[{"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Nasza Czytelniczka ostrzega w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w spaceruj\u0105cych nad Wart\u0105.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wilk zn\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 w Poznaniu? &quot;Ni\u00f3s\u0142 co\u015b w pysku. To chyba kot obgryziony do po\u0142owy&quot;", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147319-wilk_znow_pojawil_sie_w_poznaniu_niosl_cos_w_pysku_to_chyba_kot_obgryziony_do_polowy?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T18:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Chodzi o kradzie\u017c.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147318-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "W Swarz\u0119dzu.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wypadek pod Poznaniem. Wyl\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147317-wypadek_pod_poznaniem_wyladowal_smiglowiec_lpr?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:40:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Tym razem liczy si\u0119  kto da wi\u0119cej. Ale cel jest szczytny.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wielkie atrakcje od pozna\u0144skich stra\u017cak\u00f3w i policjant\u00f3w... tylko dla wybranych", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147316-wielkie_atrakcje_od_poznanskich_strazakow_i_policjantow_tylko_dla_wybranych?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Tym razem liczy si\u0119  kto da wi\u0119cej. A cel jest szczytny.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wyj\u0105tkowe atrakcje od pozna\u0144skich stra\u017cak\u00f3w i policjant\u00f3w, ale ... tylko dla wybranych", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147316-wyjatkowe_atrakcje_od_poznanskich_strazakow_i_policjantow_ale_tylko_dla_wybranych?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wielka wymiana automat\u00f3w paczkowych w Poznaniu zako\u0144czona. Niekt\u00f3re nie wr\u00f3ci\u0142y na swoje miejsca", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147315-wielka_wymiana_automatow_paczkowych_w_poznaniu_zakonczona_niektore_nie_wrocily_na_swoje_miejsca?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:15:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wielka wymiana automat\u00f3w paczkowych zako\u0144czona. Nie wszystkie mog\u0142y wr\u00f3ci\u0107 na swoje miejsce", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147315-wielka_wymiana_automatow_paczkowych_zakonczona_nie_wszystkie_mogly_wrocic_na_swoje_miejsce?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:15:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "B\u0119d\u0105 podejmowane kolejne kroki.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Nie milkn\u0105 echa w sprawie niepokoj\u0105cych doniesie\u0144 z galerii Posnania", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147314-nie_milkna_echa_w_sprawie_niepokojacych_doniesien_z_galerii_posnania?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "B\u0119d\u0105 podejmowane kolejne kroki.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Nie milkn\u0105 echa w sprawie niepokoj\u0105cych doniesie\u0144 z galerii Posnania. Czy nagonka by\u0142a skoordynowan\u0105 akcj\u0105?", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147314-nie_milkna_echa_w_sprawie_niepokojacych_doniesien_z_galerii_posnania_czy_nagonka_byla_skoordynowana_akcja?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Sprawa dotyczy loga sieci.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Pozna\u0144 przegra\u0142 w s\u0105dzie z Biedronk\u0105. Co dalej?", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147313-poznan_przegral_w_sadzie_z_biedronka_co_dalej?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T14:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "34-latek wpad\u0142 po kilku miesi\u0105cach.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Znalaz\u0142 kart\u0119 p\u0142atnicz\u0105 i poszed\u0142 na zakupy. Odpowie za seri\u0119 kradzie\u017cy z w\u0142amaniem", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147312-znalazl_karte_platnicza_i_poszedl_na_zakupy_odpowie_za_serie_kradziezy_z_wlamaniem?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:45:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Dymaczewie Starym.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "K\u0142\u0119by dymu i 9 zast\u0119p\u00f3w w akcji. Pali\u0142 si\u0119 dom", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147311-kleby_dymu_i_9_zastepow_w_akcji_palil_sie_dom?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:20:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Nie mia\u0142 wa\u017cnego dokumentu.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Kierowca musia\u0142 zako\u0144czy\u0107 swoj\u0105 tras\u0119 po kontroli na A2. Jest wniosek do s\u0105du", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147310-kierowca_musial_zakonczyc_swoja_trase_po_kontroli_na_a2_jest_wniosek_do_sadu?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Powodem s\u0105 zapowiedziane prace prowadzane przez serwis Przelewy24.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "W tych godzinach za do\u0142adowanie PEKI przez internet nie zap\u0142acisz!", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147309-w_tych_godzinach_za_doladowanie_peki_przez_internet_nie_zaplacisz?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T12:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Infrastruktura dla rowerzyst\u00f3w poprawi komunikacj\u0119 w rejonie skrzy\u017cowania ulic Strzeleckiej, Kr\u00f3lowej Jadwigi i Droga D\u0119bi\u0144ska.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "B\u0119d\u0105 kolejne drogi rowerowe w centrum miasta. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147308-beda_kolejne_drogi_rowerowe_w_centrum_miasta_sa_szczegoly?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Infrastruktura dla rowerzyst\u00f3w poprawi komunikacj\u0119 w rejonie skrzy\u017cowania ulic Strzeleckiej, Kr\u00f3lowej Jadwigi i Droga D\u0119bi\u0144ska.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Szykuje si\u0119 kolejna du\u017ca inwestycja dla rowerzyst\u00f3w w Poznaniu. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y!", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147308-szykuje_sie_kolejna_duza_inwestycja_dla_rowerzystow_w_poznaniu_sa_szczegoly?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "\u0141atwo nie by\u0142o.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wielkie sprz\u0105tanie. Wynie\u015bli z pozna\u0144skiego bunkra ponad 400 kg \u015bmieci", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147307-wielkie_sprzatanie_wyniesli_z_poznanskiego_bunkra_ponad_400_kg_smieci?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "\u0141atwo nie by\u0142o.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Wynie\u015bli z pozna\u0144skiego bunkra ponad 400 kg \u015bmieci", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147307-wyniesli_z_poznanskiego_bunkra_ponad_400_kg_smieci?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "To jedna z aukcji na rzecz WO\u015aP.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Kto\u015b b\u0119dzie mia\u0142 szans\u0119 rozegra\u0107 mecz na pozna\u0144skim Enea Stadionie. &quot;Zawodnik\u00f3w dobiera sam&quot;", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147306-ktos_bedzie_mial_szanse_rozegrac_mecz_na_poznanskim_enea_stadionie_zawodnikow_dobiera_sam?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "To jedna z aukcji na rzecz WO\u015aP.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Nietypowy mecz planowany jest w maju na Enea Stadionie. &quot;Zwyci\u0119zca sam dobiera zawodnik\u00f3w&quot;", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147306-nietypowy_mecz_planowany_jest_w_maju_na_enea_stadionie_zwyciezca_sam_dobiera_zawodnikow?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "53-latek zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Tragedia na drodze. Nie \u017cyje rowerzysta", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147305-tragedia_na_drodze_nie_zyje_rowerzysta?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Zatrzymano 39-latka.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Z remontowanego budynku nagle znikn\u0105\u0142... piec. &quot;Pracownicy widzieli m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ich obserwowa\u0142&quot;", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147304-z_remontowanego_budynku_nagle_zniknal_piec_pracownicy_widzieli_mezczyzne_ktory_ich_obserwowal?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T09:30:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Z utrudnieniami trzeba si\u0119 liczy\u0107 w okolicach placu Kolegiackiego.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Czasowe utrudnienia w centrum miasta. B\u0119dzie przemarsz wojska", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147303-czasowe_utrudnienia_w_centrum_miasta_bedzie_przemarsz_wojska?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Z utrudnieniami trzeba si\u0119 liczy\u0107 w okolicach placu Kolegiackiego.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Dzi\u015b czasowe utrudnienia w centrum miasta. B\u0119dzie przemarsz wojska", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147303-dzis_czasowe_utrudnienia_w_centrum_miasta_bedzie_przemarsz_wojska?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Czad zaatakowa\u0142 w Poznaniu. Dzieci w szpitalu", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147302-czad_zaatakowal_w_poznaniu_dzieci_w_szpitalu?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:45:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "Chodzi o dwa wielkopolskie powiaty.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Tu silnie wia\u0107 mo\u017ce d\u0142u\u017cej ni\u017c zapowiadano! IMGW wyd\u0142u\u017cy\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 ostrze\u017cenia", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147301-tu_silnie_wiac_moze_dluzej_niz_zapowiadano_imgw_wydluzyl_waznosc_ostrzezenia?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:33:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "W pi\u0105tek wieczorem w Wielkopolsce pojawi\u0142y si\u0119 silne porywy wiatru. W zwi\u0105zku z tym stra\u017cacy mieli wi\u0119cej pracy.", "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "comments": [], "title": "Niebezpieczna pogoda w Wielkopolsce. Stra\u017cacy odebrali kilkadziesi\u0105t zg\u0142osze\u0144", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147300-niebezpieczna_pogoda_w_wielkopolsce_strazacy_odebrali_kilkadziesiat_zgloszen?rss=1", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": null, "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:15:00+00:00", "source_obj__id": 60, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}]