[{"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Jak mech mo\u017ce pom\u00f3c w badaniu zanieczyszczenia powietrza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtuu8a-mech-7743925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mech mo\u017ce by\u0107 wykorzystywany do monitorowania poziomu zanieczyszczenia powietrza w \u015brodowiskach miejskich na ca\u0142ym \u015bwiecie - wynika z badania przeprowadzonego w szkockim mie\u015bcie Aberdeen.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Jak mech mo\u017ce pom\u00f3c w badaniu zanieczyszczenia powietrza", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/jak-mech-moze-pomoc-w-badaniu-zanieczyszczenia-powietrza-st7743924?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T19:39:32+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 28.01. Noc z lekkim mrozem, w dzie\u0144 sporo chmur\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nq8vft-pochmurna-mglista-chlodna-noc-7743892/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli niedziel\u0119 28.01. Noc lokalnie zapowiada si\u0119 z opadami s\u0142abego \u015bniegu oraz lekkim mrozem. Niedziela przyniesie sporo chmur, ale opady deszczu pojawi\u0105 si\u0119 tylko miejscami. Termometry wska\u017c\u0105 do 8 stopni Celsjusza.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Pogoda na jutro - niedziela 28.01. Noc z lekkim mrozem, w dzie\u0144 sporo chmur", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-2801-noc-z-lekkim-mrozem-w-dzien-sporo-chmur-st7743849?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T18:30:32+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Media: USA chc\u0105 rozmie\u015bci\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 w Wielkiej Brytanii. Ma by\u0107 pot\u0119\u017cniejsza ni\u017c bomba w Hiroszimie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7xm2zi-rakiety-bron-nuklearna-7743843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stany Zjednoczone planuj\u0105 po 15 latach przerwy ponownie rozmie\u015bci\u0107 bron nuklearn\u0105 na terenie Wielkiej Brytanii - poda\u0142 w sobot\u0119 dziennik \"Daily Telegraph\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dokumenty Pentagonu. G\u0142owice mia\u0142yby mie\u0107 moc trzykrotnie wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c bomba zrzucona na Hiroszim\u0119. Plany te maj\u0105 mie\u0107 zwi\u0105zek z rosn\u0105cym zagro\u017ceniem ze strony Rosji.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Media: USA chc\u0105 rozmie\u015bci\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 w Wielkiej Brytanii. Ma by\u0107 pot\u0119\u017cniejsza ni\u017c bomba w Hiroszimie", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wielka-brytania-media-usa-planuja-rozmiescic-bron-jadrowa-w-wielkiej-brytanii-po-15-latach-ze-wzgledu-na-napiecia-z-rosja-7743669?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T17:40:46+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Uszczelniaj\u0105 uszkodzony wa\u0142 przeciwpowodziowy \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-i149w5-przeciekajacy-wal-7743817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w godzinach popo\u0142udniowych w rejonie miejscowo\u015bci Borzys\u0142awiec na Pomorzu Zachodnim dosz\u0142o do uszkodzenia wa\u0142u przeciwpowodziowego. Miejsce zabezpieczaj\u0105 stra\u017cacy.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Uszczelniaj\u0105 uszkodzony wa\u0142 przeciwpowodziowy", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zachodniopomorskie-borzyslawiec-strazacy-uszczelniaja-uszkodzony-wal-przeciwpowodziowy-st7743828?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T17:35:51+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Funkcjonariuszka CBA potwierdza u\u017cycie Pegasusa wobec Krzysztofa Brejzy. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-89eyfo-2701n168xr-f16-kowalska-005335-7743735/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W prokuratorskim \u015bledztwie to prze\u0142om, a dla sejmowej komisji \u015bledczej istotny materia\u0142. Funkcjonariuszka kieruj\u0105ca CBA potwierdzi\u0142a zastosowanie Pegasusa wobec polityka by\u0142ej opozycji - Krzysztofa Brejzy. Jak nieoficjalnie ustalili dziennikarze portalu tvn24.pl, pe\u0142ni\u0105ca obowi\u0105zki szefa Centralnego Biura Antykorupcyjnego zezna\u0142a tak w ostrowskiej prokuraturze. \"To by\u0142o kluczowe przes\u0142uchanie \" - oceni\u0142 Krzysztof Brejza.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Funkcjonariuszka CBA potwierdza u\u017cycie Pegasusa wobec Krzysztofa Brejzy. \"By\u0142a jedn\u0105 z niewielu\"", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/funkcjonariuszka-cba-potwierdza-uzycie-pegasusa-wobec-krzysztofa-brejzy-byla-jedna-z-niewielu-st7743772?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T16:52:58+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Wkr\u00f3tce zn\u00f3w b\u0119dzie ponad 10 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t4dujr-zima-bez-sniegu-pochmurno-7743778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kolejnych dniach w pogodzie zimy nie wida\u0107. Na termometrach zobaczymy dodatnie warto\u015bci. B\u0119d\u0105 takie dni, kiedy termometry miejscami poka\u017c\u0105 nawet 12 stopni. Opady ustan\u0105, ale s\u0142o\u0144ce pojawi si\u0119 sporadycznie.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Pogoda na 5 dni. Wkr\u00f3tce zn\u00f3w b\u0119dzie ponad 10 stopni", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-wkrotce-bedzie-znow-ponad-10-stopni-czy-wroci-zima-st7743724?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T16:36:23+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Fatalne warunki w Tatrach. Turysta utkn\u0105\u0142 w rejonie Czerwonych Wierch\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xv26fo-pogoda-w-gorach-7743738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownicy Tatrza\u0144skiego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego prowadz\u0105 w sobot\u0119 akcj\u0119 dotarcia do turysty, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w rejonie Czerwonych Wierch\u00f3w. Wcze\u015bniej pomocy potrzebowa\u0142a grupa sportowc\u00f3w, kt\u00f3rzy utkn\u0119li na Kasprowym Wierchu. W Tatrach obowi\u0105zuje trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Fatalne warunki w Tatrach. Turysta utkn\u0105\u0142 w rejonie Czerwonych Wierch\u00f3w", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-fatalne-warunki-w-tatrach-turysta-utknal-w-rejonie-czerwonych-wierchow-akcje-topr-st7743730?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T16:08:45+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zabitych w Iranie przez nieznanych sprawc\u00f3w. Ofiarami mieli by\u0107 Pakista\u0144czycy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dk7dgm-sarawan-iran-7743725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niezidentyfikowani sprawcy zastrzelili w sobot\u0119 dziewi\u0119ciu obcokrajowc\u00f3w w po\u0142udniowo-wschodnim Iranie w pobli\u017cu granicy z Pakistanem - poda\u0142a p\u00f3\u0142oficjalna ira\u0144ska agencja prasowa Mehr. Grupa Haalvash, dzia\u0142aj\u0105ca na rzecz praw grupy etnicznej Belud\u017c\u00f3w poinformowa\u0142a, \u017ce ofiarami s\u0105 pakista\u0144scy robotnicy. Do ataku w Sarawan w prowincji Sistan-Belud\u017cystan nikt si\u0119 na razie nie przyzna\u0142.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zabitych w Iranie przez nieznanych sprawc\u00f3w. Ofiarami mieli by\u0107 Pakista\u0144czycy", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-dziewieciu-obcokrajowcow-zabitych-przez-nieznanych-sprawcow-ofiarami-mieli-byc-pakistanczycy-7743705?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T15:57:59+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Skanuj\u0105 w 3D szaty liturgiczne. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qrjs2d-skanowanie-w-zaleznosci-od-technologii-trwa-od-kilku-minut-do-nawet-kilku-godzin-7743534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znani ze skanowania w tr\u00f3jwymiarze ko\u015bcio\u0142\u00f3w w USA naukowcy z Politechniki Lubelskiej tym razem wzi\u0119li na warsztat szaty liturgiczne przechowywane w dw\u00f3ch muzeach w Lublinie. Skanuj\u0105 je w 3D przy wykorzystaniu kilku nowoczesnych technologii. Powsta\u0142e w ten spos\u00f3b cyfrowe modele mo\u017cna b\u0119dzie ogl\u0105da\u0107 w internecie.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Skanuj\u0105 w 3D szaty liturgiczne. \"Wiele tych z prze\u0142omu XVII i XVIII wieku jest niedost\u0119pnych dla zwiedzaj\u0105cych\"", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-skanuja-w-3d-zabytkowe-szaty-liturgiczne-rowniez-z-przelomu-xvii-i-xviii-wieku-7743523?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T14:32:45+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pb13ir-dziennikarz-tvn24pl-tomasz-marcin-wrona-7743500/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To ju\u017c kolejny rok, kiedy TVN Warner Bros. Discovery jest g\u0142\u00f3wnym partnerem medialnym Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy i anga\u017cuje si\u0119 w przebieg zbi\u00f3rki. Na portalu tvn24.pl z okazji 32. Fina\u0142u WO\u015aP powsta\u0142 serwis specjalny, o kt\u00f3rym opowiada\u0142 Tomasz-Marcin Wrona. - Staramy si\u0119 odda\u0107 miejsce w portalu naszym czytelnikom i czytelniczkom, \u017ceby\u015bmy wszyscy poczuli atmosfer\u0119 wsp\u00f3lnego grania. Gramy wszyscy i gramy dla wszystkich - podkre\u015bla\u0142.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\"Gramy wszyscy i dla wszystkich\". Serwis specjalny tvn24.pl z okazji 32. Fina\u0142u WO\u015aP", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2023/wosp-2024-serwis-specjalny-tvn24pl-dziennikarz-tomasz-marcin-wrona-o-szczegolach-7743495?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T14:08:14+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Wszystkie zam\u00f3wione w Korei tramwaje dotar\u0142y do Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2kf6hu-tramwaj-zdj-ilustracyjne-6627408/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    123 zam\u00f3wione z firmy Hyundai Rotem tramwaje dotar\u0142y ju\u017c do Warszawy. Po stolicy s\u0105 ju\u017c w sumie 434 sk\u0142ady niskopod\u0142ogowe. Miasto ma w planach kupno kolejnych.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Wszystkie zam\u00f3wione w Korei tramwaje dotar\u0142y do Warszawy", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-123-nowe-tramwaje-od-hyundaia-juz-w-stolicy-st7743493?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T14:08:04+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w5f75s-shutterstock_1641995305-7698142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    27 stycznia przypada 79. rocznica wyzwolenia niemieckiego obozu Auschwitz. Obchody odb\u0119d\u0105 si\u0119 w sobot\u0119  w Miejscu Pami\u0119ci Auschwitz - w O\u015bwi\u0119cimiu i Brzezince. - \"Nigdy wi\u0119cej\" jest ka\u017cdego dnia - przekaza\u0142 w nagraniu kanclerz Niemiec Olaf Scholz. \"Ka\u017cde nowe pokolenie ma zna\u0107 prawd\u0119 o Holokau\u015bcie\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. \"Logika nienawi\u015bci i przemocy nigdy nie mo\u017ce by\u0107 usprawiedliwiona\" - brzmi apel zamieszczony na profilach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych papie\u017ca Franciszka.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\"Dramat i znaczenie Auschwitz dotyczy nie relikt\u00f3w, a cz\u0142owieka\". 79. rocznica wyzwolenia obozu", "link": "https://tvn24.pl/polska/dramat-i-znaczenie-auschwitz-dotyczy-nie-reliktow-a-czlowieka-79-rocznica-wyzwolenia-obozu-7743431?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:51:04+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Wsiad\u0142 za kierownic\u0119 po alkoholu i narkotykach. Mia\u0142 zabrane prawo jazdy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4z8f9-wsiadl-za-kierownice-po-alkoholu-i-narkotykach-mial-zabrane-prawo-jazdy-7743511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bydgoscy policjanci zatrzymali kierowc\u0119 busa. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany i pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Podczas kontroli na jaw wysz\u0142o, \u017c\u0119 mia\u0142 czteroletni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w. 22-latek stanie przed s\u0105dem.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Wsiad\u0142 za kierownic\u0119 po alkoholu i narkotykach. Mia\u0142 zabrane prawo jazdy", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-wsiadl-za-kierownice-po-alkoholu-i-narkotykach-mial-zabrane-prawo-jazdy-7743520?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:40:37+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Kierowca uderzy\u0142 autem w betonowy filar wiaduktu kolejowego, nie prze\u017cy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-94ek3j-kierowca-uderzyl-w-betonowy-filar-wiaduktu-kolejowego-nie-przezyl-7743485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolbuszowscy policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Wide\u0142ce (woj. podkarpackie). 35-latek kieruj\u0105cy volkswagenem zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w wiadukt kolejowy. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu. Autem jecha\u0142 sam.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Kierowca uderzy\u0142 autem w betonowy filar wiaduktu kolejowego, nie prze\u017cy\u0142", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/widelka-kierowca-uderzyl-w-betonowy-filar-wiaduktu-kolejowego-nie-przezyl-7743483?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:20:26+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka na boku, z naczepy wysypa\u0142o si\u0119 zbo\u017ce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jixjp5-w-miejscowosci-zatory-przewrocila-sie-ciezarowka-przewozaca-zboze-7743440/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Zatory (powiat pu\u0142tuski) przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca zbo\u017ce. Kierowca wymaga\u0142 pomocy medycznej.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka na boku, z naczepy wysypa\u0142o si\u0119 zbo\u017ce", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zatory-ciezarowka-na-boku-z-naczepy-wysypalo-sie-zboze-st7743436?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:11:42+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Orzeczenie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci w sprawie Izraela. Jest reakcja Bia\u0142ego Domu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g4nd0q-ranni-w-szpitalu-w-chan-junus-na-poludniu-strefy-gazy-7738388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orzeczenie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci (MTS) wzywaj\u0105ce Izrael do zapobiegania aktom ludob\u00f3jstwa w Strefie Gazy jest w du\u017cej mierze zbie\u017cne z naszym stanowiskiem - powiedzia\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA. John Kirby odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do tocz\u0105cych si\u0119 negocjacji na temat zawieszenia broni w Strefie Gazy.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Orzeczenie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci w sprawie Izraela. Jest reakcja Bia\u0142ego Domu", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-decyzja-miedzynarodowego-trybunalu-sprawiedliwosci-ws-izraela-w-duzej-mierze-zbiezna-z-naszym-stanowiskiem-7742828?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T13:06:02+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch aut na Grochowie, zablokowane torowisko tramwajowe\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-b7bkb5-zderzenie-na-grochowie-7743425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa auta zderzy\u0142y si\u0119 przy Grochowskiej. Jedno z nich zablokowa\u0142o tory tramwajowe. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut na Grochowie, zablokowane torowisko tramwajowe", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-dwoch-aut-na-grochowie-zablokowane-torowisko-tramwajowe-st7743417?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T12:26:43+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Srebrne klocki na licytacjach. Przygotowanie trzech trwa\u0142o \u0142\u0105cznie 70 godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vkr8th-27-1100-kat-gosc-0018-7743164/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pono\u0107 s\u0105 tylko trzy takie na \u015bwiecie i zosta\u0142y przygotowane r\u0119cznie, specjalnie na tegoroczny fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy - mowa o srebrnych klockach, kt\u00f3re mo\u017cna licytowa\u0107 na aukcjach Allegro WO\u015aP. Tradycyjnie z Orkiestr\u0105 graj\u0105 te\u017c organizatorzy i biegacze sztafety \"Bieg z Pierwszej Stolicy do Stolicy\", kt\u00f3ra dzisiaj wystartowa\u0142a z Gniezna.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Srebrne klocki na licytacjach. Przygotowanie trzech trwa\u0142o \u0142\u0105cznie 70 godzin", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-sa-tylko-trzy-takie-na-swiecie-na-allegro-wosp-mozna-licytowac-srebrne-klocki-7743222?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T12:13:52+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"ISW: Moskwa ma nowy plan na dzia\u0142anie w Afryce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-868s03-rosjanie-w-afryce-5777257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) napisa\u0142, \u017ce rosyjskie ministerstwo obrony d\u0105\u017cy do wzmocnienia wp\u0142yw\u00f3w Moskwy w Afryce i przej\u0119cia prowadzonych tam wcze\u015bniej dzia\u0142a\u0144 przez najemnicz\u0105 Grup\u0119 Wagnera. W najnowszej analizie stwierdzono te\u017c, \u017ce ka\u017cde zawieszenie broni w Ukrainie by\u0142oby na korzy\u015b\u0107 Rosji.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "ISW: Moskwa ma nowy plan na dzia\u0142anie w Afryce", "link": "https://tvn24.pl/swiat/afryka-wplywy-rosji-w-burkina-faso-i-republice-srodkowoafrykanskiej-raport-isw-7743279?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:51:17+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Dorobi\u0142 klucz do pokoju kolegi i go okrad\u0142. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ijg3dq-19-latek-zostal-zatrzymany-przez-policje-znaleziono-przy-nim-czesc-skradzionej-gotowki-7743280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    19-latek z Bia\u0142ej Podlaskiej (woj. lubelskie) odpowie za kradzie\u017c dokument\u00f3w i pieni\u0119dzy z pokoju swojego 38-letniego kolegi. Sprawca wykorzysta\u0142 fakt, \u017ce pokrzywdzony po\u017cyczy\u0142 mu p\u0119k kluczy, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych by\u0142 te\u017c ten do pokoju. Dodatkowo m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 te\u017c zarzut zniewa\u017cenia dyrektora szko\u0142y, do kt\u00f3rej ucz\u0119szcza.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Dorobi\u0142 klucz do pokoju kolegi i go okrad\u0142. \"Got\u00f3wk\u0119 mia\u0142 wyda\u0107 na zwrot d\u0142ug\u00f3w\"", "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-okradl-kolege-po-tym-jak-dorobil-klucz-do-jego-pokoju-ten-mu-go-wczesniej-pozyczyl-7743275?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:36:49+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Syn gwiazdy disco polo zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu zniewa\u017cenia s\u0119dzi. Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a apelacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tse7f1-w-pierwszej-instancji-zapadl-wyrok-uniewinniajacy-proces-bedzie-kontynuowany-zdjecie-ilustracyjne-7743112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pilnuj swojego \u017cycia, a nie oceniasz innych chamie\"- mi\u0119dzy innymi takimi internetowymi wpisami 35-letni syn gwiazdy disco polo mia\u0142 zniewa\u017cy\u0107 s\u0119dzi\u0119 z Bia\u0142egostoku. S\u0105d pierwszej instancji go uniewinni\u0142, bo nie znalaz\u0142 jednoznacznych dowod\u00f3w, \u017ce to on by\u0142 autorem wpis\u00f3w. Proces b\u0119dzie jednak kontynuowany. Wyrok zosta\u0142 bowiem zaskar\u017cony przez prokuratur\u0119.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Syn gwiazdy disco polo zosta\u0142 uniewinniony od zarzutu zniewa\u017cenia s\u0119dzi. Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a apelacj\u0119", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-syn-gwiazdy-disco-polo-zostal-uniewinniony-od-zarzutu-zniewazenia-sedzi-prokuratura-zlozyla-apelacje-7743080?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:16:21+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"By\u0142a \u017cona Bezosa pozbywa si\u0119 akcji Amazona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6kzxf1-mackenzie-scott-4651494/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    MacKenzie Scott, by\u0142a \u017cona Jeffa Bezosa, za\u0142o\u017cyciela i prezesa Amazona sprzeda\u0142a w zesz\u0142ym roku 65,3 miliona akcji sp\u00f3\u0142ki. Jak podaje Bloomberg stanowi to oko\u0142o 25 procent jej udzia\u0142\u00f3w i wed\u0142ug pi\u0105tkowej ceny zamkni\u0119cia na ameryka\u0144skiej gie\u0142dzie jest warta 10,4 miliarda dolar\u00f3w.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "By\u0142a \u017cona Bezosa pozbywa si\u0119 akcji Amazona", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/mackenzie-scott-byla-zona-jeffa-bezosa-wyprzedaje-akcje-amazona-st7743255?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T11:08:40+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"S\u0119dzia Morawiec o sprawie akt s\u0105dowych w gara\u017cu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6kvj0i-ciag-garazy-przy-prokuraturze-7741289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Spraw\u0119 akt s\u0105dowych z prokuratury w Lublinie, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 przechowywane w gara\u017cu komentowa\u0142a w sobot\u0119 w TVN24  s\u0119dzia\u00a0Beata\u00a0Morawiec. - Wszyscy byli\u015bmy mocno zdziwieni, gdy ujawniono taki zbi\u00f3r dokument\u00f3w w tak ciekawym miejscu - stwierdzi\u0142a. Doda\u0142a, \u017ce \"dzia\u0142anie polegaj\u0105ce na ukrywaniu pewnych aspekt\u00f3w dzia\u0142a\u0144 podejmowanych przez prokuratur\u0119 i pozbawianiu ewentualnie kolejne osoby, kt\u00f3re mog\u0142yby si\u0119 tymi sprawami zaj\u0105\u0107 dost\u0119pu do tych akt to torpedowanie \u015bledztw\".", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "S\u0119dzia Morawiec o sprawie akt s\u0105dowych w gara\u017cu. \"Wszyscy byli\u015bmy mocno zdziwieni\"", "link": "https://tvn24.pl/polska/akta-spraw-w-garazu-sedzia-beata-morawiec-komentuje-7743146?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:47:46+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Prokuratura: zamordowa\u0142 staruszk\u0119 i podpali\u0142 jej dom, w wi\u0119zieniu mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 reszt\u0119 \u017cycia. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nsv2b7-do-pozaru-doszlo-na-poczatku-lutego-5596642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Okr\u0119gowego w Kro\u015bnie trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko 26-letniemu Adrianowi S., kt\u00f3ry podejrzany jest o zabicie ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem 92-letniej mieszkanki Trze\u015bniowa (woj. podkarpackie). Jak ustalili \u015bledczy, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zamordowa\u0107 staruszk\u0119 i podpali\u0107 jej dom, aby zatrze\u0107 \u015blady zbrodni. 26-latek nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego mu czynu. W wi\u0119zieniu mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 reszt\u0119 swojego \u017cycia.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Prokuratura: zamordowa\u0142 staruszk\u0119 i podpali\u0142 jej dom, w wi\u0119zieniu mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 reszt\u0119 \u017cycia.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/trzesniow-zamordowal-staruszke-i-podpalil-jej-dom-by-zatrzec-slady-zabojstwa-akt-oskarzenia-7743077?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:45:44+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"32. Fina\u0142 WO\u015aP. Zmiany w kursowaniu komunikacji miejskiej, dodatkowe autobusy i tramwaje\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l5thla-przygotowania-do-32-finalu-wosp-na-bloniach-stadionu-narodowego-7743184/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany w komunikacji miejskiej dotycz\u0105 kilku linii autobusowych. Zarz\u0105d Transportu Miejskiego zapowiedzia\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z Fina\u0142em WO\u015aP z okolic Stadionu Narodowego wyjad\u0105 dodatkowe tramwaje i autobusy.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "32. Fina\u0142 WO\u015aP. Zmiany w kursowaniu komunikacji miejskiej, dodatkowe autobusy i tramwaje", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/final-wosp-2024-warszawa-zmiany-w-kursowaniu-komunikacji-miejskiej-dodatkowe-autobusy-i-tramwaje-st7743007?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:28:00+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Sp\u0119dzacie ferie w g\u00f3rach? Uwa\u017cajcie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9wtp5j-dolina-chocholowska-7743087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warunki w polskich g\u00f3rach w sobot\u0119 s\u0105 trudne. W Tatrach s\u0105 obowi\u0105zuje trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. W Karkonoszach wieje silny wiatr, kt\u00f3ry obni\u017ca temperatur\u0119 odczuwaln\u0105. W Bieszczadach i Beskidach r\u00f3wnie\u017c nie jest bezpiecznie.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Sp\u0119dzacie ferie w g\u00f3rach? Uwa\u017cajcie", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/spedzacie-ferie-w-gorach-uwazajcie-st7743052?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:19:38+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Czo\u0142owi pracownicy NBP w radzie nadzorczej fundacji uczelni promowanej przez Czarnka\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ux0oxl-pluska-7375521/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pierwszych dniach grudnia 2023 roku przy Szkole G\u0142\u00f3wnej Miko\u0142aja Kopernika powsta\u0142a Fundacja Edukacji i Nauki Kopernik (FENK). W jej w\u0142adzach zasiadaj\u0105 osoby zwi\u0105zane z Narodowym Bankiem Polskim, w tym Kamila Sukiennik, prawa r\u0119ka prezesa Adama Glapi\u0144skiego. Zapytali\u015bmy zar\u00f3wno fundacj\u0119, jak i NBP o sie\u0107 powi\u0105za\u0144 mi\u0119dzy tymi podmiotami. FENK zapewni\u0142a, \u017ce nie otrzyma\u0142a \u017cadnego finansowania z NBP, a cz\u0142onkowie rady nie pobieraj\u0105 wynagrodze\u0144. NBP na nasze pytania nie odpowiedzia\u0142.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Czo\u0142owi pracownicy NBP w radzie nadzorczej fundacji uczelni promowanej przez Czarnka", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pracownicy-nbp-w-radzie-nadzorczej-fundacji-edukacji-i-nauki-kopernik-kamila-sukiennik-piotr-turek-st7743064?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:09:10+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-fh3vjt-policja-zatrzymala-34-letnia-pracownice-sklepu-z-brylantami-i-zlotem-7742909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015ar\u00f3dmiejscy policjanci zatrzymali kobiet\u0119 zatrudnion\u0105 w sklepie z brylantami i z\u0142otem. Pieni\u0105dze za bi\u017cuteri\u0119, sztabki z\u0142ota czy monety mia\u0142a ona bra\u0107 dla siebie. Jej pracodawcy oszacowali warto\u015b\u0107 strat na 600 tysi\u0119cy z\u0142otych. - 34-latka jest uzale\u017cniona od gier hazardowych, pieni\u0105dze przeznacza\u0142a na zak\u0142ady. Jak sama stwierdzi\u0142a, do ko\u0144ca wierzy\u0142a w to, \u017ce si\u0119 odegra i dzi\u0119ki temu szybko rozliczy si\u0119 ze swoim pracodawc\u0105 - m\u00f3wi rzecznik \u015br\u00f3dmiejskich policjant\u00f3w.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\"Przyzna\u0142a, \u017ce jest uzale\u017cniona od hazardu\". Sklep straci\u0142 600 tysi\u0119cy z\u0142otych", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zatrudnili-ja-w-sklepie-z-brylantami-i-zlotem-stracili-600-tysiecy-zlotych-st7739843?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:03:21+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"W szpitalu znaleziono saszetk\u0119 z 10 tysi\u0105cami z\u0142otych. Policja szuka w\u0142a\u015bciciela\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f92lf8-znalezli-w-smieciach-gotowke-zdjecie-ilustracyjne-7637478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie szczeci\u0144skiego szpitala znaleziono saszetk\u0119 ze spor\u0105 kwot\u0105 pieni\u0119dzy. W \u015brodku by\u0142o ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych oraz kilka innych rzeczy. O zdarzeniu personel plac\u00f3wki poinformowa\u0142 policj\u0119. Funkcjonariusze poszukuj\u0105 w\u0142a\u015bciciela.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "W szpitalu znaleziono saszetk\u0119 z 10 tysi\u0105cami z\u0142otych. Policja szuka w\u0142a\u015bciciela", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-ktos-zgubil-saszetke-z-pieniedzmi-na-terenie-szpitala-policja-poszukuje-wlasciciela-7743039?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T10:00:34+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Zobaczy\u0142 u by\u0142ej dziewczyny m\u0119\u017cczyzn\u0119. Dosz\u0142o do awantury. Mia\u0142y go pobi\u0107 dwie kobiety. Jedna kijem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-elki6u-grozi-im-do-osmiu-lat-wiezienia-7743030/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod pretekstem zabrania swoich rzeczy 57-latek odwiedzi\u0142 we W\u0142odawie (woj. lubelskie) swoj\u0105 by\u0142\u0105 dziewczyn\u0119. Gdy zobaczy\u0142, \u017ce jest u niej m\u0119\u017cczyzna, dosz\u0142o do awantury. Kobieta wybieg\u0142a na klatk\u0119 i zacz\u0119\u0142a krzycze\u0107. Na pomoc ruszy\u0142a jej matka i siostra. Wzi\u0119\u0142y ze sob\u0105 drewniany kij - podaje policja. Teraz kobiety b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 za pobicie.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Zobaczy\u0142 u by\u0142ej dziewczyny m\u0119\u017cczyzn\u0119. Dosz\u0142o do awantury. Mia\u0142y go pobi\u0107 dwie kobiety. Jedna kijem", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wlodawa-policja-zatrzymala-dwie-podejrzane-o-pobicie-57-latka-jedna-miala-uzyc-drewnianego-kija-7743028?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T09:56:54+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Walka z plastikiem w stolicy. Seniorki szyj\u0105 ekologiczne torby z firanek\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2s09ns-seniorki-szyja-ekologiczne-torby-z-firanek-7742956/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Urz\u0119dnicy z Warszawy postawili na targowiskach stare szafy, a w szafach nowe siatki na warzywa i owoce dla wszystkich ch\u0119tnych. Miasto chce, by klienci nie pakowali towaru do foliowych torebek, tylko do tych wielokrotnego u\u017cytku. Walka z plastikiem trwa na coraz wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119. W kolejnych miastach staj\u0105 butelkomaty, a w marketach za tak zwane zrywki trzeba p\u0142aci\u0107. Materia\u0142 \u0141ukasza Wieczorka z magazynu \"Polska i \u015awiat\" TVN24.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Walka z plastikiem w stolicy. Seniorki szyj\u0105 ekologiczne torby z firanek", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-walka-z-plastikiem-w-stolicy-seniorki-szyja-ekologiczne-torby-z-firanek-st7742915?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T09:26:24+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy Wenezueli nie dopu\u015bci\u0142 liderki opozycji do startu w wyborach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k9oyl7-maria-corina-machado-7742938/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderka opozycji demokratycznej w Wenezueli Maria Corina Machado nie b\u0119dzie mog\u0142a wystartowa\u0107 w planowanych na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 roku wyborach prezydenckich. S\u0105d Najwy\u017cszy\u00a0podtrzyma\u0142 w pi\u0105tek zakaz sprawowania przez ni\u0105 urz\u0119d\u00f3w publicznych.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy Wenezueli nie dopu\u015bci\u0142 liderki opozycji do startu w wyborach", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-maria-corina-machado-sad-najwyzszy-nie-dopuscil-liderki-opozycji-do-startu-w-wyborach-prezydenckich-7742921?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:51:13+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Michel nie wystartuje w wyborach do Parlamentu Europejskiego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qslfwi-charles-michel-7742742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel zdecydowa\u0142 si\u0119 nie kandydowa\u0107 w czerwcowych wyborach do Parlamentu Europejskiego. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 po fali krytyki ze strony przedstawicieli pa\u0144stw cz\u0142onkowskich, unijnych urz\u0119dnik\u00f3w i europos\u0142\u00f3w.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Michel nie wystartuje w wyborach do Parlamentu Europejskiego", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bruksela-charles-michel-nie-wystartuje-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-7742721?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:40:15+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Orkiestra zagra te\u017c za Oceanem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jra3ga-wosp-chicago-7742925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ska Polonia, jak co roku, przy\u0142\u0105cza si\u0119 do inicjatywy Jurka Owsiaka. Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy gra od wschodniego do zachodniego wybrze\u017ca USA. Plan jest taki, aby wszystkie sztaby WO\u015aP dzia\u0142aj\u0105ce w Stanach Zjednoczonych zebra\u0142y minimum 250 tysi\u0119cy dolar\u00f3w, czyli mniej wi\u0119cej milion z\u0142otych. Ale s\u0105 ch\u0119ci i ambicje na wi\u0119cej.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Orkiestra zagra te\u017c za Oceanem. \"Chicago jest wyj\u0105tkowym miastem w historii WO\u015aP\"", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wosp-2024-amerykanska-polonia-gra-z-jurkiem-owsiakiem-7742860?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:39:43+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gmb56p-czarzasty-tusk-drv-7742986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kiedy\u015b to by\u0142oby nie do pomy\u015blenia. My i lewica razem - m\u00f3wi nam polityk znaj\u0105cy kulisy negocjacji dw\u00f3ch ugrupowa\u0144. - Co si\u0119 zmieni\u0142o? - dopytujemy. Pragmatyka. Czysta pragmatyka. Liderzy KO i Nowej Lewicy s\u0105 w\u0142a\u015bnie w samym \u015brodku negocjacji dotycz\u0105cych wsp\u00f3lnego startu w kwietniowych wyborach. W pi\u0105tek liderzy i ich wsp\u00f3\u0142pracownicy, spotkali si\u0119 w ramach tak zwanych rozm\u00f3w koordynacyjnych. Znamy pierwsze ustalenia. O strategii KO i Nowej Lewicy na wybory samorz\u0105dowe rozmawia\u0142y Arleta Zalewska i Aleksandra Pawlicka w najnowszym odcinku \"Wybor\u00f3w kobiet\" w TVN24 GO. Omawia\u0142y nie tylko jak, ale te\u017c, z czym do wybor\u00f3w chce i\u015b\u0107 nowa koalicja rz\u0105dowa.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\"Wybory kobiet\". Tusk i Czarzasty razem do wybor\u00f3w? Jest zielone \u015bwiat\u0142o, znamy kulisy", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kobiet-tusk-i-czarzasty-razem-do-wyborow-jest-zielone-swiatlo-znamy-kulisy-7742872?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:30:52+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\" W\u0142\u00f3cznia Wotana z lipskiej opery na aukcji WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fd4ux4-wlocznia-wotana-7742633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nietypow\u0105 aukcj\u0119 zaproponowa\u0142 bas-baryton Tomasz Konieczny wyst\u0119puj\u0105cy na deskach takich teatr\u00f3w jak nowojorska Metropolitan Opera czy teatr festiwalowy w Bayreuth. Na licytacj\u0119 na rzecz Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy przekaza\u0142 w\u0142\u00f3czni\u0119 Wotana - rekwizyt z opery w Lipsku.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "W\u0142\u00f3cznia Wotana z lipskiej opery na aukcji WO\u015aP", "link": "https://tvn24.pl/wosp-2024/wlocznia-wotana-z-lipskiej-opery-na-aukcji-wosp-7742630?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:24:02+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Ministerstwo Finans\u00f3w wzi\u0119\u0142o pod lup\u0119 podatek minimalny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdn5c5-firma-podatek-podatki-pit-cit-vat-przedsiebiorcy-7742957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podatek minimalny wprowadzono, by firmy nie mog\u0142y unikn\u0105\u0107 p\u0142acenia podatku CIT w Polsce. Chocia\u017c pojawi\u0142 si\u0119 w 2021 roku, to ze wzgl\u0119du na przesuni\u0119cia dopiero w zeznaniu za 2024 rok ma by\u0107 uwzgl\u0119dniony po raz pierwszy.\u00a0W odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105 Ministerstwo Finans\u00f3w stwierdzi\u0142o, \u017ce obecnie trwaj\u0105 \"wewn\u0119trzne analizy\" co do zasad jego funkcjonowania.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w wzi\u0119\u0142o pod lup\u0119 podatek minimalny", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/podatek-minimalny-ministerstwo-finansow-zastanawia-sie-co-z-nim-zrobic-st7742932?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:23:21+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\u015aledczy o \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lerh4o-zatrzymania-podejrzanych-o-oszustwa-metoda-na-policjanta-7742983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sprawie jest obecnie ju\u017c 13 os\u00f3b podejrzanych, ci\u0105\u017cy na nich ponad 80 zarzut\u00f3w. 10 zosta\u0142o tymczasowo aresztowanych. \"Ustalona zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c osoba stoj\u0105ca na czele grupy przest\u0119pczej\" - informuj\u0105 \u015bledczy.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\u015aledczy o \"znacz\u0105cym prze\u0142omie\" w sprawie \"mafii wnuczkowej\"", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sledczy-o-znaczacym-przelomie-w-sprawie-mafii-wnuczkowej-st7741909?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:06:22+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Nowe latarnie maj\u0105 ograniczy\u0107 problem zanieczyszczenia \u015bwiat\u0142em\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4kqrux-wal-miedzeszynski-oswietlenie-7742480/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zanieczyszczenie nadmiernym \u015bwiat\u0142em jest powa\u017cnym problemem - przyznaj\u0105 sto\u0142eczni drogowcy. Wymiana opraw latarni na ledowe SAVY pomaga walczy\u0107 z tym negatywnym zjawiskiem. Na koniec 2023 roku by\u0142o ich ju\u017c w Warszawie 45\u00a0445. Drogowcy zapowiadaj\u0105 wymian\u0119 kolejnych.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Nowe latarnie maj\u0105 ograniczy\u0107 problem zanieczyszczenia \u015bwiat\u0142em", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-nowe-latarnie-maja-ograniczyc-problem-zanieczyszczenia-nadmiernym-swiatlem-st7742496?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T08:02:57+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Awaria kabla energetycznego pomi\u0119dzy Finlandi\u0105 a Estoni\u0105. W\u0142adze niczego nie wykluczaj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-37xmn8-shutterstock_1372606610-7742918/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek dosz\u0142o do awarii podmorskiego kabla energetycznego EstLink2 pomi\u0119dzy Finlandi\u0105 a Estoni\u0105. Jej przyczyny nie s\u0105 na razie znane, a w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce na obecnym etapie post\u0119powania bior\u0105 pod uwag\u0119 wszystkie mo\u017cliwe scenariusze.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Awaria kabla energetycznego pomi\u0119dzy Finlandi\u0105 a Estoni\u0105. W\u0142adze niczego nie wykluczaj\u0105", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/awaria-kabla-energetycznego-pomiedzy-finlandia-a-estonia-wladze-szukaja-przyczyny-st7742912?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T07:50:57+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi w Gwatemali. Wystraszeni ludzie uciekali ze swoich dom\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wqr3kf-lokalizacja-trzesienia-ziemi-w-gwatemali-7742907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi nawiedzi\u0142o po\u0142udniow\u0105 Gwatemal\u0119. Mia\u0142o magnitud\u0119 6,1.\u00a0Wstrz\u0105sy odczuwalne by\u0142y w s\u0105siednim Salwadorze.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi w Gwatemali. Wystraszeni ludzie uciekali ze swoich dom\u00f3w", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/gwatemala-silne-trzesienie-ziemi-wystraszeni-ludzie-uciekali-ze-swoich-domow-st7742905?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T07:23:19+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Ogie\u0144 trawi Kolumbi\u0119. Og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a7ptl5-ogien-trawi-kolumbie-7742847/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kolumbii szalej\u0105 po\u017cary. Walk\u0119 z ogniem utrudniaj\u0105 wysoka temperatura powietrza, du\u017ce wysuszenie teren\u00f3w, a tak\u017ce porywisty wiatr. W zwi\u0105zku z trudn\u0105 sytuacj\u0105 w kraju, w\u0142adze og\u0142osi\u0142y stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Ogie\u0144 trawi Kolumbi\u0119. Og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolumbia-pozary-ogien-trawi-kolumbie-ogloszono-stan-kleski-zywiolowej-st7742846?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T06:58:58+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Dotkliwa kara finansowa dla Donalda Trumpa za znies\u0142awienie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-izifwn-e-jean-carroll-ma-otrzymac-833-mln-dolarow-7742823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek Donald Trump zosta\u0142 dotkliwie ukarany przez \u0142aw\u0119 przysi\u0119g\u0142ych na Manhattanie, kt\u00f3ra nakaza\u0142a mu zap\u0142aci\u0107 E. Jean Carroll 83,3 mln dolar\u00f3w. Pisarka, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a by\u0142ego prezydenta USA o gwa\u0142t, poskar\u017cy\u0142a si\u0119 do s\u0105du o to, \u017ce Trump swoimi komentarzami zniszczy\u0142 jej reputacj\u0119 wiarygodnej dziennikarki.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Dotkliwa kara finansowa dla Donalda Trumpa za znies\u0142awienie", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-ma-zaplacic-pisarce-e-jean-carroll-833-mln-dol-za-znieslawienie-7742825?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T06:47:34+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Pierwsz\u0105 egzekucj\u0119 prze\u017cy\u0142, za drugim razem zastosowano now\u0105 metod\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j88gvd-en_01608817_2598-7739413/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142y Dom uzna\u0142 za g\u0142\u0119boko niepokoj\u0105ce wykonanie w USA egzekucji Kennetha Smitha, u\u015bmierconego metod\u0105 niedotlenienia azotem, kt\u00f3ra zosta\u0142a zastosowana po raz pierwszy w historii. Smith zosta\u0142 skazany na kar\u0119 \u015bmierci za morderstwo, pope\u0142nione w 1988 roku. Egzekucj\u0119 pot\u0119pi\u0142a w pi\u0105tek r\u00f3wnie\u017c Unia Europejska. Z relacji medialnych wynika, \u017ce \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny nie by\u0142a tak \"bezbolesna i humanitarna\", jak zapewnia\u0142y w\u0142adze.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Pierwsz\u0105 egzekucj\u0119 prze\u017cy\u0142, za drugim razem zastosowano now\u0105 metod\u0119. \"Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce jest w pe\u0142ni przytomny\"", "link": "https://tvn24.pl/swiat/alabama-egzekucja-kennetha-smitha-bialy-dom-i-unia-europejska-zabraly-glos-7742831?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T06:31:15+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Przy granicy z Ukrain\u0105 dosz\u0142o do wypadku. Autokar przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ng0mym-wypadek-autokaru-w-m-golebie-7742834/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze powiatowej w miejscowo\u015bci Go\u0142\u0119bie w powiecie hrubieszowskim (wojew\u00f3dztwo lubelskie) dosz\u0142o w nocy do wypadku autokaru, kt\u00f3ry przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na drog\u0119 - poinformowa\u0142a TVN24 miejscowa stra\u017c po\u017carna. Pojazdem podr\u00f3\u017cowa\u0142o 61 os\u00f3b, to obywatele Ukrainy. 18 os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia. Jak przekaza\u0142y s\u0142u\u017cby, w zwi\u0105zku z wypadkiem trwaj\u0105 utrudnienia na drodze.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Przy granicy z Ukrain\u0105 dosz\u0142o do wypadku. Autokar przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok", "link": "https://tvn24.pl/polska/wypadek-w-miejscowosci-golebie-lubelskie-autokar-przewrocil-sie-na-droge-7742835?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T05:39:44+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Ustalono sk\u0142ad zespo\u0142u \u015bledczego Prokuratury Krajowej ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ut7wln-prokuratura-krajowa-w-warszawie-7721813/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci informuje o ustaleniu sk\u0142adu zespo\u0142u \u015bledczego w Prokuraturze Krajowej, kt\u00f3ry ma zajmowa\u0107 si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bciami w funkcjonowaniu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Kierowa\u0107 zespo\u0142em b\u0119dzie prokurator Marzena Kowalska, jedna z sze\u015bciorga prokurator\u00f3w zdegradowanych w 2016 roku.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Ustalono sk\u0142ad zespo\u0142u \u015bledczego Prokuratury Krajowej ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-sprawiedliwosci-ustalono-sklad-zespolu-sledczego-prokuratury-krajowej-ws-funduszu-sprawiedliwosci-7742822?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T05:35:21+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"\u017b\u00f3\u0142te alarmy IMGW. Miejscami spadnie 20 centymetr\u00f3w \u015bniegu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8f2fvn-sypnie-sniegiem-mozliwe-zawieje-i-zamiecie-5568229/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed obfitymi opadami \u015bniegu. Synoptycy wydali te\u017c alarmy przed silnymi porywami wiatru. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "\u017b\u00f3\u0142te alarmy IMGW. Miejscami spadnie 20 centymetr\u00f3w \u015bniegu", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-silny-wiatr-intensywne-opady-sniegu-sobota-2701-ostrzezenia-pierwszego-stopnia-st7742832?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T05:17:03+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-phhhdx-ukraina-wojsko-7733812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa od 703 dni. Wojska rosyjskie zwi\u0119kszaj\u0105 intensywno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 ofensywnych na kierunkach Siewiersk i Bachmut w obwodzie donieckim - poinformowa\u0142 na Telegramie dow\u00f3dca si\u0142 l\u0105dowych Ukrainy O\u0142eksandr Syrski. Wed\u0142ug niego sytuacja na froncie wschodnim pozostaje trudna. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-7742829?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T04:34:04+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 27 stycznia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9id3gi-byly-prezydent-usa-donald-trump-opuszcza-sad-w-nowym-jorku-7722205/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pe\u0142ni\u0105ca obowi\u0105zki szefa CBA mia\u0142a podczas zezna\u0144 potwierdzi\u0107, \u017ce wobec Krzysztofa Brejzy zastosowano Pegasusa. Antoni Macierewicz zap\u0142aci\u0142 argenty\u0144skiemu prokuratorowi blisko 300 tysi\u0119cy z\u0142otych za przygotowanie ekspertyzy prawnej w sprawie zwrotu wraku prezydenckiego tupolewa. Z kolei Donald Trump b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 ponad 80 mln dolar\u00f3w za znies\u0142awienie pisarki. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 27 stycznia.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 27 stycznia", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-27-stycznia-2024-roku-7742830?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T04:29:35+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}, {"page_rating_votes": 0, "tags": [], "vote": 0, "page_rating_contents": 0, "user": null, "artist": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 27.01. Mieszanka opad\u00f3w niemal w ca\u0142ym kraju\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-aytj2j-spadnie-snieg-5654967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 27.01 up\u0142ynie pod znakiem opad\u00f3w r\u00f3\u017cnego rodzaju. Spadnie \u015bnieg i \u015bnieg z deszczem. Utrudnieniem b\u0119dzie tak\u017ce silny wiatr, kt\u00f3ry najmocniej powieje w g\u00f3rach. Termometry poka\u017c\u0105 od 0 do 7 stopni Celsjusza.", "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 27.01. Mieszanka opad\u00f3w niemal w ca\u0142ym kraju", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sobota-2701-mieszanka-opadow-niemal-w-calym-kraju-st7742716?source=rss", "page_rating_visits": 0, "album": "", "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "date_published": "2024-01-27T01:00:00+00:00", "source_obj__id": 49, "bookmarked": false, "page_rating": 0, "dead": false}]