[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Co robi\u0105 USA ws. Ukrainy? Szef NATO: Chiny si\u0119 temu bacznie przygl\u0105daj\u0105", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T22:12:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gG-ktkuTURBXy80MTBhM2Q4Ni05N2MyLTQwMDktOWFkNS1mOGRiNmJkYmNiMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontynuacja pomocy USA dla Ukrainy jest wa\u017cna, bo musimy zda\u0107 sobie spraw\u0119, \u017ce Pekin bacznie si\u0119 temu przygl\u0105da - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg w wywiadzie dla telewizji Fox News. Norweg przyby\u0142 do Waszyngtonu, by nak\u0142ania\u0107 ameryka\u0144skich kongresmen\u00f3w do przyj\u0119cia nowego pakietu wsparcia Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9412400,co-robia-usa-ws-ukrainy-szef-nato-chiny-sie-temu-bacznie-przygladaja.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Biden: Odpowiemy na atak, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o trzech naszych \u017co\u0142nierzy", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T21:37:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sMNktkuTURBXy85N2MyYThmNC05N2NjLTQyNDUtOGQzNy0xZmYwODU2ZjhhMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Stany Zjednoczone odpowiedz\u0105 na atak na baz\u0119 po\u0142o\u017con\u0105 na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Jordanii, przy granicy z Syri\u0105, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o trzech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, a kilkudziesi\u0119ciu odnios\u0142o obra\u017cenia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9412388,biden-odpowiemy-na-atak-w-ktorym-zginelo-trzech-naszych-zolnierzy.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Fuzja Orlenu z Lotosem. Czy proces by\u0142 przeprowadzony prawid\u0142owo? Jacek Sasin komentuje", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T20:47:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KS8ktkuTURBXy9hMTdhYjFiZS1iNzBmLTRmMzQtOGRkZS1hM2E4ZjYwM2RiNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jestem przekonany, \u017ce ca\u0142y proces przeprowadzony by\u0142 prawid\u0142owo, przynajmniej je\u015bli chodzi o Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 b. szef MAP Jacek Sasin, odnosz\u0105c si\u0119 do fuzji Orlenu i Lotosu. Doda\u0142, \u017ce trudno mu komentowa\u0107 raport NIK, kt\u00f3ry jeszcze nie zosta\u0142 opublikowany.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9412372,fuzja-orlenu-z-lotosem-czy-proces-byl-przeprowadzony-prawidlowo-jacek-sasin-komentuje.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Wpis Ursuli von der Leyen o Auschwitz. Szymon Ho\u0142ownia reaguje", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T20:31:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FRMktkuTURBXy8yMTk0ZTZlOS0zNDU5LTQ5YzEtOWRkNi00M2M3MTMzYjExOGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ob\u00f3z w Auschwitz by\u0142 niemieckim nazistowskim obozem koncentracyjnym za\u0142o\u017conym na terenach zaj\u0119tych przez Niemcy w 1939 r. To jest jedyna prawda; dobrze, \u017ce wpis Ursuli von der Leyen zosta\u0142 sprostowany - napisa\u0142 w niedziel\u0119 na platformie X marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9412368,wpis-ursuli-von-der-leyen-o-auschwitz-szymon-holownia-reaguje.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Mali, Burkina Faso i Niger opu\u015bci\u0142y afryka\u0144ski blok gospodarczy ECOWAS", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T19:53:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CIMktkuTURBXy85ZDRmYzNmNC03NmRlLTRjOTYtOGFlYy03ZTU1Y2ZjM2UxZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mali, Burkina Faso i Niger, trzy zachodnioafryka\u0144skie pa\u0144stwa, w kt\u00f3rych w\u0142adze sprawuj\u0105 junty wojskowe, powiadomi\u0142y w niedziel\u0119 o wycofaniu si\u0119 z regionalnego bloku gospodarczego ECOWAS. We wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu uzasadniono decyzj\u0119 &quot;nieludzkimi&quot; sankcjami stosowanymi przez blok wobec puczyst\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9412354,mali-burkina-faso-i-niger-opuscily-afrykanski-blok-gospodarczy-ecowas.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Niemcy wstrzyma\u0142y finansowanie UNRWA", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T19:03:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RKHktkuTURBXy9hNTExOWRlNi02MDM5LTQyNWYtYjVmMy0xOWMwMmQzY2I0MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy znalaz\u0142y si\u0119 w gronie pa\u0144stw, kt\u00f3re wstrzyma\u0142y finansowanie UNRWA w zwi\u0105zku z udzia\u0142em cz\u0142onk\u00f3w tej agencji ONZ w ataku terrorystycznym palesty\u0144skiego Hamasu na Izrael 7 pa\u017adziernika. O podj\u0119ciu takiej decyzji poinformowa\u0142o niemieckie MSZ wraz z resortem wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej i rozwoju.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412350,niemcy-wstrzymaly-finansowanie-unrwa.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Atak na si\u0142y USA w Jordanii. Reuters: Mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej rannych", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T18:51:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BdpktkuTURBXy81MGNmOTBhYi0yYWRhLTQwYjYtOWZjMi1iNzUzNmVlOWYyYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ro\u015bnie liczba \u017co\u0142nierzy USA, kt\u00f3rzy mogli ucierpie\u0107 w ataku drona na baz\u0119 w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Jordanii \u2013 poda\u0142 w niedziel\u0119 Reuters. Wed\u0142ug cytowanego przez t\u0119 agencj\u0119 urz\u0119dnika 34 osoby s\u0105 na obserwacji pod k\u0105tem mo\u017cliwego urazowego uszkodzenia m\u00f3zgu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412346,atak-na-sily-usa-w-jordanii-reuters-moze-byc-wiecej-rannych.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Wybory prezydenckie w Finlandii. Co pokazuj\u0105 wst\u0119pne doniesienia?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T18:42:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hCbktkuTURBXy80ZGFmZWZkMC1jY2JmLTQ5NjItYTFhNi1jYzdhNWNjNTk0ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y premier Alexander Stubb i by\u0142y szef MSZ Pekka Haavisto najpewniej zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Finlandii 11 lutego - wynika ze wst\u0119pnych rezultat\u00f3w og\u0142oszonych po przeliczeniu 61 proc. g\u0142os\u00f3w oddanych w pierwszej turze. Stubb zdoby\u0142 28,3 proc. g\u0142os\u00f3w, a Haavisto - 25,8 proc. - poda\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412343,wybory-prezydenckie-w-finlandii-co-pokazuja-wstepne-doniesienia.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "\"FT\": Nowa, niebezpieczna era na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim; mo\u017cliwa jest wojna", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T18:30:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fNMktkuTURBXy8wNzBhMDdlMS1jMzJhLTQ5MDUtYTcxZS1iNWJhN2IwNDE5MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Odrzucenie idei zjednoczenia obu pa\u0144stw korea\u0144skich przez przyw\u00f3dc\u0119 Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Una oznacza pocz\u0105tek nowej, niebezpiecznej ery na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim \u2013 oceni\u0142 w niedziel\u0119 dziennik \u201eFinancial Times\u201d. Wed\u0142ug cz\u0119\u015bci ekspert\u00f3w Kim jest zdecydowany, by rozpocz\u0105\u0107 wojn\u0119.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9412324,ft-nowa-niebezpieczna-era-na-polwyspie-koreanskim-mozliwa-jest-wojna.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Euro zamiast w\u0142asnej waluty. Te kraje UE ju\u017c dawno wprowadzi\u0142y zmian\u0119 [MAPA]", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T18:10:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AjhktktTURBXy8xOTY1ODQ2NS03ODM4LTRlYjEtYjA3NC0wMWQ4NmM5MGFjZDkucG5nkZMFzQEdzKA\" />W tym roku euro obchodzi 25-lecie. Niemcy, W\u0142ochy, Francja\u2026 \u2013 te pa\u0144stwa ju\u017c dawno przyj\u0119\u0142y wsp\u00f3ln\u0105 walut\u0119. Jakie kraje znalaz\u0142y si\u0119 jeszcze na li\u015bcie? Gdzie w UE obowi\u0105zuj\u0105 inne waluty? Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 przed przyj\u0119ciem euro?", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9412052,euro-zamiast-wlasnej-waluty-te-kraje-ue-juz-dawno-wprowadzily-zmiane-mapa.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Atak w ko\u015bciele w Stambule. Media: W tym czasie w \u015bwi\u0105tyni by\u0142 konsul RP z dzie\u0107mi", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T17:34:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T2YktkuTURBXy9kOTNiNTQ1MS05YmQxLTQ5ZjMtYjdhYS02NjQwNTgxODM1NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W niedzielnej mszy w ko\u015bciele w\u0142oskim w Stambule, podczas kt\u00f3rej dw\u00f3ch uzbrojonych napastnik\u00f3w zastrzeli\u0142o jednego z wiernych, uczestniczy\u0142 konsul generalny RP Witold Le\u015bniak wraz z dzie\u0107mi - poinformowa\u0142y tureckie media.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412204,atak-w-kosciele-w-stambule-media-w-tym-czasie-w-swiatyni-byl-konsul-rp-z-dziecmi.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Od wzorca wychowania elit po s\u0142awny na ca\u0142\u0105 Europ\u0119 przyk\u0142ad pija\u0144stwa", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T16:20:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q1uktkuTURBXy9iMjBiODdiMy1kNzEyLTRkNzQtODNlNy1iMTQwZGI0MjRiNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlamentaryzm w Rzeczpospolitej szlacheckiej przeszed\u0142 d\u0142ug\u0105 drog\u0119: od wzorca wychowania elit po s\u0142awny na ca\u0142\u0105 Europ\u0119 przyk\u0142ad pija\u0144stwa i mordobicia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9410923,od-wzorca-wychowania-elit-po-slawny-na-cala-europe-przyklad-pijanstwa.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Wojsko w Polsce. Kaczy\u0144ski: Musimy si\u0119 pot\u0119\u017cnie uzbroi\u0107, nawet ponad nasze mo\u017cliwo\u015bci ekonomiczne", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T16:15:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BXpktkuTURBXy84YTMzZDZiYS0yZjFlLTRhMDYtYjFmNS1jYmY0ZmI3NmE1MzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w Kielcach, \u017ce Polska musi dokona\u0107 wielkiego wysi\u0142ku i modernizowa\u0107 wojsko, aby unikn\u0105\u0107 zagro\u017cenia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412193,wojsko-w-polsce-kaczynski-musimy-sie-poteznie-uzbroic-nawet-ponad-nasze-mozliwosci-ekonomiczne.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "WO\u015aP. Anonimowy darczy\u0144ca wrzuci\u0142 do puszek w Krakowie 100 tys. z\u0142", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T16:03:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Yn8ktkuTURBXy85YzkzNWVlOC00NzljLTQxNTMtYmQxYi1mZDcxYTQxYTMyZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Anonimowy darczy\u0144ca wrzuci\u0142 do puszek WO\u015aP na Rynku G\u0142\u00f3wnym w Krakowie 100 tys. z\u0142 - poinformowa\u0142a PAP szefowa krakowskiego sztabu Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy (WO\u015aP) Edyta Biel. Jak doda\u0142a, m\u0119\u017cczyzna m\u00f3wi\u0142 wolontariuszkom, \u017ce na okr\u0105g\u0142\u0105 sum\u0119 pieni\u0105dze zbiera\u0142 przez trzy lata.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9412191,wosp-anonimowy-darczynca-wrzucil-do-puszek-w-krakowie-100-tys-zl.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Niebezpieczny incydent w Watykanie. M\u0119\u017cczyzna z no\u017cem chcia\u0142 wej\u015b\u0107 na plac \u015awi\u0119tego Piotra; zrani\u0142 policjanta", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T15:57:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B3cktkuTURBXy8yNzY1NWRkZi1jMjJmLTQ1NWYtYThkZi0wNWVmYWUyM2I2NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142oska policja zatrzyma\u0142a w niedziel\u0119 52-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 wej\u015b\u0107 z no\u017cem na plac \u015awi\u0119tego Piotra, gdzie gromadzili si\u0119 wierni przed po\u0142udniow\u0105 modlitw\u0105 papie\u017ca Franciszka. W czasie kontroli m\u0119\u017cczyzna lekko ugodzi\u0142 no\u017cem policjanta w nog\u0119 - poda\u0142a agencja Ansa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412188,niebezpieczny-incydent-w-watykanie-mezczyzna-z-nozem-chcial-wejsc-na-plac-swietego-piotra-zranil-policjanta.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Czy oni wszyscy powariowali? [FELIETON]", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T15:50:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Znowu mamy b\u00f3j o Sejm, znowu obron\u0119 demokracji, znowu \u201eterror i Bia\u0142oru\u015b\u201d, znowu rado\u015b\u0107 z upokorzenia przeciw nika, znowu smutek, kiedy czyj\u015b ogon ucieknie przed solidnie odmierzon\u0105 dawk\u0105 soli. Jeszcze nie by\u0142o s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy maszeruj\u0105c z PiS na manifestacjach, zapewni\u0105 prezydenta, \u017ce \u201eb\u0119dzie siedzia\u0142\u201d, oraz zadeklaruj\u0105 w\u0142asn\u0105 apolityczno\u015b\u0107, ale to si\u0119 niechybnie zaraz wydarzy.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9410878,znowu-mamy-boj-o-sejm-obrone-demokracji-czy-oni-wszyscy-powariowali-felieton.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z ameryka\u0144sk\u0105 dusz\u0105?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T15:18:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r9uktkuTURBXy82MjMxMWViZS04NDNhLTQ4YjYtYjNjOS1mNGYzM2I5NGVmMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rok wybor\u00f3w prezydenckich niesie obawy i l\u0119ki wi\u0119ksze ni\u017c kiedykolwiek.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9410894,co-sie-stalo-z-amerykanska-dusza.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Reuters: USA i Chiny uruchomi\u0105 grup\u0119 robocz\u0105. Co b\u0119dzie jej celem?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T15:05:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dG0ktkuTURBXy83ZDFkZDRlNy05NmM1LTQwMmYtYWE0Ny1hMDE5NWZhZWU4MDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Pekinie odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek pierwsze spotkanie ameryka\u0144sko-chi\u0144skiej grupy roboczej ds. substancji u\u017cywanych do produkcji fentanylu, narkotyku wi\u0105zanego w USA ze \u015bmierci\u0105 tysi\u0119cy os\u00f3b rocznie \u2013 poda\u0142 w niedziel\u0119 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w administracji USA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412091,reuters-usa-i-chiny-uruchomia-grupe-robocza-co-bedzie-jej-celem.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Kandydat na prezydenta Krakowa: Miasto potrzebuje nowej infrastruktury", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T14:54:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OE3ktkuTURBXy8xZmJlZTRhNC01YzlkLTQzNjItOTkzNC1mMGI3ZmU4ODk4YmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bezpartyjny kandydat na prezydenta Krakowa Stanis\u0142aw Mazur uwa\u017ca, \u017ce miasto potrzebuje infrastruktury umo\u017cliwiaj\u0105cej odpoczynek i u\u0142atwiaj\u0105cej poruszanie si\u0119, bo wymaga tego rosn\u0105ca liczba senior\u00f3w, kt\u00f3ra w grodzie Kraka przekroczy\u0142a 182 tysi\u0105ce.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9412090,kandydat-na-prezydenta-krakowa-miasto-potrzebuje-nowej-infrastruktury.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "\"Obl\u0119\u017cenie Pary\u017ca\". Co planuj\u0105 protestuj\u0105cy rolnicy we Francji?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T14:52:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u9dktkuTURBXy8yNTRmYjA1NC0xYTQwLTQwNjUtYTJiNy00NmJmZTk1YTM2NDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dcy dw\u00f3ch najwi\u0119kszych zwi\u0105zk\u00f3w rolnik\u00f3w we Francji zapowiedzieli na poniedzia\u0142ek blokad\u0119 wszystkich g\u0142\u00f3wnych dr\u00f3g do Pary\u017ca, co okre\u015blili jako \u201eobl\u0119\u017cenie stolicy\u201d. Premier Gabriel Attal zasygnalizowa\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kolejnych ust\u0119pstw.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412089,oblezenie-paryza-co-planuja-protestujacy-rolnicy-we-francji.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "BBC: Avon, kosmetyczny gigant, wci\u0105\u017c aktywnie dzia\u0142a w Rosji", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T13:57:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eh-ktkuTURBXy82NTZjOWYyYy1hZDJkLTRjMTQtODcxOS0yZmMyNzU1MDliYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144sko-brytyjski gigant kosmetyczny, firma Avon, wci\u0105\u017c aktywnie dzia\u0142a na rynku rosyjskim, rekrutuj\u0105c nowych agent\u00f3w sprzeda\u017cy i kontynuuj\u0105c produkcj\u0119 w ogromnej fabryce w regionie moskiewskim - ujawni\u0142a w niedziel\u0119 brytyjska stacja BBC.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9412084,avon-kosmetyczny-gigant-wciaz-aktywnie-dziala-w-rosji.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Sikorski o nagraniu Komisji Europejskiej: Pisz\u0105c o Auschwitz nale\u017cy wskazywa\u0107, \u017ce powsta\u0142 pod niemieck\u0105 okupacj\u0105", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T13:36:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gudktkuTURBXy9kOTBlNWZkNy05NmE4LTQ5MTEtOGZhOC03ZjVlNjAwMzg5MmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pisz\u0105c o nazistowskim obozie zag\u0142ady w Auschwitz nale\u017cy wskazywa\u0107, \u017ce powsta\u0142 pod niemieck\u0105 okupacj\u0105. Informacja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Komisji Europejskiej b\u0119dzie doprecyzowana - zapowiedzia\u0142 szef MSZ, nawi\u0105zuj\u0105c do nagrania przygotowanego przez KE dla upami\u0119tnienia ofiar Holokaustu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9412082,sikorski-o-nagraniu-komisji-europejskiej-piszac-o-auschwitz-nalezy-wskazywac-ze-powstal-pod-niemiecka-okupacja.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "\"Mona Lisa\" oblana zup\u0105. Aktywistki klimatyczne: Co jest wa\u017cniejsze? Sztuka czy prawo do zdrowej i zr\u00f3wnowa\u017conej \u017cywno\u015bci?\"", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T12:39:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K-HktkuTURBXy83MWY0OTg2YS0wYjljLTQ0MTYtYWYwMC1mOGYzMDgyZDY3ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwie aktywistki klimatyczne obla\u0142y w niedziel\u0119 w Luwrze obraz &quot;Mona Lisa&quot;, arcydzie\u0142o Leonarda da Vinci, kt\u00f3re chronione jest pancern\u0105 szyb\u0105. Kobiety nawo\u0142ywa\u0142y do promowania zdrowej i zr\u00f3wnowa\u017conej \u017cywno\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412071,mona-lisa-oblana-zupa-aktywistki-klimatyczne-co-jest-wazniejsze-sztuka-czy-prawo-do-zdrowej-i-zrownowazonej-zywnosci.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "To by\u0142a najwi\u0119ksza katastrofa budowlana w historii Polski. Zgin\u0119\u0142o 65 os\u00f3b, ponad 140 zosta\u0142o rannych", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T11:20:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cPYktkuTURBXy8wZTVmNzRhZC01Njc5LTQ0ZjItOGQyOS1iYzUyNTQxMDViODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kwiaty i znicze z\u0142o\u017cono w niedziel\u0119 pod pomnikiem ofiar katastrofy hali Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Katowickich. 18 lat temu zgin\u0119\u0142o w niej 65 os\u00f3b, ponad 140 zosta\u0142o rannych, a 26 z nich dozna\u0142o ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu. By\u0142a to najwi\u0119ksza katastrofa budowlana w historii Polski.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9412049,to-byla-najwieksza-katastrofa-budowlana-w-historii-polski-zginelo-65-osob-ponad-140-zostalo-rannych.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Media: Izrael i Hamas bliskie porozumienia ws. uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T10:48:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mwgktkuTURBXy9lOGM1YjQ1Mi0wMThkLTRhMDItODdhOC00ZjI4NzY5NWE5ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael i palesty\u0144ski Hamas s\u0105 bliskie osi\u0105gni\u0119cia porozumienia w sprawie uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy - poda\u0142 dziennik &quot;New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe w Waszyngtonie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412046,media-izrael-i-hamas-bliskie-porozumienia-ws-uwolnienia-zakladnikow.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Strefa Gazy. MZ: 165 Palesty\u0144czyk\u00f3w zgin\u0119\u0142o w ci\u0105gu ostatniej doby", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T10:25:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4PKktkuTURBXy8yMGRlZTg0NS1hMzRlLTRiMTctYjU0YS00ZTc4NDM4NWJhYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu ostatniej doby, na skutek izraelskich atak\u00f3w, zgin\u0119\u0142o w Strefie Gazy 165 Palesty\u0144czyk\u00f3w, a oko\u0142o 290 zosta\u0142o rannych - og\u0142osi\u0142o w niedziel\u0119 rano podleg\u0142e Hamasowi ministerstwo zdrowia w Gazie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9412043,strefa-gazy-mz-165-palestynczykow-zginelo-w-ciagu-ostatniej-doby.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "32. fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Ile pieni\u0119dzy uda\u0142o si\u0119 ju\u017c zebra\u0107? S\u0105 najnowsze dane", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T10:15:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ryuktkuTURBXy83MDAwODY1Yi1hYmNjLTRjNTYtYjYxNC03ZjMzODA3Mjk2NDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwa 32. fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy, w ramach kt\u00f3rego na ulicach polskich miast kwestuje 120 tys. wolontariuszy, a w internecie odbywa si\u0119 kilkaset aukcji. Jak dot\u0105d orkiestrze uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 ponad 47 mln z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9412041,32-final-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-ile-pieniedzy-udalo-sie-juz-zebrac-sa-najnowsze-dane.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Brakuje m\u0142odszych oficer\u00f3w. Rosja werbuje na uczelnie wojskowe obywateli innych kraj\u00f3w", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T10:10:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x8TktkuTURBXy8wMGQ4Mjg4Zi01YWQ3LTQ2NjQtYjY0NS03MDJkNmYxZDNkN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja werbuje Bia\u0142orusin\u00f3w na swoje uczelnie wojskowe - pisze ukrai\u0144ski portal Sprotyw, utworzony przez Si\u0142y Operacji Specjalnych ukrai\u0144skiej armii. Wed\u0142ug serwisu w rosyjskim wojsku brakuje m\u0142odszych oficer\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9412040,brakuje-mlodszych-oficerow-rosja-werbuje-na-uczelnie-wojskowe-obywateli-innych-krajow.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 28.01.2024", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T09:38:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 38 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 6 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 810 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-28012024.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 stan swoich finans\u00f3w? \u015apimy gorzej przez inflacj\u0119 i sytuacj\u0119 geopolityczn\u0105", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T09:38:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_dnktkuTURBXy9lYTNkMTQ4Yi0zMTViLTRkZDQtOGIwYy01ZGQ0ZjQ1NDVmN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wyniki 50. edycji badania Consumer Signals przeprowadzonego przez Deloitte pokazuj\u0105 nieznaczn\u0105 popraw\u0119 nastroj\u00f3w Polak\u00f3w w kwestii finans\u00f3w osobistych. Chocia\u017c powszechne poczucie bezpiecze\u0144stwa finansowego w Polsce wzros\u0142o, to \u2013 co niepokoj\u0105ce w kontek\u015bcie najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci - ponad trzy czwarte ankietowanych przewiduje dalszy wzrost cen najcz\u0119\u015bciej kupowanych produkt\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9412030,jak-polacy-oceniaja-stan-swoich-finansow-spimy-gorzej-przez-inflacje-i-sytuacje-geopolityczna.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "32. fina\u0142 WO\u015aP. Gdzie mo\u017cna obejrze\u0107 relacje?  [TRANSMISJE]", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T08:33:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BrIktkuTURBXy8yMWI4ZjI4YS00MDRlLTRmYTEtOWE0Mi1iOGU1MDdiMDYyMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po raz 32. zagra Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Z tej okazji w niedziel\u0119 (28 stycznia) w ca\u0142ej Polsce organizowane s\u0105 m.in. koncerty, biegi i festyny. Oko\u0142o 120 tys. wolontariuszy b\u0119dzie kwestowa\u0107 na ulicach. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017cna obejrze\u0107 relacje z fina\u0142u WO\u015aP.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9412018,32-final-wosp-gdzie-mozna-obejrzec-relacje-transmisje.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Pieni\u0105dze na zakup amunicji. S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy: Skradziono 1,5 mld hrywien", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T08:26:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/crfktkuTURBXy8yYTI4NDNkYy0xYjk3LTQzZmEtYWJhMC03YTUyZGY1ZGNhNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) poinformowa\u0142a o wykryciu procederu korupcyjnego polegaj\u0105cego na kradzie\u017cy ok. 1,5 mld hrywien (ok. 40 mln dolar\u00f3w) przeznaczonych z bud\u017cetu pa\u0144stwa na zakup amunicji dla armii ukrai\u0144skiej; podejrzani to pracownicy resortu obrony i kierownictwo firmy zbrojeniowej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9412022,pieniadze-na-zakup-amunicji-sluzba-bezpieczenstwa-ukrainy-skradziono-15-mld-hrywien.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Pi\u0105tkowski: Nigdy w naszej 1000-letniej historii nie byli\u015bmy tak bogaci jak teraz", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T07:10:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HuaktkuTURBXy9iNTY0M2JhMS00ZWY1LTQ4NzUtOTI3ZC02ODUyZmY1NjJkMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nigdy w naszej 1000-letniej historii nie byli\u015bmy tak bogaci jak teraz. Nigdy nie byli\u015bmy tak blisko Europy Zachodniej, je\u015bli chodzi o poziom dochodu, jako\u015bci \u017cycia, ale tak\u017ce zadowolenia z \u017cycia - m\u00f3wi Marcin Pi\u0105tkowski, ekonomista pracuj\u0105cy w Waszyngtonie, profesor Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego w Warszawie, autor wydanej w 2023 r. ksi\u0105\u017cki \u201eZ\u0142oty wiek. Jak Polska zosta\u0142a europejskim liderem wzrostu i jaka czeka j\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107\u201d.", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9410864,piatkowski-nigdy-w-naszej-1000-letniej-historii-nie-bylismy-tak-bogaci-jak-teraz.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Geopolityczna konfrontacja z Zachodem? Putin buduje dla Rosji ideologi\u0119, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce wykorzysta\u0107 jako argument", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:57:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-JJktkuTURBXy81ODg3NmJkNC1hZjBkLTQwMjYtOWQ0Ny0xZjNjMDI4ZmE3MjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kreml m\u00f3g\u0142 uzna\u0107, \u017ce narracja o rzekomej walce Rosji z nazizmem jest bardziej skuteczna ni\u017c ta odwo\u0142uj\u0105ca si\u0119 do ideologii &quot;ruskiego miru&quot; - przypuszcza w najnowszej analizie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9411848,geopolityczna-konfrontacja-z-zachodem-putin-buduje-dla-rosji-ideologie-ktora-moze-wykorzystac-jako-argument.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Jaki jest cel tegorocznej zbi\u00f3rki?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:41:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BrIktkuTURBXy8yMWI4ZjI4YS00MDRlLTRmYTEtOWE0Mi1iOGU1MDdiMDYyMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W niedziel\u0119 po raz 32. zagra Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Tego dnia w ca\u0142ym kraju odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 koncerty, biegi i festyny. Na ulicach kwestowa\u0107 b\u0119dzie 120 tys. wolontariuszy a w internecie odb\u0119dzie si\u0119 kilkaset aukcji. Cel tegorocznej zbi\u00f3rki to &quot;P\u0142uca po pandemii&quot;.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9411847,wielka-orkiestra-swiatecznej-pomocy-jaki-jest-cel-tegorocznej-zbiorki.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Czy lekarze nie przepisuj\u0105 antydepresant\u00f3w zbyt \u0142atwo?", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:25:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8OAktkuTURBXy9jNjNkZmJlZi1iZTUzLTRkM2QtOWJkYS0yOGIxOGI0YTc2ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasila si\u0119 dyskusja o tym, czy lekarze nie przepisuj\u0105 antydepresant\u00f3w zbyt \u0142atwo. Skoro za\u017cywa je coraz wi\u0119cej pacjent\u00f3w, to dlaczego stan psychiczny spo\u0142ecze\u0144stwa si\u0119 nie polepsza?", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9410903,czy-lekarze-nie-przepisuja-antydepresantow-zbyt-latwo.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a seri\u0119 pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:24:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Hr-ktkuTURBXy9jNjgwOTU1ZC1kYjNhLTRiNjctOWI4Mi1lZTIwNjk2NzMzZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w niedziel\u0119 rano ze swojego wschodniego wybrze\u017ca seri\u0119 pocisk\u00f3w samosteruj\u0105cych - poinformowa\u0142 Komitet Szef\u00f3w Sztab\u00f3w armii po\u0142udniowokorea\u0144skiej. Nie sprecyzowano ile pocisk\u00f3w wystrzelono, ich zasi\u0119gu ani czy zosta\u0142y wystrzelone z l\u0105du, czy z morza.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411846,korea-polnocna-wystrzelila-serie-pociskow-manewrujacych.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi si\u0119 o zagro\u017ceniu ze Wschodu. Litwa szuka dodatkowych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania obronno\u015bci", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:13:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uDxktkuTURBXy8yZTlmZjhlNy01NDkwLTRkMTAtODNmMC1kNDdjYTBiNDcwNGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze Litwy szukaj\u0105 dodatkowych \u015brodk\u00f3w finansowych na obronno\u015b\u0107, aby przywr\u00f3ci\u0107 powszechn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105 i do 2030 roku stworzy\u0107 w si\u0142ach zbrojnych dywizj\u0119. Jedn\u0105 z propozycji jest wprowadzenie podatku na obron\u0119.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9411845,coraz-glosniej-mowi-sie-o-zagrozeniu-ze-wschodu-litwa-szuka-dodatkowych-zrodel-finansowania-obronnosci.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Nie sta\u0107 nas na zaj\u0119cia, z kt\u00f3rych dziecko nic nie wynosi", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:10:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n_WktkuTURBXy8yZjQxMTVlOC0xNGNiLTQ4OWMtYjdlYi1mOGFiYTViODA0NDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministra edukacji w pierwszym dniu po obj\u0119ciu urz\u0119du wychodzi na konferencj\u0119 prasow\u0105. Poprawia mankiet, sprawdza, czy dzia\u0142a mikrofon. Zaczyna. Na przyk\u0142ad tak: \u201eW najgorszym ze scenariuszy, jakie bierze pod uwag\u0119 GUS, w 2060 r. w Polsce mieszka\u0107 b\u0119dzie niewiele ponad 26 mln os\u00f3b. To oznacza, \u017ce za 35 lat b\u0119dzie nas nawet 25 proc. mniej. To tak, jakby z mapy znikn\u0119\u0142y Warszawa, Krak\u00f3w, \u0141\u00f3d\u017a, Wroc\u0142aw, Pozna\u0144, Gda\u0144sk, Szczecin, Lublin i kilka innych du\u017cych miast.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9410868,nie-stac-nas-na-zajecia-z-ktorych-dziecko-nic-nie-wynosi.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Wielka Brytania. Odnaleziono dokumenty na temat niedosz\u0142ej misji Krystyny Skarbek w Polsce", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T06:06:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PvfktkuTURBXy9jZGU1ZDA4Ni03ZjI3LTRhYzItYjZkMC0wNmU5OTFmY2Y2ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W archiwach londy\u0144skiego Studium Polski Podziemnej odnaleziono dokumenty na temat niedosz\u0142ej misji Krystyny Skarbek (Christine Granville), polskiej agentki brytyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych, w Polsce pod koniec II wojny \u015bwiatowej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9411843,wielka-brytania-odnaleziono-dokumenty-na-temat-niedoszlej-misji-krystyny-skarbek-w-polsce.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "user": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "artist": "Forsal.pl", "tags": [], "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "bookmarked": false, "album": "", "title": "Ameryka\u0144ska prawica znalaz\u0142a \"nowego Sorosa\"? Szwajcarski miliarder na celowniku republikan\u00f3w", "comments": [], "language": "pl", "date_published": "2024-01-28T05:52:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/89-ktkuTURBXy8xNmVjMGQ3OS04M2NjLTQxNmMtYTQ5OC03YzZmNDY0YjhiNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w USA w 2024 r. pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania dotycz\u0105ce potencjalnej wi\u0119kszej ingerencji w wybory. W oczach ameryka\u0144skiej prawicy \u201ewp\u0142ywy zagraniczne na wybory w USA\u201d mo\u017ce wywiera\u0107 Hansj\u00f6rg Wyss, kt\u00f3rego ameryka\u0144scy konserwaty\u015bci obsadzaj\u0105 w roli nowego George'a Sorosa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9411284,kim-jest-hansjorg-wyss-amerykanska-prawica-znalazla-nowego-sorosa.html", "thumbnail": null, "age": null, "vote": 0}]