[{"title": "\"Nie ma podstaw\". Prezydent odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sprawy Adama Glapi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T20:33:50+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-odniosl-sie-do-sprawy-adama-glapinskiego/cdlhllc", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Andrzej Duda \"nie widzi podstaw\" do pos\u0105dzenia prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego o z\u0142amanie zasad neutralno\u015bci i politycznej bezstronno\u015bci. \"Prezes Glapi\u0144ski przez ostatnie lata prowadzi\u0142 bardzo skuteczn\u0105 polityk\u0119 monetarn\u0105 i finansow\u0105\" \u2014 stwierdzi\u0142 prezydent."}, {"title": "Na to pytanie najtrudniej odpowiedzie\u0107 podczas rozmowy o prac\u0119", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T20:06:20+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/na-to-pytanie-najtrudniej-odpowiedziec-na-rozmowie-o-prace/237ycmk", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Co jest najtrudniejsze podczas rozmowy rekrutacyjnej? Z najnowszego badania firmy Hays Poland wynika, \u017ce najbardziej k\u0142opotliwe jest pytanie o oczekiwane zarobki. Kandydaci boj\u0105 si\u0119, \u017ce podana kwota po prostu oka\u017ce si\u0119 nie do przeskoczenia dla potencjalnego pracodawcy."}, {"title": "Zagubiony baga\u017c w poci\u0105gu? Nowa us\u0142uga PKP pomo\u017ce go odnale\u017a\u0107", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T19:51:54+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zagubiony-bagaz-w-pociagu-nowa-usluga-pkp-pomoze-go-odnalezc/5t1w11e", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "PKP Intercity zdecydowa\u0142o si\u0119 pom\u00f3c pasa\u017cerom, kt\u00f3rzy zgubili sw\u00f3j baga\u017c w poci\u0105gu. Udost\u0119pniono now\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107, dzi\u0119ki kt\u00f3rej mo\u017cna prowadzi\u0107 poszukiwania swoich przedmiot\u00f3w bez wychodzenia z domu."}, {"title": "Putin polecia\u0142 na pok\u0142adzie bombowca, kt\u00f3ry przeznaczono do atak\u00f3w nuklearnych", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T19:30:24+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-na-pokladzie-bombowca-przystosowanego-do-atakow-nuklearnych/dj5ct4s", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Rosyjski przyw\u00f3dca w czwartek odby\u0142 kr\u00f3tki lot na pok\u0142adzie bombowca Tu-160M. W\u0142adimir Putin tym samym przetestowa\u0142 now\u0105 wersj\u0119 maszyny, kt\u00f3ry ma by\u0107 wykorzystany w razie ewentualnej wojny nuklearnej"}, {"title": "Bro\u0144 nuklearna w kosmosie? Stany ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T19:21:07+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bron-nuklearna-w-kosmosie-stany-ostrzegaja/spfjy1b", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy ostrzegli Rosj\u0119 przed rozmieszczeniem broni kosmicznej uzbrojonej w bro\u0144 nuklearn\u0105 \u2014 podaje \"The Wall Street Journal\". Argumentowali, \u017ce narusza\u0142oby to traktaty o przestrzeni kosmicznej."}, {"title": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k potwierdza. Oto kandydatka na szefow\u0105 ZUS", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T19:00:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministra-dziemianowicz-bak-potwierdza-oto-kandydatka-na-szefowa-zus/8yknfzd", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Potwierdzam, \u017ce skierowa\u0142am wniosek o zaopiniowanie przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 kandydatury Doroty Bieniasz na prezesk\u0119 ZUS \u2014 przekaza\u0142a Business Insiderowi ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k."}, {"title": "U prezydenta Macrona o Ukrainie. Andrzej Duda potwierdza", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:43:26+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/u-prezydenta-macrona-o-ukrainie-andrzej-duda-potwierdza/0pncp0n", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Prezydent Emmanuel Macron zaprosi\u0142 na poniedzia\u0142ek do Pary\u017ca szereg przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich, by porozmawia\u0107 o propozycjach pomocy dla Ukrainy \u2014 powiedzia\u0142 Andrzej Duda w Polsat News."}, {"title": "\"Szanta\u017cuj\u0105 mnie\". Matka Aleksieja Nawalnego m\u00f3wi wprost", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:38:24+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szantazuja-mnie-matka-aleksieja-nawalnego-mowi-wprost/4grp489", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Matka Aleksieja Nawalnego zarzuca w\u0142adzom Rosji szanta\u017cowanie jej w celu wymuszenia tajnego pogrzebu syna. Jak zaznaczy\u0142a, pokazano jej cia\u0142o syna, ale go nie wydano."}, {"title": "B\u0119dzie zamkni\u0119te posiedzenie Sejmu. Wiadomo, czego b\u0119dzie dotyczy\u0107", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:29:11+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bedzie-zamkniete-posiedzenie-sejmu-wiadomo-czego-bedzie-dotyczyc/8wqsdzn", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Pos\u0142owie spotkaj\u0105 si\u0119 na sejmowej sali w marcu, ale posiedzenie transmitowane nie b\u0119dzie. Jak zdradzi\u0142 Krzysztof Bosak, tematem b\u0119d\u0105 kwestie obronno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa."}, {"title": "Bruksela reaguje na protesty. B\u0119d\u0105 propozycje dla rolnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:24:02+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bruksela-reaguje-na-protesty-beda-propozycje-dla-rolnikow/5ge55l1", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Komisja Europejska przes\u0142a\u0142a  prezydencji belgijskiej w Radzie UE dokument, zawieraj\u0105cy list\u0119 dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu \"zmniejszenie obci\u0105\u017ce\u0144 administracyjnych, spoczywaj\u0105cych na barkach rolnik\u00f3w\". To reakcja Brukseli na fal\u0119 protest\u00f3w."}, {"title": "Odszkodowania za dziury w drogach. W mie\u015bcie wojew\u00f3dzkim pad\u0142 rekord", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:10:53+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/odszkodowania-za-dziury-w-drogach-w-miescie-wojewodzkim-padl-rekord/vyq85vm", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W ci\u0105gu kilku pierwszych tygodni tego roku w Kielcach z\u0142o\u017cono ponad 100 wniosk\u00f3w o odszkodowania za auta uszkodzone w wyniku dziur w drogach. To wi\u0119cej ni\u017c w ca\u0142ym 2023 r."}, {"title": "ZUS b\u0119dzie mia\u0142 kolejn\u0105 prezes. Minister wskaza\u0142a nazwisko", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T18:05:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-bedzie-mial-kolejna-prezes-minister-wskazala-nazwisko/95crwz5", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych mo\u017ce mie\u0107 kolejn\u0105 szefow\u0105. Dorota Bieniasz zosta\u0142a wskazana jako kandydat na stanowisko prezesa ZUS przez ministr\u0119 rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej \u2014 potwierdzi\u0142 w \u017ar\u00f3dle zbli\u017conym do Zak\u0142adu Business Insider Polska. Wcze\u015bniej nieoficjalnie informowa\u0142 o tym nazwisku r\u00f3wnie\u017c portal wyborcza.biz."}, {"title": "Zmiany w Karcie Du\u017cej Rodziny. B\u0119dzie pro\u015bciej", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T17:43:35+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-w-karcie-duzej-rodziny-bedzie-prosciej/rv69xdp", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Karta Du\u017cej Rodziny zapewnia rodzinom wielodzietnym mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania ze zni\u017cek, a tak\u017ce specjalnych uprawnie\u0144. Niebawem korzystanie z niej ma sta\u0107 si\u0119 prostsze."}, {"title": "\u0141otwa m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\". Koniec importu \u017cywno\u015bci z Rosji i Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T17:12:45+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotwa-mowi-dosc-koniec-importu-zywnosci-z-rosji-i-bialorusi/cxjf03k", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Import \u017cywno\u015bci elektryzuje \u015brodowiska rolnik\u00f3w w znacznej cz\u0119\u015bci Unii Europejskiej. O ile polscy farmerzy martwi\u0105 si\u0119 nap\u0142ywem produkt\u00f3w z Ukrainy, o tyle w pa\u0144stwach ba\u0142tyckich problemem by\u0142 import z Rosji i Bia\u0142orusi. \u0141otwa m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\"."}, {"title": "Kredytobiorcy z apelem do Donald Tuska. \"Niew\u0142a\u015bciwa konstrukcja produkt\u00f3w bankowych\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T17:12:32+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/apel-kedytobiorcow-do-premiera-niewlasciwa-konstrukcja-produktow-bankowych/nf0709r", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Nie do zaakceptowania jest sytuacja, w kt\u00f3rej sektor bankowy lobbuje za likwidacj\u0105 wakacji kredytowych, kt\u00f3re stanowi\u0142y jedyn\u0105 realn\u0105 ulg\u0119 w kosztach polskich rodzin sp\u0142acaj\u0105cych najdro\u017csze w Europie raty kredyt\u00f3w mieszkaniowych \u2014 pisze stowarzyszenia Stop Bankowemu Bezprawiu w li\u015bcie do premiera Donalda Tuska."}, {"title": "Znana sie\u0107 ruszy\u0142a w Polsce z marketem \"Bio\". Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na jednym sklepie", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:45:11+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/znana-siec-ruszyla-w-polsce-z-marketem-bio-skonczylo-sie-na-jednym-sklepie/vqll7wn", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Francuska sie\u0107 Carrefour ponad cztery lata temu ruszy\u0142a z nowym formatem sklepu pod nazw\u0105 Bio. \"Wiadomo\u015bci Handlowe\" podaj\u0105, \u017ce sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na razie na jednym sklepie, a koncern \"zderzy\u0142 si\u0119 z realiami rynkowymi\"."}, {"title": "\u015awietne dane z USA. Gospodarka ma si\u0119 lepiej ni\u017c prognozowano", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:25:20+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/swietne-dane-z-usa-gospodarka-ma-sie-lepiej-niz-prognozowano/9tc458d", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Agencja S&amp;P koryguje swoj\u0105 ocen\u0119 ameryka\u0144skiej gospodarki \u2014 podaj\u0105 \u015bwiatowe media. \"Sytuacja jest du\u017co lepsza ni\u017c nam si\u0119 wcze\u015bniej wydawa\u0142o\" \u2014 stwierdzi\u0142 Satyam Panday, g\u0142\u00f3wny ekonomista S&amp;P w USA i Kanadzie."}, {"title": "Adam Bodnar przedstawia plan. TK na pierwszym planie", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:18:38+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-przedstawia-plan-tk-na-pierwszym-planie/n7yct7y", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zaprezentowa\u0142 plan prac resortu. Zapowiedzia\u0142, \u017ce na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu zostan\u0105 przedstawione projekty ustawy oraz uchwa\u0142y ws. Trybuna\u0142u Konstytucyjnego."}, {"title": "Adam Bodnar przedstawia plan. TK na pocz\u0105tek", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:18:38+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-przedstawia-plan-tk-na-poczatek/n7yct7y", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zaprezentowa\u0142 plan prac resortu. Zapowiedzia\u0142, \u017ce na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu zostan\u0105 przedstawione projekty ustawy oraz uchwa\u0142y ws. Trybuna\u0142u Konstytucyjnego."}, {"title": "Protesty rolnik\u00f3w. \"Komisja Europejska posun\u0119\u0142a si\u0119 za daleko\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:17:14+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/protesty-rolnikow-komisja-europejska-posunela-sie-za-daleko/kpjqv97", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Minister rolnictwa odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w Sejmie do protestu rolnik\u00f3w i ich sytuacji. Jak przyzna\u0142, \"obecnie protestuj\u0105cy wyra\u017caj\u0105 s\u0142usznie sprzeciw wobec sytuacji, w kt\u00f3rej znalaz\u0142o si\u0119 rolnictwo w Polsce\". R\u00f3wnocze\u015bnie poinformowa\u0142, \u017ce celem resortu jest wypracowanie dwustronnego porozumienia z Ukrain\u0105 w sprawie importu \u017cywno\u015bci."}, {"title": "250 os\u00f3b po\u017cegna\u0142o si\u0119 z prac\u0105 w godzin\u0119. B\u0119d\u0105 kolejne zwolnienia w Krakowie", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T16:05:18+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/250-osob-stracilo-prace-po-amerykansku-beda-kolejne-zwolnienia-w-krakowie/dhn48dn", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W tym tygodniu krakowski Aptiv w nieca\u0142\u0105 godzin\u0119 zwolni\u0142 250 os\u00f3b. To nie koniec redukcji zatrudnienia w bran\u017cy IT w Krakowie. Firma o takim samym PKD zg\u0142osi\u0142a do zwolnie\u0144 grupowych 370 os\u00f3b \u2014 informuje \"Puls Biznesu\"."}, {"title": "Brytyjczycy uderzaj\u0105 w rosyjskie firmy. Jest decyzja", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:57:45+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/brytyjczycy-uderzaja-w-rosyjskie-firmy-jest-decyzja/8m487ze", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wielka Brytania nak\u0142ada sankcje na kolejnych 50 os\u00f3b i firm z Rosji oraz z kraj\u00f3w trzecich. Podmiotom zarzucono wspieranie agresji na Ukrain\u0119. Sankcje maj\u0105 ograniczy\u0107 zdolno\u015b\u0107 Rosji do finansowania wojny."}, {"title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Jest data", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:46:01+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-pegasusa-jest-data/vlhv4rw", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "15 marca odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze posiedzenie komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa. Jako pierwszy ma przed ni\u0105 odpowiada\u0107 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Informacj\u0119 przekaza\u0142a przewodnicz\u0105ca komisji Magdalena Sroka."}, {"title": "Idziemy na rekord sprzeda\u017cy zagranicznych wycieczek. \"Pomaga\" wy\u017csza inflacja", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:45:42+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/idziemy-na-rekord-sprzedazy-zagranicznych-wycieczek-pomaga-wyzsza-inflacja/3vz8lfy", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Inflacja wp\u0142ywa na wiele zjawisk w gospodarce. Mi\u0119dzy innymi zmienia ludziom plany urlopowe. Wzrosty cen w Polsce du\u017co wy\u017csze w ostatnich dw\u00f3ch latach ni\u017c w innych krajach Europy sprawi\u0142y, \u017ce dla polskiego turysty atrakcyjne robi\u0105 si\u0119 kraje, kt\u00f3re jeszcze niedawno by\u0142y za drogie. A dodatkowo ro\u015bnie siatka po\u0142\u0105cze\u0144 regularnych, co zwi\u0119ksza tylko mo\u017cliwo\u015bci wyboru termin\u00f3w i elastyczno\u015b\u0107. Dzi\u0119ki temu zanosi si\u0119 na rekord."}, {"title": "\u015amier\u0107 po zjedzeniu mi\u0119snej galarety. Wojewoda reaguje", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:45:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/smierc-po-zjedzeniu-miesnej-galarety-wojewoda-reaguje/rqh54r7", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wojewoda podkarpacka Teresa Kubas-Hul zapowiada wzmo\u017cone kontrole inspekcji sanitarnej oraz weterynaryjnej na bazarach w ca\u0142ym regionie. Apeluje te\u017c o wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 przy kupowaniu \u017cywno\u015bci na targowisku."}, {"title": "TVN i Polsat maj\u0105 problem z pracownikami. Wszystko przez TVP", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:22:32+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tvn-i-polsat-maja-problem-z-pracownikami-wszystko-przez-tvp/hsw6lxk", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Nowa ods\u0142ona TVP sta\u0142a si\u0119 atrakcyjnym miejscem pracy dla dziennikarzy z innych stacji. Do tego stopnia, \u017ce i TVN, i Grupa Polsat musz\u0105 mierzy\u0107 si\u0119 z kolejnymi odej\u015bciami do publicznego nadawcy."}, {"title": "Pomaga\u0142 unika\u0107 wojska. Znaleziono u niego milion dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:16:26+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pomagal-unikac-wojska-znaleziono-u-niego-milion-dolarow/9p3dkgl", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zatrzymano by\u0142ego szefa wojskowej komisji lekarskiej, u kt\u00f3rego znaleziono milion dolar\u00f3w \u2013 poda\u0142a w czwartek S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. M\u0119\u017cczyzna pomaga\u0142  poborowym unikn\u0105\u0107 powo\u0142ania do wojska."}, {"title": "Jest p.o. prezesa sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:13:10+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jest-po-prezesa-spolki-polskie-elektrownie-jadrowe/eqd6tqe", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe powo\u0142a\u0142o Leszka Juchniewicza na p.o. prezesa \u2014 podaje sp\u00f3\u0142ka. Ca\u0142y dotychczasowy zarz\u0105d zosta\u0142 odwo\u0142any."}, {"title": "S\u0105 ch\u0119tni na odkupienie Polska Press od Orlenu", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:05:08+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sa-kolejni-chetni-na-odkupienie-polska-press-od-orlenu/9z2cfws", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Orlen prowadzi wielowymiarowe analizy dotycz\u0105ce przysz\u0142o\u015bci wydawnictwa Polska Press. S\u0105 ju\u017c dwie oferty niewi\u0105\u017c\u0105ce na zakup wydawnictwa \u2014 przyzna\u0142 oficjalnie Witold Literacki, p.o. prezesa paliwowego koncernu."}, {"title": "Sri Lanka, Bali i Komodo. Egzotyczny urlop na wyci\u0105gniecie r\u0119ki", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T15:00:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/sri-lanka-bali-i-komodo-egzotyczny-urlop-na-wyciagniecie-reki/jpqjw92", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zapraszamy do odkrycia Azji \u2013 miejsca pe\u0142nego niezwyk\u0142ych widok\u00f3w, pi\u0119knych pla\u017c i kulturowych atrakcji. Sri Lanka i Bali, dwie turystyczne per\u0142y tego kontynentu, s\u0105 idealnymi celami podr\u00f3\u017cy na najbli\u017csze miesi\u0105ce. Sri Lanka urzeka swoimi zielonymi herbacianymi polami i tajemniczymi \u015bwi\u0105tyniami, oferuj\u0105c odwiedzaj\u0105cym nie tylko pi\u0119kno natury, ale i g\u0142\u0119bokie wra\u017cenia kulturowe. Bali, cz\u0119sto nazywane Wysp\u0105 Bog\u00f3w, jest prawdziwym rajem na ziemi z jego z\u0142ocistymi pla\u017cami, krystalicznie czyst\u0105 wod\u0105 i malowniczymi wulkanami. Azja obfituje w miejsca, kt\u00f3re zachwycaj\u0105 swoim pi\u0119knem i unikalno\u015bci\u0105. W poni\u017cszym artykule polecamy trzy sprawdzone i docenione przez klient\u00f3w wycieczki na Sri Lank\u0119, Bali i Komodo od biura podr\u00f3\u017cy Albatros. Zapraszamy!"}, {"title": "Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie pigu\u0142ki \"dzie\u0144 po\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:54:16+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-podjal-decyzje-w-sprawie-pigulki-dzien-po/5pxdlbb", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Sejm uchwali\u0142 w czwartek nowelizacj\u0119 Prawa farmaceutycznego, kt\u00f3ra przewiduje dost\u0119pno\u015b\u0107 bez recepty jednego z hormonalnych \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych - octanu uliprystalu - dla os\u00f3b powy\u017cej 15 lat."}, {"title": "Czy trzeba usuwa\u0107 CV po rekrutacji? Prze\u0142omowy wyrok NSA", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:47:29+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/czy-trzeba-usuwac-cv-po-rekrutacji-przelomowy-wyrok-nsa/2lcyw2l", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Kandydatka ubiega\u0142a si\u0119 o prac\u0119 w firmie, ale jej aplikacja zosta\u0142a odrzucona. Kobieta domaga\u0142a si\u0119 usuni\u0119cia jej danych po sko\u0144czonej rekrutacji, ale niedosz\u0142y pracodawca odm\u00f3wi\u0142, aby \u2014 w razie zarzutu dyskryminacji \u2014 m\u00f3c udowodni\u0107, \u017ce r\u00f3wno traktowa\u0142 kandydat\u00f3w. Upomnia\u0142 go jednak Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych i sprawa ostatecznie trafi\u0142a do Naczelnego S\u0105du Administracyjnego. Precedensowy wyrok ma znaczenie dla wszystkich pracodawc\u00f3w."}, {"title": "Europa w kryzysie poza Wielk\u0105 Brytani\u0105. Niemcy ci\u0105gn\u0105 Uni\u0119 w d\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:40:31+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/europa-w-kryzysie-poza-wielka-brytania-niemcy-ciagna-unie-w-dol/k3sc2rf", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Indie kwitn\u0105, kwitnie te\u017c Wielka Brytania, USA oraz Australia, Japonia jest po wzrostowej stronie, tylko Unia Europejska kuleje, a konkretnie strefa euro i jej najwi\u0119ksze gospodarki: Niemcy i Francja. Takie wyniki prezentuj\u0105 badania PMI przez ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 analityczn\u0105 S&amp;P Global."}, {"title": "Jest decyzja Sejmu w sprawie Adama Bodnara", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:38:46+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-decyzja-sejmu-w-sprawie-adama-bodnara/gcxcqrt", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Sejm odrzuci\u0142 wniosek PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego Adama Bodnara."}, {"title": "Premier zapowiada odblokowanie \u015brodk\u00f3w z KPO. \"Wszystko wskazuje na to\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:31:48+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/premier-zapowiada-odblokwanie-srodkow-z-kpo-wszystko-wskazuje-na-to/7f7rg5h", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "\u2014 Wszystko wskazuje na to, \u017ce w pi\u0105tek dowiemy si\u0119, \u017ce po latach zw\u0142oki i tygodniach niezwykle intensywnej pracy g\u0142\u00f3wnie ministra Adama Bodnara, wreszcie us\u0142yszymy z ust przedstawicieli instytucji europejskich, \u017ce Polska ma odblokowane \u015brodki z KPO \u2014 przekaza\u0142 w czwartek w Sejmie Donald Tusk."}, {"title": "Biznes w Rosji? Producent Milki nie ma z tym \"moralnego problemu\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T14:21:14+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/biznes-w-rosji-producent-milki-nie-ma-z-tym-moralnego-problemu/x72s1fv", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "CEO koncernu Mondelez International wyja\u015bnia\u0142, czemu jego firma wci\u0105\u017c dzia\u0142a w kraju Putina. Stwierdzi\u0142, \u017ce inwestor\u00f3w nie obchodzi \"moralny aspekt\" tego, czy koncern nadal b\u0119dzie prowadzi\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Rosji."}, {"title": "Mia\u0142 by\u0107 spadek, jest wzrost. Gigant zmienia ludzi w milioner\u00f3w", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:57:57+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/mial-byc-spadek-jest-wzrost-gigant-technologiczny-zmienia-ludzi-w-milionerow/cdj1sll", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Je\u015bli kto\u015b kupi\u0142 akcje Nvidii w styczniu 1999 r., kiedy sp\u00f3\u0142ka debiutowa\u0142a na gie\u0142dzie, i do tej pory ich nie sprzedawa\u0142, mo\u017ce by\u0107 dzi\u015b bardzo, bardzo bogaty. Od tamtej pory kurs akcji wzr\u00f3s\u0142 bowiem o ponad 82 tys. proc., czyli przyk\u0142adowo 1000 z\u0142 zmieni\u0142oby si\u0119 w ponad 820 tys. z\u0142. Je\u015bli natomiast kto\u015b wyda\u0142by 10 tys. z\u0142 na akcje Nvidii zaledwie pi\u0119\u0107 lat temu, obecnie mia\u0142by 169 tys. 500 z\u0142. W ostatnim czasie sp\u00f3\u0142ka technologiczna z USA bije rekordy wycen, a po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w finansowych za ostatni kwarta\u0142 inwestorzy nie mogli wyj\u015b\u0107 z podziwu \u2014 rynek raczej oczekiwa\u0142 spadk\u00f3w, a s\u0105 dalsze wzrosty. Nvidia i sztuczna inteligencja zmieniaj\u0105 wielu ludzi w milioner\u00f3w."}, {"title": "Tomasz Komenda dosta\u0142 miliony odszkodowania. Do kogo mog\u0105 trafi\u0107 te pieni\u0105dze?", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:53:34+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spadek-po-tomaszu-komendzie-do-kogo-moga-trafic-miliony/mcc1meb", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Nies\u0142usznie skazany za zbrodni\u0119, kt\u00f3rej nie pope\u0142ni\u0142 i osadzony na ponad 18 lat w wi\u0119zieniu Tomasz Komenda zmar\u0142 21 lutego. M\u0119\u017cczyzna za swoje krzywdy otrzyma\u0142 rekordowe odszkodowanie. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105, co mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 z tymi pieni\u0119dzmi."}, {"title": "W\u00f3dka ta\u0144sza ni\u017c 9,9 z\u0142? Dyskont wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. \"Koszty spadaj\u0105 na nas wszystkich\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:51:47+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/wodka-w-lidlu-i-biedronce-tansza-niz-akcyza-nowy-poziom-wojny-cenowej/l0ssbh1", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W Lidlu i Biedronce trwa kolejna ods\u0142ona wojny cenowej. Tym razem bitwa dotyczy w\u00f3dki. Dyskonty zacz\u0119\u0142y sprzedawa\u0107 p\u00f3\u0142litrowe butelki za 9,9 z\u0142, co wywo\u0142a\u0142o burz\u0119 w sieci. Biedronka posz\u0142a o krok dalej i obni\u017cy\u0142a cen\u0119 jeszcze bardziej. Czy faktycznie da si\u0119 kupi\u0107 w\u00f3dk\u0119 po cenie znacznie ni\u017cszej ni\u017c akcyza?"}, {"title": "Rados\u0142aw Sikorski ostrzega Amerykan\u00f3w w popularnej telewizji", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:43:46+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-poszedl-do-telewizji-w-usa-i-ostrzega-amerykanow/ebb9m5d", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "\"Impas w Kongresie w sprawie pakietu pomocy dla Ukrainy ju\u017c zaszkodzi\u0142 wiarygodno\u015bci USA\" \u2014 przestrzega\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 w MSNBC. Minister por\u00f3wna\u0142 te\u017c obecny moment w polityce \u015bwiatowej do tego sprzed II wojny \u015bwiatowej."}, {"title": "10 lat wi\u0119zienia za pobicie wiceszefa KNF", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:33:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/10-lat-wiezienia-za-pobicie-wiceszefa-knf/jvclyfe", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Warszawski s\u0105 wymierzy\u0142 kar\u0119 10 lat wi\u0119zienia dla g\u0142\u00f3wnego podejrzanego w aferze SKOK Piotra Polaszczyka i 2 lat wi\u0119zienia dla wsp\u00f3\u0142oskar\u017conego Jacka W. Chodzi o brutalne pobicie w 2014 r. wiceszefa KNF Wojciecha Kwa\u015bniaka, kt\u00f3ry nadzorowa\u0142 kontrol\u0119 w SKOK Wo\u0142omin."}, {"title": "Resort odkrywa karty w sprawie sk\u0142adki zdrowotnej. Dwa pomys\u0142y na stole", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:33:02+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/resort-odkrywa-karty-w-sprawie-skladki-zdrowotnej-dwa-pomysly-na-stole/pgj978t", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny poinformowa\u0142 pos\u0142\u00f3w, \u017ce nie nale\u017cy oczekiwa\u0107 powrotu do naliczania sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w w taki spos\u00f3b, jak mia\u0142o to miejsce przed wej\u015bciem w \u017cycie Polskiego \u0141adu. Zmiany w sk\u0142adce to jedna z kluczowych obietnic wyborczych."}, {"title": "Donald Tusk szuka sposobu, by p\u00f3j\u015b\u0107 w \u015blady Daniela Obajtka", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:27:01+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-szuka-sposobu-by-pojsc-w-slady-daniela-obajtka/w5vv5yg", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce najp\u00f3\u017aniej do ko\u0144ca marca pojawi si\u0119 odpowied\u017a na pytanie, czy istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 podj\u0119cia przez Orlen dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do obni\u017cenia cen paliw na stacjach."}, {"title": "Wielkie protesty rolnik\u00f3w. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma apel", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:24:32+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielkie-protesty-rolnikow-jaroslaw-kaczynski-ma-apel/7zfe3vm", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Szef PiS zaapelowa\u0142 do polskich w\u0142adz, by podj\u0119\u0142y \"powa\u017cny dialog\" z protestuj\u0105cymi rolnikami, by \"uspokoi\u0107 sytuacj\u0119 i wypracowa\u0107 w ich sprawie plan na przysz\u0142o\u015b\u0107\". Dodaje, \u017ce rozumie zar\u00f3wno problemy wsi, jak i \"krytyczn\u0105 sytuacj\u0119\" Ukrai\u0144c\u00f3w."}, {"title": "Zmiany. Zag\u0142osowanie w wyborach b\u0119dzie \u0142atwiejsze", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:17:16+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-zaglosowanie-w-wyborach-bedzie-latwiejsze/de4djm4", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zmiany miejsca g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych b\u0119dzie \u0142atwiejsza. Uproszczono procedur\u0119"}, {"title": "Gigantyczny wzrost. Zostawiamy coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy w aptekach", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:14:17+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zostawiamy-coraz-wiecej-pieniedzy-w-aptekach/rw11vwl", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Warto\u015b\u0107 sprzeda\u017cy w aptekach w Polsce wzros\u0142a w styczniu o 13,6 proc. w uj\u0119ciu rocznym - podaje firma badawcza PEX PharmaSequence. \u015arednia cena leku to ju\u017c niemal 30 z\u0142."}, {"title": "Inflacja wci\u0105\u017c w\u015br\u00f3d najwy\u017cszych w Unii. Wiele towar\u00f3w mocno dro\u017ca\u0142o", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:09:34+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-wciaz-wsrod-najwyzszych-w-unii-wiele-towarow-mocno-drozalo/3xtc9zr", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zaledwie 4,5 proc. rocznej inflacji, czyli najmniej od czerwca 2021 r. wyliczy\u0142 nam Eurostat wed\u0142ug unijnych zasad. Ceny wyra\u017anie spowolni\u0142y od grudnia, kiedy inflacja przekracza\u0142a jeszcze 6 proc. rocznie. Ale wcale nie znaczy to, \u017ce przesun\u0119li\u015bmy si\u0119 w unijnym rankingu jako\u015b bardzo w g\u00f3r\u0119. Gorzej by\u0142o tylko w trzech krajach wsp\u00f3lnoty. A poza Uni\u0105 oczywi\u015bcie jeszcze w Turcji."}, {"title": "Dramat polskich producent\u00f3w pomp ciep\u0142a. Nie wytrzymuj\u0105 taniej konkurencji z Chin", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T13:05:37+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dramat-polskich-producentow-pomp-ciepla-nie-wytrzymuja-taniej-konkurencji-z-chin/eybkmxn", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Brak wymog\u00f3w jako\u015bciowych pomp ciep\u0142a doprowadzi\u0142 do zalewu rynku nieefektywnymi urz\u0105dzeniami z Chin \u2014 alarmuj\u0105 producenci urz\u0105dze\u0144 grzewczych. W odpowiedzi na te problemy NFO\u015aiGW przygotowuje zmiany w programie Czyste powietrze."}, {"title": "Wybieramy pierwsz\u0105 hulajnog\u0119 dla dziecka", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T12:48:45+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/wybieramy-pierwsza-hulajnoge-dla-dziecka/mgsh2ph", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wyb\u00f3r pierwszej hulajnogi dla dziecka mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 znacznie szybciej, ni\u017c przypuszczasz. Wersje dla najm\u0142odszych wyposa\u017cone s\u0105 w trzy k\u00f3\u0142ka, wi\u0119c nie trzeba obawia\u0107 si\u0119 o problemy z utrzymaniem r\u00f3wnowagi naszego malucha. Przedstawiamy poni\u017cej pi\u0119\u0107 hulajn\u00f3g, kt\u00f3re sprawdz\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tek dla najm\u0142odszych. Trzy z nich s\u0105 trzyko\u0142owe."}, {"title": "Umowa z Polsk\u0105 na 90 mld z\u0142 b\u0119dzie uratowana. Korea liczy na kolejne", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T12:41:43+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/umowa-z-polska-na-90-mld-zl-bedzie-uratowana-korea-liczy-na-kolejne/zh2ybs4", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Umowa zbrojeniowa Polski z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105 warto\u015bci 30 bln won\u00f3w (ok. 90 mld z\u0142) uratowana na ostatniej prostej. W \u015brod\u0119 korea\u0144skie w\u0142adze rozpocz\u0119\u0142y zmian\u0119 prawa, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 jej realizacj\u0119. To nie koniec \u2014 Seul liczy na kolejne kontrakty z Warszaw\u0105"}, {"title": "Mokry iPhone? Apple obala ry\u017cowy mit", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T12:08:33+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/mokry-iphone-nie-susz-go-w-ryzu/17kspdw", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Czy kiedykolwiek kto\u015b radzi\u0142 Ci w\u0142o\u017cy\u0107 iPhone'a do miski z ry\u017cem po przypadkowym upuszczeniu go do zlewu lub \u2014 co gorsza \u2014 toalety? Apple ostrzega, \u017ce w ten spos\u00f3b mo\u017cesz nie tylko nie pom\u00f3c, ale nawet pogorszy\u0107 spraw\u0119."}, {"title": "Podatek Belki do zmiany. Prace ju\u017c trwaj\u0105", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T11:55:20+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/podatek-belki-do-zmiany-prace-juz-trwaja/rrds0c2", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "\u2014 Trwaj\u0105 prace nad modyfikacj\u0105 podatku Belki. Jeszcze w tym miesi\u0105cu minister finans\u00f3w og\u0142osi wst\u0119pn\u0105 koncepcj\u0119 zmian \u2014 powiedzia\u0142 na sejmowej podkomisji wiceminister finans\u00f3w od podatk\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman."}, {"title": "Projekt wakacji od ZUS wkr\u00f3tce w Sejmie. Resort wskazuje dat\u0119", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T11:29:01+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/projekt-wakacji-od-zus-wkrotce-w-sejmie-resort-wskazuje-date/phlhqn5", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Projekt wakacji od ZUS nied\u0142ugo trafi do Sejmu. Jest szansa, \u017ce zostanie przyj\u0119ty w najbli\u017cszych tygodniach."}, {"title": "Podkomisja smole\u0144ska zgubi\u0142a lub zniszczy\u0142a cz\u0119\u015bci wraku. B\u0119dzie wniosek do prokuratury", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T11:28:33+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podkomisja-smolenska-zgubila-lub-zniszczyla-czesci-wraku-bedzie-wniosek-do/9pzrqc7", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk poinformowa\u0142, \u017ce tzw. podkomisja smole\u0144ska straci\u0142a wszystkie 23 cz\u0119\u015bci wraku Tu-154M, kt\u00f3rymi dysponowa\u0142a strona polska. Pi\u0119\u0107 z nich mia\u0142o zosta\u0107 zniszczonych, pozosta\u0142e 18 zagin\u0119\u0142o."}, {"title": "Przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105 b\u0119d\u0105 uznane za infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T11:03:51+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/przejscia-graniczne-z-ukraina-beda-uznane-za-infrastrukture-krytyczna/f9g35qd", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Wprowadzimy na list\u0119 infrastruktury krytycznej przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105 i wskazane odcinki dr\u00f3g i tor\u00f3w kolejowych. To jest kwestia najbli\u017cszych godzin \u2014 zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk."}, {"title": "Rz\u0105d nie rezygnuje z programu budowy 100 obwodnic. \"B\u0119dziemy szuka\u0107 \u015brodk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T10:57:24+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-nie-rezygnuje-z-programu-budowy-100-obwodnic-bedziemy-szukac-srodkow/edq8655", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "\u017badnych plan\u00f3w zwi\u0105zanych z likwidacj\u0105 programu 100 obwodnic nie ma \u2014 zapewni\u0142 w czwartek w Sejmie Pawe\u0142 Gancarz, wiceminister infrastruktury. Doda\u0142 jednak, \u017ce trwa audyt programu. \u2014 Ju\u017c dzisiaj wiadomo, \u017ce zaplanowanych na ten cel pieni\u0119dzy b\u0119dzie za ma\u0142o. B\u0119dziemy szuka\u0107 \u015brodk\u00f3w \u2014 podkre\u015bli\u0142."}, {"title": "Ostatnie wyniki Orlenu z Obajtkiem. Tym razem \"koszeni\" byli u\u017cytkownicy gazu", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T10:21:17+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/ostatnie-wyniki-orlenu-z-obajtkiem-tym-razem-koszeni-byli-uzytkownicy-gazu/zv0dd6p", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Daniel Obajtek \u017cegna\u0142 si\u0119 z prezesur\u0105 w Orlenie na pocz\u0105tku lutego. W jakiej kondycji zostawi\u0142 polskiego giganta? Zgodnie z opublikowanym sprawozdaniem za czwarty kwarta\u0142 2023 r. zyski spad\u0142y o prawie dwie trzecie. Por\u00f3wnywanie rok do roku jest jednak o tyle skomplikowane, \u017ce w ko\u0144c\u00f3wce 2022 r. koncern realizowa\u0142 ekstra zyski, nie obni\u017caj\u0105c cen paliw tak, jak by musia\u0142, gdyby mia\u0142 mocn\u0105 konkurencj\u0119 na rynku. Tym razem mar\u017ce na paliwach zmala\u0142y. W zamian nadmiarowe zyski by\u0142y na u\u017cytkownikach gazu."}, {"title": "Jest wniosek do ABW o ponown\u0105 opini\u0119 dla ma\u0142ych reaktor\u00f3w Orlenu", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T10:20:02+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jest-wniosek-do-abw-o-ponowna-opinie-dla-malych-reaktorow-orlenu/814fxzn", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Poprosili\u015bmy Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego o ponowne ustosunkowanie si\u0119 do opinii wydanej dla OSGE w sprawie budowy ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych \u2014 przekaza\u0142 w czwartek w Sejmie wiceminister klimatu Mi\u0142osz Motyka. Doprecyzowa\u0142, \u017ce wszelkie analizy dotycz\u0105 wy\u0142\u0105cznie struktury w\u0142a\u015bcicielskiej atomowej sp\u00f3\u0142ki, a nie technologii."}, {"title": "Zach\u00f3d kontra re\u017cim Putina. Tak dzia\u0142aj\u0105 sankcje", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T10:00:28+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zachod-kontra-rezim-putina-tak-dzialaja-sankcje/8wklnph", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Sankcje na\u0142o\u017cone na Rosj\u0119 przez Zach\u00f3d po inwazji na Ukrain\u0119, pomimo pr\u00f3b obej\u015bcia ich przez rosyjski rz\u0105d, s\u0105 skuteczne \u2014 twierdzi wybitny rosyjski ekonomista w raporcie opublikowanym w The Conversation."}, {"title": "Budowa domu przerasta Polak\u00f3w? Sytuacja najgorsza od 17 lat", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:57:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/budowa-domu-przerasta-polakow-sytuacja-najgorsza-od-17-lat/sqw06n5", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zakup dzia\u0142ki i budowa domu sta\u0142a si\u0119 kosztownym przedsi\u0119wzi\u0119ciem, na kt\u00f3re sta\u0107 tylko relatywnie zamo\u017cne osoby \u2014 zwraca uwag\u0119 portal wnp.pl. Zauwa\u017ca przy tym, \u017ce sytuacja w budownictwie jednorodzinnym jest najgorsza od 17 lat."}, {"title": "To jedno z najdro\u017cszych miejsc na \u015bwiecie do wychowywania dzieci", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:44:34+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-jedno-z-najdrozszych-miejsc-na-swiecie-do-wychowywania-dzieci/kyh1661", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Chiny s\u0105 jednym z najdro\u017cszych miejsc na \u015bwiecie do wychowywania dzieci, z kosztami wynosz\u0105cymi 6,3 razy wi\u0119cej ni\u017c PKB na mieszka\u0144ca \u2014 twierdzi peki\u0144ski think-tank Yuwa. To wska\u017anik znacznie wy\u017cszy w por\u00f3wnaniu do Stan\u00f3w Zjednoczonych, gdzie koszt wychowania dziecka wynosi 4,11 razy PKB na mieszka\u0144ca."}, {"title": "Fabryka zielonego wodoru Polenergii otrzyma unijn\u0105 dotacj\u0119", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:42:51+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/fabryka-zielonego-wodoru-polenergii-otrzyma-unijna-dotacje/crjx7y5", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Projekt budowy fabryki zielonego wodoru na G\u00f3rnym \u015al\u0105sku mo\u017ce otrzyma\u0107 do 142,77 mln euro dofinansowania. To efekt decyzji notyfikacyjnej Komisji Europejskiej \u2014 poda\u0142a Polenergia, kontrolowana przez Dominik\u0119 Kulczyk."}, {"title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Magdaleny Adamowicz. Oskar\u017cenie dotyczy\u0142o oszustw podatkowych", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:31:28+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sad-zdecydowal-w-sprawie-magdaleny-adamowicz-oskarzenie-dotyczylo-oszustw-podatkowych/1s115vr", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W czwartek S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-Po\u0142udnie w Gda\u0144sku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o umorzeniu post\u0119powania w sprawie europos\u0142anki Magdaleny Adamowicz, kt\u00f3ra by\u0142a oskar\u017cona o pope\u0142nienie dw\u00f3ch oszustw podatkowych. Chodzi\u0142o o nieujawnienie w zeznaniach podatkowych 400 tys. z\u0142."}, {"title": "Popyt na uk\u0142ady Nvidii jest tak ogromny, \u017ce Jensen Huang musia\u0142 przekona\u0107 analityk\u00f3w, \u017ce firma prowadzi uczciw\u0105 dystrybucj\u0119", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:19:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/nvidia-zapewnia-ze-prowadzi-uczciwa-dystrybucje/3g37p27", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "nVidia, firma produkuj\u0105ca czipy komputerowe wykorzystywane przy budowie sztucznych inteligencji, poda\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem (po zako\u0144czeniu sesji gie\u0142dowej w Nowym Jorku) wyniki kwartalne. Przychody sp\u00f3\u0142ki uros\u0142y w ostatnim kwartale o 265 proc. Zysk netto ur\u00f3s\u0142 o 769 proc. A mar\u017ca brutto na sprzeda\u017cy wynosi teraz 76 proc. Wszystkie te liczby wyra\u017anie wskazuj\u0105, jak bardzo czipy produkowane przez nVidi\u0119 s\u0105 potrzebne w gospodarce. Popyt na nie jest tak wielki, \u017ce szef sp\u00f3\u0142ki musia\u0142 zapewnia\u0107, \u017ce firma prowadzi uczciw\u0105 dystrybucj\u0119."}, {"title": "Sejmowi kr\u00f3lowie Google'a w 2023 r. Prawica zdominowa\u0142a czo\u0142\u00f3wk\u0119, ale nie wygra\u0142a [RANKING]", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:14:50+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejmowi-krolowie-googlea-w-2023-r-prawica-zdominowala-czolowke-ale-nie-wygrala/1e8fqp3", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Instytut Przyw\u00f3dztwa prze\u015bledzi\u0142 aktywno\u015b\u0107 Polak\u00f3w w sieci w kontek\u015bcie polityk\u00f3w. Na tej podstawie powsta\u0142 ranking zainteresowania pos\u0142ami X kadencji Sejmu. Czo\u0142\u00f3wk\u0119 zestawienia zdominowali pos\u0142owie prawicy, ale \u017caden z nich nie by\u0142 najcz\u0119\u015bciej wyszukiwany. W artykule prezentujemy pe\u0142ne zestawienie."}, {"title": "Waloryzacja emerytur. Znamy kwot\u0119 podwy\u017cek od marca [TABELA]", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:05:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/waloryzacja-emerytur-marzec-2024-znamy-kwote-podwyzki-od-marca-tabela/lvtm8pq", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Emerytury i renty wzrosn\u0105 od marca o 12,12 proc. To ostateczna wysoko\u015b\u0107 podwy\u017cek, bo kluczowe dane opublikowa\u0142 ju\u017c GUS. Minimalna emerytura od marca wyniesie 1780 z\u0142 96 gr."}, {"title": "S\u0105 kluczowe dane z gospodarki. Ludzie ruszyli do sklep\u00f3w", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T09:01:42+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sa-kluczowe-dane-z-gospodarki-ludzie-ruszyli-do-sklepow/l37dyk8", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Konsumpcja to kluczowy sk\u0142adnik wska\u017anika PKB, wi\u0119c dane o sprzeda\u017cy detalicznej du\u017co m\u00f3wi\u0105 o kondycji gospodarki. I zgodnie z informacj\u0105 GUS w ten rok weszli\u015bmy pod tym wzgl\u0119dem \"z g\u0142o\u015bnym przytupem\". Sprzeda\u017c po korekcie o inflacj\u0119 wzros\u0142a o 3 proc. rok do roku. Najwi\u0119ksze t\u0142oki panowa\u0142y w salonach samochodowych."}, {"title": "Odliczali ulg\u0119 na dziecko, mimo \u017ce nie mogli. Oto jak \u0142atwo mo\u017cna pope\u0142ni\u0107 b\u0142\u0105d w zeznaniu podatkowym", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T08:49:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/podatki/oto-jak-latwo-mozna-popelnic-blad-w-zeznaniu-podatkowym/j5zf48d", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W przypadku ulgi na dziecko mo\u017cliwe, \u017ce nie\u015bwiadomie wielu podatnik\u00f3w pope\u0142nia b\u0142\u0105d, kiedy korzysta z przygotowanego przez urz\u0119dnik\u00f3w zeznania. I nie ponosi z tego tytu\u0142u \u017cadnych konsekwencji."}, {"title": "Chiny wchodz\u0105 do gry o latanie. Nowy rywal Boeinga i Airbusa", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T08:44:08+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-wchodza-do-gry-o-latanie-nowy-rywal-boeinga-i-airbusa/3y4p26d", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Podniebne trasy zdominowali dwaj potentaci \u2014 ameryka\u0144ski Boeing i europejski Airbus. Powinni jednak zacz\u0105\u0107 si\u0119 martwi\u0107 nie tylko sob\u0105 nawzajem. Do gry o uwag\u0119 linii lotniczych wkroczy\u0142 w\u0142a\u015bnie chi\u0144ski COMAC."}, {"title": "Sprzeda\u017c jednorazowych papieros\u00f3w elektronicznych b\u0119dzie zakazana. Ruszaj\u0105 prace", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T08:30:36+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/sprzedaz-jednorazowych-papierosow-elektronicznych-bedzie-zakazana-ruszaja-prace/86wg65f", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Ministra zdrowia Izabela Leszczyna poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 prac\u0119 nad zakazem sprzeda\u017cy elektronicznych papieros\u00f3w jednorazowych. Doda\u0142a, \u017ce chcia\u0142aby jak najszybszej \u015bcie\u017cki, bo a\u017c 64 proc. m\u0142odych ludzi mia\u0142o z nimi kontakt."}, {"title": "W Sejmie wraca temat podkomisji smole\u0144skiej. Poznamy nowe szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T08:08:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-sejmie-wraca-temat-podkomisji-smolenskiej-poznamy-nowe-szczegoly/zgc6hne", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W czwartek kolejny dzie\u0144 posiedzenia Sejmu i poznamy m.in. pierwsze szczeg\u00f3\u0142y, kt\u00f3re ustali\u0142 zesp\u00f3\u0142 zajmuj\u0105cy si\u0119 przegl\u0105dem prac tzw. podkomisji smole\u0144skiej. Wiadomo, \u017ce jej prace poch\u0142on\u0119\u0142y grube miliony z\u0142otych."}, {"title": "Nowy obowi\u0105zek od 1 kwietnia. Bez tego nie sprzedasz domu", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T08:00:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/nowy-obowiazek-od-1-kwietnia-bez-tego-nie-sprzedasz-domu/fpcjbwp", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "W\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ry chce j\u0105 sprzeda\u0107 lub wynaj\u0105\u0107, musi mie\u0107 \u015bwiadectwo energetyczne. Za brak takiego dokumentu grozi kara. Nowe przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie od kwietnia. To konsekwencja wchodz\u0105cej w \u017cycie nowelizacji Ustawy Prawo budowlane."}, {"title": "Na w\u00f3dk\u0119 wydajemy trzy razy wi\u0119cej ni\u017c na mleko", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T07:57:42+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/na-wodke-wydajemy-trzy-razy-wiecej-niz-na-mleko/e67p1c9", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Rynek ro\u015bnie tylko dzi\u0119ki wy\u017cszym cenom, poniewa\u017c realnie zakupy Polak\u00f3w si\u0119 kurcz\u0105. Nadal zdecydowanie najwi\u0119kszy udzia\u0142 w wydatkach spo\u017cywczych maj\u0105 alkohole \u2014 pisze czwartkowa \"Rzeczpospolita\"."}, {"title": "Rekordowy zysk du\u017cego banku", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T07:23:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/rekordowy-zysk-duzego-banku-sprzedaz-kredytow-hipotecznych-wzrosla-trzykrotnie/f3v5q77", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Pot\u0119\u017cny wzrost zysk\u00f3w za miniony rok pokaza\u0142 bank Pekao. Zarobi\u0142 on w 2023 r. na czysto niemal 6,6 mld z\u0142, podczas gdy rok wcze\u015bniej zysk netto wyni\u00f3s\u0142 1,7 mld z\u0142. zysku To najlepszy wynik finansowy w historii banku. Pekao podaje, \u017ce zwi\u0119kszy\u0142o sprzeda\u017c kredyt\u00f3w hipotecznych trzykrotnie w por\u00f3wnaniu z 2022 r."}, {"title": "Oto plany polskiej armii. 450 tys. \u017co\u0142nierzy i nowy model szkolenia", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T07:22:59+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-plany-polskiej-armii-450-tys-zolnierzy-i-nowy-model-szkolenia/xry1g7t", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Sztab Generalny Wojska Polskiego zaprezentowa\u0142 ambitne plany na przysz\u0142o\u015b\u0107, w tym powo\u0142anie nowego Dow\u00f3dztwa Transformacji, odpowiedzialnego za r\u00f3\u017cne aspekty szkolenia i organizacji karier \u017co\u0142nierzy. Docelowo polska armia ma liczy\u0107 nawet 450 tys. \u017co\u0142nierzy. Obecnym priorytetem sprz\u0119towym jest natomiast rozw\u00f3j zdolno\u015bci obrony powietrznej."}, {"title": "Firmy nie s\u0105 gotowe na KSeF. Wiemy, jakie maj\u0105 problemy [RAPORT]", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T07:00:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/firmy-nie-sa-gotowe-na-ksef-takie-zglosily-problemy/62ekd6y", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Administracja skarbowa nie by\u0142a przygotowana do obowi\u0105zkowego Krajowego Systemu e-Faktur. Obecnie w Ministerstwie Finans\u00f3w trwa audyt KSeF i organizowane s\u0105 spotkania z organizacjami przedsi\u0119biorc\u00f3w. Do KSeF nie s\u0105 przygotowani r\u00f3wnie\u017c sami przedsi\u0119biorcy. Jedynie 20 proc. firm deklaruje gotowo\u015b\u0107."}, {"title": "Nowy rz\u0105d chce ratowa\u0107 stadniny. Stare kadry pomog\u0105, ale nie na sta\u0142e", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:47:43+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-rzad-chce-ratowac-stadniny-stare-kadry-pomoga-ale-nie-na-stale/0pjzbnw", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Byli prezesi stadnin w Janowie i Micha\u0142owie Marek Trela i Jerzy Bia\u0142obok, kt\u00f3rych PiS wyrzuci\u0142 ze stanowisk, dzi\u015b pomagaj\u0105 przywr\u00f3ci\u0107 im dawny blask. Wspiera ich inspektor ds. hodowli koni Anna Stojanowska. Nie zapowiada si\u0119 jednak, \u017ceby ca\u0142a tr\u00f3jka na sta\u0142e wr\u00f3ci\u0142a do pa\u0144stwowych stadnin. Ka\u017cdy z ekspert\u00f3w u\u0142o\u017cy\u0142 ju\u017c sobie \u017cycie poza nimi."}, {"title": "Wojna w Ukrainie rujnuje niemieck\u0105 gospodark\u0119. Miliardowe straty", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:27:48+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-niemcy-stracili-przez-wojne-w-ukrainie-miliardy-euro-i-spadek-pkb/qy2846n", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Niemcy ponios\u0142y ogromne straty w zwi\u0105zku z trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0105 w Ukrainie. Eksperci wyliczyli je na co najmniej 200 mld euro. Prawdopodobnie jednak znacznie przekrocz\u0105 t\u0119 kwot\u0119. Pesymistyczny scenariusz zaprezentowa\u0142 prezes Niemieckiego Instytutu Bada\u0144 Gospodarczych (DIW), Marcel Fratzscher w rozmowie z \"Rheinische Post\"."}, {"title": "F-16 to wej\u015bcie wojny na nowy poziom. Ukraina b\u0119dzie mog\u0142a nimi atakowa\u0107 poza swoimi granicami", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:23:31+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/f-16-to-wejscie-wojny-na-nowy-poziom-ukraina-bedzie-mogla-nimi-atakowac-poza-swoimi/kg9r01z", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Jens Stoltenberg, sekretarz generalny NATO, stwierdzi\u0142 w rozmowie z Radiem Swoboda, \u017ce gdy Ukraina otrzyma od swoich sojusznik\u00f3w samoloty F-16, b\u0119dzie uprawniona do broni\u0107 si\u0119, w\u0142\u0105cznie z atakowaniem rosyjskich cel\u00f3w wojskowych poza granicami Ukrainy \u2014 donosi Ukrai\u0144ska Prawda."}, {"title": "Wiemy, ile zarobi\u0142 Orlen. Nowy szef koncernu zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:19:56+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wiemy-ile-zarobil-orlen-nowy-szef-koncernu-zabral-glos/ljsfgrs", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Orlen zarobi\u0142 w ubieg\u0142ym roku niemal 27,6 mld z\u0142 netto. To o 31 proc. mniej ni\u017c w 2022 r. Obroty grupy w tym czasie wzros\u0142y i si\u0119gn\u0119\u0142y 372,6 mld z\u0142. Nie wszystkie biznesy koncernu zako\u0144czy\u0142y ostatni kwarta\u0142 na plusie, a jedn\u0105 z zale\u017cnych sp\u00f3\u0142ek pogr\u0105\u017cy\u0142o mro\u017cenie cen pr\u0105du. Orlen zwi\u0119ksza za to wydatki na inwestycje i tylko w tym roku wyda na ten cel ponad 38 mld z\u0142."}, {"title": "nVidia zachwyca zyskami z AI, hossa na gie\u0142dach mo\u017ce trwa\u0107", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:08:40+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nvidia-zachwyca-zyskami-hossa-moze-trwac/bpqz0ll", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Dzi\u015b szykuj\u0105 si\u0119 wzrosty na gie\u0142dach, bo nVidia pokaza\u0142a osza\u0142amiaj\u0105co dobre wyniki finansowe, poprawiaj\u0105c nastroje inwestor\u00f3w. W gorszym nastroju mo\u017ce by\u0107 prezes NBP, bo Koalicja Obywatelska nie rezygnuje ze stawiania go przed Trybuna\u0142em Stanu. Do tego spada nam produkcja budowlana, pr\u0105d ma podro\u017ce\u0107 od lipca tylko troszeczk\u0119, a prawnicy pracuj\u0105cy dla kraj\u00f3w G7 twierdz\u0105, \u017ce konfiskata rosyjskich aktyw\u00f3w by\u0142aby legalna. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz."}, {"title": "Wiceminister klimatu: milion elektryk\u00f3w sta\u0142 si\u0119 memem", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T06:03:44+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wiceminister-klimatu-milion-elektrykow-stal-sie-memem/1k1lvfe", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zgodnie z planami rz\u0105du PiS ju\u017c w 2025 r. po polskich drogach mia\u0142o je\u017adzi\u0107 milion samochod\u00f3w elektrycznych. Tymczasem do tego celu droga jest daleka. Co posz\u0142o nie tak? Wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta wskazuje na kilka grzech\u00f3w poprzedniego rz\u0105du, a jednym z nich jest o\u015bmieszenie tematu."}, {"title": "Kurs EUR/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:42:43+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-22-lutego-2024-r/f92dnqm", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro z dnia 22 lutego 2024 z godziny 7 rano oraz zmiany kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Jak si\u0119 zmieni\u0142 kurs w tym okresie i czy warto dzi\u015b wymienia\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na euro? Aktualny kurs euro interesuje turyst\u00f3w, ale przede wszystkim przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 importem i eksportem us\u0142ug oraz towar\u00f3w. Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,31735 z\u0142"}, {"title": "Kurs USD/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:42:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-usdpln-22-lutego-2024-r/xhr0j4y", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,9897 z\u0142."}, {"title": "Kurs CHF/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:42:19+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-chfpln-22-lutego-2024-r/wyd9dnl", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 22 lutego 2024. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,5364 z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule."}, {"title": "Kurs GBP/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:42:06+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-gbppln-22-lutego-2024-r/5891fm5", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs GBP na dzi\u015b 22 lutego 2024 Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania waluty? Jeste\u015b w odpowiednim miejscu. Poni\u017cej sprawdzisz, czy z\u0142ot\u00f3wka umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem funta brytyjskiego. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 5,042 z\u0142. Warto wiedzie\u0107 jak kurs wymiany prezentuje si\u0119 dzi\u015b."}, {"title": "Kurs CZK/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:41:44+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-czkpln-22-lutego-2024-r/c4jzzlc", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 22 lutego 2024. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1705 z\u0142."}, {"title": "Kurs NOK/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:41:34+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-nokpln-22-lutego-2024-r/z5mlps4", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,38075 z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142."}, {"title": "Kurs SEK/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:41:20+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-sekpln-22-lutego-2024-r/33zj67l", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 22 lutego 2024. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,38495 z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej."}, {"title": "Kurs DKK/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:41:09+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dkkpln-22-lutego-2024-r/krv19f7", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, warto \u015bledzi\u0107 nasze bie\u017c\u0105ce notowania. Aby dokona\u0107 korzystnych transakcji wymiany walut sprawd\u017a, jak kurs DKK wygl\u0105da dnia 22 lutego 2024."}, {"title": "Kurs HUF/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:40:50+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-hufpln-22-lutego-2024-r/q7w5zb8", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 22 lutego 2024. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u."}, {"title": "Kurs TRY/PLN 22 lutego 2024 r.", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:39:54+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-trypln-22-lutego-2024-r/ksegr30", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w."}, {"title": "Sprawa Bogus\u0142awy Zapa\u015bnik. S\u0105d Apelacyjny wyznaczy\u0142 ju\u017c termin", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:37:14+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sprawa-boguslawy-zapasnik-sad-apelacyjny-wyznaczyl-termin/47m7n53", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "S\u0105d Apelacyjny w Szczecinie wyznaczy\u0142 ju\u017c termin rozprawy w sprawie Bogus\u0142awy Zapa\u015bnik. Chodzi o rozstrzygni\u0119cie, czy tamtejszy S\u0105d Okr\u0119gowy m\u00f3g\u0142 umorzy\u0107 post\u0119powania karne, bo prokurator Zapa\u015bnik, tak jak Dariusz Barski, zosta\u0142a nieprawid\u0142owo przywr\u00f3cona do s\u0142u\u017cby ze stanu spoczynku."}, {"title": "Ukrai\u0144ski fenomen gospodarczy w Polsce. Nowy rekord rejestracji biznes\u00f3w", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:32:38+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ukrainski-fenomen-gospodarczy-w-polsce-padl-nowy-rekord-rejestracji-biznesow/9bk8w4w", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Obywatele Ukrainy coraz cz\u0119\u015bciej decyduj\u0105 si\u0119 na otwarcie w Polsce dzia\u0142alno\u015bci gospodarczych. W ca\u0142ym 2023 r. zarejestrowali ponad 28,6 tys. biznes\u00f3w \u2014 wynika z danych CEIDG przeanalizowanych przez Polski Instytut Ekonomiczny, kt\u00f3re Business Insider Polska opisuje jako pierwszy."}, {"title": "Kto obok Orlenu w atomowej sp\u00f3\u0142ce? Opcji jest kilka", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:29:30+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/kto-obok-orlenu-w-atomowej-spolce-opcji-jest-kilka/85mc58h", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Do sp\u00f3\u0142ki OSGE, nale\u017c\u0105cej do firmy miliardera Micha\u0142a So\u0142owowa i Orlenu, kt\u00f3ra chce postawi\u0107 flot\u0119 pierwszych SMR-\u00f3w w Polsce, mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 nowi udzia\u0142owcy. Potencjalni nowi inwestorzy to m.in. Saudi Aramco, Fortum, Vattenfall i NFO\u015aiGW \u2014 podaje \"Puls Biznesu\"."}, {"title": "Najwi\u0119ksza firma rolna w Ukrainie. Oligarcha ogra\u0142 polskich akcjonariuszy Kernela", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:29:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/najwieksza-firma-rolna-w-ukrainie-oligarcha-ogral-polskich-akcjonariuszy-kernela/sxr0v3s", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Kernel Holding regularnie p\u0142aci\u0142 dywidend\u0119. Najwi\u0119ksza firma rolna w Ukrainie spodoba\u0142a si\u0119 przez to polskim inwestorom. Zainwestowa\u0142y w ni\u0105 nawet konserwatywne OFE. Teraz wychodzi na to, \u017ce po oligarchach trudno oczekiwa\u0107 gry w czyste karty. Zanosi si\u0119 na przymusowy wykup akcji, kt\u00f3re nale\u017c\u0105 g\u0142\u00f3wnie do polskich inwestor\u00f3w. Straty po polskiej stronie id\u0105 w setki milion\u00f3w z\u0142otych."}, {"title": "Rozliczenie PIT u rozwodnik\u00f3w i konkubent\u00f3w. Co z 60 tys. z\u0142 kwoty wolnej? T\u0142umaczymy", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:15:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/rozliczenie-rozwodnikow-i-konkubentow-czy-tez-maja-60-tys-kwoty-wolnej-w-pit/2w7zljx", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Osoba samotnie wychowuj\u0105ca dziecko mo\u017ce liczy\u0107 na du\u017ce zyski w PIT za 2023 r. Przede wszystkim przys\u0142uguje jej podw\u00f3jna kwota wolna od podatku i korzystny mechanizm rozliczenia. Dzi\u0119ki temu w kieszeni mo\u017ce zosta\u0107 a\u017c 27600 z\u0142. Trzeba jednak spe\u0142ni\u0107 warunki. A co z osobami w konkubinacie i rozwodnikami?"}, {"title": "Rolnicy protestuj\u0105, \"miastowi\" nie rozumiej\u0105. Czy wie\u015b jest naprawd\u0119 biedna?", "user": null, "vote": 0, "permanent": false, "page_rating": 0, "age": null, "page_rating_votes": 0, "tags": [], "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "album": "", "thumbnail": null, "page_rating_contents": 0, "dead": false, "date_published": "2024-02-22T05:05:00+00:00", "language": null, "artist": null, "comments": [], "source_obj__id": 114, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/biedny-jak-rolnik-oto-co-mowia-dane/myh8dq7", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "description": "Rolnicy przyje\u017cd\u017caj\u0105 do miast, blokuj\u0105 granic\u0119 i wysypuj\u0105 zbo\u017ce na ulice. \"Miastowi\" jednak widz\u0105 ich drogie traktory i nie do ko\u0144ca rozumiej\u0105 te emocje. Czy wie\u015b jest naprawd\u0119 tak przygnieciona problemami? I czy zagro\u017cenie dla niej naprawd\u0119 p\u0142ynie z Kijowa i z Brukseli? Spojrzeli\u015bmy na dane."}]