[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T23:39:50.302042+00:00",
        "description": "Ein Gesetzentwurf islamischer Hardliner sah vor, Frauen h\u00e4rter zu bestrafen \u2013 sollten sie sich \u00f6ffentlich ohne Kopftuch zeigen. Irans Pr\u00e4sident legte sein Veto ein. Jetzt best\u00e4tigte die Regierung seinen Kurs.",
        "id": 1730314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iranische-regierung-stoppt-kopftuchgesetz-vorerst-a-391d786e-8853-4b86-a7fd-22147baae7ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iranische Regierung stoppt Kopftuchgesetz vorerst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T22:35:12.367206+00:00",
        "description": "Luigi M. soll in New York den Chef des Krankenversicherers UnitedHealthacare auf offener Stra\u00dfe erschossen haben. Nun wurde die Anklage verk\u00fcndet: Der Verd\u00e4chtige muss sich nicht nur wegen Mordes vor Gericht verantworten.",
        "id": 1730053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mordfall-brian-thompson-luigi-m-wegen-mordes-und-terrorismus-angeklagt-a-35c8fe47-16d0-4b95-a0e3-3ee8d21e53e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mordfall Brian Thompson: Luigi M. wegen Mordes und Terrorismus angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T22:30:00+00:00",
        "description": "Harris vor Trump: Eine Umfrage aus dem konservativen Iowa sorgte kurz vor der US-Wahl f\u00fcr Aufsehen \u2013 und lag voll daneben. Nun verklagt der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident das Institut und die Zeitung, die die Erhebung ver\u00f6ffentlichte.",
        "id": 1730054,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-verklagt-regionalzeitung-aus-iowa-wegen-wahlumfrage-a-31238f3c-9521-44be-a088-8ada5bf186f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Verklagt Regionalzeitung aus Iowa wegen Wahlumfrage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:29:50.594260+00:00",
        "description": "Starke Erdst\u00f6\u00dfe haben den Inselstaat Vanuatu im Pazifik ersch\u00fcttert. Nach ersten Angaben wurden 14 Menschen get\u00f6tet und viele weitere verletzt. Das Ausma\u00df der Zerst\u00f6rungen ist noch nicht klar.",
        "id": 1729691,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/14-menschen-sterben-bei-erdbeben-vor-vanuatu-a-2826a7ef-af0f-4591-b336-e0a8add04b31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14 Menschen sterben bei Erdbeben vor Vanuatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:24:48.665267+00:00",
        "description": "Israel hat sich mit massiven Angriffen in Syrien den Luftraum Richtung Iran frei gebombt. Wagt die Regierung Netanyahu den Angriff auf das Regime in Teheran?",
        "id": 1729341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-israels-blick-richtet-sich-jetzt-auf-irans-atomprogramm-a-2e7d1fa2-bd93-4684-ab7c-0a364fa3fd0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Israels Blick richtet sich jetzt auf Irans Atomprogramm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:24:48.551890+00:00",
        "description": "Schweigen im Gazastreifen bald die Waffen? Einige Eckpunkte einer m\u00f6glichen Vereinbarung sind noch strittig, doch beide Seiten zeigen sich optimistisch. Auch aus Washington kommen positive Signale.",
        "id": 1729340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-hamas-und-israel-naehern-sich-offenbar-waffenruhe-an-a-bfb4474f-569c-470d-be41-1612498530f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Hamas und Israel n\u00e4hern sich offenbar Waffenruhe an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:24:48.443408+00:00",
        "description": "Teile des Regimes in Teheran wollen das umstrittene Kopftuchgesetz wohl entsch\u00e4rfen. Zeichen einer \u00d6ffnung? Nein, sagt Iran-Experte Ali Fathollah-Nejad: Die Machthaber treibt die Angst vor Unruhen \u2013 und zwar zu Recht.",
        "id": 1729339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kopftuchgesetz-in-iran-die-islamische-republik-gleicht-einem-kaiser-ohne-kleider-a-9dcb5b71-3017-4894-95c8-3a11a25bf372#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kopftuchgesetz in Iran: \u00bbDie Islamische Republik gleicht einem Kaiser ohne Kleider\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:24:48.335031+00:00",
        "description": "Leere Geldautomaten kurz vor Weihnachten? Dieses Szenario ist abgewendet. Die Geldtransport-Branche hat sich mit der Gewerkschaft nach langen Verhandlungen auf einen Tarifvertrag geeinigt.",
        "id": 1729338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bargeld-mangel-abgewendet-einigung-bei-in-geldtransportbranche-a-a4fbd98c-55fd-4ce9-b028-915c2d380310#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bargeld-Mangel abgewendet - Einigung bei in Geldtransportbranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:24:48.224677+00:00",
        "description": "Ukrainische Sicherheitsbeh\u00f6rden wollen ein Netzwerk prorussischer Spione enttarnt haben. Ukrainische Soldaten h\u00e4tten demnach versucht, f\u00fcr Moskau die F-16-Jets der Luftwaffe auszukundschaften.",
        "id": 1729337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukrainische-behoerden-enttarnen-netzwerk-prorussischer-spione-a-ac57d440-53e7-407e-8113-21a992be2e5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Ukrainische Beh\u00f6rden enttarnen Netzwerk prorussischer Spione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T19:20:10.141787+00:00",
        "description": "Ein d\u00fcsteres Jahr geht zu Ende, aber wenigstens waren die Memes stabil. Steilvorlagen kamen von einem Nationalspieler oder von Christian Lindner. Wer kommt auf die eins? SPIEGEL-Redakteurin Kim Staudt zieht Bilanz.",
        "id": 1728972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/normale-kartoffeln-brat-summer-stefan-raab-die-besten-memes-und-trends-des-jahres-a-84ba9752-f5c5-4537-9247-3d98eb400d3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normale Kartoffeln, brat summer, Stefan Raab: Die besten Memes und Trends des Jahres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T19:20:09.872468+00:00",
        "description": "Ein d\u00fcsteres Jahr geht zu Ende, aber wenigstens waren die Memes stabil. Steilvorlagen kamen von einem Nationalspieler oder von Christian Lindner. Wer kommt auf die eins? SPIEGEL-Redakteurin Kim Staudt zieht Bilanz.",
        "id": 1728971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/normale-kartoffeln-brat-summer-stefan-raab-die-besten-memes-und-trends-des-jahres-podcast-a-671d6c38-f3d3-460a-8e25-4fc160acea5a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normale Kartoffeln, brat summer, Stefan Raab: Die besten Memes und Trends des Jahres \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T19:20:09.601507+00:00",
        "description": "Der Kanzler verwehrt der Ukraine Taurus-Marschflugk\u00f6rper \u2013 und f\u00fchlt sich in dieser Haltung nun von Donald Trump best\u00e4rkt. Scholz h\u00e4lt eine gemeinsame Ukrainepolitik mit dem n\u00e4chsten US-Pr\u00e4sidenten f\u00fcr m\u00f6glich.",
        "id": 1728970,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/taurus-nein-fuer-ukraine-olaf-scholz-sieht-sich-von-donald-trump-bestaetigt-a-88706464-6a3c-4e66-84eb-8be1c54242a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taurus-Nein f\u00fcr Ukraine: Olaf Scholz sieht sich von Donald Trump best\u00e4tigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.754364+00:00",
        "description": "Beim TV-Duell von Olaf Scholz und Friedrich Merz sollen Robert Habeck und Alice Weidel nicht mitmachen, sondern separat diskutieren. Bei den Gr\u00fcnen regt sich heftiger Protest, die AfD pr\u00fcft rechtliche Schritte.",
        "id": 1728572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-vs-alice-weidel-tv-duell-entscheidung-von-ard-und-zdf-sorgt-fuer-empoerung-a-167a3ed0-cdd8-4f9d-9199-543e60c55d93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck vs. Alice Weidel: TV-Duell-Entscheidung von ARD und ZDF sorgt f\u00fcr Emp\u00f6rung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.644509+00:00",
        "description": "Immer wieder steht Meta wegen Datenschutzverst\u00f6\u00dfen in der Kritik. Nun muss der Mutterkonzern von Facebook wohl 251 Millionen Euro in Irland zahlen. Sensible Daten von fast 30 Millionen Usern waren betroffen.",
        "id": 1728571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/meta-sicherheitsluecke-kostet-facebook-mutterkonzern-251-millionen-euro-a-dbb92caa-72e0-44ab-a310-6c789b23012b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta: Sicherheitsl\u00fccke kostet Facebook-Mutterkonzern 251 Millionen Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.536211+00:00",
        "description": "Alle im Bundestag vertretenen Parteien haben Entw\u00fcrfe oder Eckpunkte f\u00fcr ihre Wahlprogramme vorgelegt. Im Zentrum steht die Wirtschaft, viel Geld soll verteilt werden \u2013 und es gibt manche \u00dcberraschungen. Der \u00dcberblick.",
        "id": 1728570,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-wen-wollen-sie-waehlen-entwuerfe-der-wahlprogramme-von-spd-cdu-csu-gruene-fdp-afd-die-linke-bsw-im-ueberblick-a-664b4760-ad38-44c4-88eb-e2468722ea58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Wen wollen Sie w\u00e4hlen? \u2013 Entw\u00fcrfe der Wahlprogramme von SPD, CDU, CSU, Gr\u00fcne, FDP, AfD, Die Linke, BSW im \u00dcberblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.426949+00:00",
        "description": "Zwei M\u00e4nner aus Berlin sollen in den Armenvierteln von Rio de Janeiro immer wieder M\u00e4dchen missbraucht haben. Die Taten wurden offenbar auch gefilmt. Die beiden sitzen inzwischen in Untersuchungshaft.",
        "id": 1728569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brasilien-deutsche-sollen-maedchen-in-rio-de-janeiro-missbraucht-haben-a-67fbbbb5-1107-47d1-8bde-fd984375a431#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Deutsche sollen M\u00e4dchen in Rio de Janeiro missbraucht haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.318097+00:00",
        "description": "Die Bundesrepublik liefert seit Jahrzehnten mehr Waren ins Ausland, als sie von dort bezieht. Das ist kein Ausdruck von St\u00e4rke, sondern ein Problem.",
        "id": 1728568,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/exportueberschuss-deutschland-zuerst-aber-anders-kolumne-a-482cb18f-96c2-4071-885b-8989a90550dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Export\u00fcberschuss: Deutschland zuerst. Aber anders - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.207700+00:00",
        "description": "Disneys \u00bbK\u00f6nig der L\u00f6wen\u00ab erh\u00e4lt erneut eine fotorealistisch animierte Kino-Version: \u00bbMufasa\u00ab zeigt die Vorgeschichte der tierischen Royals \u2013 nur alter Kitsch in neuen Schl\u00e4uchen?",
        "id": 1728567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mufasa-ein-loewe-gegen-das-patriarchat-a-4dc22552-c997-4f3f-9bdf-e105f10f5bd0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMufasa\u00ab: Ein L\u00f6we gegen das Patriarchat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:46.097940+00:00",
        "description": "Der legend\u00e4re Ballon d'Or ging Ende Oktober an Rodri \u2013 das hat Real Madrid gar nicht gefallen. Doch jetzt, bei der Fifa-Wahl, wird der Star der K\u00f6niglichen als bester Fu\u00dfballer ausgezeichnet: Vin\u00edcius J\u00fanior.",
        "id": 1728566,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fifa-wahl-vinicius-junior-ist-weltfussballer-des-jahres-bonmati-gewinnt-bei-den-frauen-a-fd12b90d-f0de-46c3-9fee-538a47576dc5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fifa-Wahl: Vin\u00edcius J\u00fanior ist Weltfu\u00dfballer des Jahres, Bonmat\u00ed gewinnt bei den Frauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T18:14:45.987390+00:00",
        "description": "Hartn\u00e4ckig h\u00e4lt sich das Ger\u00fccht, die Union sei in die Ampelbruch-Planungen der FDP eingeweiht gewesen. Im Bundestag n\u00e4hrte nun SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich die Spekulationen. Die Hintergr\u00fcnde.",
        "id": 1728565,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-plaene-zum-ampel-aus-wer-wusste-eigentlich-noch-davon-a-7c5c2865-5bf8-4d3c-855c-086fbb36004f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Pl\u00e4ne zum Ampel-Aus: \u00bbWer wusste eigentlich noch davon?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:45.051033+00:00",
        "description": "Drei Millionen syrische Fl\u00fcchtlinge leben derzeit in der T\u00fcrkei, viele von ihnen k\u00f6nnten bald zur\u00fcckkehren. Die EU hat nun weitere Finanzhilfen zugesagt. Das Geld soll f\u00fcr \u00bbMigrations- und Grenzverwaltung\u00ab verwendet werden.",
        "id": 1728123,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/assad-sturz-eu-zahlt-der-tuerkei-eine-extra-milliarde-fuer-fluechtlinge-a-2c9ea86a-f9cd-4a48-92e8-e6044a2e498b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: EU zahlt der T\u00fcrkei eine Extra-Milliarde f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.941906+00:00",
        "description": "In Hamburg hat sich der letzte BSW-Landesverband gegr\u00fcndet \u2013 allerdings ohne Segen von Parteichefin Wagenknecht. Dem BSW droht der n\u00e4chste Machtkampf.",
        "id": 1728122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/buendnis-sahra-wagenknecht-hamburg-gruendet-landesverband-gegen-willen-der-bundespartei-a-f1713fe4-24e3-4332-b660-c315b117be2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht: Hamburg gr\u00fcndet Landesverband gegen Willen der Bundespartei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.832604+00:00",
        "description": "Die Ukraine t\u00f6tet einen hochrangigen russischen Milit\u00e4r mitten in Moskau. CNN steht unter Fake-Verdacht, und im Prozess gegen die Erpresser Michael Schumachers gibt es eine neue Wendung. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 1728121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-anschlag-auf-russischen-general-clarissa-ward-michael-schumacher-a-82d9223c-0d5e-4db6-bcfd-e94545670160#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Anschlag auf russischen General, Clarissa Ward, Michael Schumacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.723722+00:00",
        "description": "Eine Verwandte des russischen Oppositionellen Wladimir Kara-Mursa ist auf die Isolierstation der Berliner Charit\u00e9 gebracht worden. Die Polizei ermittelt wegen eines versuchten T\u00f6tungsdelikts, wom\u00f6glich wurde sie vergiftet.",
        "id": 1728120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-verdacht-auf-giftanschlag-frau-in-charite-eingeliefert-a-b6eb7b66-430b-4652-98fd-780e8866c658#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Verdacht auf Giftanschlag \u2013 Frau in Charit\u00e9 eingeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.614217+00:00",
        "description": "Das 21-j\u00e4hrige Model Alex Consani wuchs als trans Frau in einer konservativen Stadt auf, dementsprechend traf sie schon in ihrer Schulzeit viel Hass. Im Umgang mit Onlinekommentaren gibt sie sich jedoch abgekl\u00e4rt.",
        "id": 1728119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/trans-model-alex-consani-erlebte-als-kind-viel-ablehnung-a-540785d4-6fd7-47f4-b0e9-9d568ce0c793#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trans Model Alex Consani erlebte als Kind viel Ablehnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.505646+00:00",
        "description": "Im Kreis Rottweil wurde ein Junge durch einen Schuss schwer verletzt. Die Polizei ermittelt gegen einen Jugendlichen wegen versuchter T\u00f6tung. Dabei soll es sich um einen Freund handeln.",
        "id": 1728118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rottweil-schuss-auf-zwoelfjaehrigen-14-jaehriger-jugendlicher-unter-tatverdacht-a-f7e10651-c6aa-45cd-ad87-ae419d517280#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rottweil: Schuss auf Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen \u2013 14-j\u00e4hriger Jugendlicher unter Tatverdacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.396836+00:00",
        "description": "\u00dcber Jahrzehnte hat China den weltweiten \u00d6lverbrauch angekurbelt. Nun schw\u00e4chelt die Nachfrage laut Branchendaten. Das hat offenbar mit dem z\u00fcgigen Abschied vom Verbrennungsmotor zu tun. Und ist eine gute Nachricht f\u00fcr den Klimaschutz.",
        "id": 1728117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/china-elektroauto-boom-laesst-kraftstoffverbrauch-frueher-sinken-als-erwartet-a-e8b927ea-9738-4874-ac36-32072c2c2751#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Elektroauto-Boom l\u00e4sst Kraftstoffverbrauch fr\u00fcher sinken als erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.287847+00:00",
        "description": "Die Deutschen fahren in die Weihnachtsferien und der ADAC warnt vor Staus an den Hauptreisetagen. Welche das sind \u2013 und wann es sinnvoll ist, besser die Bahn zu nehmen.",
        "id": 1728116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/weihnachtsverkehr-wann-es-auf-den-autobahnen-und-bei-der-bahn-am-vollsten-wird-a-2c4ce201-37c1-4fcb-b802-ae96ff9a5f69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachtsverkehr: Wann es auf den Autobahnen und bei der Bahn am vollsten wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.178656+00:00",
        "description": "Mehrere Kilometer tief in der Erde st\u00fcrzte Ottavia Piana von einem Fels und brach sich mehrere Knochen. Wie schafft man in diesem Zustand einen Wiederaufstieg? Nicht allein \u2013 und nur mithilfe von Sprengstoff.",
        "id": 1728115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-was-die-rettung-der-verunglueckten-hoehlenforscherin-ottavia-piana-so-kompliziert-macht-a-c3edd089-88ba-4a2e-b53c-1afc07924d2d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Was die Rettung der verungl\u00fcckten H\u00f6hlenforscherin Ottavia Piana so kompliziert macht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:09:44.067568+00:00",
        "description": "Jedes Jahr zu Weihnachten d\u00fcrfen Forscher humorige Studien an das altehrw\u00fcrdige \u00bbBritish Medical Journal\u00ab schicken. Eine davon hat sich mit der Gesundheit von Disney-Figuren besch\u00e4ftigt. Die Untersuchung hat auch einen ernsten Kern.",
        "id": 1728114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/weihnachtsstudie-des-british-medical-journal-haette-aschenputtel-doch-nur-eine-ffp2-maske-getragen-a-20020ce0-3e06-43de-bf1b-86fb09157ed7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachtsstudie des British Medical Journal: H\u00e4tte Aschenputtel doch nur eine FFP2-Maske getragen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:25:00+00:00",
        "description": "Ein Dashcam-Video zeigt den Moment des Anschlags: Der russische Offizier Igor Kirillow ist bei einem gezielten Attentat in Moskau get\u00f6tet worden. Der ukrainische Geheimdienst reklamiert die Tat f\u00fcr sich.",
        "id": 1728124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-getoeteter-general-igor-kirillow-ein-dashcam-video-zeigt-den-moment-des-anschlags-a-13be549b-a45c-4028-8080-71ed443366b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Get\u00f6teter General Igor Kirillow - ein Dashcam-Video zeigt den Moment des Anschlags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:22:00+00:00",
        "description": "Er verbreitete Verschw\u00f6rungsmythen und setzte Chemiewaffen ein. Nun hat ein Sprengsatz Generalleutnant Igor Kirillow in Moskau in den Tod gerissen. Fast schon stolz bekennt sich der ukrainische Geheimdienst zu dem Anschlag.",
        "id": 1728125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-warum-kiews-geheimdienst-generalleutnant-igor-kirillow-toetete-a-de8786cd-a139-453c-9272-75c33d44195b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Warum Kiews Geheimdienst Generalleutnant Igor Kirillow t\u00f6tete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:16:00+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Weltfu\u00dfballer Ronaldo hat seine Kandidatur als Pr\u00e4sident des brasilianischen Fu\u00dfballverbands CBF angek\u00fcndigt. Dessen aktueller Chef k\u00e4mpft mit juristischen Problemen und amtiert nur per einstweiliger Verf\u00fcgung.",
        "id": 1728126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-in-brasilien-ronaldo-will-verbandspraesident-werden-a-e2340d25-6142-4184-bd05-f31be09a7f56#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball in Brasilien: Ronaldo will Verbandspr\u00e4sident werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.760459+00:00",
        "description": "Angesichts globaler Krisen und der Angst vor nuklearen Bedrohungen steigt die Nachfrage nach privaten Atombunkern. Experten betonen jedoch, dass sie im Ernstfall keinen ausreichenden Schutz bieten.",
        "id": 1727608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/verkauf-von-atombunkern-boomt-obwohl-sie-kaum-schuetzen-a-d45db673-d71a-410f-a43e-dfcd5e184e50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atombunker: Verkauf boomt \u2013 obwohl die Bunker kaum sch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.652167+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Weltfu\u00dfballer Ronaldo hat seine Kandidatur als Pr\u00e4sident des brasilianischen Fu\u00dfballverbands CBF angek\u00fcndigt. Dessen aktueller Chef k\u00e4mpft mit juristischen Problemen und amtiert nur per einstweiliger Verf\u00fcgung.",
        "id": 1727607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/brasilianischer-fussball-ronaldo-will-verbandspraesident-werden-a-e2340d25-6142-4184-bd05-f31be09a7f56#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilianischer Fu\u00dfball: Ronaldo will Verbandspr\u00e4sident werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.543285+00:00",
        "description": "Er verbreitete Verschw\u00f6rungsmythen und setzte Chemiewaffen ein. Nun hat ein Sprengsatz Generalleutnant Igor Kirillow in Moskau in den Tod gerissen. Fast schon stolz bekennt sich der ukrainische Geheimdienst zu dem Anschlag.",
        "id": 1727606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-warum-kiews-geheimdienst-generalleutnant-igor-kirillow-toetete-a-de8786cd-a139-453c-9272-75c33d44195b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: Warum Kiews Geheimdienst Generalleutnant Igor Kirillow t\u00f6tete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.434731+00:00",
        "description": "Ein Dashcam-Video zeigt den Moment des Anschlags: Der russische Offizier Igor Kirillow ist bei einem gezielten Attentat in Moskau get\u00f6tet worden. Der ukrainische Geheimdienst reklamiert die Tat f\u00fcr sich.",
        "id": 1727605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/igor-kirillow-ukrainischer-geheimdienst-reklamiert-toedlichen-anschlag-auf-general-in-moskau-fuer-sich-a-13be549b-a45c-4028-8080-71ed443366b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Igor Kirillow: Ukrainischer Geheimdienst reklamiert t\u00f6dlichen Anschlag auf General in Moskau f\u00fcr sich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.325956+00:00",
        "description": "Der ehemalige EU-Justizkommissar Didier Reynders steht im Verdacht, Schwarzgeld mithilfe von Lotterielosen gewaschen zu haben. Die Gr\u00fcnen fragen, ob ihm dabei europ\u00e4ische Gesetze behilflich waren.",
        "id": 1727604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-verdacht-auf-geldwaesche-die-raetselhaften-lotto-lose-des-ehemaligen-eu-justizkommissars-didier-reynders-a-1d8cbd52-d53a-49c4-9e24-9d7775c5635c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU: Verdacht auf Geldw\u00e4sche \u2013 Die r\u00e4tselhaften Lotto-Lose des ehemaligen EU-Justizkommissars Didier Reynders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:05:48.216411+00:00",
        "description": "Der Autoversicherer HUK-Coburg steht wegen hoher Werkstattkosten unter Druck. Doch nun baut er seine Anteile bei der Werkstattkette Pitstop deutlich aus. Der Konzern m\u00f6chte so f\u00fcr die Kunden pr\u00e4senter werden.",
        "id": 1727603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/huk-coburg-uebernimmt-werkstattkette-pitstop-a-41dc8155-af42-4677-93f4-b664d68065a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HUK-Coburg \u00fcbernimmt Werkstattkette Pitstop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:20:00+00:00",
        "description": "Weil sie \u00fcber das Asylsystem nach Deutschland kamen, drohte zehn kolumbianischen Heim-Mitarbeitern die Abschiebung. Der Leiter sah sich daraufhin von der Schlie\u00dfung bedroht. Jetzt zeichnet sich eine L\u00f6sung ab.",
        "id": 1728127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/niedersachsen-hoffnung-fuer-von-abschiebung-bedrohte-pflegehelfer-aus-kolumbien-a-d03783ec-31a3-4d1e-8a91-249feeb13c8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedersachsen: Hoffnung f\u00fcr von Abschiebung bedrohte Pflegehelfer aus Kolumbien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:14:00+00:00",
        "description": "Die Initiatoren einer europ\u00e4ischen Super League haben Uefa und Fifa den Wettbewerb unter neuem Namen erneut vorgeschlagen. Sie berufen sich dabei auf ein Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofes.",
        "id": 1728128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-super-league-heisst-jetzt-unify-league-a-bc3be3c1-2738-4b5c-a9c8-f6d1efa02f2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Super League hei\u00dft jetzt Unify League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:06.022675+00:00",
        "description": "15 Millionen Euro sollte die Familie Schumacher zahlen, um die Ver\u00f6ffentlichung privater Bilder zu verhindern. Die Erpressung scheiterte, drei M\u00e4nner stehen deshalb vor Gericht. Nun gibt es eine weitere Beschuldigte.",
        "id": 1727102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/michael-schumacher-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-fruehere-krankenschwester-des-rennfahrers-a-d6962898-9d30-4fa7-8c77-20607a2a7e70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Schumacher: Staatsanwaltschaft ermittelt gegen fr\u00fchere Krankenschwester des Rennfahrers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:05.771145+00:00",
        "description": "Die Initiatoren einer europ\u00e4ischen Super League haben Uefa und Fifa den Wettbewerb unter neuem Namen erneut vorgeschlagen. Sie berufen sich dabei auf ein Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofes.",
        "id": 1727101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-neuer-anlauf-fuer-konkurrenzwettbewerb-zum-europapokal-super-league-heisst-jetzt-unify-league-a-bc3be3c1-2738-4b5c-a9c8-f6d1efa02f2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Neuer Anlauf f\u00fcr Konkurrenzwettbewerb zum Europapokal - Super League hei\u00dft jetzt Unify League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:05.517636+00:00",
        "description": "Weil sie \u00fcber das Asylsystem nach Deutschland kamen, drohte zehn kolumbianischen Heim-Mitarbeitern die Abschiebung. Der Leiter sah sich daraufhin von der Schlie\u00dfung bedroht. Jetzt zeichnet sich eine L\u00f6sung ab.",
        "id": 1727100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/niedersachsen-hoffnung-fuer-von-abschiebung-bedroht-pflegehelfer-aus-kolumbien-a-d03783ec-31a3-4d1e-8a91-249feeb13c8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedersachsen: Hoffnung f\u00fcr von Abschiebung bedroht Pflegehelfer aus Kolumbien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:05.213671+00:00",
        "description": "Ihr neuester Film wird wieder als Oscar-Kandidat gehandelt, Nicole Kidman zeigt sich in einem Interview mit der \u00bbNew York Times\u00ab jedoch nachdenklich. Der Tod ihrer Mutter hat die Schauspielerin ins Gr\u00fcbeln gebracht.",
        "id": 1727099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/nicole-kidman-warnt-vor-verpassten-chancen-a-48b8b27d-d67c-4d7a-b80e-34726cabbc30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicole Kidman warnt vor verpassten Chancen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:04.957110+00:00",
        "description": "Jeden Tag gibt es sieben Fragen zu den wichtigsten Themengebieten des politisch-gesellschaftlichen Geschehens. Testen Sie hier Ihr Wissen!",
        "id": 1727098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/games/taegliches-quiz-beim-spiegel-7-fragen-zum-allgemeinwissen-pro-tag-a-8a9692b2-4462-4192-942c-fd7809c7519c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e4gliches Quiz beim SPIEGEL: 7 Fragen zum Allgemeinwissen pro Tag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:04.697921+00:00",
        "description": "Potsdams Oberb\u00fcrgermeister lie\u00df sich in der Vergangenheit gern zu Heimspielen von drei Sportvereinen einladen. Ermittlungen wegen Vorteilsannahme gegen Mike Schubert wurden nun eingestellt \u2013 unter Auflagen.",
        "id": 1727097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/potsdam-staatsanwaltschaft-stellt-ermittlungen-gegen-ob-mike-schubert-ein-a-0165109a-b865-4539-ac1d-80c7fd1d024a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potsdam: Staatsanwaltschaft stellt Ermittlungen gegen OB Mike Schubert ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:00+00:00",
        "description": "Ein Rettungsteam versucht, eine Forscherin aus einer H\u00f6hle in der italienischen Region Bergamo zu holen. Die 32-J\u00e4hrige war in unbekanntem Terrain abgest\u00fcrzt. Videos zeigen, wie schwierig die Bergung der Verletzten ist.",
        "id": 1727103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-rettungsaktion-fuer-verletzte-hoehlenforscherin-in-600-meter-tiefe-a-db5d845c-cf84-4f25-a60c-c4fb81ced6b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Rettungsaktion f\u00fcr verletzte H\u00f6hlenforscherin in 600 Meter Tiefe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:01:00+00:00",
        "description": "Ein Rettungsteam versucht, eine Forscherin aus einer H\u00f6hle in der italienischen Region Bergamo zu holen. Die 32-J\u00e4hrige war in unbekanntem Terrain abgest\u00fcrzt. Videos zeigen, wie schwierig die Bergung der Verletzten ist.",
        "id": 1728129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-rettungsaktion-fuer-verletzte-hoehlenforscherin-ottavia-piana-in-600-meter-tiefe-a-db5d845c-cf84-4f25-a60c-c4fb81ced6b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Rettungsaktion f\u00fcr verletzte H\u00f6hlenforscherin Ottavia Piana in 600 Meter Tiefe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:57:00+00:00",
        "description": "Lithium gilt als der Rohstoff f\u00fcr die elektrische Revolution. Das Ausgangsmaterial f\u00fcr E-Auto-Batterien k\u00f6nnte k\u00fcnftig auch in Niedersachsen gef\u00f6rdert werden. In diesen vier Regionen soll nun gesucht werden.",
        "id": 1727104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/esso-will-in-niedersachsen-nach-lithium-suchen-a-22c58f53-2b38-4124-8fab-c3cf6f9028bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esso will in Niedersachsen nach Lithium suchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:57:00+00:00",
        "description": "Lithium gilt als der Rohstoff f\u00fcr die elektrische Revolution. Das Ausgangsmaterial f\u00fcr E-Auto-Batterien k\u00f6nnte k\u00fcnftig auch in Niedersachsen gef\u00f6rdert werden. In diesen vier Regionen soll nun gesucht werden.",
        "id": 1728130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/esso-will-in-niedersachsen-nach-lithium-suchen-genehmigungen-erteilt-a-22c58f53-2b38-4124-8fab-c3cf6f9028bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esso will in Niedersachsen nach Lithium suchen - Genehmigungen erteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:15:00+00:00",
        "description": "Seine Aktionen gegen die japanische Walfangflotte machten Paul Watson ber\u00fchmt und brachten ihn in Konflikt mit dem Gesetz. Eine Auslieferung nach Japan muss der 74-J\u00e4hrige nun nicht mehr f\u00fcrchten.",
        "id": 1728131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/paul-watson-walfanggegner-ist-frei-und-wird-nicht-nach-japan-ausgeliefert-a-d8665b4b-b83e-4331-a12c-77b54135d49a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Watson: Walfanggegner ist frei und wird nicht nach Japan ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:58:00+00:00",
        "description": "Er \u00e4u\u00dferte sich zu globalen Gro\u00dfkonflikten, TikTok und Investitionen: Donald Trump wich bei der ersten Pressekonferenz seit seiner Wahl vielen Fragen aus. Und irritierte mit einem zynischen Vergleich aus der Baubranche.",
        "id": 1727609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-ueber-zerstoerte-orte-in-der-ukraine-wie-bei-einem-gebaeude-das-ich-in-manhattan-abgerissen-habe-a-2cac55f5-d436-470a-a888-8e6296e8c836#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \u00fcber zerst\u00f6rte Orte in der Ukraine: \u00bbWie bei einem Geb\u00e4ude, das ich in Manhattan abgerissen habe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:56:06.317561+00:00",
        "description": "Mutma\u00dflich rechtsextreme junge M\u00e4nner gehen in Berlin auf SPD-Wahlk\u00e4mpfer und Polizisten los. Brauchen auch Kommunalpolitiker inzwischen Personenschutz? Die betroffene SPD-Bezirksverordnete Carolyn Macmillan berichtet.",
        "id": 1726655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-lichterfelde-angriff-auf-spd-mitglieder-das-haben-die-nicht-zum-ersten-mal-gemacht-a-8a76e7d4-35cc-48b0-9e07-7b71d3454d0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin-Lichterfelde: Angriff auf SPD-Mitglieder \u2013 \u00bbDas haben die nicht zum ersten Mal gemacht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:56:06.208685+00:00",
        "description": "Er \u00e4u\u00dferte sich zu globalen Gro\u00dfkonflikten, TikTok und Investitionen: Donald Trump wich bei der ersten Pressekonferenz seit seiner Wahl vielen Fragen aus. Und irritierte mit einem zynischen Vergleich aus der Baubranche.",
        "id": 1726654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-erste-pressekonferenz-seit-wahl-ausweichen-auf-fragen-und-ungewoehnlicher-vergleich-a-2cac55f5-d436-470a-a888-8e6296e8c836#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Erste Pressekonferenz seit Wahl - Ausweichen auf Fragen und ungew\u00f6hnlicher Vergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:56:06.097142+00:00",
        "description": "Seine Aktionen gegen die japanische Walfangflotte machten Paul Watson ber\u00fchmt und brachten ihn in Konflikt mit dem Gesetz. Eine Auslieferung nach Japan muss der 74-J\u00e4hrige nun nicht mehr f\u00fcrchten.",
        "id": 1726653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/paul-watson-walfanggegner-kommt-aus-gefaengnis-frei-und-wird-nicht-ausgeliefert-a-d8665b4b-b83e-4331-a12c-77b54135d49a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Watson: Walfanggegner kommt aus Gef\u00e4ngnis frei und wird nicht ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:56:05.987245+00:00",
        "description": "F\u00fcr Gummib\u00e4rchen machte er einst Werbung, aber bei Dubai-Schokolade h\u00f6rt f\u00fcr Entertainer Thomas Gottschalk der Spa\u00df auf, wie er in seinem Podcast offenbart: \u00bbIch verstehe den ganzen Hype nicht mit diesem Pistazienzeug.\u00ab",
        "id": 1726652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/thomas-gottschalk-findet-dubai-schokolade-zu-bitter-a-341c2910-306d-458f-85c8-68638f6b6908#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Gottschalk findet Dubai-Schokolade zu bitter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:56:00+00:00",
        "description": "Ein CNN-Team will in Syrien live dabei gewesen sein, als ein Insasse aus einem Gef\u00e4ngnis des Assad-Regimes befreit wird. Nun gibt es Zweifel an der Darstellung. Was zu dem Fall bekannt ist.",
        "id": 1726656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-angebliche-befreiung-eines-gefangenen-darum-steht-cnn-massiv-in-der-kritik-a-1fd075b0-c791-474d-9b3b-7d52fee970dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Angebliche Befreiung eines Gefangenen - darum steht CNN massiv in der Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:55:00+00:00",
        "description": "Kim Kardashian posierte mit Elon Musks 30.000-Dollar-Tesla-Roboter. Jetzt darf sich ihre Schwester Khlo\u00e9 \u00fcber eine eigene Podcast-Show auf der Plattform X freuen \u2013 dank des Techmilliard\u00e4rs?",
        "id": 1727610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/khloe-kardashian-bekommt-videopodcast-auf-elon-musks-x-a-e6e4f61c-c2e1-4254-87b5-0af8b7d11b02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Khlo\u00e9 Kardashian bekommt Videopodcast auf Elon Musks X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:55:00+00:00",
        "description": "Kim Kardashian posierte mit Elon Musks 30.000-Dollar-Tesla-Roboter. Jetzt darf sich ihre Schwester Khlo\u00e9 \u00fcber eine eigene Podcast-Show auf der Plattform X freuen \u2013 dank des Techmilliard\u00e4rs?",
        "id": 1726657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/khloe-kardashian-bekommt-videopodcast-auf-x-a-e6e4f61c-c2e1-4254-87b5-0af8b7d11b02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Khlo\u00e9 Kardashian bekommt Videopodcast auf X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:53:00+00:00",
        "description": "Welche Regierungskoalitionen sind nach der bevorstehenden Bundestagswahl rechnerisch m\u00f6glich, welche inhaltlich? Unionskanzlerkandidat Merz kritisiert geringere Kooperationsm\u00f6glichkeiten mit den Gr\u00fcnen als zuvor.",
        "id": 1727611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-friedrich-merz-sieht-schwindende-schnittmengen-mit-den-gruenen-a-d2876894-5554-488c-b313-3d133c0a08fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Friedrich Merz sieht schwindende Schnittmengen mit den Gr\u00fcnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:53:00+00:00",
        "description": "Welche Regierungskoalitionen sind nach der bevorstehenden Bundestagswahl rechnerisch m\u00f6glich, welche inhaltlich? Unionskanzlerkandidat Merz kritisiert geringere Kooperationsm\u00f6glichkeiten mit den Gr\u00fcnen als zuvor.",
        "id": 1726658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahlkampf-gruene-werden-laut-friedrich-merz-weniger-kooperationsfaehig-a-d2876894-5554-488c-b313-3d133c0a08fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahlkampf: Gr\u00fcne werden laut Friedrich Merz weniger kooperationsf\u00e4hig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:50:00+00:00",
        "description": "Sie war die Grande Dame des spanischen Kinos, begeisterte in Filmen von Pedro Almod\u00f3var und internationalen Produktionen. Nun ist Marisa Paredes gestorben.",
        "id": 1726659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marisa-paredes-ist-tot-a-b10198fd-c7f6-4dbc-9055-2cbbd0262419#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marisa Paredes ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:50:00+00:00",
        "description": "Sie war die Grande Dame des spanischen Kinos, begeisterte in Filmen von Pedro Almod\u00f3var und internationalen Produktionen. Nun ist Marisa Paredes gestorben.",
        "id": 1727612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marisa-paredes-ist-tot-spanischer-filmstar-mit-78-jahren-gestorben-a-b10198fd-c7f6-4dbc-9055-2cbbd0262419#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marisa Paredes ist tot: Spanischer Filmstar mit 78 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:43:00+00:00",
        "description": "Energiepreiskrise, Inflation und Corona haben ihre Spuren hinterlassen: Die Reall\u00f6hne sind geschrumpft, laut einem aktuellen Report sp\u00fcren das gro\u00dfe Teile der Bev\u00f6lkerung.",
        "id": 1727613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/iw-verteilungsreport-jeder-vierte-deutsche-kommt-mit-haushaltseinkommen-nicht-mehr-zurecht-a-57bef0d9-c130-4095-8257-9f7939c4f36f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IW-Verteilungsreport: Jeder vierte Deutsche kommt mit Haushaltseinkommen nicht mehr zurecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:03:00+00:00",
        "description": "Vadim Kobzew, Igor Sergunin und Alexej Liptser geh\u00f6rten einst zum Anwaltsteam von Kremlkritiker Alexey Nawalny. Wegen angeblicher \u00bbBeteiligung an einer extremistischen Gemeinschaft\u00ab m\u00fcssen sie nun mit drakonischen Strafen rechnen.",
        "id": 1727614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-anwaelten-von-alexej-nawalny-droht-jahrelange-haft-a-2399ab70-dfec-452d-b69c-bb7f8de46bba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Anw\u00e4lten von Alexej Nawalny droht jahrelange Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:55:00+00:00",
        "description": "Die EU-Kommission untersucht, ob TikTok bei Wahlen genug gegen die Einmischung von ausl\u00e4ndischen Akteuren tut. Erste Anweisungen der Br\u00fcsseler Beh\u00f6rde an das Unternehmen betreffen auch die Bundestagswahl 2025.",
        "id": 1727615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-nach-praesidentschaftswahl-in-rumaenien-eu-kommission-eroeffnet-verfahren-gegen-plattform-a-00f7327e-2e8e-4a2c-9ef6-728cf5dafa0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Nach Pr\u00e4sidentschaftswahl in Rum\u00e4nien - EU-Kommission er\u00f6ffnet Verfahren gegen Plattform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:51:00+00:00",
        "description": "Noch nie ist es in Deutschland seit Ende des 19. Jahrhunderts so warm gewesen wie dieses Jahr. Das zeigen Daten des Deutschen Wetterdienstes. Eine Folge der Erderw\u00e4rmung: intensivere Wetterextreme.",
        "id": 1727616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/erderhitzung-und-klimawandel-2024-waermstes-jahr-seit-messbeginn-a-6d794dc3-8eff-41b3-8462-a4310c361284#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erderhitzung und Klimawandel: 2024 w\u00e4rmstes Jahr seit Messbeginn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:50:29.974590+00:00",
        "description": "Noch nie ist es in Deutschland seit Ende des 19. Jahrhunderts so warm gewesen wie dieses Jahr. Das zeigen Daten des Deutschen Wetterdienstes. Eine Folge der Erderw\u00e4rmung: intensivere Wetterextreme.",
        "id": 1726289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimawandel-2024-ist-das-waermste-jahr-seit-beginn-der-aufzeichnungen-in-deutschland-a-6d794dc3-8eff-41b3-8462-a4310c361284#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: 2024 ist das w\u00e4rmste Jahr seit Beginn der Aufzeichnungen in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:50:29.866238+00:00",
        "description": "Die EU-Kommission untersucht, ob TikTok bei Wahlen genug gegen die Einmischung von ausl\u00e4ndischen Akteuren tut. Erste Anweisungen der Br\u00fcsseler Beh\u00f6rde an das Unternehmen betreffen auch die Bundestagswahl 2025.",
        "id": 1726288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/annullierte-praesidentschaftswahl-in-rumaenien-eu-kommission-eroeffnet-verfahren-gegen-tiktok-a-00f7327e-2e8e-4a2c-9ef6-728cf5dafa0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annullierte Pr\u00e4sidentschaftswahl in Rum\u00e4nien: EU-Kommission er\u00f6ffnet Verfahren gegen TikTok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:50:29.757886+00:00",
        "description": "Vadim Kobzew, Igor Sergunin und Alexej Liptser geh\u00f6rten einst zum Anwaltsteam von Kremlkritiker Alexey Nawalny. Wegen angeblicher \u00bbBeteiligung an einer extremistischen Gemeinschaft\u00ab m\u00fcssen sie nun mit drakonischen Strafen rechnen.",
        "id": 1726287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alexej-nawalny-anwaelten-drohen-jahrelange-haft-a-2399ab70-dfec-452d-b69c-bb7f8de46bba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexej Nawalny: Anw\u00e4lten drohen jahrelange Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:50:29.648724+00:00",
        "description": "Energiepreiskrise, Inflation und Corona haben ihre Spuren hinterlassen: Die Reall\u00f6hne sind geschrumpft, laut einem aktuellen Report sp\u00fcren das gro\u00dfe Teile der Bev\u00f6lkerung.",
        "id": 1726286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/iw-verteilungsreport-ein-viertel-kommt-mit-haushaltseinkommen-nicht-mehr-zurecht-a-57bef0d9-c130-4095-8257-9f7939c4f36f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IW-Verteilungsreport: Ein Viertel kommt mit Haushaltseinkommen nicht mehr zurecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:29:00+00:00",
        "description": "Menschen mit Einwanderungsbiografie werden als W\u00e4hlergruppe in Deutschland wichtiger, bei der kommenden Wahl wird ihr Anteil voraussichtlich weiter wachsen. Auch die Wahlbeteiligung in dieser Gruppe ver\u00e4ndert sich.",
        "id": 1727617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-mehr-wahlberechtigte-mit-einwanderungsgeschichte-als-je-zuvor-a-7dd55698-3856-4d8e-9315-b9ff1edd0673#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Mehr Wahlberechtigte mit Einwanderungsgeschichte als je zuvor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:22:00+00:00",
        "description": "Die Karriere von Mykhailo Mudryk hatte gerade begonnen, da verpflichtete ihn der FC Chelsea bereits f\u00fcr \u00fcberraschend viel Geld. \u00dcberzeugen konnte der 23-J\u00e4hrige selten. Nun sorgt eine auff\u00e4llige Urinprobe f\u00fcr Unruhe.",
        "id": 1727618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-chelsea-jungstar-mykhailo-mudryk-unter-dopingverdacht-nach-auffaelliger-urinprobe-a-446487bc-0fa5-4b58-b08b-5fd709499fb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Chelsea: Jungstar Mykhailo Mudryk unter Dopingverdacht nach auff\u00e4lliger Urinprobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:52.497074+00:00",
        "description": "Auf Instagram folgen ihm \u00fcber eine Million Fans, mit seinen Zeichnungen f\u00fcr den \u00bbNew Yorker\u00ab wurde er ber\u00fchmt. Hier erz\u00e4hlt Christoph Niemann, warum ihm beim Arbeiten auf Reisen der Angstschwei\u00df kommt und welche Stadt in Europa ihn \u00fcberrascht hat.",
        "id": 1725926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/christoph-niemann-ueber-away-eine-stadt-ist-fuer-mich-der-schoenste-urwald-a-2c5baea3-03c5-48b2-98dc-40ba6064fa75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christoph Niemann \u00fcber \u00bbAway\u00ab: \u00bbEine Stadt ist f\u00fcr mich der sch\u00f6nste Urwald\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:52.372483+00:00",
        "description": "Noa-Lynn van Leuven ist als erste trans Frau f\u00fcr die Darts-WM der PDC qualifiziert. Was auch immer sie auf oder hinter der B\u00fchne erwartet, die Niederl\u00e4nderin hat schon Schlimmeres erlebt.",
        "id": 1725925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/noa-lynn-van-leuven-bei-der-darts-wm-2025-erste-trans-frau-bei-wm-will-einfach-nur-spielen-a-de46c919-0e65-4f84-b4d6-61a4b03ce1d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noa-Lynn van Leuven bei der Darts-WM 2025: Erste trans Frau bei WM will einfach nur spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:52.246092+00:00",
        "description": "\u00bbDeutschland muss sich noch einmal neu erfinden\u00ab: Der Kanzlerkandidat der Gr\u00fcnen, Robert Habeck, dringt auf mehr Investitionen und Innovationen im Land. Und fordert, konkrete Lehren aus dem Ampel-Aus zu ziehen.",
        "id": 1725924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundestagswahlkampf-robert-habeck-will-neuen-kurs-in-der-wirtschafts-und-finanzpolitik-a-1de9e0d6-c8c0-4426-a13a-62641b61bbf6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahlkampf: Robert Habeck will neuen Kurs in der Wirtschafts- und Finanzpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:52.122702+00:00",
        "description": "Kein Fell, daf\u00fcr s\u00e4belzahnartige Eckz\u00e4hne: Forschende haben auf Mallorca Fossilien einer beeindruckenden Kreatur entdeckt. Bereits vor rund 270 Millionen Jahren sollen die R\u00e4uber auf der Erde gelebt haben.",
        "id": 1725923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/fruehester-bekannter-saeugetier-ahne-auf-mallorca-entdeckt-a-2fd1d9f4-df31-404d-b548-f1260ec55f59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00fchester bekannter S\u00e4ugetier-Ahne auf Mallorca entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:52.000208+00:00",
        "description": "Ein verurteilter M\u00f6rder und ein wilder Hund finden zur perfekten Notgemeinschaft zusammen: Das schwarzhumorige Drama \u00bbBlack Dog\u00ab aus China ist einer der \u00fcberraschendsten Filme des Jahres. Und einer der besten.",
        "id": 1725922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/black-dog-weggefaehrten-im-kino-finden-sich-zwei-einzelgaenger-a-d871199b-a8e4-435e-b215-27f0c5b4fa09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBlack Dog \u2013 Weggef\u00e4hrten\u00ab im Kino: Finden sich zwei Einzelg\u00e4nger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.877900+00:00",
        "description": "Die Z\u00fcge versp\u00e4tet, die Kunden frustriert: Die Deutsche Bahn steckt in der Dauerkrise. Wenn das besser werden soll, m\u00fcssen Konzern und Politik einiges anders machen. Sieben Vorschl\u00e4ge.",
        "id": 1725921,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bahn-was-der-konzern-2025-aendern-muss-a-67971563-aaf7-429d-8339-5499303ed0ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: Was der Konzern 2025 \u00e4ndern muss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.757113+00:00",
        "description": "Bund und L\u00e4nder haben sich auf einen Digitalpakt 2.0 geeinigt, doch Geld gibt es daf\u00fcr erst einmal nicht. Der zust\u00e4ndige Minister \u00d6zdemir ist trotzdem zuversichtlich \u2013 zu Recht?",
        "id": 1725920,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/digitalpakt-2-0-was-taugt-die-digitalpakt-einigung-a-b10c9c76-676d-4a6c-89bc-4ed007a56569#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitalpakt 2.0: Was taugt die Digitalpakt-Einigung?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.633785+00:00",
        "description": "Einige Zuschauerinnen und Zuschauer der Darts-WM auf DAZN bekamen am Sonntag einen Werbespot von Scientology zu sehen. Der Streaminganbieter bittet um Entschuldigung, aber wie konnte das passieren?",
        "id": 1725919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/darts-wm-dazn-sendet-versehentlich-scientology-werbung-a-744cd578-9f44-4054-9f15-0692195211df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darts-WM: DAZN sendet versehentlich Scientology-Werbung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.509929+00:00",
        "description": "Die DHB-Auswahl spielte sich bei Olympia in einen Rausch und gewann Silber \u2013 folgt im Januar der n\u00e4chste Schritt? Die Hoffnungen bei der WM ruhen auf gleich 15 Olympiateilnehmern, darunter Senkrechtstarter Ren\u0101rs U\u0161\u010dins.",
        "id": 1725918,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-dhb-auswahl-setzt-bei-der-wm-2025-auf-ihre-erfolgreichen-olympiateilnehmer-a-4374b64a-1910-4bf0-9f89-2a8b544627e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball: DHB-Auswahl setzt bei der WM 2025 auf ihre erfolgreichen Olympiateilnehmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.385695+00:00",
        "description": "Die Karriere von Mykhailo Mudryk hatte gerade begonnen, da verpflichtete ihn der FC Chelsea bereits f\u00fcr \u00fcberraschend viel Geld. \u00dcberzeugen konnte der 23-J\u00e4hrige selten. Nun sorgt eine auff\u00e4llige Urinprobe f\u00fcr Unruhe.",
        "id": 1725917,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/chelseas-jungstar-mudryk-unter-dopingverdacht-nach-auffaelliger-urinprobe-a-446487bc-0fa5-4b58-b08b-5fd709499fb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chelseas Jungstar Mudryk unter Dopingverdacht nach auff\u00e4lliger Urinprobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.225824+00:00",
        "description": "Menschen mit Einwanderungsbiografie werden als W\u00e4hlergruppe in Deutschland wichtiger, bei der kommenden Wahl wird ihr Anteil voraussichtlich weiter wachsen. Auch die Wahlbeteiligung in dieser Gruppe ver\u00e4ndert sich.",
        "id": 1725916,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-anteil-der-wahlberechtigten-mit-migrationsgeschichte-erreicht-neuen-hoechstwert-a-7dd55698-3856-4d8e-9315-b9ff1edd0673#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Anteil der Wahlberechtigten mit Migrationsgeschichte erreicht neuen H\u00f6chstwert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:46:51.080973+00:00",
        "description": "Der Ryder Cup gilt als eines der gr\u00f6\u00dften Sportevents der Welt. Bisher spielten die Golf-Profis finanziell f\u00fcr wohlt\u00e4tige Zwecke. Ab dem n\u00e4chsten Jahr werden sie nun entlohnt, allerdings nur die US-Amerikaner.",
        "id": 1725915,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf/ryder-cup-2025-us-golfer-werden-erstmals-bezahlt-a-0ce2d446-1f04-4e55-8e0f-49619e5349dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryder Cup 2025: US-Golfer werden erstmals bezahlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:42:01.564712+00:00",
        "description": "Ein Historiker empfiehlt, drei Mitgliedschaften in der Hall of Fame des deutschen Sports wegen Beziehungen zum NS-Regime zu \u00bb\u00fcberdenken\u00ab. Die Sportler waren in der NSDAP. Kommt es nun zu Ausschl\u00fcssen?",
        "id": 1725546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/hall-of-fame-des-deutschen-sports-gustav-kilian-karl-adam-und-gustav-schaefer-sollen-ueberprueft-werden-a-1f63c0f9-6fa1-4451-8a27-1c26f3f715b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hall of Fame des deutschen Sports: Gustav Kilian, Karl Adam und Gustav Sch\u00e4fer sollen \u00fcberpr\u00fcft werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:42:01.142880+00:00",
        "description": "Zachary Ruderman hatte einen wichtigen Termin beim Kieferorthop\u00e4den \u2013 dachte er jedenfalls. Stattdessen \u00fcberraschte sein Vater den Zehnj\u00e4hrigen mit Baseball-Tickets. Ein Gl\u00fccksgriff f\u00fcr den kleinen Fan und seine Familie.",
        "id": 1725545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/los-angeles-10-jaehriger-denkt-er-muss-zum-zahnarzt-jetzt-ist-er-baseball-millionaer-a-a034ce54-d75d-4260-b731-531a11b603fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: 10-J\u00e4hriger denkt, er muss zum Zahnarzt \u2013 jetzt ist er Baseball-Million\u00e4r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:42:00.363882+00:00",
        "description": "Per Notruf k\u00fcndigte ein Mann an, einen zusteigenden Fahrgast zu t\u00f6ten. Die Polizei in Niederbayern stoppte deshalb einen ganzen ICE. Der Anrufer kam in eine Klinik, nach der zweiten Person wird weiter gesucht.",
        "id": 1725544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bahn-polizei-stoppt-ice-in-bayern-nach-todesdrohung-a-d2a60784-25fc-4bae-86ca-1dab61a56ee2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bahn: Polizei stoppt ICE in Bayern nach Todesdrohung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:37:21.421756+00:00",
        "description": "Er schoss Atalanta in der Europa League gegen Leverkusen zum Titel: Ademola Lookman ist der beste afrikanische Fu\u00dfballer 2024. Bei den Frauen wurde Barbra Banda geehrt \u2013 der afrikanische Verband hatte sie 2022 noch gesperrt.",
        "id": 1725246,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-ademola-lookman-und-barbra-banda-sind-afrikas-fussballer-und-fussballerin-des-jahres-2024-a-14e9b6b2-f69d-4be2-9381-9d74f8574059#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Ademola Lookman und Barbra Banda sind Afrikas Fu\u00dfballer und Fu\u00dfballerin des Jahres 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:37:21.298128+00:00",
        "description": "Gesandte des Ausw\u00e4rtigen Amts treffen sich nach dem Machtwechsel in Syrien erstmals mit Vertretern der HTS-Miliz. Es geht um den Neustart der diplomatischen Beziehungen mit dem Land.",
        "id": 1725245,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/syrien-deutsche-delegation-fuehrt-erste-gespraeche-mit-hts-vertretern-a-1842638f-0474-46d4-b229-170bb70a38ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Deutsche Delegation f\u00fchrt erste Gespr\u00e4che mit HTS-Vertretern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:37:21.176771+00:00",
        "description": "Die Stimmung in der deutschen Wirtschaft verschlechtert sich weiter. Der Gesch\u00e4ftsklimaindex des Ifo-Instituts ist erneut gesunken \u2013 auf den niedrigsten Wert seit Mai 2020.",
        "id": 1725244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ifo-index-unternehmen-beurteilen-ihre-aussichten-erneut-schlechter-a-cbed93de-0ec9-4838-93e0-c33e64d28a05#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ifo-Index: Unternehmen beurteilen Aussichten erneut schlechter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:37:21.055836+00:00",
        "description": "Sednaya Prison near Damascus was the symbol of the Assad dictatorship. Now that the regime has been overthrown, thousands are coming here to search for their loved-ones. There isn't much left to find.",
        "id": 1725243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/world/a-visit-to-sednaya-prison-the-cold-heart-of-syrias-machinery-of-murder-a-5d7341ea-f71c-473d-9097-90e687f362ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Visit to Sednaya Prison: The Cold Heart of Syria's Machinery of Murder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:37:20.928398+00:00",
        "description": "Eine weihnachtliche Fotocollage gew\u00e4hrt einen seltenen Einblick in das Leben von Prinz Harry und Meghan Markle. Unter anderem zu sehen: das erste Bild ihrer beiden Kinder Archie und Lilibet seit 2022.",
        "id": 1725242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/meghan-und-harry-zeigen-ihre-kinder-auf-offizieller-weihnachtskarte-a-082dbcef-3353-42ff-8f9e-bc3cfdda6e21#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan und Harry zeigen ihre Kinder auf offizieller Weihnachtskarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:29:00+00:00",
        "description": "Tausende Arbeitspl\u00e4tze will die deutsche Industrie streichen, Jobgarantien fallen. In den Umbr\u00fcchen steckt f\u00fcr Unternehmen und Besch\u00e4ftigte eine Chance.",
        "id": 1725247,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wirtschaft-in-deutschland-jeden-job-zu-retten-ist-falsch-kommentar-a-ce98ecc1-5605-4e09-84a4-82c4080f48cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaft in Deutschland: Jeden Job zu retten, ist falsch - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:55:00+00:00",
        "description": "Was kommt auf Arbeitnehmer im neuen Jahr zu? Laut einer neuen Ifo-Umfrage k\u00f6nnte vor allem in gr\u00f6\u00dferen Firmen Personal abgebaut werden. Wer einen Job hat, darf mit einem finanziellen Plus rechnen.",
        "id": 1725927,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsmarkt-in-deutschland-loehne-duerften-2025-in-vielen-unternehmen-spuerbar-steigen-a-9e7f0af3-f325-46b3-b37e-9a5c5320523c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmarkt in Deutschland: L\u00f6hne d\u00fcrften 2025 in vielen Unternehmen sp\u00fcrbar steigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:31:43.103847+00:00",
        "description": "Beamte in S\u00fcdfrankreich pr\u00fcfen Medienberichten zufolge ein Vorgehen gegen Nestl\u00e9 Waters. Hintergrund sollen Qualit\u00e4tsprobleme und ein virologisches Risiko bei der Produktion von Perrier sein.",
        "id": 1725011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/nestle-produktion-von-perrier-soll-wegen-gesundheitsrisiken-bedroht-sein-a-7c0038a5-8024-4668-a795-66d29e736e89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9: Produktion von Perrier soll wegen Gesundheitsrisiken bedroht sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:31:42.948659+00:00",
        "description": "Was kommt auf Arbeitnehmer im neuen Jahr zu? Laut einer neuen Ifo-Umfrage k\u00f6nnte vor allem in gr\u00f6\u00dferen Firmen Personal abgebaut werden. Wer einen Job hat, darf mit einem finanziellen Plus rechnen.",
        "id": 1725010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsmarkt-loehne-duerften-2025-in-vielen-unternehmen-spuerbar-steigen-a-9e7f0af3-f325-46b3-b37e-9a5c5320523c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmarkt: L\u00f6hne d\u00fcrften 2025 in vielen Unternehmen sp\u00fcrbar steigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:31:42.822028+00:00",
        "description": "Im Fall des von der Polizei get\u00f6teten 16-J\u00e4hrigen hat ein Gericht f\u00fcnf Beamte freigesprochen. Nun hat die Staatsanwaltschaft widersprochen. Sie will das Urteil \u00fcberpr\u00fcfen lassen.",
        "id": 1725009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mouhamed-drame-staatsanwaltschaft-legt-revision-gegen-einsatzleiter-freispruch-ein-a-4650643f-5188-40a7-8f67-273003e9bed6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mouhamed Dram\u00e9: Staatsanwaltschaft legt Revision gegen Einsatzleiter-Freispruch ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:31:42.697352+00:00",
        "description": "Tausende nordkoreanische Soldaten k\u00e4mpfen offenbar an der Seite Russlands gegen die Ukraine. Nun gibt es erstmals Berichte \u00fcber Tote und Verwundete bei Putins Verb\u00fcndeten.",
        "id": 1725008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-und-usa-melden-nordkoreanische-verluste-in-russischer-region-kursk-a-6d1e26ee-97dc-42ff-b4f7-1273dfc2cea0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine und USA melden nordkoreanische Verluste in russischer Region Kursk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T07:27:08.881350+00:00",
        "description": "Der Sprengsatz detonierte offenbar auf einer Verkehrsader im Moskauer Zentrum: Generalleutnant Igor Kirillow, Chef der ABC-Schutztruppen in Russlands Armee, ist tot. Er stand auf internationalen Sanktionslisten.",
        "id": 1724751,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/igor-kirillow-russischer-generalleutnant-bei-explosion-getoetet-a-7cf8a2ea-70ad-4d31-86b1-18cb844dea85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Igor Kirillow: Russischer Generalleutnant bei Explosion get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:36.015443+00:00",
        "description": "Als wir eine gro\u00dfe Geschichte \u00fcber Taylor Swift planten, hofften wir noch, dass uns der zurzeit gr\u00f6\u00dfte Popstar des Planeten ein Interview gew\u00e4hren w\u00fcrde. Am Ende warf uns sogar ihr Produzent hinaus.",
        "id": 1724532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-wie-wir-versuchten-ein-interview-mit-dem-popstar-zu-bekommen-und-scheiterten-a-86430cb9-4132-47d5-8d9d-182878c59638#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift: Wie wir versuchten, ein Interview mit dem Popstar zu bekommen - und scheiterten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:35.760272+00:00",
        "description": "Zwischen Friedrich Merz und Olaf Scholz wird der Ton zunehmend rau. Nun steht fest, wann die beiden Kanzlerkandidaten im Fernsehen gegeneinander antreten - und wer die Debatten moderiert.",
        "id": 1724531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-tv-duelle-zwischen-olaf-scholz-und-friedrich-merz-sind-terminiert-a-e00a33d8-6dfe-4e30-99bb-88e8cc0ec275#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: TV-Duelle zwischen Olaf Scholz und Friedrich Merz sind terminiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:35.430555+00:00",
        "description": "Wer kriegt die Kinder an Heiligabend und was tun mit dem neuen Partner: In vielen Patchworkfamilien werden die Feiertage zur Belastungsprobe. Psychologin Corina Ahlers wei\u00df, wie man sie besteht.",
        "id": 1724530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/weihnachten-wie-uebersteht-man-die-feiertage-ohne-familienstreit-a-44a30fc5-b829-4b2e-af87-1684509e78c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weihnachten: Wie \u00fcberstehen Patchworkfamilien die Feiertage ohne Streit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:35.172004+00:00",
        "description": "Mit Videos aus verlassenen Geb\u00e4uden sammelt der 27-j\u00e4hrige Karsten aka \u00bbLostHistorie\u00ab Millionen Klicks. Miss Mi wiederum ist eine Ikone der ASMR-Szene. Hier geben sie Einblick in das Leben als Nischenstar.",
        "id": 1724529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/asmr-miss-mi-und-karsten-aka-losthistorie-so-lebt-es-sich-als-nischenstar-a-6ee4d2ca-9b80-49fd-9281-a61ffb907d65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASMR Miss Mi und Karsten aka \u00bbLostHistorie\u00ab: So lebt es sich als Nischenstar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:34.917950+00:00",
        "description": "VW und IG Metall haben ihre Tarifgespr\u00e4che in der Nacht nach rund 13 Stunden f\u00fcr kurze Zeit ausgesetzt. Dennoch wollen beide Seiten noch vor Weihnachten zu einer Einigung kommen.",
        "id": 1724528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-verhandlungen-im-tarifstreit-nach-mitternacht-unterbrochen-a-1986113f-6b0b-43bb-9450-4c965024e435#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW: Verhandlungen im Tarifstreit nach Mitternacht unterbrochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:21:34.661203+00:00",
        "description": "Neuer Look, neue Rollen: Nach seinem Abschied von James Bond genie\u00dft Daniel Craig die berufliche Vielfalt. Als pers\u00f6nliche Neuerfindung oder gar Abkehr von 007 sei das nicht zu verstehen, betont er.",
        "id": 1724527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/daniel-craig-will-sich-nicht-von-james-bond-emanzipieren-a-70d9e297-ab73-4d18-a9b7-1a0095f31181#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Craig will sich nicht von James Bond emanzipieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:16:35.371392+00:00",
        "description": "Die W\u00fcrde des Bundestages ist antastbar. Europa sucht Kontakt zu den neuen M\u00e4chtigen in Syrien. Und in Gaza will die Zerst\u00f6rung nicht enden. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 1724342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-olaf-scholz-vertrauensfrage-ursula-von-der-leyen-tuerkei-recep-tayyip-erdogan-zerstoerung-in-gaza-a-613e2211-add4-482b-a243-2c0cd449038e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Olaf Scholz, Vertrauensfrage, Ursula von der Leyen, T\u00fcrkei, Recep Tayyip Erdo\u011fan, Zerst\u00f6rung in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:16:35.121115+00:00",
        "description": "Die private Krankenversicherung wird um bis zu 40 Prozent teurer. Finanzexperte Dieter Homburg vergleicht die Beitragsentwicklung seit 25 Jahren. Das sind seine Tipps f\u00fcr Sie.",
        "id": 1724341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/private-krankenversicherung-wer-die-beitraege-erhoeht-und-was-sie-tun-koennen-a-fa8e626d-09de-4ec7-b813-b28f0893743b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Private Krankenversicherung: Wer die Beitr\u00e4ge erh\u00f6ht \u2013 und was Sie tun k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:16:34.855210+00:00",
        "description": "Ihre Kasse wird auch teurer? Dann suchen Sie sich doch eine neue. Hier erfahren Sie, wie das geht, worauf Sie achten m\u00fcssen \u2013 und ob der g\u00fcnstigste Tarif ausreicht.",
        "id": 1724340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krankenkasse-wechseln-wie-es-geht-und-worauf-sie-achten-muessen-a-7cef6d0f-4642-4d86-9db8-b79646fdb9ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenkasse wechseln: Wie es geht und worauf Sie achten m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T04:11:28.645364+00:00",
        "description": "Die Beh\u00f6rden in Wisconsin haben neue Details zum Schusswaffenangriff an einer christlichen Schule ver\u00f6ffentlicht: Demnach starben drei Menschen, darunter die mutma\u00dfliche Sch\u00fctzin. Es soll sich um eine 15-J\u00e4hrige handeln.",
        "id": 1724159,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schuesse-an-schule-in-wisconsin-polizei-nennt-15-jaehrige-schuelerin-als-mutmassliche-todesschuetzin-von-madison-a-dd676f31-f9b6-4932-a699-a1354f432251#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u00fcsse an Schule in Wisconsin: Polizei nennt 15-j\u00e4hrige Sch\u00fclerin als mutma\u00dfliche Todessch\u00fctzin von Madison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T04:10:00+00:00",
        "description": "Russland umgeht ein \u00d6lembargo, indem es Schiffe unter anderer Flagge fahren l\u00e4sst. Ein Dutzend europ\u00e4ischer L\u00e4nder will das stoppen \u2013 auch aus Angst vor einer Umweltkatastrophe.",
        "id": 1724160,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zwoelf-laender-schmieden-pakt-gegen-russlands-schattenflotte-a-5e351552-4b03-4bf8-8d4d-d7bd4cee77d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u00f6lf L\u00e4nder schmieden Pakt gegen Russlands Schattenflotte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:07:01.036098+00:00",
        "description": "Und dann ist bei \u00bbHart aber fair\u00ab mit einem Schlag Wahlkampf: Saskia Esken rechnet vor, wie Familien finanziell bluten. Ein FDP-Mann h\u00fcllt sich in die Schuldenbremsenbettw\u00e4sche. Und Gregor Gysi spricht eine d\u00fcstere Warnung aus.",
        "id": 1723985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/hart-aber-fair-zu-vertrauensfrage-und-wahlkampf-mit-gregor-gysi-saskia-esken-und-christian-duerr-a-c78e7bfe-790d-48f8-8d4b-6147f8fa5f13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHart aber fair\u00ab zu Vertrauensfrage und Wahlkampf: Mit Gregor Gysi, Saskia Esken und Christian D\u00fcrr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:07:00.896665+00:00",
        "description": "Vor fast 40 Jahren hatte sich A23a vom antarktischen Schelfeis gel\u00f6st, der Eisberg hing jahrzehntelang am Meeresboden fest und war sp\u00e4ter in zirkulierenden Meeresstr\u00f6mungen gefangen. Nun ist der Riese wieder frei.",
        "id": 1723984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/groesster-eisberg-der-welt-a23a-setzt-sich-in-bewegung-a-7820129e-b1f0-435a-bea4-16f629da0593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00f6\u00dfter Eisberg der Welt A23a setzt sich in Bewegung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T02:00:42.368095+00:00",
        "description": "Mit Respekt wollten sich die Kanzlerkandidaten im Wahlkampf begegnen. Im ZDF war davon nun wenig zu sehen: Erst bezichtigt der Kanzler den CDU-Chef, \u00bbT\u00fcnkram\u00ab zu verbreiten. Dessen Reaktion ist ebenfalls deutlich.",
        "id": 1723829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/olaf-scholz-versus-friedrich-merz-fritze-merz-erzaehlt-gern-tuenkram-a-f1b054d1-a8f2-42f8-a914-6ccd8847d27c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz versus Friedrich Merz: \u00bbFritze Merz erz\u00e4hlt gern T\u00fcnkram\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T02:00:42.199584+00:00",
        "description": "In 34 Punkten war Donald Trump im Mai schuldig gesprochen worden. Dagegen gehen seine Anw\u00e4lte vor \u2013 und pochen auf angebliche Immunit\u00e4t. Doch sie haben die Wette ohne Richter Juan Merchan gemacht.",
        "id": 1723828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-richter-stemmt-sich-gegen-aufhebung-von-urteil-in-schweigegeldprozess-a-7e64f7f8-ba2c-4081-8fe0-8a398eaea0cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Richter stemmt sich gegen Aufhebung von Urteil in Schweigegeldprozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T02:00:42.027417+00:00",
        "description": "In wenigen Wochen droht TikTok das Aus in den USA. Die Video-App wehrt sich weiter juristisch \u2013 nun an h\u00f6chster Stelle. Aufhorchen lassen zudem die j\u00fcngsten \u00c4u\u00dferungen von Donald Trump.",
        "id": 1723827,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tiktok-video-app-zieht-vor-oberstes-gericht-der-usa-a-f00cd144-122b-473b-8ee9-affc8d4dc758#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Video-App zieht vor Oberstes Gericht der USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T00:53:33.982046+00:00",
        "description": "\u00dcber iranische Spionage wurde spekuliert. \u00dcber Milit\u00e4rtests. Und nat\u00fcrlich \u00fcber Au\u00dferirdische. Doch nun deeskaliert das Wei\u00dfe Haus: F\u00fcr die Flugobjekte im Osten der USA gebe es ganz n\u00fcchterne Erkl\u00e4rungen.",
        "id": 1723615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/weisses-haus-nennt-drohnen-ueber-us-ostkueste-ausnahmslos-legal-a-127d0070-6939-4527-821d-b538fa92e82c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wei\u00dfes Haus nennt Drohnen \u00fcber US-Ostk\u00fcste \u00bbausnahmslos legal\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T00:53:33.850787+00:00",
        "description": "Eine Organisation hat untersucht, wie sich die Winter in 123 Staaten auf der Nordhalbkugel ver\u00e4ndert haben. In Europa gingen besonders viele Frosttage verloren, auch Deutschland ist stark betroffen.",
        "id": 1723614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/chancen-auf-schnee-deutschland-hat-18-frosttage-weniger-als-vor-zehn-jahren-a-a2155a39-ec17-4176-971d-7e43145a37f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chancen auf Schnee: Deutschland hat 18 Frosttage weniger als vor zehn Jahren",
        "vote": 0
    }
]