[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T23:23:50.784457+00:00",
        "description": "Podmioty przemys\u0142owe z\u00a0terenu Unii Europejskiej coraz dobitniej m\u00f3wi\u0105 o\u00a0potrzebie zmian w\u00a0podej\u015bciu do sektora. S\u0105 za realizacj\u0105 polityki klimatycznej, ale z\u00a0uwzgl\u0119dnieniem ochrony konkurencyjno\u015bci europejskiej gospodarki \u2013 m\u00f3wi Damian Fogel, dyrektor\u00a0biura regulacji i\u00a0handlu gazem w\u00a0Orlenie.",
        "id": 1730243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41595181-europejski-przemysl-mowi-jednym-glosem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski przemys\u0142 m\u00f3wi jednym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T23:23:50.699570+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1730242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41593651-kalendarium-sroda-18-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 18 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T22:18:40+00:00",
        "description": "Startuj\u0105cy w wyborach prezydenckich marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia, zapowiedzia\u0142 przedstawienie prezydentowi Andrzejowi Dudzie i premierowi Donaldowi Tuskowi rozwi\u0105zania, kt\u00f3re mia\u0142oby odsun\u0105\u0107 Izb\u0119 Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego od nadzoru nad wyborami prezydenckimi w 2025 roku.",
        "id": 1729943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41595201-szymon-holownia-zabral-glos-w-sprawie-wyborow-przygotowal-propozycje-dla-dudy-i-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wybor\u00f3w. Przygotowa\u0142 propozycj\u0119 dla Dudy i Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:13:47.691517+00:00",
        "description": "Polski film \u201ePod wulkanem\u201d poza oscarow\u0105 gr\u0105, \u201eDziewczyna z ig\u0142\u0105\u201d Magnusa von Horna to mocny kandydat do nominacji.",
        "id": 1729602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41595121-sa-juz-krotkie-listy-oscarowe-w-dziesieciu-kategoriach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 ju\u017c kr\u00f3tkie listy oscarowe w dziesi\u0119ciu kategoriach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:13:47.601138+00:00",
        "description": "Nagrody najlepszym pracownikom przyznali prezes Wakacje.pl Dariusz G\u00f3rzny, dyrektorzy departament\u00f3w, pracownicy i klienci firmy.",
        "id": 1729601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41595131-wakacje-pl-nagrodzily-najlepszych-pracownikow-na-gali-w-turcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje.pl nagrodzi\u0142y najlepszych pracownik\u00f3w na gali w Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:13:47.509761+00:00",
        "description": "Je\u015bli przedsi\u0119biorca wykupuje po leasingu samoch\u00f3d do maj\u0105tku prywatnego i u\u017cywa go na osobiste potrzeby, to nie zap\u0142aci VAT przy jego sprzeda\u017cy. Fiskus potwierdza to w interpretacjach.",
        "id": 1729600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41588561-sprzedaz-samochodu-po-leasingu-nie-jest-opodatkowana-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c samochodu po leasingu nie jest opodatkowana VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:13:47.343853+00:00",
        "description": "Kierowcy prowadz\u0105cy pod wp\u0142ywem alkoholu lub narkotyk\u00f3w nie maj\u0105 czego szuka\u0107 na drogach. Policja testuje w\u0142a\u015bnie system oparty na pionierskiej kamerze AI, kt\u00f3ra jest w stanie wy\u0142apywa\u0107 prowadz\u0105cych pojazdy na \u201epodw\u00f3jnym gazie\u201d.",
        "id": 1729599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41595141-pierwsza-na-swiecie-kamera-ai-wykrywa-pijanych-kierowcow-alkomat-nie-jest-potrzebny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza na \u015bwiecie kamera AI wykrywa pijanych kierowc\u00f3w. Alkomat nie jest potrzebny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:09:17.754644+00:00",
        "description": "Upadek krwawego re\u017cimu Baszara Asada w Syrii pod koniec 2024 r. spotka\u0142 si\u0119 z pozytywnym odbiorem na Zachodzie, a przede wszystkim wywo\u0142a\u0142 entuzjazm w\u015br\u00f3d samych Syryjczyk\u00f3w. Cho\u0107 obalenie ka\u017cdego dyktatora jest \u201e\u015bwiat\u0142em w tunelu\u201d, globalne tendencje w zakresie praw cz\u0142owieka i demokracji pozostaj\u0105 niekorzystne.",
        "id": 1729255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art41587841-prawa-czlowieka-w-czasach-proby-co-najskuteczniej-zapobiega-ich-naruszaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawa cz\u0142owieka w czasach pr\u00f3by. Co najskuteczniej zapobiega ich naruszaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:09:17.494481+00:00",
        "description": "Jak w polskich domach wygl\u0105da kwestia podzia\u0142u obowi\u0105zk\u00f3w mi\u0119dzy cz\u0142onkami rodziny? Zbadali to eksperci z firmy IRCenter i Socjolo\u017cki.pl na zlecenie Fundacji W\u0142\u0105czeni Plus. Z najnowszego raportu p\u0142yn\u0105 ciekawe obserwacje.",
        "id": 1729254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41595061-przedsiebiorczynie-inaczej-niz-reszta-polek-dziela-obowiazki-domowe-z-partnerami-wyniki-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedsi\u0119biorczynie inaczej ni\u017c reszta Polek dziel\u0105 obowi\u0105zki domowe z partnerami. Wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:09:17.233275+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 Janusz Gazda, krytyk filmowy, konsultant i kierownik literacki w zespo\u0142ach filmowych \u201ePerspektywa\u201d i \u201eRondo\u201d, a tak\u017ce w TVP.",
        "id": 1729253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41594961-nie-zyje-janusz-gazda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Janusz Gazda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T20:09:16.965463+00:00",
        "description": "Fatalna sesja na GPW. WIG20 straci\u0142 2,6 proc. i zn\u00f3w by\u0142 w ogonie europejskiej stawki.",
        "id": 1729252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41595081-pogrom-bykow-na-gpw-gdzie-jestes-sw-mikolaju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom byk\u00f3w na GPW. Gdzie jeste\u015b \u015bw. Miko\u0142aju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T19:04:26.186325+00:00",
        "description": "Komisja Europejska i Wielka Brytania walcz\u0105 z szar\u0105 flot\u0105 tankowc\u00f3w szmugluj\u0105ca rosyjsk\u0105 rop\u0119 i paliwo.",
        "id": 1728866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art41594851-tankowce-szarej-floty-bez-ubezpieczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tankowce szarej floty bez ubezpieczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T19:04:26.076854+00:00",
        "description": "Dowody zebrane z miejsc masowych grob\u00f3w w Syrii \u015bwiadcz\u0105 o funkcjonowaniu \u201emachiny \u015bmierci\u201d pod rz\u0105dami Baszara Asada. Zdaniem mi\u0119dzynarodowych \u015bledczych od 2013 roku w kraju torturowano, a nast\u0119pnie zamordowano ponad 100 tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 1728865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41594731-w-syrii-odkryto-masowe-groby-ponad-100-tysiecy-ofiar-machiny-smierci-baszara-asada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Syrii odkryto masowe groby. Ponad 100 tysi\u0119cy ofiar \u201emachiny \u015bmierci\u201d Baszara Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:58:43.142605+00:00",
        "description": "Wtorek przyni\u00f3s\u0142 os\u0142abienie z\u0142otego, chocia\u017c jego skala nie by\u0142a znacz\u0105ca. Rynek patrzy teraz na Rezerw\u0119 Federaln\u0105.",
        "id": 1728449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41593181-zloty-takze-oberwal-chociaz-nie-tak-mocno-jak-gielda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty tak\u017ce oberwa\u0142, chocia\u017c nie tak mocno jak gie\u0142da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:58:43.034873+00:00",
        "description": "Prokuratura chce postawi\u0107 zarzuty s\u0119dziom warszawskiego s\u0105du apelacyjnego Piotrowi Schabowi i Przemys\u0142awowi Radzikowi. Chodzi o blokowanie powrotu do pracy s\u0119dziego Igora Tuleyi. Wniosek w tej sprawie trafi\u0142 do S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 1728448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41593631-piotr-schab-i-przemyslaw-radzik-uslysza-zarzuty-wniosek-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Schab i Przemys\u0142aw Radzik us\u0142ysz\u0105 zarzuty? Wniosek prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:58:42.925911+00:00",
        "description": "Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce trwaj\u0105 prace nad podr\u0119cznikiem maj\u0105cym kszta\u0142towa\u0107 odpowiednie postawy spo\u0142ecze\u0144stwa wobec wsp\u00f3\u0142czesnych zagro\u017ce\u0144, w tym kataklizm\u00f3w i wojny. Szef MON chce, by poradnik by\u0142 dost\u0119pny w ka\u017cdym polskim domu.",
        "id": 1728447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41593891-jak-przygotowac-sie-na-kryzys-podrecznik-mon-ma-trafic-do-wszystkich-domow-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak przygotowa\u0107 si\u0119 na kryzys? Podr\u0119cznik MON ma trafi\u0107 do wszystkich dom\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:58:42.794699+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a budowa nowoczesnego osiedla w Stroniu \u015al\u0105skim dla rodzin dotkni\u0119tych powodzi\u0105. Na ten cel inicjator akcji \u201ePrzedsi\u0119biorcy Powodzianom\u201d Rafa\u0142 Brzoska i polski biznes przekazali ponad 123 mln z\u0142.",
        "id": 1728446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41594011-polski-biznes-wspiera-powodzian-w-stroniu-slaskim-powstaje-osiedle-dla-rodzin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski biznes wspiera powodzian. W Stroniu \u015al\u0105skim powstaje osiedle dla rodzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T17:00:00+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d odznaczonych medalem Virtus et Fraternitas \u2013 przyznawanym cudzoziemcom, kt\u00f3rzy ratowali w czasie wojny Polak\u00f3w, a tak\u017ce dbaj\u0105 o miejsca pami\u0119ci \u2013 s\u0105 Austriacy, a tak\u017ce bliscy Norweg\u00f3w, W\u0119gr\u00f3w i S\u0142owak\u00f3w.",
        "id": 1728867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41592211-oni-pomagali-polakom-i-opiekowali-sie-miejscami-pamieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oni pomagali Polakom i opiekowali si\u0119 miejscami pami\u0119ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:56:00+00:00",
        "description": "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej pokazuje, \u017ce stoimy na kraw\u0119dzi konstytucyjnego chaosu. Polska demokracja potrzebuje kompromisu, by zapobiec scenariuszom, kt\u00f3re os\u0142abi\u0142y systemy wyborcze Mo\u0142dawii czy Gruzji i podwa\u017cy\u0142y zaufanie do instytucji pa\u0144stwowych.",
        "id": 1728450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41592441-michal-szuldrzynski-polska-na-skraju-chaosu-nie-dopuscmy-do-kryzysu-konstytucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Polska na skraju chaosu? Nie dopu\u015b\u0107my do kryzysu konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:53:37.462138+00:00",
        "description": "Rosja zintensyfikowa\u0142a ataki na si\u0142y ukrai\u0144skie walcz\u0105ce o utrzymanie pozycji w obwodzie kurskim, a tak\u017ce zwi\u0119kszy\u0142a nap\u00f3r w obwodzie donieckim - przekaza\u0142 we wtorek naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, gen. O\u0142eksandr Syrski.",
        "id": 1727999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41593051-rosjanie-posuwaja-sie-najszybciej-w-tym-roku-ukraina-traci-pozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie posuwaj\u0105 si\u0119 najszybciej w tym roku. Ukraina traci pozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:53:37.346613+00:00",
        "description": "Zmar\u0142a Marisa Paredes, hiszpa\u0144ska aktorka znana przede wszystkim z film\u00f3w Almodovara. Mia\u0142a 78 lat.",
        "id": 1727998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41593091-nie-zyje-marisa-paredes-muza-pedro-almodovara-miala-78-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Marisa Paredes. Muza Pedro Almodovara mia\u0142a 78 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:53:37.216531+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Bogus\u0142aw Chrabota rozmawia z Anasem Adim, syryjskim przedsi\u0119biorc\u0105 i wieloletnim mieszka\u0144cem Polski. Historia Syrii, brutalno\u015b\u0107 rz\u0105d\u00f3w Asada oraz marzenia o wolno\u015bci i demokracji \u2013 to g\u0142\u00f3wne tematy tej rozmowy. Jak wygl\u0105da \u017cycie Syryjczyk\u00f3w po dekadach wojny domowej? Czy Syria ma szans\u0119 na pokojow\u0105 i demokratyczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107?",
        "id": 1727997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41593111-podcast-rzecz-w-tym-anas-adi-syria-bedzie-krajem-demokratycznym-i-tolerancyjnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d. Anas Adi: Syria b\u0119dzie krajem demokratycznym i tolerancyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:53:37.107864+00:00",
        "description": "Nawet do p\u00f3\u0142 godziny wi\u0119cej na rozwi\u0105zanie zada\u0144 dostan\u0105 uczniowie przyst\u0119puj\u0105cy do egzaminu \u00f3smoklasisty. Zmiany maj\u0105 zapewni\u0107 nastolatkom wi\u0119kszy komfort w stresuj\u0105cym dla nich dniu.",
        "id": 1727996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41592911-resort-edukacji-wydluzy-czas-na-egzaminie-osmoklasisty-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort edukacji wyd\u0142u\u017cy czas na egzaminie \u00f3smoklasisty. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T16:52:56+00:00",
        "description": "W zamachu bombowym w Moskwie zgin\u0105\u0142 dow\u00f3dca rosyjskich wojsk ochrony radiologicznej, chemicznej i biologicznej Igor Kiri\u0142\u0142ow. Dzie\u0144 wcze\u015bniej S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy postawi\u0142a genera\u0142owi zarzuty stosowania broni chemicznej na froncie.",
        "id": 1728000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41592661-rosja-dowodca-wojsk-ochrony-chemicznej-zginal-w-zamachu-dlaczego-go-zabito",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja: Dow\u00f3dca wojsk ochrony chemicznej zgin\u0105\u0142 w zamachu. Dlaczego go zabito?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.945009+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku roku ruszy morski etap budowy Baltic Power, pierwszej w Polsce morskiej farmy wiatrowej (MFW). Elektrownie wiatrowe na morzu wzmocni\u0105 bezpiecze\u0144stwo energetyczne kraju, produkuj\u0105c zeroemisyjn\u0105 energi\u0119, ale nie wszyscy mieszka\u0144cy wybrze\u017ca podchodz\u0105 do nich z entuzjazmem. Rybacy z Ba\u0142tyku obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce wiatraki utrudni\u0105 im prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci. Czy s\u0142usznie?",
        "id": 1727480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41592741-ekspertka-instratu-co-ma-rybak-do-wiatraka-czyli-sprawiedliwa-transformacja-nad-baltykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspertka Instratu: Co ma rybak do wiatraka, czyli sprawiedliwa transformacja nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.852276+00:00",
        "description": "Saudyjczycy p\u0142ac\u0105 mu fortun\u0119, ale Neymar wi\u0119cej czasu ni\u017c na boisku sp\u0119dza w gabinetach lekarskich. Teraz marzy mu si\u0119 Ameryka. Chcia\u0142by podobno do\u0142\u0105czy\u0107 do Interu Miami, gdzie graj\u0105 jego byli koledzy z Barcelony - Leo Messi i Luis Suarez.",
        "id": 1727479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41592721-neymar-znudzony-arabia-saudyjska-chcialby-grac-znow-z-leo-messim-i-luisem-suarezem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neymar znudzony Arabi\u0105 Saudyjsk\u0105? Chcia\u0142by gra\u0107 zn\u00f3w z Leo Messim i Luisem Suarezem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.710656+00:00",
        "description": "Emisje z turystyki powinny spada\u0107, tymczasem \u2013 ca\u0142y czas rosn\u0105. Autorzy badania opublikowanego w czasopi\u015bmie \u201eNature Communications\u201d wzywaj\u0105 do natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 w zakresie dekarbonizacji turystyki, ostrzegaj\u0105c, \u017ce bierno\u015b\u0107 doprowadzi do podwojenia emisji z tego sektora w ci\u0105gu kolejnych 20 lat.",
        "id": 1727478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art41592681-branza-turystyczna-coraz-bardziej-szkodzi-srodowisku-3-mocarstwa-na-czele-listy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca turystyczna coraz bardziej szkodzi \u015brodowisku. 3 mocarstwa na czele listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.597096+00:00",
        "description": "Ci\u0119\u017cko powiedzie\u0107, czy minister Dariusz Wieczorek zostanie odwo\u0142any. Mamy rz\u0105d koalicyjny, a nie rz\u0105d Platformy Obywatelskiej czy Donalda Tuska. Premier musi wi\u0119c wszystkie sprawy konsultowa\u0107 z koalicjantami \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d pose\u0142 PSL Marek Sawicki.",
        "id": 1727477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41592801-marek-sawicki-o-sprawie-ministra-wieczorka-problemem-jest-brak-standardow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Sawicki o sprawie ministra Wieczorka. \u201eProblemem jest brak standard\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.480264+00:00",
        "description": "W\u0142adze USA poda\u0142y, \u017ce mniej ni\u017c 100 z 5 tysi\u0119cy doniesie\u0144 o dronach obserwowanych na niebie w ostatnich tygodniach w stanach Nowy Jork, New Jersey oraz innych stanach Wschodniego Wybrze\u017ca, zas\u0142ugiwa\u0142o na to, by by\u0107 przedmiotem post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego.",
        "id": 1727476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41592701-usa-wyjasniaja-zagadke-tajemniczych-dronow-to-m-in-gwiazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wyja\u015bniaj\u0105 zagadk\u0119 tajemniczych dron\u00f3w. To m.in. gwiazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.391400+00:00",
        "description": "Wiadomo z kim i gdzie zagra reprezentacja polskich siatkarek na mistrzostwach \u015bwiata, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym roku w Tajlandii.",
        "id": 1727475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art41592711-polskie-siatkarki-poznaly-rywalki-na-mistrzostwach-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie siatkarki pozna\u0142y rywalki na mistrzostwach \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.303049+00:00",
        "description": "Najnowsza praca Banksy'ego, anonimowego artysty tworz\u0105cy sztuk\u0119 uliczn\u0105, wywo\u0142a\u0142a spore emocje. Nie wiadomo, gdzie\u00a0zosta\u0142o umieszczone najnowsze dzie\u0142o, nie ustaj\u0105 natomiast dyskusje na temat tego, co artysta chce przekaza\u0107 poprzez swoj\u0105 now\u0105\u00a0prac\u0119.",
        "id": 1727474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art41592871-banksy-ujawnil-swoj-najnowszy-mural-to-dzielo-nawiazujace-do-chrzescijanstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banksy ujawni\u0142 sw\u00f3j najnowszy mural. To dzie\u0142o nawi\u0105zuj\u0105ce do chrze\u015bcija\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.188638+00:00",
        "description": "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej pokazuje, \u017ce stoimy na kraw\u0119dzi konstytucyjnego chaosu. Polska demokracja potrzebuje kompromisu, by zapobiec scenariuszom, kt\u00f3re os\u0142abi\u0142y systemy wyborcze Mo\u0142dawii czy Gruzji i podwa\u017cy\u0142y zaufanie do instytucji pa\u0144stwowych.",
        "id": 1727473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41592441-michal-szuldrzynski-polska-na-skraju-chaosu-nie-dopuscmy-do-kryzysu-konstytucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Polska na skraju chaosu? Nie dopu\u015b\u0107my do kryzysu konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:55.075979+00:00",
        "description": "- Polska prezydencja w Radzie UE to przyspieszenie i urealnienie rozmowy akcesyjnych. Jeste\u015bmy waszymi przyjaci\u00f3\u0142mi, ja si\u0119 anga\u017cowa\u0142em w promocj\u0119 europejskiej drogi Ukrainy od wielu, wielu lat. Mo\u017cecie by\u0107 pewni, \u017ce z ca\u0142ym profesjonalizmem, determinacj\u0105 i te\u017c ze wsparciem innych pa\u0144stw b\u0119dziemy pracowali na rzecz urealnienia tego procesu i przyspieszenia tego procesu - m\u00f3wi\u0142 na konferencji we Lwowie premier Donald Tusk.",
        "id": 1727472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41592901-donald-tusk-we-lwowie-padla-deklaracja-w-sprawie-przyjecia-ukrainy-do-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk we Lwowie. Pad\u0142a deklaracja w sprawie przyj\u0119cia Ukrainy do NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:54.962266+00:00",
        "description": "Media ukrai\u0144skie opisa\u0142y patologie w jednej z jednostek. S\u0142u\u017c\u0105cy tam \u017co\u0142nierze byli bici i poni\u017cani. Budowali te\u017c dom dow\u00f3dcy. W\u0142adze w Kijowie reaguj\u0105, dow\u00f3dca us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 1727471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41592471-patologie-w-armii-ukrainskiej-kumoterstwo-pobicia-haracze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patologie w armii ukrai\u0144skiej. Kumoterstwo, pobicia, haracze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:54.825271+00:00",
        "description": "\u017baden prezydent w jednym dniu nie obdarzy\u0142 aktem \u0142aski tak wielu os\u00f3b jak Biden w ubieg\u0142ym tygodniu, gdy zmniejszy\u0142 wyroki 1500 Amerykanom. Poprzedni rekord nale\u017ca\u0142 do Baracka Obamy, kt\u00f3ry tu\u017c przed ko\u0144cem swojej kadencji zmniejszy\u0142 wyroki 330 osobom w jednym dniu.",
        "id": 1727470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41592561-joe-biden-pobil-rekord-baracka-obamy-kogo-ulaskawil-odchodzacy-prezydent-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden pobi\u0142 rekord Baracka Obamy. Kogo u\u0142askawi\u0142 odchodz\u0105cy prezydent USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:48:54.688487+00:00",
        "description": "Konkurencja ukrai\u0144skich przewo\u017anik\u00f3w drogowych spowodowa\u0142a wdro\u017cenie w Polsce i Rumunii elektronicznych system\u00f3w kontroli przejazd\u00f3w i zezwole\u0144. Po pierwszym miesi\u0105cu skala narusze\u0144 jest minimalna.",
        "id": 1727469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41593021-nadzor-nad-konkurencja-ze-wschodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadz\u00f3r nad konkurencj\u0105 ze wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:43:55+00:00",
        "description": "Mieszka w jednym z najdro\u017cszych dom\u00f3w w Londynie. Ma wysp\u0119 na Malediwach. Jego narzeczona to c\u00f3rka najbogatszej Czeszki. W\u0142a\u015bnie kupi\u0142 brytyjska ikon\u0119 \u2014 Royal Mail. Jak do 8 miliard\u00f3w euro doszed\u0142 Daniel Kretinsky, jeden z najbogatszych Czech\u00f3w?",
        "id": 1727481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41592341-miliarder-daniel-kretinsky-przejmuje-brytyjska-royal-mail",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarder Daniel Kretinsky przejmuje brytyjsk\u0105 Royal Mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:50.451893+00:00",
        "description": "Tom Cruise otrzyma\u0142 najwy\u017csze odznaczenie przyznawane cywilom przez ameryka\u0144sk\u0105 Marynark\u0119 Wojenn\u0105. W ten spos\u00f3b wyr\u00f3\u017cniono jego rol\u0119 m.in. w filmie \u201eTop Gun\u201d i jego sequelu, \u201eTop Gun: Maverick\u201d.",
        "id": 1726952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41592541-marynarka-wojenna-usa-odznaczyla-toma-cruise-a-m-in-za-top-gun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marynarka wojenna USA odznaczy\u0142a Toma Cruise'a. M.in. za \u201eTop Gun\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:50.363076+00:00",
        "description": "Po prawie 35 latach od za\u0142o\u017cenia firmy ameryka\u0144ska projektantka Vera Wang postanowi\u0142a j\u0105 sprzeda\u0107. Nie oznacza to jednak, \u017ce rozstaje si\u0119 ze stworzon\u0105 przez siebie mark\u0105.",
        "id": 1726951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41591271-imperium-mody-sprzedane-krolowa-sukni-slubnych-budowala-je-przez-35-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imperium mody sprzedane. \u201eKr\u00f3lowa sukni \u015blubnych\u201d budowa\u0142a je przez 35 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:50.275207+00:00",
        "description": "Dom okazuje si\u0119 najbardziej niebezpiecznym miejscem dla kobiet, o czym \u015bwiadcz\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce wyniki raportu ONZ. Wed\u0142ug przedstawionych danych ka\u017cdego dnia z r\u0105k partner\u00f3w lub cz\u0142onk\u00f3w rodziny ginie 140 kobiet i dziewcz\u0105t na \u015bwiecie.",
        "id": 1726950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41587331-dom-nie-jest-bezpiecznym-miejscem-dla-kobiet-przerazajace-dane-z-raportu-onz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom nie jest bezpiecznym miejscem dla kobiet. Przera\u017caj\u0105ce dane z raportu ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:50.187524+00:00",
        "description": "Przedstawiamy najciekawsze orzeczenia z zakresu prawa gospodarczego, administracyjnego, prawa pracy i ubezpiecze\u0144, a tak\u017ce cywilnego oraz karnego wybrane z listopada 2024 r.",
        "id": 1726949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/pro/art41592021-raport-orzeczniczy-listopad-2024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport orzeczniczy listopad 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:50.075770+00:00",
        "description": "Ostatnie miesi\u0105ce roku to czas, kiedy urz\u0119dnicy skarbowi sprawdzaj\u0105 przedsi\u0119biorc\u00f3w. Chc\u0105 przede wszystkim sprawdza\u0107 wszelkie zobowi\u0105zania podatkowe, kt\u00f3re mog\u0105 ulec przedawnieniu Ale nie tylko. O czym nale\u017cy pami\u0119ta\u0107 w trakcie kontroli rozlicze\u0144 podatkowych, jakich informacji udziela\u0107, czy stawi\u0107 si\u0119 na przes\u0142uchanie? Zapraszamy do obejrzenia drugiej cz\u0119\u015bci webinaru o kontrolach podatkowych.",
        "id": 1726948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41592631-o-czym-pamietac-w-trakcie-kontroli-rozliczen-podatkowych-zapis-webinaru-rzeczpospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"O czym pami\u0119ta\u0107 w trakcie kontroli rozlicze\u0144 podatkowych?\" Zapis webinaru \"Rzeczpospolitej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:49.987501+00:00",
        "description": "M\u00f3wi si\u0119 o byciu tu i teraz. Wed\u0142ug mnie najwa\u017cniejszy jest balans: zachowanie z naszych korzeni tego, co wzmacniaj\u0105ce, ale wypuszczanie ga\u0142\u0119zi w g\u00f3r\u0119, w przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi Orina Krajewska.",
        "id": 1726947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41588361-orina-krajewska-o-malgorzacie-braunek-wiele-dowiedzialam-sie-o-mamie-z-ksiazki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orina Krajewska o Ma\u0142gorzacie Braunek: Wiele dowiedzia\u0142am si\u0119 o mamie z ksi\u0105\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T14:44:00+00:00",
        "description": "Zapowiadane wcze\u015bniej spotkanie premiera Donalda Tuska z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek - ujawni\u0142a strona ukrai\u0144ska. Kancelaria Premiera poda\u0142a, \u017ce szef polskiego rz\u0105du uda\u0142 si\u0119 do Lwowa.",
        "id": 1726946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41592481-spotkanie-donald-tusk-wolodymyr-zelenski-prezydent-ukrainy-ujawnil-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Donald Tusk - Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:39:32.085224+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek ujawni\u0142, \u017ce w 2021 roku by\u0142 celem zamachowc\u00f3w-samob\u00f3jc\u00f3w. Pr\u00f3ba zabicia g\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a katolickiego mia\u0142a mie\u0107 miejsce w Iraku.",
        "id": 1726558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41592101-zamachowcy-chcieli-zabic-papieza-franciszek-ujawnia-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamachowcy chcieli zabi\u0107 papie\u017ca. Franciszek ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:39:31.976203+00:00",
        "description": "To mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek karania unijnych firm i przedsi\u0119biorc\u00f3w przedk\u0142adaj\u0105cych zysk nad przyzwoito\u015b\u0107 i etyk\u0119. Po raz pierwszy Bruksela na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na Europejczyka za handel rosyjsk\u0105 rop\u0105 powy\u017cej pu\u0142apu cenowego. Na czarn\u0105 list\u0119 trafi\u0142 obywatel Holandii.",
        "id": 1726557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41592131-pierwszy-europejczyk-objety-sankcjami-unii-zarabial-na-handlu-z-rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy Europejczyk obj\u0119ty sankcjami Unii. Zarabia\u0142 na handlu z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T13:39:31.890973+00:00",
        "description": "Do dzia\u0142ania w samorz\u0105dzie radc\u00f3w zniech\u0119ca brak transparentno\u015bci wybor\u00f3w i bariery stawiane zw\u0142aszcza kobietom, kt\u00f3re nie chc\u0105 pracowa\u0107 na nazwisko dziekana czy prezesa \u2013 m\u00f3wi w magazynie \u201ePrawo dla profesjonalist\u00f3w\u201d mec. Izabela Konopacka",
        "id": 1726556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art41591731-samorzad-radcow-sie-zetatyzowal-a-laczenie-funkcji-oznacza-dostatnie-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samorz\u0105d radc\u00f3w si\u0119 zetatyzowa\u0142, a \u0142\u0105czenie funkcji oznacza dostatnie \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:47.067880+00:00",
        "description": "- S\u0142u\u017cby szukaj\u0105 wsz\u0119dzie, gdzie mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 osoby, kt\u00f3ra si\u0119 ukrywa przed polskim wymiarem sprawiedliwo\u015bci - m\u00f3wi\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak o poszukiwaniach \u015bciganego listem go\u0144czym pos\u0142a PiS, by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci, Marcina Romanowskiego.",
        "id": 1726176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41592111-szef-mswia-o-poszukiwaniach-marcina-romanowskiego-niektorych-szuka-sie-latami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSWiA o poszukiwaniach Marcina Romanowskiego: Niekt\u00f3rych szuka si\u0119 latami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:46.803229+00:00",
        "description": "Gwarancja \u015bwie\u017co wyci\u0119tego drzewka i przyst\u0119pna cena. To zalety zakupu choinki prosto od le\u015bnika. Wiele nadle\u015bnictw ju\u017c oferuje sprzeda\u017c \u015bwi\u0105tecznych drzewek. Lasy Pa\u0144stwowe poda\u0142y orientacyjne ceny.",
        "id": 1726175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41568351-ile-kosztuje-choinka-od-lesnika-lasy-panstwowe-podaja-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje choinka od le\u015bnika? Lasy Pa\u0144stwowe podaj\u0105 ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:46.529768+00:00",
        "description": "Osoby niepe\u0142noletnie przed uko\u0144czeniem 15. roku \u017cycia nie powinny mie\u0107 dost\u0119pu do medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ze wzgl\u0119du na zagro\u017cenie uzale\u017cnieniem oraz to, jak korzystanie z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych wp\u0142ywa na ich sen i wyniki w szkole - przekonuje holenderska partia liberalno-demokratyczna D66.",
        "id": 1726174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41592071-europa-pojdzie-w-slady-australii-chodzi-o-zakaz-mediow-spolecznosciowych-dla-nastolatkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa p\u00f3jdzie w \u015blady Australii? Chodzi o zakaz medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dla nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:46.255034+00:00",
        "description": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych rusza do interwencji na rynku mas\u0142a. Sprzeda w przetargu tysi\u0105c ton mro\u017conego mas\u0142a, \u017ceby ustabilizowa\u0107 ceny przed \u015bwi\u0119tami.",
        "id": 1726173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41592231-rzadowa-agencja-rezerw-strategicznych-sprzeda-tysiac-ton-masla-to-cios-w-wysokie-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych sprzeda tysi\u0105c ton mas\u0142a. To cios w wysokie ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:46.000580+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a w tym roku 13. i 14. emerytur\u0119, mo\u017ce liczy\u0107 na dodatkowy zastrzyk got\u00f3wki w ci\u0105gu najbli\u017cszych miesi\u0119cy. Od 15 lutego rusz\u0105 wyp\u0142aty zwrotu podatku od tych \u015bwiadcze\u0144. Kto otrzyma \u015brodki?",
        "id": 1726172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41586821-seniorzy-moga-liczyc-na-zwrot-od-skarbowki-kto-dostanie-nawet-400-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorzy mog\u0105 liczy\u0107 na zwrot od skarb\u00f3wki. Kto dostanie nawet 400 z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:45.739639+00:00",
        "description": "Dania, Estonia, Norwegia, Szwecja oraz jeszcze osiem kraj\u00f3w Europy P\u00f3\u0142nocnej wprowadz\u0105 monitoring i kontrole ubezpieczeniowe rosyjskich tankowc\u00f3w. W tej koalicji najwa\u017cniejsza jest Dania, kt\u00f3rej w\u0105skie cie\u015bniny s\u0105 najbardziej zagro\u017cone wyciekiem ropy ze starych jednostek floty cieni Putina.",
        "id": 1726171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41591991-kraje-baltyckie-zablokuja-droge-starym-tankowcom-z-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraje ba\u0142tyckie zablokuj\u0105 drog\u0119 starym tankowcom z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:45.491761+00:00",
        "description": "Ugrupowanie S\u0142awomira Mentzena i Krzysztofa Bosaka ro\u015bnie w si\u0142\u0119 i jednoczy wok\u00f3\u0142 siebie m\u0142odych wyborc\u00f3w. Konfederacja jest faktyczn\u0105 trzeci\u0105 drog\u0105 i mo\u017ce wskaza\u0107, kto b\u0119dzie przysz\u0142ym prezydentem RP. Pokazuje te\u017c, \u017ce razem z PiS mog\u0105 stworzy\u0107 alternatyw\u0119 dla rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska.",
        "id": 1726170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/analizy/art41591591-jacek-nizinkiewicz-konfederacja-silna-slaboscia-ko-i-trzeciej-drogi-czy-pis-owi-rosnie-koalicjant",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Konfederacja silna s\u0142abo\u015bci\u0105 KO i Trzeciej Drogi. Czy PiS-owi ro\u015bnie koalicjant?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:45.237170+00:00",
        "description": "Ko\u015bci\u00f3\u0142, kt\u00f3ry nie doszed\u0142 do porozumienia z Ministerstwem Edukacji w sprawie nowych zasad organizacji lekcji religii, zapowiedzia\u0142 podj\u0119cie dalszych krok\u00f3w prawnych. Eksperci nie wieszcz\u0105 mu jednak powodzenia.",
        "id": 1726169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41586841-spor-o-religie-w-szkolach-sie-zaognia-prawnicy-kosciol-ma-zwiazane-rece",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o religi\u0119 w szko\u0142ach si\u0119 zaognia. Prawnicy: Ko\u015bci\u00f3\u0142 ma zwi\u0105zane r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:34:45.006000+00:00",
        "description": "Dot\u0105d korporacje samorz\u0105dowe krytykowa\u0142y propozycj\u0119 wysoko\u015bci i podzia\u0142 pieni\u0119dzy na o\u015bwiat\u0119 w przysz\u0142ym roku samodzielnie. W \u015brod\u0119 powstanie wsp\u00f3lne stanowisko strony samorz\u0105dowej. B\u0119dzie krytyczne lub mocno dystansuj\u0105ce si\u0119 od rz\u0105dowych propozycji",
        "id": 1726168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art41592011-przed-samorzadami-kolejny-trudny-rok-w-finansowaniu-oswiaty-nie-szczedza-krytyki-rzadowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed samorz\u0105dami kolejny trudny rok w finansowaniu o\u015bwiaty. Nie szcz\u0119dz\u0105 krytyki rz\u0105dowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:43.110987+00:00",
        "description": "Emeryci i renci\u015bci, kt\u00f3rych termin p\u0142atno\u015bci \u015bwiadczenia przypada na 25 grudnia, otrzymaj\u0105 swoje emerytury i renty jeszcze przed \u015bwi\u0119tami. Do ko\u0144ca grudnia \u015brodki zostan\u0105 r\u00f3wnie\u017c przekazane osobom, kt\u00f3rych termin wyp\u0142aty \u015bwiadczenia przypada na 1 stycznia - informuje ZUS.",
        "id": 1725798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41591641-zus-zapowiada-wyplaty-emerytur-i-rent-przed-swietami-wiadomo-kto-je-otrzyma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS zapowiada wyp\u0142aty emerytur i rent przed \u015bwi\u0119tami. Wiadomo, kto je otrzyma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:42.888686+00:00",
        "description": "Amerykanie po raz pierwszy zareagowali na zapowied\u017a rz\u0105du Donalda Tuska dotycz\u0105c\u0105 wpisania stacji TVN i Polsat na list\u0119 firm strategicznych. G\u0142os zabra\u0142 Departament Stanu USA.",
        "id": 1725796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41591911-jest-odpowiedz-departamentu-stanu-usa-na-zapowiedz-tuska-ws-tvn-i-polsatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a Departamentu Stanu USA na zapowied\u017a Tuska ws. TVN i Polsatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:42.804197+00:00",
        "description": "Kupowanie skamielin to sta\u0142o si\u0119 nowym trend w\u015br\u00f3d bogatych kolekcjoner\u00f3w. Zdaniem wielu ekspert\u00f3w cierpi na tym \u015bwiat nauki, a badacze trac\u0105 w ten spos\u00f3b niezwykle cenne obiekty.",
        "id": 1725795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41591631-nowy-symbol-statusu-wsrod-miliarderow-hobby-kolekcjonerow-niepokoi-naukowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy symbol statusu w\u015br\u00f3d miliarder\u00f3w. Hobby kolekcjoner\u00f3w niepokoi naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:42.651409+00:00",
        "description": "Druga co do wielko\u015bci sk\u0142adowa rachunku za pr\u0105d, a wi\u0119c op\u0142ata dystrybucyjna, wzro\u015bnie \u015brednio o kilka procent. Ale jak wynika z informacji Urz\u0119du Regulacji Energetyki, dla gospodarstw domowych stawki op\u0142aty dystrybucyjnej nie wzrosn\u0105.",
        "id": 1725794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art41591581-sa-nowe-taryfy-dystrybucyjne-gospodarstwa-domowe-nie-zaplaca-jednak-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 nowe taryfy dystrybucyjne. Gospodarstwa domowe nie zap\u0142ac\u0105 jednak wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:42.540416+00:00",
        "description": "Walutowe us\u0142ugi skarbowe Banku Pekao S.A. zosta\u0142y nagrodzone przez renomowany magazyn finansowy Global Finance. Bank zwyci\u0119\u017cy\u0142 w rankingu The World\u2019s Best Foreign Exchange Providers i otrzyma\u0142 tytu\u0142 The Best Foreign Exchange Provider in Poland for 2025.",
        "id": 1725793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41591871-bank-pekao-s-a-z-najlepsza-usluga-wymiany-walut-w-polsce-wg-global-finance",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Pekao S.A. z najlepsz\u0105 us\u0142ug\u0105 wymiany walut w Polsce wg Global Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T11:30:42.429021+00:00",
        "description": "WIG20 mo\u017ce przed\u0142u\u017cy\u0107 spadkow\u0105 seri\u0119. W \"drugiej linii\" zn\u00f3w b\u0142yszczy Tauron.",
        "id": 1725792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41592081-na-gpw-dzien-jak-co-dzien-wig20-znow-swieci-na-czerwono",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na GPW dzie\u0144, jak co dzie\u0144. WIG20 zn\u00f3w \u015bwieci na czerwono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:56.682491+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy z\u0142o\u017cyli wnioski o wakacje sk\u0142adkowe, otrzymuj\u0105 na swoje profile na PUE/eZUS korespondencj\u0119 w tej sprawie. Jak wyja\u015bnia ZUS, wi\u0119kszo\u015b\u0107 otrzyma\u0142a informacj\u0119 o wszcz\u0119ciu post\u0119powania administracyjnego. W \u015brod\u0119, 18 grudnia, Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych planuje informowanie pierwszych przedsi\u0119biorc\u00f3w o przyznaniu tej ulgi.",
        "id": 1725435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41591471-zus-w-srode-pierwsi-przedsiebiorcy-z-wakacjami-skladkowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS: w \u015brod\u0119 pierwsi przedsi\u0119biorcy z wakacjami sk\u0142adkowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:56.434309+00:00",
        "description": "Z\u0142oty we wtorkowy poranek traci\u0142 na warto\u015bci. Rytm zn\u00f3w nadaje nam dolar.",
        "id": 1725434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41591261-poranna-slabosc-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranna s\u0142abo\u015b\u0107 z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:56.156140+00:00",
        "description": "Na warszawskim Powi\u015blu, w pobli\u017cu Zamku Kr\u00f3lewskiego, ruszy\u0142a budowa nowego gmachu Uniwersytetu Warszawskiego. B\u0119dzie innowacyjny \u2013 w przysz\u0142o\u015bci, je\u015bli zajdzie taka potrzeba, b\u0119dzie mo\u017cna ca\u0142kowicie zmieni\u0107 jego funkcj\u0119.",
        "id": 1725433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41587561-w-warszawie-powstanie-budynek-przyszlosci-wyrosnie-obok-starego-miasta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Warszawie powstanie \u201ebudynek przysz\u0142o\u015bci\u201d. Wyro\u015bnie obok Starego Miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:55.920499+00:00",
        "description": "Mistrzowskie rzemios\u0142o to domena nie tylko szwajcarskich marek zegarkowych. Udowadnia to najnowsza kolekcja Emalie polskiej marki zegarkowej Polpora.",
        "id": 1725432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art41533021-polpora-emalie-przepis-na-piekno-w-swiecie-zegarkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polpora Emalie: przepis na pi\u0119kno w \u015bwiecie zegark\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:55.634792+00:00",
        "description": "Bank przygotowa\u0142 specjaln\u0105 ofert\u0119 po\u017cyczki got\u00f3wkowej na \u015bwi\u0119ta. Mog\u0105 z niej skorzysta\u0107 zar\u00f3wno dotychczasowi, jak i nowi klienci Banku Pekao S.A. Wszyscy klienci maj\u0105 tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 ta\u0144szego zakupu podarunk\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych, dzi\u0119ki programowi rabatowemu Okazje z \u017bubrem.",
        "id": 1725431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-domowe/art41591481-potrzebujesz-dodatkowej-gotowki-na-swieta-sprawdz-propozycje-banku-pekao-s-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebujesz dodatkowej got\u00f3wki na \u015bwi\u0119ta? Sprawd\u017a propozycj\u0119 Banku Pekao S.A.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:55.414253+00:00",
        "description": "Wyp\u0142ata dywidendy i szybkie po\u017cegnanie z w\u0119glem ju\u017c za sze\u015b\u0107 lat \u2013 to za\u0142o\u017cenia nowej strategii Tauronu do 2035 roku. Prezes Grzegorz Lot pochwali\u0142 si\u0119, \u017ce Tauron jako pierwsza sp\u00f3\u0142ka energetyczna dzi\u0119ki umowie z BGK pozyska\u0142a 11 mld z\u0142 na dystrybucj\u0119.",
        "id": 1725430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41591391-nowa-strategia-tauronu-szybkie-odejscie-od-wegla-i-wyplata-dywidendy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa strategia Tauronu. Szybkie odej\u015bcie od w\u0119gla i wyp\u0142ata dywidendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:55.187496+00:00",
        "description": "Tauron podpisa\u0142 umow\u0119 po\u017cyczki ze \u015brodk\u00f3w Krajowego Planu Odbudowy i Zwi\u0119kszania Odporno\u015bci z Bankiem Gospodarstwa Krajowego na kwot\u0119 11 mld z\u0142. \u015arodki trafi\u0105 na dystrybucj\u0119. To pierwsza taka umowa w ramach \u015brodk\u00f3w z Funduszu Wsparcia Energetyki, kt\u00f3rego \u0142\u0105czna pula wynosi 70 mld z\u0142.",
        "id": 1725429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41591691-tauron-jako-pierwszy-siega-po-energetyczne-pieniadze-z-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tauron jako pierwszy si\u0119ga po energetyczne pieni\u0105dze z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:54.901332+00:00",
        "description": "Nowy sonda\u017c Instytutu Gallupa wskazuje, \u017ce zaufanie do s\u0105d\u00f3w spad\u0142o w Stanach Zjednoczonych do rekordowo niskiego poziomu.",
        "id": 1725428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41591651-zaufanie-do-sadow-spadlo-w-usa-za-rzadow-joe-bidena-jak-w-syrii-w-czasie-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaufanie do s\u0105d\u00f3w spad\u0142o w USA za rz\u0105d\u00f3w Joe Bidena jak w Syrii w czasie wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:54.667396+00:00",
        "description": "Na decyzje zakupowe ma wp\u0142yw wiele czynnik\u00f3w. Kt\u00f3re z nich s\u0105\u00a0decyduj\u0105ce? Temu tematowi po\u015bwi\u0119cili czas autorzy raportu przygotowanego na zlecenie platformy internetowej Rakuten.",
        "id": 1725427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41586351-jak-pokolenie-z-radzi-sobie-ze-stresem-badacze-o-zjawisku-euforii-zakupowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak pokolenie Z radzi sobie ze stresem? Badacze o zjawisku \u201eeuforii zakupowej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:54.376220+00:00",
        "description": "55 frankowicz\u00f3w skupionych w pierwszym pozwie zbiorowym o ustalenie niewa\u017cno\u015bci umowy kredytu frankowego wygra\u0142o z bankiem.",
        "id": 1725426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41591241-frankowicze-grupowo-wygrywaja-z-bankiem-to-pierwsza-taka-sprawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankowicze grupowo wygrywaj\u0105 z bankiem. To pierwsza taka sprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:54.101217+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kobiet doskonale zna ten stan i nie musi nawet patrze\u0107 w kalendarz, aby zorientowa\u0107 si\u0119, \u017ce co\u015b jest na rzeczy. Zesp\u00f3\u0142 napi\u0119cia przedmiesi\u0105czkowego (PMS) mo\u017ce dawa\u0107 r\u00f3\u017cne objawy, a do najcz\u0119stszych z nich nale\u017c\u0105: wahania hormonalne i obni\u017cenie nastroju. Te z kolei zwi\u0119kszaj\u0105 ch\u0119\u0107 si\u0119gania po niezdrowe przek\u0105ski, g\u0142\u00f3wnie s\u0142odycze. Co warto je\u015b\u0107 przed okresem, a czego lepiej unika\u0107?",
        "id": 1725425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kuchnia/art41591781-slodycze-a-pms-co-warto-jesc-przed-okresem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142odycze a PMS. Co warto je\u015b\u0107 przed okresem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:25:53.843891+00:00",
        "description": "Od nowego roku w\u00f3dka w Rosji podro\u017ceje o co najmniej 17 procent. W g\u00f3r\u0119 p\u00f3jd\u0105 te\u017c ceny innych mocnych alkoholi. Oficjalnie, by powstrzyma\u0107 rekordowe od rozp\u0119tania wojny pija\u0144stwo. Tak\u017ce inne popularne na rosyjskim noworocznym stole produkty mocno dro\u017cej\u0105 i to ju\u017c od dzi\u015b.",
        "id": 1725424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41591601-kreml-walczy-z-pijanstwem-drozeje-wodka-i-nie-tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml walczy z pija\u0144stwem. Dro\u017ceje w\u00f3dka i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:24:00+00:00",
        "description": "We wtorek podpisano umow\u0119 na dostaw\u0119 80 ko\u0142owych transporter\u00f3w opancerzonych Rosomak-L, wyposa\u017conych w systemy wie\u017cowe ZSSW-30 oraz wyrzutnie Spike. Warto\u015b\u0107 tej umowy to 4,3 mld z\u0142.",
        "id": 1725436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41591231-ministerstwo-obrony-kupuje-kolejne-transportery-opancerzone-rosomak-za-miliardy-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo obrony kupuje kolejne transportery opancerzone Rosomak za miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.625544+00:00",
        "description": "Niemiecki prywatny importer Ari Motors z Saksonii wprowadzi na rynek zachodnich s\u0105siad\u00f3w elektrycznego malucha Wuling Mini EV. Ten niepozorny maluch, kt\u00f3ry jest owocem wsp\u00f3lnego przedsi\u0119wzi\u0119cia GM i SAIC to absolutny bestseller w Chinach.",
        "id": 1725165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41587961-chinski-bestseler-wjezdza-do-europy-w-panstwie-srodka-kosztuje-ok-21-tys-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski bestseler wje\u017cd\u017ca do Europy. W Pa\u0144stwie \u015arodka kosztuje ok. 21 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.518306+00:00",
        "description": "Z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \u201eSuper Expressu\u201d wynika, \u017ce Polacy maj\u0105 wyrobione zdanie na temat tego, kto odpowiada za wzrost cen mas\u0142a w ostatnim czasie.",
        "id": 1725164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41591041-sondaz-kto-odpowiada-za-wzrost-cen-masla-ponad-polowa-polakow-wina-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto odpowiada za wzrost cen mas\u0142a? Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w: Wina Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.410112+00:00",
        "description": "Sk\u0142adamy wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec Dariusza Wieczorka \u2013 zapowiedzia\u0142 w radiu RMF FM by\u0142y minister edukacji i nauki Przemys\u0142aw Czarnek.",
        "id": 1725163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41591281-przemyslaw-czarnek-z-mediow-wynika-ze-naukowcy-za-mna-tesknia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek: Z medi\u00f3w wynika, \u017ce naukowcy za mn\u0105 t\u0119skni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.298544+00:00",
        "description": "Obrady Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej w sprawie sprawozdania finansowego komitetu wyborczego PiS z 2023 r. zosta\u0142y odroczone. Konstytucjonalista prof. Ryszard Piotrowski oceni\u0142, \u017ce w ten spos\u00f3b PKW wysz\u0142a poza swoje uprawnienia ustawowe.",
        "id": 1725162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41591211-prof-ryszard-piotrowski-o-decyzji-ws-pieniedzy-dla-pis-pkw-wyszla-poza-swoje-uprawnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ryszard Piotrowski o decyzji ws. pieni\u0119dzy dla PiS. \"PKW wysz\u0142a poza swoje uprawnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.164257+00:00",
        "description": "Zak\u0142ady produkcyjne Audi, zlokalizowane w Brukseli, gdzie wytwarzany by\u0142 elektryczny SUV Q8 e-tron, zostan\u0105 zamkni\u0119te w lutym 2025 roku. W konsekwencji tej decyzji prac\u0119 straci nawet 3 tysi\u0105ce os\u00f3b. Powodem tak radykalnych dzia\u0142a\u0144 jest m.in. rosn\u0105ca presja ze strony chi\u0144skich producent\u00f3w elektryk\u00f3w oraz niewystarczaj\u0105ce tempo wzrostu sprzeda\u017cy pojazd\u00f3w elektrycznych w Europie.",
        "id": 1725161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41591221-audi-definitywnie-zamyka-fabryke-w-belgii-produkcja-przeniesiona-do-meksyku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audi definitywnie zamyka fabryk\u0119 w Belgii. Produkcja przeniesiona do Meksyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:35.053807+00:00",
        "description": "USA obserwuj\u0105 oznaki, \u017ce Turcja i wspierane przez ni\u0105 milicje dzia\u0142aj\u0105ce w p\u00f3\u0142nocnej Syrii przygotowuj\u0105 si\u0119 do du\u017cej operacji wojskowej na terenach kontrolowanych w Syrii przez Kurd\u00f3w - informuje \u201eWall Street Journal\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w ameryka\u0144skiej administracji.",
        "id": 1725160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41591151-nieoficjalnie-turecka-armia-moze-wkrotce-wejsc-do-syrii-kurdowie-prosza-o-pomoc-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Turecka armia mo\u017ce wkr\u00f3tce wej\u015b\u0107 do Syrii. Kurdowie prosz\u0105 o pomoc Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:34.893883+00:00",
        "description": "Kryzys sprawia, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej przewo\u017anicy samochodowi gotowi s\u0105 \u0142ama\u0107 przepisy, aby tylko wykona\u0107 zlecenie. Ro\u015bnie liczba firm z odebranymi uprawnieniami.",
        "id": 1725159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41591341-przewoznicy-jak-kamikaze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewo\u017anicy jak kamikaze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:34.785175+00:00",
        "description": "Jak si\u0119 b\u0119dzie zmienia\u0142a polska szko\u0142a w 2025 roku, czy wystarczy nauczycieli, a w niekt\u00f3rych szko\u0142ach\u2026 uczni\u00f3w? Jakie nowo\u015bci dotycz\u0105ce program\u00f3w nauczania wejd\u0105 w \u017cycie w przysz\u0142ym roku? Co si\u0119 zmieni w systemie ochrony zdrowia, jakie nowo\u015bci w tym zakresie przyniesie polska prezydencja? O tym m\u00f3wi Joanna \u0106wiek-\u015awidecka, dziennikarka dzia\u0142u Kraj \u201eRzeczpospolitej\u201d.  Rozmowa odby\u0142a si\u0119 w ramach cyklu \u201ePerspektywy 2025\u201d w kt\u00f3rym analizujemy najwa\u017cniejsze wydarzenia i procesy, jakich do\u015bwiadczymy w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 1725158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art41591371-perspektywy-2025-zdrowie-i-edukacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perspektywy 2025: zdrowie i edukacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:34.675899+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczna policja zatrzyma\u0142a czterech Gruzin\u00f3w, podejrzanych m.in. o dokonanie brutalnych napad\u00f3w w Warszawie. Dwaj zatrzymani zostali tymczasowo aresztowani.",
        "id": 1725157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41590991-brutalne-napady-w-warszawie-podejrzani-gruzini-zatrzymani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne napady w Warszawie. Podejrzani Gruzini zatrzymani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:20:34.543105+00:00",
        "description": "Co przyniesie nowa kadencja Donalda Trumpa, czy istnieje szansa na zako\u0144czenie w przysz\u0142ym roku wojny w Ukrainie, czy grozi nam globalna wojna handlowa, co si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o na Bliskim Wschodzie \u2013 m\u00f3wi o tym J\u0119drzej Bielecki, dziennikarz dzia\u0142u \u015awiat \u201eRzeczpospolitej\u201d. Rozmowa odby\u0142a si\u0119 w ramach cyklu \u201ePerspektywy 2025\u201d w kt\u00f3rym analizujemy najwa\u017cniejsze wydarzenia i procesy, jakich do\u015bwiadczymy w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 1725156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41591431-perspektywy-2025-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perspektywy 2025: \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T09:00:00+00:00",
        "description": "Sukces Magdaleny Biejat mo\u017ce by\u0107 punktem startu dla nowej socjaldemokracji w Polsce - m\u00f3wi\u0142 w podca\u015bcie Pa\u0142ac Prezydencki dr Bartosz Rydli\u0144ski z UKSW i Centrum im. Daszy\u0144skiego.",
        "id": 1725166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41591061-palac-prezydencki-lewica-stawia-na-biejat-czy-socjaldemokracja-policzy-sie-w-maju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0142ac Prezydencki: Lewica stawia na Biejat. Czy socjaldemokracja policzy si\u0119 w maju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:15:33.162873+00:00",
        "description": "Prezydent elekt Donald Trump zapowiedzia\u0142 pozew przeciwko gazecie \u201eDes Moines Register\u201d za sonda\u017c, kt\u00f3ry jego zdaniem \u201em\u00f3g\u0142 stanowi\u0107 oszustwo i ingerencj\u0119 w wybory\u201d.",
        "id": 1724928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590831-wybory-w-usa-donald-trump-przegral-w-sondazu-wygral-w-rzeczywistosci-zapowiedzial-pozew-przeciwko-gazecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w USA. Donald Trump przegra\u0142 w sonda\u017cu, wygra\u0142 w rzeczywisto\u015bci. Zapowiedzia\u0142 pozew przeciwko gazecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:15:33.052763+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie oddali\u0142 w ca\u0142o\u015bci pozew Micha\u0142a Adamczyka przeciwko Telewizji Polskiej. Wnioskowa\u0142 on o uchylenie lub uznanie za niewa\u017cne b\u0105d\u017a nieistniej\u0105ce uchwa\u0142 walnego zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki - informuje bran\u017cowy serwis press.pl.",
        "id": 1724927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41590871-michal-adamczyk-przegrywa-w-sadzie-poszlo-o-zmiane-wladz-tvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Adamczyk przegrywa w s\u0105dzie. Posz\u0142o o zmian\u0119 w\u0142adz TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:00:00+00:00",
        "description": "W wyniku eksplozji bomby ukrytej w hulajnodze w Moskwie zgin\u0105\u0142 dow\u00f3dca rosyjskich wojsk obrony radiologicznej, chemicznej i biologicznej genera\u0142 Igor Kiri\u0142\u0142ow. Wszcz\u0119to dochodzenie. Wed\u0142ug informacji agencji Reutera, do zamachu przyznali si\u0119 Ukrai\u0144cy.",
        "id": 1725797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41590751-wybuch-bomby-w-moskwie-w-zamachu-zginal-rosyjski-general-igor-kirillow-wideo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch bomby w Moskwie. W zamachu zgin\u0105\u0142 rosyjski genera\u0142 Igor Kiri\u0142\u0142ow (WIDEO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T07:10:35.274403+00:00",
        "description": "By\u0142y szef Kancelarii Premiera Tomasz Arabski oraz dw\u00f3jka innych urz\u0119dnik\u00f3w zostali uniewinnieni od zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych nieprawid\u0142owo\u015bci w organizacji lotu do Smole\u0144ska w 2010 roku.",
        "id": 1724668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41590711-katastrofa-smolenska-sad-wydal-ostateczny-wyrok-w-glosnej-sprawie-tomasza-arabskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa smole\u0144ska. S\u0105d wyda\u0142 ostateczny wyrok w g\u0142o\u015bnej sprawie Tomasza Arabskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T07:10:34.955974+00:00",
        "description": "Jest wtorek, 17 grudnia, a w dzisiejszym odcinku \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze.",
        "id": 1724667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41590691-podcast-twoj-biznes-czy-ceny-mieszkan-wreszcie-spadna-prognozy-na-2025-rok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d: Czy ceny mieszka\u0144 wreszcie spadn\u0105? Prognozy na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T07:10:34.642351+00:00",
        "description": "W wyniku eksplozji bomby ukrytej w hulajnodze w Moskwie zgin\u0105\u0142 dow\u00f3dca rosyjskich wojsk obrony radiologicznej, chemicznej i biologicznej genera\u0142 Igor Kiri\u0142\u0142ow. Wszcz\u0119to dochodzenie.",
        "id": 1724666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41590751-wybuch-bomby-w-moskwie-w-zamachu-zginal-rosyjski-general-igor-kirillow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch bomby w Moskwie. W zamachu zgin\u0105\u0142 rosyjski genera\u0142 Igor Kiri\u0142\u0142ow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:42.128621+00:00",
        "description": "Grecja, kt\u00f3rej gospodarka w 20 procentach zale\u017cy od turystyki, analizuje, z kt\u00f3rych kraj\u00f3w mog\u0142oby przyje\u017cd\u017ca\u0107 do niej wi\u0119cej turyst\u00f3w. W nowym roku szansy upatruje w najwi\u0119kszych krajach azjatyckich i w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 1724466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art41587061-grecja-szuka-nowych-turystow-dla-siebie-patrzy-na-azje-i-arabie-saudyjska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grecja szuka nowych turyst\u00f3w dla siebie. Patrzy na Azj\u0119 i Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:41.852260+00:00",
        "description": "Tysi\u0105c odwiedzaj\u0105cych zamiast deklarowanych 100 tys. i brak niekt\u00f3rych eksponat\u00f3w \u2013 to tylko cz\u0119\u015b\u0107 zastrze\u017ce\u0144 KPRM wobec muzeum, na kt\u00f3re by\u0142y premier Mateusz Morawiecki przeznaczy\u0142 4,5 mln z\u0142. Dyrektorem plac\u00f3wki jest radny Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1724465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586661-klopoty-muzeum-radnego-pis-w-tle-miliony-od-bylego-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty muzeum radnego PiS. W tle miliony od by\u0142ego premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:41.619504+00:00",
        "description": "Dwie nowe inwestycje powstaj\u0105 w unikatowej cz\u0119\u015bci \u015br\u00f3dmie\u015bcia Gda\u0144ska, w miejscu z ogromnym potencja\u0142em. Obie realizuje firma Euro Styl nale\u017c\u0105ca do Grupy Dom Development.",
        "id": 1724464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/apartamenty-domy/art41586531-jaskolcza-i-esencja-nowe-inwestycje-euro-stylu-w-historycznej-czesci-gdanska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jask\u00f3\u0142cza i Esencja: nowe inwestycje Euro Stylu w historycznej cz\u0119\u015bci Gda\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:41.352884+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2025 roku mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o tzw. rent\u0119 wdowi\u0105. ZUS przygotowa\u0142 dla potencjalnych wnioskodawc\u00f3w specjaln\u0105 ankiet\u0119.",
        "id": 1724463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41587411-renta-wdowia-czyli-nowe-swiadczenie-dla-seniorow-od-2025-r-sprawdz-w-ankiecie-zus-czy-sie-kwalifikujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia czyli nowe \u015bwiadczenie dla senior\u00f3w od 2025 r. Sprawd\u017a w ankiecie ZUS czy si\u0119 kwalifikujesz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:41.043425+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017cszy weekend, do Sejmu wesz\u0142yby wszystkie partie, kt\u00f3re obecnie w nim zasiadaj\u0105 - wynika z sonda\u017cu firmy badawczej Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 1724462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590701-sondaz-kto-wygralby-wybory-konfederacja-z-najwiekszym-poparciem-w-grupie-18-39-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto wygra\u0142by wybory? Konfederacja z najwi\u0119kszym poparciem w grupie 18-39 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:05:40.800561+00:00",
        "description": "Dyskusja o rewizji dyrektywy unijnej, dotycz\u0105cej praw pasa\u017cer\u00f3w lotniczych, by\u0142a okazj\u0105 do przypomnienia postulatu wprowadzenia obowi\u0105zku ubezpieczania si\u0119 linii lotniczych na wypadek bankructwa.",
        "id": 1724461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41590591-agenci-i-touroperatorzy-klienci-linii-lotniczych-nie-moga-dluzej-byc-narazeni-na-straty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenci i touroperatorzy: Klienci linii lotniczych nie mog\u0105 d\u0142u\u017cej by\u0107 nara\u017ceni na straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:00:00+00:00",
        "description": "Oczekiwania konsument\u00f3w sprawi\u0142y, \u017ce wiele firm zacz\u0119\u0142o oznacza\u0107 swoje produkty jako ekologiczne. Niestety nie zawsze uczciwie. Dlatego Unia Europejska postanowi\u0142a tu wkroczy\u0107 ze swoimi regulacjami.",
        "id": 1724467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41584791-julita-karas-gasparska-klimat-coraz-wazniejszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Klimat coraz wa\u017cniejszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T06:00:00+00:00",
        "description": "Decyzje o warunkach zabudowy b\u0119d\u0105 wa\u017cne bezterminowo, je\u015bli uprawomocni\u0105 si\u0119 przed 1\u00a0stycznia 2026 roku.",
        "id": 1724468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41584901-teresa-siudem-czy-decyzje-o-warunkach-zabudowy-beda-wazne-bezterminowo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Czy decyzje o warunkach zabudowy b\u0119d\u0105 wa\u017cne bezterminowo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:50:00+00:00",
        "description": "Unijna dyrektywa w sprawie greenwashingu wp\u0142ynie na oznakowanie firm i produkt\u00f3w. Nie b\u0119dzie mo\u017cna u\u017cywa\u0107 okre\u015ble\u0144 takich jak \u201eprzyjazny \u015brodowisku\u201d, \u201ebiodegradowalny\u201d czy \u201enaturalny\u201d bez przedstawienia wiarygodnych dowod\u00f3w na ich prawdziwo\u015b\u0107.",
        "id": 1724469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41584801-czy-to-koniec-znakow-green-i-eco",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to koniec znak\u00f3w green i eco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:40:00+00:00",
        "description": "Cz\u0142onek zarz\u0105du nie mo\u017ce udzieli\u0107 pe\u0142nomocnictwa do reprezentowania siebie jako cz\u0142onka organu przy czynno\u015bci dokonywanej w imieniu sp\u00f3\u0142ki. Mo\u017ce jednak, nawet w przypadku reprezentacji \u0142\u0105cznej z innym cz\u0142onkiem zarz\u0105du, udzieli\u0107 pe\u0142nomocnictwa do dzia\u0142ania w imieniu sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 1724471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41584821-czlonek-zarzadu-nie-moze-dzialac-przez-pelnomocnika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek zarz\u0105du nie mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 przez pe\u0142nomocnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:40:00+00:00",
        "description": "Firma nie mo\u017ce rozlicza\u0107 w kosztach wydatk\u00f3w na samoch\u00f3d udost\u0119pniony pracownicy przebywaj\u0105cej na urlopie macierzy\u0144skim.",
        "id": 1724470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41584811-jak-opiekujesz-sie-dzieckiem-to-nie-jezdzisz-sluzbowo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak opiekujesz si\u0119 dzieckiem, to nie je\u017adzisz s\u0142u\u017cbowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:28.194137+00:00",
        "description": "Geopolityka, ostre wymagania \u015brodowiskowe, obowi\u0105zuj\u0105ce umowy spo\u0142eczne \u2013 to wszystko powoduje, \u017ce europejskie linie lotnicze s\u0105 os\u0142abione w konkurencji z przewo\u017anikami z Bliskiego Wschodu, Chin i Turcji.",
        "id": 1724281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41580031-europejskie-linie-lotnicze-przegrywaja-z-arabami-i-chinczykami-ale-mowia-dosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie linie lotnicze przegrywaj\u0105 z Arabami i Chi\u0144czykami. Ale m\u00f3wi\u0105: \u201edo\u015b\u0107!\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:27.932724+00:00",
        "description": "15-letnia uczennica zacz\u0119\u0142a strzela\u0107 z pistoletu w klasie, w szkole w Wisconsin. Dziewczyna zabi\u0142a nauczyciela i jednego z uczni\u00f3w, a tak\u017ce rani\u0142a sze\u015b\u0107 innych os\u00f3b, po czym odebra\u0142a sobie \u017cycie - informuje policja.",
        "id": 1724280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41590631-usa-15-latka-zaczela-strzelac-w-klasie-sa-zabici-i-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: 15-latka zacz\u0119\u0142a strzela\u0107 w klasie. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:27.693068+00:00",
        "description": "Z uwagi na brak ustawowego wskazania na ostateczny moment, w kt\u00f3rym wykonawcy zobowi\u0105zani s\u0105 podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do wykazania swojej rzetelno\u015bci oraz przedstawi\u0107 w tym zakresie stosowne dowody zamawiaj\u0105cemu, Krajowa Izba Odwo\u0142awcza wypracowa\u0142a jednolit\u0105 lini\u0119 orzecznicz\u0105 w tym zakresie.",
        "id": 1724279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41584921-czy-dopuszczalny-jest-self-cleaning-po-wyborze-najkorzystniejszej-oferty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy dopuszczalny jest self-cleaning po wyborze najkorzystniejszej oferty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:27.370648+00:00",
        "description": "Przepisy s\u0105 dosy\u0107 skomplikowane, dlatego rodz\u0105 spory mi\u0119dzy organami skarbowymi a gminami. Nale\u017cy wi\u0119c doprecyzowa\u0107, kt\u00f3re wydatki gmin s\u0105\u00a0poza VAT-em, a na kt\u00f3re powinien by\u0107 na\u0142o\u017cony podatek VAT \u2013 m\u00f3wi prof.\u00a0dr hab. Artur Mudrecki, dyrektor Centrum Bada\u0144 nad VAT-em w\u00a0Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego.",
        "id": 1724278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41584911-wyzsze-koszty-inwestycji-samorzadowych-ze-srodkow-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze koszty inwestycji samorz\u0105dowych ze \u015brodk\u00f3w KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:27.107684+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska armia przeprowadzi\u0142a uderzenie powietrzne na stanowisko dowodzenia rebeliant\u00f3w Huti w stolicy Jemenu, Sanie - informuje ameryka\u0144skie Dow\u00f3dztwo Centralne (CENTCOM).",
        "id": 1724277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41590651-usa-zbombardowaly-jemen-wkrotce-to-samo-moze-zrobic-izrael",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zbombardowa\u0142y Jemen. Wkr\u00f3tce to samo mo\u017ce zrobi\u0107 Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T05:00:00+00:00",
        "description": "Pod wzgl\u0119dem dochod\u00f3w w kasie pa\u0144stwa ten rok trzeba zaliczy\u0107 do straconych. Ale pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej ostrze\u017ce\u0144, \u017ce r\u00f3wnie\u017c na przysz\u0142y rok wp\u0142ywy podatkowe, g\u0142\u00f3wnie z VAT, za\u0142o\u017cono na zbyt optymistycznym poziomie.",
        "id": 1724282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41587761-w-budzecie-brakuje-duzo-pieniedzy-czy-podobnie-bedzie-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W bud\u017cecie brakuje du\u017co pieni\u0119dzy. Czy podobnie b\u0119dzie w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T04:55:00+00:00",
        "description": "Prezydent zaaplikowa\u0142 w pierwszym roku u w\u0142adzy kuracj\u0119 odchudzaj\u0105c\u0105, przy kt\u00f3rej blednie terapia szokowa Leszka Balcerowicza. Mimo to 56 proc. Argenty\u0144czyk\u00f3w odnosi si\u0119 do niego pozytywnie.",
        "id": 1724283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587091-nawet-donald-trump-podziwia-javiera-mileia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet Donald Trump podziwia Javiera Mileia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:34.252772+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego przyjmuje wnioski o dofinansowanie projekt\u00f3w przyczyniaj\u0105cych si\u0119 do realizacji cel\u00f3w dzia\u0142ania 1.3 \u201eRozw\u00f3j e-us\u0142ug i e-zasob\u00f3w publicznych\u201d.",
        "id": 1724116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41584951-wielkopolska-45-mln-zl-na-rozwoj-e-uslug-w-ochronie-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska. 45 mln z\u0142 na rozw\u00f3j e-us\u0142ug w\u00a0ochronie zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:34.008285+00:00",
        "description": "Cho\u0107 deweloperzy kusz\u0105 promocjami, a sprzedaj\u0105cy mieszkania u\u017cywane daj\u0105 nawet 10-proc. rabaty, kupuj\u0105cy nie rw\u0105 si\u0119 do zakup\u00f3w. S\u0105 wybredni, mog\u0105 przebiera\u0107 w ogromnej ofercie. W najbli\u017cszym czasie zwy\u017cki cen s\u0105 ma\u0142o prawdopodobne.",
        "id": 1724115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41575541-przepelniony-rynek-mieszkan-a-kupujacy-nie-pala-sie-do-transakcji-co-dalej-z-cenami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepe\u0142niony rynek mieszka\u0144, a kupuj\u0105cy nie pal\u0105 si\u0119 do transakcji. Co dalej z cenami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:33.712128+00:00",
        "description": "Biblioteka Narodowa wykupi\u0142a depozyt przekazany jej przez ostatniego ordynata Zamoyskiego. Sta\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem bezcennego zbioru dzie\u0142 polskiego pi\u015bmiennictwa.",
        "id": 1724114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41582101-miliony-za-wykup-depozytu-z-rak-spadkobiercow-ordynata-zamoyskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony za wykup depozytu z r\u0105k spadkobierc\u00f3w ordynata Zamoyskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:33.475450+00:00",
        "description": "Wprowadzanie parytet\u00f3w p\u0142ci we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek publicznych, to w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b na ograniczenie nier\u00f3wno\u015bci w zatrudnieniu kobiet i m\u0119\u017cczyzn - tak uwa\u017ca 57 proc. prawnik\u00f3w.",
        "id": 1724113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/panel-prawnikow/art41537261-parytet-plci-we-wladzach-spolek-to-sluszna-droga-do-ograniczenia-nierownosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parytet p\u0142ci we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek to s\u0142uszna droga do ograniczenia nier\u00f3wno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:33.221890+00:00",
        "description": "Rynek mieszkaniowy b\u0119dzie dalej pod wp\u0142ywem polityki realnej i polityki pieni\u0119\u017cnej. Program dop\u0142at do kredyt\u00f3w mieszkaniowych i obni\u017cki st\u00f3p w centrum uwagi.",
        "id": 1724112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41587341-rynek-mieszkaniowy-w-2025-roku-czyli-polityka-i-niewidzialna-reka-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszkaniowy w 2025 roku, czyli polityka i niewidzialna r\u0119ka rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:32.981700+00:00",
        "description": "Kto zag\u0142osuje na polityka, kt\u00f3ry powie wyborcom, \u017ce trzeba \u017cy\u0107 oszcz\u0119dniej, zrezygnowa\u0107 z samochod\u00f3w i dalekich podr\u00f3\u017cy, je\u015b\u0107 mniej mi\u0119sa, a najlepiej jakie\u015b korzonki? Mo\u017ce oni maj\u0105 troch\u0119 racji \u2013 powie wyborca \u00ad\u2013 ale ja nie zrezygnuj\u0119 ze swojego schabowego i obszernego SUV-a.",
        "id": 1724111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekologia/art41586381-jerzy-surdykowski-co-ma-jeszcze-zrobic-ostatnie-pokolenie-by-poruszyc-opinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: Co ma jeszcze zrobi\u0107 Ostatnie Pokolenie, by poruszy\u0107 opini\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:32.758015+00:00",
        "description": "Cho\u0107 deweloperzy kusz\u0105 promocjami, kupuj\u0105cy nie rw\u0105 si\u0119 do zakup\u00f3w. W efekcie ceny si\u0119 stabilizuj\u0105. A eksperci m\u00f3wi\u0105 ju\u017c o ich mo\u017cliwym spadku w 2025 roku.",
        "id": 1724110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41590021-ceny-mieszkan-doszly-do-sufitu-rynek-jest-przepelniony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 dosz\u0142y do sufitu. Rynek jest przepe\u0142niony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:32.509794+00:00",
        "description": "Cho\u0107 w Europie sytuacja w bran\u017cy AGD jest nadal trudna, to w Polsce wida\u0107 pewne oznaki poprawy. Zar\u00f3wno je\u015bli chodzi o produkcj\u0119 takich urz\u0105dze\u0144, jak i krajow\u0105 ich sprzeda\u017c, wida\u0107 kilkuprocentowe zwy\u017cki.",
        "id": 1724109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41587421-poprawa-w-branzy-agd-niemcy-i-francuzi-moga-brac-przyklad-z-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poprawa w bran\u017cy AGD. Niemcy i Francuzi mog\u0105 bra\u0107 przyk\u0142ad z Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:32.261637+00:00",
        "description": "\u201eUdar\u201d, serialowy debiut re\u017cyserski Paw\u0142a Demirskiego, jest inspirowany chorob\u0105 Macieja Nowaka oraz kryzysem w \u017cyciu dramatopisarza i Moniki Strz\u0119pki. \u015acie\u017ck\u0119 muzyczn\u0105 tworz\u0105 Pablopavo i Ludziki. Premiera w ViaPlay Filmy i Seriale Prime Video Channels 17 grudnia.",
        "id": 1724108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41587281-gej-syn-karwowskich-i-inni-po-40-tce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gej, syn Karwowskich i inni po 40-tce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:31.977628+00:00",
        "description": "Eksperci twierdz\u0105, \u017ce niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy mog\u0105 straci\u0107 na nowych zasadach rozliczania sk\u0142adki zdrowotnej od \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych. Ministerstwo Zdrowia zapewnia jednak, \u017ce korzystny dla tych przedsi\u0119biorc\u00f3w przepis nadal b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107.",
        "id": 1724107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41586631-zmiany-w-skladce-zdrowotnej-niekonstytucyjne-ministerstwo-zdrowia-uspokaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej niekonstytucyjne? Ministerstwo Zdrowia uspokaja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:31.696631+00:00",
        "description": "Wielu polityk\u00f3w nad Dnieprem uzna\u0142o, \u017ce ju\u017c w przysz\u0142ym roku w kraju dojdzie do wybor\u00f3w parlamentarnych i prezydenckich. Aktywizuje si\u0119 r\u00f3wnie\u017c ugrupowanie kojarzone z Rosj\u0105.",
        "id": 1724106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586891-ukraina-politycy-juz-mysla-o-wyborach-ci-prorosyjscy-tez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina. Politycy ju\u017c my\u015bl\u0105 o wyborach, ci prorosyjscy te\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:31.445764+00:00",
        "description": "Ataki na granic\u0119 zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa \u2013 to przes\u0142anka, kt\u00f3ra pozwoli Polsce odm\u00f3wi\u0107 statutu uchod\u017acy, nawet dzieciom.",
        "id": 1724105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art41587011-nowe-prawo-na-granicy-odmowa-azylu-za-atakowanie-funkcjonariuszy-i-niszczenie-zapory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe prawo na granicy. Odmowa azylu za atakowanie funkcjonariuszy i niszczenie zapory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:31.195204+00:00",
        "description": "Litwini od wielu lat robili \u015bwi\u0105teczne zakupy po polskiej stronie, bo by\u0142o i du\u017co taniej, i wi\u0119kszy wyb\u00f3r. Jednak w tym roku polska dro\u017cyzna ich zdumiewa. Krytykuj\u0105 ceny i jako\u015b\u0107 \u017cywno\u015bci. Jest jednak grupa towar\u00f3w, kt\u00f3rymi Litwini wype\u0142niaj\u0105 ca\u0142e baga\u017cniki swoich aut. To u\u017cywki.",
        "id": 1724104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41586911-drozyzna-w-polskich-sklepach-wystraszyla-klientow-z-litwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dro\u017cyzna w polskich sklepach wystraszy\u0142a klient\u00f3w z Litwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:30.948627+00:00",
        "description": "Analizy naukowc\u00f3w z Uniwersytetu Warszawskiego pokazuj\u0105, \u017ce rodzice dzieci z zespo\u0142em Downa s\u0105 zdani sami na siebie.",
        "id": 1724103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41587381-badania-rodzice-dzieci-z-zespolem-downa-bez-wsparcia-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badania: rodzice dzieci z zespo\u0142em Downa bez wsparcia pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:30.709154+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ministerstwo Obrony Ukrainy poda\u0142o, \u017ce 14 grudnia Ukrai\u0144cy zniszczyli rekordow\u0105 liczb\u0119 rosyjskich pojazd\u00f3w wojskowych (chodzi o pojazdy nieopancerzone, przede wszystkim o ci\u0119\u017car\u00f3wki i cysterny).",
        "id": 1724102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41590601-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1028",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:30.464378+00:00",
        "description": "Premier\u0105 w Teatrze Studio Bartosz \u201eFisz\u201d Waglewski staje do rywalizacji z Bertoltem Brechtem jako wsp\u00f3\u0142autor \u201eMahagonny. Ein Songspiel/Afterparty\u201d, pragn\u0105c udowodni\u0107, \u017ce dzisiejsza Warszawa jest miastem wszelkich uciech niczym dawne Mahagonny.",
        "id": 1724101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41586151-premiera-w-teatrze-studio-warszawa-jest-pazerna-jak-dawne-mahagonny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premiera w Teatrze Studio. Warszawa jest pazerna jak dawne Mahagonny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:30.174834+00:00",
        "description": "Atletico Madryt wykorzystuje kryzys Barcelony oraz Realu i\u00a0jest ju\u017c wiceliderem ligi hiszpa\u0144skiej. Czy dru\u017cyna Diego Simeone mo\u017ce zdoby\u0107 mistrzostwo?",
        "id": 1724100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41590151-gotowi-na-wszystko-atletico-awansowalo-na-drugie-miejsce-w-lidze-hiszpanskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gotowi na wszystko. Atletico awansowa\u0142o na drugie miejsce w lidze hiszpa\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:29.910341+00:00",
        "description": "Wybrani doradcy pomog\u0105 okre\u015bli\u0107 warunki wsp\u00f3\u0142pracy z instytucjami finansowymi, kt\u00f3re po\u017cycz\u0105 nam pieni\u0105dze. To bardzo wa\u017cne dla zapewnienia finansowania projektu \u2013 m\u00f3wi Piotr Piela, wiceprezes Polskich Elektrowni J\u0105drowych.",
        "id": 1724099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41587111-doradcy-polskiego-atomu-maja-ulatwic-pozyskanie-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradcy polskiego atomu maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 pozyskanie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T03:55:29.563453+00:00",
        "description": "Jeszcze przed wyborami prezydenckimi w maju 2025 roku wszystkie si\u0142y polityczne czeka wyborczy sprawdzian w Krakowie. Mieszka\u0144cy miasta wybior\u0105 nowego senatora.",
        "id": 1724098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41586851-w-krakowie-wybory-do-senatu-szykuje-sie-rozgrzewka-przed-wyborami-prezydenckimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Krakowie wybory do Senatu. Szykuje si\u0119 rozgrzewka przed wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    }
]