[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8919031-deszcz-parasole-ph8117617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b, czyli czwartek 03.10. Przydadz\u0105 si\u0119 parasole \" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czwartek 3.10. Po deszczowej nocy czeka nas r\u00f3wnie deszczowy dzie\u0144. Najmocniej popada na p\u00f3\u0142nocy Polski. Temperatura maksymalna wyniesie od 10 do 14 stopni Celsjusza. \n    \n    ", "id": 1257457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-pogody-na-dzis-czyli-czwartek-03-10-przydadza-sie-parasole-st8117578?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b, czyli czwartek 03.10. Przydadz\u0105 si\u0119 parasole ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T19:41:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3498732-zakonczenie-obchodow-80-rocznicy-wybuchu-powstania-warszawskiego-ph8117935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta rana, kt\u00f3ra w pewnym sensie pozosta\u0142a niezabli\u017aniona, przypomina o tym, jaki powsta\u0144cy mieli hart ducha\"\" />\n    Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 obchody 80. rocznicy wybuchu Powstania Warszawskiego. Wieczorne uroczysto\u015bci odby\u0142y si\u0119 w Parku Akcji \"Burza\" na Kopcu Powstania Warszawskiego na Mokotowie. \n    \n    ", "id": 1256220, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-zakonczenie-obchodow-80-rocznicy-wybuchu-powstania-warszawskiego-st8117900?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta rana, kt\u00f3ra w pewnym sensie pozosta\u0142a niezabli\u017aniona, przypomina o tym, jaki powsta\u0144cy mieli hart ducha\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T19:37:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3353646-ceremonia-przekazania-paleczki-dowodzenia-przez-rdzenne-mieszkanki-kraju-ph8117920/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczna chwila dla Meksyku. Claudia Sheinbaum zosta\u0142a zaprzysi\u0119\u017cona na prezydenta\u00a0\" />\n    Meksyk ma pierwsz\u0105 w historii kobiet\u0119 prezydent. To Claudia Sheinbaum, spadkobierczyni polityki poprzednika Manuela Lopeza Obradora. Rz\u0105dzi\u0142a ju\u017c miastem Meksyk, kt\u00f3re jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych \u015bwiatowych metropolii. Teraz jednak b\u0119dzie musia\u0142a stawi\u0107 czo\u0142a znacznie wi\u0119kszym wyzwaniom. W tym pot\u0119\u017cnym i brutalnym kartelom narkotykowym.\n    \n    ", "id": 1256221, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/historyczna-chwila-dla-meksyku-claudia-sheinbaum-zostala-zaprzysiezona-na-prezydenta-st8117913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczna chwila dla Meksyku. Claudia Sheinbaum zosta\u0142a zaprzysi\u0119\u017cona na prezydenta\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T18:59:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4021643-trasa-s7-wizualizacja-ph8117883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa tunele, cztery pasy, osiem lat. Jest umowa na projekt wa\u017cnego odcinka trasy S7 \" />\n    Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad podpisa\u0142a umow\u0119 na wykonanie projektu 13-kilometrowego odcinka trasy S7 od w\u0119z\u0142a Kie\u0142pin do Trasy Armii Krajowej. W ramach inwestycji powstan\u0105 m.in. dwa tunele pod Bielanami i Bemowem. Wed\u0142ug wst\u0119pnego harmonogramu kierowcy pojad\u0105 nimi w 2032 roku. \n    \n    ", "id": 1255885, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-jest-umowa-na-projekt-odcinka-trasy-s7-od-kielpina-do-trasy-armii-krajowej-st8117865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa tunele, cztery pasy, osiem lat. Jest umowa na projekt wa\u017cnego odcinka trasy S7 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T18:44:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7738514-pap-20240729-0v0-ph8117884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tomczyk o podkomisji Macierewicza: Raport ju\u017c gotowy. Jest pora\u017caj\u0105cy\u00a0\" />\n    - Raport w sprawie podkomisji badaj\u0105cej katastrof\u0119 smole\u0144sk\u0105 jest gotowy. To pora\u017caj\u0105cy dokument - powiedzia\u0142 w TVN24 wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk. Go\u015b\u0107\u00a0\"Kropki nad i\" stwierdzi\u0142, \u017ce \"opinia publiczna po latach zmagania si\u0119 z Antonim Macierewiczem musi mie\u0107 wszystko na stole\". \n    \n    ", "id": 1255886, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomczyk-o-podkomisji-macierewicza-raport-juz-gotowy-jest-porazajacy-st8117885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomczyk o podkomisji Macierewicza: Raport ju\u017c gotowy. Jest pora\u017caj\u0105cy\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T18:38:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4162462-jan-krzysztof-bielecki-ph8117852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Glapi\u0144ski zrobi\u0142 wszystko, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce potrafi pomaga\u0107 rz\u0105dowi swoich przyjaci\u00f3\u0142\"\" />\n    Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski zrobi\u0142 wszystko w czasie poprzedniej kadencji, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce potrafi pomaga\u0107 rz\u0105dowi swoich przyjaci\u00f3\u0142 i nawet wyg\u0142asza\u0107 komentarze polityczne. Opr\u00f3cz tego jestem przekonany, \u017ce decyzje dotycz\u0105ce wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych w tamtym okresie by\u0142y sp\u00f3\u017anione - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" by\u0142y premier Jan Krzysztof Bielecki, pytany, czy widzi podstawy do postawienia szefa banku centralnego przez Trybuna\u0142em Stanu. Bielecki komentowa\u0142 te\u017c kszta\u0142t projektu bud\u017cetu na 2025 rok.\n    \n    ", "id": 1255887, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/procedura-w-sprawie-wniosku-o-trybunal-stanu-dla-prezesa-nbp-jan-krzysztof-bielecki-o-adamie-glapinskim-st8117717?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Glapi\u0144ski zrobi\u0142 wszystko, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce potrafi pomaga\u0107 rz\u0105dowi swoich przyjaci\u00f3\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T18:38:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1035119-zajac-z-obroza-sledzaca-ph8117773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzikie zwierz\u0119ta potrafi\u0105 przyzwyczaja\u0107 si\u0119 do \u015blad\u00f3w ludzkiej obecno\u015bci\" />\n    Stres zwi\u0105zany ze schwytaniem w celach naukowych dotyka zar\u00f3wno najmniejszych ro\u015blino\u017cerc\u00f3w, jak i ogromne drapie\u017cniki. Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 badawczy przeanalizowa\u0142 aktywno\u015b\u0107 42 gatunk\u00f3w po za\u0142o\u017ceniu obro\u017cy GPS. Co ciekawe, ze stresem szczeg\u00f3lnie dobrze radzi\u0142y sobie zwierzaki, kt\u00f3re na co dzie\u0144 napotyka\u0142y \u015blady ludzi..\n    \n    ", "id": 1255888, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/dzikie-zwierzeta-potrafia-przyzwyczajac-sie-do-sladow-ludzkiej-obecnosci-st8117669?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzikie zwierz\u0119ta potrafi\u0105 przyzwyczaja\u0107 si\u0119 do \u015blad\u00f3w ludzkiej obecno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T18:37:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-871859-nowicki-ph8117880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chaos w IDEAS NCBR i apel naukowc\u00f3w. \"To psucie instytucji, kt\u00f3ra bardzo dobrze dzia\u0142a\u0142a\"\" />\n    W pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce IDEAS NCBR profesor Piotr Sankowski stworzy\u0142 zesp\u00f3\u0142 ludzi, ale sam przegra\u0142 konkurs na nowego szefa. Spotka\u0142o si\u0119 to z oburzeniem cz\u0119\u015bci \u015brodowiska uniwersyteckiego i apelem do premiera Donalda Tuska z pro\u015bb\u0105 o interwencj\u0119. Pojawia si\u0119 wi\u0119c pytanie, co stanie si\u0119 z profesorem i czy powstanie nowy instytut, kt\u00f3ry b\u0119dzie zajmowa\u0142 si\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.\n    \n    ", "id": 1255889, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/chaos-w-ideas-ncbr-i-apel-naukowcow-to-psucie-instytucji-ktora-bardzo-dobrze-dzialala-st8117643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos w IDEAS NCBR i apel naukowc\u00f3w. \"To psucie instytucji, kt\u00f3ra bardzo dobrze dzia\u0142a\u0142a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T17:33:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4910096-deszcz-ph8117618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 3.10. Czekaj\u0105 nas deszczowe chwile\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek 3.10. Pogod\u0119 w Polsce kszta\u0142tuje ni\u017cowy uk\u0142ad, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 do kraju pochmurn\u0105 i deszczow\u0105 aur\u0119. Pada\u0107 b\u0119dzie przez ca\u0142\u0105 noc oraz dzie\u0144 - najmocniej na p\u00f3\u0142nocy. Termometry w czwartek poka\u017c\u0105 maksymalnie 14 stopni Celsjusza. \n    \n    ", "id": 1255419, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-pogody-na-jutro-czyli-czwartek-03-10-deszczowa-noc-i-deszczowy-dzien-st8117491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek 3.10. Czekaj\u0105 nas deszczowe chwile", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T17:25:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4150417-adam-glapinski-ph8000620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142y przes\u0142uchania w sprawie Trybuna\u0142u Stanu dla Glapi\u0144skiego\" />\n    Komisja Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej (ODK) przes\u0142ucha\u0142a w \u015brod\u0119 pierwszych \u015bwiadk\u00f3w - pracownik\u00f3w Banku Gospodarstwa Krajowego - w ramach procedury ze wst\u0119pnego wniosku o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa\u00a0Narodowego Banku Polskiego\u00a0- pytania dotyczy\u0142y skupu obligacji przez\u00a0NBP\u00a0- poinformowa\u0142 cz\u0142onek komisji Tomasz Trela z Lewicy. Kolejne posiedzenie komisji za dwa tygodnie.\n    \n    ", "id": 1255420, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/poslowie-pytali-o-glapinskiego-posiedzenie-sejmowej-komisij-ws-ts-dla-prezesa-nbp-przepytywala-swiadkow-st8117782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y przes\u0142uchania w sprawie Trybuna\u0142u Stanu dla Glapi\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:47:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o51yxv-tygrys-bengalski-6863287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142o prawie 50 tygrys\u00f3w. Przyczyn\u0105 by\u0142a ptasia grypa\" />\n    Ptasia grypa spowodowa\u0142a \u015bmier\u0107 47 tygrys\u00f3w w wietnamskich ogrodach zoologicznych. Jak poda\u0142y lokalne media, to nie jedyne drapie\u017cniki, kt\u00f3re zmar\u0142y na skutek zara\u017cenia wirusem H5N1. Wed\u0142ug danych WHO przypadki ptasiej grypy u ssak\u00f3w s\u0105 coraz cz\u0119stsze.\n    \n    ", "id": 1254899, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/padlo-prawie-50-tygrysow-przyczyna-byla-ptasia-grypa-st8117716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142o prawie 50 tygrys\u00f3w. Przyczyn\u0105 by\u0142a ptasia grypa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:32:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4881289-zrzut-ekranu-2024-10-2-o-17-ph8117627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie mieli u\u017cy\u0107 \"ojca wszystkich bomb\". S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Rzecznik ukrai\u0144skiej armii ochotniczej Serhij Bratczuk udost\u0119pni\u0142 na kanale Telegram nagranie pokazuj\u0105ce pot\u0119\u017cny wybuch w Wowcza\u0144sku w obwodzie charkowskim. Zdaniem prokremlowskich \u017ar\u00f3de\u0142 si\u0142y rosyjskie zrzuci\u0142y tam pot\u0119\u017cn\u0105 bomb\u0119 termobaryczn\u0105 ODAB-9000. Jednak wed\u0142ug Ukrai\u0144c\u00f3w \"scenariusz jej u\u017cycia w obecnych warunkach jest po prostu niemo\u017cliwy\".\n    \n    ", "id": 1254900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-doniesienia-o-zrzuceniu-bomby-odab-9000-nad-wowczanskiem-st8117463?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie mieli u\u017cy\u0107 \"ojca wszystkich bomb\". S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:27:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie8b9bcb8fe288fb4c0a182c8474513ccc-eksport-czekolady-i-produktow-z-kakao-zwiekszyl-sie-w-tym-czasie-o-okolo-10-proc-3839374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kakao na wag\u0119 z\u0142ota. Ceny wzros\u0142y trzykrotnie\" />\n    W perspektywie ostatniego roku ceny kakao wzros\u0142y trzykrotnie i nadal pozostaj\u0105 na wysokim poziomie - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Wedel w opublikowanym raporcie. Firma zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119, \u017ce wi\u0119cej trzeba te\u017c p\u0142aci\u0107 za mas\u0142o, wchodz\u0105ce w sk\u0142ad wyrob\u00f3w czekoladowych, co przek\u0142ada si\u0119 na ceny s\u0142odyczy w sklepach.\n    \n    ", "id": 1254901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ceny-kakao-trzykrotnie-wyzsze-niz-przed-rokiem-niepokojace-dane-wedla-st8117670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kakao na wag\u0119 z\u0142ota. Ceny wzros\u0142y trzykrotnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:51:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6696924-marcin-romanowski-ph8117636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gigantyczne\" pieni\u0105dze i \"kluczowe pytanie\" w sprawie by\u0142ego wiceministra\" />\n    Mam nadziej\u0119, \u017ce po tym, jak ta formalna przeszkoda zosta\u0142a ju\u017c pokonana, b\u0119dzie po prostu odpowiada\u0142 za czyny, kt\u00f3re pope\u0142ni\u0142 - stwierdzi\u0142 europose\u0142 Micha\u0142 Szczerba (KO), komentuj\u0105c decyzj\u0119 Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy o uchyleniu immunitetu Marcinowi Romanowskiemu. Pos\u0142anka i wiceszefowa tego organu Agnieszka Pomaska (KO) m\u00f3wi\u0142a, \u017ce cieszy si\u0119, i\u017c \"s\u0142u\u017cby w Polsce b\u0119d\u0105 mog\u0142y dalej prowadzi\u0107 normalnie \u015bledztwo\". Krytycznie o \u015brodowej decyzji Zgromadzenia wypowiadali si\u0119 przedstawiciele PiS.\n    \n    ", "id": 1254472, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/organ-rady-europy-uchylil-immunitet-marcina-romanowskiego-polityczne-komentarze-st8117576?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gigantyczne\" pieni\u0105dze i \"kluczowe pytanie\" w sprawie by\u0142ego wiceministra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:46:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8wt46d-wiezienie-usa-shutterstock410907007-4722452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzekucja w Teksasie. Skazany na \u015bmier\u0107 przeprosi\u0142 rodziny ofiar i zacz\u0105\u0142 \u015bpiewa\u0107\" />\n    Po blisko trzydziestu latach sp\u0119dzonych w celi \u015bmierci w Teksasie Garcia White otrzyma\u0142 we wtorek \u015bmiertelny zastrzyk. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany za pi\u0119\u0107 zab\u00f3jstw. W ostatnim s\u0142owie przed egzekucj\u0105 przeprosi\u0142 i za\u015bpiewa\u0142 piosenk\u0119 - relacjonuj\u0105 media. \n    \n    ", "id": 1254473, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kara-smierci-w-usa-skazany-przeprasza-i-spiewa-podczas-egzekucji-st8117536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzekucja w Teksasie. Skazany na \u015bmier\u0107 przeprosi\u0142 rodziny ofiar i zacz\u0105\u0142 \u015bpiewa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:40:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8186340-akcja-ratunkowa-na-polwyspie-kamczatka-ph8117646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orki ugrz\u0119z\u0142y na mieli\u017anie. Ratowa\u0142o je 30 wolontariuszy\" />\n    Orki utkn\u0119\u0142y na p\u0142ytkich wodach nieopodal P\u00f3\u0142wyspu Kamczatka. Dwa doros\u0142e i dwa m\u0142ode osobniki zagrzeba\u0142y si\u0119 w zamulonym uj\u015bciu rzeki. Ratownikom uda\u0142o si\u0119 utrzyma\u0107 zwierz\u0119ta przy \u017cyciu a\u017c do podniesienia si\u0119 poziomu wody i bezpiecznie odeskortowa\u0107 je na pe\u0142ne morze.\n    \n    ", "id": 1254474, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rosja-na-ratunek-orkom-ugrzezly-na-mieliznie-w-zupelnych-ciemnosciach-st8117587?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orki ugrz\u0119z\u0142y na mieli\u017anie. Ratowa\u0142o je 30 wolontariuszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:37:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ns2hhv-bergen-6171141/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norwegia nie rozstanie si\u0119 z got\u00f3wk\u0105 z powodu senior\u00f3w i wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Cho\u0107 wcze\u015bniej w Norwegii planowano odej\u015bcie od tradycyjnego pieni\u0105dza, to jednak nowe prawo utrzymuje powszechn\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105. Rz\u0105d uzasadnia to przyzwyczajeniami os\u00f3b starszych oraz wzgl\u0119dami bezpiecze\u0144stwa.\n    \n    ", "id": 1254475, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/norwegia-nie-rozstanie-sie-z-gotowka-z-powodu-seniorow-i-wzgledow-bezpieczenstwa-st8117524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia nie rozstanie si\u0119 z got\u00f3wk\u0105 z powodu senior\u00f3w i wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:14:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-924168-uszkodzony-pociag-kolei-dolnoslaskich-ph8117188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden poci\u0105g ostrzelany, drugi obrzucony kamieniami\" />\n    Dwa poci\u0105gi Kolei Dolno\u015bl\u0105skich zosta\u0142y uszkodzone. W tym samym dniu jeden zosta\u0142 ostrzelany, a drugi obrzucony kamieniami. Teraz zamiast wozi\u0107 pasa\u017cer\u00f3w, stoj\u0105 w serwisie. Straty sp\u00f3\u0142ki to dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1254476, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/milicz-jeden-pociag-ostrzelany-drugi-obrzucony-kamieniami-st8117178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden poci\u0105g ostrzelany, drugi obrzucony kamieniami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:11:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8848877-mieszkancy-maja-dosc-calodobowych-sklepow-z-alkoholem-ph8064865/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana w sprawie produkt\u00f3w alkoholowych. B\u0119d\u0105 nowe zasady oznakowania\" />\n    Wygl\u0105d produkt\u00f3w alkoholowych nie powinien nawi\u0105zywa\u0107 do innych towar\u00f3w, zw\u0142aszcza tych przeznaczonych dla dzieci - przekaza\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski, dodaj\u0105c, \u017ce jego resort opracowa\u0142 projekt nowych przepis\u00f3w reguluj\u0105cych t\u0119 kwesti\u0119. Chodzi o spraw\u0119 tak zwanych alkotubek, czyli saszetek z alkoholem, kt\u00f3re trafi\u0142y ostatnio do sprzeda\u017cy.\n    \n    ", "id": 1254477, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nowe-zasady-oznakowania-produktow-alkoholowych-resort-rolnictwa-szykuje-zmiany-st8117530?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w sprawie produkt\u00f3w alkoholowych. B\u0119d\u0105 nowe zasady oznakowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:36:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-665294-jak-dziala-odcinkowy-pomiar-predkosci-na-s11-ph8116601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tylko na jednym odcinku S11 odnotowano 4,5 tysi\u0105ca przekrocze\u0144 pr\u0119dko\u015bci\" />\n    Na trasie S11 mi\u0119dzy Swadzimiem a D\u0105brow\u0105 (woj. wielkopolskie) od kilku tygodni dzia\u0142a odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci. Dane za pierwszy miesi\u0105c wskazuj\u0105, \u017ce system odnotowa\u0142 ponad 4,5 tysi\u0105ca przypadk\u00f3w \u0142amania przepis\u00f3w. Wed\u0142ug G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Transportu Drogowego odcinkowy pomiar to bardzo skuteczne narz\u0119dzie w walce z piratami drogowymi. Wytypowane s\u0105 jeszcze 43 miejsca, w kt\u00f3rych r\u00f3wnie\u017c pojawi si\u0119 ten system. Dwa z nich znajd\u0105 si\u0119 w Wielkopolsce. \n    \n    ", "id": 1253904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/s11-swadzim-dabrowa-w-ciagu-miesiaca-4-5-tysiaca-przekroczen-predkosci-st8116748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylko na jednym odcinku S11 odnotowano 4,5 tysi\u0105ca przekrocze\u0144 pr\u0119dko\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:34:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1727161-sesja-zdjeciowa-zdjecie-ilustracyjne-ph8117375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podawali si\u0119 za fotograf\u00f3w i obiecywali karier\u0119 w modelingu. \"Ponad 100 pokrzywdzonych ma\u0142oletnich dziewcz\u0105t\"\" />\n    Funkcjonariusze CBZC zatrzymali czterech kolejnych m\u0119\u017cczyzn podejrzanych mi\u0119dzy innymi o wykonywanie zdj\u0119\u0107 o charakterze pornograficznym ma\u0142oletnim dziewcz\u0119tom. \u015aledztwo w tej sprawie trwa od 2022 roku. \u0141\u0105cznie zatrzymano ju\u017c 9 os\u00f3b. Jak informuje prokuratura, podejrzani podawali si\u0119 za fotograf\u00f3w i przedstawiali nastolatkom wizj\u0119 kariery w modelingu. Na um\u00f3wionej sesji wykonywane by\u0142y rozbierane zdj\u0119cia i filmy, cz\u0119\u015b\u0107 z ukrycia, bez wiedzy i zgody dziewczyn. Niewykluczone s\u0105 dalsze zatrzymania. \n    \n    ", "id": 1253905, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-obiecywali-kariere-w-modelingu-i-robili-rozbierane-zdjecia-ponad-100-pokrzywdzonych-maloletnich-dziewczat-st8117263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podawali si\u0119 za fotograf\u00f3w i obiecywali karier\u0119 w modelingu. \"Ponad 100 pokrzywdzonych ma\u0142oletnich dziewcz\u0105t\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:22:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8013236-tabliczka-nie-rezygnuj-z-zycia-ph8117483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tabliczki z has\u0142em \"Nie rezygnuj z \u017cycia\" na warszawskich mostach\" />\n    Niewielkie, zielone tabliczki z has\u0142em \"Nie rezygnuj z \u017cycia\" pojawi\u0142y si\u0119 w ostatnich dniach na barierkach warszawskich most\u00f3w. S\u0105 skierowane do os\u00f3b znajduj\u0105cych si\u0119 w kryzysie samob\u00f3jczym. Na tabliczkach s\u0105 numery, pod kt\u00f3rymi mo\u017cna ca\u0142odobowo uzyska\u0107 pomoc psychologiczn\u0105.\n    \n    ", "id": 1253906, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-tabliczki-nie-rezygnuj-z-zycia-zawisly-na-mostach-st8117313?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tabliczki z has\u0142em \"Nie rezygnuj z \u017cycia\" na warszawskich mostach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:14:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2366361-fatalny-stan-rzeki-paragwaj-ph8117201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysycha g\u0142\u00f3wna rzeka, bo kraj zalewa fala gor\u0105ca\" />\n    Paragwaj od pocz\u0105tku tygodnia mierzy si\u0119 z fal\u0105 ekstremalnego upa\u0142u. W poniedzia\u0142ek termometry pokazywa\u0142y warto\u015bci powy\u017cej 40 stopni Celsjusza. W krytycznym stanie znajduje si\u0119 jedna z g\u0142\u00f3wnych rzek kraju - Paragwaj.  \n    \n    ", "id": 1253907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/wysycha-glowna-rzeka-bo-kraj-zalewa-fala-goraca-st8117152?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysycha g\u0142\u00f3wna rzeka, bo kraj zalewa fala gor\u0105ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:33:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1807532-deszcz-pada-wczesna-jesien-ph8117418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3c\u0105 ulewne opady. Gdzie b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie gro\u017ane?\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach Polska na chwil\u0119 znajdzie si\u0119 pod wp\u0142ywem uk\u0142adu ni\u017cowego, kt\u00f3ry lokalnie przyniesie spore opady. G\u0119ste chmury b\u0119d\u0105 wisie\u0107 nad naszym krajem co najmniej do weekendu.\n    \n    ", "id": 1253425, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wroca-ulewne-opady-gdzie-beda-szczegolnie-grozne-st8117317?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3c\u0105 ulewne opady. Gdzie b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie gro\u017ane?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:31:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2347848-lukasz-mejza-ph8114435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142aszczak o kwestii zawieszenia Mejzy\" />\n    \u0141ukasz Mejza pozostaje cz\u0142onkiem klubu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - o\u015bwiadczy\u0142 szef tego klubu Mariusz B\u0142aszczak, pytany o ewentualne polityczne implikacje wniosku prokuratury o uchylenie immunitetu pos\u0142owi ugrupowania. Tomasz Trela z Nowej Lewicy oceni\u0142, \u017ce sprawa Mejzy \"to do\u015b\u0107 standardowa sytuacja\", je\u015bli chodzi o PiS. \n    \n    ", "id": 1253426, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/immunitet-lukasza-mejzy-i-wniosek-o-uchylenie-co-z-jego-czlonkostwem-w-klubie-pis-mariusz-blaszczak-odpowiada-st8117229?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak o kwestii zawieszenia Mejzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:29:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7576617-bosak-w-statystykach-policji-nie-ma-ofiary-z-glucholaz-nieprawda-jest-ph8113818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bosak: w statystykach policji nie ma ofiary z G\u0142ucho\u0142az. Nieprawda, jest\" />\n    Wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak twierdzi, \u017ce policja w swoich danych dotycz\u0105cych ofiar powodzi nie uwzgl\u0119dni\u0142a informacji o kobiecie z G\u0142ucho\u0142az. Polityk Konfederacji utrzymuje, \u017ce statystyki ofiar powodzi s\u0105 zani\u017cone. Sprawdzili\u015bmy. Bosak nie ma racji.\n    \n    ", "id": 1253427, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-krzysztof-bosak-w-statystykach-policji-nie-ma-ofiary-z-glucholaz-to-nieprawda-st8112961?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bosak: w statystykach policji nie ma ofiary z G\u0142ucho\u0142az. Nieprawda, jest", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:28:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-4089753-trzykrotny-wlam-na-parcele-w-zninie-ph8117189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzykrotny w\u0142am. Sprawca wyni\u00f3s\u0142 elektronik\u0119 i klaser ze znaczkami\" />\n    Kryminalni z Komendy Powiatowej Policji w \u017bninie (woj. kujawsko-pomorskie) zatrzymali 37-letniego mieszka\u0144ca, kt\u00f3ry w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z gara\u017cy i dwukrotnie tego samego domu jednorodzinnego. Pokusi\u0142 si\u0119 na cudzy telewizor, elektronarz\u0119dzia, a nawet klaser ze znaczkami. Skradzione przedmioty ukrywa\u0142 w swoim mieszkaniu.\n    \n    ", "id": 1253428, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/znin-trzykrotny-wlam-sprawca-wyniosl-elektronike-i-klaser-ze-znaczkami-st8117175?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzykrotny w\u0142am. Sprawca wyni\u00f3s\u0142 elektronik\u0119 i klaser ze znaczkami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:26:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3153878-oszustwa-na-laczna-kwote-blisko-2-mln-zl-zdjecie-ilustracyjne-ph8104662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spada oprocentowanie kredyt\u00f3w hipotecznych\"\" />\n    Cho\u0107 Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie zmieni\u0142a wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych, to spada oprocentowanie kredyt\u00f3w hipotecznych - wskazuje g\u0142\u00f3wny analityk Expander Advisors Jaros\u0142aw Sadowski. Dodaje, \u017ce \"banki obni\u017caj\u0105 oprocentowanie, poniewa\u017c powoli zbli\u017camy si\u0119 do momentu obni\u017cek st\u00f3p\".\n    \n    ", "id": 1253429, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-spada-oprocentowanie-kredytow-hipotecznych-st8117179?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Spada oprocentowanie kredyt\u00f3w hipotecznych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:21:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-419264-mezczyznie-pomogli-st-post-mateusz-weistock-i-sierz-maciej-wilczek-ph8117358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawali\u0142 si\u0119 pod nim strop, przez trzy dni wo\u0142a\u0142 o pomoc\" />\n    Wszed\u0142 na strych spalonego budynku, nagle zawali\u0142 si\u0119 pod nim strop. 47-latek ze z\u0142aman\u0105 nog\u0105 wyl\u0105dowa\u0142 w piwnicy. M\u0119\u017cczyzna doczo\u0142ga\u0142 si\u0119 na parter i wo\u0142a\u0142 o pomoc. Po trzech dniach us\u0142yszeli go policjanci, kt\u00f3rzy akurat pojawili si\u0119 w pobli\u017cu. \n    \n    ", "id": 1253430, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gmina-lipa-powiat-zlotowski-pod-47-latkiem-zawalil-sie-strop-przez-trzy-dni-wolal-o-pomoc-st8117347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142 si\u0119 pod nim strop, przez trzy dni wo\u0142a\u0142 o pomoc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:10:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-184508-zelazna-kopula-niszczy-rakiety-wystrzelone-z-libanu-do-izraela-nad-hajfa-27-wrzesnia-2024-ph8117099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taki system ma tylko kilka pa\u0144stw na \u015bwiecie. Tak dzia\u0142a \u017belazna Kopu\u0142a\" />\n    Izraelska obrona powietrzna uwa\u017cana jest za jedn\u0105 z najsilniejszych na \u015bwiecie. Swoj\u0105 skuteczno\u015b\u0107 po raz kolejny okaza\u0142a we wtorek wieczorem, gdy zdo\u0142a\u0142a zestrzeli\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 pocisk\u00f3w wystrzelonych przez Iran. Jak ona dzia\u0142a? I czym jest s\u0142ynna \u017belazna Kopu\u0142a?\n    \n    ", "id": 1253431, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zelazna-kopula-jak-dziala-jeden-z-najlepszych-systemow-obrony-powietrznej-st8116812?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taki system ma tylko kilka pa\u0144stw na \u015bwiecie. Tak dzia\u0142a \u017belazna Kopu\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:08:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718525-poscig-za-motocyklista-w-gdyni-ph8117104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista uderzy\u0142 w porsche, zostawi\u0142 rannego pasa\u017cera i uciek\u0142. Nagranie z po\u015bcigu \" />\n    Policjanci udost\u0119pnili nagarnie z po\u015bcigu za motocyklist\u0105 w Gdyni. M\u0119\u017cczyzna nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. W ko\u0144cu straci\u0142 panowanie nad pojazdem, uderzy\u0142 w porsche a nast\u0119pnie w s\u0142up. Kieruj\u0105cy uciek\u0142 z miejsca zdarzenia zostawiaj\u0105c poszkodowanego pasa\u017cera. Po kilkudziesi\u0119ciu minutach 33-letni motocyklista zosta\u0142 zatrzymany. Do aresztu trafi\u0142 te\u017c 35-letni pasa\u017cer.\n    \n    ", "id": 1253432, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-motocyklista-uderzyl-w-porsche-zostawil-rannego-pasazera-i-uciekl-nagranie-z-poscigu-st8117131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista uderzy\u0142 w porsche, zostawi\u0142 rannego pasa\u017cera i uciek\u0142. Nagranie z po\u015bcigu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:04:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8u69d7-wlamywacze-kradli-ze-sklepu-alkohol-zdjecie-ilustracyjne-7920891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alkohol w tubce. S\u0105 wyniki kontroli\" />\n    To jest sukces ca\u0142ego naszego spo\u0142ecze\u0144stwa, bo kiedy problem ten wyst\u0105pi\u0142, jak jeden m\u0105\u017c, media, eksperci, dziennikarze, rz\u0105d, wszyscy zareagowali na pojawienie si\u0119 tego produktu - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej Przemys\u0142aw Rzodkiewicz g\u0142\u00f3wny inspektor Inspekcji Jako\u015bci Handlowej Artyku\u0142\u00f3w Rolno-Spo\u017cywczych. - Na ten moment, na godzin\u0119 12.30, kontrol\u0119 przeprowadzili\u015bmy w 223 punktach handlowych i te kontrole potwierdzaj\u0105, \u017ce ten artyku\u0142 nie jest dost\u0119pny albo zosta\u0142 wycofany z obrotu - m\u00f3wi\u0142.\n    \n    ", "id": 1253433, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/alkohol-w-tubce-sa-wyniki-kontroli-st8117236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkohol w tubce. S\u0105 wyniki kontroli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:31:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8625072-nawet-piec-lat-wiezienia-grozi-29-latkowi-za-jazde-bez-uprawnien-ph8117091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"29-latek pod wp\u0142ywem przewozi\u0142 narkotyki\" />\n    G\u0142ubczyccy policjanci zatrzymali do kontroli auto bez tylnej tablicy rejestracyjnej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nietrze\u017awy 29-latek prowadzi\u0142 samoch\u00f3d pomimo zakazu s\u0105dowego. Dodatkowo policjanci znale\u017ali w jego aucie narkotyki. \n    \n    ", "id": 1253060, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/glubczyce-pijany-29-latek-przewozil-narkotyki-st8117068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "29-latek pod wp\u0142ywem przewozi\u0142 narkotyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:30:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7309915-tajfun-krathon-zmierza-w-kierunku-tajwanu-ph8117051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajwan si\u0119 \"zamkn\u0105\u0142\". Nadci\u0105ga Krathon\" />\n    W najbli\u017cszych godzinach tajfun Krathon ma uderzy\u0107 w po\u0142udniowo-zachodnie regiony Tajwanu. W \u015brod\u0119 w ca\u0142ym kraju zamkni\u0119te zosta\u0142y szko\u0142y i budynki przedsi\u0119biorstw. Mieszka\u0144cy portowego miasta Kaohsiung obawiaj\u0105 si\u0119 powt\u00f3rki z 1977 roku, gdy tajfun Thelma spowodowa\u0142 \u015bmier\u0107 37 os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1253061, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/tajwan-sie-zamknal-nadciaga-krathon-st8116815?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajwan si\u0119 \"zamkn\u0105\u0142\". Nadci\u0105ga Krathon", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:28:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6930300-sekretarz-generalny-onz-antonio-guterres-ph7281407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz generalny ONZ z zakazem wjazdu do Izraela\" />\n    Szef izraelskiego MSZ Israel Kac og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce uzna\u0142 sekretarza generalnego ONZ Antonio Guterresa za \"persona non grata\" i zabroni\u0142 mu wjazdu do kraju za brak \"jednoznacznego pot\u0119pienia\" Iranu za wtorkowy nalot na Izrael.\n    \n    ", "id": 1253062, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-generalny-onz-z-zakazem-wjazdu-do-izraela-st8117121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny ONZ z zakazem wjazdu do Izraela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:27:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7026153-dzibuti-ph8117120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmusili ich do wyskoczenia z \u0142odzi na pe\u0142nym morzu. Dziesi\u0105tki os\u00f3b nie \u017cyj\u0105\" />\n    Co najmniej 45 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 111 uznano za zaginione po tym, jak przemytnicy zmusili migrant\u00f3w do wyskoczenia z \u0142odzi u wybrze\u017cy D\u017cibuti \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Mi\u0119dzynarodowa Organizacja do spraw Migracji (IOM). - Ta tragedia jest najbrutalniejszym jak dot\u0105d przypomnieniem pilnej potrzeby ochrony i brania pod uwag\u0119 potrzeb migrant\u00f3w - oceni\u0142 regionalny dyrektor IOM Frantz Celestin.\n    \n    ", "id": 1253063, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/afryka-migracje-z-jemenu-do-dzibuti-przemytnicy-zmusili-migrantow-wyskoczenia-z-lodzi-dziesiatki-zginely-st8117093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmusili ich do wyskoczenia z \u0142odzi na pe\u0142nym morzu. Dziesi\u0105tki os\u00f3b nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:25:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7zv1on-zakupy-sklep-supermarket-wozek-shutterstock_2420523049-7927455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Radykalnie u\u015bci\u015bli\u0107 przepisy\". Zapowied\u017a prac w sprawie alkotubek\" />\n    Trwaj\u0105 prace nad zmianami w ustawie o wychowaniu w trze\u017awo\u015bci. Dopisano przepisy ograniczaj\u0105ce promocj\u0119 alkoholu i zwi\u0119kszaj\u0105ce kary za jego niew\u0142a\u015bciw\u0105 sprzeda\u017c. B\u0119dzie tam pewnie tak\u017ce kwestia opakowa\u0144 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny.\n    \n    ", "id": 1253064, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/radykalnie-uscislic-przepisy-zapowiedz-prac-w-sprawie-alkotubek-st8116519?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Radykalnie u\u015bci\u015bli\u0107 przepisy\". Zapowied\u017a prac w sprawie alkotubek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:25:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4711378-uwierzyli-ze-dzwonia-pracownicy-banku-stracili-pieniadze-ph7989271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"22-latek podawa\u0142 kody przez telefon, 34-latek wzi\u0105\u0142 kredyt. Nie tylko starsi \"\u0142api\u0105 si\u0119\" na oszustwa\" />\n    Mieszkaj\u0105 w Zdu\u0144skiej Woli (woj. \u0142\u00f3dzkie) i tego samego dnia stracili pieni\u0105dze w podobny spos\u00f3b - uwierzyli dzwoni\u0105cym do nich oszustom. 22-latek straci\u0142 ponad siedem tysi\u0119cy z\u0142otych, 34-latek da\u0142 si\u0119 nak\u0142oni\u0107 na wzi\u0119cie kredytu na ponad 32 tys. z\u0142otych i przelanie ca\u0142ej kwoty na nieznane konto. \n    \n    ", "id": 1253065, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/22-latek-podawal-kody-przez-telefon-34-latek-wzial-kredyt-nie-tylko-starsi-lapia-sie-na-oszustwa-st8117075?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "22-latek podawa\u0142 kody przez telefon, 34-latek wzi\u0105\u0142 kredyt. Nie tylko starsi \"\u0142api\u0105 si\u0119\" na oszustwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:09:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9mm22y-muzeum-sztuki-wspolczesnej-mocak-w-krakowie-7876446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dyrektorka MOCAK-u straci stanowisko. Prezydent \"nie widzi mo\u017cliwo\u015bci dalszej wsp\u00f3\u0142pracy\"\" />\n    Prezydent Krakowa Aleksander Miszalski poinformowa\u0142, \u017ce Anna Maria Potocka nie b\u0119dzie ju\u017c d\u0142u\u017cej dyrektork\u0105 MOCAK-u. \n    \n    ", "id": 1253066, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/dyrektorka-mocak-u-straci-stanowisko-prezydent-nie-widzi-mozliwosci-dalszej-wspolpracy-st8117171?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektorka MOCAK-u straci stanowisko. Prezydent \"nie widzi mo\u017cliwo\u015bci dalszej wsp\u00f3\u0142pracy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:09:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9625820-ptak-ph8117095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ornitologiczna sensacja w Niemczech\" />\n    Do niewielkiego miasta pod niemieck\u0105 Koloni\u0105 w ostatnich tygodniach zacz\u0119\u0142y si\u0119 zje\u017cd\u017ca\u0107 setki ornitolog\u00f3w. Pow\u00f3d? Pojawi\u0142 si\u0119 tam przedrze\u017aniacz p\u00f3\u0142nocny - ptak, kt\u00f3ry naturalnie w Europie nie wyst\u0119puje.\n    \n    ", "id": 1253067, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ornitologiczna-sensacja-w-niemczech-st8117031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ornitologiczna sensacja w Niemczech", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:03:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-292069-kobieta-zmarla-podczas-porodu-ph7350377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Por\u00f3d \"jeden na milion\". Bli\u017ani\u0119ta rozwija\u0142y si\u0119 w dw\u00f3ch macicach jednej kobiety\" />\n    W szpitalu w chi\u0144skim Xi'an przysz\u0142o na \u015bwiat rodze\u0144stwo rozwijaj\u0105ce si\u0119 w dw\u00f3ch osobnych macicach jednej kobiety. Plac\u00f3wka informuje, \u017ce \"niezwykle rzadko\" zdarza si\u0119, by w obu dosz\u0142o do naturalnego pocz\u0119cia. \n    \n    ", "id": 1253068, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-porod-blizniat-rozwijaly-sie-w-dwoch-macicach-jednej-kobiety-st8116782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Por\u00f3d \"jeden na milion\". Bli\u017ani\u0119ta rozwija\u0142y si\u0119 w dw\u00f3ch macicach jednej kobiety", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T12:01:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3638354-przejscie-laczace-galerie-polnocna-dworca-centralnego-z-varso-tower-ph8116614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z Dworca Centralnego prosto do wie\u017cowca. Podziemne przej\u015bcie otwarte\" />\n    Przej\u015bcie \u0142\u0105cz\u0105ce galeri\u0119 p\u00f3\u0142nocn\u0105 Dworca Centralnego z Varso Tower zosta\u0142o otwarte. Tunel zosta\u0142 zamkni\u0119ty w 2017 roku w zwi\u0105zku z budow\u0105 wie\u017cowca. Przeszkod\u0105 w jego przywr\u00f3ceniu d\u0142ugo pozostawa\u0142 brak porozumienia inwestora z kolejarzami.\n    \n    ", "id": 1253069, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-przejscie-z-dworca-centralnego-do-varso-tower-otwarte-powstanie-tez-drugie-st8116470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Dworca Centralnego prosto do wie\u017cowca. Podziemne przej\u015bcie otwarte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:59:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2g3bup-dyrektor-szpitala-zeromskiego-w-krakowie-lech-kucharski-7927408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dyrektor szpitala odchodzi w atmosferze skandalu. W tle cygara dla prezydenta i znikaj\u0105cy fentanyl\" />\n    Od 1 stycznia szpitalem \u017beromskiego w Krakowie przestanie kierowa\u0107 Lech Kucharski - poinformowa\u0142 na platformie X prezydent miasta Aleksander Miszalski. O dyrektorze plac\u00f3wki pisali\u015bmy w ostatnich miesi\u0105cach wielokrotnie m.in. ze wzgl\u0119du na zakup cygar ze szpitalnych pieni\u0119dzy w prezencie dla poprzedniego prezydenta Krakowa, a tak\u017ce przez spraw\u0119 znikaj\u0105cych z lecznicy ampu\u0142ek z fentanylem.\n    \n    ", "id": 1253070, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-dyrektor-szpitala-zeromskiego-lech-kucharski-odchodzi-w-tle-cygara-dla-jacka-majchrowskiego-i-znikajacy-fentanyl-st8117118?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektor szpitala odchodzi w atmosferze skandalu. W tle cygara dla prezydenta i znikaj\u0105cy fentanyl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:23:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7508112-pijany-kierowca-dachowal-w-przydroznym-rowie-ph8116984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden dachowa\u0142 w przydro\u017cnym rowie, drugi wjecha\u0142 do ogrodu\" />\n    Policjanci na terenie powiatu z\u0142otoryjskiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zatrzymali dw\u00f3ch nietrze\u017awych kierowc\u00f3w. Obaj w trakcie jazdy stracili panowanie nad pojazdami, w wyniku czego jeden z nich dachowa\u0142 w przydro\u017cnym rowie, a drugi wjecha\u0142 do ogrodu, niszcz\u0105c ozdobne ro\u015bliny. Teraz o ich losie zdecyduje s\u0105d. \n    \n    ", "id": 1252681, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zlotoryja-jeden-dachowal-w-przydroznym-rowie-drugi-wjechal-do-ogrodu-st8116981?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden dachowa\u0142 w przydro\u017cnym rowie, drugi wjecha\u0142 do ogrodu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:23:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1786712-stronie-konkret-sklej-falsz-ph8116681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gr\u00f3barczyk: rz\u0105d daje \"na wszystkie szkody powsta\u0142e po powodzi 100 mln z\u0142\". Dezinformuje\" />\n    Wed\u0142ug pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marka Gr\u00f3barczyka rz\u0105d na likwidacj\u0119 szk\u00f3d w infrastrukturze po powodzi przeznaczy 100 mln z\u0142. Na dodatek zestawia to z kosztem wybudowania warszawskiej k\u0142adki pieszo-rowerowej. Polityk podaje b\u0142\u0119dne kwoty. \n    \n    ", "id": 1252682, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/posel-pis-marek-grobarczyk-150-mln-na-kladke-w-warszawie-100-mln-na-szkody-infrastrukturalne-po-powodzi-to-dezinformacja-st8116642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00f3barczyk: rz\u0105d daje \"na wszystkie szkody powsta\u0142e po powodzi 100 mln z\u0142\". Dezinformuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:19:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7734571-pomnik-rzezi-wolynskiej-w-domostawie-na-podkarpaciu-ph8002212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy przychylili si\u0119 do polskich wniosk\u00f3w. B\u0119d\u0105 szuka\u0107 szcz\u0105tk\u00f3w ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej\" />\n    Ukrai\u0144ski Instytut Pami\u0119ci Narodowej zapowiedzia\u0142, \u017ce przeprowadzi w 2025 roku poszukiwania szcz\u0105tk\u00f3w ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej. To odpowied\u017a - podano - na wnioski polskich obywateli.\n    \n    ", "id": 1252683, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraincy-przychylili-sie-do-polskich-wnioskow-beda-szukac-szczatkow-ofiar-rzezi-wolynskiej-st8117025?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy przychylili si\u0119 do polskich wniosk\u00f3w. B\u0119d\u0105 szuka\u0107 szcz\u0105tk\u00f3w ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:18:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6748360-straznicy-miejscy-ratowali-mezczyzne-ph8117040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Le\u017ca\u0142 obok dworca, nie oddycha\u0142. Dramatyczna akcja ratunkowa\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy otrzymali zg\u0142oszenie, \u017ce przy wej\u015bciu do budynku Dworca Centralnego le\u017cy pijany m\u0119\u017cczyzna. \"Patrol, kt\u00f3ry przyby\u0142 na miejsce stwierdzi\u0142, \u017ce zlecenie jest o wiele bardziej dramatyczne\" - relacjonuje stra\u017c miejska. M\u0119\u017cczyzna nie oddycha\u0142.\n    \n    ", "id": 1252684, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-dramatyczna-akcja-ratunkowa-na-dworcu-centralnym-st8117033?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le\u017ca\u0142 obok dworca, nie oddycha\u0142. Dramatyczna akcja ratunkowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:13:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6502282-maciej-gdula-wiceminister-nauki-i-szkolnictwa-wyzszego-ph8116900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewica ma problem z IDEAS NCBR. \"Je\u015bli Gdula bardziej fiknie, to b\u0119dzie dla niego game over\"\" />\n    Lewica, wymieniaj\u0105c szefa IDEAS NCBR, chcia\u0142a przej\u0105\u0107 polityczn\u0105 kontrol\u0119 nad o\u015brodkiem badawczym i sprawdzi\u0107, czy nie by\u0142 \"przepompowni\u0105 kasy dla Bielana\" - m\u00f3wi tvn24.pl \u017ar\u00f3d\u0142o bliskie kierownictwu Lewicy. Nowy, zaufany zarz\u0105d mia\u0142 po cichu sprawdza\u0107 dokumenty i wyci\u0105ga\u0107 faktury. Choreografi\u0119 popsu\u0142 wiceminister nauki Maciej Gdula. \u015arodowisko naukowe \u017c\u0105da teraz jego dymisji, a IDEAS mo\u017ce przej\u015b\u0107 w stref\u0119 wp\u0142yw\u00f3w wicepremiera Krzysztofa Gawkowskiego.\n    \n    ", "id": 1252685, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/kontrowersje-wokol-ideas-ncbr-lewica-ma-problem-st8116797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica ma problem z IDEAS NCBR. \"Je\u015bli Gdula bardziej fiknie, to b\u0119dzie dla niego game over\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:02:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7932508-mezczyzna-trafil-do-aresztu-ph8116997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 krzywdzi\u0107 w\u0142asn\u0105 c\u00f3rk\u0119. Podejrzany o pedofili\u0119 trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu poinformowa\u0142a, \u017ce b\u0119dzi\u0144ski s\u0105d rejonowy przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku \u015bledczych o zastosowanie tymczasowego aresztowania m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o przest\u0119pstwa seksualne na szkod\u0119 swojej ma\u0142oletniej c\u00f3rki. Grozi mu do\u017cywocie. \n    \n    ", "id": 1252686, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/bedzin-mial-krzywdzic-wlasna-corke-podejrzany-o-pedofilie-trafil-do-aresztu-st8116995?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 krzywdzi\u0107 w\u0142asn\u0105 c\u00f3rk\u0119. Podejrzany o pedofili\u0119 trafi\u0142 do aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1095255-biala-tecza-na-kaszubach-ph8116865/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142a t\u0119cza pojawi\u0142a si\u0119 nad Kaszubami\" />\n    Na Kaszubach w \u015brod\u0119 o poranku pojawi\u0142a si\u0119 bia\u0142a t\u0119cza. Zdj\u0119cie zjawiska, kt\u00f3re przy odrobinie szcz\u0119\u015bcia mo\u017cna zaobserwowa\u0107 w jesienny lub wiosenny dzie\u0144, otrzymali\u015bmy od pani Estery. \n    \n    ", "id": 1252687, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/biala-tecza-pojawila-sie-nad-kaszubami-st8116889?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142a t\u0119cza pojawi\u0142a si\u0119 nad Kaszubami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:50:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4539896-strazacy-podczas-akcji-zdjecie-ilustracyjne-ph8094827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb w trakcie powodzi? Sonda\u017c\" />\n    Ponad 90 procent Polak\u00f3w pozytywnie ocenia dzia\u0142anie s\u0142u\u017cb w czasie wrze\u015bniowej powodzi, a ponad po\u0142owa dobrze ocenia decyzje w\u0142adz lokalnych i centralnych - wynika z najnowszego badania CBOS.\n    \n    ", "id": 1252688, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-polacy-oceniaja-dzialania-sluz-w-trakcie-powodzi-sondaz-st8116894?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb w trakcie powodzi? Sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:21:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8445364-tomasz-jakubiak-ph8116747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jest co\u015b, co nie mie\u015bci si\u0119 w\u00a0mojej g\u0142owie\". Tomasz Jakubiak opublikowa\u0142 nowe nagranie\" />\n    Tomasz Jakubiak, juror programu \"MasterChef\", wyjawi\u0142 w minionym tygodniu, \u017ce cierpi na rzadki nowotw\u00f3r. - By\u0142o mi wstyd przyzna\u0107 si\u0119 do tego, \u017ce jestem chory - wyzna\u0142. Doda\u0142, \u017ce teraz przed nim \"najwi\u0119kszy challenge w \u017cyciu\", czyli walka z rakiem. Wczoraj Tomasz Jakubiak opublikowa\u0142 kolejne nagranie. Opowiada w nim o tym, co si\u0119 wydarzy\u0142o, gdy powiedzia\u0142 publicznie o swojej chorobie.\n    \n    ", "id": 1251961, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/to-jest-cos-co-nie-miesci-sie-w-mojej-glowie-tomasz-jakubiak-opublikowal-nowe-nagranie-st8116804?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest co\u015b, co nie mie\u015bci si\u0119 w\u00a0mojej g\u0142owie\". Tomasz Jakubiak opublikowa\u0142 nowe nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:17:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7898443-ruszyl-konkurs-na-ulubiona-ksiegarnie-warszawy-ph8116157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulubione ksi\u0119garnie i antykwariaty. Ju\u017c mo\u017cna g\u0142osowa\u0107\" />\n    Do konkursu na \"Ulubion\u0105 Ksi\u0119garni\u0119 Warszawy\" trafi\u0142o 26 wyj\u0105tkowych miejsc. To ksi\u0119garnie, kluboksi\u0119garnie i antykwariaty. Oddany g\u0142os mo\u017ce realnie wesprze\u0107 te miejsca. - Tytu\u0142 to nagroda pieni\u0119\u017cna - zapewnia wiceprezydentka Warszawy Aldona Machnowska-G\u00f3ra. \n    \n    ", "id": 1251962, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-ulubiona-ksiegarnia-warszawy-lista-nominowanych-glosowanie-jak-zaglosowac-st8116141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulubione ksi\u0119garnie i antykwariaty. Ju\u017c mo\u017cna g\u0142osowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:13:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-16957-rosja-zeszyt-ph8116487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zeszyty ze zdj\u0119ciami zmar\u0142ych \u017co\u0142nierzy, skaza\u0144cy przy tablicy\" />\n    Dzisiejsze realia szko\u0142y rosyjskiej s\u0105 \u015bci\u015ble zwi\u0105zane z inwazj\u0105 na Ukrain\u0119 - ocenia rosyjska sekcja Radia Swoboda. Jak wskazuje, kultura, sztuka czy sport schodz\u0105 na drugi plan. Redakcja relacjonuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce specjalne lekcje w szko\u0142ach prowadz\u0105 skaza\u0144cy, kt\u00f3rzy brali udzia\u0142 w walkach na Ukrainie. \"Paramilitarna ciemno\u015b\u0107 tylko si\u0119 pog\u0142\u0119bia\" - ostrzegaj\u0105 przeciwnicy Kremla.\n    \n    ", "id": 1251963, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zeszyty-ze-zdjeciami-zmarlych-zolnierzy-skazancy-przy-tablicy-st8116526?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeszyty ze zdj\u0119ciami zmar\u0142ych \u017co\u0142nierzy, skaza\u0144cy przy tablicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:13:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3438635-strazacy-osp-wlen-potrzebuja-pomocy-ph8116755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy-ochotnicy pomagali powodzianom, teraz sami s\u0105 w potrzebie\" />\n    Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna we Wleniu (woj. dolno\u015bl\u0105skie) walczy\u0142a z \u017cywio\u0142em i pomaga\u0142a powodzianom. Teraz stra\u017cacy sami potrzebuj\u0105 pomocy. W trakcie ostatniej powodzi stracili dwie trzecie sprz\u0119tu. Jeden samoch\u00f3d zosta\u0142 zalany, a dwa pozosta\u0142e uszkodzone. Na zakup jednego auta potrzebuj\u0105 oko\u0142o 450 tysi\u0119cy, ruszy\u0142a zbi\u00f3rka. \n    \n    ", "id": 1251964, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wlen-strazacy-ochotnicy-pomagali-powodzianom-teraz-sami-sa-w-potrzebie-st8116559?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy-ochotnicy pomagali powodzianom, teraz sami s\u0105 w potrzebie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:05:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2464112-pijany-20-latek-zostal-zatrzymany/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 pijany i bez prawa jazdy, doprowadzi\u0142 do kolizji. Dwudziestolatek zatrzymany po po\u015bcigu\" />\n    Do trzech lat wi\u0119zienia grozi 20-letniemu kierowcy, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek po pijanemu spowodowa\u0142 kolizj\u0119 w Z\u0142oczewie (woj. \u0142\u00f3dzkie). - M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany i nie posiada\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania. Po zdarzeniu pieszo ucieka\u0142 przed policj\u0105 - przekazuje aspirant sztabowy Agnieszka Kulawiecka z sieradzkiej komendy powiatowej.\n    \n    ", "id": 1251965, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/zloczew-k-sieradza-20-latek-byl-pijany-i-bez-prawa-jazdy-doprowadzil-do-kolizji-zostal-zatrzymany-po-poscigu-st8116761?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 pijany i bez prawa jazdy, doprowadzi\u0142 do kolizji. Dwudziestolatek zatrzymany po po\u015bcigu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:59:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3138036-pijana-matka-miala-pod-opieka-male-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8106447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie dwa promile i dw\u00f3jka dzieci pod opiek\u0105. Policja zatrzyma\u0142a pijan\u0105 matk\u0119\" />\n    Policjanci z O\u015bwi\u0119cimia po zg\u0142oszeniu od kuratorki wizytuj\u0105cej jedn\u0105 z rodzin zatrzymali pijan\u0105 29-latk\u0119. Kobieta mia\u0142a pod opiek\u0105 dwoje dzieci. \n    \n    ", "id": 1251966, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/prawie-dwa-promile-i-dwojka-dzieci-pod-opieka-policja-zatrzymala-pijana-matke-st8116643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie dwa promile i dw\u00f3jka dzieci pod opiek\u0105. Policja zatrzyma\u0142a pijan\u0105 matk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:54:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6968917-start-spacex-crew-9-ph8111695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Anomalia rakiety SpaceX. Falcon 9 uziemiony na czas dochodzenia\" />\n    Rakieta Falcon 9 od SpaceX zosta\u0142a uziemiona. Wszystko przez to, \u017ce w czasie ostatniej misji jej g\u00f3rny stopie\u0144 nie wyl\u0105dowa\u0142 w odpowiednim miejscu. Ameryka\u0144ska Federalna Administracja Lotnictwa wezwa\u0142a firm\u0119 Elona Muska do przeprowadzenia dochodzenia.\n    \n    ", "id": 1251967, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/anomalia-rakiety-falcon-9-od-spacex-jest-dochodzenie-st8116673?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anomalia rakiety SpaceX. Falcon 9 uziemiony na czas dochodzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:52:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qiz18x-mezczyzna-wybiegl-z-marketu-z-wozkiem-sklepowym-zdjecie-ilustracyjne-7082175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alkohol w tubkach. Kontrole w ca\u0142ym kraju\" />\n    W ca\u0142ym kraju prowadzone s\u0105 kontrole w zakresie oznakowania i opakowania alkoholu w tubkach oraz miejsca i sposobu ich udost\u0119pniania konsumentom - poda\u0142a Inspekcja Jako\u015bci Handlowej Artyku\u0142\u00f3w Rolno-Spo\u017cywczych (IJHARS).\n    \n    ", "id": 1251968, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/alkohol-w-tubkach-kontrole-w-calym-kraju-st8116765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkohol w tubkach. Kontrole w ca\u0142ym kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:52:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1469173-john-amos-ph8116669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje John Amos. Serialowy Kunta Kinte mia\u0142 84 lata\" />\n    Nie \u017cyje John Amos, ameryka\u0144ski aktor, znany z r\u00f3l w takich serialach jak \"Korzenie\" czy \"Good Times\" oraz filmach \"Szklanka pu\u0142apka 2\", czy \"Ksi\u0105\u017c\u0119 w Nowym Jorku\". Informacj\u0119 o \u015bmierci artysty przekaza\u0142 jego syn. \n    \n    ", "id": 1251969, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/john-amos-nie-zyje-aktor-mial-84-lata-st8116679?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje John Amos. Serialowy Kunta Kinte mia\u0142 84 lata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:44:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9494413-ewakuacja-szkoly-w-otwocku-ph8116881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na terenie szko\u0142y znaleziono niewybuch. Uczniowie ewakuowani\" />\n    Na terenie szko\u0142y podstawowej w podwarszawskim Otwocku odnaleziono niewybuch. Odkryto go podczas prac ziemnych na boisku. 355 os\u00f3b zosta\u0142o ewakuowanych. Na miejscu trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb, przyjechali saperzy. \n    \n    ", "id": 1251970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-niewybuch-w-szkole-ewakuacja-st8116749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na terenie szko\u0142y znaleziono niewybuch. Uczniowie ewakuowani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:40:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8101722-donald-trump-na-wiecu-w-pensylwanii-23-09-2024-ph8103983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBS News: Trump wycofa\u0142 si\u0119 z wa\u017cnego wywiadu. Rzecznik by\u0142ego prezydenta: teraz po prostu sobie prze***li\" />\n    Donald Trump mia\u0142 w przysz\u0142ym tygodniu wyst\u0105pi\u0107 w najcz\u0119\u015bciej ogl\u0105danym programie publicystycznym w USA, \"60 Minutes\" w CBS News, ale wycofa\u0142 si\u0119 z niego - poinformowa\u0142a stacja. Tymczasem rzecznik sztabu by\u0142ego prezydenta USA zaprzeczy\u0142, by takie ustalenia kiedykolwiek zapad\u0142y. Pytany przez CNN, czy jest nadal szansa na wywiad, odpowiedzia\u0142: \"Teraz, gdy sk\u0142amali na temat tej rozmowy, po prostu sobie prze****li\".\n    \n    ", "id": 1251971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-w-usa-2024-donald-trump-wycofal-sie-z-wywiadu-cbs-news-byly-prezydent-chce-przeprosin-od-stacji-st8116234?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBS News: Trump wycofa\u0142 si\u0119 z wa\u017cnego wywiadu. Rzecznik by\u0142ego prezydenta: teraz po prostu sobie prze***li", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:38:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3704564-upal-ph8116698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekstremalny upa\u0142 w cz\u0119\u015bci USA. Rekord goni rekord\" />\n    Fala gor\u0105ca zalewa po\u0142udniowo-zachodnie tereny Stan\u00f3w Zjednoczonych. Rekordy temperatury odnotowywane s\u0105 mi\u0119dzy innymi w San Francisco i Phoenix. \n    \n    ", "id": 1251972, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/ekstremalny-upal-w-czesci-usa-rekord-goni-rekord-st8116480?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalny upa\u0142 w cz\u0119\u015bci USA. Rekord goni rekord", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:27:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7067018-pomylka-antyterrorystow-wtargneli-do-niewlasciwego-mieszkania-zdjecie-ilustracyjne-ph7965256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomy\u0142ka antyterroryst\u00f3w. Wtargn\u0119li do niew\u0142a\u015bciwego mieszkania\" />\n    Podczas wtorkowej operacji bydgoscy antyterrory\u015bci podj\u0119li pr\u00f3b\u0119 zatrzymania poszukiwanego m\u0119\u017cczyzny. W jednym z mieszka\u0144 w Gda\u0144sku si\u0142owo otworzyli drzwi, mieli r\u00f3wnie\u017c u\u017cy\u0107 granatu hukowego. W \u015brodku zastali przestraszon\u0105 matk\u0119 z dzieckiem.\n    \n    ", "id": 1251973, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-pomylka-antyterrorystow-wtargneli-do-niewlasciwego-mieszkania-st8116649?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomy\u0142ka antyterroryst\u00f3w. Wtargn\u0119li do niew\u0142a\u015bciwego mieszkania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:21:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6381320-odebrala-telefon-od-falszywej-pracownicy-banku-zostala-oszukana-na-123-tysiace-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph7197958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odebra\u0142y telefony od fa\u0142szywych pracownik\u00f3w banku. Zosta\u0142y oszukane\" />\n    Czarna seria oszustw na po\u0142udniu Polski. Mieszkanki Nowego S\u0105cza i Rzeszowa odebra\u0142y telefony od fa\u0142szywych pracownik\u00f3w banku. Poinformowali je, \u017ce pieni\u0105dze na ich kontach s\u0105 zagro\u017cone i poinstruowali, jak je zabezpieczy\u0107. W efekcie jedna straci\u0142a ponad 120, a druga prawie 80 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1251974, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowy-sacz-odebrala-telefon-od-falszywej-pracownicy-banku-zostala-oszukana-na-123-tysiace-zlotych-st8116398?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odebra\u0142y telefony od fa\u0142szywych pracownik\u00f3w banku. Zosta\u0142y oszukane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:14:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285465-wsrod-poszkodowanych-jest-dziecko-ph8116422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie autobusu i dw\u00f3ch aut. Ranne trzy osoby, w tym dziecko\" />\n    Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci zderzenia autobusu miejskiego z dwoma samochodami w Wilkowicach pod Lesznem. Wiadomo, \u017ce wszyscy kieruj\u0105cy byli trze\u017awi. Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala, w tym 13-letni ch\u0142opiec. \n    \n    ", "id": 1251975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wilkowice-ul-lipowa-zderzenie-autobusu-i-dwoch-aut-ranne-trzy-osoby-w-tym-dziecko-st8116403?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie autobusu i dw\u00f3ch aut. Ranne trzy osoby, w tym dziecko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:12:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5392265-niewybuchy-sklej-ph8116384/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamiast podgrzybk\u00f3w znalaz\u0142 granaty mo\u017adzierzowe\" />\n    Grzybiarz, kt\u00f3ry wybra\u0142 si\u0119 do lasu w gminie Biskupice zawiadomi\u0142 policj\u0119, \u017ce znalaz\u0142 niewybuchy. Saperzy zabezpieczyli spory arsena\u0142: 15 granat\u00f3w mo\u017adzierzowych, 4 pociski artyleryjskie oraz jeden granat r\u0119czny.\n    \n    ", "id": 1251976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zamiast-podgrzybkow-znalazl-granaty-mozdzierzowe-st8116385?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast podgrzybk\u00f3w znalaz\u0142 granaty mo\u017adzierzowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:11:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9809976-powodz-zniszczyla-pol-domu-a-dostaniesz-40-tysiecy-zlotych-nie-wiecej-ph8115893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a p\u00f3\u0142 domu, a \"dostaniesz 40 tysi\u0119cy z\u0142otych\"? Nie. Du\u017co wi\u0119cej\" />\n    Politycy PiS rozpowszechniaj\u0105 informacj\u0119, jakoby na odbudow\u0119 zniszczonego w po\u0142owie przez pow\u00f3d\u017a domu mo\u017cna dosta\u0107 zaledwie 40 tysi\u0119cy z\u0142otych. Jednak opieraj\u0105 si\u0119 na starych wytycznych. Obowi\u0105zywa\u0142y one za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy - dzi\u015b ju\u017c nie.\n    \n    ", "id": 1251977, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-powodz-zniszczyla-pol-domu-a-dostaniesz-40-tysiecy-zlotych-nie-duzo-wiecej-st8115337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a p\u00f3\u0142 domu, a \"dostaniesz 40 tysi\u0119cy z\u0142otych\"? Nie. Du\u017co wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T09:07:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3437985-m-jest-scigany-listem-gonczym-ph8116257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile powinno mu grozi\u0107 i dlaczego pozwolono mu uciec? Na nowo czytaj\u0105 akta po tragedii na A1\" />\n    Prokuratura \"nie ma \u017cadnej wiedzy\" o tym, czy zaanga\u017cowanie szefa polskiej dyplomacji jakkolwiek wp\u0142yn\u0119\u0142o na stron\u0119 emirack\u0105 w sprawie ekstradycji Sebastiana M., \u015bciganego za spowodowanie wypadku, w kt\u00f3rym na autostradzie A1 zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Tymczasem dowody zosta\u0142y przekazane z prokuratury w \u0141odzi do Katowic i tam s\u0105 ponownie analizowane. \u015aledczy sprawdz\u0105, czy bezpo\u015brednio po wypadku nie pope\u0142niono b\u0142\u0119du pozwalaj\u0105c M. oddali\u0107 si\u0119 z miejsca zdarzenia.\n    \n    ", "id": 1251978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/tragedia-na-a1-na-nowo-czytaja-akta-ws-sebastiana-m-kierowcy-bmw-ktory-uciekl-po-wypadku-do-dubaju-st8116223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile powinno mu grozi\u0107 i dlaczego pozwolono mu uciec? Na nowo czytaj\u0105 akta po tragedii na A1", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:56:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3584244-krotki-czas-w-ciazy-a-problemy-neurorozwojowe-u-dzieci-nowe-badanie-naukowcow-z-chin-ph8113648/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy ze snem w ci\u0105\u017cy wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j dzieci. Najbardziej nara\u017ceni s\u0105 ch\u0142opcy\u00a0\" />\n    Zbyt kr\u00f3tki sen u ci\u0119\u017carnych mo\u017ce negatywnie wp\u0142ywa\u0107 na rozw\u00f3j neurologiczny ich dzieci - twierdz\u0105 naukowcy z Uniwersytetu Medycznego w chi\u0144skim mie\u015bcie Hefei. Jak ostrzegaj\u0105, cho\u0107 wiele kobiet w ci\u0105\u017cy miewa problemy ze snem, to mog\u0105 si\u0119 one przek\u0142ada\u0107 na p\u00f3\u017aniejsze problemy dzieci w zakresie zdolno\u015bci poznawczych, rozwoju behawioralnego i umiej\u0119tno\u015bci uczenia si\u0119.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1251979, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/problemy-ze-snem-w-ciazy-wplywaja-na-rozwoj-dzieci-najbardziej-narazeni-sa-chlopcy-st8113625?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy ze snem w ci\u0105\u017cy wp\u0142ywaj\u0105 na rozw\u00f3j dzieci. Najbardziej nara\u017ceni s\u0105 ch\u0142opcy\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:50:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6121716-ludzie-ulica-przechodnie-ph7877802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 Polacy. Raport GUS\" />\n    W kwietniu 2024 roku mediana wynagrodze\u0144 w gospodarce narodowej wynios\u0142a 6500 z\u0142otych - przekaza\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny w nowym badaniu. To o 21,9 procent procent mniej w por\u00f3wnaniu do przeci\u0119tnego wynagrodzenia brutto.\n    \n    ", "id": 1251980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/mediana-wynagrodzen-w-kwietniu-2024-roku-ile-zarabiaja-polacy-dane-gus-st8116587?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 Polacy. Raport GUS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:33:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8880440-shutterstock-2312578017-ph8116462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolotom w powietrzu zacz\u0119\u0142o brakowa\u0107 paliwa\" />\n    Co najmniej 20 samolot\u00f3w wyl\u0105dowa\u0142o we wtorek wieczorem awaryjnie w Stambule - poinformowa\u0142 turecki portal Duvar. W zwi\u0105zku z ira\u0144skim atakiem rakietowym na Izrael kilka kraj\u00f3w na Bliskim Wschodzie zamkn\u0119\u0142o swoj\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. \n    \n    ", "id": 1251981, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-izrael-samolotom-w-powietrzu-zaczelo-brakowac-paliwa-st8116471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolotom w powietrzu zacz\u0119\u0142o brakowa\u0107 paliwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:28:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-7894497-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8116490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: Nasi \u017co\u0142nierze w Libanie sp\u0119dzili noc w schronach. Rozmawia\u0142em z dow\u00f3dc\u0105\" />\n    W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, minister obrony narodowej, stwierdzi\u0142, \u017ce sytuacja na Bliskim Wschodzie b\u0119dzie wp\u0142ywa\u0142a na Polsk\u0119, mi\u0119dzy innymi dlatego, \u017ce \"odci\u0105gnie uwag\u0119 od tego, co robi Putin\". Przekaza\u0142, \u017ce polscy \u017co\u0142nierze w Libanie sp\u0119dzili \"du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 nocy\" w schronach.\n    \n    ", "id": 1251982, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/izrael-iran-liban-napiecie-na-bliskim-wschodzie-wladyslaw-kosiniak-kamysz-komentuje-st8116389?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: Nasi \u017co\u0142nierze w Libanie sp\u0119dzili noc w schronach. Rozmawia\u0142em z dow\u00f3dc\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:25:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4095179-kuchnia-gotowanie-emeryt-emerytka-shutterstock2272031101-ph8026212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poszkodowani emeryci mog\u0105 nie do\u017cy\u0107 sprawiedliwo\u015bci\"\" />\n    Tylko wznowienie post\u0119powania dotycz\u0105cego decyzji waloryzacyjnej pozwoli wygra\u0107 wyr\u00f3wnanie \u015bwiadcze\u0144, kt\u00f3re zosta\u0142y nies\u0142usznie wcze\u015bniej okrojone - podaje \"Dziennik Gazeta Prawna\". Podkre\u015bla przy tym, \u017ce \"poszkodowani emeryci mog\u0105 nie do\u017cy\u0107 sprawiedliwo\u015bci\".\n    \n    ", "id": 1251983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/poszkodowani-emeryci-moga-nie-dozyc-sprawiedliwosci-st8116477?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Poszkodowani emeryci mog\u0105 nie do\u017cy\u0107 sprawiedliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:22:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1cbauy-mezczyzna-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-7850485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania ukrywa\u0142 si\u0119 w czeskiej chatce w g\u00f3rach\" />\n    \u015acigany od ponad dw\u00f3ch lat Europejskim Nakazem Aresztowania Tomasz K., mieszkaniec Ko\u0142obrzegu, zosta\u0142 ekstradowany z Czech do kraju. M\u0119\u017cczyzna ukrywa\u0142 si\u0119 w g\u00f3rskiej chatce w Harracchovie. By\u0142 poszukiwany za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej i wprowadzanie do obrotu znacznej ilo\u015bci \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych.\n    \n    ", "id": 1251984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-poszukiwany-europejskim-nakazem-aresztowania-i-dwoma-listami-gonczymi-zostal-ekstradowany-z-czech-st8116309?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania ukrywa\u0142 si\u0119 w czeskiej chatce w g\u00f3rach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:20:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5884081-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8041208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje jedna osoba\" />\n    Na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 142 na wysoko\u015bci Strumian (woj. zachodniopomorskie) dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch aut. Jedna osoba zmar\u0142a na miejscu, kieruj\u0105ca oraz pasa\u017cer drugiego samochodu trafili do szpitala. Droga jest ca\u0142kowicie zablokowana. Policja kieruje na objazdy.\n    \n    ", "id": 1251985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/strumiany-smiertelny-wypadek-na-dw-142-st8116340?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje jedna osoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:15:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10376-rektor-uniwersytetu-gdanskiego-prof-dr-hab-piotr-stepnowski-wreczyl-tytul-doktora-honoris-causa-ug-bylemu-premierowi-janowi-krzysztofowi-bieleckiemu-na-inauguracji-roku-akademickiego-2024-2025-na-uniwersytecie-gdanskim-ph8116337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jan Krzysztof Bielecki doktorem honoris causa Uniwersytetu Gda\u0144skiego\" />\n    By\u0142y dzia\u0142acz opozycji demokratycznej w PRL i by\u0142y premier Jan Krzysztof Bielecki otrzyma\u0142 doktorat honoris causa Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Uczelnia przyzna\u0142a tytu\u0142 za \"wytrwa\u0142e promowanie wolno\u015bci gospodarczej i obywatelskiej w Polsce i na arenie mi\u0119dzynarodowej oraz za afirmacj\u0119 prawa do niepodleg\u0142o\u015bci pa\u0144stw zdominowanych przez ustroje totalitarne\". Uroczysto\u015b\u0107 nadania tytu\u0142u odby\u0142a si\u0119 we wtorek w Bibliotece UG w trakcie inauguracji roku akademickiego.\n    \n    ", "id": 1251986, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jan-krzysztof-bielecki-doktorem-honoris-causa-uniwersytetu-gdanskiego-st8116335?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Krzysztof Bielecki doktorem honoris causa Uniwersytetu Gda\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T07:28:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-51svsq-oskarzeni-sa-o-oszustwa-internetowe-oraz-pranie-brudnych-pieniedzy-zdjecie-ilustracyjne-7741474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria system\u00f3w informatycznych Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci\" />\n    Obecnie niedost\u0119pna jest wi\u0119kszo\u015b\u0107 system\u00f3w resortu sprawiedliwo\u015bci - poinformowano w komunikacie na stronie MS. Wyja\u015bniono, \u017ce powodem jest awaria infrastruktury IT.\n    \n    ", "id": 1251583, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-sprawiedliwosci-st8116308?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria system\u00f3w informatycznych Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T07:08:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7408501-policjanci-z-zatrzymanym-mezczyzna-ph8116233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wystawiali puste faktury. \"Ich warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na blisko 500 milion\u00f3w z\u0142otych\"\" />\n    S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y siedmiu kolejnych cz\u0142onk\u00f3w gangu, kt\u00f3rzy mieli uczestniczy\u0107 w procederze prania pieni\u0119dzy i wystawiania pustych faktur. Prokuratura wylicza, \u017ce chodzi o 22 tysi\u0105ce faktur na kwot\u0119 blisko p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych. \u0141\u0105cznie w tej sprawie zarzuty us\u0142ysza\u0142o ju\u017c 80 os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1251584, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-puste-faktury-i-pranie-pieniedzy-w-wolce-kosowskiej-zatrzymania-st8116224?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystawiali puste faktury. \"Ich warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na blisko 500 milion\u00f3w z\u0142otych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T07:08:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7192082-afera-pedofilska-w-sosnowieckiej-diecezji-ph8117846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Afera pedofilska w sosnowieckiej diecezji. Ksi\u0119\u017ca z zarzutami, jest o\u015bwiadczenie diecezji\" />\n    Dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy diecezji sosnowieckiej dopu\u015bci\u0142o si\u0119 pedofilii - ustali\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu. Jeden z nich trafi\u0142 ju\u017c na trzy miesi\u0105ce do aresztu. Zatrzymany zosta\u0142 te\u017c by\u0142y ksi\u0105dz, kt\u00f3ry - zdaniem \u015bledczych - powinien odpowiedzie\u0107 za oszustwa. Na terenie sosnowieckiej diecezji w ostatnich latach dochodzi\u0142o regularnie do skandali, o kt\u00f3rych m\u00f3wi\u0142a ca\u0142a Polska - mi\u0119dzy innymi do orgii i zab\u00f3jstwa. Kuria wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w sprawie zatrzymanych ksi\u0119\u017cy, informuj\u0105c, \u017ce jeden z nich mia\u0142 od roku zakaz pos\u0142ugi i kontaktu z dzie\u0107mi.\n    \n    ", "id": 1255418, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-afera-pedofilska-trzech-mezczyzn-w-tym-ksieza-z-zarzutami-oswiadczenie-diecezji-st8116272?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera pedofilska w sosnowieckiej diecezji. Ksi\u0119\u017ca z zarzutami, jest o\u015bwiadczenie diecezji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T07:08:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2460758-kosciol-parafii-niepokalanego-poczecia-nmp-w-sosnowcu-ph8114834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czyny przeciwko wolno\u015bci seksualnej\". Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy i jednego by\u0142ego duchownego\" />\n    Na terenie diecezji sosnowieckiej dosz\u0142o\u00a0do zatrzymania dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy. Opr\u00f3cz nich zatrzymana zosta\u0142a trzecia osoba, kt\u00f3ra przesta\u0142a jaki\u015b czas temu by\u0107 duchownym. Przedmiotem dzia\u0142ania s\u0105 czyny przeciwko wolno\u015bci seksualnej i o charakterze gospodarczym - przekazuje Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu. Informacj\u0119 o zatrzymaniu ksi\u0119\u017cy potwierdzi\u0142a te\u017c sosnowiecka kuria.\n    \n    ", "id": 1251585, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-trzech-mezczyzn-w-tym-dwoch-duchownych-zatrzymanych-st8116272?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czyny przeciwko wolno\u015bci seksualnej\". Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy i jednego by\u0142ego duchownego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:46:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1416335-susza-w-brazylii-ph8116057/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119ksza susza od 50 lat dusi \"p\u0142uca \u015bwiata\"\" />\n    Prawie 60 procent terytorium Brazylii zmaga si\u0119 ze skutkami suszy. W rejonie Amazonii brak opad\u00f3w i wysokie temperatury doprowadzi\u0142y do ca\u0142kowitego zatrzymania \u017ceglugi na wielu rzekach.\n    \n    ", "id": 1251586, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-najwieksza-susza-od-50-lat-dusi-pluca-swiata-st8116002?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza susza od 50 lat dusi \"p\u0142uca \u015bwiata\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:44:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9206416-na-miejscu-pracuja-sluzby-zdjecie-ilustracyjne-ph8108930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 ukry\u0107 przed policjantami zawini\u0105tka z amfetamin\u0105 w ustach\" />\n    Policjanci ze Szczecina zatrzymali 44-latka, kt\u00f3ry w trakcie interwencji pr\u00f3bowa\u0142 ukry\u0107 przed mundurowymi siedem zawini\u0105tek z amfetamin\u0105. M\u0119\u017cczyzna schowa\u0142 narkotyki w swoich ustach. Funkcjonariusze zatrzymali go. \n    \n    ", "id": 1251587, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-narkotyki-schowal-w-ustach-liczyl-na-to-ze-policjanci-nie-zwroca-uwagi-na-jego-seplenienie-st8116218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 ukry\u0107 przed policjantami zawini\u0105tka z amfetamin\u0105 w ustach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:42:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6355669-mozna-juz-skladac-wnioski-w-kolejnej-edycji-budzetu-obywatelskiego-ph8116222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ma\u0142opolskim bud\u017cecie obywatelskim wygra\u0142 sport\" />\n    Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w 7. edycji bud\u017cetu obywatelskiego wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego. Mieszka\u0144cy wybrali 91 zada\u0144, kt\u00f3rych realizacji oczekuj\u0105. Na ten cel w\u0142adze regionu przeznaczy\u0142y 16 milion\u00f3w z\u0142otych. Pad\u0142 te\u017c rekord frekwencji \u2013 g\u0142osy odda\u0142o 380 tys. Ma\u0142opolan.\n    \n    ", "id": 1251588, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/w-malopolskim-budzecie-obywatelskim-wygral-sport-st8116219?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ma\u0142opolskim bud\u017cecie obywatelskim wygra\u0142 sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:32:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1dx7sk-ropa-naftowa-4511828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rynek ropy reaguje na atak rakietowy na Izrael\" />\n    Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku powi\u0119kszaj\u0105 wzrosty po tym, jak Iran wystrzeli\u0142 \"grad\" rakiet balistycznych w kierunku Izraela, co wywo\u0142uje na rynkach paliw obawy, \u017ce dzia\u0142ania wojenne w tym regionie mog\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0107 dostawy ropy - informuj\u0105 maklerzy.\n    \n    ", "id": 1251589, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ceny-ropy-po-iranskim-ataku-na-izrael-st8116201?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek ropy reaguje na atak rakietowy na Izrael", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:04:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7147821-skutki-huraganu-helene-w-stanie-karolina-polnocna-ph8116167/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ofiar \u015bmiertelnych huraganu Helene \"mo\u017ce by\u0107 nawet 600\"\" />\n    Tragiczny bilans ofiar \u015bmiertelnych huraganu Helene przekroczy\u0142 160 os\u00f3b. Wielu mieszka\u0144c\u00f3w uznawanych jest za zaginionych. Wed\u0142ug ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w, \u017cywio\u0142 m\u00f3g\u0142 poch\u0142on\u0105\u0107 nawet 600 istnie\u0144 ludzkich. Blisko p\u00f3\u0142tora miliona odbiorc\u00f3w wci\u0105\u017c nie ma pr\u0105du. W \u015brod\u0119 regiony obj\u0119te kataklizmem odwiedz\u0105 prezydent Joe Biden i wiceprezydentka Kamala Harris.\n    \n    ", "id": 1251590, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ofiar-smiertelnych-huraganu-helene-moze-byc-nawet-600-st8116154?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofiar \u015bmiertelnych huraganu Helene \"mo\u017ce by\u0107 nawet 600\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:02:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3354176-piasecki-ph8116174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceministra: mo\u017cna by\u0142o si\u0119 lepiej przygotowa\u0107 do powodzi \" />\n    Musimy si\u0119 zabezpieczy\u0107\u00a0przed powodziami, musi powsta\u0107 wi\u0119cej zdolno\u015bci retencyjnych. Mamy na to w ministerstwie 10 miliard\u00f3w z\u0142otych - powiedzia\u0142a w TVN24 Urszula Zieli\u0144ska, wiceministra klimatu i \u015brodowiska. Przyzna\u0142a, \u017ce do powodzi, kt\u00f3ra przesz\u0142a we wrze\u015bniu przez po\u0142udniowo-zachodni\u0105 Polsk\u0119 \"mo\u017cna by\u0142o si\u0119 lepiej przygotowa\u0107\".\n    \n    ", "id": 1251591, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-2024-wiceministra-klimatu-urszula-zielinska-mozna-bylo-sie-lepiej-przygotowac-st8116192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceministra: mo\u017cna by\u0142o si\u0119 lepiej przygotowa\u0107 do powodzi ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T04:53:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5440408-ukraina-wojsko-ph8076082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y rosyjskim bastionem. Zak\u0142ady mechaniczne odzyskane \" />\n    953 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Pod koniec wrze\u015bnia ukrai\u0144skie wojsko odzyska\u0142o zak\u0142ady mechaniczne w Wowcza\u0144sku w obwodzenie charkowskim, kt\u00f3re by\u0142y rosyjskim bastionem umo\u017cliwiaj\u0105cym taktyczne operacje wzd\u0142u\u017c rzeki Wowcza - przekaza\u0142o brytyjskie ministerstwo obrony. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1251330, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brytyjski-resort-obrony-wojska-ukrainskie-odbily-zaklady-mechaniczne-w-wowczansku-st8116113?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rosyjskim bastionem. Zak\u0142ady mechaniczne odzyskane ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T04:29:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3696413-noc-opady-deszczu-niebezpiecznie-ph8043424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. Tutaj b\u0119dzie obficie pada\u0107\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W p\u00f3\u0142nocnej Polsce czwartek mo\u017ce przynie\u015b\u0107 intensywne opady deszczu. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie gro\u017anie.\n    \n    ", "id": 1256219, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/imgw-ostrzega-tutaj-bedzie-obficie-padac-st8116131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega. Tutaj b\u0119dzie obficie pada\u0107", "vote": 0}]