[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T20:42:07.084967+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-korneluk-odpowiedzial-na-oskarzenia-prezydenta-dyspo,nId,7828159\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dariusz-korneluk-odpowiedzial-na-oskarzenia-prezydenta-dyspo/000JUVIN6YBQO99J-C321.jpg\" alt=\"Dariusz Korneluk odpowiedzia\u0142 na oskar\u017cenia prezydenta. &quot;Dysponuj\u0119 dekretem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ja dysponuj\u0119 dekretem prezesa Rady Ministr\u00f3w, kt\u00f3rzy powierzy\u0142 mi pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w prokuratora krajowego - deklarowa\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem prok. Dariusz Korneluk. Nast\u0119pnie odpowiedzia\u0142 na oskar\u017cenia prezydenta Andrzeja Dudy. G\u0142owa pa\u0144stwa wskazywa\u0142a, \u017ce faktycznie na czele PK stoi Dariusz Barski, a Korneluk jest &quot;pseudo-prokuratorem krajowym&quot;. Dariusz Korneluk zauwa\u017cy\u0142, \u017ce &quot;krytykuje go osoba, co do kt\u00f3rej by\u0142y prezes S\u0105du Najwy\u017cszego twierdzi, \u017ce kilkana\u015bcie razy naruszy\u0142 konstytucj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1256515, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dariusz-korneluk-odpowiedzial-na-oskarzenia-prezydenta-dyspo,nId,7828159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Korneluk odpowiedzia\u0142 na oskar\u017cenia prezydenta. \"Dysponuj\u0119 dekretem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T19:36:47.756804+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-koszmarny-turnus-w-ciechocinku-powtarzalo-sie-to-kazdej-nocy,nId,7828135\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koszmarny-turnus-w-ciechocinku-powtarzalo-sie-to-kazdej-nocy/000JUVC1T59WR4CD-C321.jpg\" alt=\"Koszmarny turnus w Ciechocinku. &quot;Powtarza\u0142o si\u0119 to ka\u017cdej nocy&quot;\" align=\"left\" /></a>Kuracjuszki przebywaj\u0105ce w jednym ze szpitali uzdrowiskowych w Ciechocinku, przez kilka dni by\u0142y gryzione przez pluskwy. W rozmowie z lokalnym portalem jedna z kobiet przekaza\u0142a, \u017ce pracownicy t\u0142umaczyli, \u017ce to przez komary, jednak ona i inne pacjentki nie chcia\u0142y w to wierzy\u0107. Skar\u017cy\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na og\u00f3lne warunki, jakie panowa\u0142y w plac\u00f3wce. Spraw\u0119 zg\u0142oszono m.in. do sanepidu i NFZ.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1256162, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-koszmarny-turnus-w-ciechocinku-powtarzalo-sie-to-kazdej-nocy,nId,7828135", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmarny turnus w Ciechocinku. \"Powtarza\u0142o si\u0119 to ka\u017cdej nocy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T19:36:47.524339+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-panika-sprzedazowa-w-afrykanskim-kraju-musza-stosowac-sie-do,nId,7828126\"><img src=\"https://i.iplsc.com/panika-sprzedazowa-w-afrykanskim-kraju-musza-stosowac-sie-do/000JUVE7HFO4LK64-C321.jpg\" alt=\"Panika sprzeda\u017cowa w afryka\u0144skim kraju. Musz\u0105 stosowa\u0107 si\u0119 do bezlitosnej zasady\" align=\"left\" /></a>W Zimbabwe trwa dramatyczna sytuacja zwi\u0105zana w zwi\u0105zku ze znaczn\u0105 utrat\u0105 warto\u015bci rodzimej waluty. Spadki trwaj\u0105 od paru miesi\u0119cy, ale w ubieg\u0142ym tygodniu rz\u0105d zdewaluowa\u0142 j\u0105 o 43 proc. W kraju wybuch\u0142a panika sprzeda\u017cowa, a w\u0142a\u015bciciele sklep\u00f3w zostali zmuszeni do kierowania si\u0119 zasad\u0105 &quot;jedna rzecz na osob\u0119&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1256161, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-panika-sprzedazowa-w-afrykanskim-kraju-musza-stosowac-sie-do,nId,7828126", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panika sprzeda\u017cowa w afryka\u0144skim kraju. Musz\u0105 stosowa\u0107 si\u0119 do bezlitosnej zasady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T17:26:41.408298+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-konfederacji-pod-reke-z-marine-le-pen-i-viktorem-or,nId,7827856\"><img src=\"https://i.iplsc.com/politycy-konfederacji-pod-reke-z-marine-le-pen-i-viktorem-or/000JUUJK16SI7EEV-C321.jpg\" alt=\"Politycy Konfederacji pod r\u0119k\u0119 z Marine Le Pen i Viktorem Orbanem\" align=\"left\" /></a>Dwoje europos\u0142\u00f3w Konfederacji: Anna Bry\u0142ka i Tomasz Buczek do\u0142\u0105czy\u0142o do frakcji Patrioci dla Europy, do kt\u00f3rej nale\u017cy m.in. Marine Le Pen i Viktor Orban. - Negocjacje trwa\u0142y bardzo d\u0142ugo. Pami\u0119tano nam zwi\u0105zki z panem Januszem, co nie pomaga\u0142o. Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce ostatecznie uda\u0142o si\u0119 nam sfinalizowa\u0107 rozmowy - m\u00f3wi Interii Anna Bry\u0142ka z Konfederacji.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1255349, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-konfederacji-pod-reke-z-marine-le-pen-i-viktorem-or,nId,7827856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy Konfederacji pod r\u0119k\u0119 z Marine Le Pen i Viktorem Orbanem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T17:26:41.323490+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zasadzka-na-irackich-zolnierzy-jest-wiele-ofiar-smiertelnych,nId,7828080\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zasadzka-na-irackich-zolnierzy-jest-wiele-ofiar-smiertelnych/000JUV3ZOVGNWJ2O-C321.jpg\" alt=\"Zasadzka na irackich \u017co\u0142nierzy. Jest wiele ofiar \u015bmiertelnych\" align=\"left\" /></a>Czterech irackich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o, a trzech innych zosta\u0142o rannych w zasadzce zorganizowanej przez bojownik\u00f3w Pa\u0144stwa Islamskiego w Iraku. Do ataku dosz\u0142o w prowincji Kirkuk na p\u00f3\u0142nocy kraju.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1255348, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zasadzka-na-irackich-zolnierzy-jest-wiele-ofiar-smiertelnych,nId,7828080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasadzka na irackich \u017co\u0142nierzy. Jest wiele ofiar \u015bmiertelnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T17:26:41.235415+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowe-oswiadczenie-ukrainskiego-ipn-chodzi-o-ekshumacje,nId,7828083\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowe-oswiadczenie-ukrainskiego-ipn-chodzi-o-ekshumacje/000JUV2GT434CF5D-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe o\u015bwiadczenie ukrai\u0144skiego IPN. Chodzi o ekshumacje ofiar \" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ski Instytut Pami\u0119ci Narodowej zapowiedzia\u0142, \u017ce w 2025 roku planuje ekshumacje zabitych w obwodzie r\u00f3wie\u0144skim Polak\u00f3w. To odpowied\u017a na apele p\u0142yn\u0105ce od naszych rodak\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 odnale\u017a\u0107 szcz\u0105tki swoich bliskich. Instytucja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do rz\u0105du Ukrainy oraz Rady Najwy\u017cszej o przeznaczenie na ten cel \u015brodk\u00f3w z bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1255347, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowe-oswiadczenie-ukrainskiego-ipn-chodzi-o-ekshumacje,nId,7828083", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe o\u015bwiadczenie ukrai\u0144skiego IPN. Chodzi o ekshumacje ofiar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:21:55.255304+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-krytyczni-w-ocenie-rzadu-po-powodzi-jest-nowy-sondaz,nId,7827881\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-krytyczni-w-ocenie-rzadu-po-powodzi-jest-nowy-sondaz/000JUUM11IFO3GXG-C321.jpg\" alt=\"Polacy krytyczni w ocenie rz\u0105du po powodzi. Jest nowy sonda\u017c \" align=\"left\" /></a>A\u017c 94 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce stra\u017c po\u017carna oraz \u017co\u0142nierze Wojsk Obrony Terytorialnej dobrze wykonali swoje zadanie podczas powodzi - wynika z sonda\u017cu CBOS. Respondenci byli bardziej surowi w ocenie w\u0142adz lokalnych i centralnych. 36 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce rz\u0105d nie stan\u0105\u0142 na wysoko\u015bci zadania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1254821, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-krytyczni-w-ocenie-rzadu-po-powodzi-jest-nowy-sondaz,nId,7827881", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy krytyczni w ocenie rz\u0105du po powodzi. Jest nowy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:21:55.168214+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-atak-terrorystyczny-w-tel-awiwe-wiadomo-kto-zastrzelil-jedne,nId,7827880\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-terrorystyczny-w-tel-awiwe-wiadomo-kto-zastrzelil-jedne/000JUULYXS6HVY72-C321.jpg\" alt=\"Atak terrorystyczny w Tel Awiwe. Wiadomo, kto zastrzeli\u0142 jednego z napastnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W izraelskich mediach pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe informacje odno\u015bnie wtorkowego ataku, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce przy stacji kolejki miejskiej w Tel Awiwie. W ataku zgin\u0119\u0142o 7 os\u00f3b. Napastnik\u00f3w by\u0142o dw\u00f3ch i obaj zostali zneutralizowani. Jak si\u0119 okazuje, jeden z nich zosta\u0142 zastrzelony przez m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ocala\u0142 z zaatakowanego przez Hamas 7 pa\u017adziernika festiwalu muzycznego. O ca\u0142ym zdarzeniu opowiedzia\u0142 dziennikarzom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1254820, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-atak-terrorystyczny-w-tel-awiwe-wiadomo-kto-zastrzelil-jedne,nId,7827880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak terrorystyczny w Tel Awiwe. Wiadomo, kto zastrzeli\u0142 jednego z napastnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T16:21:55.030858+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-bez-immunitetu-polityk-ko-sugeruje-kolejne-zatrzy,nId,7827896\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-bez-immunitetu-polityk-ko-sugeruje-kolejne-zatrzy/000JUUJVHVW0850M-C321.jpg\" alt=\"Romanowski bez immunitetu. Polityk KO sugeruje kolejne zatrzymania\" align=\"left\" /></a>Zgromadzenie Parlamentarne Rady Europy zdecydowa\u0142o, \u017ce Marcin Romanowski z Suwerennej Polski traci immunitet. Pos\u0142owie PiS nie kryj\u0105 oburzenia: - Polityka zwyci\u0119\u017cy\u0142a nad prawem, bo naruszono wszelkie standardy - m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski. Z kolei parlamentarzy\u015bci PO sugeruj\u0105 kolejne zatrzymania w zwi\u0105zku z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. - To pocz\u0105tek d\u0142ugotrwa\u0142ego procesu pos\u0142a Romanowskiego, ale nie tylko jego - powiedzia\u0142 nam europose\u0142 Micha\u0142 Szczerba z PO. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1254819, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-bez-immunitetu-polityk-ko-sugeruje-kolejne-zatrzy,nId,7827896", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski bez immunitetu. Polityk KO sugeruje kolejne zatrzymania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:16:38.575102+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-z-hukiem-weszli-do-zlego-mieszkania-fatalny-blad-kontrterror,nId,7827852\"><img src=\"https://i.iplsc.com/z-hukiem-weszli-do-zlego-mieszkania-fatalny-blad-kontrterror/000JUU7OH31T45A3-C321.jpg\" alt=\"Z hukiem weszli do z\u0142ego mieszkania. Fatalny b\u0142\u0105d kontrterroryst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna pomy\u0142ka funkcjonariuszy z Bydgoszczy. W trakcie interwencji w Gda\u0144sku weszli do mieszkania, w kt\u00f3rym mia\u0142 znajdowa\u0107 si\u0119 poszukiwany. Po wy\u0142amaniu zamka w drzwiach i u\u017cyciu granat\u00f3w hukowych, w \u015brodku zastali kobiet\u0119 z dzieckiem. Policja wyja\u015bnia fataln\u0105 wpadk\u0119 s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1254205, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-z-hukiem-weszli-do-zlego-mieszkania-fatalny-blad-kontrterror,nId,7827852", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z hukiem weszli do z\u0142ego mieszkania. Fatalny b\u0142\u0105d kontrterroryst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T15:16:38.263314+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-marcina-romanowskiego-jest-decyzja-zgromadzenia-pa,nId,7827849\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-marcina-romanowskiego-jest-decyzja-zgromadzenia-pa/000JUUI2ORTURCF6-C321.jpg\" alt=\"Immunitet Marcina Romanowskiego. Jest decyzja Zgromadzenia Parlamentarnego\" align=\"left\" /></a>Zgromadzenie Parlamentarne Rady Europy zdecydowa\u0142o o uchyleniu immunitetu Marcina Romanowskiego. - Po raz pierwszy formalnie poproszono zgromadzenie o uchylenie immunitetu jednemu z jego cz\u0142onk\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 na pocz\u0105tku posiedzenia przewodnicz\u0105cy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1254204, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-marcina-romanowskiego-jest-decyzja-zgromadzenia-pa,nId,7827849", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immunitet Marcina Romanowskiego. Jest decyzja Zgromadzenia Parlamentarnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:11:39.429655+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-mobbingu-w-mocak-u-jest-decyzja-prezydenta-krakowa,nId,7827724\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-mobbingu-w-mocak-u-jest-decyzja-prezydenta-krakowa/000JUSTIW2M03G32-C321.jpg\" alt=\"Sprawa mobbingu w MOCAK-u. Jest decyzja prezydenta Krakowa\" align=\"left\" /></a>Anna Maria Potocka ko\u0144czy swoj\u0105 prac\u0119 w MOCAK-u - przekaza\u0142 we wtorek prezydent Krakowa Aleksander Miszalski. Jak doda\u0142, cho\u0107 ceni &quot;do\u015bwiadczenie i wiedz\u0119&quot; dotychczasowej dyrektor miejskiego muzeum sztuki, nie widzi &quot;mo\u017cliwo\u015bci dalszej wsp\u00f3\u0142pracy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253791, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-mobbingu-w-mocak-u-jest-decyzja-prezydenta-krakowa,nId,7827724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa mobbingu w MOCAK-u. Jest decyzja prezydenta Krakowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:11:39.168673+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-problemy-ukrainskich-f-16-amerykanski-general-o-przewadze-ro,nId,7827799\"><img src=\"https://i.iplsc.com/problemy-ukrainskich-f-16-amerykanski-general-o-przewadze-ro/000JUT5GGDIGO5LN-C321.jpg\" alt=\"Problemy ukrai\u0144skich F-16. Ameryka\u0144ski genera\u0142 o przewadze Rosjan\" align=\"left\" /></a>Modele F-16, kt\u00f3re Ukraina otrzyma\u0142a od zachodnich sojusznik\u00f3w, nie s\u0105 w stanie konkurowa\u0107 z najnowocze\u015bniejszymi rosyjskimi samolotami - twierdzi emerytowany genera\u0142 dywizji Gordon &quot;Skip&quot; Davis. Zdaniem by\u0142ego zast\u0119pcy sekretarza generalnego NATO ds. inwestycji w obron\u0119, Rosja nadal ma znacz\u0105c\u0105 przewag\u0119 w powietrznu i dostarczenie do Kijowa kolejnych maszyn nie zmieni tej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253790, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-problemy-ukrainskich-f-16-amerykanski-general-o-przewadze-ro,nId,7827799", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy ukrai\u0144skich F-16. Ameryka\u0144ski genera\u0142 o przewadze Rosjan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:11:38.924228+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alkotubki-wywolaly-oburzenie-jak-trafily-do-sprzedazy-znamy-,nId,7827805\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alkotubki-wywolaly-oburzenie-jak-trafily-do-sprzedazy-znamy/000JUTZFCWMD1YTA-C321.jpg\" alt=\"Alkotubki wywo\u0142a\u0142y oburzenie. Jak trafi\u0142y do sprzeda\u017cy? Znamy kulisy\" align=\"left\" /></a>O tym, \u017ce na polskim rynku maj\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 kolorowe tubki z alkoholem, media informowa\u0142y ju\u017c w po\u0142owie lipca. Pocz\u0105tkowo mia\u0142y by\u0107 sprzedawane wy\u0142\u0105cznie w sieci, kiedy wi\u0119c trafi\u0142y na sklepowe p\u00f3\u0142ki, wybuch\u0142 skandal. - Wiemy, jak dzia\u0142aj\u0105 tryby pa\u0144stwowe, ale m\u00f3wimy o naszych zadaniach i odpowiedzialno\u015bciach - m\u00f3wi Interii Marta Golbik z KO, szefowa sejmowej komisji zdrowia. - Powo\u0142ano na odpowiednie urz\u0119dy osoby, kt\u00f3re musz\u0105 dzia\u0142a\u0107 natychmiast, a nie t\u0142umaczy\u0107, \u017ce czego\u015b si\u0119 nie da\u0142o, bo inaczej dzia\u0142a system - podkre\u015bla.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253789, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alkotubki-wywolaly-oburzenie-jak-trafily-do-sprzedazy-znamy-,nId,7827805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkotubki wywo\u0142a\u0142y oburzenie. Jak trafi\u0142y do sprzeda\u017cy? Znamy kulisy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:11:38.669814+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwie-minuty-przed-eksplozja-kolowal-tam-samolot-akcja-sluzb-,nId,7827828\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwie-minuty-przed-eksplozja-kolowal-tam-samolot-akcja-sluzb/000JUTDT7R8ULIP1-C321.jpg\" alt=\"Dwie minuty przed eksplozj\u0105 ko\u0142owa\u0142 tam samolot. Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku\" align=\"left\" /></a>Na pasie do ko\u0142owania na lotnisku Miyzaki w po\u0142udniowo-zachodniej Japonii dosz\u0142o do eksplozji \u0142adunku wybuchowego. Port zosta\u0142 zamkni\u0119ty, odwo\u0142ano wszystkie loty. Po kilku godzinach i akcji saper\u00f3w okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dosz\u0142o do detonacji ameryka\u0144skiej bomby z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253788, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwie-minuty-przed-eksplozja-kolowal-tam-samolot-akcja-sluzb-,nId,7827828", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie minuty przed eksplozj\u0105 ko\u0142owa\u0142 tam samolot. Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T14:11:38.359129+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ks-olszewskiego-ruch-poslow-pis-i-konfederacji,nId,7827801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-ks-olszewskiego-ruch-poslow-pis-i-konfederacji/000JUSIJSB868K9M-C321.jpg\" alt=\"Sprawa ks. Olszewskiego. Ruch pos\u0142\u00f3w PiS i Konfederacji\" align=\"left\" /></a>&quot;98 parlamentarzyst\u00f3w PiS i kilku pos\u0142\u00f3w Konfederacji z\u0142o\u017cy\u0142o w Prokuraturze Krajowej oraz w S\u0105dzie Rejonowym w Warszawie por\u0119czenie osobiste&quot; - przekaza\u0142 rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek. Ruch polityk\u00f3w to odpowied\u017a na przebywanie ks. Micha\u0142a Olszewskiego w areszcie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253787, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ks-olszewskiego-ruch-poslow-pis-i-konfederacji,nId,7827801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa ks. Olszewskiego. Ruch pos\u0142\u00f3w PiS i Konfederacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:08:11.575218+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-projekt-rozporzadzenia-ws-saszetek-z-alkoholem-minister,nId,7827751\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-projekt-rozporzadzenia-ws-saszetek-z-alkoholem-minister/000JURU3B3JFJHQD-C321.jpg\" alt=\"Jest projekt rozporz\u0105dzenia ws. saszetek z alkoholem. Minister rolnictwa ujawnia szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk poprosi\u0142 mnie, abym w czasie posiedzenia rz\u0105du pojecha\u0142 do resortu i przygotowa\u0142 propozycje rozwi\u0105za\u0144. Ju\u017c po zako\u0144czeniu posiedzenia rz\u0105du te propozycje zosta\u0142y przed\u0142o\u017cone premierowi. Nast\u0119pnie one przesz\u0142y w form\u0119 rozporz\u0105dzenia, nad kt\u00f3rym pracowali\u015bmy - powiedzia\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski, dodaj\u0105c, \u017ce propozycje trafi\u0142y do KPRM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253327, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-projekt-rozporzadzenia-ws-saszetek-z-alkoholem-minister,nId,7827751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest projekt rozporz\u0105dzenia ws. saszetek z alkoholem. Minister rolnictwa ujawnia szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:08:11.283754+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-jechal-bez-uprawnien-chcial-przechytrzyc-policjantow,nId,7827694\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jechal-bez-uprawnien-chcial-przechytrzyc-policjantow/000JURVX7LFCG8TE-C321.jpg\" alt=\"Jecha\u0142 bez uprawnie\u0144. Chcia\u0142 przechytrzy\u0107 policjant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Piaseczna zatrzymali kierowc\u0119 porsche, kt\u00f3ry &quot;zapomnia\u0142&quot;, \u017ce nie ma prawa jazdy. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna chc\u0105c unikn\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015bci pr\u00f3bowa\u0142 zamieni\u0107 si\u0119 miejscami z pasa\u017cerk\u0105. Policjanci jednak odkryli jego plan. Czeka go rozprawa w s\u0105dzie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1253326, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-jechal-bez-uprawnien-chcial-przechytrzyc-policjantow,nId,7827694", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 bez uprawnie\u0144. Chcia\u0142 przechytrzy\u0107 policjant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T13:08:10.715371+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miasto-padlo-po-latach-walk-ukrainscy-wojskowi-wydali-komuni,nId,7827762\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miasto-padlo-po-latach-walk-ukrainscy-wojskowi-wydali-komuni/000JURTXYVGNYVJ0-C321.jpg\" alt=\"Miasto pad\u0142o po latach walk. Ukrai\u0144scy wojskowi wydali komunikat\" align=\"left\" /></a>Jednostki ukrai\u0144skie wycofuj\u0105 si\u0119 z Wuh\u0142edaru w celu uratowania personelu, sprz\u0119tu wojskowego i zaj\u0119cia pozycji do dalszych walk - przekaza\u0142o zgrupowanie wojsk &quot;Chortyca&quot;. To pierwszy oficjalny komentarz ukrai\u0144skiej armii po tym, jak we wtorek o zaj\u0119ciu miasta informowali analitycy projektu Deepstate.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1253325, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miasto-padlo-po-latach-walk-ukrainscy-wojskowi-wydali-komuni,nId,7827762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miasto pad\u0142o po latach walk. Ukrai\u0144scy wojskowi wydali komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:56:06.254421+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niewybuch-w-podstawowce-ponad-300-osob-ewakuowanych,nId,7827655\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niewybuch-w-podstawowce-ponad-300-osob-ewakuowanych/000JUQS2WHP3A8AP-C321.jpg\" alt=\"Niewybuch w podstaw\u00f3wce. Ponad 300 os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>Na terenie przynale\u017c\u0105cym do szko\u0142y podstawowej nr 2 w Otwocku znaleziono niewybuch z II wojny \u015bwiatowej - poinformowa\u0142 m\u0142. asp. Patryk Domarecki z KPP w Otwocku. Ewakuowano ponad 300 os\u00f3b. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 saperzy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252916, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niewybuch-w-podstawowce-ponad-300-osob-ewakuowanych,nId,7827655", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewybuch w podstaw\u00f3wce. Ponad 300 os\u00f3b ewakuowanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:56:06.167429+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksieza-zatrzymani-przez-policje-kolejna-decyzja-sadu,nId,7827699\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ksieza-zatrzymani-przez-policje-kolejna-decyzja-sadu/000JURCOJ3RNWL9H-C321.jpg\" alt=\"Ksi\u0119\u017ca zatrzymani przez policj\u0119. Kolejna decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku prokuratury i zdecydowa\u0142 o tymczasowym aresztowaniu jednego z ksi\u0119\u017cy na okres trzech miesi\u0119cy - ustali\u0142a Interia w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Sosnowcu. Wcze\u015bniej s\u0142u\u017cby informowa\u0142y o zatrzymaniu dw\u00f3ch duszpasterzy i jednego by\u0142ego duchownego. Decyzja o areszcie dotyczy m\u0119\u017cczyzny oskar\u017conego o przest\u0119pstwa seksualne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252915, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksieza-zatrzymani-przez-policje-kolejna-decyzja-sadu,nId,7827699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119\u017ca zatrzymani przez policj\u0119. Kolejna decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:56:06.079561+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-w-gruzji-prezydent-postawila-sie-rzadowi,nId,7827668\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-gruzji-prezydent-postawila-sie-rzadowi/000JUR3Y37P0VFI9-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w Gruzji. Prezydent postawi\u0142a si\u0119 rz\u0105dowi\" align=\"left\" /></a>Prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili odm\u00f3wi\u0142a podpisania w wyznaczonym terminie kontrowersyjnej ustawy ograniczaj\u0105ca prawa os\u00f3b LGBTQ. Pakiet zmian prawnych &quot;o ochronie warto\u015bci rodziny i ma\u0142oletnich&quot; zosta\u0142 pot\u0119piony przez organizacje praw cz\u0142owieka oraz Uni\u0119 Europejsk\u0105. Gruzi\u0144ska konstytucja przewiduje, \u017ce w tym przypadku ustawy wejd\u0105 w \u017cycie po podpisaniu ich przez przewodnicz\u0105cego parlamentu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252914, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-w-gruzji-prezydent-postawila-sie-rzadowi,nId,7827668", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w Gruzji. Prezydent postawi\u0142a si\u0119 rz\u0105dowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T11:56:05.991429+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarne-chmury-nad-ukraina-mamy-bardzo-powazny-problem,nId,7827672\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarne-chmury-nad-ukraina-mamy-bardzo-powazny-problem/000JUQT1979QXHLK-C321.jpg\" alt=\"Czarne chmury nad Ukrain\u0105. &quot;Mamy bardzo powa\u017cny problem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Mamy bardzo powa\u017cny problem z niedoborem piechoty. Bez piechoty nie da si\u0119 utrzyma\u0107 pozycji - m\u00f3wi Jewhen Iewlew. \u017bo\u0142nierz Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy jest przekonany, \u017ce w przypadku dalszego utrzymywania tempa natarcia przez Rosjan, pomimo ogromnych strat, b\u0119d\u0105 oni w stanie przebija\u0107 si\u0119 i zdobywa\u0107 kolejne miejscowo\u015bci ze wzgl\u0119du na s\u0142abo\u015b\u0107 ukrai\u0144skiej obrony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252913, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarne-chmury-nad-ukraina-mamy-bardzo-powazny-problem,nId,7827672", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad Ukrain\u0105. \"Mamy bardzo powa\u017cny problem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:51:08.642105+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-powinien-zeznawac-polacy-nie-maja-watpliwosci,nId,7827581\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-powinien-zeznawac-polacy-nie-maja-watpliwosci/000IQ1FD8X3LR34C-C321.jpg\" alt=\"Ziobro powinien zeznawa\u0107? Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Blisko po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro powinien z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, niezale\u017cnie od stanu jego zdrowia - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRIS. Jeszcze przed wakacjami opinia spo\u0142eczna mia\u0142a zupe\u0142nie inne zdanie. Sam polityk twierdzi, \u017ce przechodzi wyczerpuj\u0105c\u0105 rehabilitacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1252500, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-powinien-zeznawac-polacy-nie-maja-watpliwosci,nId,7827581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro powinien zeznawa\u0107? Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:51:08.478000+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-lewicy-nie-kryje-zalu-nie-zasluguje-na-takie-trakto,nId,7827610\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poslanka-lewicy-nie-kryje-zalu-nie-zasluguje-na-takie-trakto/000JUQRQTSI58PYM-C321.jpg\" alt=\"Pos\u0142anka Lewicy nie kryje \u017calu. &quot;Nie zas\u0142uguj\u0119 na takie traktowanie&quot;\" align=\"left\" /></a>- O tym, \u017ce mam zosta\u0107 odwo\u0142ana z sejmowej komisji infrastruktury, dowiedzia\u0142am si\u0119 chwil\u0119 przed samym g\u0142osowaniem. Nikt ze mn\u0105 wcze\u015bniej nie rozmawia\u0142 - m\u00f3wi Interii Paulina Matysiak, pos\u0142anka Lewicy Razem. Matysiak nie zosta\u0142a odwo\u0142ana, bo pos\u0142owie PiS i Konfederacji zerwali potrzebne kworum. - Chcemy, by osoba, kt\u00f3ra zasiada w komisji z ramienia klubu Lewicy reprezentowa\u0142a nasze pogl\u0105dy i pogl\u0105dy ca\u0142ej koalicji rz\u0105dz\u0105cej, a nie wspiera\u0142a pomys\u0142y PiS - odpowiada rzecznik Nowej Lewicy \u0141ukasz Michnik.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252499, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-lewicy-nie-kryje-zalu-nie-zasluguje-na-takie-trakto,nId,7827610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka Lewicy nie kryje \u017calu. \"Nie zas\u0142uguj\u0119 na takie traktowanie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:51:08.344113+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zrzutka-na-partie-pis-nie-wyklucza-kar,nId,7827598\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zrzutka-na-partie-pis-nie-wyklucza-kar/000JUQ7TODSV2N3G-C321.jpg\" alt=\"Zrzutka na parti\u0119. PiS nie wyklucza kar\" align=\"left\" /></a>- Jest okres pomocy dla powodzian. To jest priorytetem - przekaza\u0142 skarbnik PiS, komentuj\u0105c przest\u00f3j w zbi\u00f3rce na parti\u0119. Henryk Kowalczyk m\u00f3wi\u0142 te\u017c o obowi\u0105zkowych wp\u0142atach, kt\u00f3rych dokonywa\u0107 maj\u0105 politycy formacji. Przyzna\u0142, \u017ce nie wszystkie zosta\u0142y jeszcze zaksi\u0119gowane. - Je\u015bli by\u0142oby ca\u0142kowite uchylanie si\u0119 od jakiejkolwiek odpowiedzialno\u015bci, to oczywi\u015bcie o sankcjach b\u0119dzie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252498, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zrzutka-na-partie-pis-nie-wyklucza-kar,nId,7827598", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zrzutka na parti\u0119. PiS nie wyklucza kar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T10:51:08.101088+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dymisja-w-ministerstwie-zdrowia-leszczyna-odwoluje-dyrektora,nId,7827633\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dymisja-w-ministerstwie-zdrowia-leszczyna-odwoluje-dyrektora/000JUQBX5EJLCYTA-C321.jpg\" alt=\"Dymisja w Ministerstwie Zdrowia. Leszczyna odwo\u0142uje dyrektora\" align=\"left\" /></a>&quot;Minister Izabela Leszczyna przyj\u0119\u0142a dzi\u015b rezygnacj\u0119 Piotra Jab\u0142o\u0144skiego - dyrektora Krajowego Centrum Przeciwdzia\u0142ania Uzale\u017cnieniom (KCPU) i odwo\u0142a\u0142a go z zajmowanego stanowiska&quot; - powiadomi\u0142o Ministerstwo Zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1252497, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dymisja-w-ministerstwie-zdrowia-leszczyna-odwoluje-dyrektora,nId,7827633", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dymisja w Ministerstwie Zdrowia. Leszczyna odwo\u0142uje dyrektora", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:02:40.206272+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wraca-sprawa-strzelaniny-na-bazarze-sprawcy-zatrzymani,nId,7827424\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-strzelaniny-na-bazarze-sprawcy-zatrzymani/0006LRDEYXVME8X2-C321.jpg\" alt=\"Wraca sprawa strzelaniny na bazarze. Sprawcy zatrzymani\" align=\"left\" /></a>Sto\u0142eczni policjanci zatrzymali dw\u00f3ch sprawc\u00f3w strzelaniny na warszawskim bazarze Olimpia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku wrze\u015bnia. W\u00f3wczas podejrzani u\u017cyli broni wobec interweniuj\u0105cych funkcjonariuszy. W trakcie tego incydentu ranny zosta\u0142 przypadkowy m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251873, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wraca-sprawa-strzelaniny-na-bazarze-sprawcy-zatrzymani,nId,7827424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa strzelaniny na bazarze. Sprawcy zatrzymani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:02:40.094412+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksieza-zatrzymani-przez-policje-jest-komunikat-kurii,nId,7827468\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ksieza-zatrzymani-przez-policje-jest-komunikat-kurii/000JQTCB38WWTEKP-C321.jpg\" alt=\"Ksi\u0119\u017ca zatrzymani przez policj\u0119. Jest komunikat kurii\" align=\"left\" /></a>Na terenie diecezji sosnowieckiej dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek do zatrzymania dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy i jednego by\u0142ego duchownego - potwierdzi\u0142a Interia w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Sosnowcu. Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y ju\u017c zarzuty. Te dotycz\u0105 przest\u0119pstw seksualnych i gospodarczych. Wobec jednego z duszpasterzy skierowano wniosek o tymczasowe aresztowanie. Trzeci ksi\u0105dz po zatrzymaniu trafi\u0142 do szpitala, jego przes\u0142uchanie zaplanowano na wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251872, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-ksieza-zatrzymani-przez-policje-jest-komunikat-kurii,nId,7827468", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119\u017ca zatrzymani przez policj\u0119. Jest komunikat kurii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:02:39.979130+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zaczyna-sie-zalamywac-prognozy-nie-zacheca-do-spacero,nId,7827455\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-zaczyna-sie-zalamywac-prognozy-nie-zacheca-do-spacero/000JUO5EDFXHNS2V-C321.jpg\" alt=\"Pogoda zaczyna si\u0119 za\u0142amywa\u0107. Prognozy nie zach\u0119c\u0105 do spacer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 bardzo nieprzyjemny i mokry dzie\u0144. W niemal ca\u0142ym kraju musimy liczy\u0107 si\u0119 z deszczem, a wysoko w Sudetach nawet deszczem ze \u015bniegiem. B\u0119dzie te\u017c dosy\u0107 ch\u0142odno: maksymalnie do 17 stopni Celsjusza na Mazowszu i Lubelszczy\u017anie. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251871, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zaczyna-sie-zalamywac-prognozy-nie-zacheca-do-spacero,nId,7827455", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda zaczyna si\u0119 za\u0142amywa\u0107. Prognozy nie zach\u0119c\u0105 do spacer\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:02:39.801602+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-w-kprm-to-bedzie-temat-numer-jeden,nId,7827434\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilne-spotkanie-w-kprm-to-bedzie-temat-numer-jeden/000JUNL1V1IHX656-C321.jpg\" alt=\"Pilne spotkanie w KPRM. &quot;To b\u0119dzie temat numer jeden&quot;\" align=\"left\" /></a>- Rozmawiali\u015bmy na temat konfliktu na Bliskim Wschodzie z premierem Donaldem Tuskiem i szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim poza Rad\u0105 Ministr\u00f3w. Dzisiaj mamy posiedzenie komitetu ds. bezpiecze\u0144stwa, to b\u0119dzie temat numer jeden - powiedzia\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Napi\u0119cie w zapalnym regionie trwa, p\u00f3\u017anym wieczorem Iran zaatakowa\u0142 salw\u0105 rakiet Izrael.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251870, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-w-kprm-to-bedzie-temat-numer-jeden,nId,7827434", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne spotkanie w KPRM. \"To b\u0119dzie temat numer jeden\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T08:02:39.569892+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-zelazny-dla-pawla-szopy-sad-wydal-komunikat,nId,7827516\"><img src=\"https://i.iplsc.com/list-zelazny-dla-pawla-szopy-sad-wydal-komunikat/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"List \u017celazny dla Paw\u0142a Szopy. S\u0105d wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>S\u0105d odroczy\u0142 rozpraw\u0119 w sprawie wniosku o wydanie listu \u017celaznego dla biznesmena Paw\u0142a Szopy - donosi PAP. To tw\u00f3rca modowej marki &quot;Red is Bad&quot;, kt\u00f3r\u0105 promowali prominentni politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1251868, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-list-zelazny-dla-pawla-szopy-sad-wydal-komunikat,nId,7827516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List \u017celazny dla Paw\u0142a Szopy. S\u0105d wyda\u0142 komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T06:33:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/na-zywo-atak-iranu-na-izrael-usa-grzmia-o-skandalicznym-akcie-agresj,nzId,6315\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-iranu-na-izrael-usa-grzmia-o-skandalicznym-akcie-agresj/000JUNEMG91BIPYO-C321.jpg\" alt=\"Atak Iranu na Izrael. USA grzmi\u0105 o &quot;skandalicznym akcie agresji&quot; [NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>We wtorek Teheran ostrzela\u0142 terytorium Izraela rakietami, og\u0142aszaj\u0105c, \u017ce nalot by\u0142 zemst\u0105 za zabicie przez Izrael przyw\u00f3dc\u00f3w Hamasu i Hezbollahu. Iran zapowiedzia\u0142 kolejne ataki\u00a0w przypadku zbrojnej odpowiedzi Izraela. W reakcji szef izraelskiego rz\u0105du zaapelowa\u0142 do spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej o zjednoczenie si\u0119 przeciwko Iranowi. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Lloyd Austin, sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251869, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/na-zywo-atak-iranu-na-izrael-usa-grzmia-o-skandalicznym-akcie-agresj,nzId,6315", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Iranu na Izrael. USA grzmi\u0105 o \"skandalicznym akcie agresji\" [NA \u017bYWO]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T05:59:35.694778+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kobieta-pozwala-bylego-partnera-pierwsza-taka-sprawa-na-woka,nId,7827407\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kobieta-pozwala-bylego-partnera-pierwsza-taka-sprawa-na-woka/000JUNGZ1YQV55AX-C321.jpg\" alt=\"Kobieta pozwa\u0142a by\u0142ego partnera. Pierwsza taka sprawa na wokandzie\" align=\"left\" /></a>Hiszpa\u0144skie media \u017cyj\u0105 niecodzienn\u0105 rozpraw\u0105. S\u0105d w Madrycie przyzna\u0142 odszkodowanie kobiecie, kt\u00f3rej by\u0142ej partner uniemo\u017cliwia\u0142 kontakt z ich psem rasy husky. Wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielka nie widzia\u0142a zwierzaka przez ostatnie 10 miesi\u0119cy, a wymiar sprawiedliwo\u015bci zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce mi\u0119dzy ni\u0105 a psem wytworzy\u0142a si\u0119 intensywna sentymentalna wi\u0119\u017a&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251508, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kobieta-pozwala-bylego-partnera-pierwsza-taka-sprawa-na-woka,nId,7827407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta pozwa\u0142a by\u0142ego partnera. Pierwsza taka sprawa na wokandzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T05:59:35.460706+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minimalne-roznice-w-nowym-sondazu-zacieta-bitwa-o-glosy-mied,nId,7827406\"><img src=\"https://i.iplsc.com/minimalne-roznice-w-nowym-sondazu-zacieta-bitwa-o-glosy-mied/000JUNJ2FW9MCT5A-C321.jpg\" alt=\"Minimalne r\u00f3\u017cnice w nowym sonda\u017cu. Zaci\u0119ta bitwa o g\u0142osy mi\u0119dzy KO i PiS\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska prowadzi w najnowszym sonda\u017cu parlamentarnym, lecz jej marginalna przewaga na drugim Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 topnieje. Formacja Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego po lekkiej zadyszce zacz\u0119\u0142a odrabia\u0107 do formacji Donalda Tuska. O najni\u017cszy stopie\u0144 podium walcz\u0105 trzy inne ugrupowania, od kt\u00f3rych potencjalnie zale\u017ca\u0142aby nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1251507, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minimalne-roznice-w-nowym-sondazu-zacieta-bitwa-o-glosy-mied,nId,7827406", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minimalne r\u00f3\u017cnice w nowym sonda\u017cu. Zaci\u0119ta bitwa o g\u0142osy mi\u0119dzy KO i PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-02T04:55:09.255125+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walz-i-vance-zmierzyli-sie-w-debacie-wyrownane-starcie-przed,nId,7827391\"><img src=\"https://i.iplsc.com/walz-i-vance-zmierzyli-sie-w-debacie-wyrownane-starcie-przed/000JUNE01L1CKUKD-C321.jpg\" alt=\"Walz i Vance zmierzyli si\u0119 w debacie. Wyr\u00f3wnane starcie przed wyborami\" align=\"left\" /></a>JD Vance oraz Tim Walz zmierzyli si\u0119 na pierwszej i prawdopodobnie ostatniej debacie przed wyborami w USA. Kandydaci na wiceprezydent\u00f3w starli si\u0119 w dziel\u0105cych ameryka\u0144skie spo\u0142ecze\u0144stwo tematach, takich jak aborcja, polityka migracyjna oraz sprawach mi\u0119dzynarodowych. W czasie wymiany zda\u0144 wielokrotnie pada\u0142y nazwiska Donalda Trumpa oraz Kamali Harris. Kr\u00f3tko po zako\u0144czeniu debaty pojawi\u0142 si\u0119 nowy sonda\u017c, w kt\u00f3rym wyborcy ocenili wyst\u0119p obu polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1251294, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walz-i-vance-zmierzyli-sie-w-debacie-wyrownane-starcie-przed,nId,7827391", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walz i Vance zmierzyli si\u0119 w debacie. Wyr\u00f3wnane starcie przed wyborami", "vote": 0}]