[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:42:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-na-francuskim-terytorium-ogromne-zniszczenia-sa-ofiary,nId,7626646\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos na francuskim terytorium. Ogromne zniszczenia, s\u0105 ofiary\" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-na-francuskim-terytorium-ogromne-zniszczenia-sa-ofiary/0009E4KYIUP4FSP6-C321.jpg\" /></a>Do 2,2 mld euro wzros\u0142y stray spowodowane zamieszkami w Nowej Kaledonii, archipelagu b\u0119d\u0105cym terytorium zamorskim Francji. Niepokoje spo\u0142eczne wywo\u0142ane zmian\u0105 systemu wyborczego spowodowa\u0142y \u015bmier\u0107 dziewi\u0119ciu os\u00f3b, w tym dw\u00f3ch \u017candarm\u00f3w, i ogromne zniszczenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 815813, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-na-francuskim-terytorium-ogromne-zniszczenia-sa-ofiary,nId,7626646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos na francuskim terytorium. Ogromne zniszczenia, s\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:35:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-renata-habsburg-lorena-de-zuluzeta-ksiezna-z-zywca-,nId,7626641\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Renata Habsburg Lorena de Zuluzeta. Ksi\u0119\u017cna z \u017bywca mia\u0142a 93 lata \" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-renata-habsburg-lorena-de-zuluzeta-ksiezna-z-zywca/000JFC6TNE0T5B3I-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje ksi\u0119\u017cna Renata Habsburg Lorena de Zulueta. Informacj\u0119 o jej \u015bmierci przekaza\u0142 burmistrz \u017bywca. &quot;Kocha\u0142a \u017bywiec, o czym cz\u0119sto wspomina\u0142a&quot; - przekaza\u0142 w\u0142odarz miasta. Ksi\u0119\u017cna Renata Habsburg by\u0142a ostatni\u0105 z rodu, kt\u00f3ra wychowywa\u0142a si\u0119 na \u015al\u0105sku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 815814, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-renata-habsburg-lorena-de-zuluzeta-ksiezna-z-zywca-,nId,7626641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Renata Habsburg Lorena de Zuluzeta. Ksi\u0119\u017cna z \u017bywca mia\u0142a 93 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:29:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fico-pokazal-sie-publicznie-pierwsze-wystapienie-od-zamachu,nId,7626639\"><img align=\"left\" alt=\"Fico pokaza\u0142 si\u0119 publicznie. Pierwsze wyst\u0105pienie od zamachu\" src=\"https://i.iplsc.com/fico-pokazal-sie-publicznie-pierwsze-wystapienie-od-zamachu/000IO60KQN4NVGNY-C321.jpg\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico pojawi\u0142 si\u0119 publicznie po raz pierwszy od momentu zamachu na jego \u017cycie. Polityk w pi\u0105tek wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w obchodach Dnia Cyryla i Metodego. Szef s\u0142owackiego rz\u0105du przechodzi rekonwalescencj\u0119 po tym, jak w po\u0142owie maja zosta\u0142 kilkukrotnie postrzelony z bliskiej odleg\u0142o\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 815815, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fico-pokazal-sie-publicznie-pierwsze-wystapienie-od-zamachu,nId,7626639", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fico pokaza\u0142 si\u0119 publicznie. Pierwsze wyst\u0105pienie od zamachu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T19:17:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-gang-grasowal-we-francji-okradali-nawet-swoich-rod,nId,7626620\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski gang grasowa\u0142 we Francji. Okradali nawet swoich rodak\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-gang-grasowal-we-francji-okradali-nawet-swoich-rod/000JFBYRR5EMXTC8-C321.jpg\" /></a>Funkcjonariusze francuskiej \u017candarmerii we wsp\u00f3\u0142pracy z ukrai\u0144sk\u0105 policj\u0105 zatrzymali przyw\u00f3dc\u0119 gangu &quot;Zality\u0144skich&quot;. Wraz z szefem grupy przest\u0119pczej aresztowani zostali tak\u017ce jego dwaj wsp\u00f3lnicy. W tym samym czasie ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y akcje w kilku miejscach obwodu charkowskiego, gdzie funkcjonowali przest\u0119pcy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 815471, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-gang-grasowal-we-francji-okradali-nawet-swoich-rod,nId,7626620", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski gang grasowa\u0142 we Francji. Okradali nawet swoich rodak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T18:41:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pijany-kierowca-bmw-wjechal-w-grupe-dzieci-tragedia-kolo-war,nId,7626619\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany kierowca bmw wjecha\u0142 w grup\u0119 dzieci. Tragedia ko\u0142o Warszawy\" src=\"https://i.iplsc.com/pijany-kierowca-bmw-wjechal-w-grupe-dzieci-tragedia-kolo-war/000JFC13B2BF8UKB-C321.jpg\" /></a>Pijany 26-latek za kierownic\u0105 bmw wjecha\u0142 w grup\u0119 dzieci na rowerach w miejscowo\u015bci Borz\u0119cin Du\u017cy, oko\u0142o 10 km od Warszawy. Potr\u0105ci\u0142 dw\u00f3ch 12-latk\u00f3w - jeden z ch\u0142opc\u00f3w zgin\u0105\u0142 na miejscu, drugi w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 niemal trzy promile alkoholu w wydychanym powietrzu - ustali\u0142a Interia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 815470, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pijany-kierowca-bmw-wjechal-w-grupe-dzieci-tragedia-kolo-war,nId,7626619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca bmw wjecha\u0142 w grup\u0119 dzieci. Tragedia ko\u0142o Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T18:12:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrazal-i-wzywal-papieza-do-ustapienia-arcybiskup-ekskomunik,nId,7626587\"><img align=\"left\" alt=\"Obra\u017ca\u0142 i wzywa\u0142 papie\u017ca do ust\u0105pienia. Arcybiskup ekskomunikowany\" src=\"https://i.iplsc.com/obrazal-i-wzywal-papieza-do-ustapienia-arcybiskup-ekskomunik/000JFBVSIRA4P81G-C321.jpg\" /></a>Krytykowa\u0142 Franciszka, nazywa\u0142 papie\u017ca &quot;fa\u0142szywym prorokiem&quot; i &quot;s\u0142ug\u0105 szatana&quot;. W konsekwencji arcybiskup Carlo Maria Vigano, oskar\u017cony o schizm\u0119, zosta\u0142 ekskomunikowany. Dykasteria Nauki Wiary przeprowadzi\u0142a wobec duchownego proces, lecz by\u0142y nuncjusz apostolski w Waszyngtonie nie pojawi\u0142 si\u0119 na rozprawie. Ca\u0142e przedsi\u0119wzi\u0119cie skierowane przeciw niemu nazwa\u0142 &quot;fars\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 815128, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrazal-i-wzywal-papieza-do-ustapienia-arcybiskup-ekskomunik,nId,7626587", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obra\u017ca\u0142 i wzywa\u0142 papie\u017ca do ust\u0105pienia. Arcybiskup ekskomunikowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T17:42:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-wsciekli-na-gruzinow-zdecydowali-sie-na-radykalny,nId,7626598\"><img align=\"left\" alt=\"Amerykanie w\u015bciekli na Gruzin\u00f3w. Zdecydowali si\u0119 na radykalny krok\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-wsciekli-na-gruzinow-zdecydowali-sie-na-radykalny/000JFBT89Y2CM6V0-C321.jpg\" /></a>&quot;Stany Zjednoczone od\u0142o\u017c\u0105 na czas nieokre\u015blony \u0107wiczenia Noble Partner w Gruzji, pierwotnie zaplanowane od 25 lipca do 6 sierpnia&quot; - poinformowa\u0142 Departament Obrony USA. Jak podkre\u015blono, decyzja zapad\u0142a w zwi\u0105zku z &quot;kompleksowym przegl\u0105dem stosunk\u00f3w dwustronnych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 815129, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanie-wsciekli-na-gruzinow-zdecydowali-sie-na-radykalny,nId,7626598", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie w\u015bciekli na Gruzin\u00f3w. Zdecydowali si\u0119 na radykalny krok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T17:02:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-dramat-na-podkarpaciu-mezczyzni-znikneli-pod-woda,nId,7626579\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat na Podkarpaciu. M\u0119\u017cczy\u017ani znikn\u0119li pod wod\u0105 \" src=\"https://i.iplsc.com/dramat-na-podkarpaciu-mezczyzni-znikneli-pod-woda/000JFBOUVR7PYOLV-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn uton\u0119\u0142o w zbiorniku wodnym w Rudnej Ma\u0142ej (woj. podkarpackie) - potwierdzi\u0142a w rozmowie z Interi\u0105 oficer prasowa KMP w Rzeszowie. To 37- i 42-latek. S\u0142u\u017cby zosta\u0142y zawiadomione po tym jak obaj znikn\u0119li pod wod\u0105. Pr\u00f3bowano ich ratowa\u0107, ale woda okaza\u0142a si\u0119 zbyt m\u0119tna. Na miejsce zdarzenia wezwano prokuratora.</p><br clear=\"all\" />", "id": 814767, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-dramat-na-podkarpaciu-mezczyzni-znikneli-pod-woda,nId,7626579", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat na Podkarpaciu. M\u0119\u017cczy\u017ani znikn\u0119li pod wod\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T16:45:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roman-giertych-uderza-w-jaroslawa-kaczynskiego-powiadomil-pr,nId,7626388\"><img align=\"left\" alt=\"Roman Giertych uderza w Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Powiadomi\u0142 prokuratur\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/roman-giertych-uderza-w-jaroslawa-kaczynskiego-powiadomil-pr/000IUVP15W63WE94-C321.jpg\" /></a>Roman Giertych z\u0142o\u017cy\u0142 do prokuratury zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Zdaniem polityka Koalicji Obywatelskiej prezes PiS wiedzia\u0142, \u017ce pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci by\u0142y wydawane na cele wyborcze, ale nie poinformowa\u0142 o tym odpowiednich organ\u00f3w pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 814766, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-roman-giertych-uderza-w-jaroslawa-kaczynskiego-powiadomil-pr,nId,7626388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Giertych uderza w Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Powiadomi\u0142 prokuratur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T15:37:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-zakaz-dla-rodzicow-o-rodzinny-urlop-moze-byc-trudniej,nId,7626376\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy zakaz dla rodzic\u00f3w? O rodzinny urlop mo\u017ce by\u0107 trudniej\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-zakaz-dla-rodzicow-o-rodzinny-urlop-moze-byc-trudniej/000JFBB5P26OVGKJ-C321.jpg\" /></a>- Ka\u017cdy zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce jest to szkoda dla dziecka, je\u015bli przez dwa tygodnie nie chodzi do szko\u0142y - rzuci\u0142a wiceminister edukacji Katarzyna Lubnauer, zapytana, czy resort planuje zmiany w usprawiedliwianiu nieobecno\u015bci w szko\u0142ach. Jak zaznaczy\u0142a, w innych krajach zdarza si\u0119, \u017ce rodzice s\u0105 zatrzymywani na lotnisku, je\u015bli na wakacje jad\u0105 z pociechami w trakcie roku szkolnego. Doda\u0142a, \u017ce MEN &quot;przygl\u0105da si\u0119&quot; takim rozwi\u0105zaniom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 814195, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-zakaz-dla-rodzicow-o-rodzinny-urlop-moze-byc-trudniej,nId,7626376", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy zakaz dla rodzic\u00f3w? O rodzinny urlop mo\u017ce by\u0107 trudniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T15:09:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-mogli-odbic-bastion-pis-ale-sie-poklocili-tak-walczono-o-mal,nId,7626321\"><img align=\"left\" alt=\"Mogli odbi\u0107 bastion PiS, ale si\u0119 pok\u0142\u00f3cili. Tak walczono o Ma\u0142opolsk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/mogli-odbic-bastion-pis-ale-sie-poklocili-tak-walczono-o-mal/000JFB9U1LY4LME6-C321.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska mog\u0142a przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119 w Ma\u0142opolsce, ale pok\u0142\u00f3ci\u0142a si\u0119 z PSL i w decyduj\u0105cym g\u0142osowaniu dw\u00f3jka radnych zag\u0142osowa\u0142a przeciwko w\u0142asnemu kandydatowi. Jednak to Witold Koz\u0142owski, kt\u00f3ry jeszcze kilka miesi\u0119cy temu zosta\u0142 skre\u015blony z listy wyborczej PiS, \u015bwi\u0119tuje sw\u00f3j najwi\u0119kszy polityczny sukces. Cz\u0142owiek Beaty Szyd\u0142o postawi\u0142 si\u0119 prezesowi Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu i na koniec wygra\u0142 wojn\u0119 nerw\u00f3w. Wyb\u00f3r marsza\u0142ka Ma\u0142opolski nie ko\u0144czy partyjnych spor\u00f3w w regionie. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 814194, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-mogli-odbic-bastion-pis-ale-sie-poklocili-tak-walczono-o-mal,nId,7626321", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mogli odbi\u0107 bastion PiS, ale si\u0119 pok\u0142\u00f3cili. Tak walczono o Ma\u0142opolsk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T14:52:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-odskoczyla-trzeciej-drodze-jest-nowy-sondaz,nId,7626352\"><img align=\"left\" alt=\"Konfederacja odskoczy\u0142a Trzeciej Drodze. Jest nowy sonda\u017c\" src=\"https://i.iplsc.com/konfederacja-odskoczyla-trzeciej-drodze-jest-nowy-sondaz/000JA8HPSO0XPSW4-C321.jpg\" /></a>Trwa sonda\u017cowy wy\u015bcig Koalicji Obywatelskiej z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105, kt\u00f3re ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem na polskiej scenie politycznej. Z najnowszego sonda\u017cu pracowni CBOS wynika, \u017ce nieznaczn\u0105 przewag\u0119 ma formacja Donalda Tuska. Swoj\u0105 pozycj\u0119 na podium umocni\u0142a Konfederacja, kt\u00f3ra uciek\u0142a Trzeciej Drodze, a najgorzej wypad\u0142a Lewica. Wzr\u00f3s\u0142 tak\u017ce odsetek niezdecydowanych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 813304, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-odskoczyla-trzeciej-drodze-jest-nowy-sondaz,nId,7626352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja odskoczy\u0142a Trzeciej Drodze. Jest nowy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T14:25:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-nr-1-w-internecie-w-pierwszej-polowie-2,nId,7626373\"><img align=\"left\" alt=\"Grupa Polsat-Interia nr 1 w internecie w pierwszej po\u0142owie 2024 roku\" src=\"https://i.iplsc.com/grupa-polsat-interia-nr-1-w-internecie-w-pierwszej-polowie-2/000J3NIDHW61PG6I-C321.jpg\" /></a>Grupa Polsat-Interia liderem pierwszego p\u00f3\u0142rocza 2024 roku w\u015br\u00f3d wydawc\u00f3w internetowych w Polsce. Wed\u0142ug bada\u0144 Mediapanelu wydawca portalu Interia oraz serwis\u00f3w internetowych Polsatu trzykrotnie w ci\u0105gu ostatnich 6 miesi\u0119cy  osi\u0105ga\u0142 najwi\u0119kszy zasi\u0119g na rynku. Grupa Polsat-Interia zdominowa\u0142a pozosta\u0142e grupy medialne w kategorii mobile. Jest nr 1 nieprzerwanie od grudnia 2023 roku. Wygenerowa\u0142a te\u017c w bie\u017c\u0105cym roku najwi\u0119kszy \u015bredniomiesi\u0119czny zasi\u0119g (19,38 mln RU) na tej platformie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 813305, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-nr-1-w-internecie-w-pierwszej-polowie-2,nId,7626373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Polsat-Interia nr 1 w internecie w pierwszej po\u0142owie 2024 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T13:46:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-zeznan-kompromitujacych-kancelarie-senatu-nie-sluza-z,nId,7626194\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec zezna\u0144 kompromituj\u0105cych Kancelari\u0119 Senatu. &quot;Nie s\u0142u\u017c\u0105 \u017cadnej ze stron&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-zeznan-kompromitujacych-kancelarie-senatu-nie-sluza-z/000JF953CDVC294S-C321.jpg\" /></a>- Chcieli\u015bmy zako\u0144czy\u0107 ten sp\u00f3r i cieszymy si\u0119, \u017ce (nazwisko pracownika \u2013 red.) przyj\u0105\u0142 t\u0119 propozycj\u0119 - komentuje dla Interii Ewa Polkowska, szefowa Kancelarii Senatu. Wcze\u015bniej informowali\u015bmy, \u017ce kancelaria wy\u017cszej izby posz\u0142a na ugod\u0119 i zap\u0142aci swojemu by\u0142emu fotografowi 50 tys. z\u0142 w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 mobbingu. - To i tak nie zwr\u00f3ci mi i innym poszkodowanym zdrowia - odpowiada fotograf.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812527, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-zeznan-kompromitujacych-kancelarie-senatu-nie-sluza-z,nId,7626194", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec zezna\u0144 kompromituj\u0105cych Kancelari\u0119 Senatu. \"Nie s\u0142u\u017c\u0105 \u017cadnej ze stron\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T13:26:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komornik-na-koncie-macieja-wasika-europosel-stracil-sporo-pi,nId,7626311\"><img align=\"left\" alt=\"Komornik na koncie Macieja W\u0105sika. Europose\u0142 straci\u0142 sporo pieni\u0119dzy\" src=\"https://i.iplsc.com/komornik-na-koncie-macieja-wasika-europosel-stracil-sporo-pi/000JFABPXQYL2JIX-C321.jpg\" /></a>Rachunek bankowy europos\u0142a PiS Macieja W\u0105sika zosta\u0142 w czerwcu zaj\u0119ty przez komornika. Dzi\u0119ki temu 30 tys. z\u0142otych trafi\u0142o na konto fundacji Otwarty Dialog, poniewa\u017c by\u0142a to egzekucja wyroku s\u0105du. Polityk mia\u0142 wyp\u0142aci\u0107 organizacji zado\u015b\u0107uczynienie za naruszenie d\u00f3br osobistych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812528, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komornik-na-koncie-macieja-wasika-europosel-stracil-sporo-pi,nId,7626311", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komornik na koncie Macieja W\u0105sika. Europose\u0142 straci\u0142 sporo pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T13:25:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-alerty-pogodowe-przyda-sie-kapelusz-lub-czapka-z-daszki,nId,7626332\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe alerty pogodowe. &quot;Przyda si\u0119 kapelusz lub czapka z daszkiem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-alerty-pogodowe-przyda-sie-kapelusz-lub-czapka-z-daszki/000JFAB2XS6HW3QI-C321.jpg\" /></a>Mocne wej\u015bcie lata. W sobot\u0119 upa\u0142y opanuj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski. Dlatego te\u017c wydano alerty IMGW pierwszego i drugiego stopnia dla \u0142\u0105cznie 14 wojew\u00f3dztw. Dowiedz si\u0119, gdzie tego dnia pogoda mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie niebezpieczna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812529, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-alerty-pogodowe-przyda-sie-kapelusz-lub-czapka-z-daszki,nId,7626332", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe alerty pogodowe. \"Przyda si\u0119 kapelusz lub czapka z daszkiem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T13:12:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-skazona-woda-na-dolnym-slasku-mieszkancy-otrzymali-instrukcj,nId,7626219\"><img align=\"left\" alt=\"Ska\u017cona woda na Dolnym \u015al\u0105sku. Mieszka\u0144cy otrzymali instrukcje\" src=\"https://i.iplsc.com/skazona-woda-na-dolnym-slasku-mieszkancy-otrzymali-instrukcj/000JF9F0O294V2LT-C321.jpg\" /></a>&quot;Uwaga! Woda niezdatna do picia w cz\u0119\u015bci gminy Kro\u015bnice&quot; - przekaza\u0142o w pi\u0105tek Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Alert zosta\u0142 skierowany do mieszka\u0144c\u00f3w powiatu milickiego w wojew\u00f3dztwie dolno\u015bl\u0105skim. RCB zaapelowa\u0142o o uwa\u017cne \u015bledzenie dalszych komunikat\u00f3w, poniewa\u017c w &quot;kran\u00f3wce&quot; wykryto bakterie z grupy Coli.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812530, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-skazona-woda-na-dolnym-slasku-mieszkancy-otrzymali-instrukcj,nId,7626219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ska\u017cona woda na Dolnym \u015al\u0105sku. Mieszka\u0144cy otrzymali instrukcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T12:31:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-wzywa-na-demonstracje-stalo-sie-cos-niebywalego,nId,7626257\"><img align=\"left\" alt=\"Prezes PiS wzywa na demonstracj\u0119. &quot;Sta\u0142o si\u0119 co\u015b niebywa\u0142ego&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-wzywa-na-demonstracje-stalo-sie-cos-niebywalego/000JF9GFUDCM6W2M-C321.jpg\" /></a>- W najbli\u017cszy wtorek o 17:30 przed Sejmem odb\u0119dzie si\u0119 demonstracja w sprawie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce - zapowiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po spotkaniu z rzecznikiem praw obywatelskich. Rozmowy prezesa PiS z Marcinem Wi\u0105ckiem dotyczy\u0142y zachowania s\u0142u\u017cb wobec ks. Micha\u0142a Olszewskiego po jego zatrzymaniu, zwi\u0105zanym z zarzutami ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812525, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-wzywa-na-demonstracje-stalo-sie-cos-niebywalego,nId,7626257", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS wzywa na demonstracj\u0119. \"Sta\u0142o si\u0119 co\u015b niebywa\u0142ego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T11:32:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-prognoza-na-wakacje-to-nie-bedzie-spokojne-lato,nId,7626203\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa prognoza na wakacje. To nie b\u0119dzie spokojne lato\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-prognoza-na-wakacje-to-nie-bedzie-spokojne-lato/000JF9K7PDQMVJ4Y-C321.jpg\" /></a>To nie b\u0119dzie spokojne lato. Czekaj\u0105 nas fale upa\u0142\u00f3w oraz burze, kt\u00f3re czasem mog\u0105 by\u0107 gwa\u0142towne. Mo\u017cliwe jednak, \u017ce na pocz\u0105tku jesieni pogoda znormalnieje i b\u0119dzie ju\u017c typowa dla tego okresu. Sprawd\u017a prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105 na wakacje i pocz\u0105tek jesieni oraz dowiedz si\u0119, czego si\u0119 spodziewa\u0107 w kolejnych miesi\u0105cach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812531, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-prognoza-na-wakacje-to-nie-bedzie-spokojne-lato,nId,7626203", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa prognoza na wakacje. To nie b\u0119dzie spokojne lato", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T11:20:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ardanowski-tworzy-nowa-partie-uderza-w-prezesa-pis-stal-sie-,nId,7625987\"><img align=\"left\" alt=\"Ardanowski tworzy now\u0105 parti\u0119, uderza w prezesa PiS. &quot;Sta\u0142 si\u0119 obci\u0105\u017ceniem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ardanowski-tworzy-nowa-partie-uderza-w-prezesa-pis-stal-sie/000JF3T49GJEBE4D-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 PiS Jan Krzysztof Ardanowski zak\u0142ada now\u0105, centroprawicow\u0105 formacj\u0119. - Nie obchodzi mnie, jak oceni mnie Kaczy\u0144ski, jego akolici i ca\u0142y ten dw\u00f3r - m\u00f3wi Interii by\u0142y minister rolnictwa. Prognozuje te\u017c, \u017ce bez zmiany przyw\u00f3dztwa PiS nie ma szans w wyborach prezydenckich. - Ka\u017cdy nominat Kaczy\u0144skiego i PiS przegra te wybory. Je\u015bli nawet wejdzie do drugiej tury, to w niej zadzia\u0142a efekt anty-PiS - uwa\u017ca Ardanowski. Dodaje, \u017ce &quot;odej\u015bcie prezesa mog\u0142oby pom\u00f3c PiS&quot;, a sam Kaczy\u0144ski m\u00f3g\u0142by pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 honorowego prezesa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812524, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ardanowski-tworzy-nowa-partie-uderza-w-prezesa-pis-stal-sie-,nId,7625987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ardanowski tworzy now\u0105 parti\u0119, uderza w prezesa PiS. \"Sta\u0142 si\u0119 obci\u0105\u017ceniem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T10:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drastyczna-zmiana-po-wprowadzeniu-strefy-buforowej-ujawniaja,nId,7626115\"><img align=\"left\" alt=\"Drastyczna zmiana po wprowadzeniu strefy buforowej. Ujawniaj\u0105 dane \" src=\"https://i.iplsc.com/drastyczna-zmiana-po-wprowadzeniu-strefy-buforowej-ujawniaja/000JF924LXUFNYVL-C321.jpg\" /></a>- Wida\u0107 wyra\u017anie, \u017ce mamy spadek liczby pr\u00f3b nielegalnego przekraczania granicy - powiedzia\u0142a mjr Katarzyna Zdanowicz. Rzeczniczka podlaskiej Stra\u017cy Granicznej wskaza\u0142a, \u017ce zmniejszy\u0142a si\u0119 liczba samodzielnych, nielegalnych pr\u00f3b przekroczenia granicy, jak i organizator\u00f3w, tzw. wozak\u00f3w. Doda\u0142a, \u017ce to nie koniec prac na rzecz wzmocnienia ochrony. W najbli\u017cszych dniach w \u017cycie maj\u0105 wej\u015b\u0107 dwie umowy, kt\u00f3re pozwol\u0105 na modernizacj\u0119 zapory elektronicznej i fizycznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812526, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drastyczna-zmiana-po-wprowadzeniu-strefy-buforowej-ujawniaja,nId,7626115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drastyczna zmiana po wprowadzeniu strefy buforowej. Ujawniaj\u0105 dane", "user": null, "vote": 0}]