[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T10:06:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zrezygnowala-z-mandatu-barbara-nowak-ujawnia-kulisy,nId,7626035\"><img align=\"left\" alt=\"Zrezygnowa\u0142a z mandatu. Barbara Nowak ujawnia kulisy\" src=\"https://i.iplsc.com/zrezygnowala-z-mandatu-barbara-nowak-ujawnia-kulisy/000JF3GNLE5LK2N2-C321.jpg\" /></a>&quot;Wysz\u0142am, bo pami\u0119tam, co obieca\u0142am moim wyborcom i nie sprzeniewierz\u0119 si\u0119 \u015blubowaniu radnego. Honor nie ma ceny&quot; - skomentowa\u0142a Barbara Nowak. Jej komentarz odnosi si\u0119 do decyzji, kt\u00f3r\u0105 podj\u0119\u0142a po sz\u00f3stym g\u0142osowaniu na marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego. By\u0142a kurator o\u015bwiaty zrezygnowa\u0142a z mandatu radnej wojew\u00f3dztwa, a brak poparcia cz\u0119\u015bci dzia\u0142aczy PiS przy wcze\u015bniejszych g\u0142osowaniach wobec \u0141ukasza Kmity nazwa\u0142a &quot;zdrad\u0105&quot;. Inn\u0105 postaw\u0119 ma jednak Przemys\u0142a Czarnek, kt\u00f3ry uzna\u0142 ostateczne zwyci\u0119stwo innego kandydata - \u0141ukasza Sm\u00f3\u0142ki - za...</p><br clear=\"all\" />", "id": 812783, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zrezygnowala-z-mandatu-barbara-nowak-ujawnia-kulisy,nId,7626035", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zrezygnowa\u0142a z mandatu. Barbara Nowak ujawnia kulisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T09:45:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powrot-upalow-i-niebezpiecznych-zjawisk-w-weekend-nie-odpocz,nId,7626109\"><img align=\"left\" alt=\"Powr\u00f3t upa\u0142\u00f3w i niebezpiecznych zjawisk. W weekend nie odpoczniemy\" src=\"https://i.iplsc.com/powrot-upalow-i-niebezpiecznych-zjawisk-w-weekend-nie-odpocz/000JF3Q3UX3LR21Y-C321.jpg\" /></a>Czekaj\u0105 nas bardzo intensywne dni. Do Polski wr\u00f3c\u0105 upa\u0142y, jednak b\u0119d\u0105 mia\u0142y towarzystwo. Wraz z nimi przyjd\u0105 te\u017c burze i silny wiatr. W niedziel\u0119 pogoda podzieli nasz kraj na dwie cz\u0119\u015bci. W jednej z nich b\u0119dzie zdecydowanie ch\u0142odniej. Ulewy i burze wci\u0105\u017c b\u0119d\u0105 si\u0119 pojawia\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na weekend.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812784, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powrot-upalow-i-niebezpiecznych-zjawisk-w-weekend-nie-odpocz,nId,7626109", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t upa\u0142\u00f3w i niebezpiecznych zjawisk. W weekend nie odpoczniemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T09:03:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-senator-pis-zatrzymany-byl-poszukiwany-listem-gonczym,nId,7626094\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y senator PiS zatrzymany. By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-senator-pis-zatrzymany-byl-poszukiwany-listem-gonczym/000JF3QGEBDXL79N-C321.jpg\" /></a>Waldemar Bonkowski, by\u0142y senator Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, zosta\u0142 w pi\u0105tek rano zatrzymany przez pomorsk\u0105 policj\u0119 - informuje Polsat News. By\u0142y parlamentarzysta by\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym, kt\u00f3ry zosta\u0142 wystawiony przez S\u0105d Rejonowy w Ko\u015bcierzynie. \u015aciga\u0142a go policja w ca\u0142ym kraju.</p><br clear=\"all\" />", "id": 812785, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-senator-pis-zatrzymany-byl-poszukiwany-listem-gonczym,nId,7626094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y senator PiS zatrzymany. By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym", "user": null, "vote": 0}]