[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Oto jeden z najpot\u0119\u017cniejszych superkomputer\u00f3w na \u015bwiecie. Ma s\u0142u\u017cy\u0107 nauce i przemys\u0142owi", "description": "<img alt=\"Oto jeden z najpot\u0119\u017cniejszych superkomputer\u00f3w na \u015bwiecie. Ma s\u0142u\u017cy\u0107 nauce i przemys\u0142owi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t1fyuw-forum-0831475084-7630519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    MareNostrum 5, najnowszy \u015bwiatowej klasy europejski superkomputer, zainaugurowano w czwartek w Barcelonie. Jest on jednym z 10 najpot\u0119\u017cniejszych superkomputer\u00f3w na \u015bwiecie i od marca 2024 r. b\u0119dzie dost\u0119pny dla szerokiego grona europejskich u\u017cytkownik\u00f3w z sektora nauki i przemys\u0142u - poda\u0142a Komisja Europejska.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/superkomputer-marenostrum-5-od-marca-bedzie-udostepniony-dla-nauki-i-biznesu-st7630546?source=rss", "date_published": "2023-12-21T20:54:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Akcje \u015bwi\u0105teczne na \u015bwiecie. \"Nie chcia\u0142bym, \u017ceby to by\u0142o konieczne, ale skoro jest, to dzia\u0142amy\"", "description": "<img alt=\"Akcje \u015bwi\u0105teczne na \u015bwiecie. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4hwkqy-2112b070x-fos-zuber-swieta-pomocowo-reuters-000013-7630961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed \u015bwi\u0119tami staramy si\u0119 zrobi\u0107 wszystko, by czas Bo\u017cego Narodzenia up\u0142yn\u0105\u0142 szcz\u0119\u015bliwie i by niczego nie zabrak\u0142o. Na ca\u0142ym \u015bwiecie s\u0105 ludzie, kt\u00f3rym bieda czy choroba na takie sp\u0119dzenie \u015bwi\u0105t nie pozwalaj\u0105. Na szcz\u0119\u015bcie s\u0105 te\u017c ludzie, kt\u00f3rzy w takich sytuacjach spiesz\u0105 z pomoc\u0105.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/akcje-swiateczne-na-swiecie-nie-chcialbym-zeby-to-bylo-konieczne-ale-skoro-jest-to-dzialamy-st7630971?source=rss", "date_published": "2023-12-21T20:32:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015awi\u0105teczno-noworoczny rozk\u0142ad jazdy w komunikacji miejskiej", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105teczno-noworoczny rozk\u0142ad jazdy w komunikacji miejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-f5gbhc-komunikacja-miejska-w-swieta-pojedzie-inaczej-7628638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warszawski Transport Publiczny w okresie \u015bwi\u0105tecznym b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 inaczej. Autobusy, metro i tramwaje pojad\u0105 wed\u0142ug zmienionych rozk\u0142ad\u00f3w jazdy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-swiateczno-noworoczny-rozklad-jazdy-w-komunikacji-miejskiej-st7628642?source=rss", "date_published": "2023-12-21T20:15:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ostrze\u017cenie przed \"miodem tureckim na potencj\u0119\". Wykryto niedozwolon\u0105 substancj\u0119", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3pd4l-pap_20200418_0tp-7630715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w czwartek ostrze\u017cenie o niedozwolonej substancji w produkcie, okre\u015blanym jako \"mi\u00f3d turecki na potencj\u0119\". Nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107 okre\u015blonej partii tego produktu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/niedozwolona-substancja-w-produkcie-miod-turecki-na-potencje-ostrzezenie-gis-st7630536?source=rss", "date_published": "2023-12-21T18:46:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Radiow\u00f3z na sygnale zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105. Siedem os\u00f3b w szpitalu", "description": "<img alt=\"Radiow\u00f3z na sygnale zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105. Siedem os\u00f3b w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44x3y5-policja-7522998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci jechali do pilnej interwencji, gdy na skrzy\u017cowaniu zderzyli si\u0119 z osobowym fordem \u2013 wynika z informacji przekazanych przez lubelsk\u0105 policj\u0119. Do szpitala trafi\u0142o sze\u015bciu funkcjonariuszy i pasa\u017cera drugiego pojazdu.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-wypadek-radiowozu-siedem-osob-w-szpitalu-7630893?source=rss", "date_published": "2023-12-21T18:38:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Strzelanina w Pradze. Rektor Uniwersytetu Warszawskiego przekaza\u0142 kondolencje", "description": "<img alt=\"Strzelanina w Pradze. Rektor Uniwersytetu Warszawskiego przekaza\u0142 kondolencje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4e34ne-uniwersytet-warszawski-6236549/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zwi\u0105zku z tragicznymi wydarzeniami w Pradze Uniwersytet Warszawski wyda\u0142 komunikat z kondolencjami od rektora Alojzego Nowaka. W czwartek na terenie Uniwersytetu Karola dosz\u0142o do strzelaniny. Policja informuje o co najmniej 15 ofiarach.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/strzelanina-w-pradze-rektor-uniwersytetu-warszawskiego-przekazal-kondolencje-st7630804?source=rss", "date_published": "2023-12-21T18:24:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zabytki z czas\u00f3w drugiej wojny \u015bwiatowej wydobyte w lesie bez zezwolenia. Policja szuka \u015bwiadk\u00f3w", "description": "<img alt=\"Zabytki z czas\u00f3w drugiej wojny \u015bwiatowej wydobyte w lesie bez zezwolenia. Policja szuka \u015bwiadk\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-r97pua-zabytki-z-czasow-drugiej-wojny-swiatowej-wydobyte-w-lesie-bez-zezwolenia-7630782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilka miesi\u0119cy temu na terenie Lasu Chojnowskiego wydobyte na ziemie zosta\u0142y zabytki z okresu II Wojny \u015awiatowej bez wymaganego zezwolenia. Do zdarzenia dosz\u0142o w miejscowo\u015bci K\u0119dzier\u00f3wka. Policjanci z Piaseczna apeluj\u0105 do \u015bwiadk\u00f3w o zg\u0142aszanie si\u0119 na komend\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/kedzierowka-zabytki-z-czasow-drugiej-wojny-swiatowej-wydobyte-w-lesie-bez-zezwolenia-policja-szuka-swiadkow-st7630699?source=rss", "date_published": "2023-12-21T17:41:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Orkan Pia w Wielkiej Brytanii. Ruch poci\u0105g\u00f3w sparali\u017cowany przez wichury, trampolin\u0119 i torb\u0119", "description": "<img alt=\"Orkan Pia w Wielkiej Brytanii. Ruch poci\u0105g\u00f3w sparali\u017cowany przez wichury, trampolin\u0119 i torb\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-uu54z3-torba-zwiana-na-trakcje-przez-orkan-pia-7630758/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Wyspy Brytyjskie nadci\u0105gn\u0105\u0142 orkan Pia, przynosz\u0105c ze sob\u0105 silne podmuchy wiatru. W czwartek \u017cywio\u0142 spowodowa\u0142 powa\u017cne zak\u0142\u00f3cenia w transporcie lotniczym, kolejowym i drogowym. Odwo\u0142ano kilkadziesi\u0105t lot\u00f3w oraz zawieszono kursowanie niekt\u00f3rych poci\u0105g\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/orkan-pia-w-wielkiej-brytanii-ruch-pociagow-sparalizowany-przez-wichury-trampoline-i-torbe-st7630711?source=rss", "date_published": "2023-12-21T17:00:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przekroczone stany ostrzegawcze i alarmowe na rzekach. Pogotowie przeciwpowodziowe w K\u0142odzku", "description": "<img alt=\"Przekroczone stany ostrzegawcze i alarmowe na rzekach. Pogotowie przeciwpowodziowe w K\u0142odzku\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie07415cd818ba25759111a19b2489c824-wysoki-stan-wod-w-rzekach-5115656/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie powiatu k\u0142odzkiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zosta\u0142o wprowadzone pogotowie przeciwpowodziowe. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia hydrologiczne drugiego i trzeciego stopnia o przekroczeniu stan\u00f3w ostrzegawczych i alarmowych na dolno\u015bl\u0105skich rzekach.", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powiat-klodzki-starosta-wprowadza-pogotowie-przeciwpowodziowe-7630720?source=rss", "date_published": "2023-12-21T16:37:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybory kopertowe. Bochenek: s\u0105d stwierdzi\u0142, \u017ce organy pa\u0144stwa dzia\u0142a\u0142y \"w granicach prawa\". Niezupe\u0142nie", "description": "<img alt=\"Wybory kopertowe. Bochenek: s\u0105d stwierdzi\u0142, \u017ce organy pa\u0144stwa dzia\u0142a\u0142y \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5rgktw-rafal-bochenek-7618492/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek powo\u0142anie komisji \u015bledczej do sprawy tak zwanych wybor\u00f3w kopertowych nazwa\u0142 \"czyst\u0105 gr\u0105 polityczn\u0105\". Uzasadnia\u0142, \u017ce jest \"wyrok s\u0105du w Warszawie\", kt\u00f3ry \"umorzy\u0142 post\u0119powanie\" i \"stwierdzi\u0142 jednoznacznie, \u017ce organy pa\u0144stwa, premier dzia\u0142ali w granicach obowi\u0105zuj\u0105cego prawa\". T\u0142umaczymy, co rzecznik PiS pomin\u0105\u0142.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-kopertowe-rafal-bochenek-sad-stwierdzil-ze-organy-panstwa-dzialaly-w-granicach-prawa-nie-st7607379?source=rss", "date_published": "2023-12-21T16:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Powsta\u0142o na gruzach getta. Trafi\u0142o do rejestru zabytk\u00f3w", "description": "<img alt=\"Powsta\u0142o na gruzach getta. Trafi\u0142o do rejestru zabytk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6v2aid-konserwator-rozpoczal-postepowanie-w-sprawie-wpisu-do-rejestru-zabytkow-muranowa-poludniowego-7195573/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mazowiecki Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w Jakub Lewicki podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wpisaniu do rejestru zabytk\u00f3w historycznego uk\u0142adu urbanistycznego i zespo\u0142u budowlanego osiedla Muran\u00f3w Po\u0142udniowy. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce zabudowa osiedla stanowi \"miasto-pomnik\" i miejsce pami\u0119ci o tragedii Holokaustu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-muranow-powstal-na-gruzach-getta-trafil-do-rejestru-zabytkow-st7630508?source=rss", "date_published": "2023-12-21T15:09:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zamkni\u0119te przej\u015bcie graniczne Jakuszyce-Tanvald, powodem warunki pogodowe", "description": "<img alt=\"Zamkni\u0119te przej\u015bcie graniczne Jakuszyce-Tanvald, powodem warunki pogodowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jusijx-zjazd-do-harrachova-od-jakuszyc/alternates/LANDSCAPE_1280\" />", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/szklarska-poreba-zamkniete-przejscie-graniczne-jakuszyce-tanvald-powodem-warunki-pogodowe-7630419?source=rss", "date_published": "2023-12-21T14:03:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uniewinniony po niemal p\u00f3\u0142 wieku w wi\u0119zieniu. Niechlubny rekord w USA", "description": "<img alt=\"Uniewinniony po niemal p\u00f3\u0142 wieku w wi\u0119zieniu. Niechlubny rekord w USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79mjpw-glynn-simmons-zostal-uniewinniony-po-48-latach-7630470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    70-letni Amerykanin Glynn Simmons zosta\u0142 uniewinniony po niemal p\u00f3\u0142 wieku sp\u0119dzonym w wi\u0119zieniu. W 1975 roku zosta\u0142 nies\u0142usznie uznany za winnego zab\u00f3jstwa i skazany na kar\u0119 \u015bmierci, zamienion\u0105 p\u00f3\u017aniej na do\u017cywocie. Niewinny m\u0119\u017cczyzna sp\u0119dzi\u0142 za kratkami 48 lat, miesi\u0105c i 18 dni, staj\u0105c si\u0119 pod tym wzgl\u0119dem rekordzist\u0105 w historii USA.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-uniewinniony-po-niemal-pol-wieku-w-wiezieniu-glynn-simmons-odsiedzial-48-lat-7630108?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:59:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wniosek o zmian\u0119 komisarza w Sopocie jedn\u0105 z pierwszych decyzji wojewody pomorskiego", "description": "<img alt=\"Wniosek o zmian\u0119 komisarza w Sopocie jedn\u0105 z pierwszych decyzji wojewody pomorskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ecra0r-sopot-7437313/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy wojewoda pomorski Beata\u00a0Rutkiewicz zawnioskowa\u0142a do premiera Donalda Tuska o zmian\u0119\u00a0komisarza\u00a0Sopotu. Na to stanowisko chce powo\u0142ania by\u0142ej wiceprezydent Sopotu Magdaleny Czarzy\u0144skiej-Jachim.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-nowy-wojewoda-pomorski-chce-zmiany-komisarza-rutkiewicz-wystapila-o-to-do-premiera-7630436?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:58:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jest ustawa o in vitro. Krakowscy radni zdecydowali co z miejskim programem", "description": "<img alt=\"Jest ustawa o in vitro. Krakowscy radni zdecydowali co z miejskim programem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ttuvs3-dziecko-noworodek-niemowle-7353185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli rz\u0105dowy program in vitro w pe\u0142ni zast\u0105pi miejsk\u0105 dotacj\u0119, Krak\u00f3w zlikwiduje j\u0105 - deklaruje magistrat. Zaoszcz\u0119dzone w ten spos\u00f3b 1,8 miliona z\u0142otych w skali roku samorz\u0105d mia\u0142by przeznaczy\u0107 na inne zadania z obszaru ochrony zdrowia.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/ustawa-o-dofinansowaniu-in-vitro-krakow-zlikwiduje-miejski-program-leczenia-nieplodnosci-7630471?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:51:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pijany zasn\u0105\u0142 na pod\u0142odze w tramwaju. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany", "description": "<img alt=\"Pijany zasn\u0105\u0142 na pod\u0142odze w tramwaju. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z7vf2v-pijany-zasnal-w-tramwaju-byl-poszukiwany-7629726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni stra\u017cnicy miejscy zostali wezwani do obcokrajowca, kt\u00f3ry by\u0142 tak pijany, \u017ce nie m\u00f3g\u0142 o w\u0142asnych si\u0142ach opu\u015bci\u0107 tramwaju. Gdy wyprowadzili go z wagonu, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest poszukiwany i musi trafi\u0107 do aresztu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-pijany-zasnal-na-podlodze-w-tramwaju-byl-poszukiwany-st7629754?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:50:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Bud\u017cet z k\u0142opotami, mimo unijnej ulgi. \"W maju procedura nadmiernego deficytu\"", "description": "<img alt=\"Bud\u017cet z k\u0142opotami, mimo unijnej ulgi. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e9bwr-minister-finansow-w-sejmie-7629750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydatki militarne nie uchroni\u0105 Polski przed procedur\u0105 nadmiernego deficytu. Polska w maju dostanie procedur\u0119 nadmiernego deficytu - powiedzia\u0142 w rozmowie z biznesow\u0105 redakcj\u0105 tvn24.pl S\u0142awomir Dudek, ekonomista, prezes i za\u0142o\u017cyciel Instytutu Finans\u00f3w Publicznych. - Nowy rz\u0105d dosta\u0142 zdewastowane finanse publiczne i bud\u017cet - doda\u0142. Maciej Samcik, autor bloga \"Subiektywnie o finansach\"\u00a0zauwa\u017cy\u0142, \u017ce nowe regulacje fiskalne w Unii Europejskiej s\u0105 szans\u0105 na uzyskanie wi\u0119kszej ilo\u015bci czasu na zredukowanie bud\u017cetu, \"\u017ceby nie mia\u0142 on takiej dziury\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zmiany-w-unijnych-regulach-fiskalnych-komentuja-slawomir-dudek-maciej-samcik-st7630209?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:46:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Gruby Leonard\" wydany USA. Uciek\u0142 tu\u017c przed wyrokiem, przecinaj\u0105c monitoruj\u0105c\u0105 go bransoletk\u0119", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nnmflm-leonard-glenn-francis-znany-rowniez-jako-gruby-leonard-7630201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Leonard Glenn Francis, znany r\u00f3wnie\u017c jako \"Gruby Leonard\", zosta\u0142 w \u015brod\u0119 przekazany organom USA przez rz\u0105d Wenezueli. Uwik\u0142any w skandal korupcyjny w ameryka\u0144skiej armii Malezyjczyk zbieg\u0142 z aresztu domowego we wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-leonard-glenn-francis-przekazany-przez-wenzuele-gruby-leonard-uwiklany-jest-w-skandal-korupcyjny-w-marynarce-7630191?source=rss", "date_published": "2023-12-21T13:16:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Giertych z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o areszt dla Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<img alt=\"Giertych z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o areszt dla Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u4vway-giertych-7629932/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Roman Giertych z\u0142o\u017cy\u0142 w s\u0105dzie wniosek o \"zatrzymanie i doprowadzenie do aresztu\" Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Politycy PiS zostali skazani na dwa lata wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-skazani-roman-giertych-zlozyl-wniosek-o-areszt-7629930?source=rss", "date_published": "2023-12-21T12:07:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Napad na kantor w Kaliszu. Trwa ob\u0142awa", "description": "<img alt=\"Napad na kantor w Kaliszu. Trwa ob\u0142awa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7pdcts-policja-7523531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartkowy poranek dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zrabowa\u0142o got\u00f3wk\u0119 z kaliskiego kantoru. Trwa ob\u0142awa.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/napad-na-kantor-w-kaliszu-trwa-oblawa-7629855?source=rss", "date_published": "2023-12-21T11:59:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "10-latek na hulajnodze potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych", "description": "<img alt=\"10-latek na hulajnodze potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r3jeke-potracenie-10-latka-w-brzeszczach-7629823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    10-letni ch\u0142opiec jad\u0105cy na hulajnodze zosta\u0142 w czwartek rano potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Brzeszczach (woj. ma\u0142opolskie). Dziecko trafi\u0142o do szpitala.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzeszcze-potracenie-10-latka-na-pasach-przejezdzal-przez-przejscie-na-hulajnodze-7629837?source=rss", "date_published": "2023-12-21T11:29:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka zderzy\u0142a si\u0119 z tramwajem. Wagon wypad\u0142 z tor\u00f3w, jedna osoba poszkodowana", "description": "<img alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka zderzy\u0142a si\u0119 z tramwajem. Wagon wypad\u0142 z tor\u00f3w, jedna osoba poszkodowana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pjwzve-zderzenie-ciezarowki-z-tramwajem-w-centrum-szczecina-7629693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W centrum Szczecina (woj. zachodniopomorskie) ci\u0119\u017car\u00f3wka zderzy\u0142a si\u0119 z tramwajem, kt\u00f3ry wypad\u0142 z tor\u00f3w. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-ciezarowki-zderzyla-sie-z-tramwajem-wagon-wypadl-z-torow-7629715?source=rss", "date_published": "2023-12-21T11:08:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "On okrada\u0142 myjnie, ona czeka\u0142a w samochodzie. Zarzuty dla pary", "description": "<img alt=\"On okrada\u0142 myjnie, ona czeka\u0142a w samochodzie. Zarzuty dla pary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-45iadw-policjanci-zatrzymali-pare-ktora-wlamywala-sie-do-myjni-samochodowych-zdj-ilustracyjne-7629682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Lipska przedstawili zarzuty m\u0119\u017cczy\u017anie i kobiecie, kt\u00f3rzy w\u0142amywali si\u0119 do myjni samochodowych. Kiedy 36-latek okrada\u0142 myjnie, jego 34-letnia partnerka czeka\u0142a na niego w samochodzie. Prokurator wobec m\u0119\u017cczyzny zastosowa\u0142 tymczasowy areszt, a wobec jego partnerki doz\u00f3r - przekaza\u0142a policja.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowsze-on-okradal-myjnie-ona-czekala-w-samochodzie-para-z-zarzutami-st7629706?source=rss", "date_published": "2023-12-21T10:58:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sztuczna inteligencja oszacuje dat\u0119 \u015bmierci. \"Rozwa\u017canie ludzkiego \u017cycia jako d\u0142ugiej sekwencji zdarze\u0144\"", "description": "<img alt=\"Sztuczna inteligencja oszacuje dat\u0119 \u015bmierci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hfxux-sztuczna-inteligencja-ai-szpital-pacjenci-7020020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztuczna inteligencja mo\u017ce oszacowa\u0107 mo\u017cliw\u0105 dat\u0119 \u015bmierci, uwa\u017caj\u0105 naukowcy du\u0144scy i ameryka\u0144scy. Opracowali oni nowy model j\u0119zykowy o nazwie \"life2vec\" i w\u0142a\u015bnie przedstawili wyniki swoich bada\u0144. - Ekscytuj\u0105cym jest rozwa\u017canie ludzkiego \u017cycia jako d\u0142ugiej sekwencji zdarze\u0144 - podkre\u015bla wsp\u00f3\u0142autorka badania prof. Sune Lehmann. Zwraca te\u017c uwag\u0119 na zagro\u017cenia.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/badanie-sztuczna-inteligencja-moze-oszacowac-date-smierci-7618686?source=rss", "date_published": "2023-12-21T10:26:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 portfel, rani\u0142 przechodnia no\u017cem", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 portfel, rani\u0142 przechodnia no\u017cem\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-utnxkb-dla-portfela-dusil-i-ugodzil-przechodnia-nozem-7629589/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 portfel przechodnia, zacz\u0105\u0142 go dusi\u0107, a nast\u0119pnie ugodzi\u0142 no\u017cem i uciek\u0142 taks\u00f3wk\u0105.Zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119, grozi mu 20 lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-chcial-ukrasc-portfel-ranil-przechodnia-nozem-7629563?source=rss", "date_published": "2023-12-21T10:26:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W ich gara\u017cu znale\u017ali kradzione kilka godzin wcze\u015bniej auto. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z zarzutami paserstwa", "description": "<img alt=\"W ich gara\u017cu znale\u017ali kradzione kilka godzin wcze\u015bniej auto. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z zarzutami paserstwa\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ywlsmf-policja-odzyskala-skradzione-kilka-godzin-wczesniej-auto-7629534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zatrzymaniem ma\u0142\u017ce\u0144stwa oraz przedstawieniem zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych paserstwa zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wsp\u00f3lne dzia\u0142ania kryminalnych z warszawskiej Ochoty oraz p\u00f3\u0142nocnopraskich Skorpion\u00f3w - poda\u0142a Komenda Sto\u0142eczna Policji. Samoch\u00f3d, kt\u00f3ry odnaleziono w ich gara\u017cu zosta\u0142 skradziony kilka godzin wcze\u015bniej.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-skradzione-auto-na-ochocie-znalezione-w-garazu-na-bialolece-malzenstwo-z-zarzutami-paserstwa-st7629543?source=rss", "date_published": "2023-12-21T09:55:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "TSUE odmawia rozpoznania pytania Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych: sk\u0142ad orzekaj\u0105cy nie jest niezawis\u0142ym i bezstronnym s\u0105dem", "description": "<img alt=\"TSUE odmawia rozpoznania pytania Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych: sk\u0142ad orzekaj\u0105cy nie jest niezawis\u0142ym i bezstronnym s\u0105dem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3wm76-tsue-6087537/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sk\u0142ad orzekaj\u0105cy Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego RP nie jest niezawis\u0142ym i bezstronnym s\u0105dem ustanowionym uprzednio na mocy ustawy, w konsekwencji Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej nie bada co do istoty pyta\u0144 prejudycjalnych przedstawionych przez ten organ - wskaza\u0142 TSUE w czwartkowym wyroku.", "link": "https://tvn24.pl/polska/tsue-sklad-orzekajacy-izby-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sadu-najwyzszego-rp-nie-jest-niezawislym-i-bezstronnym-sadem-7629568?source=rss", "date_published": "2023-12-21T09:53:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Mro\u017c\u0105ce krew w \u017cy\u0142ach sceny, kt\u00f3re pokazuj\u0105 brak rozs\u0105dku oraz drogow\u0105 ignorancj\u0119\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b64fjx-szalencze-szarze-nieodpowiedzialnych-kierowcow-coraz-czesciej-nie-uchodza-im-plazem-7629490/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci od ponad dekady analizuj\u0105 zapisy z kamer samochodowych, kt\u00f3re trafiaj\u0105 do nich na dedykowan\u0105 skrzynk\u0119 mailow\u0105. Kierowc\u00f3w z tych film\u00f3w nazywaj\u0105 \"drogowymi szale\u0144cami\".", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/lubuskie-tak-jezdza-drogowi-piraci-drogowi-szalency-zero-tolerancji-nagrania-7629495?source=rss", "date_published": "2023-12-21T09:51:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Post\u0119powanie wszcz\u0119te po katastrofie w Odrze umorzone", "description": "<img alt=\"Post\u0119powanie wszcz\u0119te po katastrofie w Odrze umorzone\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3j5vtv-katastrofa-ekologiczna-na-odrze-6105318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Regionalna Dyrekcja Ochrony \u015arodowiska we Wroc\u0142awiu umorzy\u0142a post\u0119powanie wszcz\u0119te po katastrofie w Odrze. Prokuratorskie \u015bledztwo wci\u0105\u017c trwa. Przes\u0142uchano dot\u0105d ponad 400 \u015bwiadk\u00f3w, nikt nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-postepowanie-wszczete-po-katastrofie-w-odrze-umorzone-7606686?source=rss", "date_published": "2023-12-21T09:23:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prezydent pisze do marsza\u0142ka Sejmu w sprawie mandat\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika", "description": "<img alt=\"Prezydent pisze do marsza\u0142ka Sejmu w sprawie mandat\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mflsgw-duda-skrin-7629271/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 pismo do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Napisa\u0142 w nim, \u017ce\u00a0na skutek zastosowania prawa \u0142aski wobec pos\u0142\u00f3w \"nie zachodz\u0105 przes\u0142anki do stwierdzenia wyga\u015bni\u0119cia mandatu\". Kami\u0144ski i W\u0105sik zostali w \u015brod\u0119 prawomocnie skazani na dwa lata pozbawienia wolno\u015bci i pi\u0119cioletni zakaz pe\u0142nienia funkcji publicznych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-pisze-do-marszalka-sejmu-szymona-holownia-w-sprawie-mandatow-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-7629309?source=rss", "date_published": "2023-12-21T08:46:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Cztery pojazdy konne w rejestrze zabytk\u00f3w. Jeden ma ponad 140 lat", "description": "<img alt=\"Cztery pojazdy konne w rejestrze zabytk\u00f3w. Jeden ma ponad 140 lat\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-98uys9-pojazdy-konne-wpisane-do-rejestru-zabytkow-7629150/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rejestrze zabytk\u00f3w ruchomych wojew\u00f3dztwa mazowieckiego znalaz\u0142y si\u0119 cztery pojazdy konne. Wszystkie nale\u017c\u0105 do prywatnej kolekcji - poinformowa\u0142 prof. Jakub Lewicki, Mazowiecki Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-cztery-pojazdy-konne-w-rejestrze-zabytkow-jeden-ma-ponad-140-lat-st7629142?source=rss", "date_published": "2023-12-21T08:44:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pod Lotnisko Chopina podszywaj\u0105 si\u0119 oszu\u015bci. Na co uwa\u017ca\u0107?", "description": "<img alt=\"Pod Lotnisko Chopina podszywaj\u0105 si\u0119 oszu\u015bci. Na co uwa\u017ca\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qtvnkt-lotnisko-chopina-ostrzega-przed-oszustami-zdjecie-ilustracyjne-7629185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lotnisko Chopina przestrzega przed oszustami. Pojawi\u0142y si\u0119 profile oferuj\u0105ce sprzeda\u017c pozostawionych lub zagubionych baga\u017cy. S\u0105 fa\u0142szywe.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-lotnisko-chopina-sprzedaz-bagazu-to-proba-oszustwa-st7629165?source=rss", "date_published": "2023-12-21T08:37:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kaleta: za uruchomienie KPO zap\u0142acimy pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej ni\u017c otrzymamy. To nieprawda", "description": "<img alt=\"Kaleta: za uruchomienie KPO zap\u0142acimy pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej ni\u017c otrzymamy. To nieprawda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9g35c-sebastian-kaleta-7617642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Sebastian Kaleta po raz kolejny przekonuje, \u017ce Krajowy Plan Odbudowy to projekt nieop\u0142acalny dla Polski. Wed\u0142ug niego premier Donald Tuska chcia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107, by Polska \"zap\u0142aci\u0142a 150 miliard\u00f3w euro za uruchomienie KPO, z kt\u00f3rego mamy otrzyma\u0107 30 miliard\u00f3w euro\". Polityk wprowadza opini\u0119 publiczn\u0105 w b\u0142\u0105d.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/sebastian-kaleta-za-uruchomienie-kpo-zaplacimy-piec-razy-wiecej-niz-otrzymamy-to-nieprawda-st7607277?source=rss", "date_published": "2023-12-21T08:35:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "180 sfa\u0142szowanych dowod\u00f3w osobistych, 495 zarzut\u00f3w", "description": "<img alt=\"180 sfa\u0142szowanych dowod\u00f3w osobistych, 495 zarzut\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-nx0e5o-podrabiali-dowody-i-zaciagali-pozyczki-na-zakup-elektroniki-7628754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na podstawie podrobionych dowod\u00f3w osobistych otwierane by\u0142y rachunki bankowe do zaci\u0105gania po\u017cyczek. Na \"gor\u0105cym uczynku\" policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, dzia\u0142aj\u0105cego w roli tak zwanego s\u0142upa. Osoba podejrzana o zorganizowanie tego procederu us\u0142ysza\u0142a 495 zarzut\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/180-sfalszowanych-dowodow-osobistych-495-zarzutow-7628697?source=rss", "date_published": "2023-12-21T07:37:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek i samochodu osobowego. Z wraku stra\u017cacy wycinali kierowc\u0119", "description": "<img alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek i samochodu osobowego. Z wraku stra\u017cacy wycinali kierowc\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4er7i0-zderzenie-dwoch-ciezarowek-i-osobowki-na-dk10-7628730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych i osobowego na drodze krajowej numer 10 w Makowiskach (woj. kujawsko-pomorskie). Trzy osoby zosta\u0142y ranne. Trafi\u0142y do szpitali.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/makowiska-zderzenie-dwoch-ciezarowek-i-samochodu-osobowego-strazacy-musieli-wycinac-kierowce-7628721?source=rss", "date_published": "2023-12-21T07:03:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Dziki Zach\u00f3d\" na posiedzeniu rady miasta. Szef klubu skaka\u0142 po sto\u0142ach", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h13mv-obrady-rady-miasta-palermo-7628677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na posiedzeniu rady miasta Palermo we W\u0142oszech dosz\u0142o do awantury i przepychanki miedzy radnymi. Szef klubu partii Bracia W\u0142osi wskoczy\u0142 na st\u00f3\u0142 prowadz\u0105cego obrady i pr\u00f3bowa\u0142 wyrwa\u0107 mu mikrofon.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-palermo-awantura-na-posiedzeniu-rady-miasta-szef-klubu-wskoczyl-na-stol-i-probowal-wyrwac-mikrofon-7628670?source=rss", "date_published": "2023-12-21T06:37:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "P\u0119dzi\u0142 112 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w obszarze zabudowanym. \"82-latek odpocznie od kierowania\"", "description": "<img alt=\"P\u0119dzi\u0142 112 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w obszarze zabudowanym. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4xw9l8-82-latek-jechal-112-kilometrow-na-godzine-w-obszarze-zabudowanym-7628667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przez trzy miesi\u0105ce odpocznie od kierowania samochodem 82-letni mieszkaniec powiatu ciechanowskiego, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany do kontroli przez policjant\u00f3w z ciechanowskiej drog\u00f3wki. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 w obszarze zabudowanym z pr\u0119dko\u015bci\u0105 112 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 - przekaza\u0142a tamtejsza policja.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/gaski-mazowsze-82-latek-pedzil-112-kmh-w-obszarze-zabudowanym-odpocznie-od-kierowania-st7628688?source=rss", "date_published": "2023-12-21T06:31:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "S\u0105 podejrzani o \"pranie\" pieni\u0119dzy i wy\u0142udzanie dotacji. 10 os\u00f3b zatrzymanych", "description": "<img alt=\"S\u0105 podejrzani o \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pdl14f-funkcjonariusze-kas-i-cbsp-zatrzymali-10-osob-7618800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mazowiecka Krajowa Administracja Skarbowa i\u00a0Centralne Biuro \u015aledcze Policji, na polecenie Prokuratury Regionalnej w Warszawie zatrzyma\u0142y 10 os\u00f3b na terenie wojew\u00f3dztwa mazowieckiego, lubuskiego i wielkopolskiego. Zatrzymani s\u0105 podejrzani o wystawienie nierzetelnych faktur oraz wy\u0142udzanie dotacji z Agencji Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sa-podejrzani-o-pranie-pieniedzy-i-wyludzanie-dotacji-10-osob-zatrzymanych-st7618798?source=rss", "date_published": "2023-12-21T06:08:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Cios no\u017cem podczas k\u0142\u00f3tni na ulicy i zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa", "description": "<img alt=\"Cios no\u017cem podczas k\u0142\u00f3tni na ulicy i zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p2c4h5-42-latek-uslyszal-zarzut-usilowania-zabojstwa-7628646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mijali si\u0119 na ulicy, dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni. Konflikt eskalowa\u0142, w ko\u0144cu 42-latek ugodzi\u0142 no\u017cem 27-latka. Ranny m\u0119\u017cczyzna zdo\u0142a\u0142 zadzwoni\u0107 do swojej matki, kt\u00f3ra wezwa\u0142a pomoc. 42-latek us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/jaworzno-atak-nozownika-zarzut-usilowania-zabojstwa-7606159?source=rss", "date_published": "2023-12-21T05:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "S\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa Ekwadoru uwolni\u0142y porwanego by\u0142ego konsula honorowego Wielkiej Brytanii", "description": "<img alt=\"S\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa Ekwadoru uwolni\u0142y porwanego by\u0142ego konsula honorowego Wielkiej Brytanii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cqdktl-78-letni-colin-armstrong-zostal-porwany-w-sobote-7624362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ekwadorskie w\u0142adze poda\u0142y, \u017ce s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa tego pa\u0144stwa uratowa\u0142y prominentnego brytyjskiego biznesmena, by\u0142ego konsula honorowego Wielkiej Brytanii Colina Armstronga. Sta\u0142o si\u0119 to cztery dni po jego porwaniu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ekwador-sluzby-bezpieczenstwa-uwolnily-porwanego-bylego-konsula-honorowego-wielkiej-brytanii-7625585?source=rss", "date_published": "2023-12-21T05:49:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 21.12. Deszcz, silny wiatr i niekorzystny biomet", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 21.12. Deszcz, silny wiatr i niekorzystny biomet\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6h12i0-deszcz-6976478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 21.12 up\u0142ynie pod znakiem opad\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Na termometrach b\u0119dzie od 3 do 8 stopni Celsjusza. Spodziewane s\u0105 silne porywy wiatru, zw\u0142aszcza w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-2112-deszcz-silny-wiatr-i-niekorzystny-biomet-st7619006?source=rss", "date_published": "2023-12-21T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]