[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Zaplombowany dost\u0119p do podkomisji smole\u0144skiej. Macierewicz nie sk\u0142ada broni", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaplombowany-dostep-do-podkomisji-smolenskiej-macierewicz-ni,nId,7217179\"><img align=\"left\" alt=\"Zaplombowany dost\u0119p do podkomisji smole\u0144skiej. Macierewicz nie sk\u0142ada broni\" src=\"https://i.iplsc.com/zaplombowany-dostep-do-podkomisji-smolenskiej-macierewicz-ni/000I8ZFZ9L64320X-C321.jpg\" /></a>Pomieszczenia zaplombowane, budynek stoi pusty, ale to nie koniec walki o podkomisj\u0119 smole\u0144sk\u0105. W rozmowie z Interi\u0105 Antoni Macierewicz zapowiada, \u017ce podkomisja nadal b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 bez wzgl\u0119du na lokalizacj\u0119. By\u0142y minister stwierdzi\u0142, \u017ce ruchy nowego rz\u0105du &quot;chroni\u0105 Putina&quot;, a praktyki przypominaj\u0105 &quot;dzia\u0142ania Bieruta&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaplombowany-dostep-do-podkomisji-smolenskiej-macierewicz-ni,nId,7217179", "date_published": "2023-12-18T21:27:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Antoni Macierewicz ust\u0119puje. Chodzi o podkomisj\u0119 smole\u0144sk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-ustepuje-chodzi-o-podkomisje-smolenska,nId,7217163\"><img align=\"left\" alt=\"Antoni Macierewicz ust\u0119puje. Chodzi o podkomisj\u0119 smole\u0144sk\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/antoni-macierewicz-ustepuje-chodzi-o-podkomisje-smolenska/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>Antoni Macierewicz wycofuje si\u0119 w sprawie podkomisji smole\u0144skiej - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Wcze\u015bniej, mimo decyzji Ministerstwa Obrony Narodowej o likwidacji podkomisji, polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w instytucji na posiedzenie w poniedzia\u0142ek. Jak informuje Cezary Tomczyk, Antoni Macierewicz opu\u015bci\u0142 budynek przy ulicy Kolskiej w Warszawie, gdzie mie\u015bci\u0142a si\u0119 siedziba podkomisji smole\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antoni-macierewicz-ustepuje-chodzi-o-podkomisje-smolenska,nId,7217163", "date_published": "2023-12-18T19:54:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Korwin-Mikke zapowiada koalicj\u0119 z Braunem. Jest warunek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-korwin-mikke-zapowiada-koalicje-z-braunem-jest-warunek,nId,7216933\"><img align=\"left\" alt=\"Korwin-Mikke zapowiada koalicj\u0119 z Braunem. Jest warunek\" src=\"https://i.iplsc.com/korwin-mikke-zapowiada-koalicje-z-braunem-jest-warunek/000I8XX92N2DOBJR-C321.jpg\" /></a>Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, Janusz Korwin-Mikke chce dalszej wsp\u00f3\u0142pracy z Grzegorzem Braunem w ramach kolejnego, wsp\u00f3lnego projektu politycznego. I wcale nie chodzi o sejmow\u0105 Konfederacj\u0119: - Je\u017celi nas z niej wyrzuc\u0105, zawrzemy w\u0142asn\u0105 konfederacj\u0119 - m\u00f3wi Interii Janusz Korwin-Mikke. - Grzegorz Braun nigdy nie ukrywa\u0142 swojej niezgody na to, jak potraktowano Janusza Korwin-Mikkego - przekaza\u0142a Marta Czech, rzecznik Korony.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-korwin-mikke-zapowiada-koalicje-z-braunem-jest-warunek,nId,7216933", "date_published": "2023-12-18T17:42:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Konfederacja dosta\u0142a ostatni\u0105 szans\u0119 ws. Brauna. Wyznaczono termin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-dostala-ostatnia-szanse-ws-brauna-wyznaczono-te,nId,7216918\"><img align=\"left\" alt=\"Konfederacja dosta\u0142a ostatni\u0105 szans\u0119 ws. Brauna. Wyznaczono termin\" src=\"https://i.iplsc.com/konfederacja-dostala-ostatnia-szanse-ws-brauna-wyznaczono-te/000I8XSBRLPPHC99-C321.jpg\" /></a>Jak dowiaduje si\u0119 Interia, Konfederacja otrzyma ostatni\u0105 szans\u0119, \u017ceby wyci\u0105gn\u0105\u0107 nale\u017cyte konsekwencje wobec pos\u0142a Grzegorza Brauna za jego atak z u\u017cyciem ga\u015bnicy na cz\u0142onk\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej w Sejmie. Z ostateczn\u0105 ofert\u0105 dla wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej przyjdzie we wtorek wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Konfederacji Krzysztof Bosak. To los jego miejsca w Prezydium Sejmu jest w tej rozgrywce na szali.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-dostala-ostatnia-szanse-ws-brauna-wyznaczono-te,nId,7216918", "date_published": "2023-12-18T16:26:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Szef CIA w Warszawie. Tajne spotkanie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-cia-w-warszawie-tajne-spotkanie,nId,7216601\"><img align=\"left\" alt=\"Szef CIA w Warszawie. Tajne spotkanie \" src=\"https://i.iplsc.com/szef-cia-w-warszawie-tajne-spotkanie/000F39JYYDWFH59T-C321.jpg\" /></a>Szef CIA Bill Burns spotka si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Warszawie z premierem Kataru Mohammedem bin Abdulrahmanem Al Thani i szefem izraelskiego Mossadu, aby om\u00f3wi\u0107 potencjalne nowe porozumienie w sprawie uwolnienia izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas w Strefie Gazy, poda\u0142 portal Axios cytowany przez agencj\u0119 Reutera. Portal powo\u0142a\u0142 si\u0119 na dw\u00f3ch urz\u0119dnik\u00f3w - ameryka\u0144skiego i izraelskiego.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-cia-w-warszawie-tajne-spotkanie,nId,7216601", "date_published": "2023-12-18T12:26:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "27 grudnia obchodzimy \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. Czy jest dniem wolnym od pracy?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-27-grudnia-obchodzimy-swieto-panstwowe-czy-jest-dniem-wolnym,nId,7209003\"><img align=\"left\" alt=\"27 grudnia obchodzimy \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. Czy jest dniem wolnym od pracy?\" src=\"https://i.iplsc.com/27-grudnia-obchodzimy-swieto-panstwowe-czy-jest-dniem-wolnym/000HHCWWL9HP392H-C321.jpg\" /></a>27 grudnia przypada 105. rocznica wybuchu jedynego zwyci\u0119skiego zrywu niepodleg\u0142o\u015bciowego w historii naszego kraju. W tym roku po raz trzeci b\u0119dzie si\u0119 to wi\u0105za\u0142o z obchodami w ramach \u015bwi\u0119ta pa\u0144stwowego, kt\u00f3re wesz\u0142o do kalendarza z inicjatywy prezydenta Andrzeja Dudy. Czy w zwi\u0105zku z pa\u0144stwow\u0105 rang\u0105 uroczysto\u015bci 27 grudnia jest dniem wolnym od pracy? Odpowiadamy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-27-grudnia-obchodzimy-swieto-panstwowe-czy-jest-dniem-wolnym,nId,7209003", "date_published": "2023-12-18T11:18:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Krzysztof Brejza wygra\u0142 z TVP. Sprawa SMS-\u00f3w i Pegasusa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-wygral-z-tvp-sprawa-sms-ow-i-pegasusa,nId,7216455\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Brejza wygra\u0142 z TVP. Sprawa SMS-\u00f3w i Pegasusa\" src=\"https://i.iplsc.com/krzysztof-brejza-wygral-z-tvp-sprawa-sms-ow-i-pegasusa/000I8UT4G1RUVY5V-C321.jpg\" /></a>Telewizja Polska ma przeprosi\u0107 za publikacj\u0119 nieprawdziwych materia\u0142\u00f3w i zap\u0142aci\u0107 200 tysi\u0119cy z\u0142otych - taki wyrok wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek S\u0105d Okr\u0119gowy w Bydgoszczy w sprawie, jak\u0105 Krzysztof Brejza wytoczy\u0142 TVP. Dotyczy ona materia\u0142\u00f3w z 2019 roku, gdy - przed wyborami parlamentarnymi - pa\u0144stwowe media pokaza\u0142y SMS-y z telefonu polityka KO. P\u00f3\u017aniej wysz\u0142o na jaw, \u017ce dosz\u0142o do w\u0142amania na smartfon przy u\u017cyciu oprogramowania Pegasus.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-wygral-z-tvp-sprawa-sms-ow-i-pegasusa,nId,7216455", "date_published": "2023-12-18T11:15:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Zebra\u0142a si\u0119 podkomisja smole\u0144ska. A. Macierewicz ignoruje decyzj\u0119 szefa MON", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zebrala-sie-podkomisja-smolenska-a-macierewicz-ignoruje-decy,nId,7216503\"><img align=\"left\" alt=\"Zebra\u0142a si\u0119 podkomisja smole\u0144ska. A. Macierewicz ignoruje decyzj\u0119 szefa MON\" src=\"https://i.iplsc.com/zebrala-sie-podkomisja-smolenska-a-macierewicz-ignoruje-decy/000I8UD72U42WGH3-C321.jpg\" /></a>Podkomisja smole\u0144ska zebra\u0142a si\u0119 ponownie. Spotkanie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek o godz. 12, o czym informowa\u0142 wcze\u015bniej Polsat News. W ubieg\u0142ym tygodniu podkomisja zosta\u0142a rozwi\u0105zana decyzj\u0105 nowego szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Antoni Macierewicz stwierdzi\u0142, ze decyzja resortu jest bezprawna, a podkomisja nadal b\u0119dzie funkcjonowa\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zebrala-sie-podkomisja-smolenska-a-macierewicz-ignoruje-decy,nId,7216503", "date_published": "2023-12-18T10:29:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]