[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacyjna euforia na Wall Street", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/169b58f5c57319-948-568-22-134-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minimalnie lepsze od rynkowego konsensusu dane o inflacji\nCPI wywo\u0142a\u0142y niemal euforyczn\u0105 reakcj\u0119 rynk\u00f3w finansowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacyjna-euforia-na-Wall-Street-8646378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T21:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pentagon kupowa\u0142 paliwo pochodz\u0105ce z Rosji przez greckiego po\u015brednika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/5d14369b849753-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski resort obrony kupuje paliwo od greckiej rafinerii, kt\u00f3ra sprowadza\u0142a olej opa\u0142owy pochodz\u0105cy z Rosji - poda\u0142 we wtorek \"Washington Post\". Pochodzenie surowca by\u0142o ukrywane poprzez szereg po\u015brednich transakcji, m.in. przez firmy z Turcji i ZEA.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pentagon-kupowal-paliwo-pochodzace-z-Rosji-przez-greckiego-posrednika-8646336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T18:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk zapowiada uniewa\u017cnienie decyzji PiS. Szczeg\u00f3lnie tych z ostatnich dni", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/0a8f2ea95b9822-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na pewno cz\u0119\u015b\u0107, wi\u0119kszo\u015b\u0107, a mo\u017ce wszystkie decyzje PiS, te z ostatnich dni, b\u0119d\u0105 uniewa\u017cnione, bo s\u0105 podejmowane wy\u0142\u0105cznie po to, \u017ceby zabezpieczy\u0107 sobie ty\u0142y. To jest gra na czas - powiedzia\u0142 we wtorek w Sejmie lider PO Donald Tusk. W\u00f3wczas byli wybierani nowi cz\u0142onkowie do Krajowej Rady S\u0105downictwa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-zapowiada-uniewaznienie-decyzji-PiS-Szczegolnie-tych-z-ostatnich-dni-8646300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T18:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Luksusowe auta z Indywidualnymi rejestracjami bij\u0105 rekordy w Ukrainie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/42da690e30c99b-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomimo wojny popyt na samochody z segmentu premium oraz indywidualne numery rejestracyjne jest na Ukrainie rekordowy; jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych grup nabywc\u00f3w byli w ostatnich miesi\u0105cach urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi - poinformowa\u0142 we wtorek portal Ukrainska Prawda.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indywidualne-rejestracje-na-luksusowych-autach-notuja-rekordowy-popyt-w-Ukrainie-8646295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T17:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezes: Je\u017celi powiedzie si\u0119 konwersja, Rafako do ko\u0144ca I kw. 2024 r. powinno uzyska\u0107 dodatnie kapita\u0142y", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/251fcefba68e4e-948-568-36-43-1404-842.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi powiedzie si\u0119 planowana bezwarunkowa konwersja zad\u0142u\u017cenia Rafako na akcje sp\u00f3\u0142ki, do ko\u0144ca marca przysz\u0142ego roku firma powinna w pe\u0142ni odbudowa\u0107 sw\u00f3j ujemny obecnie kapita\u0142 \u2013 zadeklarowa\u0142 we wtorek prezes Rafako Dawid Jaworski. Potwierdzi\u0142, \u017ce alternatyw\u0105 dla konwersji mo\u017ce by\u0107 upad\u0142o\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jezeli-powiedzie-sie-konwersja-Rafako-do-konca-I-kw-2024-r-powinno-uzyskac-dodatnie-kapitaly-prezes-8646273.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T17:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Warszawa zmierzy si\u0119 ze strajkiem maszynist\u00f3w WKD. Strony niedosz\u0142y do porozumienia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/81aa26acba5430-948-568-2-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niestety strony niedosz\u0142y do porozumienia, w \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 strajk  - przekaza\u0142 rzecznik Warszawskiej Kolej Dojazdowej Krzysztof Kulesza. Oznacza to, \u017ce w godzinach 6-8 nie b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y poci\u0105gi WKD. Na ten czas wprowadzono honorowanie bilet\u00f3w WKD w poci\u0105gach Kolei Mazowieckich na odcinku Grodzisk Mazowiecki \u2013 Warszawa \u015ar\u00f3dmie\u015bcie/ G\u0142\u00f3wna/ Centralna.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-zmierzy-sie-ze-strajkiem-maszynistow-WKD-Strony-niedoszly-do-porozumienia-8646245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T17:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Obci\u0105\u017ceni Tarcz\u0105 Energetyczn\u0105? Grupa Tauron szacuje wyniki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/da6feccbb6930d-948-568-57-0-1715-1029.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Tauron szacuje, \u017ce mia\u0142a w III kwartale 2023 roku 387 mln z\u0142 zysku netto i 1.197 mln z\u0142 EBITDA - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 1.184 mln z\u0142 EBITDA i ok. 291 mln z\u0142 zysku netto.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Tauron-szacuje-ze-miala-w-III-kw-387-mln-zl-zysku-netto-i-1-197-mln-zl-EBITDA-8646242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T17:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy szczyt hossy WIG20. Euforia na GPW jak tu\u017c po wyborach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/7af2944b53d729-948-568-1004-578-3363-2018.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowy handel sko\u0144czy\u0142 si\u0119 ustanowieniem nowego historycznego szczytu WIG-Banki oraz poprawieniem rekordu hossy na WIG i WIG20. Popyt na akcje polskich sp\u00f3\u0142ek nie ogranicza\u0142 si\u0119 tylko do bank\u00f3w, bo wzrosty obj\u0119\u0142y wszystkie najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki. Paliwa do wzrost\u00f3w dola\u0142y dane o inflacji z USA.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-szczyt-hossy-WIG20-Euforia-na-GPW-jak-tuz-po-wyborach-8646147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T16:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Stra\u017c graniczna zdradza, kto zbuduje barier\u0119 elektroniczn\u0105 na Bugu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/3476749d992594-948-568-0-124-1765-1059.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z\u0142o\u017cona oferta by\u0142a\u00a0najkorzystniejsza z uwzgl\u0119dnieniem ceny, czasu realizacji oraz d\u0142ugo\u015bci gwarancji.Firma Elektrotim S.A. zosta\u0142a wy\u0142oniona, jako wykonawca bariery elektronicznej na granicznej rzece Bug - poinformowa\u0142a rzeczniczka Stra\u017cy Granicznej kpt. Anna Michalska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Straz-graniczna-zdradza-kto-zbuduje-bariere-elektroniczna-na-Bugu-8646130.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T16:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nie b\u0119dzie \u015bwi\u0105tecznego cudu. Niemcy przewiduj\u0105 spadki sprzeda\u017cy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/88f287b20ab04e-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pesymistyczne nastroje konsument\u00f3w po\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 cieniem na ko\u0144cu roku. Ko\u0142o ratunkowe, kt\u00f3rym dla bran\u017cy handlowej, by\u0142 okres \u015bwi\u0105teczny, w tym roku nie zdzia\u0142a cud\u00f3w \u2013 pisze we wtorek portal RedaktionsNetzwerk Deutschland (RND).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-swiatecznego-cudu-Niemcy-przewiduja-spadki-sprzedazy-8646092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T15:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gaz-System wybra\u0142 potencjalnych dostawc\u00f3w Terminalu FSRU w Zatoce Gda\u0144skiej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/04aecd220d1b0d-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gaz-System poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce zako\u0144czy\u0142 pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 przetargu i wy\u0142oni\u0142 dw\u00f3ch potencjalnych dostawc\u00f3w jednostki terminalu FSRU w Zatoce Gda\u0144skiej.\u00a0To Mitsui O.S.K. Lines oraz BW LNG - dodano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gaz-System-wybral-potencjalnych-dostawcow-Terminalu-FSRU-w-Zatoce-Gdanskiej-8646078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T15:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Banki najwy\u017cej w historii. Przekroczony poziom 10 tys. pkt", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/6709acb9802456-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />WIG-Banki wspi\u0105\u0142 si\u0119 na nowy szczyt w czasie wtorkowego handlu na GPW. Indeks reprezentuj\u0105cy sektor bankowy jest jednym z najlepszych ze wszystkich bran\u017c z rynku g\u0142\u00f3wnego w tym roku. Za popytem na akcje stoj\u0105 rekordowe zyski sektora i zmiana retoryki RPP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-najwyzej-w-historii-Przekroczony-poziom-10-tys-pkt-8645973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Finlandia szykuje si\u0119 do zamkni\u0119cia granicy z Rosj\u0105. \"Rozmowy nic nie da\u0142y\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/84bad6a1d0a5ec-948-568-15-145-1983-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W trybie pilnym przygotujemy zarz\u0105dzenie, na podstawie kt\u00f3rego b\u0119dzie mo\u017cna ograniczy\u0107 liczb\u0119 przekrocze\u0144 granicy z Rosj\u0105, zamkn\u0105\u0107 przej\u015bcia graniczne lub zaprzesta\u0107 przyjmowania poda\u0144 o azyl \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a we wtorek minister spraw wewn\u0119trznych Finlandii Mari Rantanen.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finlandia-szykuje-sie-do-zamkniecia-granicy-z-Rosja-Rozmowy-nic-nie-daly-8645972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142 o zwi\u0119kszeniu o kilka miliard\u00f3w rekompensaty dla PKP Intercity", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/670fede1f74cbc-948-568-0-183-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W latach 2024\u20132030 dofinansowanie do mi\u0119dzywojew\u00f3dzkich i mi\u0119dzynarodowych kolejowych przewoz\u00f3w pasa\u017cerskich dla PKP Intercity zwi\u0119kszy si\u0119 o 6,5 mld z\u0142, z czego w 2024 r. b\u0119dzie to kwota 603 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w po wtorkowym posiedzeniu rz\u0105du.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zdecydowal-o-zwiekszeniu-o-kilka-miliardow-rekompensaty-dla-PKP-Intercity-8645957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ameryka\u0144ska inflacja ciut ni\u017csza od prognoz. Euforia na rynkach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/141463acfa54af-948-568-15-0-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u017adziernik przyni\u00f3s\u0142 nieco mocniejszy od oczekiwa\u0144 spadek\ninflacji CPI w Stanach Zjednoczonych. Trendy\ndezinflacyjne w Ameryce uleg\u0142y jednak wyra\u017anemu spowolnieniu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-USA-pazdziernik-2023-8645891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Krak\u00f3w zamontuje fotowoltaik\u0119 na szko\u0142ach. To znacz\u0105co obni\u017cy koszty", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/d95347dd1d86e7-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jednostka miejska Klimat-Energia-Gospodarka Wodna og\u0142osi\u0142a przetarg na budow\u0119 kolejnych czterech instalacji fotowoltaicznych na dachach szk\u00f3\u0142 w Krakowie. Do tej pory zrealizowano budow\u0119 10 takich instalacji, a docelowo maj\u0105 si\u0119 one pojawi\u0107 na wi\u0119kszo\u015bci plac\u00f3wek o\u015bwiatowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krakow-zamontuje-fotowoltaike-na-szkolach-To-znaczaco-obnizy-koszty-8645941.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA szykuje odwet na KLM? Mniej transatlantyckich po\u0142\u0105cze\u0144 z Amsterdamem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/98e7bce8400488-945-560-103-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ska linia lotnicza JetBlue utraci\u0142a prawa do startu i l\u0105dowania na lotnisku Schiphol w Amsterdamie. Teraz holenderski przewo\u017anik narodowy KLM mo\u017ce spodziewa\u0107 si\u0119 odpwoiedzi ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych - powiedzia\u0142 we wtorek Willie Walsh, dyrektor generalny mi\u0119dzynarodowej organizacji lotniczej IATA podczas konferencji w Amsterdamie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-szykuje-odwet-na-KLM-Mniej-transatlantyckich-polaczen-z-Amsterdamem-8645940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T13:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wigilia bez sklep\u00f3w? Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o niedzielach w grudniu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/242185b320b8df-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />10 zamiast 24. Tak zdecydowa\u0142 rz\u0105d. Wigilia, kt\u00f3ra w tym roku przypada w niedziel\u0119, ma by\u0107 obj\u0119ta zakazem handlu. Sklepy b\u0119d\u0105 za to otwarte w niedziel\u0119, 10 grudnia br. do godz. 14.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wigilia-bez-otwartych-Rzad-podjal-decyzje-i-podal-termin-niedzieli-handlowej-w-grudniu-8645907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T12:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PGG: Niebezpiecznie niska produkcja w\u0119gla. \"Wr\u00f3cimy do importu z Rosji\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/48527ef2c0f60e-948-568-207-334-4400-2640.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Aktualna produkcja w\u0119gla kamiennego (energetycznego) w Polsce jest ok. 5 mln ton mniejsza od zak\u0142adanej w zawartej ponad 2 lata temu umowie spo\u0142ecznej dla g\u00f3rnictwa - wskazuje prezes Polskiej Grupy G\u00f3rniczej (PGG) Tomasz Rogala. I dodaje, \u017ce jest to niekorzystny trend, kt\u00f3ry mo\u017ce spowodowa\u0107 braki surowca.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGG-Niebezpiecznie-niska-produkcja-wegla-Wrocimy-do-importu-z-Rosji-8645883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T12:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ZUS zlustrowa\u0142 zwolnienia lekarskie. \u017b\u0105da zwrotu 130 mln z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/a11e5fb1632e98-948-568-0-51-2589-1553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych przegl\u0105da\u0142 zwolnienia lekarskie wydane od stycznia do wrze\u015bnia 2023 roku. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zakwestionowa\u0142 ponad 20 tys. z nich, zaprzestaj\u0105c z ich tytu\u0142u wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144. Inne znacz\u0105co obni\u017cy\u0142.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-zlustrowal-zwolnienia-lekarskie-Zada-zwrotu-130-mln-zl-8645880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T12:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprzedaj\u0105cy mieszkania ruszyli z podwy\u017ckami. NBP pokaza\u0142 nowe stawki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/0d8d3fb0f46408-948-568-0-67-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzeci kwarta\u0142 2023 r. na dobre zmusi\u0142 szukaj\u0105cych w\u0142asnego \u201eM\u201d do zapomnienia o obni\u017ckach stawek \u2013 wynika z danych Narodowego Banku Polskiego. Wzrost w uj\u0119ciu kwartalnym w najwi\u0119kszych polskich miastach waha\u0142y si\u0119 od 2 do 6 proc. Powodem jest wzmo\u017cony popyt spowodowany przez odmieniany przez wszystkie przypadki program \u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedajacy-mieszkania-ruszyli-z-podwyzkami-NBP-pokazal-nowe-stawki-8645802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T12:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Islandia wprowadza stan wyj\u0105tkowy. \"Mieszka\u0144cy mogli na kr\u00f3tko wr\u00f3ci\u0107 do dom\u00f3w\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/57ed3351427f53-948-568-0-187-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na Islandii wprowadzono stan wyj\u0105tkowy z powodu obaw o erupcj\u0119 wulkanu Fagradalsfjall. Mieszka\u0144com ewakuowanego miasta Grindavik pozwolono na kr\u00f3tko wr\u00f3ci\u0107 do swoich dom\u00f3w - powiadomi\u0142a we wtorek stacja BBC.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Islandia-wprowadza-stan-wyjatkowy-Mieszkancy-mogli-na-krotko-wrocic-do-domow-8645863.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T12:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmniejsza si\u0119 atrakcyjno\u015b\u0107 Niemiec jako miejsca inwestycji przemys\u0142owych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/80d42e16b53a88-945-560-3-33-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemcy w dalszym ci\u0105gu trac\u0105 na atrakcyjno\u015bci jako lokalizacja inwestycji przemys\u0142owych. Jak powiadomi\u0142a we wtorek firma konsultingowa Deloitte, dwie trzecie badanych przez ni\u0105 firm przenios\u0142o ju\u017c cz\u0119\u015b\u0107 swojej dzia\u0142alno\u015bci za granic\u0119. Szczeg\u00f3lnie mocno dotkni\u0119te tym zjawiskiem s\u0105 bran\u017ce motoryzacyjna i budowy maszyn \u2013 poinformowa\u0142 portal dziennika \"Welt\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmniejsza-sie-atrakcyjnosc-Niemiec-jako-miejsca-inwestycji-przemyslowych-8645842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T11:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dobrowolne sk\u0142adki ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Konfederacja z\u0142o\u017cy\u0142a projekt ustawy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/2852f27b4b4bd8-948-568-0-130-1689-1013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konfederacja z\u0142o\u017cy\u0142a projekt ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, zak\u0142adaj\u0105cy stopniow\u0105 likwidacj\u0119 obowi\u0105zku op\u0142aty sk\u0142adek na ubezpieczenie spo\u0142eczne na rzecz wprowadzenia systemu dobrowolnych sk\u0142adek dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobrowolne-skladki-ZUS-dla-przedsiebiorcow-Konfederacja-zlozyla-projekt-ustawy-8645817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "EuroPKB: stagnacja, a gdzieniegdzie recesja", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/64d95ac8a919a8-948-568-0-400-3783-2270.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europejska gospodarka popad\u0142a w stagnacj\u0119, kt\u00f3ra ju\u017c w bie\u017c\u0105cym kwartale\n mo\u017ce przeistoczy\u0107 si\u0119 w tzw. techniczn\u0105 recesj\u0119. Regularn\u0105 recesj\u0119 na \npoziomie PKB notowa\u0142y ju\u017c cztery kraje Unii Europejskiej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-w-Unii-Europejskiej-III-kwartal-2023-8645718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Bezpieczny kredyt 2 proc.\" to ponad po\u0142owa wszystkich hipotek zaci\u0105gni\u0119tych we wrze\u015bniu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/3a6d2ef582aab9-948-568-158-0-1827-1096.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wrze\u015bniu br. w ramach programu \u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d zosta\u0142o udzielonych 9 316 kredyt\u00f3w, czyli 51 proc. wszystkich udzielonych przez banki \u2013 poinformowa\u0142 ZBP w opublikowanym we wtorek raporcie. Warto\u015b\u0107 kredyt\u00f3w w ramach programu to ponad 3,74 mld z\u0142, czyli 52 proc. \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w udzielonych we wrze\u015bniu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-kredyt-2-proc-to-ponad-polowa-wszystkich-hipotek-zaciagnietych-we-wrzesniu-8645767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T10:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Borys (PFR): Realizuje si\u0119 scenariusz \"mi\u0119kkiego l\u0105dowania\" gospodarki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/7038daf18660d0-948-568-0-29-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Realizuje si\u0119 scenariusz \"mi\u0119kkiego l\u0105dowania\",  wzrost gospodarczy w Polsce w 2024 r. zaskoczy pozytywnie i mo\u017ce wynie\u015b\u0107 znacz\u0105co powy\u017cej 3 proc. - oceni\u0142 prezes Polskiego Funduszu Rozwoju Pawe\u0142 Borys.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Borys-PFR-Realizuje-sie-scenariusz-miekkiego-ladowania-gospodarki-8645759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T10:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS toczy walk\u0119 o CBA i ABW? \"Zabezpiecza si\u0119 przed odej\u015bciem\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O tym, \u017ce PiS gra na czas, spekuluje si\u0119 od dawna. I \ncho\u0107 utworzenie rz\u0105du przez Mateusza Morawieckiego jest ma\u0142o ealne, to \ncelem odchodz\u0105cej w\u0142adzy ma by\u0107 zachowanie kontroli nad CBA i ABW.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-toczy-walke-o-CBA-i-ABW-Zabezpiecza-sie-przed-odejsciem-8645696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T09:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ruszy\u0142 proces za s\u0142owa o in vitro w podr\u0119czniku do HiT. Ludzie zebrali na to 300 tys. z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c31df88f4e7db9-948-568-21-10-4364-2618.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek przed krakowskim s\u0105dem okr\u0119gowym rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces prof. Wojciecha Roszkowskiego, autora podr\u0119cznika do przedmiotu historia i tera\u017aniejszo\u015b\u0107 oraz wydawcy ksi\u0105\u017cki \u2013 Bia\u0142ego Kruka. Pozew z\u0142o\u017cy\u0142a rodzina dziecka pocz\u0119tego metod\u0105 in vitro.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyl-proces-za-slowa-o-in-vitro-w-podreczniku-do-HiT-Ludzie-zebrali-na-to-300-tys-zl-8645740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T09:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"To jeszcze nie koniec wzrost\u00f3w na GPW\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/1a402daa606bfe-948-568-0-320-3916-2350.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po bardzo udanym pa\u017adzierniku to nie koniec wzrost\u00f3w na warszawskiej gie\u0142dzie, a relatywna si\u0142a polskiej gie\u0142dy b\u0119dzie widoczna w kolejnych kwarta\u0142ach - uwa\u017caj\u0105 zarz\u0105dzaj\u0105cy Skarbiec TFI.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-jeszcze-nie-koniec-wzrostow-na-GPW-8645699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T09:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska gospodarka unikn\u0119\u0142a \u201etechnicznej recesji\u201d. Statystyki PKB nieco oszala\u0142y", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/18c924c6d39670-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeden kwarta\u0142 na g\u0142\u0119bokim minusie, kolejny na du\u017cym plusie \u2013\ntak w skr\u00f3cie prezentuj\u0105 si\u0119 statystyki polskiego produktu krajowego brutto w\nostatnich dw\u00f3ch latach. Tym razem mamy za sob\u0105 kwarta\u0142 nad kresk\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-Polski-III-kwartal-2023-szybki-szacunek-8645680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T09:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy poznamy sk\u0142ad nowego rz\u0105du Morawieckiego? Rzecznik poda\u0142 termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/55fcce023e5daf-948-568-11-286-4390-2634.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mateusz Morawiecki ma 14 dni na przedstawienie sk\u0142adu rz\u0105du, obstawiam, \u017ce b\u0119dzie to mi\u0119dzy 12. a 14. dniem tego terminu. Chcemy, by sk\u0142ad tego rz\u0105du r\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 od obecnego; naturalnym koalicjantem Trzecia Droga - powiedzia\u0142 rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller w Radiu Plus.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-poznamy-sklad-nowego-rzadu-Morawieckiego-Rzecznik-podal-termin-8645689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Black Week, czyli pracownika zatrudni\u0119 od zaraz. Tyle mo\u017cna zarobi\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/52e904ccea8326-945-560-577-224-2422-1453.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Black\nWeek oznacza dla handlu prawie miesi\u0105c znacznie wi\u0119kszego ruchu klient\u00f3w\nzar\u00f3wno w plac\u00f3wkach stacjonarnych, jak i e-sklepach. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w sza\u0142\nzakup\u00f3w wygeneruje zapotrzebowanie na pracownik\u00f3w o 20 proc. wy\u017csze ni\u017c w\ninnych miesi\u0105cach roku. Dlatego odpowiednio liczna za\u0142oga nale\u017cy obecnie do\nnajwi\u0119kszych wyzwa\u0144 a\u017c dla 68 proc. firm handlowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Black-Week-Zatrudnienie-w-handlu-wzrosnie-Tyle-mozna-zarobic-8645668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przed\u0142u\u017cenie wakacji kredytowych. Projekt ustawy trafi do Sejmu we wtorek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/8b39199260ac6d-948-568-0-12-2525-1514.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ze wzgl\u0119du na zasad\u0119 dyskontynuacji prac w Sejmie Rada Ministr\u00f3w przyjmie we wtorek ten sam co kilka tygodni temu projekt ustawy przed\u0142u\u017caj\u0105cej wakacje kredytowe na kolejny rok i skieruje go Sejmu, by m\u00f3g\u0142 by\u0107 b\u0142yskawicznie procedowany - poinformowa\u0142 rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller w Radiu Plus.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedluzenie-wakacji-kredytowych-Projekt-ustawy-trafi-do-Sejmu-we-wtorek-8645677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci - ko\u0144czy si\u0119 czas na rozliczenie z fiskusem. Sprawd\u017a, kto zap\u0142aci", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/8acdb57caec897-948-568-0-174-2592-1555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zbli\u017ca si\u0119 ostatni moment na zap\u0142acenie ostatniej, czwartej raty podatku od nieruchomo\u015bci. Podatnicy na uregulowanie nale\u017cno\u015bci maj\u0105 czas tylko do \u015brody 15 listopada. To wa\u017cny termin dla w\u0142a\u015bcicieli, kt\u00f3rzy obci\u0105\u017ceni s\u0105 danin\u0105 publiczn\u0105 w kwocie powy\u017cej 100 z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konczy-sie-czas-na-zaplate-podatku-od-nieruchomosci-Sprawdz-kto-zaplaci-8645608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d skaza\u0142 najemc\u0119, kt\u00f3ry nie p\u0142aci\u0142 czynszu. Bezprecedensowy wyrok nadziej\u0105 dla wynajmuj\u0105cych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/bbc4cad7a41614-948-568-0-137-1713-1027.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warszawski s\u0105d rejonowy wyda\u0142 prze\u0142omowy wyrok dla os\u00f3b wynajmuj\u0105cych mieszkania. S\u0105d skaza\u0142 nieuczciwego najemc\u0119 \u2013 informuje serwis rynekpierwotny.pl. W\u0142a\u015bciciel mieszkania na korzystny dla siebie wyrok musia\u0142 jednak czeka\u0107 pi\u0119\u0107 lat.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-skazal-najemce-ktory-nie-placil-czynszu-Bezprecedensowy-wyrok-nadzieja-dla-wynajmujacych-8645659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs euro blisko powyborczego do\u0142ka. Dolar najta\u0144szy od wrze\u015bnia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/04badce75265c1-948-568-0-59-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za spraw\u0105 optymistycznych nastroj\u00f3w na rynkach finansowych\nz\u0142oty pozostaje mocny. Kurs euro znalaz\u0142 si\u0119 tylko nieznacznie powy\u017cej powyborczego\ndo\u0142ka z pa\u017adziernika. Za to dolar ameryka\u0144ski jest najta\u0144szy od pocz\u0105tku\nwrze\u015bnia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-blisko-powyborczego-dolka-Dolar-najtanszy-od-wrzesnia-8645658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Reuters: Trwa budowa rosyjskiej fabryki dron\u00f3w kamikadze Shahed-136", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/ea07a49f77e57e-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Rosji trwa budowa fabryki, w kt\u00f3rej maj\u0105 by\u0107 produkowane na masow\u0105 skal\u0119 zaprojektowane przez Iran drony kamikadze Shahed-136 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek agencja Reutera. Moskwa ma wykorzysta\u0107 je przeciwko ukrai\u0144skim obiektom energetycznym.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-Trwa-budowa-rosyjskiej-fabryki-dronow-kamikadze-Shahed-136-8645655.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ro\u015bnie przewaga firm planuj\u0105cych podnie\u015b\u0107 ceny i oczekiwania inflacyjne konsument\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/5563a4583399ff-948-567-0-5-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od sierpnia br. systematycznie zwi\u0119ksza si\u0119 przewaga firm planuj\u0105cych w najbli\u017cszym czasie podnie\u015b\u0107 ceny za swoje wyroby nad odsetkiem firm zamierzaj\u0105cych je obni\u017cy\u0107 - poinformowa\u0142o Biuro Inwestycji i Cykli Ekonomicznych (BIEC). Dodano, \u017ce rosn\u0105 te\u017c oczekiwania inflacyjne konsument\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-przewaga-firm-planujacych-podniesc-ceny-i-oczekiwania-inflacyjne-konsumentow-8645648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T08:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Witek nie jest ju\u017c marsza\u0142kiem Sejmu. Utraci sporo przywilej\u00f3w, ale dostanie odpraw\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/3da00cd15660e6-948-568-0-7-3059-1835.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wraz z pierwszym posiedzeniem nowego Sejmu nast\u0105pi\u0142a rotacja na najwy\u017cszych stanowiskach w pa\u0144stwie. El\u017cbieta Witek, dotychczasowa marsza\u0142ek Sejmu przegran\u0105 odczuje tak\u017ce pod k\u0105tem finansowym, cho\u0107 na \"odpraw\u0119\" nie b\u0119dzie mog\u0142a narzeka\u0107.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elzbieta-Witek-nie-jest-juz-marszalkiem-Sejmu-Bedzie-odprawa-i-utrata-wielu-przywilejow-8645631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T07:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Play pokaza\u0142o wyniki za III kw. 2023 roku. Liczba klient\u00f3w wzros\u0142a", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/707e87f18a5125-948-568-0-11-2331-1398.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wynik EBITDAaL Play Communications wzr\u00f3s\u0142 w okresie pierwszych dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy 2023 roku o 0,4 proc. rdr do 2,84 mld z\u0142  - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBITDAaL-Play-wzrosl-w-I-III-kw-2023-r-o-0-4-proc-rdr-do-2-84-mld-zl-8645614.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T07:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Iran wprowadzi oddzielne podr\u0119czniki dla dziewczynek i ch\u0142opc\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/044aef60b954db-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister edukacji Iranu Rezamorad Sahraei og\u0142osi\u0142 plany wprowadzenia odr\u0119bnych podr\u0119cznik\u00f3w dla uczni\u00f3w i uczennic, kt\u00f3ra to zmiana ma wpisywa\u0107 si\u0119 w promowan\u0105 przez w\u0142adze \"kultur\u0119 skromno\u015bci\" - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek Radio Wolna Europa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-wprowadzi-oddzielne-podreczniki-dla-dziewczynek-i-chlopcow-8645610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T07:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Hiszpania wci\u0105\u017c bez nowego rz\u0105du; wybory mia\u0142y miejsce 23 lipca", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/91ce9c0c8b017c-948-568-0-286-997-598.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Separaty\u015bci z Katalonii i Kraju Bask\u00f3w b\u0119d\u0105 kluczowi dla powo\u0142ania nowego rz\u0105du Hiszpanii, o kt\u00f3ry ubiega si\u0119 dotychczasowy premier kraju i lider Hiszpa\u0144skiej Socjalistycznej Partii Robotniczej (PSOE) Pedro Sanchez. Polityk ten jest drugim kandydatem na szefa rz\u0105du od czasu wybor\u00f3w parlamentarnych z 23 lipca zabiegaj\u0105cym o wotum zaufania Kongresu Deputowanych, ni\u017cszej izby parlamentu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-wciaz-bez-nowego-rzadu-wybory-mialy-miejsce-23-lipca-8645599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T06:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gwiazda covidowej hossy pokaza\u0142a wyniki za III kwarta\u0142 2023 roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/9f0cf5fd98031e-948-568-2-0-1021-612.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mabion podnosi oczekiwania co do mar\u017cy EBITDA na 2023 r. i spodziewa si\u0119, ze wyniesie ona powy\u017cej 35 proc., w por\u00f3wnaniu do poprzednio oczekiwanej mar\u017cy na poziomie ponad 30 proc. - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mabion-podnosi-oczekiwania-co-do-marzy-EBITDA-w-23-i-spodziewa-sie-ze-wyniesie-ona-ponad-35-proc-8645592.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T06:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ogrzewanie domu w\u0119glem jednym z najdro\u017cszych rozwi\u0105za\u0144, ale i najpopularniejszym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/31db3883b1f884-948-567-0-150-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ostatnim p\u00f3\u0142roczu ustabilizowa\u0142y si\u0119 ceny w\u0119gla, pelletu i\u00a0drewna kominkowego, cho\u0107 wci\u0105\u017c s\u0105 znacznie powy\u017cej poziom\u00f3w z\u00a02021 roku -\u00a0wynika z\u00a0danych zgromadzonych przez\u00a0Polski Alarm Antysmogowy....</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogrzewanie-domu-weglem-jednym-z-najdrozszych-rozwiazan-ale-i-najpopularniejszym-8645568.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "G\u0142\u00f3wne partie polityczne mog\u0105 straci\u0107 grube miliony. Wszystko przez zw\u0142ok\u0119 PKW", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/239db6bd55b149-948-568-0-123-4477-2686.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza nie wyrobi\u0142a si\u0119 z ocen\u0105 sprawozda\u0144 partii politycznych. Te, kt\u00f3rym po wyborach naliczono now\u0105 subwencj\u0119, stan\u0119\u0142y przed ryzykiem utraty grubych milion\u00f3w - poda\u0142a we wtorek \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glowne-partie-polityczne-moga-stracic-grube-miliony-Wszystko-przez-zwloke-PKW-8645558.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Pomimo sankcji do Rosji wjecha\u0142o ponad 1300 luksusowych samochod\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/cb4e727b650afa-945-560-20-37-1114-668.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co najmniej 1319 luksusowych samochod\u00f3w o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 229,6 mln dolar\u00f3w wjecha\u0142o  do Rosji od czasu, gdy Stany Zjednoczone i UE zakaza\u0142y w marcu 2022 r. sprzeda\u017cy do Rosji samochod\u00f3w z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki, poinformowa\u0142 we wtorek portal Kyiv Independent.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Pomimo-sankcji-do-Rosji-wjechalo-ponad-1300-luksusowych-samochodow-8645553.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca budowlana tonie w d\u0142ugach. Rekordowa liczba post\u0119powa\u0144 upad\u0142o\u015bciowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/19aeb864b1dbe0-948-568-0-50-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy budowlanej wynosi ponad 1,5 mld z\u0142 i w ci\u0105gu ostatniego roku wzros\u0142o o 262 mln z\u0142 - wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Wed\u0142ug KRD wi\u0119kszo\u015b\u0107 tej kwoty to zad\u0142u\u017cenie jednoosobowych firm i przedsi\u0119biorstw wykonuj\u0105cych roboty specjalistyczne.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-budowlana-tonie-w-dlugach-Rekordowa-liczba-postepowan-upadlosciowych-8645545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Dziura Morawieckiego\" i inne ciekawostki, czyli jak to jest z polskim d\u0142ugiem publicznym i czy trzeba ju\u017c panikowa\u0107?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/d6974326fb4156-948-568-0-0-2480-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czy mo\u017cna ju\u017c panikowa\u0107 z powodu \u201edziury Morawieckiego\u201d, czy\nto tylko zas\u0142ona dymna dla planowanej rejterady z frontu przedwyborczych\nobietnic niedawnej opozycji?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-to-jest-z-polskim-dlugiem-publicznym-Czy-trzeba-juz-panikowac-8645082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ceny nieruchomo\u015bci wyra\u017anie w g\u00f3r\u0119. \"W\u0142asne mieszkanie d\u0142ugo b\u0119dzie dobrem luksusowym\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/148c5b6bfc47ee-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Program \u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d nienaturalnie rozgrza\u0142 popyt, a mieszkanie jeszcze d\u0142ugo ma by\u0107 dobrem luksusowym \u2013 twierdz\u0105 eksperci zajmuj\u0105cy si\u0119 rynkiem nieruchomo\u015bci. Za nier\u00f3wnowag\u0105 popytowo-poda\u017cow\u0105 pod\u0105\u017caj\u0105 wzrosty cen, na co wskazuj\u0105 najnowsze odczyty indeksu urban.one.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indeks-cen-urban-one-Ceny-nieruchomosci-wyraznie-w-gore-8645109.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czy po zaci\u0105gni\u0119ciu \"Bezpiecznego kredytu\" mo\u017cna pracowa\u0107 za granic\u0105? To zale\u017cy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/e2c66db2fac0b2-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0119\u015b\u0107 pyta\u0144 o \u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d, kt\u00f3re trafiaj\u0105 do naszej redakcji, dotyczy kwestii pracy za granic\u0105. Pytaj\u0105 Pa\u0144stwo o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarabiania w obcej walucie lub wyjazdu poza granice kraju w celach zarobkowych. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105, jak to wygl\u0105da w praktyce.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-po-zaciagnieciu-Bezpiecznego-kredytu-mozna-pracowac-za-granica-To-zalezy-8643748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Musk chce podbi\u0107 kosmos nawet kosztem pracownik\u00f3w. W SpaceX zasady BHP nie istniej\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/11e3f4abcb062c-948-568-0-74-2850-1709.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zmia\u017cd\u017cone r\u0119ce i nogi, a niekiedy amputacje, pora\u017cenia pr\u0105dem, urazy g\u0142owy i oczu oraz jeden zgon - ponad 600 niezg\u0142oszonych wypadk\u00f3w przy pracy w kosmicznej firmie Muska SpaceX wykaza\u0142o \u015bledztwo Reutersa. Pracownicy p\u0142ac\u0105 zdrowiem za marzenie miliardera o podboju kosmosu i za\u0142o\u017ceniu pierwszej kolonii na Marsie.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-chce-podbic-kosmos-nawet-kosztem-pracownikow-W-SpaceX-zasady-BHP-nie-istnieja-8644993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najlepsze lokaty kwartalne w listopadzie. Wy\u015bcig trwa, dwa banki dadz\u0105 zarobi\u0107 najwi\u0119cej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/cc1bbfdde5a662-948-568-0-1250-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lokaty na 3 miesi\u0105ce to od dawna najch\u0119tniej wybierane przez klient\u00f3w depozyty. Nic dziwnego \u2013 banki w\u0142a\u015bnie ten okres zwykle wybieraj\u0105 na swoje promocyjne oferty. W listopadowym zestawieniu nie zabrak\u0142o takich propozycji. Maksymalna stawka na ten okres to obecnie 7 proc. rocznie.\u00a0\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-listopad-2023-Ranking-Bankier-pl-8645167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Odchudzanie tylko dla bogatych? To mog\u0105 by\u0107 najbardziej dochodowe leki wszech czas\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/30b680607d0201-948-568-0-918-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Eli Lilly, czyli najdro\u017cej wyceniany koncern farmaceutyczny na \u015bwiecie, otrzyma\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c swojego leku na odchudzanie doros\u0142ym pacjentom w USA. Ma by\u0107 ta\u0144szy i bardziej skuteczny od preparatu du\u0144skiego Novo Nordisk, jednej z najdro\u017cszych sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych w Europie. Mo\u017ce by\u0107 trudno zaspokoi\u0107 popyt, chocia\u017c miesi\u0119czny koszt obu lek\u00f3w to ponad 1000 dolar\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odchudzanie-tylko-dla-bogatych-To-moga-byc-najbardziej-dochodowe-leki-wszech-czasow-8645057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eFirmy musz\u0105 odej\u015b\u0107 od paliw kopalnych. Gazu nie b\u0119dzie\u201d. Podsumowanie Dnia Biznesmena w Bankier.pl", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/0f328a008e096b-948-568-600-0-3400-2039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Transformacja energetyczna, odej\u015bcie od paliw kopalnych oraz coraz wi\u0119ksza powszechno\u015b\u0107 raportowania ESG to najcz\u0119\u015bciej poruszane tematy w trakcie debaty z okazji Dnia Biznesmena na Bankier.pl. Eksperci m\u00f3wili r\u00f3wnie\u017c o korzy\u015bciach jego wdro\u017cenia i sposobach finansowania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-musza-odejsc-od-paliw-kopalnych-Gazu-nie-bedzie-8644997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Turcja importuje rekordow\u0105 ilo\u015b\u0107 rosyjskiej ropy Ural", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/d3fa60f7c3f9d7-948-568-0-0-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rynek oczekuje, \u017ce sprzeda\u017c ropy Urals do Turcji przekroczy w listopadzie pa\u017adziernikowe 1,4 mln ton i pobije rekordowy poziom z pa\u017adziernika 2022 r., kt\u00f3ry wyni\u00f3s\u0142 1,43 mln ton, poinformowa\u0142 we wtorek portal Kyiv Independent .</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Turcja-importuje-rekordowa-ilosc-rosyjskiej-ropy-Ural-8645534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-14T02:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]