[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Radna ze Szczecina opu\u015bci\u0142a klub PiS. \"Nie wybieram si\u0119 do innej partii\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-radna-ze-szczecina-opuscila-klub-pis-nie-wybieram-sie-do-inn,nId,7149033\"><img align=\"left\" alt=\"Radna ze Szczecina opu\u015bci\u0142a klub PiS. &quot;Nie wybieram si\u0119 do innej partii&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/radna-ze-szczecina-opuscila-klub-pis-nie-wybieram-sie-do-inn/000I090FL4PCJNMA-C321.jpg\" /></a>Radna Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego Ma\u0142gorzata Jacyna-Witt opu\u015bci\u0142a klub Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Tak, z\u0142o\u017cy\u0142am rezygnacj\u0119 z bycia cz\u0142onkiem PiS&quot; - poinformowa\u0142a w serwisie X. Radna zas\u0142yn\u0119\u0142a postem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u00f3rym zamie\u015bci\u0142a swoje zdj\u0119cie na polu golfowym i napisa\u0142a o elicie graj\u0105cej w golfa. Za to zosta\u0142a zawieszona w prawach cz\u0142onka partii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-radna-ze-szczecina-opuscila-klub-pis-nie-wybieram-sie-do-inn,nId,7149033", "date_published": "2023-11-14T22:02:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Znana radna ze Szczecina opu\u015bci\u0142a PiS. \"Nie wybieram si\u0119 do innej partii\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-znana-radna-ze-szczecina-opuscila-pis-nie-wybieram-sie-do-in,nId,7149033\"><img align=\"left\" alt=\"Znana radna ze Szczecina opu\u015bci\u0142a PiS. &quot;Nie wybieram si\u0119 do innej partii&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/znana-radna-ze-szczecina-opuscila-pis-nie-wybieram-sie-do-in/000I090FL4PCJNMA-C321.jpg\" /></a>Radna Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego Ma\u0142gorzata Jacyna-Witt opu\u015bci\u0142a klub Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Tak, z\u0142o\u017cy\u0142am rezygnacj\u0119 z bycia cz\u0142onkiem PiS&quot; - napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Radna zas\u0142yn\u0119\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych postem, w kt\u00f3rym zamie\u015bci\u0142a swoje zdj\u0119cie na polu golfowym i napisa\u0142a o elicie, kt\u00f3ra gra w golfa w\u0142a\u015bnie. Ostatecznie zosta\u0142a zawieszona w prawach cz\u0142onka partii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-znana-radna-ze-szczecina-opuscila-pis-nie-wybieram-sie-do-in,nId,7149033", "date_published": "2023-11-14T22:02:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "A. Holland z nagrod\u0105 na watyka\u0144skim festiwalu. Doceniono \"Zielon\u0105 granic\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-a-holland-z-nagroda-na-watykanskim-festiwalu-doceniono-zielo,nId,7149014\"><img align=\"left\" alt=\"A. Holland z nagrod\u0105 na watyka\u0144skim festiwalu. Doceniono &quot;Zielon\u0105 granic\u0119&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/a-holland-z-nagroda-na-watykanskim-festiwalu-doceniono-zielo/000I08YNH9UI0JOT-C321.jpg\" /></a>Agnieszka Holland otrzyma\u0142a nagrod\u0119 specjaln\u0105 watyka\u0144skiego festiwalu filmowego Tertio Millennio za &quot;Zielon\u0105 granic\u0119&quot;. Projekcja filmu i spotkanie z re\u017cyserk\u0105 odby\u0142y si\u0119 we wtorek podczas pierwszego dnia wydarzenia. Zdobyte wyr\u00f3\u017cnienie jest ju\u017c trzecim, jakim religijne festiwale odznaczy\u0142y autork\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-a-holland-z-nagroda-na-watykanskim-festiwalu-doceniono-zielo,nId,7149014", "date_published": "2023-11-14T21:29:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144ski minister obrony o \u015bmierci 19 \u017co\u0142nierzy. \"Wiemy, co si\u0119 sta\u0142o\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-minister-obrony-o-smierci-19-zolnierzy-wiemy-co-si,nId,7148993\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski minister obrony o \u015bmierci 19 \u017co\u0142nierzy. &quot;Wiemy, co si\u0119 sta\u0142o&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-minister-obrony-o-smierci-19-zolnierzy-wiemy-co-si/000I08UYJUNPN5RG-C321.jpg\" /></a>- Teraz wiemy, minuta po minucie, co si\u0119 sta\u0142o i jak do tego dosz\u0142o - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski minister obrony Rustem Umierow. Doda\u0142, \u017ce winni \u015bmierci 19 \u017co\u0142nierzy ze 128. specjalnej brygady zakarpackiej zostan\u0105 ukarani zgodnie z prawem. Wed\u0142ug niego tragedii da\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107, gdyby zastosowano odpowiednie \u015brodki bezpiecze\u0144stwa. Zlekcewa\u017cenie zasad uzna\u0142 za &quot;niedopuszczalne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-minister-obrony-o-smierci-19-zolnierzy-wiemy-co-si,nId,7148993", "date_published": "2023-11-14T21:29:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje by\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny stra\u017cy po\u017carnej. Zbigniew Meres mia\u0142 71 lat", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-byly-komendant-glowny-strazy-pozarnej-zbigniew-mere,nId,7148978\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje by\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny stra\u017cy po\u017carnej. Zbigniew Meres mia\u0142 71 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-byly-komendant-glowny-strazy-pozarnej-zbigniew-mere/000I08V1OM4QCILE-C321.jpg\" /></a>By\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej oraz by\u0142y senator Platformy Obywatelskiej Zbigniew Meres zmar\u0142 w wieku 71 lat. Genera\u0142 brygadier by\u0142 honorowym obywatelem Sandomierza oraz D\u0105browy G\u00f3rniczej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-byly-komendant-glowny-strazy-pozarnej-zbigniew-mere,nId,7148978", "date_published": "2023-11-14T21:06:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemiecka prasa o zmianie w\u0142adzy w Polsce. \"Tusk to wi\u0119ksze wyzwanie ni\u017c PiS\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-prasa-o-zmianie-wladzy-w-polsce-tusk-to-wieksze-wy,nId,7148888\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecka prasa o zmianie w\u0142adzy w Polsce. &quot;Tusk to wi\u0119ksze wyzwanie ni\u017c PiS&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecka-prasa-o-zmianie-wladzy-w-polsce-tusk-to-wieksze-wy/000I08SULONAHLIR-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk prze\u015bciga\u0142 si\u0119 pod wzgl\u0119dem twardej polityki migracyjnej podczas kampanii wyborczej. Je\u015bli Manfred Weber zak\u0142ada, \u017ce Tusk b\u0119dzie milcz\u0105co si\u0119 mu podporz\u0105dkowywa\u0142, to prawdopodobnie si\u0119 myli - ocenia niemiecki dziennik &quot;Die Welt&quot;. Prasa twierdzi, \u017ce cho\u0107 w Brukseli i Berlinie panuje wielka ulga po zmianie obozu w\u0142adzy w Polsce, to ostatecznie Warszawa mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 trudnym partnerem, a Tusk b\u0119dzie stanow\u0142 wi\u0119ksze wyzwanie dla UE ni\u017c PiS. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-prasa-o-zmianie-wladzy-w-polsce-tusk-to-wieksze-wy,nId,7148888", "date_published": "2023-11-14T20:57:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Koniec ob\u0142awy na no\u017cownika z Rzeszowa. 12-latka jest w \u015bpi\u0105czce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-koniec-oblawy-na-nozownika-z-rzeszowa-12-latka-jest-w-spiacz,nId,7148980\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec ob\u0142awy na no\u017cownika z Rzeszowa. 12-latka jest w \u015bpi\u0105czce\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-oblawy-na-nozownika-z-rzeszowa-12-latka-jest-w-spiacz/000I08SB8HSI6B2E-C321.jpg\" /></a>Policjanci zatrzymali m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z poniedzia\u0142kowym atakiem na 12-latk\u0119. Do zdarzenia dosz\u0142o w Rzeszowie. Dziewczynka dozna\u0142a wielu cios\u00f3w w okolic\u0119 szyi i twarzy. Trafi\u0142a do szpitala, gdzie przesz\u0142a operacj\u0119. Jest utrzymywana w \u015bpi\u0105czce farmakologicznej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-koniec-oblawy-na-nozownika-z-rzeszowa-12-latka-jest-w-spiacz,nId,7148980", "date_published": "2023-11-14T20:54:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemiecka kolej strajkuje. Wstrzymaj\u0105 prac\u0119 na 20 godzin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-kolej-strajkuje-wstrzymaja-prace-na-20-godzin,nId,7148879\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecka kolej strajkuje. Wstrzymaj\u0105 prac\u0119 na 20 godzin\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecka-kolej-strajkuje-wstrzymaja-prace-na-20-godzin/000I08E7Q1XL9FGY-C321.jpg\" /></a>Niemiecki zwi\u0105zek maszynist\u00f3w GDL zwo\u0142a\u0142 20-godzinny strajk. Maszyni\u015bci wstrzymaj\u0105 prac\u0119 od \u015brody wieczorem do czwartku do godziny 18. Sytuacja jest nast\u0119pstwem braku porozumienia mi\u0119dzy zwi\u0105zkiem a szefami kolei. Pracownicy domagali si\u0119 wi\u0119kszej p\u0142acy i mniejszego wymiaru pracy, jednak\u017ce ich \u017c\u0105dania nie zosta\u0142y w pe\u0142ni uwzgl\u0119dnione.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-kolej-strajkuje-wstrzymaja-prace-na-20-godzin,nId,7148879", "date_published": "2023-11-14T20:20:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kariera Thunberg zagro\u017cona? Media komentuj\u0105 jej ostatni wyst\u0119p", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kariera-thunberg-zagrozona-media-komentuja-jej-ostatni-wyste,nId,7148825\"><img align=\"left\" alt=\"Kariera Thunberg zagro\u017cona? Media komentuj\u0105 jej ostatni wyst\u0119p \" src=\"https://i.iplsc.com/kariera-thunberg-zagrozona-media-komentuja-jej-ostatni-wyste/000I083XNS1RRJFH-C321.jpg\" /></a>\u015awiatowe media skrytykowa\u0142y m\u0142od\u0105 aktywistk\u0119 klimatyczn\u0105 Gret\u0119 Thunberg po jej propalesty\u0144skim wyst\u0105pieniu. 20-latka wypowiedzia\u0142a si\u0119 publicznie na temat wojny w Strefie Gazy podczas wielkiego marszu klimatycznego. Gazety uzna\u0142y, \u017ce mieszanie si\u0119 aktywistki w polityk\u0119 tylko odbiera jej zwolennik\u00f3w. Podejrzewaj\u0105, \u017ce kontrowersyjne wypowiedzi mog\u0105 doprowadzi\u0107 do szybkiego ko\u0144ca jej kariery. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kariera-thunberg-zagrozona-media-komentuja-jej-ostatni-wyste,nId,7148825", "date_published": "2023-11-14T20:02:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Policja odda\u0142a strza\u0142y. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn trafi\u0142o do szpitala", "description": "<p>Policjanci oddali strza\u0142y do m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zosta\u0142 rzekomo przy\u0142apany na kradzie\u017cy na lokalnym targu. 30-latek mia\u0142 wcze\u015bniej zrani\u0107 jednego funkcjonariusza no\u017cem w twarz. Niestety podczas zatargu ucierpia\u0142 r\u00f3wnie\u017c postronny przechodzie\u0144 - zosta\u0142 postrzelony w udo. M\u0119\u017cczy\u017ani zostali przetransportowani do szpitala, stan 30-latka jest krytyczny. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-policja-oddala-strzaly-dwoch-mezczyzn-trafilo-do-szpitala,nId,7148632", "date_published": "2023-11-14T19:37:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Awantura w studiu o zdj\u0119cie Tomasza Zimocha. Natychmiastowa reakcja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-studiu-o-zdjecie-tomasza-zimocha-natychmiastowa-r,nId,7148907\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w studiu o zdj\u0119cie Tomasza Zimocha. Natychmiastowa reakcja\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-studiu-o-zdjecie-tomasza-zimocha-natychmiastowa-r/000I08G8W78K7AS5-C321.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski pokaza\u0142 w studiu telewizyjnym zdj\u0119cie Tomasza Zimocha sugeruj\u0105c, \u017ce pokazywa\u0142 on wulgarny gest podczas debaty sejmowej. Pos\u0142owie opozycji wzi\u0119li w obron\u0119 polityka Polski 2050 oraz zadzwonili do samego parlamentarzysty. - To okropne co pan robi, jestem zbulersowany - powiedzia\u0142 Zimoch podczas rozmowy telefonicznej na antenie Polsat News.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-studiu-o-zdjecie-tomasza-zimocha-natychmiastowa-r,nId,7148907", "date_published": "2023-11-14T19:25:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kotara zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 marsza\u0142ka Ho\u0142owni. \"Kompletny absurd\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kotara-zwrocila-uwage-marszalka-holowni-kompletny-absurd,nId,7148518\"><img align=\"left\" alt=\"Kotara zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 marsza\u0142ka Ho\u0142owni. &quot;Kompletny absurd&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kotara-zwrocila-uwage-marszalka-holowni-kompletny-absurd/000I05P5C2AAL3PB-C321.jpg\" /></a>- Przed chwil\u0105 dowiedzia\u0142em si\u0119 od jednego z reporter\u00f3w, \u017ce tam by\u0142a kotara w korytarzu marsza\u0142kowskim, kt\u00f3ra by\u0142a zaci\u0105gana. Nie wpad\u0142bym na to, a okazuje si\u0119, \u017ce rzeczy, na kt\u00f3re bym nie wpad\u0142, mo\u017cna by\u0142o zrobi\u0107 - stwierdzi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia na wtorkowym briefingu. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce nie wie, &quot;co takiego mogliby robi\u0107 marsza\u0142kowie, \u017ce taka kotara by\u0142a im potrzebna&quot;. - To kompletny absurd - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kotara-zwrocila-uwage-marszalka-holowni-kompletny-absurd,nId,7148518", "date_published": "2023-11-14T18:50:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "NBP ma nowego rzecznika. W czasach pandemii zna\u0142a go ca\u0142a Polska", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nbp-ma-nowego-rzecznika-w-czasach-pandemii-znala-go-cala-pol,nId,7148857\"><img align=\"left\" alt=\"NBP ma nowego rzecznika. W czasach pandemii zna\u0142a go ca\u0142a Polska\" src=\"https://i.iplsc.com/nbp-ma-nowego-rzecznika-w-czasach-pandemii-znala-go-cala-pol/000CJJ8JCGCEVAS5-C321.jpg\" /></a>Wojciech Andrusiewicz, by\u0142y rzecznik prasowy Ministerstwa Zdrowia, odnalaz\u0142 si\u0119 w Narodowym Banku Polskim. O transferze Andrusiewicza g\u0142o\u015bno nie by\u0142o. Informacja o nowym stanowisku urz\u0119dnika pojawia\u0142a si\u0119 we wtorek na stronie NBP. Z resortu zdrowia Wojciech Andrusiewicz odszed\u0142 po tym, gdy w atmosferze skandalu do dymisji poda\u0142 si\u0119 minister Adam Niedzielski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nbp-ma-nowego-rzecznika-w-czasach-pandemii-znala-go-cala-pol,nId,7148857", "date_published": "2023-11-14T18:03:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Donald Tusk po burzliwej debacie w Sejmie. \"Wytrzymamy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-po-burzliwej-debacie-w-sejmie-wytrzymamy,nId,7148832\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk po burzliwej debacie w Sejmie. &quot;Wytrzymamy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-po-burzliwej-debacie-w-sejmie-wytrzymamy/000I081LXD0VFLME-C321.jpg\" /></a>- Wytrzymamy. Nie po to podj\u0119li\u015bmy si\u0119 walki o lepsz\u0105 Polsk\u0119, \u017ceby\u015bmy ust\u0105pili na krok - powiedzia\u0142 Donald Tusk po burzliwych obradach Sejmu, komentuj\u0105c wyb\u00f3r cz\u0142onk\u00f3w-pos\u0142\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa. Kandydat nowej wi\u0119kszo\u015bci na premiera stwierdzi\u0142, \u017ce podczas debaty &quot;niekt\u00f3re wyst\u0105pienia narusza\u0142y elementarne zasady kultury osobistej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-po-burzliwej-debacie-w-sejmie-wytrzymamy,nId,7148832", "date_published": "2023-11-14T17:28:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sejm wybra\u0142 czterech cz\u0142onk\u00f3w KRS. \"Rozpoczynamy proces sanacji\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-wybral-czterech-czlonkow-krs-rozpoczynamy-proces-sanacj,nId,7148591\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm wybra\u0142 czterech cz\u0142onk\u00f3w KRS. &quot;Rozpoczynamy proces sanacji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-wybral-czterech-czlonkow-krs-rozpoczynamy-proces-sanacj/000I07CF9VMIRA5U-C321.jpg\" /></a>Pos\u0142owie wybrali pos\u0142\u00f3w-cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa. Z ramienia Sejmu b\u0119d\u0105 nimi: Kamila Gasiuk-Pihowicz (KO), Robert Kropiwnicki (KO), Tomasz Zimoch (Polska 2050) i Anna Maria \u017bukowska (Lewica). Kandydaci do Rady z ramienia PiS przepadli w g\u0142osowaniu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-wybral-czterech-czlonkow-krs-rozpoczynamy-proces-sanacj,nId,7148591", "date_published": "2023-11-14T17:19:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemiecka kolej w kryzysie. Jest gorzej ni\u017c w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-kolej-w-kryzysie-jest-gorzej-niz-w-polsce,nId,7148479\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecka kolej w kryzysie. Jest gorzej ni\u017c w Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecka-kolej-w-kryzysie-jest-gorzej-niz-w-polsce/000I05738HREQJHR-C321.jpg\" /></a>W pa\u017adzierniku ponad po\u0142owa niemieckich poci\u0105g\u00f3w dalekobie\u017cnych by\u0142a op\u00f3\u017aniona. Pod tym wzgl\u0119dem, jak informuj\u0105 niemieckie media, jest gorzej ni\u017c w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecka-kolej-w-kryzysie-jest-gorzej-niz-w-polsce,nId,7148479", "date_published": "2023-11-14T16:39:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski sp\u00f3\u017ania si\u0119 na hymn", "description": "<p>Teoretycznie w pa\u0144stwie demokratycznym zebranie si\u0119 nowego parlamentu powinno by\u0107 czynno\u015bci\u0105 rutynow\u0105. Powiem wi\u0119cej: \u015bmiertelnie nudn\u0105. Tymczasem wczoraj zmiana atmosfery politycznej by\u0142a zdumiewaj\u0105ca. Doskonale wyczuwalna w zachowaniach polityk\u00f3w zupe\u0142nie tak, jakby kto\u015b po latach zaduchu wreszcie przewietrzy\u0142 sejmowe sale i korytarze. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-jaroslaw-kaczynski-spoznia-sie-na-hymn,nId,7148561", "date_published": "2023-11-14T16:25:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szymon Ho\u0142ownia podni\u00f3s\u0142 g\u0142os. Na m\u00f3wnicy Zbigniew Ziobro", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-podniosl-glos-na-mownicy-zbigniew-ziobro,nId,7148624\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia podni\u00f3s\u0142 g\u0142os. Na m\u00f3wnicy Zbigniew Ziobro\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-podniosl-glos-na-mownicy-zbigniew-ziobro/000I07G2SXBOKUI0-C321.jpg\" /></a>Awantura w Sejmie wok\u00f3\u0142 Krajowej Rady S\u0105downictwa. W czasie debaty g\u0142osu z m\u00f3wnicy za\u017c\u0105dali Zbigniew Ziobro i Przemys\u0142aw Czarnek. Obaj politycy Zjednoczonej Prawicy w ostrych s\u0142owach zwr\u00f3cili si\u0119 do opozycji. - Mam nadziej\u0119, \u017ce nie oka\u017cecie si\u0119 takimi fujarami, jak za czas\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu - grzmia\u0142 Ziobro w Sejmie, s\u0142ysz\u0105c krzyki &quot;B\u0119dziesz siedzia\u0142&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-podniosl-glos-na-mownicy-zbigniew-ziobro,nId,7148624", "date_published": "2023-11-14T16:13:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Awantura w Sejmie o KRS. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oburzony", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-o-krs-jaroslaw-kaczynski-oburzony,nId,7148529\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie o KRS. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oburzony\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-o-krs-jaroslaw-kaczynski-oburzony/000H6AJBFJD962U6-C321.jpg\" /></a>Minut\u0105 ciszy rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 drugi dzie\u0144 pierwszego posiedzenia Sejmu X kadencji. Zgodnie z harmonogramem izba ni\u017csza zajmie si\u0119 m.in. ustaleniem liczby cz\u0142onk\u00f3w Komisji do Spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych oraz wyborem pos\u0142\u00f3w-cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa. Dotychczasowa opozycja wielokrotnie zapowiada\u0142a zmiany w KRS jeszcze podczas kampanii wyborczej. W trakcie przem\u00f3wienia Borysa Budki nt. KRS pos\u0142owie PiS podnie\u015bli g\u0142os i przerwali przedstawicielowi KO. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-o-krs-jaroslaw-kaczynski-oburzony,nId,7148529", "date_published": "2023-11-14T15:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Atak na Stra\u017c Graniczn\u0105. S\u0142u\u017cby m\u00f3wi\u0105 o \"agresywnych cudzoziemcach\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-na-polska-straz-graniczna-polecialy-kamienie,nId,7148452\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na Stra\u017c Graniczn\u0105. S\u0142u\u017cby m\u00f3wi\u0105 o &quot;agresywnych cudzoziemcach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-na-straz-graniczna-sluzby-mowia-o-agresywnych-cudzoziem/000I04M5R1RSRDLW-C321.jpg\" /></a>Grupa agresywnych cudzoziemc\u00f3w obrzuci\u0142a kamieniami patrole Stra\u017cy Granicznej- przekazali pogranicznicy. Jak informuje Stra\u017c, migranci pochodzili m.in. z Indii i Somalii - wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich na widok polskich s\u0142u\u017cb zawr\u00f3ci\u0142a na terytorium Bia\u0142orusi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-na-polska-straz-graniczna-polecialy-kamienie,nId,7148452", "date_published": "2023-11-14T15:26:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wjecha\u0142 w dwie policjantki na przej\u015bciu dla pieszych. Tu\u017c przed komend\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-wjechal-w-dwie-policjantki-na-przejsciu-dla-pieszych-tuz-prz,nId,7148511\"><img align=\"left\" alt=\"Wjecha\u0142 w dwie policjantki na przej\u015bciu dla pieszych. Tu\u017c przed komend\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/wjechal-w-dwie-policjantki-na-przejsciu-dla-pieszych-tuz-prz/000I05FBI1N5USFT-C321.jpg\" /></a>Gro\u017any wypadek tu\u017c przed Komend\u0105 Powiatow\u0105 Policji w Mielcu. Kierowca, najprawdopodobniej 71-letni, nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa i potr\u0105ci\u0142 dwie policjantki, kt\u00f3re prawid\u0142owo przechodzi\u0142y przez przej\u015bcie dla pieszych. Kobiety zosta\u0142y ranne, trafi\u0142y do szpitala. Funkcjonariusze zajmuj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnieniem szczeg\u00f3\u0142owych okoliczno\u015bci zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-wjechal-w-dwie-policjantki-na-przejsciu-dla-pieszych-tuz-prz,nId,7148511", "date_published": "2023-11-14T14:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Podchor\u0105\u017cowie WAT z zarzutami. Powodem \"podst\u0119pne zabiegi\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-podchorazowie-wat-z-zarzutami-powodem-podstepne-zabiegi,nId,7148434\"><img align=\"left\" alt=\"Podchor\u0105\u017cowie WAT z zarzutami. Powodem &quot;podst\u0119pne zabiegi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/podchorazowie-wat-z-zarzutami-powodem-podstepne-zabiegi/000HZB9B2T1M4O5M-C321.jpg\" /></a>O\u015bmiu podchor\u0105\u017cych z warszawskiej Wojskowej Akademii Technicznej zosta\u0142o przy\u0142apanych na \u015bci\u0105ganiu podczas egzaminu z j\u0119zyka angielskiego. \u017bandarmeria Wojskowa poinformowa\u0142a o &quot;podejmowaniu podst\u0119pnych zabieg\u00f3w z wykorzystaniem \u015brodk\u00f3w technicznych do przekazywania obrazu i d\u017awi\u0119ku&quot;. Sprawa ma charakter rozwojowy, a poza pechow\u0105 \u00f3semk\u0105 zarzuty mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 jeszcze kilkudziesi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-podchorazowie-wat-z-zarzutami-powodem-podstepne-zabiegi,nId,7148434", "date_published": "2023-11-14T14:56:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zgin\u0105\u0142 w trakcie poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Nowe informacje po \u015bmierci nurka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zginal-w-trakcie-poszukiwan-grzegorza-borysa-nowe-informacje,nId,7148526\"><img align=\"left\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 w trakcie poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Nowe informacje po \u015bmierci nurka\" src=\"https://i.iplsc.com/zginal-w-trakcie-poszukiwan-grzegorza-borysa-nowe-informacje/000I05VMWWR8TEKO-C321.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze spotkanie specjalnej komisji, kt\u00f3ra zbada okoliczno\u015bci tragicznej \u015bmierci stra\u017caka p\u0142etwonurka bior\u0105cego udzia\u0142 w poszukiwaniach Grzegorza Borysa - wynika z nieoficjalnych informacji. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, pracuj\u0105c w zbiorniku Lepusz w Tr\u00f3jmiejskim Parku Krajobrazowym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zginal-w-trakcie-poszukiwan-grzegorza-borysa-nowe-informacje,nId,7148526", "date_published": "2023-11-14T14:54:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemiecki minister przyznaje. UE nie osi\u0105gnie swojego celu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niemiecki-minister-przyznaje-ue-nie-osiagnie-swojego-celu,nId,7148433\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecki minister przyznaje. UE nie osi\u0105gnie swojego celu\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecki-minister-przyznaje-ue-nie-osiagnie-swojego-celu/000I03MC8Q36NSYK-C321.jpg\" /></a>Niemiecki minister obrony Boris Pistorius przyzna\u0142, \u017ce pa\u0144stwa Unii Europejskiej nie osi\u0105gn\u0105 celu dotycz\u0105cego Ukrainy. W marcu sojusz za\u0142o\u017cy\u0142, \u017ce w ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy przeka\u017ce Ukrainie milion pocisk\u00f3w artyleryjskich.\nTo pierwsze publiczne o\u015bwiadczenie ze strony ministra pa\u0144stwa nale\u017c\u0105cego do Unii Europejskiej na ten temat. Agencja Reutera wskaza\u0142a, \u017ce wcze\u015bniej wielu polityk\u00f3w m\u00f3wi\u0142o o tym nieoficjalnie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niemiecki-minister-przyznaje-ue-nie-osiagnie-swojego-celu,nId,7148433", "date_published": "2023-11-14T14:45:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wolta marsza\u0142ka seniora. Dzie\u0144 po g\u0142osowaniu uderzy\u0142 w swoj\u0105 koalicj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wolta-marszalka-seniora-zakwestionowal-stanowisko-nowej-koal,nId,7148416\"><img align=\"left\" alt=\"Wolta marsza\u0142ka seniora. Dzie\u0144 po g\u0142osowaniu uderzy\u0142 w swoj\u0105 koalicj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/wolta-marszalka-seniora-dzien-po-glosowaniu-uderzyl-w-swoja/000I03XFF6NRW7C5-C321.jpg\" /></a>- Traktuj\u0119 te zastrze\u017cenia nie do ko\u0144ca jako uczciwe i rzetelne - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek senior, krytycznie oceniaj\u0105c opini\u0119 ca\u0142ej nowej koalicji w sprawie kandydatury El\u017cbiety Witek na stanowisko wicemarsza\u0142ka Sejmu. - Prowadzenie Sejmu te\u017c wymaga czasami zachowa\u0144 niestandardowych, czasami te\u017c wprowadzania pewnej dyscypliny - u\u015bci\u015bli\u0142 Marek Sawicki z PSL, po czym doda\u0142, \u017ce wydaje mu si\u0119, i\u017c  &quot;pani marsza\u0142ek Witek granic nie przekracza\u0142a&quot;. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce on zag\u0142osowa\u0142by za przedstawicielk\u0105 PiS i ujawni\u0142, \u017ce namawia\u0142 do tego inne formacje....</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wolta-marszalka-seniora-zakwestionowal-stanowisko-nowej-koal,nId,7148416", "date_published": "2023-11-14T14:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyj\u0105tkowa misja gliwickiego satelity. Z kosmosu pomo\u017ce... rolnikom", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyjatkowa-misja-gliwickiego-satelity-z-kosmosu-pomoze-rolnik,nId,7148407\"><img align=\"left\" alt=\"Wyj\u0105tkowa misja gliwickiego satelity. Z kosmosu pomo\u017ce... rolnikom\" src=\"https://i.iplsc.com/wyjatkowa-misja-gliwickiego-satelity-z-kosmosu-pomoze-rolnik/000I038UBWK66C85-C321.jpg\" /></a>Polski satelita Intuition-1 jest ju\u017c na orbicie i wkr\u00f3tce opu\u015bci pojazd kosmiczny. Najnowocze\u015bniejsza technologia znajdzie swoje zastosowanie w rolnictwie. O misji polskiego satelity, kosztach projektu oraz rosn\u0105cym znaczeniu polskiego przemys\u0142u kosmicznego w rozmowie z Interi\u0105 opowiada Grzegorz \u0141ada, kierownik dzia\u0142u operacyjnego w KP Labs.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyjatkowa-misja-gliwickiego-satelity-z-kosmosu-pomoze-rolnik,nId,7148407", "date_published": "2023-11-14T14:02:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Zbli\u017ca si\u0119 punkt zwrotny\". Zaskakuj\u0105ce o\u015bwiadczenie doradcy Ze\u0142enskiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zbliza-sie-punkt-zwrotny-zaskakujace-oswiadczenie-doradcy-ze,nId,7148410\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zbli\u017ca si\u0119 punkt zwrotny&quot;. Zaskakuj\u0105ce o\u015bwiadczenie doradcy Ze\u0142enskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/zbliza-sie-punkt-zwrotny-zaskakujace-oswiadczenie-doradcy-ze/000I039X7MKWULD6-C321.jpg\" /></a>Zbli\u017ca si\u0119 punkt zwrotny w wojnie. Przysz\u0142y rok b\u0119dzie decyduj\u0105cy - twierdzi Andrij Jermak. Szef Kancelarii Prezydenta Ukrainy jest przekonany, \u017ce najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 kluczowe dla obrazu wojny w Ukrainie i mocno wp\u0142yn\u0105 na jej zako\u0144czenie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zbliza-sie-punkt-zwrotny-zaskakujace-oswiadczenie-doradcy-ze,nId,7148410", "date_published": "2023-11-14T13:56:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "ONZ: \u015awiat znacznie zboczy\u0142 z trasy. Potrzebna supernowa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-onz-swiat-znacznie-zboczyl-z-trasy-potrzebna-supernowa,nId,7148415\"><img align=\"left\" alt=\"ONZ: \u015awiat znacznie zboczy\u0142 z trasy. Potrzebna supernowa\" src=\"https://i.iplsc.com/onz-swiat-znacznie-zboczyl-z-trasy-potrzebna-supernowa/000I03MJ0CRV52U3-C321.jpg\" /></a>\u015awiat nie radzi sobie z kryzysem klimatycznym - ostrzegaj\u0105 przedstawiciele ONZ. Okazuje si\u0119, \u017ce je\u015bli nic si\u0119 nie zmieni, to planowana przez kilkaset kraj\u00f3w redukcja emisji gaz\u00f3w cieplarnianych b\u0119dzie symboliczna. Sekretarz Generalny ONZ powiedzia\u0142, \u017ce do wype\u0142nienia uzgodnionych cel\u00f3w klimatycznych potrzebna jest prawdziwa &quot;supernowa&quot;. Wkr\u00f3tce rozpoczyna si\u0119 szczyt COP28.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-onz-swiat-znacznie-zboczyl-z-trasy-potrzebna-supernowa,nId,7148415", "date_published": "2023-11-14T13:44:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szpital w potrzasku. \"Snajper strzela\u0142 do pacjent\u00f3w\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-szpital-w-potrzasku-snajper-strzelal-do-pacjentow,nId,7148322\"><img align=\"left\" alt=\"Szpital w potrzasku. &quot;Snajper strzela\u0142 do pacjent\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szpital-w-potrzasku-snajper-strzelal-do-pacjentow/000I03OMH4323A76-C321.jpg\" /></a>W szpitalu nie ma pr\u0105du, wody, jedzenia. Snajper postrzeli\u0142 kilku pacjent\u00f3w - relacjonowa\u0142 pracownik szpitala Al-Szifa w Gazie. W odci\u0119tej od \u015bwiata plac\u00f3wce przebywa kilkuset pacjent\u00f3w, w tym dzieci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-szpital-w-potrzasku-snajper-strzelal-do-pacjentow,nId,7148322", "date_published": "2023-11-14T13:44:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szymon Ho\u0142ownia wyg\u0142osi or\u0119dzie. Poda\u0142 termin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-wyglosi-oredzie-podal-termin,nId,7148442\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia wyg\u0142osi or\u0119dzie. Poda\u0142 termin\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-wyglosi-oredzie-podal-termin/000I03RPOYQV69QW-C321.jpg\" /></a>- W tym tygodniu wyg\u0142osz\u0119 or\u0119dzie - przekaza\u0142 we wtorek nowy marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. - Wyznaczyli\u015bmy na ten tydzie\u0144 sporo termin\u00f3w dla pos\u0142\u00f3w na zg\u0142aszanie kandydatur do obsady kolejnych stanowisk w pa\u0144stwie - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-wyglosi-oredzie-podal-termin,nId,7148442", "date_published": "2023-11-14T13:43:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ca\u0142y kraj szykuje si\u0119 na najgorsze. Wprowadzono stan wyj\u0105tkowy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-caly-kraj-szykuje-sie-na-najgorsze-wprowadzono-stan-wyjatkow,nId,7148335\"><img align=\"left\" alt=\"Ca\u0142y kraj szykuje si\u0119 na najgorsze. Wprowadzono stan wyj\u0105tkowy\" src=\"https://i.iplsc.com/caly-kraj-szykuje-sie-na-najgorsze-wprowadzono-stan-wyjatkow/000I02M3EXISH2U4-C321.jpg\" /></a>Parlament Islandii przyj\u0105\u0142 rz\u0105dowy projekt ustawy o ochronie infrastruktury krytycznej na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes. Powtarzaj\u0105ce si\u0119 wstrz\u0105sy powoduj\u0105 niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d obywateli oraz sprawuj\u0105cych w\u0142adz\u0119. Przyj\u0119cie dokumentu daje podstawy do rozpocz\u0119cia budowy obiekt\u00f3w ochronnych. Na wyspie og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-caly-kraj-szykuje-sie-na-najgorsze-wprowadzono-stan-wyjatkow,nId,7148335", "date_published": "2023-11-14T13:27:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pojawia\u0142y si\u0119 tylko w filmach science fiction. Teraz wkraczaj\u0105 do miasta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pojawialy-sie-tylko-w-filmach-science-fiction-teraz-wkraczaj,nId,7148353\"><img align=\"left\" alt=\"Pojawia\u0142y si\u0119 tylko w filmach science fiction. Teraz wkraczaj\u0105 do miasta \" src=\"https://i.iplsc.com/pojawialy-sie-tylko-w-filmach-science-fiction-teraz-wkraczaj/000I02YH8C15NT9Q-C321.jpg\" /></a>Podniebna taks\u00f3wka elektryczna wykona\u0142a nad Nowym Jorkiem sw\u00f3j premierowy, pokazowy lot. Komercyjne loty na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 maj\u0105 zacz\u0105\u0107 si\u0119 ju\u017c w 2025 roku i by\u0107 dost\u0119pne dla wszystkich zainteresowanych. Producent i w\u0142adze miasta wi\u0105\u017c\u0105 z tym faktem du\u017ce nadzieje. Burmistrz metropolii nie ma w\u0105tpliwo\u015bci - maszyny wyj\u0119te wprost z science fiction mog\u0105 zrewolucjonizowa\u0107 transport, u\u0142atwi\u0107 \u017cycie mieszka\u0144com i pom\u00f3c chroni\u0107 \u015brodowisko.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pojawialy-sie-tylko-w-filmach-science-fiction-teraz-wkraczaj,nId,7148353", "date_published": "2023-11-14T13:21:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "P\u0142aci\u0142 kart\u0105 zmar\u0142ego ojca. Us\u0142ysza\u0142 115 zarzut\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-placil-karta-zmarlego-ojca-uslyszal-115-zarzutow,nId,7148330\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142aci\u0142 kart\u0105 zmar\u0142ego ojca. Us\u0142ysza\u0142 115 zarzut\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/placil-karta-zmarlego-ojca-uslyszal-115-zarzutow/000I02FG1G7MIR92-C321.jpg\" /></a>Mieszkaniec Jeleniej G\u00f3ry wielokrotnie pos\u0142u\u017cy\u0142 si\u0119 kart\u0105 p\u0142atnicz\u0105 zmar\u0142ego ojca. 54-latek wykorzysta\u0142 j\u0105 115 razy i pobra\u0142 z konta \u0142\u0105cznie prawie 30 tys. z\u0142. Policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 w zwi\u0105zku z zawiadomieniem o serii kradzie\u017cy z w\u0142amaniem na szkod\u0119 jednego z bank\u00f3w. Grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-placil-karta-zmarlego-ojca-uslyszal-115-zarzutow,nId,7148330", "date_published": "2023-11-14T12:58:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Krak\u00f3w nad przepa\u015bci\u0105. D\u0142ug wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krakow-nad-przepascia-dlug-wymknal-sie-spod-kontroli,nId,7148197\"><img align=\"left\" alt=\"Krak\u00f3w nad przepa\u015bci\u0105. D\u0142ug wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli\" src=\"https://i.iplsc.com/krakow-nad-przepascia-dlug-wymknal-sie-spod-kontroli/000I01W3Y72PG6FP-C321.jpg\" /></a>Na koniec roku zad\u0142u\u017cenie Krakowa mo\u017ce wynosi\u0107 6 mld z\u0142. To koszt budowy trzech Stadion\u00f3w Narodowych. Pieni\u0119dzy w miejskiej kasie brakuje nie tylko na inwestycje, ale r\u00f3wnie\u017c na funkcjonowanie miejskiej komunikacji czy pensje dla nauczycieli. - Dotarli\u015bmy do momentu, w kt\u00f3rym Krak\u00f3w nie mo\u017ce si\u0119 ju\u017c dalej zad\u0142u\u017ca\u0107. Brakuje pieni\u0119dzy na podstawowe wydatki - m\u00f3wi Interii Dominik Ja\u015bkowiec, wieloletni przewodnicz\u0105cy rady miasta. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krakow-nad-przepascia-dlug-wymknal-sie-spod-kontroli,nId,7148197", "date_published": "2023-11-14T12:54:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Krak\u00f3w nad przepa\u015bci\u0105. Radni: Wielokrotnie ostrzegali\u015bmy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krakow-nad-przepascia-radni-wielokrotnie-ostrzegalismy,nId,7148197\"><img align=\"left\" alt=\"Krak\u00f3w nad przepa\u015bci\u0105. Radni: Wielokrotnie ostrzegali\u015bmy\" src=\"https://i.iplsc.com/krakow-nad-przepascia-radni-wielokrotnie-ostrzegalismy/000I01W3Y72PG6FP-C321.jpg\" /></a>Na koniec roku zad\u0142u\u017cenie Krakowa mo\u017ce wynosi\u0107 6 mld z\u0142. To koszt budowy trzech Stadion\u00f3w Narodowych. Pieni\u0119dzy w miejskiej kasie brakuje nie tylko na inwestycje, ale r\u00f3wnie\u017c na funkcjonowanie miejskiej komunikacji czy pensje dla nauczycieli. - Dotarli\u015bmy do momentu, w kt\u00f3rym Krak\u00f3w nie mo\u017ce si\u0119 ju\u017c dalej zad\u0142u\u017ca\u0107. Brakuje pieni\u0119dzy na podstawowe wydatki - m\u00f3wi Interii Dominik Ja\u015bkowiec, wieloletni przewodnicz\u0105cy rady miasta. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krakow-nad-przepascia-radni-wielokrotnie-ostrzegalismy,nId,7148197", "date_published": "2023-11-14T12:54:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dziecko p\u0142aka\u0142o w samochodzie. Ojciec poszed\u0142 na dyskotek\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-dziecko-plakalo-w-samochodzie-ojciec-poszedl-na-dyskoteke,nId,7148286\"><img align=\"left\" alt=\"Dziecko p\u0142aka\u0142o w samochodzie. Ojciec poszed\u0142 na dyskotek\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/dziecko-plakalo-w-samochodzie-ojciec-poszedl-na-dyskoteke/000I023MY4MR0QOA-C321.jpg\" /></a>50-latek nie zosta\u0142 wpuszczony do dyskoteki z dzieckiem, wi\u0119c postanowi\u0142 zostawi\u0107 syna w samochodzie i p\u00f3j\u015b\u0107 sam. Zap\u0142akanego pi\u0119ciolatka noc\u0105 zauwa\u017cyli przechodnie i zaalarmowali policj\u0119. S\u0142u\u017cby zaopiekowa\u0142y si\u0119 ch\u0142opcem. B\u0119d\u0105cy pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w ojciec, nie zauwa\u017cy\u0142 nieobecno\u015bci dziecka. Grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia za nara\u017cenie syna na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-dziecko-plakalo-w-samochodzie-ojciec-poszedl-na-dyskoteke,nId,7148286", "date_published": "2023-11-14T12:54:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Immunitet Macieja Nawackiego. Jest decyzja SN", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-macieja-nawackiego-jest-decyzja-sn,nId,7148083\"><img align=\"left\" alt=\"Immunitet Macieja Nawackiego. Jest decyzja SN\" src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-macieja-nawackiego-jest-decyzja-sn/000I00N3PV7FLOM4-C321.jpg\" /></a>Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN zdecydowa\u0142a o immunitecie prezesa olszty\u0144skiego s\u0105du Macieja Nawackiego. Odm\u00f3wiono udzielenia zezwolenia na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej s\u0119dziego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-macieja-nawackiego-jest-decyzja-sn,nId,7148083", "date_published": "2023-11-14T12:45:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Konfederacja sk\u0142ada dwa projekty ustaw. S. Mentzen: Zobaczymy, ile warte s\u0105 obietnice", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-sklada-dwa-projekty-ustaw-s-mentzen-zobaczymy-i,nId,7148265\"><img align=\"left\" alt=\"Konfederacja sk\u0142ada dwa projekty ustaw. S. Mentzen: Zobaczymy, ile warte s\u0105 obietnice \" src=\"https://i.iplsc.com/konfederacja-sklada-dwa-projekty-ustaw-s-mentzen-zobaczymy-i/000I01WWCSXE5JBW-C321.jpg\" /></a>&quot;Wnie\u015bli\u015bmy do Sejmu dwa projekty ustaw (...) Zobaczymy, ile warte s\u0105 obietnice nowej koalicji rz\u0105dowej&quot; - zapowiada S\u0142awomir Mentzen. Politycy Konfederacji ju\u017c w trakcie pierwszego posiedzenia Sejmu z\u0142o\u017cyli do marsza\u0142ka propozycje zmian dotycz\u0105cych kwoty wolnej od podatku i dobrowolnego ZUS-u dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-sklada-dwa-projekty-ustaw-s-mentzen-zobaczymy-i,nId,7148265", "date_published": "2023-11-14T11:50:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Oburzenie po s\u0142owach Krzysztofa Kwiatkowskiego. Senator przeprasza", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oburzenie-po-slowach-krzysztofa-kwiatkowskiego-senator-przep,nId,7148279\"><img align=\"left\" alt=\"Oburzenie po s\u0142owach Krzysztofa Kwiatkowskiego. Senator przeprasza\" src=\"https://i.iplsc.com/oburzenie-po-slowach-krzysztofa-kwiatkowskiego-senator-przep/000I01VYS0M72RMT-C321.jpg\" /></a>W internecie pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym senator Krzysztof Kwiatkowski \u017cartuje z wynik\u00f3w wybor\u00f3w w szpitalu psychiatrycznym. Jego s\u0142owa wywo\u0142a\u0142y oburzy\u0142y wielu u\u017cytkownik\u00f3w. Sam senator wyda\u0142 kr\u00f3tkie o\u015bwiadczenie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. - Moja wypowied\u017a nie powinna mie\u0107 miejsca - przyzna\u0142 Krzysztof Kwiatkowski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oburzenie-po-slowach-krzysztofa-kwiatkowskiego-senator-przep,nId,7148279", "date_published": "2023-11-14T11:37:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sejm zadr\u017cy w posadach? Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 szykuje g\u0142osowanie, kt\u00f3re nie spodoba si\u0119 PiS", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-zadrzy-w-posadach-nowa-wiekszosc-szykuje-glosowanie-kto,nId,7148225\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm zadr\u017cy w posadach? Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 szykuje g\u0142osowanie, kt\u00f3re nie spodoba si\u0119 PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-zadrzy-w-posadach-nowa-wiekszosc-szykuje-glosowanie-kto/000I01OU9FGYHJAS-C321.jpg\" /></a>Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 jak najszybciej chce zrealizowa\u0107 obietnic\u0119 &quot;uniewa\u017cnienia wyroku TK&quot; w sprawie aborcji - do g\u0142osowania nad specjaln\u0105 uchwa\u0142\u0105 mo\u017ce doj\u015b\u0107 we wtorek. Jej skutki b\u0119d\u0105 znacznie wi\u0119ksze ni\u017c sama sprawa aborcji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-zadrzy-w-posadach-nowa-wiekszosc-szykuje-glosowanie-kto,nId,7148225", "date_published": "2023-11-14T11:27:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pierwsze posiedzenie. Sejmowa relacja podbija polski YouTube. Jest rekord", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-posiedzenie-sejmowa-relacja-podbija-polski-youtube-,nId,7148201\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze posiedzenie. Sejmowa relacja podbija polski YouTube. Jest rekord\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-posiedzenie-sejmowa-relacja-podbija-polski-youtube/000I01A0SCAE90BL-C321.jpg\" /></a>Pierwszy dzie\u0144 inauguracyjnego posiedzenia Sejmu X kadencji za nami. Jak si\u0119 okazuje, Polacy poniedzia\u0142kowe obrady \u015bledzili z ogromnym zainteresowaniem. W efekcie transmisja z prac Sejmu trafi\u0142a na YouTube na drugie miejsce na karcie &quot;Na czasie&quot;. Niespe\u0142na dob\u0119 od inauguracji zapis posiedzenia wy\u015bwietlono niemal 800 tysi\u0119cy razy. Na \u017cywo przekaz \u015bledzi\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy odbiorc\u00f3w. Dla por\u00f3wnania - sejmowe nagranie z uroczystej inauguracji IX kadencji obejrzano do tej pory 137 tysi\u0119cy razy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-posiedzenie-sejmowa-relacja-podbija-polski-youtube-,nId,7148201", "date_published": "2023-11-14T11:22:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niezwyk\u0142y go\u015b\u0107 przed domem. Nie pozwoli\u0142 dotrze\u0107 do pracy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykly-gosc-przed-domem-nie-pozwolil-dotrzec-do-pracy,nId,7148181\"><img align=\"left\" alt=\"Niezwyk\u0142y go\u015b\u0107 przed domem. Nie pozwoli\u0142 dotrze\u0107 do pracy\" src=\"https://i.iplsc.com/niezwykly-gosc-przed-domem-nie-pozwolil-dotrzec-do-pracy/000I01A5AITJBVIX-C321.jpg\" /></a>Foka uci\u0119\u0142a sobie drzemk\u0119 przed samochodem kobiety z Tasmanii, uniemo\u017cliwiaj\u0105c jej dotarcie do pracy. Zwierz\u0119 znane jest w okolicy, po kt\u00f3rej cz\u0119sto podr\u00f3\u017cuje. Ma nawet sw\u00f3j profil w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykly-gosc-przed-domem-nie-pozwolil-dotrzec-do-pracy,nId,7148181", "date_published": "2023-11-14T11:18:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanki nie ufaj\u0105 m\u0119\u017com. Prawdy szukaj\u0105 u wr\u00f3\u017cbit\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanki-nie-ufaja-mezom-prawdy-szukaja-u-wrozbitow,nId,7148070\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanki nie ufaj\u0105 m\u0119\u017com. Prawdy szukaj\u0105 u wr\u00f3\u017cbit\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanki-nie-ufaja-mezom-prawdy-szukaja-u-wrozbitow/000I00QUCG8THW5X-C321.jpg\" /></a>W obliczu trwaj\u0105cej wojny, coraz wi\u0119cej Rosjan ucieka si\u0119 do my\u015blenia magicznego - podaj\u0105 media. Rosjanie szukaj\u0105 informacji o swoich bliskich przebywaj\u0105cych na froncie u wr\u00f3\u017cbit\u00f3w. Politolodzy m\u00f3wi\u0105 z kolei o wzro\u015bcie popularno\u015bci teorii spiskowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanki-nie-ufaja-mezom-prawdy-szukaja-u-wrozbitow,nId,7148070", "date_published": "2023-11-14T10:44:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Huk i dym w podwarszawskim powiecie. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-huk-i-dym-w-podwarszawskim-powiecie-sluzby-ostrzegaja-mieszk,nId,7148163\"><img align=\"left\" alt=\"Huk i dym w podwarszawskim powiecie. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/huk-i-dym-w-podwarszawskim-powiecie-sluzby-ostrzegaja-mieszk/000I00VJ80CPKNNC-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o alert dla powiatu pruszkowskiego. W \u015brod\u0119 na terenie trzech gmin odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia s\u0142u\u017cb z u\u017cyciem materia\u0142\u00f3w pirotechnicznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-huk-i-dym-w-podwarszawskim-powiecie-sluzby-ostrzegaja-mieszk,nId,7148163", "date_published": "2023-11-14T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sprzed Sejmu znikn\u0119\u0142y barierki. Symboliczny gest nowego marsza\u0142ka", "description": "<p>&quot;Sejm bez barier. Mi\u0142ego dnia&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nowy marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia, publikuj\u0105c zdj\u0119cie pozbawionych barierek murk\u00f3w wok\u00f3\u0142 budynku Sejmu. Wysokie, metalowe bariery zosta\u0142y ustawione tam siedem lat wcze\u015bniej. Ogrodzenie uwa\u017cane za symbol rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zacz\u0119li spontanicznie rozmontowywa\u0107 cz\u0142onkowie Komitetu Obrony Demokracji w trakcie inauguracyjnego posiedzenia Sejmu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprzed-sejmu-zniknely-barierki-symboliczny-gest-nowego-marsz,nId,7148172", "date_published": "2023-11-14T10:27:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Du\u017cy pa\u0142ac kontra ma\u0142y pa\u0142ac. Prezydent idzie na zderzenie z now\u0105 w\u0142adz\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duzy-palac-kontra-maly-palac-prezydent-idzie-na-zderzenie-z-,nId,7148177\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017cy pa\u0142ac kontra ma\u0142y pa\u0142ac. Prezydent idzie na zderzenie z now\u0105 w\u0142adz\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/duzy-palac-kontra-maly-palac-prezydent-idzie-na-zderzenie-z/000I01EGVY89J2KR-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda wyg\u0142osi\u0142 w Sejmie swego rodzaju expos\u00e9 na pozosta\u0142e 20 miesi\u0119cy swojej prezydentury. Expos\u00e9, z kt\u00f3rego p\u0142ynie jeden generalny wniosek: przysz\u0142y rz\u0105d Donalda Tuska czeka nie lada wyzwanie, je\u015bli chodzi o kohabitacj\u0119 z g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duzy-palac-kontra-maly-palac-prezydent-idzie-na-zderzenie-z-,nId,7148177", "date_published": "2023-11-14T10:25:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Awantura w programie na \u017cywo. Pad\u0142o pytanie o Hamas", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awantura-w-programie-na-zywo-padlo-pytanie-o-hamas,nId,7148196\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w programie na \u017cywo. Pad\u0142o pytanie o Hamas\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-programie-na-zywo-padlo-pytanie-o-hamas/000I01826UUPYRXH-C321.jpg\" /></a>Burzliwy przebieg mia\u0142 ostatni odcinek talk-show Piersa Morgana. Brytyjski dziennikarz go\u015bci\u0142 u siebie by\u0142ego lidera Partii Pracy, Jeremy'ego Corbyna. Polityk nie chcia\u0142 jednak odpowiedzie\u0107 na pytanie, czy Hamas jest organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105. W ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch minut pytanie to pad\u0142o 15 razy. Corbyn konsekwentnie odmawia\u0142 odpowiedzi, narzekaj\u0105c tym samym na styl przeprowadzania wywiad\u00f3w w programie Morgana. Hamas figuruje na listach organizacji terrorystycznych nie tylko wed\u0142ug brytyjskich w\u0142adz, ale tak\u017ce w USA i Unii Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awantura-w-programie-na-zywo-padlo-pytanie-o-hamas,nId,7148196", "date_published": "2023-11-14T10:22:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Odkryli wrak niemieckiego bombowca i nie\u015bmiertelniki. Na tym nie koniec", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-odkryli-wrak-niemieckiego-bombowca-i-niesmiertelniki-na-tym-,nId,7148122\"><img align=\"left\" alt=\"Odkryli wrak niemieckiego bombowca i nie\u015bmiertelniki. Na tym nie koniec\" src=\"https://i.iplsc.com/odkryli-wrak-niemieckiego-bombowca-i-niesmiertelniki-na-tym/000I00VKRH5A1865-C321.jpg\" /></a>Niezwyk\u0142e odkrycie historyczne w powiecie sandomierskim. Grupa pasjonat\u00f3w odkry\u0142a tam wrak niemieckiego bombowca z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Eksploratorzy ujawnili tak\u017ce ludzkie ko\u015bci, nie\u015bmiertelniki i inne elementy bi\u017cuterii. Prace wci\u0105\u017c trwaj\u0105, cho\u0107 warunki staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej wymagaj\u0105ce. Opr\u00f3cz wydobywania kolejnych cz\u0119\u015bci samolotu poszukiwacze badaj\u0105 tak\u017ce szczeg\u00f3\u0142owe okoliczno\u015bci katastrofy. Pomagaj\u0105 im w tym m.in. lokalni mieszka\u0144cy. S\u0105 ju\u017c pierwsze efekty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-odkryli-wrak-niemieckiego-bombowca-i-niesmiertelniki-na-tym-,nId,7148122", "date_published": "2023-11-14T10:08:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Przejecha\u0142 samochodem po w\u0142asnej stopie. Stanie przed s\u0105dem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przejechal-samochodem-po-wlasnej-stopie-stanie-przed-sadem,nId,7148121\"><img align=\"left\" alt=\"Przejecha\u0142 samochodem po w\u0142asnej stopie. Stanie przed s\u0105dem\" src=\"https://i.iplsc.com/przejechal-samochodem-po-wlasnej-stopie-stanie-przed-sadem/000I00U0JC2CJOU8-C321.jpg\" /></a>Mieszkaniec P\u0142ocka wysiadaj\u0105c z auta, wrzuci\u0142 bieg wsteczny. Auto przejecha\u0142o po jego stopie i uderzy\u0142o w latarni\u0119. Po ca\u0142ym zdarzeniu na m\u0119\u017cczyzn\u0119 czeka s\u0105d, bo w organizmie mia\u0142 1,5 promila alkoholu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przejechal-samochodem-po-wlasnej-stopie-stanie-przed-sadem,nId,7148121", "date_published": "2023-11-14T09:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowy sk\u0142ad rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. Pad\u0142 termin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-sklad-rzadu-mateusza-morawieckiego-padl-termin,nId,7148148\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy sk\u0142ad rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. Pad\u0142 termin\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sklad-rzadu-mateusza-morawieckiego-padl-termin/000I00V1R2211294-C321.jpg\" /></a>Premier Mateusz Morawiecki ma 14 dni na przedstawienie prezydentowi Andrzejowi Dudzie sk\u0142adu nowego rz\u0105du. - Obstawiam, \u017ce b\u0119dzie to mi\u0119dzy 12. a 14. dniem tego terminu - przekaza\u0142 rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller. Jego zdaniem &quot;naturalnym&quot; koalicjantem dla PiS jest Trzecia Droga oraz Konfederacja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-sklad-rzadu-mateusza-morawieckiego-padl-termin,nId,7148148", "date_published": "2023-11-14T09:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrainki domagaj\u0105 si\u0119 zmian w wojsku. Maj\u0105 do\u015b\u0107, chc\u0105 demobilizacji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainki-domagaja-sie-zmian-w-wojsku-maja-dosc-chca-demobili,nId,7148059\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrainki domagaj\u0105 si\u0119 zmian w wojsku. Maj\u0105 do\u015b\u0107, chc\u0105 demobilizacji\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainki-domagaja-sie-zmian-w-wojsku-maja-dosc-chca-demobili/000I00HEXCYUB05N-C321.jpg\" /></a>Kobiety wysz\u0142y na ulic\u0119 w najwi\u0119kszych ukrai\u0144skich miastach. Protestuj\u0105ce domaga\u0142y si\u0119 demobilizacji zaci\u0105gni\u0119tych do wojska \u017co\u0142nierzy i wprowadzenia terminowej s\u0142u\u017cby. Zgromadzone podkre\u015bla\u0142y, \u017ce nie widzia\u0142y swoich partner\u00f3w niemal od dw\u00f3ch lat, a sami wojskowi potrzebuj\u0105 po takim czasie odpoczynku i fachowej pomocy psychologicznej. - Wci\u0105\u017c jest komu walczy\u0107. Wojsko, nie niewolnicy - da\u0142o si\u0119 s\u0142ysze\u0107 z ust kobiet, kt\u00f3re wskazywa\u0142y na konieczno\u015b\u0107 rotacji personelu wojskowego. Tymczasem - wed\u0142ug nich - dla wielu m\u0119\u017cczyzn wojsko okaza\u0142o si\u0119...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainki-domagaja-sie-zmian-w-wojsku-maja-dosc-chca-demobili,nId,7148059", "date_published": "2023-11-14T09:24:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dramatyczna sytuacja szpitala w Gazie. Izrael ma propozycj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-dramatyczna-sytuacja-szpitala-w-gazie-izrael-ma-propozycje,nId,7148035\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczna sytuacja szpitala w Gazie. Izrael ma propozycj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-sytuacja-szpitala-w-gazie-izrael-ma-propozycje/000I00DJMRXE5MOK-C321.jpg\" /></a>Izrael zaproponowa\u0142 dostarczenie do szpitala Al-Szifa inkubator\u00f3w podtrzymuj\u0105cych \u017cycie wcze\u015bniak\u00f3w. O\u015bwiadczenie armii poprzedzi\u0142y dramatyczne apele przedstawicieli \u015awiatowej Organizacji Zdrowia i zarz\u0105dzaj\u0105cych plac\u00f3wkami medycznymi w Strefie Gazy. Z powodu przerw w dostawie pr\u0105du, ko\u0144cz\u0105cego si\u0119 paliwa do generator\u00f3w i trwaj\u0105cych atak\u00f3w izraelskiej armii, szpital Al-Szifa dzia\u0142a w trybie awaryjnym i zapewnia jedynie pierwsz\u0105 pomoc. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-dramatyczna-sytuacja-szpitala-w-gazie-izrael-ma-propozycje,nId,7148035", "date_published": "2023-11-14T09:21:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144cy szturmuj\u0105 Dniepr. Powi\u0119kszaj\u0105 przycz\u00f3\u0142ki po drugiej stronie rzeki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-szturmuja-dniepr-powiekszaja-przyczolki-po-drugiej-,nId,7148112\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy szturmuj\u0105 Dniepr. Powi\u0119kszaj\u0105 przycz\u00f3\u0142ki po drugiej stronie rzeki\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-szturmuja-dniepr-powiekszaja-przyczolki-po-drugiej/000I00IITJ6B2BHI-C321.jpg\" /></a>Si\u0142y Zbrojne Ukrainy skutecznie prowadz\u0105 dzia\u0142ania naziemne na lewym brzegu rzeki Dniepr w obwodzie cherso\u0144skim. W ostatnich godzinach kilkukrotnie prowadzili dzia\u0142ania ofensywne na rosyjskie linie obronne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-szturmuja-dniepr-powiekszaja-przyczolki-po-drugiej-,nId,7148112", "date_published": "2023-11-14T09:13:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Magdalena Og\u00f3rek o Szymonie Ho\u0142owni: Zazdroszcz\u0119 mu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-magdalena-ogorek-o-szymonie-holowni-zazdroszcze-mu,nId,7148094\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Og\u00f3rek o Szymonie Ho\u0142owni: Zazdroszcz\u0119 mu\" src=\"https://i.iplsc.com/magdalena-ogorek-o-szymonie-holowni-zazdroszcze-mu/000I00G4EPAE6LIS-C321.jpg\" /></a>Niecodzienny przebieg programu w TVP Info. Magdalena Og\u00f3rek stwierdzi\u0142a, \u017ce startuj\u0105c w wyborach prezydenckich, &quot;mia\u0142a trudniej&quot; ni\u017c marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. - To bola\u0142o - wyzna\u0142a w programie na \u017cywo. Podkre\u015bli\u0142a jednocze\u015bnie, \u017ce jest &quot;osob\u0105 dobrze wykszta\u0142con\u0105&quot;, podczas gdy nowy marsza\u0142ek ma matur\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-magdalena-ogorek-o-szymonie-holowni-zazdroszcze-mu,nId,7148094", "date_published": "2023-11-14T08:56:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kukiz nie wytrzyma\u0142 podczas wywiadu. \"Pan pyta, jak naiwne dziecko\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kukiz-nie-wytrzymal-podczas-wywiadu-pan-pyta-jak-naiwne-dzie,nId,7148023\"><img align=\"left\" alt=\"Kukiz nie wytrzyma\u0142 podczas wywiadu. &quot;Pan pyta, jak naiwne dziecko&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kukiz-nie-wytrzymal-podczas-wywiadu-pan-pyta-jak-naiwne-dzie/000HZZU2Y16QBCRW-C321.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Kukiz t\u0142umaczy\u0142 w radiowym wywiadzie, dlaczego nie wst\u0105pi do klubu PiS w Sejmie. Polityk stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;chodzi o dyscyplin\u0119 wyborcz\u0105, a nie o program partii&quot;. - Je\u015bli si\u0119 chce co\u015b zmieni\u0107, to w Sejmie trzeba by\u0107. PiS jest \u015bwiatopogl\u0105dowo mi najbli\u017cszy, \u015bwiatopogl\u0105d prawicowy to m\u00f3j - m\u00f3wi\u0142. Dopytywany przez dziennikarza o powody decyzji, w pewnym momencie nie wytrzyma\u0142: &quot;Pan pyta jak naiwne dziecko. Czy pan to \u0142apie czy nie?&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kukiz-nie-wytrzymal-podczas-wywiadu-pan-pyta-jak-naiwne-dzie,nId,7148023", "date_published": "2023-11-14T08:54:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niedziele handlowe w grudniu do zmiany. Nag\u0142a propozycja czeka na zielone \u015bwiat\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-do-zmiany-nagla-propozycja-czek,nId,7146200\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziele handlowe w grudniu do zmiany. Nag\u0142a propozycja czeka na zielone \u015bwiat\u0142o\" src=\"https://i.iplsc.com/niedziele-handlowe-w-grudniu-do-zmiany-nagla-propozycja-czek/0006IJJF7MHJ9PU4-C321.jpg\" /></a>24 grudnia bez handlu, ale za to nowa niedziela handlowa 10 grudnia? Nowy projekt zak\u0142ada zmiany w zakazie handlu jeszcze w tym roku. Czasu na wprowadzenie zmian jest jednak ma\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziele-handlowe-w-grudniu-do-zmiany-nagla-propozycja-czek,nId,7146200", "date_published": "2023-11-14T08:34:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Mastalerek o \"sukcesie\" Tuska. \"Zako\u0144czy\u0142 marzenia Ho\u0142owni\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mastalerek-o-sukcesie-tuska-zakonczyl-marzenia-holowni,nId,7148039\"><img align=\"left\" alt=\"Mastalerek o &quot;sukcesie&quot; Tuska. &quot;Zako\u0144czy\u0142 marzenia Ho\u0142owni&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/mastalerek-o-sukcesie-tuska-zakonczyl-marzenia-holowni/000HZZZP9HMRYL2J-C321.jpg\" /></a>Marcin Mastalerek skomentowa\u0142 pierwsze posiedzenie Sejmu X kadencji. Prezydencki minister stwierdzi\u0142, \u017ce Donald Tusk osi\u0105gn\u0105\u0142 &quot;wielki sukces&quot;. - R\u0119koma Ho\u0142owni doprowadzi\u0142 do tego, \u017ce Sejm b\u0119dzie elementem wielkiej awantury - podkre\u015bla\u0142 i doda\u0142, \u017ce mo\u017ce to przekre\u015bli\u0107 szanse nowo wybranego marsza\u0142ka w wyborach prezydenckich. Mastalerek przekonywa\u0142, \u017ce powierzenie misji tworzenia rz\u0105du Mateuszowi Morawieckiemu by\u0142o dobrym krokiem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mastalerek-o-sukcesie-tuska-zakonczyl-marzenia-holowni,nId,7148039", "date_published": "2023-11-14T08:31:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144ski polityk aresztowany. Mia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Rosj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-polityk-aresztowany-mial-wspolpracowac-z-rosja,nId,7148072\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski polityk aresztowany. Mia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Rosj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-polityk-aresztowany-mial-wspolpracowac-z-rosja/000I007C82JMHKGJ-C321.jpg\" /></a>By\u0142y cz\u0142onek prezydenckiej partii S\u0142uga Narodu O\u0142eksandr Dubinski zosta\u0142 aresztowany na 60 dni. S\u0142u\u017cby zarzucaj\u0105 deputowanemu do ukrai\u0144skiej Rady Najwy\u017cszej wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rosyjskim wywiadem wojskowym. Sam polityk twierdzi, \u017ce oskar\u017cenia to &quot;k\u0142amstwa przedstawicieli w\u0142adz&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-polityk-aresztowany-mial-wspolpracowac-z-rosja,nId,7148072", "date_published": "2023-11-14T08:05:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosyjskie media nagle usun\u0119\u0142y komunikat. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjskie-media-nagle-usunely-komunikat-eksperci-wyjasniaja,nId,7147984\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie media nagle usun\u0119\u0142y komunikat. Eksperci wyja\u015bniaj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-media-nagle-usunely-komunikat-eksperci-wyjasniaja/000HZZSCJ3RLR0RT-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie dow\u00f3dztwo wojskowe mog\u0142o w ramach &quot;operacji informacyjnej&quot; nakaza\u0107 mediom opublikowanie, a nast\u0119pnie wycofanie komunikatu o przegrupowaniu wojsk na okupowanym terytorium obwodu cherso\u0144skiego - uwa\u017caj\u0105 eksperci ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. W poniedzia\u0142ek wszystkie najwi\u0119ksze rosyjskie agencje prasowe, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Ministerstwo Obrony Federacji Rosyjskiej, poda\u0142y nieoczekiwany komunikat. Kremlowskie media przekaza\u0142y, \u017ce grupa wojskowa &quot;Dniepr&quot; rzekomo przenios\u0142a si\u0119 na korzystniejsze pozycje na wsch\u00f3d od Dniepru....</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjskie-media-nagle-usunely-komunikat-eksperci-wyjasniaja,nId,7147984", "date_published": "2023-11-14T07:28:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bosak doceni\u0142 Ho\u0142owni\u0119: Mi\u0142a odmiana", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bosak-docenil-holownie-mila-odmiana,nId,7148002\"><img align=\"left\" alt=\"Bosak doceni\u0142 Ho\u0142owni\u0119: Mi\u0142a odmiana\" src=\"https://i.iplsc.com/bosak-docenil-holownie-mila-odmiana/000HZZTI6GQDLXY2-C321.jpg\" /></a>&quot;Zachowuje si\u0119 po ludzku, a nie jak m\u00f3wi\u0105ce narz\u0119dzie kt\u00f3rejkolwiek partii, co jest mi\u0142\u0105 odmian\u0105&quot; - tak prac\u0119 marsza\u0142ka Sejmu X kadencji Szymona Ho\u0142owni ocenia Krzysztof Bosak. Pose\u0142 podzieli\u0142 si\u0119 wra\u017ceniami po pierwszym dniu sejmowej pracy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bosak-docenil-holownie-mila-odmiana,nId,7148002", "date_published": "2023-11-14T07:04:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wrzucili radzieck\u0105 bomb\u0119 do ogniska. Tragedia na Mazowszu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wrzucili-radziecka-bombe-do-ogniska-tragedia-na-mazowszu,nId,7147985\"><img align=\"left\" alt=\"Wrzucili radzieck\u0105 bomb\u0119 do ogniska. Tragedia na Mazowszu\" src=\"https://i.iplsc.com/wrzucili-radziecka-bombe-do-ogniska-tragedia-na-mazowszu/000HZZR0AAK1DSW8-C321.jpg\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, a druga zosta\u0142a ci\u0119\u017cko ranna - to bilans eksplozji niewybuchu w lesie w Plecewicach (woj. mazowieckie). Zgromadzeni wrzucili bomb\u0119 radzieckiej produkcji do ogniska, co doprowadzi\u0142o do tragedii. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y 23-latka, kt\u00f3ry przebywa\u0142 na miejscu w trakcie wybuchu. Grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia za sprowadzenie zagro\u017cenia zdrowia i \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wrzucili-radziecka-bombe-do-ogniska-tragedia-na-mazowszu,nId,7147985", "date_published": "2023-11-14T06:56:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Nadchodz\u0105 nowe czasy\". Ruch Ho\u0142owni przyku\u0142 uwag\u0119 niemieckich medi\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadchodza-nowe-czasy-ruch-holowni-przykul-uwage-niemieckich-,nId,7148010\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nadchodz\u0105 nowe czasy&quot;. Ruch Ho\u0142owni przyku\u0142 uwag\u0119 niemieckich medi\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/nadchodza-nowe-czasy-ruch-holowni-przykul-uwage-niemieckich/000HZZRXN05P5KEE-C321.jpg\" /></a>W pierwszych relacjach po inauguracji nowej kadencji Sejmu niemieckie media informuj\u0105 o pierwszym po wyborach sukcesie polskiej opozycji. Zwracaj\u0105 te\u017c uwag\u0119 na decyzj\u0119 nowego marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni dotycz\u0105c\u0105 usuni\u0119cia barierek przed gmachem oraz na trudne zadanie, jakie stoi przed Mateuszem Morawieckim.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nadchodza-nowe-czasy-ruch-holowni-przykul-uwage-niemieckich-,nId,7148010", "date_published": "2023-11-14T06:42:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sukces polskich naukowc\u00f3w. Chodzi o gro\u017any wirus przenoszony przez komary", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sukces-polskich-naukowcow-chodzi-o-grozny-wirus-przenoszony-,nId,7147978\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces polskich naukowc\u00f3w. Chodzi o gro\u017any wirus przenoszony przez komary\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-polskich-naukowcow-chodzi-o-grozny-wirus-przenoszony/000HZZO3SRG1QN3F-C321.jpg\" /></a>To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142om w walce z gro\u017anym wirusem Zika. Polscy naukowcy przygotowali prototyp szczepionki przeciwko wirusowi i kontynuuj\u0105 badania. S\u0105 na dobrej drodze do skonstruowania pierwszego preparatu do walki z chorob\u0105. Zaka\u017cenie przenoszone przez komary jest szczeg\u00f3lnie niebezpieczne dla ci\u0119\u017carnych kobiet i mo\u017ce powodowa\u0107 powa\u017cne wady rozwojowe u niemowl\u0105t.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sukces-polskich-naukowcow-chodzi-o-grozny-wirus-przenoszony-,nId,7147978", "date_published": "2023-11-14T05:52:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nietypowy spos\u00f3b szkolenia Ukrai\u0144c\u00f3w. Poznaj\u0105 \"zapach \u015bmierci\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nietypowy-sposob-szkolenia-ukraincow-poznaja-zapach-smierci,nId,7146645\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowy spos\u00f3b szkolenia Ukrai\u0144c\u00f3w. Poznaj\u0105 &quot;zapach \u015bmierci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowy-sposob-szkolenia-ukraincow-poznaja-zapach-smierci/000HZYTTU2OAGELS-C321.jpg\" /></a>Szkolenia ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy we Francji nieco zmieniaj\u0105 sw\u00f3j przebieg. Instruktorzy zadbali, aby osoby odbywaj\u0105ce szkolenia zapozna\u0142y si\u0119 z &quot;zapachem \u015bmierci&quot;, jeszcze przed dotarciem na front, dlatego w okopach rozmieszczane s\u0105 cia\u0142a zwierz\u0105t. Co wi\u0119cej, francuscy instruktorzy, bior\u0105c pod uwag\u0119 skargi \u017co\u0142nierzy, wdro\u017cyli przeprowadzanie nowych symulacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nietypowy-sposob-szkolenia-ukraincow-poznaja-zapach-smierci,nId,7146645", "date_published": "2023-11-14T05:30:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Stanowcze s\u0142owa Rishiego Sunaka. Uderzy\u0142 w Rosj\u0119 i Hamas", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stanowcze-slowa-rishiego-sunaka-uderzyl-w-rosje-i-hamas,nId,7147976\"><img align=\"left\" alt=\"Stanowcze s\u0142owa Rishiego Sunaka. Uderzy\u0142 w Rosj\u0119 i Hamas\" src=\"https://i.iplsc.com/stanowcze-slowa-rishiego-sunaka-uderzyl-w-rosje-i-hamas/000HZZNA8GKHQBBM-C321.jpg\" /></a>- \u017byjemy w niebezpiecznych czasach i w takich momentach wa\u017cne jest, aby broni\u0107 tego, co s\u0142uszne - m\u00f3wi\u0142 premier Wielkiej Brytanii w trakcie przem\u00f3wienia wyg\u0142oszonego na dorocznym bankiecie wydawanym przez lorda majora gminy City of London. Rishi Sunak du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 swojego przem\u00f3wienia po\u015bwi\u0119ci\u0142 wojnie Izraela z Hamasem oraz w Ukrainie. Nawi\u0105za\u0142 r\u00f3wnie\u017c do zawirowa\u0144 w brytyjskim rz\u0105dzie i powrotu do gabinetu by\u0142ego premiera Davida Camerona.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stanowcze-slowa-rishiego-sunaka-uderzyl-w-rosje-i-hamas,nId,7147976", "date_published": "2023-11-14T04:42:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]