[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "El\u017cbieta Witek o muerte. Strategia prezesa PiS budzi w\u0105tpliwo\u015bci w partii", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-elzbieta-witek-o-muerte-strategia-prezesa-pis-budzi-watpliwo,nId,7148481\"><img align=\"left\" alt=\"El\u017cbieta Witek o muerte. Strategia prezesa PiS budzi w\u0105tpliwo\u015bci w partii\" src=\"https://i.iplsc.com/elzbieta-witek-o-muerte-strategia-prezesa-pis-budzi-watpliwo/000I05PPA9FFTUUQ-C321.jpg\" /></a>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jest zdeterminowany, by nie proponowa\u0107 innych kandydat\u00f3w - ni\u017c El\u017cbieta Witek - do prezydium Sejmu. Nie wszystkim w partii odpowiada ten kierunek. - \u017beby walczy\u0107 z wrogiem, trzeba wiedzie\u0107, co planuje. Nie maj\u0105c swojego cz\u0142owieka w prezydium, sami pozbawiamy si\u0119 na to szansy - narzeka jeden z naszych rozm\u00f3wc\u00f3w z PiS. Z kolei rzecznik tej partii podkre\u015bla w rozmowie z Interi\u0105: - Tu nie chodzi o jakiekolwiek funkcje, a o elementarny szacunek, kt\u00f3rego nie okazano prawie o\u015bmiu milionom wyborc\u00f3w g\u0142osuj\u0105cych na PiS.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-elzbieta-witek-o-muerte-strategia-prezesa-pis-budzi-watpliwo,nId,7148481", "date_published": "2023-11-14T15:01:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "S\u0142owa Beaty Szyd\u0142o sprostowane. Pokona\u0142 j\u0105 mechanizm", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-slowa-beaty-szydlo-sprostowane-pokonal-ja-mechanizm,nId,7148303\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owa Beaty Szyd\u0142o sprostowane. Pokona\u0142 j\u0105 mechanizm\" src=\"https://i.iplsc.com/slowa-beaty-szydlo-sprostowane-pokonal-ja-mechanizm/000I0273ME26MPN4-C321.jpg\" /></a>By\u0142a premier Beata Szyd\u0142o skomentowa\u0142a decyzj\u0119 nowej sejmowej wi\u0119kszo\u015bci o odrzuceniu kandydatury El\u017cbiety Witek na wicemarsza\u0142ka Sejmu. Eurodeputowana PiS zarzuci\u0142a pos\u0142om, \u017ce &quot;odm\u00f3wili swobodnego wyznaczenia kandydata&quot; na wicemarsza\u0142ka. Pod jej wpisem pojawi\u0142o si\u0119 jednak sprostowanie tych s\u0142\u00f3w. By\u0142a premier zmierzy\u0142a si\u0119 z mechanizmem sprawdzaj\u0105cym wiarygodno\u015b\u0107 informacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-slowa-beaty-szydlo-sprostowane-pokonal-ja-mechanizm,nId,7148303", "date_published": "2023-11-14T12:16:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Ska\u017cenie Odry. S\u0105 wyniki kontroli NIK", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skazenie-odry-sa-wyniki-kontroli-nik,nId,7148111\"><img align=\"left\" alt=\"Ska\u017cenie Odry. S\u0105 wyniki kontroli NIK\" src=\"https://i.iplsc.com/skazenie-odry-sa-wyniki-kontroli-nik/000I01GB6VWXXWPU-C321.jpg\" /></a>&quot;Kluczowe organy administracji publicznej odpowiedzialne za bezpiecze\u0144stwo obywateli pozostawa\u0142y bierne w pierwszej fazie katastrofy ekologicznej na Odrze&quot; - stwierdzi\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli w raporcie zatytu\u0142owanym &quot;Z\u0142ota alga - ma\u0142y glon, kt\u00f3ry obna\u017cy\u0142 niemoc du\u017cego pa\u0144stwa&quot;. Latem 2022 roku z rzeki wy\u0142owiono tony \u015bni\u0119tych ryb. Jak stwierdzili w\u00f3wczas eksperci, do \u015bmierci zwierz\u0105t przyczyni\u0142 si\u0119 zakwit w\u0142a\u015bnie z\u0142otej algi. Kontrolerzy NIK zbadali dzia\u0142ania podmiot\u00f3w publicznych z tego okresu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skazenie-odry-sa-wyniki-kontroli-nik,nId,7148111", "date_published": "2023-11-14T10:06:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Sp\u00f3r o CPK przybiera na sile. Najwa\u017cniejsze informacje o inwestycji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-cpk-przybiera-na-sile-najwazniejsze-informacje-o-inwe,nId,7145900\"><img align=\"left\" alt=\"Sp\u00f3r o CPK przybiera na sile. Najwa\u017cniejsze informacje o inwestycji \" src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-cpk-przybiera-na-sile-najwazniejsze-informacje-o-inwe/000I00TUN5REN6X6-C321.jpg\" /></a>Sp\u00f3r o CPK przybiera na sile i nie zanosi si\u0119 na to, aby w najbli\u017cszych miesi\u0105cach napi\u0119ta atmosfera wok\u00f3\u0142 projektu mia\u0142a ulec roz\u0142adowaniu. Na potrzeby dalszych dyskusji dobrze zapozna\u0107 si\u0119 z podstawowymi faktami nt. inwestycji, a tak\u017ce celami i za\u0142o\u017ceniami, kt\u00f3re wyznaczyli jej pomys\u0142odawcy. Co sk\u0142ada si\u0119 na Centralny Port Komunikacyjny? Kiedy lotnisko przyjmie pierwszych pasa\u017cer\u00f3w? Ile ma kosztowa\u0107 realizacja ca\u0142ego projektu i ile wydano do tej pory?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-cpk-przybiera-na-sile-najwazniejsze-informacje-o-inwe,nId,7145900", "date_published": "2023-11-14T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]