[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T22:20:32.507134+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-w-sprawie-aresztu-dla-janusza-palikota-postanowienie,nId,7829751\"><img src=\"https://i.iplsc.com/decyzja-w-sprawie-aresztu-dla-janusza-palikota-postanowienie/000JVAJLESVY88HQ-C321.jpg\" alt=\"Decyzja w sprawie aresztu dla Janusza Palikota. Postanowienie s\u0105du w sobot\u0119\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy we Wroc\u0142awiu zadecydowa\u0142 o odroczeniu decyzji o tymczasowym areszcie dla Janusza Palikota. Postanowienie zostanie og\u0142oszone w sobot\u0119 o godz. 13.45.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1269240, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-w-sprawie-aresztu-dla-janusza-palikota-postanowienie,nId,7829751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja w sprawie aresztu dla Janusza Palikota. Postanowienie s\u0105du w sobot\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T20:08:31.292010+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-krzysztofa-jurgiela-ujawnia-przyczyny-kleski-pis-na-p,nId,7829697\"><img src=\"https://i.iplsc.com/raport-krzysztofa-jurgiela-ujawnia-przyczyny-kleski-pis-na-p/000JVA1QFO6RDKR6-C321.jpg\" alt=\"Raport Krzysztofa Jurgiela. Ujawnia przyczyny kl\u0119ski PiS na Podlasiu\" align=\"left\" /></a>Krzysztof Jurgiel opublikowa\u0142 raport, w kt\u00f3rym ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y &quot;oszczerczej kampanii&quot;, jak\u0105 mieli wobec niego prowadzi\u0107 politycy PiS. By\u0142y minister i europose\u0142 tej partii nie zostawi\u0142 suchej nitki na kolegach. &quot;K\u0142amstwa rozpowszechnia\u0142 sam Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski&quot; - zaznaczy\u0142 Jurgiel. Dosta\u0142o si\u0119 te\u017c dw\u00f3m innym pos\u0142om.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1268712, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-krzysztofa-jurgiela-ujawnia-przyczyny-kleski-pis-na-p,nId,7829697", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport Krzysztofa Jurgiela. Ujawnia przyczyny kl\u0119ski PiS na Podlasiu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T19:03:33.345621+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wystarczyla-chwila-nieuwagi-27-latka-ukradla-pieniadze-z-wes,nId,7829669\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wystarczyla-chwila-nieuwagi-27-latka-ukradla-pieniadze-z-wes/000JV9UGDPHAYY2D-C321.jpg\" alt=\"Wystarczy\u0142a chwila nieuwagi. 27-latka ukrad\u0142a pieni\u0105dze z wesela\" align=\"left\" /></a>Zarzut kradzie\u017cy us\u0142ysza\u0142a 27-letnia pracownica krakowskiego hotelu, kt\u00f3ra mia\u0142a okra\u015b\u0107 par\u0119 nowo\u017ce\u0144c\u00f3w. Jak poinformowa\u0142a policja, kobieta wesz\u0142a do wynajmowanego przez nich pokoju i zabra\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 znajduj\u0105cych si\u0119 tam kopert z pieni\u0119dzmi. Teraz o jej losie zdecyduje s\u0105d. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1268439, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wystarczyla-chwila-nieuwagi-27-latka-ukradla-pieniadze-z-wes,nId,7829669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystarczy\u0142a chwila nieuwagi. 27-latka ukrad\u0142a pieni\u0105dze z wesela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:27.474421+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-na-wiecu-politycznym-pis-odpowiada-na-zarzuty,nId,7829497\"><img src=\"https://i.iplsc.com/general-na-wiecu-politycznym-pis-odpowiada-na-zarzuty/000JV9GTV7FH5B7Y-C321.jpg\" alt=\"Genera\u0142 na &quot;wiecu politycznym&quot;? PiS odpowiada na zarzuty\" align=\"left\" /></a>W ocenie Klubu Genera\u0142\u00f3w Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, by\u0142y komendant PSP Andrzej Bartkowiak wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w &quot;wiecu politycznym&quot; PiS. Stanowisko klubu opublikowa\u0142 rzecznik resortu spraw wewn\u0119trznych. Z kolei rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek w rozmowie z Interi\u0105 odpowiada, \u017ce nie by\u0142 to wiec, tylko konsultacje eksperckie, a adwersarze &quot;boj\u0105 si\u0119 prawdy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1268138, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-na-wiecu-politycznym-pis-odpowiada-na-zarzuty,nId,7829497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142 na \"wiecu politycznym\"? PiS odpowiada na zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:26.795629+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-lukaszenki-chce-chronic-ukraine-przed-polsk,nId,7829655\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kuriozalne-slowa-lukaszenki-chce-chronic-ukraine-przed-polsk/000JV9UI2STTOVGL-C321.jpg\" alt=\"Kuriozalne s\u0142owa \u0141ukaszenki. Chce chroni\u0107 Ukrain\u0119 przed Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Alaksandr \u0141ukaszenka - nie dostrzegaj\u0105c, \u017ce to Rosja atakuje Ukrain\u0119 - twierdzi, \u017ce Bia\u0142oru\u015b b\u0119dzie chroni\u0142a Kij\u00f3w przed... Polsk\u0105. Pr\u00f3buje te\u017c przekonywa\u0107, \u017ce pa\u0144stwo, kt\u00f3rego prezydentem si\u0119 mianuje, b\u0119dzie nast\u0119pne na li\u015bcie Warszawy. - Polacy chc\u0105 dominowa\u0107. Dla nas jest to nie do przyj\u0119cia - grzmia\u0142, wskazuj\u0105c jednocze\u015bnie absurdalny pow\u00f3d rzekomej agresji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1268137, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-lukaszenki-chce-chronic-ukraine-przed-polsk,nId,7829655", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuriozalne s\u0142owa \u0141ukaszenki. Chce chroni\u0107 Ukrain\u0119 przed Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:47:50.991551+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gen-kukula-mowil-o-wojnie-nasze-pokolenie-stanie-z-bronia-w-,nId,7829484\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gen-kukula-mowil-o-wojnie-nasze-pokolenie-stanie-z-bronia-w/000JV9FITOVFH59V-C321.jpg\" alt=\"Gen. Kuku\u0142a m\u00f3wi\u0142 o wojnie. &quot;Nasze pokolenie stanie z broni\u0105 w r\u0119ku&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie zamierzam przegra\u0107 tej wojny. Wygramy j\u0105, wr\u00f3cimy i b\u0119dziemy nadal budowa\u0107 Polsk\u0119, ale musimy zbudowa\u0107 si\u0142y zbrojne przygotowane do tego typu dzia\u0142a\u0144 - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego. Jak wskaza\u0142, wyzwaniem jest m.in. kryzys demograficzny, a nasz przeciwnik posiada na tyle spory potencja\u0142, \u017ce trzeba wdro\u017cy\u0107 w Polsce &quot;model s\u0142u\u017cby powszechnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1267714, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gen-kukula-mowil-o-wojnie-nasze-pokolenie-stanie-z-bronia-w-,nId,7829484", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Kuku\u0142a m\u00f3wi\u0142 o wojnie. \"Nasze pokolenie stanie z broni\u0105 w r\u0119ku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:47:50.525918+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trend-sie-odwrocil-wiecej-kandydatow-na-ksiezy-w-polsce,nId,7829338\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trend-sie-odwrocil-wiecej-kandydatow-na-ksiezy-w-polsce/000JV73WACS0N9E7-C321.jpg\" alt=\"Trend si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142. Wi\u0119cej kandydat\u00f3w na ksi\u0119\u017cy w Polsce\" align=\"left\" /></a>Zatrzyma\u0142a si\u0119 tendencja spadkowa, je\u015bli chodzi o liczb\u0119 kandydat\u00f3w na ksi\u0119\u017cy. W tym roku formacj\u0119 do kap\u0142a\u0144stwa rozpocz\u0119\u0142o 301 m\u0119\u017cczyzn. To o 21 wi\u0119cej ni\u017c rok temu - wynika z danych Konferencji Rektor\u00f3w Wy\u017cszych Seminari\u00f3w Duchownych Diecezjalnych i Zakonnych. Ks. dr Jan Fr\u0105ckowiak zachowuje jednak umiar. - Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 w przysz\u0142o\u015bci w Polsce kap\u0142an\u00f3w b\u0119dzie mniej ni\u017c obecnie - m\u00f3wi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1267713, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trend-sie-odwrocil-wiecej-kandydatow-na-ksiezy-w-polsce,nId,7829338", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trend si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142. Wi\u0119cej kandydat\u00f3w na ksi\u0119\u017cy w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:47:49.987849+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-awantura-z-udzialem-zolnierza-wot-wyjal-noz-grozil-innym,nId,7829479\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awantura-z-udzialem-zolnierza-wot-wyjal-noz-grozil-innym/000JV9FFLXXWR5DF-C321.jpg\" alt=\"Awantura z udzia\u0142em \u017co\u0142nierza WOT. Wyj\u0105\u0142 n\u00f3\u017c, grozi\u0142 innym\" align=\"left\" /></a>51-letni \u017co\u0142nierz Wojsk Obrony Terytorialnej wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119 w pozna\u0144skim hostelu. M\u0119\u017cczyzna w pewnym momencie wyci\u0105gn\u0105\u0142 n\u00f3\u017c i grozi\u0142 pracownicom o\u015brodka. Agresor zosta\u0142 zatrzymany, a spraw\u0119 incydentu wyja\u015bni\u0107 ma prokuratura.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1267712, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-awantura-z-udzialem-zolnierza-wot-wyjal-noz-grozil-innym,nId,7829479", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura z udzia\u0142em \u017co\u0142nierza WOT. Wyj\u0105\u0142 n\u00f3\u017c, grozi\u0142 innym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:29:30.790832+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-zamkna-wazne-przejscie-graniczne-policja-apeluje-zmiencie-tr,nId,7829389\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamkna-wazne-przejscie-graniczne-policja-apeluje-zmiencie-tr/000JV7M4Q92IGQDM-C321.jpg\" alt=\"Zamkn\u0105 wa\u017cne przej\u015bcie graniczne. Policja apeluje: Zmie\u0144cie tras\u0119\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 przej\u015bcie graniczne w Barwinku zostanie ca\u0142kowicie zamkni\u0119te - poinformowali kro\u015bnie\u0144scy policjanci. Zaapelowali z tego wzgl\u0119du, by tego dnia wybiera\u0107 inne, alternatywne trasy, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 dojazd na S\u0142owacj\u0119. Utrudnienia wynikaj\u0105 z obchod\u00f3w wa\u017cnej dla tamtego kraju rocznicy, w kt\u00f3rych wezm\u0105 udzia\u0142 prezydent Peter Pellegrini oraz premier Robert Fico.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1266707, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-zamkna-wazne-przejscie-graniczne-policja-apeluje-zmiencie-tr,nId,7829389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkn\u0105 wa\u017cne przej\u015bcie graniczne. Policja apeluje: Zmie\u0144cie tras\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:29:30.336358+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-stracili-bliskich-na-a1-teraz-ida-do-prokuratury-poplecznict,nId,7829411\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stracili-bliskich-na-a1-teraz-ida-do-prokuratury-poplecznict/000HY5PXB3H8NN8A-C321.jpg\" alt=\"Stracili bliskich na A1. Teraz id\u0105 do prokuratury. &quot;Poplecznictwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Rodzina ofiar wypadku na autostradzie A1, po kt\u00f3rym \u015bcigany jest Sebastian M., podejrzewa, i\u017c bliscy m\u0119\u017cczyzny dopuszczaj\u0105 si\u0119 poplecznictwa. W\u0142a\u015bnie dlatego katowicka Prokuratura Okr\u0119gowa otrzyma\u0142a stosowne zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa - potwierdzi\u0142a Interia. Jak wyja\u015bni\u0142 mec. \u0141ukasz Kowalski, kto\u015b sfinansowa\u0142 &quot;ucieczk\u0119 do Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich&quot;, a obecnie finansuje Sebastianowi M. \u017cycie w tamtym kraju.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1266706, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-stracili-bliskich-na-a1-teraz-ida-do-prokuratury-poplecznict,nId,7829411", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stracili bliskich na A1. Teraz id\u0105 do prokuratury. \"Poplecznictwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:29:29.810904+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kuria-uczy-ksiezy-jak-postepowac-w-razie-zatrzymania-dostali,nId,7829406\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kuria-uczy-ksiezy-jak-postepowac-w-razie-zatrzymania-dostali/000JV7Y7UDBGDG8T-C321.jpg\" alt=\"Kuria uczy ksi\u0119\u017cy, jak post\u0119powa\u0107 w razie zatrzymania. Dostali instrukcj\u0119\" align=\"left\" /></a>Kuria w Sosnowcu rozes\u0142a\u0142a podleg\u0142ym jej ksi\u0119\u017com instrukcj\u0119, w jaki spos\u00f3b maj\u0105 zachowywa\u0107 si\u0119 w przypadku zatrzymania - potwierdzi\u0142a Interia. W\u0142a\u015bnie w tej diecezji, pod powa\u017cnymi zarzutami, s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y w poniedzia\u0142ek duchownych. Przedstawiciele diecezji zapytani o pow\u00f3d wydania takich wskaz\u00f3wek odpowiedzieli, \u017ce ksi\u0119\u017ca &quot;regularnie otrzymuj\u0105 newsletter kurialny z bie\u017c\u0105cymi informacjami&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1266705, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kuria-uczy-ksiezy-jak-postepowac-w-razie-zatrzymania-dostali,nId,7829406", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuria uczy ksi\u0119\u017cy, jak post\u0119powa\u0107 w razie zatrzymania. Dostali instrukcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:29:29.328227+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-znow-glosno-o-papieskich-kremowkach-wiemy-ile-kosztowala-akc,nId,7829420\"><img src=\"https://i.iplsc.com/znow-glosno-o-papieskich-kremowkach-wiemy-ile-kosztowala-akc/000JV9CVUB2BE38W-C321.jpg\" alt=\"Zn\u00f3w g\u0142o\u015bno o papieskich krem\u00f3wkach. Wiemy, ile kosztowa\u0142a akcja PKP\" align=\"left\" /></a>Ponad 87 tys. z\u0142 wyda\u0142a Fundacja Grupy PKP na upami\u0119tnienie Jana Paw\u0142a II w poci\u0105gach Pendolino, zorganizowane 2 kwietnia 2023 roku. Polega\u0142o ono na rozdawaniu pasa\u017cerom krem\u00f3wek i wyg\u0142aszaniu komunikatu o papie\u017cu. Wspomnian\u0105 sum\u0119 ujawni\u0142o obecne kierownictwo resortu infrastruktury, bo ich poprzednicy - zamiast podawa\u0107 kwot\u0119 - rzucali oskar\u017ceniami o &quot;polityczny atak&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1266704, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-znow-glosno-o-papieskich-kremowkach-wiemy-ile-kosztowala-akc,nId,7829420", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w g\u0142o\u015bno o papieskich krem\u00f3wkach. Wiemy, ile kosztowa\u0142a akcja PKP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:29:27.139040+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obronca-janusza-palikota-prokuratura-skieruje-wniosek-o-ares,nId,7829429\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obronca-janusza-palikota-prokuratura-skieruje-wniosek-o-ares/000JV9F1N298BYWP-C321.jpg\" alt=\"Obro\u0144ca Janusza Palikota: Prokuratura skieruje wniosek o areszt\" align=\"left\" /></a>- Prokuratura skieruje wniosek o tymczasowe aresztowanie Janusza Palikota - poinformowa\u0142 jego adwokat Jacek Dubois. W czwartek biznesmen, a w przesz\u0142o\u015bci polityk, zosta\u0142 zatrzymany przez CBA. Prawnik stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja \u015bledczych zapad\u0142a z niewiadomych dla niego powod\u00f3w. Jeszcze tego samego dnia prokuratura ujawni\u0142a, \u017ce postawiono mu zarzuty oszustwa oraz zarzut przyw\u0142aszczenia mienia w postaci alkoholu o \u0142\u0105cznej warto\u015bci pi\u0119ciu milion\u00f3w z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1266701, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obronca-janusza-palikota-prokuratura-skieruje-wniosek-o-ares,nId,7829429", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca Janusza Palikota: Prokuratura skieruje wniosek o areszt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T14:08:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-lekarka-nagrana-z-ukrycia-dyrektor-oburzony-to-prowokacja,nId,7829253\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lekarka-nagrana-z-ukrycia-dyrektor-oburzony-to-prowokacja/000JV6MB4YKY5RH3-C321.jpg\" alt=\"Lekarka nagrana z ukrycia, dyrektor oburzony. &quot;To prowokacja&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To zdanie jest rzeczywi\u015bcie bardzo nieszcz\u0119\u015bliwie sformu\u0142owane i w takim stanie rzeczy nale\u017ca\u0142oby przeprosi\u0107 pacjentk\u0119&quot; - przyznaje dyrektor Szpitala Rejonowego w Przeworsku Robert P\u0142aziak, odpowiadaj\u0105c na g\u0142o\u015bny reporta\u017c Jacka Smaruja pt. &quot;Podziemie Europy&quot;. Z ust jednej z lekarek padaj\u0105 tam kontrowersyjne s\u0142owa. &quot;To nie by\u0142a pacjentka, a prowokatorka&quot; - dodaje P\u0142aziak. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1266703, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-lekarka-nagrana-z-ukrycia-dyrektor-oburzony-to-prowokacja,nId,7829253", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarka nagrana z ukrycia, dyrektor oburzony. \"To prowokacja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T13:49:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-migranci-szturmuja-granice-ataki-na-straznikow-sa-codziennos,nId,7829318\"><img src=\"https://i.iplsc.com/migranci-szturmuja-granice-ataki-na-straznikow-sa-codziennos/000JV6MX4NVFKJ3Q-C321.jpg\" alt=\"Migranci szturmuj\u0105 granic\u0119. &quot;Ataki na stra\u017cnik\u00f3w s\u0105 codzienno\u015bci\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Tylko w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch tygodni Stra\u017c Graniczna odnotowa\u0142a blisko 1,3 tys. pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Od pocz\u0105tku roku takich przypadk\u00f3w by\u0142o ponad 26 tys. Presja bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb i os\u00f3b chc\u0105cych sforsowa\u0107 zapor\u0119 w ostatnich kilkunastu tygodniach zn\u00f3w wzros\u0142a. - Ataki na stra\u017cnik\u00f3w granicznych s\u0105 codzienno\u015bci\u0105. Kiedy widz\u0105 patrol, w ruch id\u0105 kamienie, konary drzew, petardy - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 major Katarzyna Zdanowicz, rzecznik prasowa Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1266702, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-migranci-szturmuja-granice-ataki-na-straznikow-sa-codziennos,nId,7829318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Migranci szturmuj\u0105 granic\u0119. \"Ataki na stra\u017cnik\u00f3w s\u0105 codzienno\u015bci\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:12.479077+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spadochronowe-skoki-do-koryta-pis-zapowiada-ujawnienie-listy,nId,7829190\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spadochronowe-skoki-do-koryta-pis-zapowiada-ujawnienie-listy/000JV5OHO9BT7IX9-C321.jpg\" alt=\"&quot;Spadochronowe skoki do koryta&quot;. PiS zapowiada ujawnienie listy \" align=\"left\" /></a>- Jeste\u015bmy \u015bwiadkami spektakularnych skok\u00f3w do koryta - stwierdzi\u0142 wiceszef PiS Mariusz B\u0142aszczak. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zmian w zarz\u0105dach sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, kt\u00f3re jego zdaniem maj\u0105 fatalny wp\u0142yw na ich wyniki finansowe i kondycj\u0119 bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zapowiedzia\u0142, \u017ce jego klub wkr\u00f3tce opublikuje list\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3re &quot;dokona\u0142y spadochronowego skoku do koryta w\u0142adzy&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1265713, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spadochronowe-skoki-do-koryta-pis-zapowiada-ujawnienie-listy,nId,7829190", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Spadochronowe skoki do koryta\". PiS zapowiada ujawnienie listy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:12.023569+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zdecydowanie-stawia-na-jesien-kolejne-dni-nie-przynio,nId,7829219\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-zdecydowanie-stawia-na-jesien-kolejne-dni-nie-przynio/000JV5W740QMY04M-C321.jpg\" alt=\"Pogoda zdecydowanie stawia na jesie\u0144. Kolejne dni nie przynios\u0105 poprawy\" align=\"left\" /></a>Na popraw\u0119 pogody jeszcze poczekamy. Sobota i niedziela zapowiadaj\u0105 si\u0119 pochmurnie i deszczowo, szczeg\u00f3lnie na po\u0142udniu kraju. Nieco lepiej b\u0119dzie na p\u00f3\u0142nocy i zachodzie, gdzie pojawi si\u0119 wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca. Wci\u0105\u017c jednak b\u0119dzie ch\u0142odno, a nocami temperatura miejscami spadnie do zaledwie 2-4 stopni powy\u017cej zera. Przedstawiamy prognoz\u0119 pogody na weekend.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1265712, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zdecydowanie-stawia-na-jesien-kolejne-dni-nie-przynio,nId,7829219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda zdecydowanie stawia na jesie\u0144. Kolejne dni nie przynios\u0105 poprawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:13.207529+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-wicepremiera-o-stanie-polskiej-armii-trzecia-sila-w-n,nId,7829180\"><img src=\"https://i.iplsc.com/raport-wicepremiera-o-stanie-polskiej-armii-trzecia-sila-w-n/000JV5N905NXRYK1-C321.jpg\" alt=\"Raport wicepremiera o stanie polskiej armii. &quot;Trzecia si\u0142a w NATO&quot;\" align=\"left\" /></a>- Do ko\u0144ca tego roku resort obrony zamierza zawrze\u0107 oko\u0142o 150 um\u00f3w zwi\u0105zanych z modernizacj\u0105 Wojska Polskiego - przekaza\u0142 w pi\u0105tek W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Na li\u015bcie priorytet\u00f3w MON jest te\u017c walka z dezinformacj\u0105 i kontynuacja zwi\u0119kszania liczebno\u015bci armii. Szef resortu podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;Polska jest trzeci\u0105 armi\u0105 w NATO&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1265396, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-wicepremiera-o-stanie-polskiej-armii-trzecia-sila-w-n,nId,7829180", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport wicepremiera o stanie polskiej armii. \"Trzecia si\u0142a w NATO\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:12.684122+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-przywodca-iranu-wyglosil-pierwsze-kazanie-od-lat-mial-ze-sob,nId,7829191\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przywodca-iranu-wyglosil-pierwsze-kazanie-od-lat-mial-ze-sob/000JV5P5HUSI55DD-C321.jpg\" alt=\"Przyw\u00f3dca Iranu wyg\u0142osi\u0142 pierwsze kazanie od lat. Mia\u0142 ze sob\u0105 karabin\" align=\"left\" /></a>Po wtorkowym ataku Iranu na Izrael, najwy\u017cszy przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei wyg\u0142osi\u0142 pierwsze kazanie od pi\u0119ciu lat. Podczas przem\u00f3wienia do wiernych w Teheranie Chamenei mia\u0142 przy sobie karabin. Na kazaniu zgromadzi\u0142o si\u0119 tysi\u0105ce wiernych, niekt\u00f3rzy trzymali w r\u0119kach portrety zabitych muzu\u0142ma\u0144skich bojownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1265395, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-przywodca-iranu-wyglosil-pierwsze-kazanie-od-lat-mial-ze-sob,nId,7829191", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyw\u00f3dca Iranu wyg\u0142osi\u0142 pierwsze kazanie od lat. Mia\u0142 ze sob\u0105 karabin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:11.227231+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obronca-janusza-palikota-o-sprawie-niezrozumiale-sytuacja-ko,nId,7829207\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obronca-janusza-palikota-o-sprawie-niezrozumiale-sytuacja-ko/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Obro\u0144ca Janusza Palikota o sprawie: Niezrozumia\u0142e. Sytuacja kompromituj\u0105ca\" align=\"left\" /></a>- Niezrozumia\u0142e jest dla mojego klienta, dlaczego cz\u0142owiek, kt\u00f3ry sam prosi o przes\u0142uchanie, zostaje zatrzymany 500 km dalej i wieziony przez ca\u0142y kraj. Mamy do czynienia z zupe\u0142nie niepotrzebn\u0105 wstawk\u0105 medialn\u0105, kt\u00f3ra jest zakrawaj\u0105ca na tryb dzia\u0142alno\u015bci ministra Ziobry, a nie nowoczesnego pa\u0144stwa prawa - powiedzia\u0142 obro\u0144ca Marek Dubois.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1265394, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obronca-janusza-palikota-o-sprawie-niezrozumiale-sytuacja-ko,nId,7829207", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca Janusza Palikota o sprawie: Niezrozumia\u0142e. Sytuacja kompromituj\u0105ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:22.535461+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-przebadano-starozytny-plankton-ostrzezenie-przed-ekstremalny,nId,7829033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przebadano-starozytny-plankton-ostrzezenie-przed-ekstremalny/000JV5ER4V2O97AR-C321.jpg\" alt=\"Przebadano staro\u017cytny plankton. Ostrze\u017cenie przed ekstremalnymi zjawiskami\" align=\"left\" /></a>Ekstremalne zjawiska typu El Nino b\u0119d\u0105 w przysz\u0142o\u015bci dwa razy cz\u0119stsze - informuje &quot;Nature&quot;. Magazyn przyrodniczy opiera si\u0119 na ameryka\u0144skich badaniach skorupek jednokom\u00f3rkowych otwornic, kt\u00f3re \u017cy\u0142y podczas ostatniego zlodowacenia. Zjawisko to ma wp\u0142yw na coraz wy\u017csze temperatury na ca\u0142ym \u015bwiecie. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1265002, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-przebadano-starozytny-plankton-ostrzezenie-przed-ekstremalny,nId,7829033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebadano staro\u017cytny plankton. Ostrze\u017cenie przed ekstremalnymi zjawiskami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:22.325864+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-chce-podwyzki-sredniego-wynagrodzenia-do-miliona-forin,nId,7829055\"><img src=\"https://i.iplsc.com/orban-chce-podwyzki-sredniego-wynagrodzenia-do-miliona-forin/000JV5AXTSI6B2ES-C321.jpg\" alt=\"Orban chce podwy\u017cki \u015bredniego wynagrodzenia. &quot;Do miliona forint\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0119gierski rz\u0105d potrzebuje wpierw wznowi\u0107 wzrost gospodarczy, a nast\u0119pnie skupi\u0107 si\u0119 na podwy\u017ckach p\u0142ac, tak aby \u015brednie miesi\u0119czne wynagrodzenie mog\u0142o wzrosn\u0105\u0107 od oko\u0142o 600 tys. do 1 miliona forint\u00f3w (10 731 z\u0142 - red.) - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek premier W\u0119gier Viktor Orban. Jak doprecyzowa\u0142, wzrost ten ma nast\u0105pi\u0107 &quot;w ci\u0105gu najbli\u017cszych 2-3 lat&quot;. Szef w\u0119gierskiego rz\u0105du m\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c o &quot;gospodarczej zimnej wojnie&quot; mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Chinami i zapowiedzia\u0142, \u017ce &quot;chce handlowa\u0107 z obiema stronami&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1265001, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-chce-podwyzki-sredniego-wynagrodzenia-do-miliona-forin,nId,7829055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban chce podwy\u017cki \u015bredniego wynagrodzenia. \"Do miliona forint\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:22.191288+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niewielu-chetnych-do-legionu-ukrainskiego-w-polsce-liczby-da,nId,7829121\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niewielu-chetnych-do-legionu-ukrainskiego-w-polsce-liczby-da/000JV5FR78IYCQPC-C321.jpg\" alt=\"Niewielu ch\u0119tnych do Legionu Ukrai\u0144skiego w Polsce. Liczby dalekie od oczekiwa\u0144\" align=\"left\" /></a>138 wniosk\u00f3w - dok\u0142adnie tylu obywateli Ukrainy na sta\u0142e mieszkaj\u0105cych w Polsce zg\u0142osi\u0142o ch\u0119\u0107 przyst\u0105pienia do powstaj\u0105cego w\u0142a\u015bnie Legionu Ukrai\u0144skiego. M\u0119\u017cczy\u017ani w najbli\u017cszym czasie rozpoczn\u0105 szkolenie na poligonie. Hucznie zapowiadana inicjatywa, jak przyznaje szef polskiego MON, nie cieszy si\u0119 a\u017c tak du\u017cym zainteresowaniem jak si\u0119 pocz\u0105tkowo spodziewano. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1265000, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niewielu-chetnych-do-legionu-ukrainskiego-w-polsce-liczby-da,nId,7829121", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewielu ch\u0119tnych do Legionu Ukrai\u0144skiego w Polsce. Liczby dalekie od oczekiwa\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:21.976753+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-krajowy-wbija-szpile-prezydentowi-nie-jest-autory,nId,7829081\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokurator-krajowy-wbija-szpile-prezydentowi-nie-jest-autory/000JV5CUAIP3BCQP-C321.jpg\" alt=\"Prokurator krajowy wbija szpil\u0119 prezydentowi. &quot;Nie jest autorytetem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Prezydent RP dopu\u015bci\u0142 si\u0119 wielokrotnego \u0142amania konstytucji. Nie mo\u017ce by\u0107 dla mnie autorytetem prawnym - stwierdzi\u0142 w pi\u0105tek Dariusz Korneluk. To reakcja na podwa\u017canie przez SN jego prawa do piastowania stanowiska prokuratora krajowego. Korneluk podkre\u015bli\u0142, \u017ce wed\u0142ug szanowanych prawnik\u00f3w to on pe\u0142ni t\u0119 rol\u0119. Nie zaliczy\u0142 jednak Andrzeja Dudy do grona wspomnianych autorytet\u00f3w. Do chaosu w prokuraturze odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w programie &quot;Graffiti&quot; Mariusz B\u0142aszczak.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1264999, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-krajowy-wbija-szpile-prezydentowi-nie-jest-autory,nId,7829081", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy wbija szpil\u0119 prezydentowi. \"Nie jest autorytetem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:21.836140+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktos-chcial-zrobic-im-krzywde-zwrot-ws-nowych-przewodniczacy,nId,7829046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ktos-chcial-zrobic-im-krzywde-zwrot-ws-nowych-przewodniczacy/000JV55IESSMQV9J-C321.jpg\" alt=\"&quot;Kto\u015b chcia\u0142 zrobi\u0107 im krzywd\u0119&quot;. Zwrot ws. nowych przewodnicz\u0105cych Lewicy\" align=\"left\" /></a>Mia\u0142y by\u0107 wielkie zmiany przyw\u00f3dztwa w Nowej Lewicy, a na razie jest wielki zwrot akcji. Z informacji Interii wynika, \u017ce Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k i Krzysztof Gawkowski wcale nie zostali ju\u017c wskazani na nowy duet lider\u00f3w partii. I nie wiadomo, czy zostan\u0105. Walki o w\u0142adz\u0119 nie wyklucza bowiem jeden z obecnych wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cych W\u0142odzimierz Czarzasty, chocia\u017c w oficjalnych wypowiedziach dystansuje si\u0119 od ewentualnej reelekcji. W tle przetasowa\u0144 na szczytach w\u0142adzy w Nowej Lewicy wci\u0105\u017c \u017cyje konflikt tej partii z Razem, kt\u00f3ry mo\u017ce zako\u0144czy\u0107...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264998, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktos-chcial-zrobic-im-krzywde-zwrot-ws-nowych-przewodniczacy,nId,7829046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kto\u015b chcia\u0142 zrobi\u0107 im krzywd\u0119\". Zwrot ws. nowych przewodnicz\u0105cych Lewicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:43.160494+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-zapytani-o-przesluchanie-zbigniewa-ziobry-nie-maja-wa,nId,7829025\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-zapytani-o-przesluchanie-zbigniewa-ziobry-nie-maja-wa/000JV52X79MGDHB4-C321.jpg\" alt=\"Polacy zapytani o przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry. Nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie PiS Zbigniew Ziobro - mimo choroby - powinien stan\u0105\u0107 14 pa\u017adziernika przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144, polityk prawdopodobnie nie pojawi si\u0119 przed obliczem organu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264724, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-zapytani-o-przesluchanie-zbigniewa-ziobry-nie-maja-wa,nId,7829025", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zapytani o przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry. Nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:42.713545+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-dzien-pod-parasolem-wiemy-gdzie-popada-najmocniej,nId,7829056\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-dzien-pod-parasolem-wiemy-gdzie-popada-najmocniej/000JV57R78J0E37Q-C321.jpg\" alt=\"Kolejny dzie\u0144 pod parasolem. Wiemy, gdzie popada najmocniej\" align=\"left\" /></a>Nie odpoczniemy od fatalnej aury. Przed nami pochmurny i deszczowy dzie\u0144, z porannymi mg\u0142ami na wschodzie. Najwi\u0119cej deszczu pojawi si\u0119 na po\u0142udniowym wschodzie. Tam obowi\u0105zuje alert IMGW pierwszego stopnia. O ociepleniu z kolei mo\u017cemy zapomnie\u0107 - w ci\u0105gu dnia b\u0119dzie maksymalnie 15 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264723, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-dzien-pod-parasolem-wiemy-gdzie-popada-najmocniej,nId,7829056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny dzie\u0144 pod parasolem. Wiemy, gdzie popada najmocniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:42.245296+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-wezwany-do-prokuratury-czekamy-na-przybycie-podej,nId,7829074\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-wezwany-do-prokuratury-czekamy-na-przybycie-podej/000JGT2OADYS5B4M-C321.jpg\" alt=\"Romanowski wezwany do prokuratury. &quot;Czekamy na przybycie podejrzanego&quot;\" align=\"left\" /></a>Marcin Romanowski zosta\u0142 wezwany do prokuratury w charakterze podejrzanego - przekaza\u0142 w pi\u0105tek rano prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Jak poinformowa\u0142, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci otrzyma\u0142 dwa terminy, w kt\u00f3rych mo\u017ce zeznawa\u0107. - Czekamy na przybycie podejrzanego - doda\u0142.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264722, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-wezwany-do-prokuratury-czekamy-na-przybycie-podej,nId,7829074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski wezwany do prokuratury. \"Czekamy na przybycie podejrzanego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:40.666908+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-palikot-uslyszal-zarzuty,nId,7828928\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-palikot-uslyszal-zarzuty/000JV576G45HXAL6-C321.jpg\" alt=\"Zatrzymanie by\u0142ego polityka. Janusz Palikot us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Janusz Palikot, biznesmen i by\u0142y polityk, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. W czwartek dosz\u0142o do jego zatrzymania przez agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Uj\u0119to r\u00f3wnie\u017c Przemys\u0142awa B. i Zbigniewa B. Sprawa dotyczy podejrzenia &quot;oszustwa znacznej warto\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264719, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-palikot-uslyszal-zarzuty,nId,7828928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie by\u0142ego polityka. Janusz Palikot us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:09:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-donald-tusk-zostal-rzecznikiem-prasowym-strategia-na-granicy,nId,7828891\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-zostal-rzecznikiem-prasowym-strategia-na-granicy/000JV3TWBXR47MMB-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk zosta\u0142... rzecznikiem prasowym. Strategia na granicy ryzyka\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d od blisko 10 miesi\u0119cy dzia\u0142a bez rzecznika prasowego, za to komunikowaniem priorytet\u00f3w Rady Ministr\u00f3w zajmuje si\u0119 osobi\u015bcie premier. Publikuje filmy, posty, organizuje publiczne sztaby kryzysowe. Czy taki model jest skuteczny? W rozmowie z Interi\u0105 Jaros\u0142aw Flis i Miko\u0142aj Cze\u015bnik t\u0142umacz\u0105, dlaczego Donald Tusk sam prowadzi polityk\u0119 informacyjn\u0105 rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264720, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-donald-tusk-zostal-rzecznikiem-prasowym-strategia-na-granicy,nId,7828891", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zosta\u0142... rzecznikiem prasowym. Strategia na granicy ryzyka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T06:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-ewakuacja-w-bialej-podlaskiej-wezcie-najpotrzebniejsze-rzecz,nId,7828946\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ewakuacja-w-bialej-podlaskiej-wezcie-najpotrzebniejsze-rzecz/000JV4AOP976B2BG-C321.jpg\" alt=\"Ewakuacja w Bia\u0142ej Podlaskiej. &quot;We\u017acie najpotrzebniejsze rzeczy&quot;\" align=\"left\" /></a>Na pi\u0105tek zaplanowano ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w Bia\u0142ej Podlaskiej. Powodem jest wykrycie niewybuch\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 stwarza\u0107 zagro\u017cenie. Na czas prowadzonych dzia\u0142a\u0144 cz\u0119\u015b\u0107 miasta zostanie zamkni\u0119ta. Zaplanowano r\u00f3wnie\u017c objazdy dla komunikacji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1264721, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-ewakuacja-w-bialej-podlaskiej-wezcie-najpotrzebniejsze-rzecz,nId,7828946", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja w Bia\u0142ej Podlaskiej. \"We\u017acie najpotrzebniejsze rzeczy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:00.724307+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-w-turystycznym-kraju-niektore-rejony-odciete-od-,nId,7829004\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-woda-w-turystycznym-kraju-niektore-rejony-odciete-od/000JV4ZX8MIP27R8-C321.jpg\" alt=\"Wielka woda w turystycznym kraju. Niekt\u00f3re rejony odci\u0119te od \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Rzeka Sawa przep\u0142ywaj\u0105ca przez stolice Chorwacji w czwartek wyst\u0105pi\u0142a z brzeg\u00f3w - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. Do tej trudnej sytuacji doprowadzi\u0142y ulewne deszcze. Przewiduje si\u0119, \u017ce w pi\u0105tek mo\u017ce doj\u015b\u0107 do pogorszenia sytuacji. W kraju wprowadzono \u015brodki przeciwpowodziowe. Z powodu zalania dr\u00f3g od reszty kraju odci\u0119te zosta\u0142y niekt\u00f3re rejony Gorskiego Kotaru. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264175, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-w-turystycznym-kraju-niektore-rejony-odciete-od-,nId,7829004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka woda w turystycznym kraju. Niekt\u00f3re rejony odci\u0119te od \u015bwiata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:00.320694+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-hegemonia-komunikacji-donalda-tuska-premier-w-roli-partyjneg,nId,7828891\"><img src=\"https://i.iplsc.com/hegemonia-komunikacji-donalda-tuska-premier-w-roli-partyjneg/000JV3TWBXR47MMB-C321.jpg\" alt=\"&quot;Hegemonia&quot; komunikacji Donalda Tuska. Premier w roli partyjnego &quot;p\u00f3\u0142boga&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d od blisko 10 miesi\u0119cy dzia\u0142a bez rzecznika prasowego, za to komunikowaniem priorytet\u00f3w Rady Ministr\u00f3w zajmuje si\u0119 osobi\u015bcie premier. Publikuje filmy, posty, organizuje publiczne sztaby kryzysowe. Czy taki model jest skuteczny? W rozmowie z Interi\u0105 Jaros\u0142aw Flis i Miko\u0142aj Cze\u015bnik t\u0142umacz\u0105 dlaczego Donald Tusk sam prowadzi polityk\u0119 informacyjn\u0105 rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264174, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-hegemonia-komunikacji-donalda-tuska-premier-w-roli-partyjneg,nId,7828891", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Hegemonia\" komunikacji Donalda Tuska. Premier w roli partyjnego \"p\u00f3\u0142boga\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:37:59.809431+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kardynal-nycz-zabral-glos-w-sprawie-lekcji-religii-kwestia-w,nId,7829011\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kardynal-nycz-zabral-glos-w-sprawie-lekcji-religii-kwestia-w/000JV51GR6NOHFO5-C321.jpg\" alt=\"Kardyna\u0142 Nycz zabra\u0142 g\u0142os w sprawie lekcji religii. &quot;Kwestia wychowania&quot;\" align=\"left\" /></a>Jedna godzina lekcji religii w tygodniu powinna by\u0107 obowi\u0105zkowa dla wszystkich uczni\u00f3w - powiedzia\u0142 metropolita warszawski kard. Kazimierz Nycz. Doda\u0142, \u017ce nie da si\u0119 zrozumie\u0107 historii i sztuki bez znajomo\u015bci chrze\u015bcija\u0144stwa. Oceni\u0142 tak\u017ce nowy projekt MEN w tej sprawie. - Czy katolicy skorzystaj\u0105 z mo\u017cliwo\u015bci, kt\u00f3re oferuje im Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki, to ju\u017c sprawa wielu czynnik\u00f3w, w tym np. wychowania - podsumowa\u0142.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264173, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kardynal-nycz-zabral-glos-w-sprawie-lekcji-religii-kwestia-w,nId,7829011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kardyna\u0142 Nycz zabra\u0142 g\u0142os w sprawie lekcji religii. \"Kwestia wychowania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:37:59.292219+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-p-uslyszal-zarzuty,nId,7828928\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-p-uslyszal-zarzuty/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Zatrzymanie by\u0142ego polityka. Janusz P. us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Janusz P., biznesmen i by\u0142y polityk, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. W czwartek dosz\u0142o do jego zatrzymania przez agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Uj\u0119to r\u00f3wnie\u017c Przemys\u0142awa B. i Zbigniewa B. Sprawa dotyczy podejrzenia &quot;oszustwa znacznej warto\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1264172, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-bylego-polityka-janusz-p-uslyszal-zarzuty,nId,7828928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie by\u0142ego polityka. Janusz P. us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0}]