[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T22:20:36.817949+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1269241, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41249001-kalendarium-sobota-5-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - sobota 5 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T19:03:42.519271+00:00", "description": "Nowy chronograf szwajcarskiej marki Certina to zegarek nawi\u0105zuj\u0105cy do fenomenu padla, sportu, kt\u00f3ry zyskuje na \u015bwiecie ogromn\u0105\u00a0popularno\u015b\u0107.", "id": 1268445, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art41248401-certina-ds-7-chrono-auto-precyzja-i-sportowe-geny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Certina DS-7 Chrono Auto: precyzja i sportowe geny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T19:03:41.987123+00:00", "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia w sprawie zbrodni zab\u00f3jstwa dwojga emeryt\u00f3w z Niemiec na warszawskich Siekierkach w 2012 r.", "id": 1268444, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41248971-zabojstwo-niemieckich-emerytow-w-warszawie-jest-akt-oskarzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo niemieckich emeryt\u00f3w w Warszawie. Jest akt oskar\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T19:03:41.536566+00:00", "description": "Wniosek prokuratury w sprawie aresztu tymczasowego dla Janusza Palikota wp\u0142yn\u0105\u0142 do S\u0105du Okr\u0119gowego we Wroc\u0142awiu w pi\u0105tek po po\u0142udniu, a posiedzenie zosta\u0142o wyznaczone ju\u017c na wiecz\u00f3r.", "id": 1268443, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41249191-blyskawiczne-dzialanie-sadu-w-sprawie-janusza-palikota-ruszylo-posiedzenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142yskawiczne dzia\u0142anie s\u0105du w sprawie Janusza Palikota. Ruszy\u0142o posiedzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T19:03:40.841275+00:00", "description": "Admira\u0142 Rob Bauer, przewodnicz\u0105cy Komitetu Wojskowego NATO ocenia w wywiadzie dla Intterfax-Ukraina, \u017ce ofensywa na obw\u00f3d kurski \"nie jest dla W\u0142adimira Putina dobr\u0105 histori\u0105\".", "id": 1268442, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41249111-adm-rob-bauer-kursk-nie-jest-dobra-historia-dla-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adm. Rob Bauer: Kursk nie jest dobr\u0105 histori\u0105 dla Putina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:43.549617+00:00", "description": "Firmy korzystaj\u0105ce z esto\u0144skiego CIT nie b\u0119d\u0105 musia\u0142y p\u0142aci\u0107 podatku od wsparcia przekazanego ofiarom powodzi.", "id": 1268145, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41248791-darowizny-dla-powodzian-bez-estonskiego-cit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Darowizny dla powodzian bez esto\u0144skiego CIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:43.107014+00:00", "description": "Na terenie p\u00f3\u0142wyspu Westerplatte znalezione zosta\u0142y szcz\u0105tki kilku os\u00f3b. Prokuratura Instytutu Pami\u0119ci Narodowej bada kim byli i dlaczego zgin\u0119li.", "id": 1268144, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41248161-szczatki-ludzi-znalezione-na-westerplatte-jakie-tajemnice-jeszcze-kryje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0105tki ludzi znalezione na Westerplatte. Jakie tajemnice jeszcze kryje?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:42.724346+00:00", "description": "Naukowcom z Edynburga uda\u0142o si\u0119 zbada\u0107 gigantyczny podmorski krater b\u0119d\u0105cy skutkiem uderzenia asteroidy. Eksperci szacuj\u0105, \u017ce obiekt spad\u0142 na Ziemi\u0119 w okresie \"zag\u0142ady dinozaur\u00f3w\". Co uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107?", "id": 1268143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41247811-naukowcy-odkryli-tajemnice-ogromnego-krateru-powstal-w-okresie-zaglady-dinozaurow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy odkryli tajemnic\u0119 ogromnego krateru. Powsta\u0142 w okresie \"zag\u0142ady dinozaur\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:42.426288+00:00", "description": "Ostatnie dni dobitnie pokaza\u0142y, \u017ce trwa jesie\u0144. W wielu regionach deszcz pada od kilku dni, a temperatury znacznie spad\u0142y. Dla wszystkich wypatruj\u0105cych przyjemniejszej pogody mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 \u2013 ju\u017c nied\u0142ugo b\u0119dzie znacznie cieplej.", "id": 1268142, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41247551-nadchodzi-duza-zmiana-pogody-najnowsze-prognozy-imgw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi du\u017ca zmiana pogody. Najnowsze prognozy IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T17:57:42.021609+00:00", "description": "Przewo\u017anik ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich zn\u00f3w lata do Lagos. Codzienne rejsy obs\u0142uguje boeing 777-300ER.", "id": 1268141, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41248981-emirates-wznawiaja-loty-do-najwiekszego-miasta-nigerii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emirates wznawiaj\u0105 loty do najwi\u0119kszego miasta Nigerii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:14.131981+00:00", "description": "Zako\u0144czenie wakacji przynios\u0142o lekkie o\u017cywienie - wynika z barometru nastroj\u00f3w na rynku mieszkaniowym przygotowywanego przez Otodom Analytics dla \u201eNieruchomo\u015bci\u201d \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "id": 1267728, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41248551-barometr-nastrojow-spokojnie-w-mieszkaniowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barometr nastroj\u00f3w. Spokojnie w mieszkani\u00f3wce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:13.758988+00:00", "description": "W zako\u0144czonej niedawno drugiej edycji konkursu \u015acie\u017cka SMART odpad\u0142o przesz\u0142o 90 proc. wniosk\u00f3w o wsparcie. Wyniki te zdaniem ekspert\u00f3w b\u0119d\u0105 rzutowa\u0107 negatywnie na trwaj\u0105c\u0105 w\u0142a\u015bnie kolejn\u0105 edycj\u0119 tego konkursu.", "id": 1267727, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41228431-atrakcyjna-ale-bardzo-wyboista-sciezka-smart-ponad-90-proc-odrzuconych-wnioskow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atrakcyjna, ale bardzo wyboista, \u015acie\u017cka SMART. Ponad 90 proc. odrzuconych wniosk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:13.267907+00:00", "description": "Firmy ca\u0142y czas mog\u0105 przebiera\u0107 w skierowanych do nich naborach wniosk\u00f3w o wsparcie finansowanych z Funduszy Europejskich. W pa\u017adzierniku pojawi\u0105 si\u0119 kolejne. Na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119?", "id": 1267726, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41227791-dotacyjny-pazdziernik-pod-haslem-oze-i-efektywnosci-energetycznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dotacyjny pa\u017adziernik pod has\u0142em OZE i efektywno\u015bci energetycznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:12.884374+00:00", "description": "Kurs g\u0142\u00f3wnej pary walutowej zni\u017ckuje dzi\u015b o 0,7 proc. Dolar w krajowej walucie dociera do 3,94 z\u0142.", "id": 1267725, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41248751-dolar-blyszczy-na-koniec-tygodnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar b\u0142yszczy na koniec tygodnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:12.227476+00:00", "description": "Ksi\u0105\u017cka \u201e5000 wieczor\u00f3w w operze\u201d Rudolfa Binga, dyrektora Metropolitan Opera, poszerzona o polskie w\u0105tki m.in. przez Jacka Marczy\u0144skiego, t\u0142umaczy, sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 pot\u0119ga nowojorskiej sceny. \u201eOpowie\u015bci Hoffmanna\u201d 5 pa\u017adziernika zaczynaj\u0105 nowy sezon transmisji, r\u00f3wnie\u017c do Polski.", "id": 1267724, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41247601-uciekajac-przed-hitlerem-stworzyl-operowa-potege", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciekaj\u0105c przed Hitlerem, stworzy\u0142 operow\u0105 pot\u0119g\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:11.463142+00:00", "description": "Podczas gdy w ca\u0142ej gospodarce mediana wynagrodze\u0144 jest o niespe\u0142na 22 proc. ni\u017csza od \u015bredniej, to w cz\u0119\u015bci bran\u017c ta r\u00f3\u017cnica przekracza jedn\u0105 trzeci\u0105.", "id": 1267723, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art41242341-budownictwo-i-finanse-w-czolowce-roznic-miedzy-placowa-srednia-i-mediana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budownictwo i finanse w czo\u0142\u00f3wce r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy p\u0142acow\u0105 \u015bredni\u0105 i median\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:10.958146+00:00", "description": "Zwi\u0105zki zawodowe domagaj\u0105 si\u0119 od rz\u0105du dzia\u0142a\u0144 dotycz\u0105cych przysz\u0142o\u015bci sp\u00f3\u0142ki. Na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych JSW opublikowano tajne informacje dotycz\u0105ce planu naprawczego. G\u0142os zabra\u0142a ju\u017c Komisja Nadzoru Finansowego.", "id": 1267722, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41248131-zwiazki-zawodowe-jsw-w-konflikcie-z-zarzadem-wyciekly-tajne-informacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki zawodowe JSW w konflikcie z zarz\u0105dem. Wyciek\u0142y tajne informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T16:48:10.488847+00:00", "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce 12 pa\u017adziernika dojdzie do po\u0142\u0105czenia \u015brodowiska Suwerennej Polski z PiS. To b\u0119dzie najwi\u0119ksza zmiana na prawicy od lat. Ale sam PiS ma du\u017co wa\u017cniejsze sprawy do rozstrzygni\u0119cia.", "id": 1267721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41247801-michal-kolanko-pis-poszerza-namiot-kaczynski-tonuje-nastroje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Kolanko: PiS poszerza namiot, Kaczy\u0144ski tonuje nastroje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:17.609766+00:00", "description": "Popyt na ci\u0119\u017car\u00f3wki spad\u0142 do poziomu z 2015 roku. Handlowcy nie notuj\u0105 zainteresowania nowymi i u\u017cywanymi ci\u0119\u017car\u00f3wkami.", "id": 1266748, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41248271-na-rynku-ciezarowek-regres-dekady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na rynku ci\u0119\u017car\u00f3wek regres dekady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:17.124890+00:00", "description": "Coraz wi\u0119cej m\u0142odych artyst\u00f3w szuka pomocy psychologicznej. To kwestia \u015bwiadomej decyzji, by zadba\u0107 o swoje zdrowie psychiczne i nie pozwoli\u0107, by zaburzenia i problemy przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad \u017cyciem \u2013 m\u00f3wi Justyna Dworczyk, psychoterapeutka i doktor sztuki w dziedzinie sztuk filmowych i teatralnych.", "id": 1266747, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41240851-terapeutka-artystow-sztuka-daje-iluzje-ze-scena-wypelni-deficyt-milosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Terapeutka artyst\u00f3w:  Sztuka daje iluzj\u0119, \u017ce scena wype\u0142ni deficyt mi\u0142o\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:16.661890+00:00", "description": "Dla jednych \u201eAstro Bot\u201d to banalna platform\u00f3wka. Dla innych kandydat na gr\u0119 roku!", "id": 1266746, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241481-astro-bot-ta-zabawa-jak-cukier", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eAstro Bot\u201d: Ta zabawa jak cukier", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:16.270698+00:00", "description": "Wolno\u015b\u0107 jednostki to wolno\u015b\u0107 tworzenia, wolno\u015b\u0107 zmiany miejsca zamieszkania, wolno\u015b\u0107 podejmowania w dowolnym momencie podr\u00f3\u017cy do \u015bwiata duchowego. I tego ani zabroni\u0107, ani mi poleci\u0107 nie mo\u017ce nikt. Tego nikt te\u017c nie mo\u017ce mi odebra\u0107.", "id": 1266745, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241361-podroz-romantyczna-wazne-jest-to-ze-zyje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201ePodr\u00f3\u017c romantyczna\u201d: Wa\u017cne jest to, \u017ce \u017cyj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:15.892636+00:00", "description": "85 lat temu z urz\u0119du prezydenta ust\u0105pi\u0142 Ignacy Mo\u015bcicki, \u015bwietny naukowiec, kt\u00f3ry okaza\u0142 si\u0119 marnym politykiem.", "id": 1266744, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241431-tyle-znacy-co-ignacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle znacy co Ignacy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:15.500885+00:00", "description": "Protesty kobiet w Afganistanie trwaj\u0105, chocia\u017c przybieraj\u0105 inn\u0105 ni\u017c do niedawna form\u0119. Udzia\u0142 w tajnym nauczaniu te\u017c jest form\u0105 protestu. Praca, gdy jest zakazana, a ty j\u0105 nadal wykonujesz, to te\u017c forma sprzeciwu - m\u00f3wi Fawzia Koofi, by\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca afga\u0144skiego Zgromadzenia Narodowego, dzia\u0142aczka emigracyjna.", "id": 1266743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241351-fawzia-koofi-swiat-talibow-jest-prosty-albo-jestes-z-nami-albo-trzeba-cie-zabic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fawzia Koofi: \u015awiat talib\u00f3w jest prosty \u2013 albo jeste\u015b z nami, albo trzeba ci\u0119 zabi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:10.737815+00:00", "description": "W polityce koalicyjnej czasami trzeba zagrozi\u0107, \u017ceby co\u015b uzyska\u0107. W sprawie swoich postulat\u00f3w Lewica powinna postawi\u0107 ultimatum. Albo uchwalamy zwi\u0105zki partnerskie do ko\u0144ca tego roku, albo wychodzimy z rz\u0105du. I g\u0142osujcie sobie nad ustawami z Konfederacj\u0105 - m\u00f3wi dr. Bartosz Rydli\u0144ski z Centrum im. Ignacego Daszy\u0144skiego.", "id": 1266742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241411-ostatni-taniec-lewicy-w-sejmie-i-w-rzadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni taniec lewicy w Sejmie i w rz\u0105dzie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:10.287048+00:00", "description": "Pierwsza generacja AI mo\u017ce by\u0107 por\u00f3wnana do pralki lub samochodu. Druga, czyli AGI, b\u0119dzie rewolucj\u0105 technologiczn\u0105, z jak\u0105 nie mieli\u015bmy dot\u0105d do czynienia.", "id": 1266741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241341-pawel-konzal-sztuczna-inteligencja-rewolucja-inna-niz-wszystkie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Konzal: Sztuczna inteligencja \u2013 rewolucja inna ni\u017c wszystkie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:10.016739+00:00", "description": "\u201eNiedopasowanie\u201d to na po\u0142y autobiograficzny film o nietypowym schorzeniu dorastaj\u0105cej dziewczyny.", "id": 1266740, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241461-niedopasowanie-osmy-krag-dojrzewania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNiedopasowanie\u201d: \u00d3smy kr\u0105g dojrzewania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:09.616350+00:00", "description": "Z czasem ludzie znikaj\u0105 z obraz\u00f3w J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego, tak jakby lepiej czu\u0142 si\u0119 sam na sam ze zwierz\u0119tami, ptakami, po\u015br\u00f3d natury. Nic dziwnego, \u017ce tak bliski jest wsp\u00f3\u0142czesnym ruchom ekologicznym.", "id": 1266739, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241371-taki-pejzaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taki pejza\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:09.258632+00:00", "description": "To by\u0142o niezmiernie wa\u017cne wydarzenie. Kolejna sesja synodu o synodalno\u015bci rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 od nabo\u017ce\u0144stwa pokutnego, w czasie kt\u00f3rego Ko\u015bci\u00f3\u0142 ustami hierarch\u00f3w przeprasza\u0142 za swoje grzechy.", "id": 1266738, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241321-tomasz-p-terlikowski-wyznanie-win-kosciola", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz P. Terlikowski: Wyznanie win Ko\u015bcio\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:07.000099+00:00", "description": "Brytyjski psychofarmakolog t\u0142umaczy, co\u00a0dzieje si\u0119 z\u00a0naszym organizmem, gdy pijemy alkohol.", "id": 1266737, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241471-pic-czy-nie-pic-co-nauka-mowi-o-wplywie-alkoholu-na-zdrowie-73-dni-z-alkoholem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201ePi\u0107 czy nie pi\u0107? Co nauka m\u00f3wi o wp\u0142ywie alkoholu na zdrowie\u201d: 73 dni z alkoholem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:04.154612+00:00", "description": "Gdzie\u015b tam, na jednym z tysi\u0119cy serwer\u00f3w, jest ju\u017c dok\u0142adnie rozrysowany schemat, lista zada\u0144, kt\u00f3re b\u0119dziesz musia\u0142 wykona\u0107 \u2013 dzisiaj, jutro, za\u00a020\u00a0lat. I\u00a0ka\u017cde z\u00a0nich \u2013 a\u00a0wiadomo ju\u017c, kiedy przyjd\u0105, znaj\u0105 dobrze sw\u00f3j czas \u2013 wyda si\u0119 odkryciem, pragnieniem, fragmentem twojego w\u0142asnego pomys\u0142u na samego siebie.", "id": 1266736, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241311-jan-maciejewski-pochwala-przypadku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maciejewski: Pochwa\u0142a przypadku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:03.571755+00:00", "description": "Balon nienawi\u015bci napompowany jest do granic wytrzyma\u0142o\u015bci.", "id": 1266735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241301-boguslaw-chrabota-rok-po-7-pazdziernika-bliski-wschod-plonie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Rok po 7 pa\u017adziernika Bliski Wsch\u00f3d p\u0142onie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:03.186694+00:00", "description": "Nowe ol\u015bnienia ksi\u0105\u017ckowe i stare lektury science fiction. A\u00a0do tego film o wrestlingu i eklektyczna playlista.", "id": 1266734, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241451-gosc-plusa-minusa-poleca-robert-m-wegner-kawalki-metalu-w-uchu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Robert M. Wegner: Kawa\u0142ki metalu w uchu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:02.803815+00:00", "description": "Za\u0142o\u017cenie jest proste, ale tylko na pocz\u0105tku mocno komediowe. Pewna\u00a0warszawska rodzina decyduje si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\u00a0rywalizacji. Ma\u00a0zdoby\u0107 50\u00a0tys. followers\u00f3w w\u00a0internecie. Nagrod\u0105\u00a0ma by\u0107 luksusowy apartament.", "id": 1266733, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241441-rodzina-w-sieci-czyli-polowanie-na-followersow-kiedy-rodzice-zmieniaja-sie-w-influencerow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRodzina w sieci, czyli polowanie na followers\u00f3w\u201d: Kiedy rodzice zmieniaj\u0105 si\u0119 w influencer\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:02.243136+00:00", "description": "Marek Karp, buduj\u0105c O\u015brodek Studi\u00f3w Wschodnich, stara\u0142 si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 niezale\u017cnej my\u015bli politycznej i kontynuowa\u0107 lini\u0119 Instytutu Europy Wschodniej, w kt\u00f3rym pracowa\u0142 profesor Stanis\u0142aw Swianiewicz.", "id": 1266732, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241421-oswoic-i-zrozumiec-polske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oswoi\u0107 i zrozumie\u0107 Polsk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:30:01.393723+00:00", "description": "By\u0142y europose\u0142 PiS i by\u0142y minister rolnictwa Krzysztof Jurgiel opublikowa\u0142 tekst o \"kulisach utraty w\u0142adzy przez PiS na Podlasiu\".", "id": 1266731, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41248081-krzysztof-jurgiel-wylal-zale-opublikowal-obszerne-opracowanie-o-klesce-pis-dostalo-sie-kaczynskiemu-sasinowi-i-karskiemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Jurgiel wyla\u0142 \u017cale. Opublikowa\u0142 obszerne opracowanie o kl\u0119sce PiS, dosta\u0142o si\u0119 Kaczy\u0144skiemu, Sasinowi i Karskiemu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:29.430162+00:00", "description": "Przeprowadzone w Wielkiej Brytanii badanie wykaza\u0142o, \u017ce 52 proc. aktywnych zawodowo przedstawicieli pokolenia Z nie chce pracowa\u0107 w charakterze managera \u015bredniego szczebla. Co jeszcze charakteryzuje zjawisko nazywane conscious unbossing?", "id": 1265737, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41241801-pokolenie-z-tworzy-nowa-definicje-spelnienia-zawodowego-oto-co-odrzucaja-mlodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokolenie Z tworzy now\u0105 definicj\u0119 spe\u0142nienia zawodowego. Oto, co odrzucaj\u0105 m\u0142odzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:28.780656+00:00", "description": "Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119\u00a0od przepe\u0142nionej szafy i\u00a0pomys\u0142u na to, jak pozby\u0107 si\u0119 nadmiaru ubra\u0144. Tak rozpocz\u0119\u0142a si\u0119\u00a0historia Vinted, litewskiej aplikacji, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119\u00a0globalnym fenomenem i\u00a0zarazem biznesem obecnie wartym miliardy dolar\u00f3w. Kim jest Milda Mitkute, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rczyni Vinted?", "id": 1265736, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/sukces-story/art40440011-litwinka-stworzyla-biznes-wart-miliardy-dolarow-pomysl-narodzil-sie-na-imprezie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Litwinka stworzy\u0142a biznes wart miliardy dolar\u00f3w. Pomys\u0142 narodzi\u0142 si\u0119\u00a0na imprezie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:28.143731+00:00", "description": "\u201eSmok Diplodok\u201d dla dzieci, \u201eJoker: Folie a Deux\u201d dla doros\u0142ych. Te filmy maj\u0105 szans\u0119 przyci\u0105gn\u0105\u0107 ogromn\u0105 widowni\u0119", "id": 1265735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41246441-rekomendacje-filmowe-czas-jokera-i-diplodoka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje filmowe: Czas Jokera i Diplodoka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:27.504502+00:00", "description": "Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju Wsi przygotowa\u0142o projekt nowelizacji ustawy o przeciwdzia\u0142aniu marnowaniu \u017cywno\u015bci. Doprecyzowano w niej poj\u0119cie samego marnowania \u017cywno\u015bci, podniesiono stawk\u0119 oraz kary za nieprawid\u0142owo\u015bci przy wnoszeniu op\u0142aty.", "id": 1265734, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41246661-sklepy-zaplaca-wiecej-za-marnowanie-zywnosci-jest-projekt-zmian-w-prawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklepy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za marnowanie \u017cywno\u015bci. Jest projekt zmian w prawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:26.935379+00:00", "description": "TSUE stwierdzi\u0142, \u017ce przepisy Pakietu Mobilno\u015bci s\u0105 zgodne z prawem Unii Europejskiej, z jednym wyj\u0105tkiem.", "id": 1265733, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art41246731-nakaz-powrotu-pojazdow-do-bazy-to-zlamanie-prawa-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nakaz powrotu pojazd\u00f3w do bazy to z\u0142amanie prawa UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:26.409846+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek zako\u0144czy\u0142a po blisko trzech latach wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Tomaszem Wiktorowskim. Wycofa\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z kolejnego po Seulu i Pekinie turnieju, w Wuhan. Najprawdopodobniej straci wkr\u00f3tce pozycj\u0119 liderki rankingu.", "id": 1265732, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41246551-jak-grom-z-jasnego-nieba-iga-swiatek-zwalnia-trenera-i-rezygnuje-z-wuhan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak grom z jasnego nieba. Iga \u015awi\u0105tek zwalnia trenera i rezygnuje z Wuhan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:25.630280+00:00", "description": "Do sklep\u00f3w i portali streamingowych trafi\u0142 dziesi\u0105ty album Coldplay \u201eMoon Music\u201d. W 2025 r. grupa pobije rekord Tylor Swift na Wembley Stadium \u2013 zagra 10 razy. Pokona Oasis. Bilety wyprzedane. Trzy razy wyst\u0105pi w Zjednoczonych Emiratach Arabskich.", "id": 1265731, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41246361-coldplay-wytloczyl-plyte-moon-music-z-butelek-z-recyclingu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coldplay wyt\u0142oczy\u0142 p\u0142yt\u0119 \u201eMoon Music\u201d z butelek z recyclingu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:25.132591+00:00", "description": "Projekt French Touch w ci\u0105gu ostatniej dekady sta\u0142 si\u0119 jednym z najwa\u017cniejszych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 kulturalnych, celebruj\u0105cych polsko-francusk\u0105 przyja\u017a\u0144.", "id": 1265730, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41246371-jubileuszowa-gala-french-touch-la-belle-vie-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jubileuszowa Gala French Touch La Belle Vie! w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:24.809066+00:00", "description": "Tegoroczny PRECOP i odbywaj\u0105ca si\u0119 r\u00f3wnolegle nowo\u015b\u0107 \u2013 Energy Days \u2013 odnios\u0142y niew\u0105tpliwy sukces \u2013 m\u00f3wi Wojciech Ku\u015bpik, organizator konferencji PRECOP i Energy Days. \u2013 Podczas obydwu wydarze\u0144 najmocniej wybrzmiewa\u0142 postulat dotycz\u0105cy potrzeby intensywnego dialogu mi\u0119dzy biznesem i rz\u0105dz\u0105cymi. Wa\u017cna jest r\u00f3wnie\u017c stabilno\u015b\u0107 otoczenia prawnego bez kt\u00f3rej transformacja energetyczna o ile nie b\u0119dzie niemo\u017cliwa, to bardzo utrudniona.", "id": 1265729, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art41247011-precop-i-energy-days-mocny-apel-o-dialog-biznes-decydenci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRECOP i Energy Days: mocny apel o dialog biznes-decydenci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:24.369446+00:00", "description": "- Prokuratura zrobi\u0142a przedstawienie - powiedzia\u0142 mec. Jacek Dubois, obro\u0144ca zatrzymanego w czwartek w Lublinie przez CBA Janusza Palikota. Mecenas podkre\u015bli\u0142, \u017ce celem zatrzymania by\u0142o upokorzenie jego klienta. By\u0142y polityk, kt\u00f3remu postawiono zarzuty oszustwa, nie przyznaje si\u0119 do winy.", "id": 1265728, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41246941-mecenas-dubois-zatrzymanie-janusza-palikota-to-medialna-ustawka-w-stylu-ziobry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mecenas Dubois: Zatrzymanie Janusza Palikota, to medialna ustawka w stylu Ziobry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:23.932283+00:00", "description": "Turcja to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c trzy \u201es\u201d (sea, sun, sand - morze, s\u0142o\u0144ce, piasek), jeden sezon (lato), jeden kierunek (Antalya) i jeden styl wypoczynku (all inclusive) - przekonywali na wczorajszym spotkaniu przedstawiciele tureckiej turystyki.", "id": 1265727, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41246831-turcja-zaprasza-polakow-poza-kurorty-na-odkrycie-czekaja-zabytki-kultura-gastronomia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcja zaprasza Polak\u00f3w poza kurorty. \u201eNa odkrycie czekaj\u0105 zabytki, kultura, gastronomia\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:23.420422+00:00", "description": "Czy zaledwie kilkudniowe op\u00f3\u017anienie w odebraniu faktury musi przeszkadza\u0107 w odzyskaniu VAT, cho\u0107 podatnik prawid\u0142owo realizuje transakcj\u0119? Odpowie na to trybuna\u0142 w Luksemburgu.", "id": 1265726, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41246421-walka-o-zamrozony-vat-przeniesie-sie-do-trybunalu-sprawiedliwosci-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka o zamro\u017cony VAT przeniesie si\u0119 do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:22.992592+00:00", "description": "Jednym z element\u00f3w transformacji energetycznej w Polsce powinny by\u0107 dzia\u0142ania w kierunku efektywno\u015bci energetycznej. Zmiana proces\u00f3w w firmie, na przyk\u0142ad wykorzystanie ciep\u0142a odpadowego potrafi\u0105 zmniejszy\u0107 zu\u017cycie energii nawet o kilkana\u015bcie procent \u2013 twierdzi Dariusz Sokulski, dyrektor dzia\u0142u efektywno\u015bci energetycznej, Siemens Polska. \u2013 W dodatku firmy dzia\u0142aj\u0105ce w formule ESCO s\u0105 w stanie sfinansowa\u0107 takie inwestycje, maj\u0105c udzia\u0142 w przysz\u0142ych oszcz\u0119dno\u015bciach.", "id": 1265725, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art41247051-efektywnosc-energetyczna-to-nizsze-koszty-dzialalnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efektywno\u015b\u0107 energetyczna to ni\u017csze koszty dzia\u0142alno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:29.015778+00:00", "description": "Szczepionka Euvax B, podawana w ramach ochrony przed zachorowaniem na wirusowe zapalenie w\u0105troby tupu B, zosta\u0142a wstrzymana z powodu zg\u0142oszenia niepo\u017c\u0105danego odczynu poszczepiennego.", "id": 1265412, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/covid19-i-choroby-zakazne/art41246211-szczepionka-dla-dzieci-przeciwko-zapaleniu-watroby-typu-b-wstrzymana-w-obrocie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczepionka dla dzieci przeciwko zapaleniu w\u0105troby typu B wstrzymana w obrocie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:28.370154+00:00", "description": "Napoje spirytusowe o pojemno\u015bci do 200 ml b\u0119dzie mo\u017cna oferowa\u0107 wy\u0142\u0105cznie w butelkach lub w puszkach.", "id": 1265411, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41246121-zakaz-sprzedazy-alkoholu-w-tubkach-na-musy-owocowe-jest-projekt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w tubkach na musy owocowe. Jest projekt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:27.783612+00:00", "description": "Najbogatsza kobieta Rosji potwierdzi\u0142a sfinalizowanie transakcji, w wyniku kt\u00f3rej straci\u0142a po\u0142ow\u0119 swojego maj\u0105tku. W tle jest romans, zazdrosny m\u0105\u017c, zastraszanie, Czeczeni i korupcja. Rosyjska miliarderka jest obj\u0119ta sankcjami przez Polsk\u0119 i Ukrain\u0119. M\u0105\u017c pozwa\u0142 \u017con\u0119 i now\u0105 firm\u0119 o 3,7 mld dolar\u00f3w.", "id": 1265410, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41246151-najbogatsza-rosjanka-stracila-polowe-biznesu-przez-romans", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbogatsza Rosjanka straci\u0142a po\u0142ow\u0119 biznesu przez romans", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:26.971723+00:00", "description": "Przeprowadzone w Wielkiej Brytanii badanie wykaza\u0142o, \u017ce 52 proc. aktywnych zawodowo przedstawicieli pokolenia Z nie chce pracowa\u0107 w charakterze managera \u015bredniego szczebla. Co jeszcze charakteryzuje zjawisko nazywane conscious unbossing?", "id": 1265409, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41241801-pokolenie-z-tworzy-nowa-definicje-spelnienia-zawodowego-oto-co-odrzucaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokolenie Z tworzy now\u0105 definicj\u0119 spe\u0142nienia zawodowego. Oto, co odrzucaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:26.282401+00:00", "description": "Dom mody Lanvin nie jest ju\u017c\u00a0jedyn\u0105 mark\u0105\u00a0luksusow\u0105 pod kontrol\u0105\u00a0chi\u0144skich firm. Miliarder z Hongkongu przywr\u00f3ci\u0142 znanego przez kilkoma dekadami francuskiego producenta luksusowych toreb i walizek.", "id": 1265408, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art41241771-miliarder-z-chin-przywraca-francuska-marke-luksusowa-byla-uspiona-przez-50-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarder z Chin przywraca francusk\u0105 mark\u0119\u00a0luksusow\u0105. By\u0142a u\u015bpiona przez 50 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:25.758145+00:00", "description": "Elon Musk poinformowa\u0142, \u017ce pojawi si\u0119 na wiecu Donalda Trumpa w mie\u015bcie Butler, w Pensylwanii.", "id": 1265407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41246431-donald-trump-wraca-do-miasta-gdzie-probowano-go-zabic-bedzie-tam-elon-musk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wraca do miasta, gdzie pr\u00f3bowano go zabi\u0107. B\u0119dzie tam Elon Musk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:24.898595+00:00", "description": "Przeprowadzone u dw\u00f3ch os\u00f3b w Niemczech badania, kt\u00f3re zwi\u0105zane by\u0142y z podejrzeniem zaka\u017cenia wirusem Marburg, nie potwierdzi\u0142y obecno\u015bci tego drobnoustroju \u2013 informuje niemiecka agencja dpa.", "id": 1265406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41246531-grozny-wirus-marburg-dotarl-do-niemiec-sa-wyniki-badan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wirus Marburg dotar\u0142 do Niemiec? S\u0105 wyniki bada\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:37.015682+00:00", "description": "Przed drug\u0105 wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105 co trzeci mieszkaniec stolicy Polski m\u00f3wi\u0142 w jidysz. Ta spo\u0142eczno\u015b\u0107 wci\u0105\u017c \u017cyje, tylko \u017ce za oceanem.", "id": 1265026, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241201-warsze-nie-zginela-jest-w-ameryce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warsze nie zgin\u0119\u0142a, jest w Ameryce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:36.782351+00:00", "description": "Dzia\u0142ania Adama Bodnara wygl\u0105daj\u0105 na pr\u00f3b\u0119 wyj\u015bcia z patowej sytuacji po o\u015bmiu latach zmian, kt\u00f3re wprowadza\u0142 PiS, kiedy to politycy decydowali, jakie \u015bledztwa prowadzi\u0107, a jakie porzuci\u0107.", "id": 1265025, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241141-michal-szuldrzynski-czym-sie-rozni-bodnar-od-ziobry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czym si\u0119 r\u00f3\u017cni Bodnar od Ziobry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:36.517063+00:00", "description": "Karol Nawrocki najbardziej prawdopodobnym kandydatem na prezydenta. Przy\u0142\u0105czenie Suwerennej Polski prawie przes\u0105dzone. Ale szans na reform\u0119 partii niewiele, gdy Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 staje si\u0119 obl\u0119\u017con\u0105 twierdz\u0105.", "id": 1265024, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241191-to-donald-tusk-i-adam-bodnar-sa-autorami-zjednoczenia-pis-i-suwerennej-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To Donald Tusk i Adam Bodnar s\u0105 autorami zjednoczenia PiS i Suwerennej Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:36.354025+00:00", "description": "Nawet je\u015bli w zasadzie jestem cz\u0142owiekiem niepij\u0105cym, chc\u0119 mie\u0107 prawo do przyjemno\u015bci p\u0142yn\u0105cej z biesiadowania przy alkoholu. I\u00a0mam do\u015b\u0107 zawstydzania mnie z tego powodu.", "id": 1265023, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241281-mariusz-cieslik-pic-na-zdrowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Cie\u015blik: Pi\u0107 na zdrowie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:36.163227+00:00", "description": "Zbigniew Ziobro przez osiem lat zrobi\u0142 wiele, \u017ceby wizerunek zawodu s\u0119dziego i s\u0105downictwa jako w\u0142adzy zrujnowa\u0107. Ale je\u015bli tamta kampania uderza\u0142a w wizerunek polskiego s\u0105downictwa i polskich s\u0119dzi\u00f3w, to przecie\u017c dok\u0142adnie taki sam efekt b\u0119dzie mie\u0107 kampania prowadzona przeciwko \u201eneos\u0119dziom\u201d.", "id": 1265022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241151-wojna-o-sady-zemsci-sie-na-nas-wszystkich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna o s\u0105dy zem\u015bci si\u0119 na nas wszystkich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:35.924422+00:00", "description": "Jak zawsze ci, kt\u00f3rzy uprzednio bronili konkurs\u00f3w na stanowiska i\u00a0byli przeciwko wojnie domowej, gdy tylko z\u00a0Tutsi przeobrazili si\u0119 w\u00a0Hutu, zabrali si\u0119 do dzie\u0142a. Najzabawniejsze jest jednak to, \u017ce depisizacj\u0105 zaj\u0119li si\u0119 przede wszystkim przeciwnicy dekomunizacji sprzed 35\u00a0lat.", "id": 1265021, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241231-irena-lasota-ktory-skrzywdziles-po-35-latach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irena Lasota: Kt\u00f3ry skrzywdzi\u0142e\u015b po 35 latach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:35.598881+00:00", "description": "Ludzie startuj\u0105cy w konkursach s\u0119dziowskich za czas\u00f3w Zbigniewa Ziobry mieli r\u00f3\u017cne motywacje, lecz pr\u00f3buje si\u0119 je prezentowa\u0107 jako tylko z\u0142e, wynikaj\u0105ce z\u00a0ni\u017cszych pobudek - m\u00f3wi Bartosz Pilitowski, socjolog prawa.", "id": 1265020, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241161-bartosz-pilitowski-jednomyslnosc-wsrod-sedziow-zostala-wymuszona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Pilitowski: Jednomy\u015blno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d s\u0119dzi\u00f3w zosta\u0142a wymuszona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:34.999024+00:00", "description": "\u201eLagrange\u201d Istvana Vizvary\u2019ego to bez dyskusji najlepsza rzecz SF z\u00a0tego, co si\u0119 pisze ostatnio w\u00a0Polsce.", "id": 1265019, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241261-najlepsze-science-fiction-w-polsce-recenzja-lagrange-istvana-vizvary-ego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze science fiction w Polsce? Recenzja \u201eLagrange\u201d Istvana Vizvary\u2019ego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:34.605909+00:00", "description": "\u0141ukasz Mejza: \u201eNie mog\u0119 doczeka\u0107 si\u0119, a\u017c zmierz\u0119 si\u0119 z\u00a0bodnarowskim prokuratorem i zetr\u0119 w py\u0142 jego narracj\u0119. Do\u00a0lokalu wtargn\u0119\u0142o trzech policjant\u00f3w. Bior\u0105\u00a0miark\u0119 i\u00a0mierz\u0105 moj\u0105 nieruchomo\u015b\u0107. To\u00a0prawdziwa historia! Tak\u00a0dzia\u0142a re\u017cim Donalda Tuska. Rozumiem, \u017ce teraz policjanci b\u0119d\u0105 mierzy\u0107 ka\u017cde poselskie mieszkanie, dom. Proponuj\u0119 te\u017c, aby prokuratorzy Adama Bodnara zacz\u0119li mierzy\u0107 pos\u0142om cz\u0142onki, bo stan faktyczny mo\u017ce tam odbiega\u0107 od deklarowanego\u201d.", "id": 1265018, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241291-kataryna-obecnosc-w-sejmie-lukasza-mejzy-najbardziej-upokarza-jego-partie-i-wyborcow-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Obecno\u015b\u0107 w Sejmie \u0141ukasza Mejzy najbardziej upokarza jego parti\u0119 i wyborc\u00f3w PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:34.261949+00:00", "description": "Oszustwo w internecie jest po prostu zwyk\u0142ym oszustwem. Zab\u00f3jstwo w grze wideo o p\u0142atnym mordercy jest po prostu gr\u0105. Czym w takim razie jest napastowanie w facebookowym Metaverse i dlaczego tak trudno nam to uchwyci\u0107?", "id": 1265017, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241171-napastowanie-w-rzeczywistosci-realnej-i-wirtualnej-jest-roznica-ale-nieoczywista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napastowanie w rzeczywisto\u015bci realnej i wirtualnej. Jest r\u00f3\u017cnica, ale nieoczywista", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:33.910280+00:00", "description": "Od jakiego\u015b czasu zauwa\u017cam zmian\u0119 w reakcjach teatralnej publiczno\u015bci na \u201epijane\u201d sceny. Coraz rzadziej one j\u0105 \u015bmiesz\u0105, coraz cz\u0119\u015bciej panuje cisza pe\u0142na smutku, wsp\u00f3\u0142czuj\u0105ca.", "id": 1265016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241211-joanna-szczepkowska-alkotubki-a-zycie-teatralne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Szczepkowska: Alkotubki a \u017cycie teatralne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:33.554969+00:00", "description": "Spychana do rynsztoku popu Lady Gaga wspi\u0119\u0142a si\u0119 na szczyt wysokiej kultury: w Luwrze promuje nowego \u201eJokera: Folie \u00e0 deux\u201d i wystaw\u0119 ze \u201eSta\u0144czykiem\u201d Matejki. Wychodzi na to, \u017ce od pocz\u0105tku by\u0142a inteligentnym b\u0142aznem.", "id": 1265015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241241-gdy-cyrk-zamienia-sie-w-rzeznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy cyrk zamienia si\u0119 w rze\u017ani\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:33.211780+00:00", "description": "\u201eSamotne wilki\u201d przypominaj\u0105 filmy ze starego Hollywood, kiedy to aktorskie pojedynki mia\u0142y znaczenie i elektryzowa\u0142y publik\u0119. Wyj\u0105tkowa chemia mi\u0119dzy George\u2019em Clooneyem i Bradem Pittem odkryta zosta\u0142a ju\u017c \u0107wier\u0107 wieku temu, ale dopiero teraz obie gwiazdy rywalizuj\u0105 ze sob\u0105 bezpo\u015brednio.", "id": 1265014, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241251-dwa-samotne-syte-wilki-recenzja-filmu-z-clooneyem-i-pittem-na-apple-tv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa samotne syte wilki. Recenzja filmu z Clooneyem i Pittem na Apple TV+", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:32.671958+00:00", "description": "Przyby\u0142a na miejsce policja zasta\u0142a \u015bmiertelnie rannego doktora i Stanis\u0142awa Hiszpa\u0144skiego bladego jak \u015bmier\u0107, siedz\u0105cego w fotelu z rewolwerem w r\u0119ku i pal\u0105cego papierosa. Na poz\u00f3r sprawa by\u0142a oczywista, dop\u00f3ki do akcji nie wkroczy\u0142 adwokat.", "id": 1265013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41241271-temida-zafrasowana-najciekawsze-procesy-sadowe-dawnej-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temida zafrasowana. Najciekawsze procesy s\u0105dowe dawnej Rzeczpospolitej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:31.963450+00:00", "description": "- Za naszych rz\u0105d\u00f3w liczebno\u015b\u0107 polskiej armii przekroczy\u0142a 200 tysi\u0119cy - o\u015bwiadczy\u0142 na konferencji prasowej wicepremier i minister obrony narodowej, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "id": 1265012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41246131-wladyslaw-kosiniak-kamysz-polska-ma-juz-trzecia-najliczniejsza-armie-w-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Polska ma ju\u017c trzeci\u0105 najliczniejsz\u0105 armi\u0119 w NATO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:31.143167+00:00", "description": "W wydanym w pi\u0105tek wyroku Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE stwierdzi\u0142 niewa\u017cno\u015b\u0107 zapisu tzw. pakietu mobilno\u015bci o przymusie powrotu co osiem tygodni ci\u0119\u017car\u00f3wek na baz\u0119.", "id": 1265011, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41246141-jest-wazny-wyrok-tsue-dla-polskiej-branzy-transportowej-chodzi-o-pakiet-mobilnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wa\u017cny wyrok TSUE dla polskiej bran\u017cy transportowej. Chodzi o pakiet mobilno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:30.574753+00:00", "description": "Jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra ponios\u0142a konsekwencje w zwi\u0105zku z afer\u0105 tzw. alkotubek, jest dyrektor Krajowego Centrum Przeciwdzia\u0142ania Uzale\u017cnieniom, dr Piotr Jab\u0142o\u0144ski, kt\u00f3ry ma ogromne zas\u0142ugi na polu walki z rosn\u0105cym alkoholizmem w Polsce. Mam wra\u017cenie, \u017ce kto\u015b inny zawini\u0142, a kto\u015b inny ponosi konsekwencje - powiedzia\u0142a w programie Joanny \u0106wiek senatorka Lewicy Anna G\u00f3rska.", "id": 1265010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41246201-senatorka-lewicy-anna-gorska-alkotubki-moga-wprowadzic-w-polsce-uczciwa-polityke-alkoholowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senatorka Lewicy Anna G\u00f3rska: Alkotubki mog\u0105 wprowadzi\u0107 w Polsce uczciw\u0105 polityk\u0119 alkoholow\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:29.967025+00:00", "description": "Wi\u0119cej deweloper\u00f3w przewiduje spadek cen mieszka\u0144 ni\u017c ich wzrost \u2013 wynika z indeksu nastroj\u00f3w deweloper\u00f3w opracowanego przez portal Tabelaofert.pl. To pierwszy taki wynik w historii badania.", "id": 1265009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41246161-deweloperzy-nie-wykluczaja-korekty-cen-mieszkan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deweloperzy nie wykluczaj\u0105 korekty cen mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:54.408072+00:00", "description": "Komunikat brzmi tak, jakby kto\u015b pisa\u0142 go z wykr\u0119conymi r\u0119kami - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM by\u0142y ambasador Polski na Ukrainie, Bartosz Cichocki, komentuj\u0105c decyzj\u0119 ukrai\u0144skiego IPN dotycz\u0105c\u0105 mo\u017cliwych poszukiwa\u0144 ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej na Ukrainie w 2025 roku.", "id": 1264735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41245511-dlaczego-ukraincy-blokuja-ekshumacje-ofiar-rzezi-wolynskiej-byly-ambasador-wyjasnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Ukrai\u0144cy blokuj\u0105 ekshumacje ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej? By\u0142y ambasador wyja\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:53.846983+00:00", "description": "- Tak, us\u0142ysza\u0142 zarzuty - powiedzia\u0142 w TVN24 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. - S\u0105 to zarzuty oszustwa, tyle mog\u0119 dzi\u015b powiedzie\u0107, nie zako\u0144czono wszystkich czynno\u015bci procesowych - doda\u0142.", "id": 1264734, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41245681-janusz-palikot-uslyszal-zarzuty-prokurator-krajowy-potwierdza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janusz Palikot us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Prokurator krajowy potwierdza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:53.402613+00:00", "description": "\u2013 S\u0105 dobre polityki, kt\u00f3re trzeba dopracowywa\u0107, i s\u0105 z\u0142e polityki, kt\u00f3re nie powinny mie\u0107 miejsca \u2013 powiedzia\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z Polski 2050, minister funduszy i polityki regionalnej, pytana o forsowany przez cz\u0119\u015b\u0107 koalicji projekt dop\u0142at do kredyt\u00f3w mieszkaniowych.", "id": 1264733, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41245611-tarcia-w-koalicji-o-kredyt-0-proc-katarzyna-pelczynska-nalecz-nakreslila-czerwona-linie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcia w koalicji o \u201ekredyt 0 proc.\u201d. Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz nakre\u015bli\u0142a \u201eczerwon\u0105 lini\u0119\u00a8", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:52.954505+00:00", "description": "W izraelskim ataku powietrznym, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek rano, uszkodzona zosta\u0142a droga, kt\u00f3r\u0105 mieszka\u0144cy Libanu uciekali w ostatnich dniach do Syrii.", "id": 1264732, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/atak-izraela-na-liban/art41245601-izrael-odcial-libanczykom-droge-ucieczki-z-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael odci\u0105\u0142 Liba\u0144czykom drog\u0119 ucieczki z kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:52.390415+00:00", "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 nowe fakty w sprawie \u201eFortepianu Paderewskiego\u201d, kt\u00f3ry za 300 tysi\u0119cy z\u0142otych sprowadzi\u0142 do Polski Jan \u017baryn, dyrektor Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej. - Pr\u00f3bowa\u0142em sprzeda\u0107 ten fortepian be powodzenia przez pi\u0119\u0107 lat. Nikt nie wierzy\u0142 w t\u0119 histori\u0119 i nikt nie by\u0142 nim zainteresowany - m\u00f3wi\u0142 Wirtualnej Polsce m\u0119\u017cczyzna, u kt\u00f3rego przez ostatnie lata sta\u0142 instrument.", "id": 1264731, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41245621-fortepian-paderewskiego-za-300-tysiecy-zlotych-to-falsyfikat-coraz-wiecej-dowodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eFortepian Paderewskiego\u201d za 300 tysi\u0119cy z\u0142otych to falsyfikat? Coraz wi\u0119cej dowod\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:51.948052+00:00", "description": "Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty zapowiedzia\u0142, \u017ce nie zamierza \u201ekontynuowa\u0107 swojej pracy jako lider\u201d tej formacji.", "id": 1264730, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41245921-wlodzimierz-czarzasty-nie-zamierzam-kontynuowac-swojej-pracy-jako-lider-nowej-lewicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty: Nie zamierzam kontynuowa\u0107 swojej pracy jako lider Nowej Lewicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:51.392446+00:00", "description": "Marcin Romanowski zosta\u0142 wezwany do prokuratury w charakterze podejrzanego. Wyznaczono dwa terminy przes\u0142uchania - poinformowa\u0142 na antenie TVN24 prokurator krajowy Dariusz Korneluk.", "id": 1264729, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41245931-posel-pis-marcin-romanowski-zostal-wezwany-do-prokuratury-korneluk-przekazal-nowe-informacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS Marcin Romanowski zosta\u0142 wezwany do prokuratury. Korneluk przekaza\u0142 nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:50.845192+00:00", "description": "Kwestie zwi\u0105zane ze zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem to skomplikowany proces \u2013 m\u00f3wi Aleksandra Stanek-Kowalczyk, partnerka EY Polska, Consulting Sustainability Leader. \u2013 Trzeba potrafi\u0107 nimi efektywnie zarz\u0105dza\u0107, odpowiednio okre\u015bli\u0107 priorytety i umiej\u0119tnie wdra\u017ca\u0107 procesy w firmie \u2013 dodaje.", "id": 1264728, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art41245951-precop-2024-zrownowazonym-rozwojem-trzeba-zarzadzac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRECOP 2024: Zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem trzeba zarz\u0105dza\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:20:49.912842+00:00", "description": "\"Po trzech latach osi\u0105gania najwi\u0119kszych sukces\u00f3w w mojej karierze, zdecydowali\u015bmy z trenerem Tomaszem Wiktorowskim o zako\u0144czeniu naszej wsp\u00f3\u0142pracy\" \u2013 poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Iga \u015awi\u0105tek.", "id": 1264727, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41246031-iga-swiatek-konczy-wspolprace-z-trenerem-tomaszem-wiktorowskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek ko\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z trenerem Tomaszem Wiktorowskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:12.299022+00:00", "description": "Inflacja przyspieszy\u0142a do 4,9 proc.. Stopa referencyjna pozostaje na poziomie 5,75 proc. \u2013 wy\u017cszym ni\u017c oprocentowanie wi\u0119kszo\u015bci depozyt\u00f3w.", "id": 1264206, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-osobiste/art41245081-inflacja-rosnie-stopy-bez-zmian-ale-jest-lokata-na-12-proc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja ro\u015bnie, stopy bez zmian. Ale jest lokata na 12 proc.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:12.172845+00:00", "description": "Ostatnie tygodnie przynios\u0142y Izraelowi ogromne sukcesy w wojnie z Hezbollahem. Popularno\u015b\u0107 obecnego rz\u0105du mocno wi\u0119c wzros\u0142a. Nieco przys\u0142ania to fakt, \u017ce wojna st\u0142umi\u0142a wzrost gospodarczy, bardzo zwi\u0119kszy\u0142a deficyt bud\u017cetowy i sprowokowa\u0142a ci\u0119cia rating\u00f3w kraju. Problemem gospodarki izraelskiej jest m.in. niedob\u00f3r r\u0105k do pracy oraz bardzo zmniejszony ruch turystyczny.", "id": 1264205, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41245061-netanjahu-triumfuje-ale-konflikt-blokuje-ozywienie-gospodarcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu triumfuje, ale konflikt blokuje o\u017cywienie gospodarcze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:12.049768+00:00", "description": "Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami mog\u0105 liczy\u0107 na r\u00f3\u017cne formy wsparcia zar\u00f3wno finansowego, jak i w postaci pewnych przywilej\u00f3w. Oto lista 19 \u015bwiadcze\u0144, ulg i specjalnych uprawnie\u0144 dla os\u00f3b z orzeczeniem o niepe\u0142nosprawno\u015bci.", "id": 1264204, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art41240501-19-swiadczen-ulg-i-specjalnych-uprawnien-dla-osob-z-orzeczeniem-o-niepelnosprawnosci-lista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19 \u015bwiadcze\u0144, ulg i specjalnych uprawnie\u0144 dla os\u00f3b z orzeczeniem o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Lista", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:11.823846+00:00", "description": "Dzi\u0119ki modelowi d\u0142ugoterminowemu CFS E3 mo\u017cemy pozna\u0107 prognozy anomalii temperatur na kolejne miesi\u0105ce. Pa\u017adziernik nie b\u0119dzie przekracza\u0142 normy, co jednak z pozosta\u0142ymi miesi\u0105cami? Czy b\u0119d\u0105 cieplejsze ni\u017c w poprzednich latach?", "id": 1264202, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41240981-takich-temperatur-mozemy-spodziewac-sie-do-stycznia-dlugoterminowa-prognoza-pogody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takich temperatur mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 do stycznia. D\u0142ugoterminowa prognoza pogody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:11.695627+00:00", "description": "Dyskusja o pracach domowych zadawanych uczniom toczy\u0142a si\u0119 od marca, czyli od og\u0142oszenia rozporz\u0105dzenia MEN, a\u017c do okresu wakacyjnego. Temat powr\u00f3ci\u0142 z nowym rokiem szkolnym 2024/2025. Czego dotycz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci?", "id": 1264201, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41239911-nauczyciele-moga-zadawac-prace-domowe-a-uczniowie-musza-je-odrabiac-oto-zasady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciele mog\u0105 zadawa\u0107 prace domowe? A uczniowie musz\u0105 je odrabia\u0107? Oto zasady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:11.326864+00:00", "description": "Tegoroczny urlop wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma ju\u017c za sob\u0105, a na nast\u0119pny trzeba czeka\u0107 a\u017c do przysz\u0142ego roku. Kiedy najlepiej zaplanowa\u0107 wypoczynek, by zyska\u0107 jak najwi\u0119cej wolnego? Warto to sprawdzi\u0107 ju\u017c teraz. Kalendarz \u015bwi\u0105t i dni wolnych od pracy w 2025 roku daje szans\u0119 na kilka d\u0142ugich weekend\u00f3w.", "id": 1264198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41239991-250-dni-pracy-i-115-dni-wolnych-jak-zaplanowac-urlop-w-2025-roku-kalendarz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "250 dni pracy i 115 dni wolnych. Jak zaplanowa\u0107 urlop w 2025 roku? Kalendarz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.980348+00:00", "description": "Stellantis ju\u017c od po\u0142owy wrze\u015bnia zawiesi\u0142 produkcj\u0119 elektrycznego Fiata 500. Teraz przed\u0142u\u017ca post\u00f3j do ko\u0144ca pa\u017adziernika. Popyt na ma\u0142e elektryczne auto jest zbyt s\u0142aby \u017ceby op\u0142aci\u0142a si\u0119 jego produkcja.", "id": 1264195, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41245421-najwieksza-pomylka-fiata-nikt-nie-chce-kupowac-tego-elektrycznego-modelu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza pomy\u0142ka Fiata. Nikt nie chce kupowa\u0107 tego elektrycznego modelu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.839261+00:00", "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej, Kim Dzong Un o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj nie zawaha si\u0119 u\u017cy\u0107 broni atomowej.", "id": 1264194, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41245471-kim-dzong-un-grozi-uzyciem-broni-atomowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un grozi u\u017cyciem broni atomowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.702032+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 w czwartek 3 pa\u017adziernika nowelizacj\u0119 ustawy o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach zwi\u0105zanych z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi. Przewiduje ona nowe zasi\u0142ki, dodatkowe urlopy, zwolnienia z KRUS i uproszczenie procedur budowlanych.", "id": 1264193, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41245491-prezydent-andrzej-duda-podjal-decyzje-ws-specustawy-powodziowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. specustawy powodziowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.488534+00:00", "description": "Skarb\u00f3wka przyznaje si\u0119 do b\u0142\u0119du i potwierdza, \u017ce mo\u017cna unikn\u0105\u0107 daniny solidarno\u015bciowej, odliczaj\u0105c strat\u0119 z okresu pandemii koronawirusa.", "id": 1264191, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41244771-strata-z-czasow-pandemii-covid-19-uchroni-przed-danina-solidarnosciowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strata z czas\u00f3w pandemii COVID-19 uchroni przed danin\u0105 solidarno\u015bciow\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.364347+00:00", "description": "W dzisiejszym odcinku \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia najnowsze wydarzenia gospodarcze.", "id": 1264190, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41245481-zatrzymanie-janusza-p-liberalizacja-ustawy-wiatrakowej-i-koniec-importu-lpg-z-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie Janusza P., liberalizacja ustawy wiatrakowej i koniec importu LPG z Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T05:38:10.264384+00:00", "description": "B\u0142\u0119dy techniczne narz\u0119dzi e-zdrowia mog\u0105 doprowadzi\u0107 do postawienia przez lekarza b\u0142\u0119dnej diagnozy lub wyboru leczenia. Kto poniesie w takim przypadku odpowiedzialno\u015b\u0107?", "id": 1264189, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41218331-odpowiedzialnosc-za-bledy-techniczne-przy-uslugach-e-zdrowia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 za b\u0142\u0119dy techniczne przy us\u0142ugach e-zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T04:48:25+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 3 na 4 pa\u017adziernika dosz\u0142o do ataku dron\u00f3w na p\u00f3\u0142noc i po\u0142udnie Ukrainy oraz do zrzucenia bomb na obwody charkowski, zaporoski i doniecki.", "id": 1264192, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41245271-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-954", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 954", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T04:44:00+00:00", "description": "Cz\u0142onkowie komisji kodyfikacyjnej proponuj\u0105 z\u0142agodzenie kar zaostrzonych w okresie, gdy ministrem sprawiedliwo\u015bci by\u0142 Zbigniew Ziobro. Chodzi te\u017c o os\u0142abienie roli prokuratora wzgl\u0119dem s\u0105du.", "id": 1264199, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41244711-kary-maja-byc-proporcjonalne-i-adekwatne-do-stopnia-winy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kary maj\u0105 by\u0107 proporcjonalne i adekwatne do stopnia winy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T04:39:00+00:00", "description": "Obni\u017cenie maksymalnej kary z 30 do 25 lat, likwidacja bezwzgl\u0119dnego do\u017cywocia, ograniczenie roli nielegalnych dowod\u00f3w \u2013 zak\u0142ada projekt komisji kodyfikacyjnej, do kt\u00f3rego dotar\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1264200, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41244701-naprawa-prawa-po-pis-kodeks-karny-bez-bezwzglednego-dozywocia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naprawa prawa po PiS. Kodeks karny bez bezwzgl\u0119dnego do\u017cywocia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T04:35:00+00:00", "description": "Je\u015bli wygra Kamala Harris, Ukrai\u0144c\u00f3w czeka wiele lat wojny \u2013 ostrzega Kurt Volker, specjalny wys\u0142annik Ameryki na Ukrain\u0119 za pierwszej kadencji Donalda Trumpa.", "id": 1264196, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41242711-kurt-volker-trump-ma-pomysl-na-ukraine", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurt Volker: Trump ma pomys\u0142 na Ukrain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T04:30:00+00:00", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie PiS Zbigniew Ziobro powinien stawi\u0107 si\u0119 14 pa\u017adziernika przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, mimo przebytej choroby. Z nieoficjalnych informacji \u201eRzeczpospolitej\u201d wynika, \u017ce raczej si\u0119 nie pojawi.", "id": 1264197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41241581-sondaz-rzeczpospolitej-wiekszosc-chce-zeby-zbigniew-ziobro-stanal-przed-komisja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c \u201eRzeczpospolitej\u201d: Wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce, \u017ceby Zbigniew Ziobro stan\u0105\u0142 przed komisj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T02:02:21.089687+00:00", "description": "Sprzeda\u017c mieszkania z zyskiem nie zawsze oznacza konieczno\u015b\u0107 zap\u0142aty podatku. U podatnik\u00f3w wci\u0105\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci w zakresie stosowania ulgi \u2013 pisze partnerka w kancelarii Kancelarii Paczuski Taudul.", "id": 1263971, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41235871-podatku-od-dochodu-ze-sprzedazy-mieszkania-mozna-uniknac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatku od dochodu ze sprzeda\u017cy mieszkania mo\u017cna unikn\u0105\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T00:10:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1264203, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41244081-kalendarium-piatek-4-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 4 pa\u017adziernika", "vote": 0}]