[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T22:20:55.641903+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)", "id": 1269242, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/prawdziwa-radosc-ucznia-chrystusowego-nie-zalezy-od-sukcesu,2934122", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/18/9d79c1aa9ea79c97b88496841c342d76/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_90387980_XL.jpg", "title": "Prawdziwa rado\u015b\u0107 ucznia Chrystusowego nie zale\u017cy od sukcesu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T20:09:00.014262+00:00", "description": null, "id": 1268718, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/poszerzanie-decyzyjnej-obecnosci-kobiet-w-kosciele,2939027", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/bccaaa6f79052d1e2e12518a03a79c2a/jpg/deon/rss-thumbnail/WV6I5270_20241004190950.jpg", "title": "Poszerzanie \u2018decyzyjnej obecno\u015bci kobiet\u2019 w Ko\u015bciele", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:31:10.933933+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1266784, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszkanin-o-szczytowski-wszystko-jest-do-uratowania-i-do-odnowienia,2938901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/c0a6c701227cada0b9dd1c9930bc242b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_748374334_L.jpg", "title": "Franciszkanin o. Szczytowski: wszystko jest do uratowania i do odnowienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:31:10.267078+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/MOHAMMAD ALI", "id": 1266783, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/slowacja-wyslala-samolot-wojskowy-do-libanu-wsrod-ewakuowanych-maja-byc-tez-polacy,2938925", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/463ccd7d329e6ae3a621c220ad205112/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11641772.jpg", "title": "S\u0142owacja wys\u0142a\u0142a samolot wojskowy do Libanu; w\u015br\u00f3d ewakuowanych maj\u0105 by\u0107 te\u017c Polacy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T15:31:09.314375+00:00", "description": "Eugeniusz Kazimirowski \u201eJezus Mi\u0142osierny\u201d, Wilno (Fot. See page for author [Public domain], via Wikimedia Commons // Eugeniusz Kazimirowski, 1934 / Public domain)", "id": 1266782, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/jezu-ufam-tobie-historia-powstania-obrazu-jezusa-milosiernego-w-wilnie,2938532", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/ed9c399949ac06c0a6686093eab74f17/jpg/deon/rss-thumbnail/Wilno.jpg", "title": "Jezu ufam Tobie. Historia powstania obrazu Jezusa Mi\u0142osiernego w Wilnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T14:15:02+00:00", "description": "fot. Domena publiczna", "id": 1266785, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ruszyl-proces-oskarzonych-o-prowokacje-wobec-ks-j-popieluszki-w-1983-r,2938808", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/9f8a697d1029058c74c333a945df6ba0/webp/deon/rss-thumbnail/w-czwartek-przypada-14-rocznica-beatyfikacji-ks-jerzego-popieluszki.webp", "title": "Ruszy\u0142 proces oskar\u017conych o prowokacj\u0119 wobec ks. J. Popie\u0142uszki w 1983 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T14:06:38+00:00", "description": "fot. depositphotos.com / zdj\u0119cie pogl\u0105dowe", "id": 1266786, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/zuchwala-kradziez-domow-na-podhalu--zniknely-mobilne-budynki-o-wartosci-200-tys-zl,2938721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/f425ee56920af181cebf25fbdfd1c6aa/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_74537441_XL.jpg", "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c dom\u00f3w na Podhalu \u2013 znikn\u0119\u0142y mobilne budynki o warto\u015bci 200 tys. z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T14:01:29+00:00", "description": "fot. PAP/Radek Pietruszka", "id": 1266787, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-nycz-godzina-lekcji-religii-w-tygodniu-powinna-byc-obowiazkowa-dla-wszystkich-uczniow,2938700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/099471899769436925adc7fb251101f6/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24a03148.jpg", "title": "Kard. Nycz: godzina lekcji religii w tygodniu powinna by\u0107 obowi\u0105zkowa dla wszystkich uczni\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T13:50:47+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1266788, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/niedziela-sw-franciszka-ekologiczni-katolicy-odpowiadaja-na-powodz,2938673", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/64611e209235fcaaf75c2fa6dbcfb42a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_684356404_L.jpg", "title": "Niedziela \u015bw. Franciszka: ekologiczni katolicy odpowiadaj\u0105 na pow\u00f3d\u017a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T13:20:36+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1266789, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/kraje-ue-za-clami-na-chinskie-samochody-elektryczne,2938622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/b89738e7f831a82bbec2d1a6f62e4de6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_6977890_L.jpg", "title": "Kraje UE za c\u0142ami na chi\u0144skie samochody elektryczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T13:16:56+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1266790, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/najnowsze-statystyki-powolaniowe-301-nowych-kandydatow-do-kaplanstwa-w-polsce-to-wiecej-niz-przed-rokiem,2938613", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/18e87e5be1bc1ecb7c79f607415dcbe0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_107443304_L.jpg", "title": "Najnowsze statystyki powo\u0142aniowe: 301 nowych kandydat\u00f3w do kap\u0142a\u0144stwa w Polsce, to wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T10:41:36+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1265753, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/pierwsze-oznaki-ze-cialo-zaczyna-sie-starzec-jakie-zmiany-pojawiaja-sie-przed-czterdziestka,2938382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/958cd8623eb7adc1a500ba6a09c8a2ab/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_184716152_XL.jpg", "title": "Pierwsze oznaki, \u017ce cia\u0142o zaczyna si\u0119 starze\u0107. Jakie zmiany pojawiaj\u0105 si\u0119 przed czterdziestk\u0105?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:54.770974+00:00", "description": "Adam Szustak OP (Fot. Langusta na palmie/YouTube)", "id": 1265426, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/adam-szustak-op-kiedy-ostatnio-modliles-sie-tak-ze-nie-chodzilo-o-ciebie,2938379", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/b8f9713961475e3c199e48b5773509ad/jpg/deon/rss-thumbnail/Szustak.jpg", "title": "Adam Szustak OP: kiedy ostatnio modli\u0142e\u015b si\u0119 tak, \u017ce nie chodzi\u0142o o Ciebie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:35:54.081746+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/ETTORE FERRARI", "id": 1265425, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-uczestnicy-synodu-zlozyli-imieninowe-zyczenia-ojcu-swietemu,2938388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/4f78faa8dd36bdba237024481e78da5c/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11638122.jpg", "title": "Watykan: uczestnicy Synodu z\u0142o\u017cyli imieninowe \u017cyczenia Ojcu \u015awi\u0119temu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T09:00:27+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1265427, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/organizm-czlowieka-potrafi-bronic-sie-przed-depresja-wykorzystuje-do-tego-poped-ktory-jednak-czasem-szwankuje,2913959", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/10/e5814e34c9bff02d8b0bfeeb9b60c9d1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_402411512_XL.jpg", "title": "Organizm cz\u0142owieka potrafi broni\u0107 si\u0119 przed depresj\u0105. Wykorzystuje do tego \"pop\u0119d\", kt\u00f3ry jednak czasem szwankuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:58.035586+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek - depositphotos.com (662293624)", "id": 1265044, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/iga-swiatek-zakonczyla-wspolprace-z-trenerem-wiktorowskim,2938349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/409191282d88fb20f7cbf5abb8593a73/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_662293624_XL.jpg", "title": "Iga \u015awi\u0105tek zako\u0144czy\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z trenerem Wiktorowskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:57.611535+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1265043, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/zgromadzenie-parlamentarne-rady-europy-uznalo-wielki-glod-na-ukrainie-za-ludobojstwo-i-porownalo-je-z-obecna-sytuacja,2938340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/46fbc1fa7f1ad5cd9721d920ec7c76f3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_1364260_L.jpg", "title": "Zgromadzenie Parlamentarne Rady Europy uzna\u0142o Wielki G\u0142\u00f3d na Ukrainie za ludob\u00f3jstwo i por\u00f3wna\u0142o je z obecn\u0105 sytuacj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:57.194814+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1265042, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/belgia-premier-potepia-slowa-papieza,2938361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/f4ae8d462530778df9edd261ad33b07d/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11636175.jpg", "title": "Dlaczego premier Belgii pot\u0119pi\u0142 s\u0142owa papie\u017ca Franciszka?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T08:28:56.645341+00:00", "description": "fot. PAP/Adam War\u017cawa", "id": 1265041, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/iga-swiatek-zakonczyla-wspolprace-z-trenerem-wiktorowskim,2938370", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/6721d6619543966c7a7f7af2ff7a8a45/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24a04019.jpg", "title": "Iga \u015awi\u0105tek zako\u0144czy\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z trenerem Wiktorowskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:21:21.149943+00:00", "description": "Depositphotos.com (64262847)", "id": 1264748, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/krzyz--odrzucona-milosc--to-wielkie-codzienne-wyzwanie,2938310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/4/46b1e5949e6d528865f0a010eb175599/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_64262847_XL.jpg", "title": "Krzy\u017c \u2013 odrzucona mi\u0142o\u015b\u0107 \u2013 to wielkie, codzienne wyzwanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:21:20.644242+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek; Fot. ANSA / PAP", "id": 1264747, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/dlaczego-swiat-przestaje-lubic-papieza-franciszka,2937920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/3/506c132793ed1c2e387f4b09eb752681/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11637197.jpg", "title": "Dlaczego \u015bwiat przestaje lubi\u0107 papie\u017ca Franciszka?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-04T07:21:20.156486+00:00", "description": "Fot. John Schnobrich / unsplash.com", "id": 1264746, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zaufanie-to-antidotum-na-problemy-wspolczesnych-mezczyzn,2929733", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/24/0758bc799b777dde1270825d33429368/jpg/deon/rss-thumbnail/john-schnobrich-wPAmA768vf4-unsplash.jpg", "title": "Zaufanie to antidotum na problemy wsp\u00f3\u0142czesnych m\u0119\u017cczyzn", "vote": 0}]