[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 2.09. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek roku szkolnego\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 02.09, kiedy zaczyna si\u0119 nowy rok szkolny, b\u0119dzie du\u017co s\u0142o\u0144ca. Tylko w g\u00f3rach mo\u017ce zagrzmie\u0107 i spa\u015b\u0107 deszcz. Termometry wska\u017c\u0105 nawet 30 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1066011, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-209-sloneczny-i-goracy-poczatek-roku-szkolnego-st8067175?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 2.09. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek roku szkolnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:47:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4495880-przewodniczacy-afd-w-parlamencie-krajowym-turyngii-bjoern-hoecke-ph8067201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider AfD triumfuje. \"Stare partie powinny \u0107wiczy\u0107 pokor\u0119\"\" />\n    Lider skrajnie prawicowej Alternatywy dla Niemiec (AfD) w Turyngii Bjoern Hoecke, kt\u00f3rego partia wed\u0142ug wynik\u00f3w exit poll wygra\u0142a niedzielne wybory do parlamentu tego kraju zwi\u0105zkowego, o\u015bwiadczy\u0142 wieczorem, \u017ce AfD \"osi\u0105gn\u0119\u0142a historyczny wynik\". - Stare partie powinny \u0107wiczy\u0107 pokor\u0119 - powiedzia\u0142 Hoecke w telewizji ARD po og\u0142oszeniu rezultat\u00f3w exit poll, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce AfD zwyci\u0119\u017cy\u0142a w tym landzie na wschodzie RFN.\n    \n    ", "id": 1064957, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/afd-wygrywa-w-turyngii-lider-bjoern-hoecke-triumfuje-st8067206?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider AfD triumfuje. \"Stare partie powinny \u0107wiczy\u0107 pokor\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:13:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2154099-24830305-ph8064580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak PiS znajdzie \"m\u0142odego, wysokiego, okaza\u0142ego\"? \"K\u0142ad\u0105 zdj\u0119cie kandydata i patrz\u0105, jak reaguj\u0105 ankietowani\"\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi\u0142, \u017ce kandydat na prezydenta \"musi by\u0107 m\u0142ody, wysoki, okaza\u0142y, przystojny\". Jak takiego znale\u017a\u0107? Reporterka i dziennikarka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska opowiada\u0142a w programie \"W kuluarach\", \u017ce zewn\u0119trzny zesp\u00f3\u0142 bada szereg czynnik\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 pom\u00f3c wy\u0142oni\u0107 idealnego kandydata. Zainteresowani \"s\u0105 przepytywani pod k\u0105tem przesz\u0142o\u015bci, rodzin, finansowych problem\u00f3w, hak\u00f3w\", ale bada si\u0119 tak\u017ce, jakie wzbudzaj\u0105 \"zaufanie, rozpoznawalno\u015b\u0107, pozytywne i negatywne cechy\". \n    \n    ", "id": 1064958, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-kto-bedzie-kandydatem-pi-st8067182?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak PiS znajdzie \"m\u0142odego, wysokiego, okaza\u0142ego\"? \"K\u0142ad\u0105 zdj\u0119cie kandydata i patrz\u0105, jak reaguj\u0105 ankietowani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:13:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7277233-premier-donald-tusk-podczas-konferencji-prasowej-w-ogrodach-kprm-w-warszawie-ph8064268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Tusk do ministr\u00f3w: b\u0119dziecie rozliczani. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 spotkania z grupami spo\u0142ecznymi\" />\n    Na spotkaniu z ministrami w Gda\u0144sku premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 rozliczenia z czyn\u00f3w i b\u0142\u0119d\u00f3w. Maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 spotkania ministr\u00f3w z grupami spo\u0142ecznymi, na kt\u00f3rych obecny b\u0119dzie sam szef rz\u0105du.\n    \n    ", "id": 1064732, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/donald-tusk-do-ministrow-bedziecie-rozliczani-odbeda-sie-spotkania-z-grupami-spolecznymi-st8067086?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk do ministr\u00f3w: b\u0119dziecie rozliczani. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 spotkania z grupami spo\u0142ecznymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:06:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-887sig-na-miejscu-jest-straz-pozarna-7183187/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczne materia\u0142y w drewnianej stodole. \"Dosz\u0142o do kilku wybuch\u00f3w\"\" />\n    W miejscowo\u015bci Ryczyca ko\u0142o Siedlec dosz\u0142o do po\u017caru i kilku wybuch\u00f3w w stodole, w kt\u00f3rej sk\u0142adowane by\u0142y niebezpieczne materia\u0142y, prawdopodobnie tak\u017ce z czas\u00f3w drugiej wojny \u015bwiatowej. W \u015brodku mog\u0142a znajdowa\u0107 si\u0119 jedna osoba, jednak stra\u017cacy zastrzegaj\u0105, \u017ce zgliszcza dopiero b\u0119d\u0105 przeszukiwane po przybyciu na miejsce policji i saper\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1064733, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ryczyca-kolo-siedlec-pozar-i-wybuchy-w-drewnianej-stodole-st8067179?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne materia\u0142y w drewnianej stodole. \"Dosz\u0142o do kilku wybuch\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:05:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mj2r8o-bialucha-arktyczna-hvaldimir-shutterstock_2044257650-6205644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 by\u0107 rosyjskim szpiegiem. Nie \u017cyje s\u0142ynny wale\u0144 Hvaldimir\" />\n    Hvaldimir, samiec bia\u0142uchy arktycznej podejrzewany w przesz\u0142o\u015bci o szpiegostwo na rzecz Rosjan, zosta\u0142 znaleziony martwy u wybrze\u017cy po\u0142udniowej Norwegii - poda\u0142a w niedziel\u0119 agencja AP, cytuj\u0105c miejscowe media.\n    \n    ", "id": 1064734, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mial-byc-rosyjskim-szpiegiem-nie-zyje-slynny-walen-hvaldimir-st8067165?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 rosyjskim szpiegiem. Nie \u017cyje s\u0142ynny wale\u0144 Hvaldimir", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:06:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-c1d6oo-mgly-noc-mglista-noc-7791225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 2.09. Mglista noc w cz\u0119\u015bci kraju, w dzie\u0144 do 30 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 2.09. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 miejscami mg\u0142y i zamglenia. Dzie\u0144 przyniesie pogodn\u0105 aur\u0119. Tylko w g\u00f3rach mo\u017ce zagrzmie\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 30 stopni. \n    \n    ", "id": 1064527, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-209-mglista-noc-w-czesci-kraju-w-dzien-do-30-stopni-st8067064?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek, 2.09. Mglista noc w cz\u0119\u015bci kraju, w dzie\u0144 do 30 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:08:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4616697-kolejne-ataki-rakietowe-na-charkow-ph8067046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki na Chark\u00f3w. W\u015br\u00f3d rannych dzieci \" />\n    Rosyjskie si\u0142y zbrojne przeprowadzi\u0142y kolejne ataki rakietowe na Chark\u00f3w. W ich wyniku rannych zosta\u0142o co najmniej 41 os\u00f3b. Szef w\u0142adz obwodu charkowskiego O\u0142eh Syniehubow przekaza\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d rannych jest pi\u0119cioro dzieci. Oskar\u017cy\u0142 te\u017c  Moskw\u0119 o \"celowanie wy\u0142\u0105cznie w infrastruktur\u0119 cywiln\u0105\" .\n    \n    ", "id": 1064309, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-kolejne-ataki-rakietowe-na-charkow-rannych-co-najmniej-41-osob-st8067014?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki na Chark\u00f3w. W\u015br\u00f3d rannych dzieci ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:00:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9863891-zjawisko-cavum-ph8067005/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziura w\u00a0niebie.\u00a0Rzadkie zjawisko nad Bia\u0142ymstokiem\" />\n    Tajemnicza dziura w niebie pojawi\u0142a si\u0119 nad Bia\u0142ymstokiem w niedziel\u0119 w godzinach porannych. Jej zdj\u0119cie otrzymali\u015bmy na Kontakt24. Zjawisko nosi nazw\u0119 cavum.\n    \n    ", "id": 1064310, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/dziura-wniebierzadkie-zjawisko-nad-bialymstokiem-st8067056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziura w\u00a0niebie.\u00a0Rzadkie zjawisko nad Bia\u0142ymstokiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:47:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3949209-dziecko-wypadlo-przez-okno-ph8064453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"2,5-letni ch\u0142opiec wypad\u0142 z balkonu. Dwa zarzuty dla matki \" />\n    Matka 2,5-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3ry w pi\u0105tek wypad\u0142 z balkonu na pi\u0105tym pi\u0119trze, us\u0142ysza\u0142a dwa zarzuty - przekaza\u0142 prokurator Jacek Boda z bielskiej prokuratury okr\u0119gowej. - Pierwszy to nara\u017cenie na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub zdrowia osoby, wobec kt\u00f3rej ci\u0105\u017cy obowi\u0105zek opieki, a drugi to spowodowanie ci\u0119\u017ckiego uszkodzenia cia\u0142a - powiedzia\u0142 Boda. Kobieta zosta\u0142a aresztowana. Stan ch\u0142opca nadal jest \"ci\u0119\u017cki, ale stabilny\". \n    \n    ", "id": 1064036, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bielsko-biala-zarzuty-i-areszt-dla-matki-chlopca-ktory-wypadl-z-balkonu-st8067010?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2,5-letni ch\u0142opiec wypad\u0142 z balkonu. Dwa zarzuty dla matki ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:42:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5813439-akcja-ratownicza-w-zwiazku-z-katastrofa-smiglowca-z-prezydentem-iranu-na-pokladzie-ph7925798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tej katastrofie zgin\u0105\u0142 prezydent Iranu. Jest raport ko\u0144cowy ze \u015bledztwa \" />\n    Katastrofa \u015bmig\u0142owca, w kt\u00f3rej w maju zgin\u0105\u0142 prezydent Iranu Ebrahim Raisi, by\u0142a spowodowana przez z\u0142e warunki pogodowe, w tym g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0119 \u2013 poda\u0142a ira\u0144ska telewizja pa\u0144stwowa, opisuj\u0105c raport ko\u0144cowy ze \u015bledztwa w tej sprawie.\n    \n    ", "id": 1064037, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ebrahim-raisi-prezydent-iranu-zginal-w-katastrofie-smiglowca-podano-jej-przyczyne-st8066947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tej katastrofie zgin\u0105\u0142 prezydent Iranu. Jest raport ko\u0144cowy ze \u015bledztwa ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:02:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-858835-talibowie-kaza-kobietom-milczec-afganki-protestuja-spiewajac-i-umieszczajac-nagrania-w-internecie-ph8067008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Talibowie ka\u017c\u0105 kobietom milcze\u0107. Afganki protestuj\u0105, \u015bpiewaj\u0105c i umieszczaj\u0105c nagrania w internecie\" />\n    Kobiety jak cienie, bez g\u0142osu i twarzy - do tego sprowadzaj\u0105 si\u0119 nowe przepisy wprowadzone przez talib\u00f3w w Afganistanie, ale Afganki nie daj\u0105 si\u0119 ani uciszy\u0107, ani zamkn\u0105\u0107 w domach. Gdy islamscy radyka\u0142owie chcieli im zakneblowa\u0107 usta - one zacz\u0119\u0142y \u015bpiewa\u0107, a nagrania umieszczaj\u0105 w internecie. Ten g\u0142os sprzeciwu nabiera si\u0142y, ale dla talib\u00f3w kobiety i ich prawa si\u0119 nie licz\u0105. Te, kt\u00f3re odwa\u017cy\u0142y si\u0119 im sprzeciwi\u0107, wierz\u0105, \u017ce \u015bwiat nie tylko je wys\u0142ucha, ale i wesprze.\n    \n    ", "id": 1063338, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/talibowie-kaza-kobietom-milczec-afganki-protestuja-spiewajac-i-umieszczajac-nagrania-w-internecie-st8066935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Talibowie ka\u017c\u0105 kobietom milcze\u0107. Afganki protestuj\u0105, \u015bpiewaj\u0105c i umieszczaj\u0105c nagrania w internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:58:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1940995-demonstracja-przeciwko-dzialaniom-rzadu-benjamina-netanjahu-ph8066967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wezwanie do \"ka\u017cdego, komu dzi\u015b rano p\u0119k\u0142o serce\". Ma by\u0107 strajk generalny\" />\n    Przewodnicz\u0105cy federacji izraelskich zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych Histadrut Arnon Bar-Dawid og\u0142osi\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 strajk generalny, aby wywrze\u0107 presj\u0119 na rz\u0105d, by ten zawar\u0142 porozumienie w sprawie uwolnienia izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w, kt\u00f3rzy wci\u0105\u017c s\u0105 przetrzymywani przez Hamas w Strefie Gazy. Wcze\u015bniej o przy\u0142\u0105czenie si\u0119 do strajku zaapelowa\u0142 przyw\u00f3dca izraelskiej opozycji Jair Lapid.\n    \n    ", "id": 1063339, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-czeka-strajk-generalny-chodzi-o-zakladnikow-porwanych-przez-hamas-st8066953?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie do \"ka\u017cdego, komu dzi\u015b rano p\u0119k\u0142o serce\". Ma by\u0107 strajk generalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:37:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-647713-krakowskie-przedmiescie-przed-remontem-ph7972297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krakowskie Przedmie\u015bcie, Wis\u0142ostrada, nawy tunelu przy stacji Warszawa Zachodnia. Finisz wakacyjnych remont\u00f3w\" />\n    Na pocz\u0105tku wrze\u015bnia ponownie otwarte zostanie Krakowskie Przedmie\u015bcie. Reprezentacyjna ulica zyska\u0142a now\u0105 nawierzchni\u0119. Podobnie jak ulice Ody\u0144ca i Zamoyskiego. Z kolei przy Karowej kierowcy przejad\u0105 trzema pasami Wis\u0142ostrady, a przy Dworcu Zachodnim wszystkimi nawami tunelu. \n    \n    ", "id": 1063340, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-krakowskie-przedmiescie-wislostrada-nawy-przy-stacji-warszawa-zachodnia-finisz-wakacyjnych-remontow-koniec-utrudnien-st8066477?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krakowskie Przedmie\u015bcie, Wis\u0142ostrada, nawy tunelu przy stacji Warszawa Zachodnia. Finisz wakacyjnych remont\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:24:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5748024-protest-podczas-ostatniego-przed-wyborami-wiecu-afd-ph8066927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"AfD mierzy wysoko. Ostatnie chwile g\u0142osowania \" />\n    W niedziel\u0119 w Turyngii i Saksonii odbywaj\u0105 si\u0119 wybory do parlament\u00f3w regionalnych tych kraj\u00f3w zwi\u0105zkowych. Jak wynika z ostatnich sonda\u017cy, AfD w Turyngii prawdopodobnie wygra, a w Saksonii idzie \u0142eb w \u0142eb z chadekami. W Turyngii policja odnotowa\u0142a kilka incydent\u00f3w wyborczych. Przed jedenastoma lokalami wyborczymi kto\u015b namalowa\u0142 graffiti z napisem: \"Hoecke (lider AfD w Turyngii - red.) jest nazist\u0105\". Szef rz\u0105du Saksonii oceni\u0142, \u017ce s\u0105 to najwa\u017cniejsze wybory w tym landzie od zjednoczenia Niemiec. \n    \n    ", "id": 1063341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-wybory-w-turyngii-i-saksonii-skrajnie-prawicowa-afd-wygra-st8066330?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD mierzy wysoko. Ostatnie chwile g\u0142osowania ", "user": null, "vote": 0}]