[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T21:07:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-protesty-w-izraelu-jutro-caly-kraj-stanie-w-miejscu,nId,7770683\"><img src=\"https://i.iplsc.com/masowe-protesty-w-izraelu-jutro-caly-kraj-stanie-w-miejscu/000JPA4LPKR6HYCV-C321.jpg\" alt=\"Masowe protesty w Izraelu. &quot;Jutro ca\u0142y kraj stanie w miejscu&quot;\" align=\"left\" /></a>Na ulicach najwi\u0119kszych miast w Izraelu trwaj\u0105 masowe protesty. Setki tysi\u0119cy ludzi domagaj\u0105 si\u0119 od rz\u0105du natychmiastowego zawarcia umowy o rozejmie z Hamasem, kt\u00f3ra uwolni\u0142aby wci\u0105\u017c przetrzymywanych w Strefie Gazy zak\u0142adnik\u00f3w. W poniedzia\u0142ek mo\u017ce doj\u015b\u0107 do parali\u017cu w ca\u0142ym kraju. Najwi\u0119ksza izraelska centrala zwi\u0105zkowa Histadrut zapowiedzia\u0142a strajk generalny, kt\u00f3ry ma obj\u0105\u0107 m.in. urz\u0119dy, szko\u0142y i g\u0142\u00f3wne mi\u0119dzynarodowe lotnisko. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1065012, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-protesty-w-izraelu-jutro-caly-kraj-stanie-w-miejscu,nId,7770683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowe protesty w Izraelu. \"Jutro ca\u0142y kraj stanie w miejscu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:33:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wyspach-znaleziono-cztery-ciala-to-polacy,nId,7770664\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-wyspach-znaleziono-cztery-ciala-to-polacy/000JP9V1CHDEWCYX-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na Wyspach. Znaleziono cztery cia\u0142a, to Polacy\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny i jego trzech syn\u00f3w znaleziono w domu rodziny w Staines-upon-Thames na po\u0142udniowy zach\u00f3d od Londynu. Wed\u0142ug brytyjskich medi\u00f3w ofiary to Polacy. Policja ma wst\u0119pn\u0105 hipotez\u0119 o tragedii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1064575, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wyspach-znaleziono-cztery-ciala-to-polacy,nId,7770664", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Wyspach. Znaleziono cztery cia\u0142a, to Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:33:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wielkiej-brytanii-w-domu-znaleziono-ciala-to-pola,nId,7770664\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-wielkiej-brytanii-w-domu-znaleziono-ciala-to-pola/000JP9V1CHDEWCYX-C321.jpg\" alt=\"Tragedia w Wielkiej Brytanii. W domu znaleziono cia\u0142a, to Polacy\" align=\"left\" /></a>Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny i jego trzech syn\u00f3w znaleziono w domu rodziny w Staines-upon-Thames na po\u0142udniowy zach\u00f3d od Londynu. Wed\u0142ug brytyjskich medi\u00f3w ofiary to Polacy. \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0142yszeli &quot;przera\u017caj\u0105ce krzyki&quot; kobiety. Policja natomiast ma wst\u0119pn\u0105 hipotez\u0119 o tragedii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1064786, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wielkiej-brytanii-w-domu-znaleziono-ciala-to-pola,nId,7770664", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Wielkiej Brytanii. W domu znaleziono cia\u0142a, to Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:26:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilny-apel-ministra-do-premiera-izraela-jest-juz-za-pozno,nId,7770644\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilny-apel-ministra-do-premiera-izraela-jest-juz-za-pozno/000JP9Q4HRDKQYOI-C321.jpg\" alt=\"Pilny apel ministra do premiera Izraela. &quot;Jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano&quot;\" align=\"left\" /></a>Do jak najszybszego zawarcia z Hamasem umowy o zawieszeniu broni, kt\u00f3ra pozwoli na uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy, wezwa\u0142 premiera Izraela Benjamina Netanjahu szef tamtejszego resortu obrony Joaw Galant. &quot;Jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano dla uprowadzonych, kt\u00f3rzy zostali zamordowani z zimn\u0105 krwi\u0105, ale zak\u0142adnicy, kt\u00f3rzy wci\u0105\u017c s\u0105 w r\u0119kach Hamasu musz\u0105 zosta\u0107 sprowadzeni do dom\u00f3w&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W niedziel\u0119 nad ranem sprowadzono zw\u0142oki sze\u015bciu porwanych Izraelczyk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1064384, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pilny-apel-ministra-do-premiera-izraela-jest-juz-za-pozno,nId,7770644", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel ministra do premiera Izraela. \"Jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:28:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turyngia-i-saksonia-zdecydowaly-wielki-triumf-alternatywy-dl,nId,7770641\"><img src=\"https://i.iplsc.com/turyngia-i-saksonia-zdecydowaly-wielki-triumf-alternatywy-dl/000JP9N1HUTLHMR0-C321.jpg\" alt=\"Turyngia i Saksonia zdecydowa\u0142y. Wielki triumf Alternatywy dla Niemiec\" align=\"left\" /></a>Alternatywa dla Niemiec zwyci\u0119\u017cy\u0142a wybory do Landtagu Turyngii, z kolei w Saksonii najlepszy rezultat - z minimaln\u0105 przewag\u0105 nad AfD - uzyska\u0142a Unia Chrze\u015bcija\u0144sko-Demokratyczna - wynika z sonda\u017cu exit poll dla ZDF. To pierwsze w historii zwyci\u0119stwo skrajnie prawicowej partii w wyborach regionalnych. Ma\u0142o prawdopodobne jest jednak, by formacja by\u0142a w stanie utworzy\u0107 rz\u0105d.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1064075, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-turyngia-i-saksonia-zdecydowaly-wielki-triumf-alternatywy-dl,nId,7770641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turyngia i Saksonia zdecydowa\u0142y. Wielki triumf Alternatywy dla Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:47:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zapowiada-nowa-doktryne-nuklearna-odpowiedz-na-dzialan,nId,7770610\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zapowiada-nowa-doktryne-nuklearna-odpowiedz-na-dzialan/000JP9G7RV3QIEFW-C321.jpg\" alt=\"Rosja zapowiada now\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. &quot;Odpowied\u017a na dzia\u0142ania Zachodu&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosja zmieni swoj\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105 w odpowiedzi na &quot;zaostrzanie kursu przez zachodnich przeciwnik\u00f3w&quot; w Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142 wiceminister spraw zagranicznych tego kraju Siergiej Riabkow. Przedstawiciel Kremla nie okre\u015bli\u0142 jednak szczeg\u00f3\u0142\u00f3w planu dzia\u0142ania, ani terminu zako\u0144czenia prac nad korekt\u0105. Wcze\u015bniej tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wskazywa\u0142 sam W\u0142adimir Putin zach\u0119cany przez nacjonalistycznych komentator\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1064076, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zapowiada-nowa-doktryne-nuklearna-odpowiedz-na-dzialan,nId,7770610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zapowiada now\u0105 doktryn\u0119 nuklearn\u0105. \"Odpowied\u017a na dzia\u0142ania Zachodu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:12:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainie-konczy-sie-czas-krytyczna-linia-eksperci-o-polowie-,nId,7770625\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainie-konczy-sie-czas-krytyczna-linia-eksperci-o-polowie/000JP9GT5J8J1IHV-C321.jpg\" alt=\"Ukrainie ko\u0144czy si\u0119 czas. &quot;Krytyczna linia&quot;, eksperci o po\u0142owie wrze\u015bnia\" align=\"left\" /></a>Rosja dotrze do Pokrowska i krytycznych linii zaopatrzeniowych prawdopodobnie w po\u0142owie wrze\u015bnia - przewiduje Ukrai\u0144skie Centrum Strategii Obronnych. Dobrych wie\u015bci dla ukrai\u0144skich wojsk nie maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c analitycy z Frontelligence Insight cytowani przez &quot;Forbesa&quot;. Podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce zwi\u0119kszone tempo rosyjskiej kampanii &quot;nie jest zaskakuj\u0105ce&quot;. O ostatnich &quot;kilometrach&quot; alarmuje r\u00f3wnie\u017c brytyjski wywiad.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1063687, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainie-konczy-sie-czas-krytyczna-linia-eksperci-o-polowie-,nId,7770625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainie ko\u0144czy si\u0119 czas. \"Krytyczna linia\", eksperci o po\u0142owie wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:01:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rakieta-omal-nie-zniszczyla-polskiego-cmentarza-pozar-pod-ki,nId,7770599\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rakieta-omal-nie-zniszczyla-polskiego-cmentarza-pozar-pod-ki/000JP8DC2MYWQWFF-C321.jpg\" alt=\"Rakieta omal nie zniszczy\u0142a polskiego cmentarza. Po\u017car pod Kijowem\" align=\"left\" /></a>Rosyjska rakieta spad\u0142a na teren Polskiego Cmentarz Wojennego w Bykowni pod Kijowem, na kt\u00f3rym spoczywaj\u0105 ofiary zbrodni katy\u0144skiej. Jej od\u0142amki spad\u0142y w pobli\u017cu g\u0142\u00f3wnego pomnika nekropolii, wywo\u0142uj\u0105c po\u017car. Zarz\u0105dca nekropolii poinformowa\u0142, \u017ce gdyby dosz\u0142o do detonacji \u0142adunku wybuchowego z g\u0142\u00f3wnego pomnika nic by nie zosta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1063688, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rakieta-omal-nie-zniszczyla-polskiego-cmentarza-pozar-pod-ki,nId,7770599", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakieta omal nie zniszczy\u0142a polskiego cmentarza. Po\u017car pod Kijowem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T09:10:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-trend-w-amerykanskich-restauracjach-ekspert-wskazal-na-,nId,7770520\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-trend-w-amerykanskich-restauracjach-ekspert-wskazal-na/000JP7QOMWNNAFDK-C321.jpg\" alt=\"Nowy trend w ameryka\u0144skich restauracjach. Ekspert wskaza\u0142 na jeden szczeg\u00f3\u0142\" align=\"left\" /></a>To ju\u017c nie wyj\u0105tek czy obciach zje\u015b\u0107 samotnie posi\u0142ek w restauracji. Ameryka\u0144skie media donosz\u0105 wr\u0119cz o nowym trendzie - jednoosobowych stolikach w lokalach gastronomicznych. Jak si\u0119 okazuje, coraz wi\u0119cej Amerykan\u00f3w rezerwuje sobie takie miejsca z wyprzedzeniem, a restauratorzy szykuj\u0105 dla nich coraz to nowsze udogodnienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1063689, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-trend-w-amerykanskich-restauracjach-ekspert-wskazal-na-,nId,7770520", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy trend w ameryka\u0144skich restauracjach. Ekspert wskaza\u0142 na jeden szczeg\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T07:17:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczne-odkrycie-w-tunelu-w-rafah-joe-biden-zdruzgotany,nId,7770487\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-odkrycie-w-tunelu-w-rafah-joe-biden-zdruzgotany/000JP7I5P393N15Q-C321.jpg\" alt=\"Tragiczne odkrycie w tunelu w Rafah. Joe Biden &quot;zdruzgotany&quot;\" align=\"left\" /></a>W jednym z tuneli w Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy znaleziono cia\u0142a sze\u015bciu izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w, w tym jednego obywatela USA. Wed\u0142ug izraelskiej armii je\u0144cy zostali zabici przez Hamas dzie\u0144 lub dwa przed odkryciem. Prezydent USA Joe Biden wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym stwierdzi\u0142, \u017ce jest &quot;zdruzgotany&quot; i &quot;oburzony&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1059960, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczne-odkrycie-w-tunelu-w-rafah-joe-biden-zdruzgotany,nId,7770487", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczne odkrycie w tunelu w Rafah. Joe Biden \"zdruzgotany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T06:36:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-niemczech-szykuja-sie-bezprecedensowe-wyniki,nId,7770497\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-w-niemczech-szykuja-sie-bezprecedensowe-wyniki/000JP7GEF8XY1ACW-C321.jpg\" alt=\"Wybory w Niemczech. Szykuj\u0105 si\u0119 bezprecedensowe wyniki\" align=\"left\" /></a>Skrajnie prawicowa partia AfD &quot;zmierza po bezprecedensowe wyniki&quot; - zauwa\u017caj\u0105 zagraniczne media. Takie spekulacje pojawiaj\u0105 si\u0119 w kontek\u015bcie wybor\u00f3w do parlament\u00f3w kraj\u00f3w zwi\u0105zkowych Saksonii i Turyngii na wschodzie RFN, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119. Zainteresowanie ich rezultatami wykracza daleko poza granice obu land\u00f3w i Niemiec. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1059961, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-niemczech-szykuja-sie-bezprecedensowe-wyniki,nId,7770497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Niemczech. Szykuj\u0105 si\u0119 bezprecedensowe wyniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:31:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-dronow-w-poblizu-moskwy-plona-strategiczne-obiekty,nId,7770489\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-dronow-w-poblizu-moskwy-plona-strategiczne-obiekty/000JP7EW393MUEG4-C321.jpg\" alt=\"Atak dron\u00f3w w pobli\u017cu Moskwy. P\u0142on\u0105 strategiczne obiekty\" align=\"left\" /></a>W moskiewskiej rafinerii naftowej wybuch\u0142 po\u017car - donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat burmistrza Moskwy. Ogie\u0144 mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 w wyniku ataku dron\u00f3w. W sieci zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 nagrania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1059962, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-dronow-w-poblizu-moskwy-plona-strategiczne-obiekty,nId,7770489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak dron\u00f3w w pobli\u017cu Moskwy. P\u0142on\u0105 strategiczne obiekty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilny-apel-prezydenta-ukrainy-wymienil-cztery-kluczowe-panst,nId,7770468\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilny-apel-prezydenta-ukrainy-wymienil-cztery-kluczowe-panst/000JP708J53YMAJW-C321.jpg\" alt=\"Pilny apel prezydenta Ukrainy. Wymieni\u0142 cztery kluczowe pa\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>- Zwracam si\u0119 do Stan\u00f3w Zjednoczonych, Wielkiej Brytanii, Francji i Niemiec - potrzebujemy \u015brodk\u00f3w, aby w pe\u0142ni i skutecznie chroni\u0107 Ukrain\u0119 - napisa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, apeluj\u0105c o zgod\u0119 na wykorzystanie zachodnich pocisk\u00f3w w ostrzale rosyjskich cel\u00f3w. W pi\u0105tek i w sobot\u0119 dosz\u0142o do kolejnych atak\u00f3w na obw\u00f3d charkowski, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1059963, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pilny-apel-prezydenta-ukrainy-wymienil-cztery-kluczowe-panst,nId,7770468", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel prezydenta Ukrainy. Wymieni\u0142 cztery kluczowe pa\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}]