[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T22:44:00+00:00", "description": "Es ist das beste Ergebnis f\u00fcr eine rechtsextreme Partei bei Landtagswahlen in der Geschichte der Bundesrepublik. Die AfD hat klare Vorstellungen davon, wie sie diese Macht nutzen will.", "id": 1065325, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-wahl-wie-das-ergebnis-afd-chef-bjoern-hoecke-hilft-a-10204033-f5e7-4ae4-b152-44a3c3caa3c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen-Wahl: Wie das Ergebnis AfD-Chef Bj\u00f6rn H\u00f6cke hilft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T21:35:00+00:00", "description": "Wahl gewonnen, Direktmandat verpasst: Der Spitzenkandidat der Th\u00fcringer AfD, Bj\u00f6rn H\u00f6cke, wechselte extra den Wahlkreis, um ein Direktmandat zu gewinnen. Doch er verlor auch diesmal gegen einen CDU-Abgeordneten.", "id": 1065138, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-thueringer-afd-chef-verpasst-direktmandat-in-greiz-a-cb94e4e1-670b-42dc-abf0-2528fde86c1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bj\u00f6rn H\u00f6cke: Th\u00fcringer AfD-Chef verpasst Direktmandat in Greiz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T21:28:00+00:00", "description": "Bei der Landtagswahl jagt das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht nahezu allen Parteien Stimmen ab und punktet bei Nichtw\u00e4hlern. Die AfD macht der CDU die meisten W\u00e4hler abspenstig \u2013 und \u00fcberzeugt J\u00fcngere. Die Daten zur Wahl.", "id": 1065140, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-in-sachsen-linke-verliert-massiv-an-bsw-cdu-und-afd-a-70e951e0-096a-41c7-8942-c6c6e312d7e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl in Sachsen: Linke verliert massiv an BSW \u2013 AfD jagt CDU Stimmen ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T21:28:00+00:00", "description": "Zum ersten Mal wird die AfD in Th\u00fcringen st\u00e4rkste Kraft in einem Bundesland. Besonders bei J\u00fcngeren punktet die Partei. Die Linkspartei von Ministerpr\u00e4sident Ramelow verliert drastisch an das BSW. Die Daten zur Wahl.", "id": 1065139, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-in-thueringen-wem-die-afd-stimmen-abjagte-und-so-wahlsieger-wurde-a-2099af0b-5757-4583-b774-cbda36417594#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl in Th\u00fcringen: Wem die AfD Stimmen abjagte \u2013 und so Wahlsieger wurde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:53:00+00:00", "description": "Mit den Linken? Niemals! Wenn es um die Genossen geht, verweisen sie in der CDU gern auf ihren Unvereinbarkeitsbeschluss. Doch in Th\u00fcringen braucht die Union die Ramelow-Partei wom\u00f6glich f\u00fcr die Macht.", "id": 1064996, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/so-finden-cdu-und-linke-vielleicht-doch-noch-zusammen-a-033018bd-d6eb-404f-8b3d-693075a4d65f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "So finden CDU und Linke (vielleicht) doch noch zusammen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:48:00+00:00", "description": "Bei einem russischen Angriff auf Charkiw sind Dutzende Menschen verletzt worden, darunter mehrere Kinder. Vorausgegangen war ein ukrainischer Drohnenangriff auf Ziele in Moskau und Umgebung.", "id": 1064997, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russische-raketen-auf-charkiw-mehr-als-40-verletzte-a-07bf989a-6556-4c7a-bd85-e0fa56f455c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Russische Raketen auf Charkiw \u2013 mehr als 40 Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:18:00+00:00", "description": "In Sachsen l\u00e4uft es auf eine Kooperation von CDU und BSW hinaus \u2013 trotz ideologischer Gr\u00e4ben. Regierungschef Michael Kretschmer d\u00fcrfte auch Druck aus Berlin sp\u00fcren.", "id": 1064998, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-sachsen-michael-kretschmer-und-das-bsw-kann-das-klappen-a-319aefbe-b0a7-414e-ba9b-b76015dfa1c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl Sachsen: Michael Kretschmer und das BSW \u2013 kann das klappen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T20:11:00+00:00", "description": "Die AfD triumphiert, die Linke st\u00fcrzt ab, das BSW zieht wohl zweistellig in beide Landtage ein: Das ist die vorl\u00e4ufige Wahlbilanz in Sachsen und Th\u00fcringen. Auf der Stra\u00dfe zeigen sich manche geschockt \u2013 andere sehen \u00bbpolitische Fehler en masse\u00ab.", "id": 1064999, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/sachsen-und-thueringen-was-die-menschen-auf-leipzigs-strassen-ueber-das-wahlergebnis-sagen-a-b32c692c-180e-45f3-934f-efe2836468ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Was die Menschen auf Leipzigs Stra\u00dfen \u00fcber das Wahlergebnis sagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:54:00+00:00", "description": "Die Landtagswahlen sind ein Debakel f\u00fcr die Ampel, aber auch f\u00fcr die liberale Demokratie. Mit AfD und BSW haben zwei Parteien gewonnen, denen jede Liberalit\u00e4t wesensfremd ist.", "id": 1065000, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahlen-in-sachsen-und-thueringen-dieser-abend-ist-eine-zaesur-a-a9fec426-25d1-4f2a-a3a6-9f2d5b34f025#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Sachsen und Th\u00fcringen: Dieser Abend ist eine Z\u00e4sur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:37:00+00:00", "description": "Zweistellig in Sachsen, zweistellig in Th\u00fcringen: Die Wagenknecht-Partei f\u00e4hrt Erfolge ein, bleibt aber hinter den Erwartungen zur\u00fcck. Warum sie wohl trotzdem zur K\u00f6nigsmacherin wird.", "id": 1064765, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-wird-das-bsw-zum-cdu-mehrheitsbeschaffer-in-sachsen-und-thueringen-a-cd39e30b-2c61-4cdc-8174-6e2146ae6dd4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sahra Wagenknecht: Wird das BSW zum CDU-Mehrheitsbeschaffer in Sachsen und Th\u00fcringen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:35:00+00:00", "description": "Im Mai st\u00fcrzt der Hubschrauber von Irans Pr\u00e4sident Raisi ab, er und sieben weitere Menschen starben. \u00dcber die Ursache wurde viel spekuliert. Nun sind die Untersuchungen abgeschlossen.", "id": 1064766, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-schliesst-sabotage-bei-hubschrauberabsturz-von-praesident-ebrahim-raisi-aus-a-2f6cb096-29fa-4df3-bf90-fd9aed6f7d94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran schlie\u00dft Sabotage bei Hubschrauberabsturz von Pr\u00e4sident Ebrahim Raisi aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:29:00+00:00", "description": "Der aserbaidschanische Pr\u00e4sident Alijew kann im Parlament auf eine Mehrheit seiner Partei z\u00e4hlen. Doch ihr Vorsprung f\u00e4llt kleiner aus als zuvor. Von der Opposition kam Kritik.", "id": 1064767, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aserbaidschan-partei-von-praesident-alijew-gewinnt-knappe-mehrheit-im-parlament-a-f531d419-418f-498f-85f1-1fccd2316833#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aserbaidschan: Partei von Pr\u00e4sident Alijew gewinnt knappe Mehrheit im Parlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:16:00+00:00", "description": "Nach dem AfD-Triumph im Osten m\u00fcssen die anderen Parteien wohl ungew\u00f6hnliche B\u00fcndnisse schmieden. In Th\u00fcringen k\u00f6nnten sogar die abgest\u00fcrzten Linken zum Machtfaktor werden. Die Entwicklungen.", "id": 1064768, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-news-sachsen-thueringen-jetzt-muss-die-cdu-in-thueringen-womoeglich-sogar-mit-den-linken-reden-a-5c47e145-cbc2-4b33-89ec-5de8a10fd134#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl-News Sachsen/Th\u00fcringen: Jetzt muss die CDU in Th\u00fcringen wom\u00f6glich sogar mit den Linken reden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T19:06:00+00:00", "description": "Das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht hat die politische Landschaft in Th\u00fcringen und Sachsen ver\u00e4ndert. Was hat die Partei vor? Einsch\u00e4tzungen von SPIEGEL-Redakteur Rasmus Buchsteiner.", "id": 1064769, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-und-das-bsw-wie-sie-die-politische-landschaft-in-thueringen-und-sachsen-veraendert-haben-a-9ea4ad96-0362-417d-b929-be98e8e21326#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sahra Wagenknecht und das BSW: Wie sie die politische Landschaft in Th\u00fcringen und Sachsen ver\u00e4ndert haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:55:00+00:00", "description": "Weil er zwei Frauen Wahlbetrug unterstellte, muss Rudolph Giuliani ihnen Schadensersatz in Millionenh\u00f6he zahlen. Doch der fr\u00fchere Trump-Anwalt sperrt sich. Die Frauen wollen jetzt auf anderem Wege zu ihrem Geld kommen.", "id": 1064770, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/rudolph-giuliani-wahlhelferinnen-wollen-wohnung-von-trumps-ex-anwalt-als-schadensersatz-a-65341c40-2b08-483b-b791-9ad65180d616#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rudolph Giuliani: Wahlhelferinnen wollen Wohnung von Trumps Ex-Anwalt als Schadensersatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:30:00+00:00", "description": "Vier Wettkampftage mussten die deutschen Athletinnen und Athleten bei den Paralympics warten \u2013 nun gab es zwei Goldmedaillen in elf Minuten: Tanja Scholz und Josia Topf \u00fcberragen im Schwimmbecken.", "id": 1064568, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paralympics-in-paris-tanja-scholz-und-josia-topf-schwimmen-zu-gold-fuer-deutschland-a-6ce1577a-6f0d-45fd-9f07-24ba9ab687e4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics in Paris: Tanja Scholz und Josia Topf schwimmen zu Gold f\u00fcr Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T18:21:00+00:00", "description": "Im Laufe seines Lebens hat ein Saarl\u00e4nder bei sich zu Hause 30.000 Alltagsgegenst\u00e4nde und Zeitzeugendokumente gesammelt. Erst jetzt entdeckt die historische Forschung den Wert seines ungew\u00f6hnlichen Privatmuseums.", "id": 1064569, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/rubenheim-warum-ein-saarlaender-30-000-alltagsgegenstaende-und-zeitzeugendokumente-gesammelt-hat-a-cf1eae01-14d0-47e6-b658-7f5920f5db7a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rubenheim: Warum ein Saarl\u00e4nder 30.000 Alltagsgegenst\u00e4nde und Zeitzeugendokumente gesammelt hat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:41:00+00:00", "description": "Die Ergebnisse der Landtagswahlen in Sachsen und Th\u00fcringen k\u00f6nnten die Politik nicht nur in beiden L\u00e4ndern durcheinanderwirbeln, sondern auch im Bund. Die wichtigsten Erkenntnisse.", "id": 1064771, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahlen-in-thueringen-und-sachsen-fuenf-lehren-a-b9e9aa81-32d4-45fe-bd62-b62325345b24#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Th\u00fcringen und Sachsen: F\u00fcnf Lehren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:33:00+00:00", "description": "Diese verflixte Handspielregel: Der SC Freiburg verliert bei den Bayern und \u00e4rgert sich \u00fcber einen Pfiff. Thomas M\u00fcller ist neuer M\u00fcnchner Rekordspieler. Und: Der 1. FC Heidenheim gr\u00fc\u00dft von ganz oben.", "id": 1064366, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-rekordmann-thomas-mueller-trifft-bayern-muenchen-schlaegt-sc-freiburg-a-f3e405ac-37ba-4484-852f-0ce82dab0c77#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Rekordmann Thomas M\u00fcller trifft \u2013 Bayern M\u00fcnchen schl\u00e4gt SC Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:02:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen ist ein Traktor mit Anh\u00e4nger auf einem absch\u00fcssigen Waldweg ins Rutschen geraten und umgekippt. Vier Menschen wurden lebensgef\u00e4hrlich verletzt, vier weitere schwer.", "id": 1064772, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/suenna-in-thueringen-kinder-und-erwachsene-schweben-nach-traktorunfall-in-lebensgefahr-a-cb7e16af-2168-42b3-b382-078a5aedae0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcnna in Th\u00fcringen: Kinder und Erwachsene schweben nach Traktorunfall in Lebensgefahr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T17:02:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen ist ein Traktor mit Anh\u00e4nger auf einem absch\u00fcssigen Waldweg ins Rutschen geraten und umgekippt. Vier Menschen wurden lebensgef\u00e4hrlich verletzt, vier weitere schwer.", "id": 1064367, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thueringen-familientour-endet-in-tragoedie-gespann-kippt-um-vier-menschen-lebensgefaehrlich-verletzt-a-cb7e16af-2168-42b3-b382-078a5aedae0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen: Familientour endet in Trag\u00f6die \u2013 Gespann kippt um, vier Menschen lebensgef\u00e4hrlich verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:59:00+00:00", "description": "Wenn Manchester United gegen Liverpool den Ball hatte, wurde es gef\u00e4hrlich \u2013 f\u00fcr Manchester United. Liverpools Coach Arne Slot erlebt einen Traumstart als Nachfolger von J\u00fcrgen Klopp.", "id": 1064368, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-manchester-united-zerlegt-sich-selbst-fc-liverpool-gnadenlos-a-ff36bf6d-17c7-41aa-a382-b0f52b78f76c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier League: Manchester United zerlegt sich selbst, FC Liverpool gnadenlos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:11:00+00:00", "description": "Titelverteidiger Bayer Leverkusen hat eine l\u00f6sbare Aufgabe im DFB-Pokal bekommen und trifft auf Zweitligist Elversberg. Die Bayern fahren nach Mainz. Der einzig verbliebene Regionalligist Offenbach spielt gegen Karlsruhe.", "id": 1064773, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-bayer-leverkusen-trifft-auf-zweitligist-elversberg-bayern-reist-nach-mainz-a-d12345c2-fa6c-4286-934b-c0b103098835#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Pokal-Auslosung: Bayer Leverkusen trifft auf Zweitligist Elversberg, Bayern reist nach Mainz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:11:00+00:00", "description": "Titelverteidiger Bayer Leverkusen hat eine l\u00f6sbare Aufgabe im DFB-Pokal bekommen und trifft auf Zweitligist Elversberg. Die Bayern fahren nach Mainz. Der einzig verbliebene Regionalligist Offenbach spielt gegen Karlsruhe.", "id": 1064060, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-leverkusen-trifft-auf-zweitligist-elversberg-bayern-reist-nach-mainz-a-d12345c2-fa6c-4286-934b-c0b103098835#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Pokal-Auslosung: Leverkusen trifft auf Zweitligist Elversberg, Bayern reist nach Mainz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:04:00+00:00", "description": "Historische Wahl in Th\u00fcringen: Zum ersten Mal wird Prognosen zufolge die AfD st\u00e4rkste Kraft. Die Linkspartei von Ministerpr\u00e4sident Bodo Ramelow liegt abgeschlagen auf Platz vier \u2013 noch hinter dem neu formierten Wagenknecht-B\u00fcndnis.", "id": 1064061, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-thueringen-afd-gewinnt-erstmals-laut-prognose-klar-vorn-regierende-ramelow-linke-stuerzt-ab-a-e5aee385-d9f0-4549-9894-7decdd5bcbcf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl Th\u00fcringen: AfD gewinnt erstmals \u2013 laut Prognose klar vorn. Regierende Ramelow-Linke st\u00fcrzt ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T16:02:00+00:00", "description": "AfD und CDU liefern sich laut ersten Prognosen ein Kopf-an-Kopf-Rennen in Sachsen, das die CDU knapp f\u00fcr sich entscheidet. Das BSW kommt bei den Landtagswahlen auf Platz drei.", "id": 1064062, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-sachsen-cdu-laut-prognosen-knapp-vor-afd-wagenknecht-partei-bsw-stark-a-ad683a8e-c096-4198-a7b1-8e3be2a15ab5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl Sachsen: CDU laut Prognosen knapp vor AfD, Wagenknecht-Partei BSW stark", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:51:00+00:00", "description": "Israels Gewerkschaften und andere Institutionen haben zu einem landesweiten Streik aufgerufen. Die Ma\u00dfnahme soll die Regierung dazu veranlassen, sich auf einen Geiseldeal mit der Hamas einzulassen.", "id": 1064063, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/netanyahu-unter-druck-israels-gewerkschaftsverband-ruft-zu-generalstreik-auf-a-73c31b60-84d4-43d9-92ea-a8860e3a77bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel - Protest gegen Geiselpolitik: Gewerkschaftsverband ruft zu Generalstreik auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:51:00+00:00", "description": "Israels Gewerkschaften haben zu einem landesweiten Streik aufgerufen. Sie fordern, dass die Regierung sich auf einen Geiseldeal mit der Hamas einl\u00e4sst. In Tel Aviv gingen derweil Zehntausende auf die Stra\u00dfen.", "id": 1064774, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-protest-gegen-geiselpolitik-gewerkschaftsverband-ruft-zu-landesweitem-streik-auf-a-73c31b60-84d4-43d9-92ea-a8860e3a77bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel - Protest gegen Geiselpolitik: Gewerkschaftsverband ruft zu landesweitem Streik auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:41:00+00:00", "description": "Oasis und Sauron kommen zur\u00fcck, George Clooney spielt endlich wieder mit Brad Pitt, und der Mensch versteht nun Schweine. Was bei den Streaminganbietern anl\u00e4uft und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.", "id": 1064064, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-amazon-prime-disney-neue-serien-und-filme-im-september-2024-a-8fa42704-a03c-4247-adf7-ee097467f78b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix, Amazon Prime, Disney+: Neue Serien und Filme im September 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:39:00+00:00", "description": "Bernhard Langer hat Golf gro\u00df gemacht in Deutschland und eine Weltkarriere hingelegt. Andere sind an dem Sport zerbrochen, doch er fand Zuspruch im Glauben. Und spielt immer weiter.", "id": 1064065, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf-legende-bernhard-langer-spieler-gottes-a-43a6a66d-9d54-46f2-8ff1-62c1ad791ca2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Golf-Legende Bernhard Langer: Spieler Gottes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:28:00+00:00", "description": "Auf Instagram posierte der N\u00fcrnberger Fu\u00dfballer Niklas-Wilson Sommer im Trikot des FC Bayern. Ein paar Tage sp\u00e4ter wurde ihm laut seinem Heimklub vor der eigenen Haust\u00fcr aufgelauert.", "id": 1064066, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/niklas-wilson-sommer-nuernberg-profi-wird-koerperlich-attackiert-a-aea8c743-0f93-46b4-a722-c490c4beba57#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niklas-Wilson Sommer: N\u00fcrnberg-Profi wird k\u00f6rperlich attackiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:28:00+00:00", "description": "Auf Instagram posierte der N\u00fcrnberger Fu\u00dfballer Niklas-Wilson Sommer im Trikot des FC Bayern. Ein paar Tage sp\u00e4ter wurde ihm laut seinem Heimklub vor der eigenen Haust\u00fcr aufgelauert.", "id": 1064775, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/niklas-wilson-sommer-nuernberg-profi-zeigt-sich-im-bayern-trikot-und-wird-koerperlich-attackiert-a-aea8c743-0f93-46b4-a722-c490c4beba57#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niklas-Wilson Sommer: N\u00fcrnberg-Profi zeigt sich im Bayern-Trikot und wird k\u00f6rperlich attackiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:26:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Sicherheit im Luftraum ist die Arbeit der Deutschen Flugsicherung essenziell. Jetzt gab sie bekannt, gehackt worden zu sein. Den Flugverkehr beeintr\u00e4chtigt die Attacke den Angaben zufolge aber nicht.", "id": 1063626, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/deutsche-flugsicherung-wurde-ziel-von-hackerangriff-buerokommunikation-betroffen-a-34b98e09-f17a-4fe1-baaa-5c461df93ac6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Flugsicherung wurde Ziel von Hackerangriff, B\u00fcrokommunikation betroffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:19:00+00:00", "description": "Kommt es zur Z\u00e4sur in Sachsen und Th\u00fcringen? Bei den Landtagswahlen in Sachsen und Th\u00fcringen k\u00f6nnte die AfD erstmals st\u00e4rkste Kraft werden. Die anderen Parteien sind alarmiert. Die Entwicklungen.", "id": 1063627, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtags-wahl-news-heute-sachsens-ministerpraesident-kretschmer-spricht-von-schicksalswahl-a-5c47e145-cbc2-4b33-89ec-5de8a10fd134#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtags-Wahl-News heute: Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer spricht von \u00bbSchicksalswahl\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:12:00+00:00", "description": "Nach seinem Meinungsbeitrag f\u00fcr die \u00bbNew York Times\u00ab hat sich George Clooney erneut zu US-Pr\u00e4sident Biden ge\u00e4u\u00dfert. Dessen R\u00fcckzug aus dem Wahlkampf bezeichnete er als \u00bbselbstlose Tat\u00ab.", "id": 1063628, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/george-clooney-lobt-ruecktritt-von-joe-biden-a-20acae11-94f1-42c9-b8dc-340b6dcff96f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "George Clooney lobt R\u00fccktritt von Joe Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:12:00+00:00", "description": "Nach seinem Meinungsbeitrag f\u00fcr die \u00bbNew York Times\u00ab hat sich George Clooney erneut zu US-Pr\u00e4sident Biden ge\u00e4u\u00dfert. Dessen R\u00fcckzug aus dem Wahlkampf bezeichnete er als \u00bbselbstlose Tat\u00ab.", "id": 1064776, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/george-clooney-lobt-ruecktritt-von-joe-biden-bei-auftritt-in-venedig-a-20acae11-94f1-42c9-b8dc-340b6dcff96f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "George Clooney lobt R\u00fccktritt von Joe Biden bei Auftritt in Venedig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:05:00+00:00", "description": "Nach der Messerattacke in Siegen hat sich der Zustand der Opfer stabilisiert. Die mutma\u00dfliche T\u00e4terin sitzt in Untersuchungshaft. Nordrhein-Westfalens Innenminister warnte vor Vergleichen mit dem Angriff in Solingen.", "id": 1063629, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/siegen-messerattacke-opfer-ausser-lebensgefahr-mutmassliche-taeterin-in-untersuchungshaft-a-a82d8583-ba31-4797-8362-784fc2fac6fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siegen: Messerattacke - Opfer au\u00dfer Lebensgefahr, mutma\u00dfliche T\u00e4terin in Untersuchungshaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T15:05:00+00:00", "description": "Nach der Messerattacke in Siegen hat sich der Zustand der Opfer stabilisiert. Die mutma\u00dfliche T\u00e4terin sitzt in Untersuchungshaft. Nordrhein-Westfalens Innenminister warnte vor Vergleichen mit dem Angriff in Solingen.", "id": 1064777, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/siegen-opfer-nach-messerattacke-ausser-lebensgefahr-mutmassliche-taeterin-in-u-haft-a-a82d8583-ba31-4797-8362-784fc2fac6fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siegen: Opfer nach Messerattacke au\u00dfer Lebensgefahr, mutma\u00dfliche T\u00e4terin in U-Haft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:28:00+00:00", "description": "In Ravensburg ist eine Auseinandersetzung vor einem Supermarkt eskaliert, ein Mann starb. Die Hintergr\u00fcnde sind noch unklar, offenbar gab es aber schon Tage zuvor Streit zwischen dem mutma\u00dflichen T\u00e4ter und dem Opfer.", "id": 1064778, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ravensburg-streit-unter-asylbewerbern-endet-toedlich-a-c765f198-6187-4e4e-b1a3-d684dd568334#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ravensburg: Streit unter Asylbewerbern endet t\u00f6dlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:28:00+00:00", "description": "In Ravensburg ist eine Auseinandersetzung vor einem Supermarkt eskaliert, ein Mann starb. Die Hintergr\u00fcnde sind noch unklar, offenbar gab es aber schon Tage zuvor Streit zwischen dem mutma\u00dflichen T\u00e4ter und dem Opfer.", "id": 1063630, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ravensburg-verdaechtiger-nach-toedlichem-streit-unter-asylbewerbern-in-haft-a-c765f198-6187-4e4e-b1a3-d684dd568334#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ravensburg: Verd\u00e4chtiger nach t\u00f6dlichem Streit unter Asylbewerbern in Haft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:23:00+00:00", "description": "S\u00fc\u00dfer kann ein Ferrari-Sieg nicht sein: Beim Heimspiel in Monza triumphierte Charles Leclerc als Au\u00dfenseiter. Lando Norris verpatzte im McLaren den Start, machte aber trotzdem WM-Punkte auf Max Verstappen gut.", "id": 1064779, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-charles-leclerc-gewinnt-grossen-preis-von-italien-im-ferrari-max-verstappen-schwach-a-a11fdbb3-29ac-4eaf-9a10-36f9bdb6e910#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Charles Leclerc gewinnt Gro\u00dfen Preis von Italien im Ferrari, Max Verstappen schwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:23:00+00:00", "description": "S\u00fc\u00dfer kann ein Ferrari-Sieg nicht sein: Beim Heimspiel in Monza triumphierte Charles Leclerc als Au\u00dfenseiter. Lando Norris verpatzte im McLaren den Start, machte aber trotzdem WM-Punkte auf Max Verstappen gut.", "id": 1063631, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-charles-leclerc-gewinnt-grossen-preis-von-italien-im-ferrari-max-verstappen-sechster-a-a11fdbb3-29ac-4eaf-9a10-36f9bdb6e910#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Charles Leclerc gewinnt Gro\u00dfen Preis von Italien im Ferrari, Max Verstappen Sechster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:06:00+00:00", "description": "US-Schauspieler Richard Gere war zu Scherzen aufgelegt, als ihm in Venedig eine hitzige Szene aus dem Kinoklassiker \u00bbPretty Woman\u00ab gezeigt wurde: Zwischen ihm und Julia Roberts habe es am Set jedoch so gar nicht gefunkt.", "id": 1063632, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/richard-gere-spricht-ueber-erotische-pretty-woman-szene-a-e6bd2543-5525-4b4e-ad6d-e0c6a292eacf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richard Gere spricht \u00fcber erotische \u00bbPretty Woman\u00ab-Szene", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T14:06:00+00:00", "description": "US-Schauspieler Richard Gere war zu Scherzen aufgelegt, als ihm in Venedig eine hitzige Szene aus dem Kinoklassiker \u00bbPretty Woman\u00ab gezeigt wurde: Zwischen ihm und Julia Roberts habe es am Set jedoch so gar nicht gefunkt.", "id": 1064780, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/richard-gere-spricht-ueber-erotische-pretty-woman-szene-mit-julia-roberts-a-e6bd2543-5525-4b4e-ad6d-e0c6a292eacf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richard Gere spricht \u00fcber erotische \u00bbPretty Woman\u00ab-Szene mit Julia Roberts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:57:00+00:00", "description": "Beim Duell der Traditionsklubs lie\u00df K\u00f6ln den Schalkern keine Chance und f\u00fchrte komfortabel 3:0. Dann kamen die Hausherren durch einen Strafsto\u00dftreffer noch mal ran, zur Wende reichte es aber nicht mehr.", "id": 1063633, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-der-1-fc-koeln-gewinnt-bei-schalke-04-a-ee1d74c9-b448-4437-8d69-6999474efc24#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Der 1. FC K\u00f6ln gewinnt bei Schalke 04", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:57:00+00:00", "description": "Beim Duell der Traditionsklubs lie\u00df K\u00f6ln den Schalkern keine Chance und f\u00fchrte komfortabel 3:0. Dann kamen die Hausherren durch einen Strafsto\u00dftreffer noch mal ran, zur Wende reichte es aber nicht mehr.", "id": 1064369, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-der-1-fc-koeln-gewinnt-beim-fc-schalke-04-a-ee1d74c9-b448-4437-8d69-6999474efc24#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Der 1. FC K\u00f6ln gewinnt beim FC Schalke 04", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:40:00+00:00", "description": "Der Ort ist symboltr\u00e4chtig, das Event seit dem 9-Euro-Ticket eine Art Sommertradition: Punks haben sich auf Sylt zu Konzerten, Workshops und Lesungen getroffen. Inselbewohner versuchen, eine Wiederholung zu verhindern.", "id": 1063634, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sylt-punk-protestcamp-3-0-geht-zuende-a-53872687-5324-4489-af54-ac73bd9ac96b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Punk-Protestcamp 3.0 geht zuende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:40:00+00:00", "description": "Der Ort ist symboltr\u00e4chtig, das Event seit dem 9-Euro-Ticket eine Art Sommertradition: Punks haben sich auf Sylt zu Konzerten, Workshops und Lesungen getroffen. Inselbewohner versuchen, eine Wiederholung zu verhindern.", "id": 1064370, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sylt-punk-protestcamp-geht-zu-ende-a-53872687-5324-4489-af54-ac73bd9ac96b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Punk-Protestcamp geht zu Ende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:27:00+00:00", "description": "Der fr\u00fchere stellvertretende hessische Ministerpr\u00e4sident Tarek Al-Wazir will in der Bundespolitik noch mal durchstarten. Es gehe darum, die Gr\u00fcnen aus einer Ecke herauszuholen, in die sie nicht geh\u00f6rten.", "id": 1063635, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruenenpolitiker-tarek-al-wazir-will-in-den-bundestag-a-029e25e5-8fe5-4417-af5b-4c1190e00a7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcnenpolitiker Tarek Al-Wazir will in den Bundestag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:27:00+00:00", "description": "Der fr\u00fchere stellvertretende hessische Ministerpr\u00e4sident Tarek Al-Wazir will in der Bundespolitik noch mal durchstarten. Es gehe darum, die Gr\u00fcnen aus einer Ecke herauszuholen, in die sie nicht geh\u00f6rten.", "id": 1064371, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruenen-politiker-tarek-al-wazir-will-in-den-bundestag-a-029e25e5-8fe5-4417-af5b-4c1190e00a7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcnen-Politiker Tarek Al-Wazir will in den Bundestag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:27:00+00:00", "description": "In Weimar \u00fcberpr\u00fcft der Theatermacher und S\u00e4nger Schorsch Kamerun noch einmal alle Kunstformen, f\u00fcr die es bei einem Wahlsieg der AfD eng werden k\u00f6nnte.", "id": 1063636, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/schorsch-kamerun-beim-kunstfest-in-weimar-mit-performance-gegen-den-rechtsruck-a-9b059149-5a0d-41a9-8695-0a0e679afeaa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schorsch Kamerun beim Kunstfest in Weimar: Mit Performance gegen den Rechtsruck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:21:00+00:00", "description": "2019 tauchte ein Belugawal in Norwegen auf, der einen Gurt mit einer Kamerahalterung trug. Es wurde spekuliert, dass Russland das Tier zur Spionage einsetzte. Jetzt ist es gestorben.", "id": 1063637, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mutmasslicher-spionagewal-hvaldimir-ist-tot-a-99754d96-8095-4de7-919b-adae55e03a9a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mutma\u00dflicher Spionagewal \u00bbHvaldimir\u00ab ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T13:21:00+00:00", "description": "2019 tauchte ein Belugawal in Norwegen auf, der einen Gurt mit einer Kamerahalterung trug. Es wurde spekuliert, dass Russland das Tier zur Spionage einsetzte. Jetzt ist es gestorben.", "id": 1064372, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/norwegen-mutmasslicher-spionagewal-hvaldimir-ist-tot-a-99754d96-8095-4de7-919b-adae55e03a9a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegen: Mutma\u00dflicher Spionagewal \u00bbHvaldimir\u00ab ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T12:48:00+00:00", "description": "Was f\u00fcr ein Mensch ist der T\u00e4ter von Solingen? Aus welchen Verh\u00e4ltnissen stammt er? Der SPIEGEL hat den Vater und die Schwester von Issa Al H. in Damaskus ausfindig gemacht. Die Familie hatte ihn einst weggeschickt \u2013 um ihn vor dem IS zu sch\u00fctzen.", "id": 1063638, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anschlag-von-solingen-interview-mit-der-familie-des-mutmasslichen-taeters-a-85374168-642e-43a0-b2ad-54f0b81b8db9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anschlag von Solingen: Interview mit der Familie des mutma\u00dflichen T\u00e4ters", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T12:35:00+00:00", "description": "Vor 85 Jahren hat Nazideutschland die Westerplatte in Polen angegriffen. Zum Jahrestag des \u00dcberfalls warnt Regierungschef Donald Tusk vor einem neuen Krieg, Pr\u00e4sident Duda befeuert den Streit um Reparationszahlungen.", "id": 1064373, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-praesident-andrzej-duda-erneuert-entschaedigungsforderungen-an-deutschland-a-e3edc6d1-0d9e-4f5f-bdfd-643762ffd11e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: Pr\u00e4sident Andrzej Duda erneuert Entsch\u00e4digungsforderungen an Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T12:35:00+00:00", "description": "Vor 85 Jahren hat Nazideutschland die Westerplatte in Polen angegriffen. Zum Jahrestag des \u00dcberfalls warnt Regierungschef Donald Tusk vor einem neuen Krieg, Pr\u00e4sident Duda befeuert den Streit um Reparationszahlungen.", "id": 1063639, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polens-praesident-duda-erneuert-entschaedigungsforderungen-an-deutschland-a-e3edc6d1-0d9e-4f5f-bdfd-643762ffd11e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polens Pr\u00e4sident Duda erneuert Entsch\u00e4digungsforderungen an Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T12:04:00+00:00", "description": "Mit einer Trauerfeier haben Menschen am Sonntagvormittag der Opfer der Messerattacke auf dem Solinger Stadtfest gedacht. Frank-Walter Steinmeier erkl\u00e4rte, der Anschlag ziele \u00bbauf das, was uns ausmacht\u00ab.", "id": 1063640, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/solingen-das-sagt-bundespraesident-frank-walter-steinmeier-bei-der-trauerfeier-a-b88e5ea6-0f83-4f57-ae9d-21b52d7e8d92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solingen: Das sagt Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier bei der Trauerfeier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T12:04:00+00:00", "description": "Mit einer Trauerfeier haben Menschen am Sonntagvormittag der Opfer der Messerattacke auf dem Solinger Stadtfest gedacht. Frank-Walter Steinmeier erkl\u00e4rte, der Anschlag ziele \u00bbauf das, was uns ausmacht\u00ab.", "id": 1064374, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/solingen-frank-walter-steinmeier-fordert-ueberparteiliche-zusammenarbeit-bei-zuwanderung-a-b88e5ea6-0f83-4f57-ae9d-21b52d7e8d92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solingen: Frank-Walter Steinmeier fordert \u00fcberparteiliche Zusammenarbeit bei Zuwanderung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:59:00+00:00", "description": "Im Dezember brachen 650 Menschen auf zur l\u00e4ngsten Kreuzfahrt der Welt: Neun Monate leben sie auf der \u00bbSerenade of the Seas\u00ab und \u00fcbertragen ihr Leben \u00fcber TikTok wie in einer Soap. Unsere Reporter sind zugestiegen.", "id": 1063641, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/serenade-of-the-seas-neun-monate-influencer-kreuzfahrt-wir-sind-zugestiegen-a-d2afa505-ba70-47c7-bea6-cb0b56e753f8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbSerenade of the Seas\u00ab: Neun Monate Influencer-Kreuzfahrt - wir sind zugestiegen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:57:00+00:00", "description": "Bei einem Polizeieinsatz in Berlin hat die Polizei am Samstag einen Mann erschossen, nachdem dieser das Feuer auf die Beamten er\u00f6ffnet hatte. Inzwischen ist klar: Der 46-J\u00e4hrige litt unter psychischen Problemen.", "id": 1064375, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-toedlicher-sek-einsatz-erschossener-hatte-psychische-probleme-a-93f74e5e-bbb5-4647-bb86-7368fd85ef90#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: T\u00f6dlicher SEK-Einsatz - Erschossener hatte psychische Probleme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:57:00+00:00", "description": "Bei einem Polizeieinsatz in Berlin hat die Polizei am Samstag einen Mann erschossen, nachdem dieser das Feuer auf die Beamten er\u00f6ffnet hatte. Inzwischen ist klar: Der 46-J\u00e4hrige litt unter psychischen Problemen.", "id": 1063642, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/toedlicher-sek-einsatz-in-berlin-erschossener-hatte-psychische-probleme-a-93f74e5e-bbb5-4647-bb86-7368fd85ef90#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00f6dlicher SEK-Einsatz in Berlin: Erschossener hatte psychische Probleme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:51:00+00:00", "description": "In einem Th\u00fcringer Wahllokal musste die Polizei Streit zwischen dem Wahlvorstand und einem Mann schlichten. Der Konflikt um verbotene Wahlwerbung hatte sich an dessen T-Shirt entz\u00fcndet.", "id": 1063643, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/thueringen-polizeieinsatz-in-wahllokal-ermittlungen-wegen-bedrohung-in-gera-a-38fe9c39-7dc7-4e9c-bc4c-535d1ffbc308#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen: Polizeieinsatz in Wahllokal \u2013 Ermittlungen wegen Bedrohung in Gera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:50:00+00:00", "description": "Ricky Pearsall gilt bei den San Francisco 49ers als Offensivhoffnung. Nun wurde er bei einem versuchten Raub\u00fcberfall angeschossen. Sein Zustand ist seiner Mannschaft zufolge ernst, aber stabil.", "id": 1063644, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-profi-ricky-pearsall-offensivtalent-von-den-san-francisco-49ers-in-die-brust-geschossen-a-06d71b89-f91c-4431-964c-1782a9451e8d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFL-Profi Ricky Pearsall: Offensivtalent von den San Francisco 49ers in die Brust geschossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:45:00+00:00", "description": "Nach dem Willen der Pariser B\u00fcrgermeisterin werden die olympischen Ringe dem Eiffelturm erhalten bleiben. Allerdings soll eine andere Konstruktion das Wahrzeichen der Stadt zieren, als derzeit daran h\u00e4ngt.", "id": 1063645, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/paris-olympische-ringe-sollen-dauerhaft-am-eiffelturm-zu-sehen-sein-a-f0ef7ca0-198c-4318-8ff1-b7f9c1b092ac#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paris: Olympische Ringe sollen dauerhaft am Eiffelturm zu sehen sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:28:00+00:00", "description": "Die hygienischen Bedingungen im Gazastreifen sind katastrophal. Die WHO bef\u00fcrchtet, dass sich dort die Kinderl\u00e4hmung ausbreitet. Nun startet eine massive Impfkampagne, unterst\u00fctzt von den Kriegsparteien.", "id": 1063646, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-uno-beginnt-mit-polioimpfungen-im-gazastreifen-a-88204ed5-c852-407c-9296-2a8eeb7b60b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Uno beginnt mit Polioimpfungen im Gazastreifen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:22:00+00:00", "description": "Mit Cardiff City schaffte Sol Bamba den Sprung in die Premier League. Dann erkrankte er an Krebs, galt inzwischen jedoch als geheilt. Nun ist er \u00fcberraschend in einem Krankenhaus in der T\u00fcrkei gestorben.", "id": 1063647, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/trauer-um-sol-bamba-ehemaliger-nationalspieler-der-elfenbeinkueste-mit-39-jahren-gestorben-a-1f957432-5c80-4ad2-811d-194f9434aeab#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trauer um Sol Bamba: Ehemaliger Nationalspieler der Elfenbeink\u00fcste mit 39 Jahren gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:05:00+00:00", "description": "Die russische Halbinsel Kamtschatka ist ber\u00fchmt f\u00fcr ihre Vulkantouren. Nun ist ein Hubschrauber abgest\u00fcrzt, 22 Menschen sollen an Bord gewesen sein.", "id": 1063648, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamtschatka-russland-mindestens-17-tote-nach-hubschrauberabsturz-a-c5652ede-86b4-4cc6-8c2f-d1ea07672b99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamtschatka \u2013 Russland: Mindestens 17 Tote nach Hubschrauberabsturz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T11:02:00+00:00", "description": "Nach heftigen \u00dcberschwemmungen werden tonnenweise tote Fische an die K\u00fcste der Hafenstadt Volos gesp\u00fclt. Nun soll der Staat helfen, die Region von den stinkenden Tieren zu befreien.", "id": 1063649, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/griechenland-hafenstadt-ruft-wegen-massen-von-toten-fischen-notstand-aus-a-32fe0cbc-0b88-46cd-a2e5-3e6a546a94a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Griechenland: Hafenstadt ruft wegen Massen von toten Fischen Notstand aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T10:51:00+00:00", "description": "Akkusauger fegen Kabelmodelle vom Markt? Nein, sagt die Stiftung Warentest. Sie sind h\u00e4ufig leiser, ihnen geht die Kraft nicht nach ein paar Minuten aus \u2013 und auch gute Modelle sind g\u00fcnstig zu haben.", "id": 1063650, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/haushalt/stiftung-warentest-das-sind-die-besten-staubsauger-mit-kabel-2024-a-1f1217e5-d9f0-4a47-841e-8518fcb58a5f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stiftung Warentest: Das sind die besten Staubsauger mit Kabel 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T10:51:00+00:00", "description": "Im Kampf um Bachmut verlor Jevgenii Korinets ein Bein. Jetzt k\u00e4mpft der ukrainische Veteran bei den Paralympics in Paris um Medaillen. Im Video erz\u00e4hlt der Sitzvolleyballer, was ihn antreibt.", "id": 1063651, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/ukraine-kriegsveteran-bei-paralympics-in-paris-von-der-front-aufs-treppchen-a-b70c5a8a-507b-44a6-bb12-01552860c0e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Kriegsveteran bei Paralympics in Paris: Von der Front aufs Treppchen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T10:50:00+00:00", "description": "Was kann eine 59-J\u00e4hrige im Escort besonders gut? Cheryl sagt, sie f\u00fchle sofort: \u00bbWas will der, wie tickt er, was gef\u00e4llt ihm?\u00ab Hier verr\u00e4t sie, f\u00fcr welchen Kunden sie sich gesch\u00e4mt und was sie \u00fcber M\u00e4nner gelernt hat.", "id": 1063652, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/escort-als-aeltere-frau-ich-habe-bei-privaten-dates-nie-so-viel-wertschaetzung-erfahren-wie-jetzt-a-4a098048-4971-4197-b86c-5263e14f8963#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escort als \u00e4ltere Frau: \u00bbIch habe bei privaten Dates nie so viel Wertsch\u00e4tzung erfahren wie jetzt\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T10:49:00+00:00", "description": "In Deutschland steht Kirschlorbeer gef\u00fchlt in jedem zweiten Garten, in der Schweiz darf er nicht mehr verkauft werden. Das klingt nach Pflanzendiskriminierung.", "id": 1063653, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/kirschlorbeer-wie-boese-ist-er-der-wurm-drin-die-gartenkolumne-a-43b11b1b-f380-435b-96ce-5ea23039473d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kirschlorbeer: Wie b\u00f6se ist er? (Der Wurm drin \u2013 die Gartenkolumne)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T10:47:00+00:00", "description": "Einst war sie der Star des deutschen Frauenboxens. Jetzt tritt Ex-Weltmeisterin Regina Halmich in einem Showfight zum dritten Mal gegen Stefan Raab an. Der TV-Entertainer muss sich auf eine Abreibung gefasst machen.", "id": 1063654, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/regina-halmich-die-boxerin-will-stefan-raab-zum-dritten-mal-verhauen-was-treibt-sie-an-a-aaf5c76e-ac43-4faa-9d1f-6f19f8033ca6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Regina Halmich: Die Boxerin will Stefan Raab zum dritten Mal verhauen - was treibt sie an?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T08:04:00+00:00", "description": "Der brasilianische Bundesrichter Alexandre de Moraes drehte X-Besitzer Elon Musk das Netzwerk ab. Daf\u00fcr beschimpft er den Topjuristen. Doch der ist kampferprobt und listig.", "id": 1059662, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/brasilien-alexandre-de-moraes-kampf-gegen-das-x-netzwerk-von-elon-musk-a-2b307056-55cb-497b-bb05-cfb5bb3fae9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien: Alexandre de Moraes' Kampf gegen das X-Netzwerk von Elon Musk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T07:43:00+00:00", "description": "Ein Aufstieg im Job bringt mehr Geld \u2013 aber auch deutlich mehr Stress. F\u00fcr die meisten Fachkr\u00e4fte in Deutschland hat Karriere keine Priorit\u00e4t. Ihre Ziele unterscheiden sich, je nach Alter und Geschlecht.", "id": 1059664, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/karriere-ist-fuer-mehr-als-die-haelfte-der-fachkraefte-kein-wichtiges-lebensziel-a-ed580798-df13-4dc2-9729-05244525fb49#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriere vs. Work-Life-Balance: Warum Fachkr\u00e4fte in Deutschland Karriere nicht als wichtiges Lebensziel sehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T07:43:00+00:00", "description": "Der t\u00e4gliche Stau geh\u00f6rt in L.A. zum Lebensgef\u00fchl. Doch bei Olympia 2028 soll das anders sein: Die kalifornische Metropole verspricht autofreie Sommerspiele. Wie soll das gehen?", "id": 1059663, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/olympia-2028-in-los-angeles-die-spiele-sollen-ausgerechnet-in-la-autofrei-werden-a-85611ad5-ca21-4ede-b328-cdee121ca03c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2028 in Los Angeles: Die Spiele sollen ausgerechnet in LA autofrei werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T07:42:00+00:00", "description": "Immer mehr junge Deutsche machen einen Jagdschein. Viele wollen Fleisch essen, das nicht aus Massentierhaltung kommt \u2013 auch Claudia Breit, eine \u00bbwilgane\u00ab J\u00e4gerin aus Bayern.", "id": 1059665, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/jagen-fuers-tierwohl-warum-junge-menschen-in-deutschland-einen-jagdschein-machen-a-93f51e1d-7dd1-491c-80d0-fcede6fff186#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jagen f\u00fcrs Tierwohl: Warum junge Menschen in Deutschland einen Jagdschein machen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T07:30:00+00:00", "description": "Trotz internationalem Milit\u00e4reinsatz setzen die Huthis ihre Angriffe auf westliche Frachter fort. Im Golf von Aden attackierten sie nun ein Containerschiff, im Roten Meer droht nach einer Tankerattacke eine \u00d6lpest.", "id": 1059666, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/groton-huthi-miliz-beschiesst-erneut-handelsschiff-im-golf-von-aden-a-251efc41-fe26-4184-8ce0-26b1d6bf0552#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbGroton\u00ab: Huthi-Miliz beschie\u00dft erneut Handelsschiff im Golf von Aden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T06:53:00+00:00", "description": "Mit dem Song \u00bbOktober in Europa\u00ab kritisierte die Antilopen Gang den linken Antisemitismus. Im September erscheint ihr neues Album. Hier sprechen die Hip-Hopper \u00fcber politische Verantwortung und die eigene Zerrissenheit.", "id": 1059667, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/antilopen-gang-sich-hinzulegen-und-alles-scheisse-zu-finden-reicht-nicht-mehr-aus-a-c3308ade-f73b-4b4c-a2b4-f2f2edea0f20#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antilopen Gang: \u00bbSich hinzulegen und alles schei\u00dfe zu finden reicht nicht mehr aus\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:54:00+00:00", "description": "Die Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen sind auch ein Gradmesser f\u00fcr den Zustand der Demokratie. Und: Sechs get\u00f6tete israelische Geiseln im Gazastreifen gefunden. Das ist die Lage am Sonntag.", "id": 1059668, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-und-thueringen-warum-viel-auf-dem-spiel-steht-a-c7dd8c9e-8494-4ee9-b49a-69d1ac300eee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Warum viel auf dem Spiel steht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:53:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen und Sachsen werden neue Parlamente gew\u00e4hlt. Wer k\u00f6nnte am Ende regieren? Wer muss um den Wiedereinzug bangen? Und welche Rolle spielen AfD und BSW? Antworten auf die wichtigsten Fragen im \u00dcberblick.", "id": 1059669, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahlen-in-sachsen-und-thueringen-die-wichtigsten-fragen-und-antworten-a-ea9438bb-8270-4906-8c83-fb60533011e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Sachsen und Th\u00fcringen: Die wichtigsten Fragen und Antworten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:41:00+00:00", "description": "Erstmals seit drei Jahren startete vor wenigen Tagen wieder ein Abschiebeflug nach Afghanistan. Der Union reicht das nicht, sie erh\u00f6ht vor dem Migrationsgipfel n\u00e4chste Woche den Druck auch auf Innenministerin Faeser.", "id": 1059670, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ausweisungen-nach-afghanistan-und-syrien-union-draengt-auf-weitere-abschiebefluege-a-ce4b5460-b899-43db-b3e7-5206e9e09e5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ausweisungen nach Afghanistan und Syrien: Union dr\u00e4ngt auf weitere Abschiebefl\u00fcge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:17:00+00:00", "description": "Man zielt auf die 20 und trifft nur die 1: Auf einer Dartscheibe liegen gro\u00dfe und kleine Zahlen oft nebeneinander, um das Spiel spannender zu machen. L\u00e4sst sich die Aufteilung noch optimieren?", "id": 1059672, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-die-perfekte-dartscheibe-a-bb3f99fb-e1cb-433f-ad66-a1a80f2aa709#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00e4tsel der Woche: Die perfekte Dartscheibe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:17:00+00:00", "description": "Als meine Tante und mein Onkel ein Haus in Frankreich kauften, war klar: Hier w\u00fcrden wir regelm\u00e4\u00dfig Urlaub machen. Bei meinem ersten Besuch war ich entt\u00e4uscht. Aber dann lernte ich, das Dorf und die Menschen zu lieben.", "id": 1059671, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/urlaub-in-frankreich-unsere-sommer-in-charroux-a-2c9da90e-4b1b-427e-ad5f-15d1eef47cdc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlaub in Frankreich: Unsere Sommer in Charroux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T05:00:00+00:00", "description": "Das israelische Milit\u00e4r hat die Leichen von sechs Geiseln im Gazastreifen gefunden. Die Ermordeten wurden den Angaben zufolge in einem Tunnel im Gebiet Rafah entdeckt.", "id": 1059673, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-israels-armee-birgt-leichen-von-sechs-geiseln-a-426d6c97-a4bf-455c-98cb-caa2d6dbaa1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazakrieg: Israels Armee birgt Leichen von sechs Geiseln", "user": null, "vote": 0}]