[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T20:32:00+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedziami porz\u0105dku pilnuj\u0105 policjanci i stra\u017cnicy miejscy.",
        "id": 1664882,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157747-ogromne_tlumy_w_centrum_miasta_i_ograniczenie_ruchu_pojazdow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne t\u0142umy w centrum miasta i ograniczenie ruchu pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T20:24:06.955838+00:00",
        "description": "W samym centrum miasta odbywaj\u0105 si\u0119 dwa \u015bwi\u0105teczne jarmarki. Trwa r\u00f3wnie Pozna\u0144 Ice Festival.",
        "id": 1664645,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157747-ogromne_tlumy_w_centrum_zgodnie_z_zapowiedziami_porzadku_pilnuja_policjanci_i_straznicy_miejscy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne t\u0142umy w centrum. Zgodnie z zapowiedziami porz\u0105dku pilnuj\u0105 policjanci i stra\u017cnicy miejscy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T20:24:06.670085+00:00",
        "description": "Stragan pojawi\u0142 si\u0119 przy ulicy Paderewskiego.",
        "id": 1664644,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157748-znow_wyprzedaz_tajemniczych_paczek_w_poznaniu_chetnych_nie_brakowalo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w wyprzeda\u017c &quot;tajemniczych paczek&quot; w Poznaniu. Ch\u0119tnych nie brakowa\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T19:18:34.431442+00:00",
        "description": "W szyciu.",
        "id": 1664393,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157746-w_poznanskiej_galerii_pobili_rekord?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pozna\u0144skiej galerii pobili rekord!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T19:02:00+00:00",
        "description": "W powiecie pleszewskim.",
        "id": 1664394,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157745-kierowca_potracil_pieszych_i_uciekl_z_miejsca_wypadku_trwa_policyjna_oblawa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca potr\u0105ci\u0142 pieszych i uciek\u0142 z miejsca wypadku. Trwa policyjna ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T16:03:47.857234+00:00",
        "description": "Mo\u017cna ju\u017c wybra\u0107 si\u0119 na spacer.",
        "id": 1663560,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157743-w_poznaniu_mamy_nowy_park_kieszonkowy_idealne_miejsce_aby_zlapac_oddech_w_zgielku_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu mamy nowy park kieszonkowy. &quot;Idealne miejsce, aby z\u0142apa\u0107 oddech w zgie\u0142ku miasta&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T16:03:47.610889+00:00",
        "description": "Mieszkaniec chce ostrzec innych.",
        "id": 1663559,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157744-dziwne_sytuacje_w_jednym_z_blokow_od_kilku_dni_kreca_sie_podejrzane_osoby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne sytuacje w jednym z blok\u00f3w. &quot;Od kilku dni kr\u0119c\u0105 si\u0119 podejrzane osoby&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T16:03:47.370666+00:00",
        "description": "Przez kilka godzin.",
        "id": 1663558,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157731-te_linie_tramwajowe_beda_kursowac_do_innej_petli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te linie tramwajowe b\u0119d\u0105 kursowa\u0107 do innej p\u0119tli!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T16:03:47.065518+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 1663557,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157729-policjanci_szukaja_mezczyzny_ze_zdjec_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119\u0107. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T16:02:00+00:00",
        "description": "Kierowcy pojad\u0105 t\u0105 tras\u0105 za kilka lat.",
        "id": 1663561,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157742-w_wiekszosci_po_nowym_sladzie_przetarg_na_kolejne_trzy_odcinki_popularnej_drogi_krajowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;W wi\u0119kszo\u015bci po nowym \u015bladzie&quot;. Przetarg na kolejne trzy odcinki popularnej drogi krajowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T14:58:31.777961+00:00",
        "description": "Rubens Barrichello przyjecha\u0142 do Polski na zaproszenie firmy SOFTSWISS.",
        "id": 1663262,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157739-wyjatkowy_gosc_odwiedzil_poznan_to_legenda_wyscigow_formuly_1?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy go\u015b\u0107 odwiedzi\u0142 Pozna\u0144. To legenda wy\u015bcig\u00f3w Formu\u0142y 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T14:58:31.652397+00:00",
        "description": "To dilerka.",
        "id": 1663261,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157740-akcja_policji_pod_poznaniem_zatrzymano_34_letnia_obywatelke_ukrainy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji pod Poznaniem. Zatrzymano 34-letni\u0105 obywatelk\u0119 Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T14:58:31.519404+00:00",
        "description": "Warto sprawdzi\u0107, czy mamy go w domu.",
        "id": 1663260,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157741-popularny_lek_na_goraczke_bole_glowy_czy_przeziebienie_wycofany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny lek na gor\u0105czk\u0119, b\u00f3le g\u0142owy czy przezi\u0119bienie wycofany!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T13:53:32.995420+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna od po\u0142owy listopada nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z bliskimi.",
        "id": 1662989,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157736-zaginal_68_latek_jest_pilny_apel_policji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 68-latek. Jest pilny apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T13:53:32.835391+00:00",
        "description": "Dzieje si\u0119 od samego rana.",
        "id": 1662988,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157737-po_latach_znany_festiwal_powrocil_na_stary_rynek_przyciaga_tlumy_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po latach znany festiwal powr\u00f3ci\u0142 na Stary Rynek. Przyci\u0105ga t\u0142umy! (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T13:53:32.700406+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 1662987,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157738-dramatyczna_walka_o_zycie_mezczyzny_przygniotl_go_samochod_ktory_naprawial?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie m\u0119\u017cczyzny. Przygni\u00f3t\u0142 go samoch\u00f3d, kt\u00f3ry naprawia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T12:48:39.927600+00:00",
        "description": "Marcelina Rosi\u0144ska od lat aktywnie dzia\u0142a na rzecz Poznania i jego mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 1662736,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157728-poznanska_prawniczka_wolontariuszem_roku_kilka_lat_temu_sama_doswiadczylam_przemocy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska prawniczka wolontariuszem roku. &quot;Kilka lat temu sama do\u015bwiadczy\u0142am przemocy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T11:43:49.553737+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 prace zwi\u0105zane z uzdatnianiem wody.",
        "id": 1662499,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157734-jeden_z_poznanskich_basenow_nieczynny_do_odwolania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z pozna\u0144skich basen\u00f3w nieczynny do odwo\u0142ania!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T11:43:49.277979+00:00",
        "description": "Us\u0142ysza\u0142 8 zarzut\u00f3w.",
        "id": 1662498,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157735-25_latek_falszowal_umowy_myslal_ze_w_polsce_jedna_osoba_nie_moze_posiadac_wiecej_niz_5_aut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25-latek fa\u0142szowa\u0142 umowy.  &quot;My\u015bla\u0142, \u017ce w Polsce jedna osoba nie mo\u017ce posiada\u0107 wi\u0119cej ni\u017c 5 aut&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T11:02:00+00:00",
        "description": "Festiwal odbywa si\u0119 na terenie MTP.",
        "id": 1662500,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157733-wielki_festiwal_prezentow_trwa_w_poznaniu_wstep_na_wydarzenie_jest_bezplatny_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki festiwal prezent\u00f3w trwa w Poznaniu. Wst\u0119p na wydarzenie jest bezp\u0142atny (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T10:38:26.240837+00:00",
        "description": "Festiwal odbywa si\u0119 na terenie MTP.",
        "id": 1662275,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157733-wielki_festiwal_prezentow_trwa_w_poznaniu_wstep_na_wydarzenie_jest_bezplatny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki festiwal prezent\u00f3w trwa w Poznaniu. Wst\u0119p na wydarzenie jest bezp\u0142atny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T10:38:26.105473+00:00",
        "description": "Maj\u0105 wa\u017cne cele.",
        "id": 1662274,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157732-motogwiazdory_jada_przez_poznan_wiemy_gdzie_bedzie_mozna_ich_spotkac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motogwiazdory jad\u0105 przez Pozna\u0144! Wiemy, gdzie b\u0119dzie mo\u017cna ich spotka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T09:34:10.201514+00:00",
        "description": "Zmiana obowi\u0105zuje do odwo\u0142ania.",
        "id": 1662074,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157727-zmiany_na_waznej_petli_w_poznaniu_drugi_tramwaj_nie_bedzie_obslugiwal_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na wa\u017cnej p\u0119tli w Poznaniu. &quot;Drugi tramwaj nie b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142 pasa\u017cer\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T09:34:10.065074+00:00",
        "description": "Z powodu roweru.",
        "id": 1662073,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157730-on_wyjechal_z_osiedla_ona_ukryla_dwie_osoby_moga_trafic_do_wiezienia_na_kilka_lat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "On wyjecha\u0142 z osiedla, ona ukry\u0142a. Dwie osoby mog\u0105 trafi\u0107 do wi\u0119zienia na kilka lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T09:32:00+00:00",
        "description": "Podajemy list\u0119 stacji.",
        "id": 1662075,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157726-dzis_po_raz_ostatni_bezplatnie_mozna_sprawdzic_swiatla_w_swoim_pojezdzie_gdzie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b po raz ostatni bezp\u0142atnie mo\u017cna sprawdzi\u0107 \u015bwiat\u0142a w swoim poje\u017adzie. Gdzie w Poznaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T08:28:10.481383+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem.",
        "id": 1661880,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157725-wieczorna_akcja_strazakow_w_bloku_ewakuowano_mieszkancow_zamknieto_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorna akcja stra\u017cak\u00f3w w bloku. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w, zamkni\u0119to ulic\u0119",
        "vote": 0
    }
]