[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T20:23:15+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2897782-mopek-zachodni-ph5184079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mopki b\u0119d\u0105 mia\u0142y nowe domy\" />\n    Park Krajobrazowy Wysoczyzny Elbl\u0105skiej rozpocz\u0105\u0142 projekt czynnej ochrony cennego gatunku nietoperza - mopka zachodniego. Ma w tym pom\u00f3c wieszanie na drzewach budek szczelinowych i zakup rejestrator\u00f3w ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w.\n    \n    ",
        "id": 1664729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/mopki-beda-mialy-nowe-domy-st8213045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mopki b\u0119d\u0105 mia\u0142y nowe domy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T20:20:16+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2468-gorniak-ph8213026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy odsuwaj\u0105 si\u0119 od Ko\u015bcio\u0142a i wida\u0107 to w statystykach \" />\n    Coraz mniej jest wiernych na mszach. Maleje te\u017c liczba udzielanych sakrament\u00f3w i uczni\u00f3w na lekcjach religii - wynika z najnowszych danych za 2023 rok. Eksperci oceniaj\u0105, \u017ce raport powinien by\u0107 dla Ko\u015bcio\u0142a czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c kolejnym dzwonkiem alarmowym i wskazuj\u0105 na g\u0142\u00f3wne przyczyny problemu.\n    \n    ",
        "id": 1664730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polacy-odsuwaja-sie-od-kosciola-i-widac-to-w-statystykach-st8213022?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy odsuwaj\u0105 si\u0119 od Ko\u015bcio\u0142a i wida\u0107 to w statystykach ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T15:03:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9625992-donald-tusk-na-konwencji-ko-ph8212853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jarku...\". Tusk zwraca si\u0119 do Kaczy\u0144skiego i radzi: nie poddawaj si\u0119\" />\n    \"Jarku, na X lepiej zamie\u015bci\u0107 dziennie jeden wpis z sensem ni\u017c kilkana\u015bcie bez sensu. Ale nie poddawaj si\u0119\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c wpis Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w tym serwisie. Prezes PiS za\u0142o\u017cy\u0142 na platformie w sobot\u0119 konto i w kr\u00f3tkim czasie opublikowa\u0142 seri\u0119 kilkunastu post\u00f3w. Niekt\u00f3re z nich odnosi\u0142y si\u0119 do konwencji Koalicji Obywatelskiej. \n    \n    ",
        "id": 1663374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-na-x-donald-tusk-skomentowal-wpis-prezesa-pis-nie-poddawaj-sie-st8212844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jarku...\". Tusk zwraca si\u0119 do Kaczy\u0144skiego i radzi: nie poddawaj si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T15:01:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3239607-smierc-73-latka-na-libacji-w-zawierciu-ph8212467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bili, kopali, w ruch posz\u0142a deska z gwo\u017adziami. \"Kolega chyba nie \u017cyje\" \" />\n    Przy alkoholu spotka\u0142o si\u0119 trzech m\u0119\u017cczyzn i dwie kobiety. Do\u0142\u0105czy\u0142 do nich ma\u0142o im znany 73-latek. M\u0119\u017cczyznom nie spodoba\u0142o si\u0119, jak go\u015b\u0107 odnosi si\u0119 do kobiet. Pobili go, skopali, jeden napastnik u\u017cy\u0142 deski z gwo\u017adziami. 73-latek nie \u017cyje, pi\u0105tka imprezowicz\u00f3w us\u0142ysza\u0142a zarzuty.\n    \n    ",
        "id": 1663375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zawiercie-bili-kopali-w-ruch-poszla-deska-z-gwozdziami-mezczyzna-zginal-w-trakcie-libacji-st8212359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bili, kopali, w ruch posz\u0142a deska z gwo\u017adziami. \"Kolega chyba nie \u017cyje\" ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T14:55:44+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-810247-elon-musk-zapowiada-silnik-wodny-uwaga-na-zagraniczny-przekaz-ph8210338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk i \"silnik wodny\". Jak miliarder pad\u0142 ofiar\u0105 sztucznej inteligencji\" />\n    Samoch\u00f3d nap\u0119dzany silnikiem na wod\u0119 - tak\u0105 rewolucj\u0119 na rynku motoryzacyjnym rzekomo og\u0142osi\u0142 Elon Musk. Informacja rozchodzi si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i jest szeroko komentowana, lecz te doniesienia nie maj\u0105 potwierdzenia.\n    \n    ",
        "id": 1663376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/tech/elon-musk-i-silnik-wodny-jak-miliarder-padl-ofiara-sztucznej-inteligencji-st8210076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk i \"silnik wodny\". Jak miliarder pad\u0142 ofiar\u0105 sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T13:58:24+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w2t3j9-snieg-deszcz-ze-sniegiem-7825351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015anieg tylko dla wybranych. Jaka pogoda czeka nas w najbli\u017cszych dniach\" />\n    Kolejne dni up\u0142yn\u0105 pod znakiem ni\u017cowej, pochmurnej aury z jedynie nielicznymi przeja\u015bnieniami. Przechodz\u0105ce nad Polsk\u0105 fronty atmosferyczne sprawi\u0105, \u017ce dosypie nieco \u015bniegu, ale w wi\u0119kszo\u015bci region\u00f3w czekaj\u0105 nas opady deszczu. Termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 6 stopni Celsjusza. \n    \n    ",
        "id": 1663098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/snieg-tylko-dla-wybranych-jaka-pogoda-czeka-nas-w-najblizszych-dniach-st8212675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anieg tylko dla wybranych. Jaka pogoda czeka nas w najbli\u017cszych dniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T13:56:39+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7528923-duzy-pozar-hali-produkcyjnej-ph8212656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy po\u017car hali produkcyjnej na Dolnym \u015al\u0105sku\" />\n    W sobot\u0119 dosz\u0142o do du\u017cego po\u017caru w magazynie zak\u0142adu produkuj\u0105cego pianki w Komorowie (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Na miejsce skierowano oko\u0142o 20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej oraz Specjalistyczn\u0105 Grup\u0119 Ratownictwa Chemiczno-Ekologicznego. \n    \n    ",
        "id": 1663099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/komorow-duzy-pozar-hali-produkcyjnej-st8212649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy po\u017car hali produkcyjnej na Dolnym \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T11:50:10+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6054448-donald-tusk-ph8212568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: oni u\u017cywaj\u0105 tych s\u0142\u00f3w jako ponurego dowcipu, ja m\u00f3wi\u0119 serio\" />\n    Powiem co\u015b naprawd\u0119 serio, w przeciwie\u0144stwie do niekt\u00f3rych, kt\u00f3rzy u\u017cywaj\u0105 tych s\u0142\u00f3w niczym jakiego\u015b ponurego dowcipu. Rafa\u0142 Trzaskowski jest kandydatem niezale\u017cnym i obywatelskim - o\u015bwiadczy\u0142 premier Donald Tusk na sobotniej konwencji Koalicji Obywatelskiej, stanowi\u0105cej inauguracj\u0119 kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \n    \n    ",
        "id": 1662593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/konwencja-ko-w-gliwicach-donald-tusk-o-rafale-trzaskowskim-st8212470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: oni u\u017cywaj\u0105 tych s\u0142\u00f3w jako ponurego dowcipu, ja m\u00f3wi\u0119 serio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T11:45:05+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-807053-tramwaj-w-krakowie-ph8099412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowali nie tylko hakerzy. Prezes krakowskiego MPK o sabota\u017cu wymierzonym w  infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105\" />\n    Krakowsk\u0105 komunikacj\u0119 miejsk\u0105 w tym tygodniu zaatakowali hakerzy. Jak przekaza\u0142 prezes Miejskiego Przedsi\u0119biorstwa Komunikacyjnego w nocy z 3 na 4 grudnia dosz\u0142o te\u017c do \"dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re mo\u017cna nazwa\u0107 sabota\u017cem w zakresie infrastruktury energetycznej\". \n    \n    ",
        "id": 1662594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-prezes-mpk-krakow-o-sabotazu-st8212523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowali nie tylko hakerzy. Prezes krakowskiego MPK o sabota\u017cu wymierzonym w  infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T10:37:02+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1119621-shutterstock-2495391731-ph8212393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mog\u0105 wypchn\u0105\u0107 z rynku polskich producent\u00f3w. \"Znajd\u0105 si\u0119 w bardzo trudnej sytuacji\"\" />\n    Ta\u0144szy brazylijski dr\u00f3b mo\u017ce wypchn\u0105\u0107 polskie mi\u0119so z rynk\u00f3w Unii Europejskiej - ostrzega prezes Krajowej Rady Drobiarstwa Dariusz Goszczy\u0144ski. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce polscy hodowcy drobiu nie mog\u0105 konkurowa\u0107 z dostawcami z kraj\u00f3w Mercosuru na r\u00f3wnych warunkach, poniewa\u017c musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 standardy, kt\u00f3re tam nie obowi\u0105zuj\u0105.\n    \n    ",
        "id": 1662368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/umowa-handlowa-z-panstwami-mecosur-krajowa-rada-drobiarstwa-drob-z-brazylii-moze-wyprzec-polskie-mieso-z-europy-st8212382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mog\u0105 wypchn\u0105\u0107 z rynku polskich producent\u00f3w. \"Znajd\u0105 si\u0119 w bardzo trudnej sytuacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T10:37:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1725448-kadr-na-kino-ph8212419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy filmu \"Queer\", prezent dla ukrai\u0144skich \"Peaky Blinders\", wyznanie Margot Robbie. Co w \u015bwiecie filmu i muzyki?\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg opowiedzia\u0142a o najwa\u017cniejszych wydarzeniach ze \u015bwiata filmu i muzyki. W programie mi\u0119dzy innymi o najnowszym musicalu z Arian\u0105 Grande w roli g\u0142\u00f3wnej, k\u0142opotach filmu \"Queer\" w Turcji, wyznaniu aktorki Margot Robbie oraz wyj\u0105tkowym prezencie dla ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy od tw\u00f3rc\u00f3w serialu \"Peaky Blinders\".\n    \n    ",
        "id": 1662369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-07-12-2024-st6430598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy filmu \"Queer\", prezent dla ukrai\u0144skich \"Peaky Blinders\", wyznanie Margot Robbie. Co w \u015bwiecie filmu i muzyki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T09:36:49+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4624209-ges-ph8209443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatka przynios\u0142a ptasie odchody naukowcom. Zawiera\u0142y nieznany cenny zwi\u0105zek\" />\n    Trwaj\u0105cy 14 tygodni program edukacyjny realizowany przez naukowc\u00f3w z Uniwersytetu Illinois w Chicago przyni\u00f3s\u0142 niespodziewanie odkrycie. Uczniowie, kt\u00f3rzy nie rozpocz\u0119li jeszcze nauki w liceum, mieli za zadanie poszuka\u0107 nowych czynnik\u00f3w bioaktywnych. Gdy jedna z nastolatek z przynios\u0142a ptasie odchody z miejskiego parku, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zawieraj\u0105 one zwi\u0105zki o niezwyk\u0142ych w\u0142a\u015bciwo\u015bciach.\n    \n    ",
        "id": 1662152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nastolatka-przyniosla-ptasie-odchody-naukowcom-zawieraly-nieznany-cenny-zwiazek-st8209329?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatka przynios\u0142a ptasie odchody naukowcom. Zawiera\u0142y nieznany cenny zwi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T09:33:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bqur3k-szesc-osob-poszkodowanych-w-wypadku-w-starym-czarnowie-wsrod-ofiar-troje-dzieci-7188702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urz\u0105dzaj\u0105 \"polowania\", czyhaj\u0105 w miejscach \"kolizjogennych\". Tak wygl\u0105da ten proceder\" />\n    \u2013 S\u0105 sytuacje, w kt\u00f3rych ubezpieczyciele s\u0105 ofiarami oszustwa \u2013 stwierdzaj\u0105 przedstawiciele sektora ubezpiecze\u0144. Jak wynika z raportu Polskiej Izby Ubezpiecze\u0144 (PIU), w 2023 roku zak\u0142ady ujawni\u0142y przypadki wy\u0142udze\u0144 odszkodowa\u0144 na kwot\u0119 452 milion\u00f3w z\u0142otych. A proceder ro\u015bnie w si\u0142\u0119, bo mi\u0119dzy innymi, jak twierdzi PIU, coraz wi\u0119kszy jest udzia\u0142 obcokrajowc\u00f3w zaanga\u017cowanych przez grupy przest\u0119pcze jako kieruj\u0105cy i poszkodowani w celowo powodowanych kolizjach.\n    \n    ",
        "id": 1662153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/wyludzenia-ubezpieczen-raport-polskiej-izby-ubezpieczen-o-przestepstwach-ubezpieczeniowych-st8208313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0105dzaj\u0105 \"polowania\", czyhaj\u0105 w miejscach \"kolizjogennych\". Tak wygl\u0105da ten proceder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-07T08:30:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hevod-polacy-chca-wydac-mniej-na-tegoroczne-swieta-4779977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najwi\u0119cej wyrzucamy 24 grudnia\". Tego jednego dnia Polacy marnuj\u0105 dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy ton jedzenia\u00a0\" />\n    Przed nami \u015bwi\u0119ta - czas spotka\u0144 z rodzin\u0105, zadumy rozmy\u015bla\u0144 i jedzenia. Trudno w to uwierzy\u0107, ale ponad 80 procent Polak\u00f3w wyrzuca jedzenie \u015bwi\u0105teczne. Tylko w Wigili\u0119 marnujemy rekordowe dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy ton jedzenia. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.\n    \n    ",
        "id": 1661964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/najwiecej-wyrzucamy-24-grudnia-tego-jednego-dnia-polacy-marnuja-dziewiec-tysiecy-ton-jedzenia-st8212184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119cej wyrzucamy 24 grudnia\". Tego jednego dnia Polacy marnuj\u0105 dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy ton jedzenia\u00a0",
        "vote": 0
    }
]