[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie b\u0119dzie dostaw Taurus\u00f3w dla Ukrainy. Niemcy zdecydowali", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-bedzie-dostaw-taurusow-dla-ukrainy-niemcy-zdecydowali,nId,7275513\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie dostaw Taurus\u00f3w dla Ukrainy. Niemcy zdecydowali\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-bedzie-dostaw-taurusow-dla-ukrainy-niemcy-zdecydowali/000IDJNQFA9C0YTA-C321.jpg\" /></a>Niemcy nie przeka\u017c\u0105 Ukrainie pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych Taurus. Bundestag odrzuci\u0142 wniosek CDU/CSU w tej sprawie. Olaf Scholz ju\u017c na pocz\u0105tku pa\u017adziernika ubieg\u0142ego roku zdecydowa\u0142, \u017ce Ukrainie &quot;na razie&quot; nie zostanie dostarczona ta bro\u0144 i wci\u0105\u017c nie zmieni\u0142 zdania na ten temat. Jeszcze zaledwie kilka dni temu kanclerz Niemiec krytykowa\u0142 kraje UE za &quot;niewystarczaj\u0105ce&quot; dostawy broni dla Ukrainy i wzywa\u0142 do zwi\u0119kszenia wsparcia militarnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-bedzie-dostaw-taurusow-dla-ukrainy-niemcy-zdecydowali,nId,7275513", "date_published": "2024-01-17T21:59:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "By\u0142y wiceszef MSZ zatrzymany. Polityk wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-wiceszef-msz-zatrzymany-polityk-wydal-oswiadczenie,nId,7275510\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y wiceszef MSZ zatrzymany. Polityk wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-wiceszef-msz-zatrzymany-polityk-wydal-oswiadczenie/000IEYE2XBQPG20S-C321.jpg\" /></a>Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o w \u015brod\u0119 Piotra Wawrzyka - by\u0142ego wiceministra PiS, kt\u00f3ry mia\u0142 bra\u0107 udzia\u0142 w aferze wizowej. W rozmowie z mediami obro\u0144ca Micha\u0142 Grodzki prosi o podawanie pe\u0142nych danych jego klienta, z kolei polityk t\u0142umaczy si\u0119 z odmowy sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144. Do sprawy wieczorem odni\u00f3s\u0142 si\u0119 premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-wiceszef-msz-zatrzymany-polityk-wydal-oswiadczenie,nId,7275510", "date_published": "2024-01-17T21:07:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia w Korei ujrza\u0142a \u015bwiat\u0142o dzienne. Ponad 400 ofiar", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-korei-ujrzala-swiatlo-dzienne-ponad-400-ofiar,nId,7275503\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Korei ujrza\u0142a \u015bwiat\u0142o dzienne. Ponad 400 ofiar\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-korei-ujrzala-swiatlo-dzienne-ponad-400-ofiar/000IEYCWOQO6SH42-C321.jpg\" /></a>Ponad 400 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w katastrofie kolejowej na trasie Pjongjang - Kumgol - przekazuje korea\u0144ska sekcja Radia Wolna Azja (RFA). Do zdarzenia dosz\u0142o 26 grudnia, jednak re\u017cim Kim Dzong Una nie ujawnia\u0142 w tej sprawie \u017cadnej informacji. I wci\u0105\u017c milczy na jej temat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-korei-ujrzala-swiatlo-dzienne-ponad-400-ofiar,nId,7275503", "date_published": "2024-01-17T20:59:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Uwaga - mo\u017ce by\u0107 \u015blisko!\". Du\u017ce zmiany w pogodzie, alerty IMGW", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-uwaga-moze-byc-slisko-duze-zmiany-w-pogodzie-alerty-imgw,nId,7275496\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Uwaga - mo\u017ce by\u0107 \u015blisko!&quot;. Du\u017ce zmiany w pogodzie, alerty IMGW\" src=\"https://i.iplsc.com/uwaga-moze-byc-slisko-duze-zmiany-w-pogodzie-alerty-imgw/000IEY9K7VSCDRTT-C321.jpg\" /></a>\u015anieg, deszcz ze \u015bniegiem i deszcz - tego mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 w nocy ze \u015brody na czwartek mieszka\u0144cy ca\u0142ej Polski. Wyj\u0105tkowo niebezpieczne mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 marzn\u0105ce opady, kt\u00f3re spowoduj\u0105 go\u0142oled\u017a. Alertami Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej obj\u0119te jest 2/3 Polski, jednak najgorzej sytuacja wygl\u0105da na po\u0142udniu kraju. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-uwaga-moze-byc-slisko-duze-zmiany-w-pogodzie-alerty-imgw,nId,7275496", "date_published": "2024-01-17T20:28:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Aktor przyku\u0142 uwag\u0119 celnik\u00f3w. Musi zap\u0142aci\u0107 kilka tysi\u0119cy euro kary", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktor-przykul-uwage-celnikow-musi-zaplacic-kilka-tysiecy-eur,nId,7275486\"><img align=\"left\" alt=\"Aktor przyku\u0142 uwag\u0119 celnik\u00f3w. Musi zap\u0142aci\u0107 kilka tysi\u0119cy euro kary\" src=\"https://i.iplsc.com/aktor-przykul-uwage-celnikow-musi-zaplacic-kilka-tysiecy-eur/000IEY3W1U40NBM9-C321.jpg\" /></a>Arnold Schwarzenegger zosta\u0142 zatrzymany przez niemieckich celnik\u00f3w na lotnisku w Monachium na trzy godziny. Powodem by\u0142 luksusowy zegarek, kt\u00f3ry aktor spakowa\u0142 do baga\u017cu. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 &quot;Bild&quot;, hollywoodzka gwiazda pocz\u0105tkowo znosi\u0142a procedury &quot;w miar\u0119 spokojnie&quot;, ale w miar\u0119 up\u0142ywu czasu aktor zaczyna\u0142 si\u0119 denerwowa\u0107. Na Schwarzeneggera na\u0142o\u017cono kar\u0119 w wysoko\u015bci 35 tys. euro.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktor-przykul-uwage-celnikow-musi-zaplacic-kilka-tysiecy-eur,nId,7275486", "date_published": "2024-01-17T19:52:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cne zderzenie w Warszawie. Auto utkn\u0119\u0142o na pojazdach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-potezne-zderzenie-w-warszawie-auto-utknelo-na-pojazdach,nId,7275460\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zderzenie w Warszawie. Auto utkn\u0119\u0142o na pojazdach\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-zderzenie-w-warszawie-auto-utknelo-na-pojazdach/000IEY3U32XL61QK-C321.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w - w tym autobus MZA oraz cztery samochody osobowe - zderzy\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 na ul. gen. Fieldorfa &quot;Nila&quot; przy skrzy\u017cowaniu z ul. Ostrobramsk\u0105 w Warszawie. - Wszyscy kieruj\u0105cy byli trze\u017awi - przekaza\u0142 Interii sier\u017c. Bart\u0142omiej \u015aniada\u0142a z Komendy Sto\u0142ecznej Policji. W zdarzeniu nikt nie zosta\u0142 ranny. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby. Policja b\u0119dzie ustala\u0107 okoliczno\u015bci kolizji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-potezne-zderzenie-w-warszawie-auto-utknelo-na-pojazdach,nId,7275460", "date_published": "2024-01-17T19:30:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Brat Obajtka w tarapatach. Do gry wkraczaj\u0105 s\u0142u\u017cby", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-brat-obajtka-w-tarapatach-do-gry-wkraczaja-sluzby,nId,7275472\"><img align=\"left\" alt=\"Brat Obajtka w tarapatach. Do gry wkraczaj\u0105 s\u0142u\u017cby\" src=\"https://i.iplsc.com/brat-obajtka-w-tarapatach-do-gry-wkraczaja-sluzby/000IEXZTW51N9C0X-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska przekaza\u0142o, \u017ce wys\u0142a\u0142o zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142ego dyrektora Regionalnej Dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Gda\u0144sku. Sprawa dotyczy zakupu mieszkania przez Bart\u0142omieja Obajtka. Minister Paulina Hennig-Kloska poinformowa\u0142a o decyzji w sieci i doda\u0142a: &quot;Chciwo\u015b\u0107 niekt\u00f3rych ludzi nie zna granic&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-brat-obajtka-w-tarapatach-do-gry-wkraczaja-sluzby,nId,7275472", "date_published": "2024-01-17T19:19:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Episkopat reaguje w sprawie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. List abp. G\u0105deckiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-episkopat-reaguje-w-sprawie-wasika-i-kaminskiego-list-abp-ga,nId,7275457\"><img align=\"left\" alt=\"Episkopat reaguje w sprawie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. List abp. G\u0105deckiego\" src=\"https://i.iplsc.com/episkopat-reaguje-w-sprawie-wasika-i-kaminskiego-list-abp-ga/000IEY1W2LSA06TO-C321.jpg\" /></a>Przewodnicz\u0105cy Konferencji Episkopatu Polski abp Stanis\u0142aw G\u0105decki otrzyma\u0142 w \u015brod\u0119 list z pro\u015bb\u0105 o mediacj\u0119  u ministra sprawiedliwo\u015bci w sprawie uwi\u0119zionych polityk\u00f3w PiS. Pismo z\u0142o\u017cy\u0142y Barbara Kami\u0144ska oraz Roma W\u0105sik, \u017cony skazanych polityk\u00f3w. &quot;Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o zaprzestanie protestu g\u0142odowego, kt\u00f3ry po tylu dniach, od momentu jego rozpocz\u0119cia, zagra\u017ca nie tylko zdrowiu, ale tak\u017ce i \u017cyciu Pan\u00f3w&quot; - czytamy w li\u015bcie abp G\u0105deckiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-episkopat-reaguje-w-sprawie-wasika-i-kaminskiego-list-abp-ga,nId,7275457", "date_published": "2024-01-17T19:00:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prokurator Generalny wysy\u0142a zast\u0119pc\u00f3w na przymusowe urlopy. \"Nie zgadzamy si\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-generalny-wysyla-zastepcow-na-przymusowe-urlopy-n,nId,7275447\"><img align=\"left\" alt=\"Prokurator Generalny wysy\u0142a zast\u0119pc\u00f3w na przymusowe urlopy. &quot;Nie zgadzamy si\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prokurator-generalny-wysyla-zastepcow-na-przymusowe-urlopy-n/000IEXV84PA8E80D-C321.jpg\" /></a>Prokurator Generalny Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zdecydowa\u0142 o wys\u0142aniu kilku zast\u0119pc\u00f3w na przymusowy urlop wypoczynkowy. Jak podano, jest to zwi\u0105zane z nieprawid\u0142owo\u015bci\u0105 w Prokuraturze Krajowej, jak\u0105 jest znaczna liczba niewykorzystanych dni urlopu - od 87 do 151 dni. Z decyzj\u0105 Bodnara nie zgadza si\u0119 jednak PK, kt\u00f3ra wskaza\u0142a, \u017ce zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego nie zostali o takim kroku poinformowani.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-generalny-wysyla-zastepcow-na-przymusowe-urlopy-n,nId,7275447", "date_published": "2024-01-17T18:38:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pos\u0142anka PiS w opa\u0142ach. Koalicja Obywatelska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-w-opalach-koalicja-obywatelska-podjela-decyzje,nId,7275439\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142anka PiS w opa\u0142ach. Koalicja Obywatelska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/poslanka-pis-w-opalach-koalicja-obywatelska-podjela-decyzje/000IEXVLKLCXOKUJ-C321.jpg\" /></a>- Klub parlamentarny Koalicji Obywatelskiej z\u0142o\u017cy zawiadomienie do Komisji Etyki Poselskiej - poinformowa\u0142 Interi\u0119 Roman Giertych. To reakcja na wypowied\u017a Agnieszki Wojciechowskej van Heukelom. Pos\u0142anka PiS mia\u0142a wykrzycze\u0107 w stron\u0119 Magdaleny Filiks, \u017ce &quot;gdyby mia\u0142a tak\u0105 matk\u0119, toby si\u0119 zabi\u0142a&quot;. Jednocze\u015bnie mecenas przekaza\u0142, \u017ce od \u015brody pe\u0142ni w ramach klubu now\u0105 funkcj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-w-opalach-koalicja-obywatelska-podjela-decyzje,nId,7275439", "date_published": "2024-01-17T18:26:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jourova o spotkaniu z Dud\u0105. Wskaza\u0142a na skazanych polityk\u00f3w PiS", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jourova-o-spotkaniu-z-duda-wskazala-na-skazanych-politykow-p,nId,7275433\"><img align=\"left\" alt=\"Jourova o spotkaniu z Dud\u0105. Wskaza\u0142a na skazanych polityk\u00f3w PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/jourova-o-spotkaniu-z-duda-wskazala-na-skazanych-politykow-p/000IEXRU2QKK8FH4-C321.jpg\" /></a>- Komisja Europejska nie reaguje na t\u0119 indywidualn\u0105 spraw\u0119 - przekaza\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca KE Vera Jourova, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji osadzonych polityk\u00f3w PiS, Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Jourova w rozmowie z Polsat News poinformowa\u0142a o przebiegu \u015brodowego spotkania z Andrzejem Dud\u0105, podczas kt\u00f3rego poruszana by\u0142a r\u00f3wnie\u017c kwestia dalszej pomocy Ukrainie i \u015brodk\u00f3w z KPO dla Polski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jourova-o-spotkaniu-z-duda-wskazala-na-skazanych-politykow-p,nId,7275433", "date_published": "2024-01-17T17:57:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pom\u00f3g\u0142 bratu Obajtka kupi\u0107 mieszkanie. Zosta\u0142 odwo\u0142any", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-pomogl-bratu-obajtka-kupic-mieszkanie-zostal-odwolany,nId,7275156\"><img align=\"left\" alt=\"Pom\u00f3g\u0142 bratu Obajtka kupi\u0107 mieszkanie. Zosta\u0142 odwo\u0142any\" src=\"https://i.iplsc.com/pomogl-bratu-obajtka-kupic-mieszkanie-zostal-odwolany/000IEVF4DT3XGI6D-C321.jpg\" /></a>Jan Borkowski, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki nadle\u015bniczego Nadle\u015bnictwa Gda\u0144sk, zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska - poinformowa\u0142 nowy dyrektor regionalny Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. To zdymisjonowany le\u015bnik pom\u00f3g\u0142 Bart\u0142omiejowi Obajtkowi w zakupie mieszkania od Las\u00f3w za niespe\u0142na 51 tys. z\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-pomogl-bratu-obajtka-kupic-mieszkanie-zostal-odwolany,nId,7275156", "date_published": "2024-01-17T17:54:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Przymusowo dokarmiany\". Nowe informacje o stanie Mariusza Kami\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymusowo-dokarmiany-nowe-informacje-o-stanie-mariusza-kami,nId,7275299\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Przymusowo dokarmiany&quot;. Nowe informacje o stanie Mariusza Kami\u0144skiego\" src=\"https://i.iplsc.com/przymusowo-dokarmiany-nowe-informacje-o-stanie-mariusza-kami/000IEXP3JSEJLD3D-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda przekaza\u0142, \u017ce skazany polityk PiS Mariusz Kami\u0144ski, jest przymusowo dokarmiany. - Stan zdrowia, w kt\u00f3rym si\u0119 znalaz\u0142, zaczyna zagra\u017ca\u0107 jego \u017cyciu i zdrowiu - powiedzia\u0142 w Davos prezydent. Osadzony w Zak\u0142adzie Karnym w Radomiu polityk od ponad tygodnia prowadzi strajk g\u0142odowy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymusowo-dokarmiany-nowe-informacje-o-stanie-mariusza-kami,nId,7275299", "date_published": "2024-01-17T17:40:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Awantura w Sejmie. \"Gdybym mia\u0142a tak\u0105 matk\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-gdybym-miala-taka-matke,nId,7275253\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie. &quot;Gdybym mia\u0142a tak\u0105 matk\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-gdybym-miala-taka-matke/000IEX9FAS8OS0KU-C321.jpg\" /></a>Podczas sejmowej debaty dosz\u0142o do incydentu, kt\u00f3rego kulisy przed blokiem g\u0142osowa\u0144 ujawni\u0142a Agnieszka K\u0142opotek. - S\u0142ysza\u0142am, jak pos\u0142anka Agnieszka Wojciechowska van Heukelom powiedzia\u0142a w stron\u0119 Magdaleny Filiks: &quot;Gdybym mia\u0142a tak\u0105 matk\u0119, to sama bym si\u0119 zabi\u0142a&quot; - przekaza\u0142a reprezentantka PSL. Potem na m\u00f3wnic\u0119 wesz\u0142a wskazana pos\u0142anka PiS, kt\u00f3ra ponownie zaatakowa\u0142a pos\u0142ank\u0119 Koalicji Obywatelskiej. Interweniowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-gdybym-miala-taka-matke,nId,7275253", "date_published": "2024-01-17T17:15:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zwrot ws. Krzysztofa Bosaka. Pose\u0142 Konfederacji zostaje na stanowisku", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-krzysztofa-bosaka-posel-konfederacji-zostaje-na-sta,nId,7275259\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot ws. Krzysztofa Bosaka. Pose\u0142 Konfederacji zostaje na stanowisku\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-ws-krzysztofa-bosaka-posel-konfederacji-zostaje-na-sta/000IEXAYNCPLTFLO-C321.jpg\" /></a>Krzysztof Bosak pozostanie na stanowisku wicemarsza\u0142ka Sejmu - zdecydowali pos\u0142owie. 152 pos\u0142\u00f3w wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu, a 196 nie bra\u0142o udzia\u0142u w g\u0142osowaniu. Wniosek o odwo\u0142anie Bosaka przygotowa\u0142a Lewica w zwi\u0105zku ze zgaszeniem przez pos\u0142a ga\u015bnic\u0105 menory chanukowej.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-krzysztofa-bosaka-posel-konfederacji-zostaje-na-sta,nId,7275259", "date_published": "2024-01-17T16:41:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Immunitet Grzegorza Brauna. Pos\u0142owie zag\u0142osowali", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-grzegorza-brauna-poslowie-zaglosowali,nId,7275214\"><img align=\"left\" alt=\"Immunitet Grzegorza Brauna. Pos\u0142owie zag\u0142osowali\" src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-grzegorza-brauna-poslowie-zaglosowali/000IEX9KOM2EU57H-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun straci\u0142 immunitet - zdecydowali w \u015brod\u0119 pos\u0142owie. Prokuratura sformu\u0142owa\u0142a wobec prawicowego polityka siedem zarzut\u00f3w. Najnowszy z nich dotyczy incydentu ze zgaszeniem \u015bwiec chanukowych w Sejmie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-grzegorza-brauna-poslowie-zaglosowali,nId,7275214", "date_published": "2024-01-17T16:08:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec Bart\u0142omieja Sienkiewicza. Sejm zdecydowa\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wotum-nieufnosci-wobec-bartlomieja-sienkiewicza-sejm-zdecydo,nId,7275194\"><img align=\"left\" alt=\"Wotum nieufno\u015bci wobec Bart\u0142omieja Sienkiewicza. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/wotum-nieufnosci-wobec-bartlomieja-sienkiewicza-sejm-zdecydo/000IEX9LMR1VD4KI-C321.jpg\" /></a>Bart\u0142omiej Sienkiewicz pozostanie ministrem kultury i dziedzictwa narodowego. Wniosek PiS o odwo\u0142anie polityka PO z tej funkcji upad\u0142 w \u015brodowym bloku g\u0142osowa\u0144. Poprzedzi\u0142a je gor\u0105ca debata. - Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce pan minister kultury napisa\u0142 wi\u0119cej ciekawych rozpraw i ksi\u0105\u017cek, ni\u017c wnioskodawca przeczyta\u0142 - broni\u0142 swojego podw\u0142adnego premier.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wotum-nieufnosci-wobec-bartlomieja-sienkiewicza-sejm-zdecydo,nId,7275194", "date_published": "2024-01-17T15:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "By\u0142y wiceminister z zarzutami. Zatrzymano Piotra W.", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-wiceminister-z-zarzutami-zatrzymano-piotra-w,nId,7275245\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y wiceminister z zarzutami. Zatrzymano Piotra W. \" src=\"https://i.iplsc.com/byly-wiceminister-z-zarzutami-zatrzymano-piotra-w/000I68O00017UP26-C321.jpg\" /></a>Na polecenie prokuratora funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego zatrzymali Piotra W. w \u015bledztwie dotycz\u0105cym p\u0142atnej protekcji w zwi\u0105zku z przyspieszaniem procedur wizowych - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. Chodzi o by\u0142ego wiceministra spraw zagranicznych. Przekazano, \u017ce do tej pory zarzuty w sprawie przedstawiono 9 podejrzanym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-wiceminister-z-zarzutami-zatrzymano-piotra-w,nId,7275245", "date_published": "2024-01-17T15:54:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kr\u00f3l Karol chory. Pilny komunikat Pa\u0142acu Buckingham", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krol-karol-chory-pilny-komunikat-palacu-buckingham,nId,7275235\"><img align=\"left\" alt=\"Kr\u00f3l Karol chory. Pilny komunikat Pa\u0142acu Buckingham\" src=\"https://i.iplsc.com/krol-karol-chory-pilny-komunikat-palacu-buckingham/000IEX4KFH31VD7Y-C321.jpg\" /></a>Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na leczenie powi\u0119kszonej prostaty - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Pa\u0142ac Buckingham. Dodano, \u017ce schorzenie jest \u0142agodne i w przysz\u0142ym tygodniu uda si\u0119 do szpitala na zabieg koryguj\u0105cy. Wcze\u015bniej przekazano, \u017ce w szpitalu przebywa ksi\u0119\u017cna Walii Kate, kt\u00f3ra przesz\u0142a operacj\u0119 brzucha.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krol-karol-chory-pilny-komunikat-palacu-buckingham,nId,7275235", "date_published": "2024-01-17T15:43:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Emocje w Sejmie. Minister kultury zapowiada: Nie cofn\u0119 si\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-emocje-w-sejmie-minister-kultury-zapowiada-nie-cofne-sie,nId,7275205\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Minister kultury zapowiada: Nie cofn\u0119 si\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-w-sejmie-minister-kultury-zapowiada-nie-cofne-sie/000IEWREIC72LVMJ-C321.jpg\" /></a>- Trzeba by\u0142o zatamowa\u0107 potok pod\u0142o\u015bci - m\u00f3wi\u0142 o zmianach w mediach publicznych minister kultury. Szef MKiDN Bart\u0142omiej Sienkiewicz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w Sejmie tak\u017ce do s\u0142\u00f3w polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rzy nazywaj\u0105 go &quot;pu\u0142kownikiem&quot;. - Traktuj\u0105 to s\u0142owo jak obelg\u0119. Ja natomiast jestem dumny z tego, \u017ce jestem by\u0142ym wysokim oficerem. Dzi\u015b moim zadaniem jest ochrona kraju przed z\u0142em - m\u00f3wi\u0142. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;na tej drodze si\u0119 nie cofnie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-emocje-w-sejmie-minister-kultury-zapowiada-nie-cofne-sie,nId,7275205", "date_published": "2024-01-17T15:23:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Czarzasty nagle zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Sienkiewicza. \"Chcia\u0142em panu co\u015b powiedzie\u0107\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarzasty-nagle-zwrocil-sie-do-sienkiewicza-chcialem-panu-co,nId,7275159\"><img align=\"left\" alt=\"Czarzasty nagle zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Sienkiewicza. &quot;Chcia\u0142em panu co\u015b powiedzie\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/czarzasty-nagle-zwrocil-sie-do-sienkiewicza-chcialem-panu-co/000IEVKGX4QCHELT-C321.jpg\" /></a>- Panie ministrze... panie ministrze, chcia\u0142em panu co\u015b powiedzie\u0107 - niespodziewanie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Bart\u0142omieja Sienkiewicza prowadz\u0105cy obrady Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty. Gdy skupi\u0142 na sobie uwag\u0119 szefa resortu kultury, powiedzia\u0142: - Mi\u0142o jest by\u0107 z panem w koalicji, dzi\u0119kuj\u0119 panu serdecznie. S\u0142owa te pad\u0142y kilka sekund po przemowie Sienkiewicza, kt\u00f3ry odpiera\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce przej\u0119cia medi\u00f3w publicznych w trakcie debaty nad z\u0142o\u017conym wobec niego wotum nieufno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarzasty-nagle-zwrocil-sie-do-sienkiewicza-chcialem-panu-co,nId,7275159", "date_published": "2024-01-17T15:09:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Samoch\u00f3d w rowie, nikogo na miejscu wypadku. Policja wezwana do akcji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-samochod-w-rowie-nikogo-na-miejscu-wypadku-policja-wezwana-d,nId,7275108\"><img align=\"left\" alt=\"Samoch\u00f3d w rowie, nikogo na miejscu wypadku. Policja wezwana do akcji\" src=\"https://i.iplsc.com/samochod-w-rowie-nikogo-na-miejscu-wypadku-policja-wezwana-d/000IEVH67J40N9BV-C321.jpg\" /></a>Dachowanie i l\u0105dowanie w pobliskim rowie - takie sceny rozegra\u0142y si\u0119 na jednej z dr\u00f3g pod Wroc\u0142awiem. Gdy s\u0142u\u017cby dotar\u0142y na miejsce okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kierowca znikn\u0105\u0142. Z relacji \u015bwiadk\u00f3w wynika, \u017ce kieruj\u0105cy oraz pasa\u017cerowie auta odjechali innym pojazdem. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-samochod-w-rowie-nikogo-na-miejscu-wypadku-policja-wezwana-d,nId,7275108", "date_published": "2024-01-17T14:57:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Problemy fundacji ojca Tadeusza Rydzyka. Ogromna kwota do zap\u0142aty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-fundacji-ojca-tadeusza-rydzyka-ogromna-kwota-do-zap,nId,7275183\"><img align=\"left\" alt=\"Problemy fundacji ojca Tadeusza Rydzyka. Ogromna kwota do zap\u0142aty\" src=\"https://i.iplsc.com/problemy-fundacji-ojca-tadeusza-rydzyka-ogromna-kwota-do-zap/000H1DST295X9HNS-C321.jpg\" /></a>Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rafako zdecydowa\u0142 o odst\u0105pieniu od umowy na budow\u0119 Muzeum &quot;Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107&quot; im. \u015bw. Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3r\u0105 zawar\u0142 z Fundacj\u0105 Lux Veritatis nale\u017c\u0105c\u0105 do ojca Tadeusza Rydzyka. Firma za\u017c\u0105da\u0142a tak\u017ce zap\u0142aty blisko 25,5 miliona z\u0142 wynagrodzenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-fundacji-ojca-tadeusza-rydzyka-ogromna-kwota-do-zap,nId,7275183", "date_published": "2024-01-17T14:52:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Premier broni ministra kultury. \"W TVP p\u0142acono miliony za propagand\u0119 i k\u0142amstwa\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-broni-ministra-kultury-w-tvp-placono-miliony-za-prop,nId,7275150\"><img align=\"left\" alt=\"Premier broni ministra kultury. &quot;W TVP p\u0142acono miliony za propagand\u0119 i k\u0142amstwa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-broni-ministra-kultury-w-tvp-placono-miliony-za-prop/000IEVE80OG5GUW2-C321.jpg\" /></a>- Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce pan minister kultury napisa\u0142 wi\u0119cej ciekawych rozpraw i ksi\u0105\u017cek, ni\u017c wnioskodawca przeczyta\u0142 - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w trakcie debaty nad odwo\u0142aniem Bart\u0142omieja Sienkiewicza. Donald Tusk podczas wyst\u0105pienia wylicza\u0142 zarobki w mediach publicznych w ostatnich o\u015bmiu latach. - Za waszych rz\u0105d\u00f3w p\u0142acono miliony z\u0142otych za propagand\u0119 i k\u0142amstwa - m\u00f3wi\u0142 szef rz\u0105du. \u0141awy Zjednoczonej Prawicy by\u0142y niemal\u017ce puste, ale cz\u0119\u015b\u0107 obecnych na sali reprezentant\u00f3w klubu PiS pr\u00f3bowa\u0142o zak\u0142\u00f3ca\u0107 s\u0142owa premiera.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-broni-ministra-kultury-w-tvp-placono-miliony-za-prop,nId,7275150", "date_published": "2024-01-17T14:41:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyj\u0105tkowe narodziny w Lublinie. Zdarzaj\u0105 si\u0119 raz na 700 tys. porod\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wyjatkowe-narodziny-w-lublinie-zdarzaja-sie-raz-na-700-tys-p,nId,7275153\"><img align=\"left\" alt=\"Wyj\u0105tkowe narodziny w Lublinie. Zdarzaj\u0105 si\u0119 raz na 700 tys. porod\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wyjatkowe-narodziny-w-lublinie-zdarzaja-sie-raz-na-700-tys-p/000IEVHPR0PIGPBD-C321.jpg\" /></a>Wyj\u0105tkowe narodziny w Lublinie. W Samodzielnym Publicznym Szpitalu Klinicznym nr 4 na \u015bwiat przysz\u0142y czworaczki. Maluchy dosta\u0142y imiona: Julia, Jakub, Alicja i Nikodem. - Dw\u00f3jki dzieci mogli\u015bmy si\u0119 spodziewa\u0107, bo w rodzinie m\u0119\u017ca s\u0105 bli\u017aniaki, ale czw\u00f3rki absolutnie nie - stwierdzi\u0142a Paulina Sarnecka, matka noworodk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wyjatkowe-narodziny-w-lublinie-zdarzaja-sie-raz-na-700-tys-p,nId,7275153", "date_published": "2024-01-17T14:22:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Putin na kartach wyborczych tak\u017ce w USA. Rosyjski ambasador ujawnia plany", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-na-kartach-wyborczych-takze-w-usa-rosyjski-ambasador-u,nId,7275086\"><img align=\"left\" alt=\"Putin na kartach wyborczych tak\u017ce w USA. Rosyjski ambasador ujawnia plany\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-na-kartach-wyborczych-takze-w-usa-rosyjski-ambasador-u/000IEUA6JOT57LGE-C321.jpg\" /></a>Zaplanowane na 17 marca rosyjskie wybory prezydenckie maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 tak\u017ce w USA. W Stanach Zjednoczonych powsta\u0107 maj\u0105 trzy lokale wyborcze - w Waszyngtonie, Nowym Jorku i Houston. O decyzji niespodziewanie poinformowa\u0142 ambasador Rosji w USA. Sta\u0142o si\u0119 to kilka dni po tym, jak rzeczniczka MSZ Federacji Rosyjskiej Marija Zacharowa zapowiada\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy wybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 w &quot;nieprzyjaznych&quot; krajach Zachodu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-na-kartach-wyborczych-takze-w-usa-rosyjski-ambasador-u,nId,7275086", "date_published": "2024-01-17T14:18:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Brali pieni\u0105dze za komentarze w TVP. \"Mam pami\u0119ta\u0107 ka\u017cde 200 z\u0142? Absurd\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-brali-pieniadze-za-komentarze-w-tvp-mam-pamietac-kazde-200-z,nId,7275084\"><img align=\"left\" alt=\"Brali pieni\u0105dze za komentarze w TVP. &quot;Mam pami\u0119ta\u0107 ka\u017cde 200 z\u0142? Absurd&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/brali-pieniadze-za-komentarze-w-tvp-mam-pamietac-kazde-200-z/000IEU7YBNDYNHEI-C321.jpg\" /></a>- Do studia trzeba dojecha\u0107, przenocowa\u0107. To nie partyzantka, \u017cebym spa\u0142 pod namiotem albo na dworcu, bo to ur\u0105ga ludzkiej godno\u015bci - odpowiedzia\u0142 Interii Jacek Wrona, jeden z by\u0142ych komentator\u00f3w stacji, kiedy zapytali\u015bmy o wynagrodzenia za komentarze w TVP. - Pami\u0119tam honorarium, je\u015bli kto\u015b mi zap\u0142aci 5 tys. z\u0142. Ale \u017cebym pami\u0119ta\u0142 ka\u017cde 200 z\u0142? To jaki\u015b absurd - us\u0142yszeli\u015bmy od Jana Pietrzaka. Jednorazowy wyst\u0119p na antenie publicznego nadawcy by\u0142 wyceniany na 500 z\u0142 brutto.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-brali-pieniadze-za-komentarze-w-tvp-mam-pamietac-kazde-200-z,nId,7275084", "date_published": "2024-01-17T13:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zacharowa odpowiada na s\u0142owa Szejny. \"Takie kroki nie pozostan\u0105 bez reakcji\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zacharowa-odpowiada-na-slowa-szejny-takie-kroki-nie-pozostan,nId,7275078\"><img align=\"left\" alt=\"Zacharowa odpowiada na s\u0142owa Szejny. &quot;Takie kroki nie pozostan\u0105 bez reakcji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zacharowa-odpowiada-na-slowa-szejny-takie-kroki-nie-pozostan/000ID8OE0PKQ1WHN-C321.jpg\" /></a>To kolejny element globalnego rusofobicznego kursu pa\u0144stw NATO, tego konkretnego kraju (Polski - red.) - twierdzi Marija Zacharowa. Rzeczniczka Ministerstwa Spraw Zagranicznych Federacji Rosyjskiej odnios\u0142a si\u0119 do wypowiedzi wiceministra Andrzeja Szejny dotycz\u0105cej obecno\u015bci niemieckich \u017co\u0142nierzy w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zacharowa-odpowiada-na-slowa-szejny-takie-kroki-nie-pozostan,nId,7275078", "date_published": "2024-01-17T13:53:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sze\u015bciometrowy ba\u0142wan. Imponuj\u0105cy wyczyn rodziny z Lublina. Zaj\u0119\u0142o im to dwie godziny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-szesciometrowy-balwan-imponujacy-wyczyn-rodziny-z-lublina-za,nId,7270622\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015bciometrowy ba\u0142wan. Imponuj\u0105cy wyczyn rodziny z Lublina. Zaj\u0119\u0142o im to dwie godziny\" src=\"https://i.iplsc.com/szesciometrowy-balwan-imponujacy-wyczyn-rodziny-z-lublina-za/000IE83ZDSXBQTX9-C321.jpg\" /></a>&quot;Heniek&quot;, bo tak go ochrzczono, ma ok. sze\u015b\u0107 metr\u00f3w wysoko\u015bci. Mo\u017cliwe, \u017ce to w tej chwili najwi\u0119kszy ba\u0142wan w Polsce. - Lepili\u015bmy go dwie godziny - m\u00f3wi Interii Kuba Koczme\u0142a, g\u0142\u00f3wny konstruktor. To w\u0142a\u015bnie on, wraz z tat\u0105 i tr\u00f3jk\u0105 braci, Mateuszem, Kacprem i Dominikiem postanowili pobi\u0107 sw\u00f3j rekord sprzed roku, kiedy to uda\u0142o si\u0119 zbudowa\u0107 pi\u0119ciometrowego ba\u0142wana. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-szesciometrowy-balwan-imponujacy-wyczyn-rodziny-z-lublina-za,nId,7270622", "date_published": "2024-01-17T09:33:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tatry niebezpieczne dla ludzi. Trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tatry-niebezpieczne-dla-ludzi-trzeci-stopien-zagrozenia,nId,7274859\"><img align=\"left\" alt=\"Tatry niebezpieczne dla ludzi. Trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/tatry-niebezpieczne-dla-ludzi-trzeci-stopien-zagrozenia/000IEPG8UUOYQRO5-C321.jpg\" /></a>Gro\u017ane warunki w Tatrach. Podniesiono stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. Wed\u0142ug specjalist\u00f3w obecnie pogoda w tym rejonie jest niebezpieczna dla zdrowia i \u017cycia. Zagro\u017ceniem s\u0105 nie tylko lawiny, ale te\u017c silny wiatr. Wstrzymano kursowanie wyci\u0105g\u00f3w i kolei linowej na Kasprowym Wierchu. Wyruszaj\u0105cy na szlaki tury\u015bci musz\u0105 si\u0119 odpowiednio przygotowa\u0107. Sprawd\u017a, czego mo\u017cna si\u0119 obecnie spodziewa\u0107 w najwy\u017cszych polskich g\u00f3rach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tatry-niebezpieczne-dla-ludzi-trzeci-stopien-zagrozenia,nId,7274859", "date_published": "2024-01-17T09:33:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nietypowy schemat dzia\u0142ania \"superszkodnik\u00f3w\". Eksperci zaniepokojeni", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/nauka/news-nietypowy-schemat-dzialania-superszkodnikow-eksperci-zaniepo,nId,7274801\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowy schemat dzia\u0142ania &quot;superszkodnik\u00f3w&quot;. Eksperci zaniepokojeni \" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowy-schemat-dzialania-superszkodnikow-eksperci-zaniepo/000IEP2FJKAPPDT1-C321.jpg\" /></a>To jeden z najbardziej inwazyjnych gatunk\u00f3w na \u015bwiecie. W Australii naukowcy zaobserwowali nietypowe zachowanie mr\u00f3wek ognistych. Owady przemieszczaj\u0105 si\u0119 po zniszczonej przez powodzie Australii, tworz\u0105c tratwy. Mr\u00f3wki ogniste uwa\u017cane s\u0105 za &quot;superszkodniki&quot;. Mog\u0105 powodowa\u0107 powa\u017cne zmiany w ekosystemie i straty w rolnictwie, gdy\u017c \u017cywi\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno ro\u015blinami, jak i zwierz\u0119tami. Ich ugryzienia mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c zabija\u0107 ludzi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/nauka/news-nietypowy-schemat-dzialania-superszkodnikow-eksperci-zaniepo,nId,7274801", "date_published": "2024-01-17T09:32:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Panika w samolocie. Pasa\u017cer zatrzasn\u0105\u0142 si\u0119 w toalecie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-panika-w-samolocie-pasazer-zatrzasnal-sie-w-toalecie,nId,7274777\"><img align=\"left\" alt=\"Panika w samolocie. Pasa\u017cer zatrzasn\u0105\u0142 si\u0119 w toalecie\" src=\"https://i.iplsc.com/panika-w-samolocie-pasazer-zatrzasnal-sie-w-toalecie/000IEOKLVME7SFRJ-C321.jpg\" /></a>Podr\u00f3\u017cny indyjskich linii lotniczych uda\u0142 si\u0119 do toalety i sp\u0119dzi\u0142 tam znacznie d\u0142u\u017cej ni\u017c planowa\u0142, bo drzwi do WC si\u0119 zatrzasn\u0119\u0142y. M\u0119\u017cczyzn\u0119 uwolniono dopiero po dotarciu do celu, a w mi\u0119dzyczasie za\u0142oga go uspokaja\u0142a. Po wyl\u0105dowaniu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pechowiec wymaga pomocy medycznej. Przewo\u017anik przeprosi\u0142 go za &quot;niedogodno\u015bci&quot; w trakcie lotu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-panika-w-samolocie-pasazer-zatrzasnal-sie-w-toalecie,nId,7274777", "date_published": "2024-01-17T09:23:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kolejkowy koszmar. Mieszka\u0144cy t\u0142ocz\u0105 si\u0119 wsz\u0119dzie. Ale jest spos\u00f3b, by si\u0119 przebi\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejkowy-koszmar-mieszkancy-tlocza-sie-wszedzie-ale-jest-sp,nId,7272810\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejkowy koszmar. Mieszka\u0144cy t\u0142ocz\u0105 si\u0119 wsz\u0119dzie. Ale jest spos\u00f3b, by si\u0119 przebi\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejkowy-koszmar-mieszkancy-tlocza-sie-wszedzie-ale-jest-sp/000IEPA2C294V0G7-C321.jpg\" /></a>Stoj\u0105c w kolejce, trzeba mie\u0107 nerwy napi\u0119te do granic wytrzyma\u0142o\u015bci. Za\u0142atwiaj\u0105c spraw\u0119 w urz\u0119dzie, dobrze jest by\u0107 ustosunkowanym. A przed zaj\u0119ciem miejsca w poci\u0105gu lepiej si\u0119 przygotowa\u0107 na bieg z przeszkodami. Tutaj decyduj\u0105 refleks i sprawne \u0142okcie. W codziennej walce o zasoby w krajach takich jak Indie, Sri Lanka, Nepal, Pakistan i Bangladesz maj\u0105 zastosowanie specjalne, narodowe zasady.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejkowy-koszmar-mieszkancy-tlocza-sie-wszedzie-ale-jest-sp,nId,7272810", "date_published": "2024-01-17T09:20:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prawie sto atak\u00f3w jednego dnia. Rosjanie nasilaj\u0105 szturm", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-prawie-sto-atakow-jednego-dnia-rosjanie-nasilaja-szturm,nId,7274824\"><img align=\"left\" alt=\"Prawie sto atak\u00f3w jednego dnia. Rosjanie nasilaj\u0105 szturm\" src=\"https://i.iplsc.com/prawie-sto-atakow-jednego-dnia-rosjanie-nasilaja-szturm/000IEOTIPM171HC8-C321.jpg\" /></a>Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy poinformowa\u0142, \u017ce w ci\u0105gu zaledwie jednej doby dosz\u0142o do a\u017c 98 star\u0107 bojowych z rosyjskim wojskiem. Najci\u0119\u017csze walki niezmiennie obejmowa\u0142y okolice Awdijiwki, a tak\u017ce kierunek \u0142yma\u0144ski i mari\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-prawie-sto-atakow-jednego-dnia-rosjanie-nasilaja-szturm,nId,7274824", "date_published": "2024-01-17T09:15:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pawe\u0142 Kukiz: Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 okupacja Polski przez Donalda Tuska", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-kukiz-rozpoczela-sie-okupacja-polski-przez-donalda-tus,nId,7274794\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Kukiz: Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 okupacja Polski przez Donalda Tuska\" src=\"https://i.iplsc.com/pawel-kukiz-rozpoczela-sie-okupacja-polski-przez-donalda-tus/000IEOLEQV545ELU-C321.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Kukiz podczas wywiadu stwierdzi\u0142, &quot;\u017ce Polska od lat jest okupowana przez partie polityczne&quot;. - Na pewno znacznie sprawniejszym (ni\u017c Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - red.) okupantem jest Donald Tusk. (...) Dla jego urz\u0119dnik\u00f3w polecenia wodza partyjnego s\u0105 wa\u017cniejsze ni\u017c uprawnienia prezydenta - oceni\u0142. W ten spos\u00f3b lider ko\u0142a Kukiz'15 do s\u0142\u00f3w premiera o tym, \u017ce &quot;sko\u0144czy\u0142a si\u0119 PiS-owska okupacja&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-kukiz-rozpoczela-sie-okupacja-polski-przez-donalda-tus,nId,7274794", "date_published": "2024-01-17T08:43:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trwa dramat w kopalni z\u0142ota. Autobus wpad\u0142 do krateru i \u015blad po nim zagin\u0105\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwa-dramat-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru-i-slad-,nId,7274775\"><img align=\"left\" alt=\"Trwa dramat w kopalni z\u0142ota. Autobus wpad\u0142 do krateru i \u015blad po nim zagin\u0105\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/trwa-dramat-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru-i-slad/000IEOKPXY2EU3U3-C321.jpg\" /></a>Ju\u017c niemal dwa tygodnie trwaj\u0105 poszukiwania autobusu, kt\u00f3ry wraz z pasa\u017cerami wpad\u0142 w Kazachstanie do samoczynnie powsta\u0142ego krateru w kopalni z\u0142ota. Po poje\u017adzie wci\u0105\u017c nie ma \u015bladu. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 akcj\u0119, dzia\u0142aj\u0105c w skrajnie trudnych warunkach, ale zniecierpliwieni bliscy apeluj\u0105 o przyspieszenie prac i sprowadzenie dodatkowego sprz\u0119tu. W autobusie, kt\u00f3ry znikn\u0105\u0142 pod ziemi\u0105, podr\u00f3\u017cowa\u0142y cztery osoby - do tej pory odnaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch ofiar.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwa-dramat-w-kopalni-zlota-autobus-wpadl-do-krateru-i-slad-,nId,7274775", "date_published": "2024-01-17T08:43:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. Jest decyzja Sejmu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-sejmu,nId,7274792\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. Jest decyzja Sejmu\" src=\"https://i.iplsc.com/komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-sejmu/000H6AJBFJD962U6-C321.jpg\" /></a>Sejm powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Nie znalaz\u0142 si\u0119 ani jeden pose\u0142, kt\u00f3ry by\u0142by przeciw lub si\u0119 wstrzyma\u0142. G\u0142osu nie odda\u0142o jednak 25 parlamentarzyst\u00f3w, w tym premier Donald Tusk i szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-sejmu,nId,7274792", "date_published": "2024-01-17T08:17:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bia\u0142oru\u015b dopuszcza u\u017cycie broni nuklearnej. Pad\u0142y s\u0142owa o \"agresji Polski\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-dopuszcza-uzycie-broni-nuklearnej-padly-slowa-o-agr,nId,7274753\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b dopuszcza u\u017cycie broni nuklearnej. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;agresji Polski&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-dopuszcza-uzycie-broni-nuklearnej-padly-slowa-o-agr/000IEO67PRPABPM1-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruski minister obrony Wiktor Chrenin zapowiedzia\u0142, \u017ce Mi\u0144sk przyjmie now\u0105 doktryn\u0119 wojskow\u0105. Po raz pierwszy za\u0142o\u017cy ona opcj\u0119 u\u017cycia taktycznej broni nuklearnej, stacjonuj\u0105cej na terytorium Bia\u0142orusi. - Wypowiedzi naszych s\u0105siad\u00f3w, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci Polski, zmusi\u0142y nas do wzmocnienia doktryny - oceni\u0142 sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa Aleksander Wolfowicz, nie u\u015bci\u015blaj\u0105c, o jaki rzekomy atak z naszego kraju chodzi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-dopuszcza-uzycie-broni-nuklearnej-padly-slowa-o-agr,nId,7274753", "date_published": "2024-01-17T07:53:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Najnowszy sonda\u017c partyjny. R\u00f3\u017cnica na czele ledwo dostrzegalna", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-partyjny-roznica-na-czele-ledwo-dostrzegaln,nId,7274740\"><img align=\"left\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c partyjny. R\u00f3\u017cnica na czele ledwo dostrzegalna\" src=\"https://i.iplsc.com/najnowszy-sondaz-partyjny-roznica-na-czele-ledwo-dostrzegaln/000IEO4AESRJFH46-C321.jpg\" /></a>Na Zjednoczon\u0105 Prawic\u0119 zag\u0142osowa\u0142oby prawie 33 proc. badanych, a KO cieszy\u0107 si\u0119 mo\u017ce niemal 32 proc. wynikiem - wynika z najnowszego sonda\u017cu. R\u00f3\u017cnica dziel\u0105ca dwa najwi\u0119ksze ugrupowania wynosi wi\u0119c nieco ponad 1 pkt proc. i mie\u015bci si\u0119 w b\u0142\u0119dzie statystycznym. Na ostatnim miejscu podium ulokowa\u0142a si\u0119 Trzecia Droga, uzyskuj\u0105c oko\u0142o 17-proc. poparcie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-partyjny-roznica-na-czele-ledwo-dostrzegaln,nId,7274740", "date_published": "2024-01-17T07:36:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski: Nie wiem, jakim cudem prze\u017cy\u0142em w areszcie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-stanislaw-gawlowski-nie-wiem-jakim-cudem-przezylem-w-areszci,nId,7273369\"><img align=\"left\" alt=\"Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski: Nie wiem, jakim cudem prze\u017cy\u0142em w areszcie\" src=\"https://i.iplsc.com/stanislaw-gawlowski-nie-wiem-jakim-cudem-przezylem-w-areszci/000IEN7OIGRI8K8G-C321.jpg\" /></a>Chocia\u017c w przesz\u0142o\u015bci obiecywa\u0142 opublikowa\u0107 wspomnienia z Aresztu \u015aledczego w Szczecinie, Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski nie opowiada\u0142 dot\u0105d o pobycie w celi. Senator, by\u0142y sekretarz generalny PO w rozmowie z Interi\u0105 uchyla r\u0105bka tajemnicy, wspominaj\u0105c traumatyczne wydarzenia z 2018 r. - To mechanizm niszczenia ludzi. Najpierw przez ponad dwa miesi\u0105ce niszczono mi psychik\u0119, a p\u00f3\u017aniej zaproponowali mi cudowne rozwi\u0105zanie: Pom\u00f3wisz Tuska i Schetyn\u0119, jeste\u015b wolny. Andrzej Lepper czego\u015b takiego nie wytrzyma\u0142. Nie wiem, jakim cudem to prze\u017cy\u0142em, bo presja...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-stanislaw-gawlowski-nie-wiem-jakim-cudem-przezylem-w-areszci,nId,7273369", "date_published": "2024-01-17T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Emocje w Sejmie. Na tapecie Pegasus i skazani politycy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-na-tapecie-pegasus-i-skazani-politycy,nzId,5266\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Na tapecie Pegasus i skazani politycy\" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-w-sejmie-na-tapecie-pegasus-i-skazani-politycy/000IEO55QSSLL8C2-C321.jpg\" /></a>W drugim dniu 2. posiedzenia Sejmu pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 m.in. wnioskiem PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omieja Sienkiewicza i wnioskiem o odwo\u0142anie wicemarsza\u0142ka Sejmu Krzysztofa Bosaka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-na-tapecie-pegasus-i-skazani-politycy,nzId,5266", "date_published": "2024-01-17T07:16:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Komentowali w TVP za pieni\u0105dze. Rekord? 300 tys. z\u0142 w rok", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komentowali-w-tvp-za-pieniadze-rekord-300-tys-zl-w-rok,nId,7274747\"><img align=\"left\" alt=\"Komentowali w TVP za pieni\u0105dze. Rekord? 300 tys. z\u0142 w rok\" src=\"https://i.iplsc.com/komentowali-w-tvp-za-pieniadze-rekord-300-tys-zl-w-rok/000IEO4T51PJHVY9-C321.jpg\" /></a>500 z\u0142otych - tyle za &quot;jednorazowe \u015bwiadczenie&quot;, czyli wypowied\u017a na zlecenie w\u0142adz TVP, dostawali niekt\u00f3rzy komentatorzy. &quot;Umowa rekordzisty w ci\u0105gu tylko jednego 2023 roku wynios\u0142a a\u017c 300 tysi\u0119cy z\u0142otych&quot; - przekaza\u0142 Krzysztof Brejza z KO. W\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re pobiera\u0142y wynagrodzenie, byli bracia Jacek i Micha\u0142 Karnowscy, Jan Pietrzak, Adrian Stankowski czy Mi\u0142osz Manasterski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komentowali-w-tvp-za-pieniadze-rekord-300-tys-zl-w-rok,nId,7274747", "date_published": "2024-01-17T07:15:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zapytali Polak\u00f3w o u\u0142askawienie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Jedna odpowied\u017a przewa\u017ca", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-zapytali-polakow-o-ulaskawienie-wasika-i-kaminskiego-jedna-o,nId,7274727\"><img align=\"left\" alt=\"Zapytali Polak\u00f3w o u\u0142askawienie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Jedna odpowied\u017a przewa\u017ca\" src=\"https://i.iplsc.com/zapytali-polakow-o-ulaskawienie-wasika-i-kaminskiego-jedna-o/000IEO4M5OXNIKD4-C321.jpg\" /></a>Ponad po\u0142owa ankietowanych pozytywnie ocenia niedawn\u0105 decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o wszcz\u0119ciu procedury u\u0142askawieniowej wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Przeciwnego zdania jest jedna trzecia pytanych, a 16 proc. z nich nie jest pewna, co ma w tej sprawie s\u0105dzi\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-zapytali-polakow-o-ulaskawienie-wasika-i-kaminskiego-jedna-o,nId,7274727", "date_published": "2024-01-17T07:09:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ni\u017c Gertruda atakuje. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski w alertach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niz-gertruda-atakuje-wiekszosc-polski-w-alertach,nId,7274719\"><img align=\"left\" alt=\"Ni\u017c Gertruda atakuje. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski w alertach\" src=\"https://i.iplsc.com/niz-gertruda-atakuje-wiekszosc-polski-w-alertach/000IEO4YK1IEJGRF-C321.jpg\" /></a>Pogoda w \u015brod\u0119 nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107, a to za spraw\u0105 ni\u017cu Gertruda, kt\u00f3ry nadci\u0105ga nad Polsk\u0119. Nad ca\u0142ym krajem wisie\u0107 b\u0119d\u0105 chmury, z kt\u00f3rych obficie popada \u015bnieg lub marzn\u0105cy deszcz. Temperatura spadnie poni\u017cej zera, a dla ponad po\u0142owy wojew\u00f3dztw wydano alerty pogodowe. Ponadto z powodu g\u0119stych mgie\u0142 niebezpiecznie b\u0119dzie w nocy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niz-gertruda-atakuje-wiekszosc-polski-w-alertach,nId,7274719", "date_published": "2024-01-17T06:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Chaos si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Nowy komunikat z Prokuratury Krajowej", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej,nId,7274720\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Nowy komunikat z Prokuratury Krajowej\" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej/000IEO22PF47Q25K-C321.jpg\" /></a>&quot;Prokurator Krajowy Dariusz Barski skierowa\u0142 Pana prokuratora Jacka Bilewicza do pracy w Biurze Prezydialnym, gdzie b\u0119dzie on wykonywa\u0142 przydzielone mu obowi\u0105zki s\u0142u\u017cbowe&quot; - podano na profilu Prokuratury Krajowej na platformie X. To ci\u0105g dalszy chaosu w tej instytucji, bo zar\u00f3wno Barski, jak i Bilewicz, uwa\u017caj\u0105 si\u0119 za sprawuj\u0105cych obecnie obowi\u0105zki Prokuratora Krajowego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej,nId,7274720", "date_published": "2024-01-17T05:52:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Chaos si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Nowy komunikat z Prokuratury Krajowej", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej,nId,7274720\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Nowy komunikat z Prokuratury Krajowej\" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej/000IEO22PF47Q25K-C321.jpg\" /></a>&quot;Prokurator Krajowy Dariusz Barski skierowa\u0142 Pana prokuratora Jacka Bilewicza do pracy w Biurze Prezydialnym, gdzie b\u0119dzie on wykonywa\u0142 przydzielone mu obowi\u0105zki s\u0142u\u017cbowe&quot; - podano na profilu Prokuratury Krajowej na platformie X. To ci\u0105g dalszy chaosu w tej instytucji, bo zar\u00f3wno Barski, jak i Bilewicz, uwa\u017caj\u0105 si\u0119 za sprawuj\u0105cych obecnie obowi\u0105zki Prokuratora Krajowego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chaos-sie-poglebia-nowy-komunikat-z-prokuratury-krajowej,nId,7274720", "date_published": "2024-01-17T05:52:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rebelia przeciw premierowi Wielkiej Brytanii. W gr\u0119 wchodzi dymisja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rebelia-przeciw-premierowi-wielkiej-brytanii-w-gre-wchodzi-d,nId,7274708\"><img align=\"left\" alt=\"Rebelia przeciw premierowi Wielkiej Brytanii. W gr\u0119 wchodzi dymisja\" src=\"https://i.iplsc.com/rebelia-przeciw-premierowi-wielkiej-brytanii-w-gre-wchodzi-d/000IEO00I8MFCHB7-C321.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dztwo Rishiego Sunaka w Partii Konserwatywnej, a tym samym pe\u0142nienie przez niego funkcji szefa brytyjskiego rz\u0105du, stan\u0119\u0142o pod sporym znakiem zapytania. Cz\u0119\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w z jego formacji g\u0142osowa\u0142o wbrew rz\u0105dowi ws. przepis\u00f3w reguluj\u0105cych deportacj\u0119 imigrant\u00f3w do Rwandy. Sunak stoi teraz przed dylematem, czy buntuj\u0105cy si\u0119 politycy blefuj\u0105, a mo\u017ce faktycznie roz\u0142am w partii zako\u0144czy si\u0119 jego dymisj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rebelia-przeciw-premierowi-wielkiej-brytanii-w-gre-wchodzi-d,nId,7274708", "date_published": "2024-01-17T05:45:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Deklaracja Macrona ws. Ukrainy. Pod\u0105\u017ca tropem Brytyjczyk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-deklaracja-macrona-ws-ukrainy-podaza-tropem-brytyjczykow,nId,7274704\"><img align=\"left\" alt=\"Deklaracja Macrona ws. Ukrainy. Pod\u0105\u017ca tropem Brytyjczyk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/deklaracja-macrona-ws-ukrainy-podaza-tropem-brytyjczykow/000IENZ8AVK8EESQ-C321.jpg\" /></a>Francja przeka\u017ce Ukrainie 40 rakiet dalekiego zasi\u0119gu typu SCALP i setki bomb - zapowiedzia\u0142 prezydent Emmanuel Macron. Jak zadeklarowa\u0142, dojdzie tak\u017ce do podpisania dwustronnego porozumienia w kwestii bezpiecze\u0144stwa, na wz\u00f3r tego, jakie Kij\u00f3w zawar\u0142 z Wielk\u0105 Brytani\u0105. Wylicza\u0142 te\u017c reformy, jakie planuje przeprowadzi\u0107 w swoim kraju w ci\u0105gu najbli\u017cszych lat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-deklaracja-macrona-ws-ukrainy-podaza-tropem-brytyjczykow,nId,7274704", "date_published": "2024-01-17T05:13:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]