[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niemieckie \"nie\" dla Ukrainy. Chodzi o prze\u0142omow\u0105 bro\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niemieckie-nie-dla-ukrainy-chodzi-o-przelomowa-bron,nId,7275516\"><img align=\"left\" alt=\"Niemieckie &quot;nie&quot; dla Ukrainy. Chodzi o prze\u0142omow\u0105 bro\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemieckie-nie-dla-ukrainy-chodzi-o-przelomowa-bron/000IEYJ6F5FPDPHA-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy nie otrzymaj\u0105 od Niemc\u00f3w pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych Taurus. Wniosek partii CDU i CSU sprawie przekazania takiej broni si\u0142om ukrai\u0144skim odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 Bundestag.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niemieckie-nie-dla-ukrainy-chodzi-o-przelomowa-bron,nId,7275516", "date_published": "2024-01-17T21:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ujawniono zarobki Kurskich w TVP. Kwota powala z n\u00f3g", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ujawniono-zarobki-kurskich-w-tvp-kwota-powala-z-nog,nId,7275511\"><img align=\"left\" alt=\"Ujawniono zarobki Kurskich w TVP. Kwota powala z n\u00f3g\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniono-zarobki-kurskich-w-tvp-kwota-powala-z-nog/000IEYD52DN9CVGO-C307.jpg\" /></a>Ponad 6 mln z\u0142otych zarobi\u0142o w TVP w ci\u0105gu siedmiu lat ma\u0142\u017ce\u0144stwo Kurskich - poinformowa\u0142 Onet. Joanna przez nieco ponad rok pracy otrzyma\u0142a 1,5 mln z\u0142, a Jacek - 4,5 mln przez sze\u015b\u0107 lat. Co ciekawe, jednym z najlepiej op\u0142acanych pracownik\u00f3w TVP za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci okaza\u0142 si\u0119... by\u0142y m\u0105\u017c Joanny Kurskiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ujawniono-zarobki-kurskich-w-tvp-kwota-powala-z-nog,nId,7275511", "date_published": "2024-01-17T20:49:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Uwaga na go\u0142oled\u017a. W nocy mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-na-gololedz-w-nocy-moze-byc-niebezpiecznie,nId,7275498\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga na go\u0142oled\u017a. W nocy mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-gololedz-w-nocy-moze-byc-niebezpiecznie/000IEY90MD0UB2CH-C307.jpg\" /></a>W nocy w ca\u0142ej Polsce mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 \u015bniegu, deszczu ze \u015bniegiem oraz deszczu. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega te\u017c przed opadami marzn\u0105cymi powoduj\u0105cymi go\u0142oled\u017a na po\u0142udniu kraju.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-na-gololedz-w-nocy-moze-byc-niebezpiecznie,nId,7275498", "date_published": "2024-01-17T20:05:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Robert Kropiwnicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-kropiwnicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-r,nId,7275493\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Kropiwnicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-kropiwnicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-r/000IEY6SPQLS5EKN-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie Robert Kropiwnicki - wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych i pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej. Porozmawiamy z nim m.in. o komisji \u015bledczej ds. Pegasusa oraz o sytuacji Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-kropiwnicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-r,nId,7275493", "date_published": "2024-01-17T19:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Konkurs w Szczyrku odwo\u0142any. Wiatr pokrzy\u017cowa\u0142 szyki organizatorom", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-skoki-narciarskie-konkurs-w-szczyrku-odwolany-z-powodu-silne,nId,7275453\"><img align=\"left\" alt=\"Konkurs w Szczyrku odwo\u0142any. Wiatr pokrzy\u017cowa\u0142 szyki organizatorom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konkurs-w-szczyrku-odwolany-wiatr-pokrzyzowal-szyki-organiza/000IEXWQQWC0013F-C307.jpg\" /></a>Organizatorzy podj\u0119li decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Szczyrku z powodu silnego wiatru.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-skoki-narciarskie-konkurs-w-szczyrku-odwolany-z-powodu-silne,nId,7275453", "date_published": "2024-01-17T18:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Warszawa: W czwartek maszyni\u015bci WKD zaczn\u0105 strajk generalny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-w-czwartek-maszynisci-wkd-zaczna-strajk-generalny,nId,7275270\"><img align=\"left\" alt=\"Warszawa: W czwartek maszyni\u015bci WKD zaczn\u0105 strajk generalny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-w-czwartek-maszynisci-wkd-zaczna-strajk-generalny/000IEXP66431XOM4-C307.jpg\" /></a>W czwartek zacznie si\u0119 strajk generalny Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Jak przekaza\u0142 wiceprezydent Zwi\u0105zku Zawodowego Maszynist\u00f3w w Polsce S\u0142awomir Centkowski, ma on potrwa\u0107 do skutku. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-w-czwartek-maszynisci-wkd-zaczna-strajk-generalny,nId,7275270", "date_published": "2024-01-17T18:02:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Unijny komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci w pi\u0105tek odwiedzi Polsk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-unijny-komisarz-ds-sprawiedliwosci-w-piatek-odwiedzi-polske,nId,7275427\"><img align=\"left\" alt=\"Unijny komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci w pi\u0105tek odwiedzi Polsk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijny-komisarz-ds-sprawiedliwosci-w-piatek-odwiedzi-polske/000IEXOOJC3ERO3C-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek do Polski przyjedzie unijny komisarz sprawiedliwo\u015bci. Didier Reynders spotka si\u0119 m.in. z ministrem Adamem Bodnarem - ustali\u0142a brukselska korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-unijny-komisarz-ds-sprawiedliwosci-w-piatek-odwiedzi-polske,nId,7275427", "date_published": "2024-01-17T17:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "KO ukara\u0142a Lewic\u0119 ws. Bosaka. \"Nie uzgodni\u0142a z nami swojego wniosku\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ko-ukarala-lewice-ws-bosaka-nie-uzgodnila-z-nami-swojego-wni,nId,7275217\"><img align=\"left\" alt=\"KO ukara\u0142a Lewic\u0119 ws. Bosaka. &quot;Nie uzgodni\u0142a z nami swojego wniosku&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ko-ukarala-lewice-ws-bosaka-nie-uzgodnila-z-nami-swojego-wni/000IEWQ5MNGB60II-C307.jpg\" /></a>&quot;Warto, \u017ceby nawet ma\u0142y klub, jakim jest Konfederacja, mia\u0142 wicemarsza\u0142ka&quot; - stwierdzi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcin Bosacki, odnosz\u0105c si\u0119 do faktu, \u017ce wniosek o odwo\u0142anie Krzysztofa Bosaka z tego stanowiska przepad\u0142 w g\u0142osowaniu. &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce przyjdzie moment, kiedy Konfederacja zrozumie, \u017ce Braun kompromituje nie tylko Polsk\u0119, ale te\u017c to ugrupowanie&quot; - doda\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ko-ukarala-lewice-ws-bosaka-nie-uzgodnila-z-nami-swojego-wni,nId,7275217", "date_published": "2024-01-17T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niepokoj\u0105ce wie\u015bci nt. rodziny kr\u00f3lewskiej. K\u0142opoty zdrowotne kr\u00f3la Karola i ksi\u0119\u017cnej Kate", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-wiesci-nt-rodziny-krolewskiej-klopoty-zdrowotne-,nId,7275280\"><img align=\"left\" alt=\"Niepokoj\u0105ce wie\u015bci nt. rodziny kr\u00f3lewskiej. K\u0142opoty zdrowotne kr\u00f3la Karola i ksi\u0119\u017cnej Kate\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepokojace-wiesci-nt-rodziny-krolewskiej-klopoty-zdrowotne/000IEXG5ON867K66-C307.jpg\" /></a>Ksi\u0119\u017cna Kate - \u017cona brytyjskiego nast\u0119pcy tronu ksi\u0119cia Williama - przesz\u0142a we wtorek operacj\u0119 jamy brzusznej i pozostanie w szpital przez 10 do 14 dni - przekaza\u0142 Pa\u0142ac Kensington. Jak dodano, jest ma\u0142o prawdopodobne, by powr\u00f3ci\u0142a do obowi\u0105zk\u00f3w publicznych przed Wielkanoc\u0105. Z kolei Pa\u0142ac Buckingham przekaza\u0142, \u017ce kr\u00f3l Karol III ma stawi\u0107 si\u0119 w szpitalu w przysz\u0142ym tygodniu w celu leczenia powi\u0119kszonej prostaty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-wiesci-nt-rodziny-krolewskiej-klopoty-zdrowotne-,nId,7275280", "date_published": "2024-01-17T16:59:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Duda ujawnia: Kami\u0144ski ma by\u0107 przymusowo dokarmiany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany,nId,7275250\"><img align=\"left\" alt=\"Duda ujawnia: Kami\u0144ski ma by\u0107 przymusowo dokarmiany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany/000IEXDNPODRQH6E-C307.jpg\" /></a>&quot;W \u015brod\u0119 otrzyma\u0142em informacj\u0119 od ma\u0142\u017conki Mariusza Kami\u0144skiego, \u017ce s\u0105d wyda\u0142 nakaz, aby by\u0142 on przymusowo dokarmiany&quot; - powiedzia\u0142 Andrzej Duda w szwajcarskim Davos. Prezydent ponownie zaapelowa\u0142 do ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego Adama Bodnara, aby umo\u017cliwi\u0142 politykom PiS-u przerw\u0119 w odbywaniu kary.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany,nId,7275250", "date_published": "2024-01-17T16:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Duda ujawnia: Kami\u0144ski ma by\u0107 przymusowo dokarmiany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany,nId,7275250\"><img align=\"left\" alt=\"Duda ujawnia: Kami\u0144ski ma by\u0107 przymusowo dokarmiany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany/000IEXDNPODRQH6E-C307.jpg\" /></a>&quot;W \u015brod\u0119 otrzyma\u0142em informacj\u0119 od ma\u0142\u017conki Mariusza Kami\u0144skiego, \u017ce s\u0105d wyda\u0142 nakaz, aby by\u0142 on przymusowo dokarmiany&quot; - powiedzia\u0142 Andrzej Duda w szwajcarskim Davos. Prezydent ponownie zaapelowa\u0142 do ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego Adama Bodnara, aby umo\u017cliwi\u0142 politykom PiS-u przerw\u0119 w odbywaniu kary.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-duda-ujawnia-kaminski-ma-byc-przymusowo-dokarmiany,nId,7275250", "date_published": "2024-01-17T16:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marcin Bosacki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marcin-bosacki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7275217\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Bosacki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-bosacki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IEWQ5MNGB60II-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM B\u0119dzie pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Marcin Bosacki. Porozmawiamy z nim m.in. o komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marcin-bosacki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7275217", "date_published": "2024-01-17T16:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Immunitet Grzegorza Brauna. Jest decyzja Sejmu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-immunitet-grzegorza-brauna-jest-decyzja-sejmu,nId,7275260\"><img align=\"left\" alt=\"Immunitet Grzegorza Brauna. Jest decyzja Sejmu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/immunitet-grzegorza-brauna-jest-decyzja-sejmu/000IEX8O25LHO14G-C307.jpg\" /></a>Sejm uchyli\u0142 immunitet pos\u0142owi Konfederacji Grzegorzowi Braunowi. We wtorek sejmowa komisja regulaminowa zaopiniowa\u0142a pozytywnie wniosek prokuratury o uchylenie immunitetu Braunowi. Wobec pos\u0142a Konfederacji sformu\u0142owano siedem zarzut\u00f3w zwi\u0105zanych z czynami pope\u0142nionymi w latach 2022-2023. Chodzi m.in. o zgaszenie w Sejmie ga\u015bnic\u0105 \u015bwiec chanukowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-immunitet-grzegorza-brauna-jest-decyzja-sejmu,nId,7275260", "date_published": "2024-01-17T16:15:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pora\u017cka wniosku o odwo\u0142anie Bosaka z funkcji wicemarsza\u0142ka Sejmu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-porazka-wniosku-o-odwolanie-bosaka-z-funkcji-wicemarszalka-s,nId,7275248\"><img align=\"left\" alt=\"Pora\u017cka wniosku o odwo\u0142anie Bosaka z funkcji wicemarsza\u0142ka Sejmu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porazka-wniosku-o-odwolanie-bosaka-z-funkcji-wicemarszalka-s/000IEX6JXQV8HQ80-C307.jpg\" /></a>Wniosek o odwo\u0142anie Krzysztofa Bosaka z funkcji wicemarsza\u0142ka Sejmu przepad\u0142 w g\u0142osowaniu. Za usuni\u0119ciem polityka Konfederacji z tego stanowiska zag\u0142osowa\u0142o zaledwie 32 pos\u0142\u00f3w. 77 by\u0142o przeciw, a 152 si\u0119 wstrzyma\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-porazka-wniosku-o-odwolanie-bosaka-z-funkcji-wicemarszalka-s,nId,7275248", "date_published": "2024-01-17T16:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y wiceszef MSZ Piotr W. zatrzymany przez CBA. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer,nId,7275254\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y wiceszef MSZ Piotr W. zatrzymany przez CBA. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer/000IEX80LWR4BAFA-C307.jpg\" /></a>Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o by\u0142ego wiceministra spraw zagranicznych Piotra W. Zatrzymanie ma zwi\u0105zek ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym p\u0142atnej protekcji w zwi\u0105zku z przyspieszaniem procedur wizowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer,nId,7275254", "date_published": "2024-01-17T16:05:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y wiceszef MSZ Piotr W. zatrzymany przez CBA. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer,nId,7275254\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y wiceszef MSZ Piotr W. zatrzymany przez CBA. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer/000IEX80LWR4BAFA-C307.jpg\" /></a>By\u0142y wiceminister spraw zagranicznych Piotr W. w r\u0119kach funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Zatrzymanie ma zwi\u0105zek ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym p\u0142atnej protekcji w zwi\u0105zku z przyspieszaniem procedur wizowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-byly-wiceszef-msz-piotr-w-zatrzymany-przez-cba-chodzi-o-afer,nId,7275254", "date_published": "2024-01-17T16:05:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Piotr Wawrzyk zatrzymany przez CBA. By\u0142y wiceszef MSZ wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-piotr-wawrzyk-zatrzymany-przez-cba-byly-wiceszef-msz-wydal-o,nId,7275254\"><img align=\"left\" alt=\"Piotr Wawrzyk zatrzymany przez CBA. By\u0142y wiceszef MSZ wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-wawrzyk-zatrzymany-przez-cba-byly-wiceszef-msz-wydal-o/000IEYR08FJFJDAA-C307.jpg\" /></a>By\u0142y wiceminister spraw zagranicznych Piotr Wawrzyk w r\u0119kach funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Zatrzymanie ma zwi\u0105zek ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym p\u0142atnej protekcji w zwi\u0105zku z przyspieszaniem procedur wizowych. Polityk wyda\u0142 w tej sprawie o\u015bwiadczenie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-piotr-wawrzyk-zatrzymany-przez-cba-byly-wiceszef-msz-wydal-o,nId,7275254", "date_published": "2024-01-17T16:05:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wniosek o wotum nieufno\u015bci dla Bart\u0142omieja Sienkiewicza przepad\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-bartlomieja-sienkiewicza-prze,nId,7275252\"><img align=\"left\" alt=\"Wniosek o wotum nieufno\u015bci dla Bart\u0142omieja Sienkiewicza przepad\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-bartlomieja-sienkiewicza-prze/000IEX7G9AOIJ69Q-C307.jpg\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omieja Sienkiewicza. \u200bPos\u0142owie PiS, kt\u00f3rzy byli autorami wniosku, zarzucali Sienkiewiczowi odpowiedzialno\u015b\u0107 za &quot;bezprecedensowy atak na media publiczne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-bartlomieja-sienkiewicza-prze,nId,7275252", "date_published": "2024-01-17T16:02:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Media: Ponad 400 ofiar wypadku poci\u0105gu w Korei P\u00f3\u0142nocnej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-ponad-400-ofiar-wypadku-pociagu-w-korei-polnocnej,nId,7275240\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Ponad 400 ofiar wypadku poci\u0105gu w Korei P\u00f3\u0142nocnej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-ponad-400-ofiar-wypadku-pociagu-w-korei-polnocnej/000IEX51LCYT9R37-C307.jpg\" /></a>Pod koniec ubieg\u0142ego roku w Korei P\u00f3\u0142nocnej dosz\u0142o do wykolejenia si\u0119 poci\u0105gu pasa\u017cerskiego, w wyniku czego zgin\u0119\u0142o ponad 400 os\u00f3b - poda\u0142a we wtorek korea\u0144ska sekcja Radia Wolna Azja. \u0179r\u00f3d\u0142a podaj\u0105, \u017ce usuwanie skutk\u00f3w wypadku nadal trwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-ponad-400-ofiar-wypadku-pociagu-w-korei-polnocnej,nId,7275240", "date_published": "2024-01-17T15:46:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sienkiewicz: Trzeba by\u0142o zatamowa\u0107 potok pod\u0142o\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sienkiewicz-trzeba-bylo-zatamowac-potok-podlosci,nId,7275233\"><img align=\"left\" alt=\"Sienkiewicz: Trzeba by\u0142o zatamowa\u0107 potok pod\u0142o\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sienkiewicz-trzeba-bylo-zatamowac-potok-podlosci/000IEX3OPYRXCYVF-C307.jpg\" /></a>Media publiczne pod rz\u0105dami PiS s\u0105 wsp\u00f3\u0142odpowiedzialne za tragedi\u0119 prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza. Podobnie jak rozg\u0142o\u015bnia regionalna ze Szczecina jest wsp\u00f3\u0142odpowiedzialna za samob\u00f3jcz\u0105 \u015bmier\u0107 Miko\u0142aja Filiksa - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie szef MKiDN Bart\u0142omiej Sienkiewicz. W Sejmie odby\u0142a si\u0119 debata nad wnioskiem PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra kultury i dziedzictwa narodowego. Wniosek ma zwi\u0105zek z decyzjami Sienkiewicza dotycz\u0105cymi medi\u00f3w publicznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sienkiewicz-trzeba-bylo-zatamowac-potok-podlosci,nId,7275233", "date_published": "2024-01-17T15:34:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tusk: Wasz\u0105 wiar\u0105 jest chciwo\u015b\u0107. Waszym bo\u017ckiem jest mamona", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-wasza-wiara-jest-chciwosc-waszym-bozkiem-jest-mamona,nId,7275140\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Wasz\u0105 wiar\u0105 jest chciwo\u015b\u0107. Waszym bo\u017ckiem jest mamona\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-wasza-wiara-jest-chciwosc-waszym-bozkiem-jest-mamona/000IEW8TOG8SDG5E-C307.jpg\" /></a>Gor\u0105co by\u0142o w czasie sejmowej debaty poprzedzaj\u0105cej g\u0142osowanie nad wotum nieufno\u015bci dla ministra kultury i dziedzictwa narodowego. &quot;Nikt lepiej nie obroni ministra Sienkiewicza ni\u017c on sam&quot; - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk, a ca\u0142o\u015b\u0107 jego wyst\u0105pienia sta\u0142a si\u0119 wielkim oskar\u017ceniem wobec rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-wasza-wiara-jest-chciwosc-waszym-bozkiem-jest-mamona,nId,7275140", "date_published": "2024-01-17T14:53:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bodnar wysy\u0142a swoich zast\u0119pc\u00f3w na zaleg\u0142y urlop", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-wysyla-swoich-zastepcow-na-zalegly-urlop,nId,7275199\"><img align=\"left\" alt=\"Bodnar wysy\u0142a swoich zast\u0119pc\u00f3w na zaleg\u0142y urlop\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bodnar-wysyla-swoich-zastepcow-na-zalegly-urlop/000IEWOWXIQ6OUAW-C307.jpg\" /></a>Minister sprawiedliwo\u015bci Prokurator Generalny Adam Bodnar wyda\u0142 swoim trzem zast\u0119pcom polecenie wykorzystania 42 dni zaleg\u0142ego urlopu. Od jutra do 15 marca na urlop zostali wys\u0142ani: Micha\u0142 Ostrowski, Tomasz Janeczek i Robert Hernand.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-wysyla-swoich-zastepcow-na-zalegly-urlop,nId,7275199", "date_published": "2024-01-17T14:53:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Urz\u0119dnicy Ziobry w komisji ds. Pegasusa?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-urzednicy-ziobry-w-komisji-ds-pegasusa,nId,7275188\"><img align=\"left\" alt=\"Urz\u0119dnicy Ziobry w komisji ds. Pegasusa?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urzednicy-ziobry-w-komisji-ds-pegasusa/000IEW94EA88K3SP-C307.jpg\" /></a>Zg\u0142oszeni jako kandydaci na cz\u0142onk\u00f3w komisji \u015bledczej ds. zakupu i u\u017cywania oprogramowania Pegasus z\u0142o\u017cyli wnioski o skre\u015blenie z listy kandydat\u00f3w wszystkich pos\u0142\u00f3w, zaproponowanych przez klub Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Trzech z nich to byli urz\u0119dnicy resortu, kt\u00f3ry mia\u0142 sfinansowa\u0107 nielegalny zakup Pegasusa. Czwarty to bohater afery respiratorowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-urzednicy-ziobry-w-komisji-ds-pegasusa,nId,7275188", "date_published": "2024-01-17T14:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Plan odblokowywania unijnych funduszy dla Polski. Znamy nieoficjalne ustalenia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-plan-odblokowywania-unijnych-funduszy-dla-polski-znamy-nieof,nId,7274972\"><img align=\"left\" alt=\"Plan odblokowywania unijnych funduszy dla Polski. Znamy nieoficjalne ustalenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plan-odblokowywania-unijnych-funduszy-dla-polski-znamy-nieof/000IESDI24DJNNCO-C307.jpg\" /></a>Polska i Komisja Europejska uzgodni\u0142y nieoficjalnie 3-etapowy plan odblokowywania unijnych funduszy i znoszenia procedur na\u0142o\u017conych przez UE w zwi\u0105zku z \u0142amaniem zasad pa\u0144stwa prawa za rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. To nieoficjalne ustalenia brukselskiej korespondentki RMF FM Katarzyny Szyma\u0144skiej-Borginon, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 jej rozm\u00f3wcy zar\u00f3wno w KE, jak i w Warszawie. &quot;Najpierw KPO, potem fundusze sp\u00f3jno\u015bci i w ko\u0144cu procedura art.7 Traktatu UE&quot; - powiedzia\u0142 wysoki rang\u0105 unijny dyplomata.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-plan-odblokowywania-unijnych-funduszy-dla-polski-znamy-nieof,nId,7274972", "date_published": "2024-01-17T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia i Kidawa-B\u0142o\u0144ska: Ustawa bud\u017cetowa nie jest zagro\u017cona", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-i-kidawa-blonska-ustawa-budzetowa-nie-jest-zagrozon,nId,7275073\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia i Kidawa-B\u0142o\u0144ska: Ustawa bud\u017cetowa nie jest zagro\u017cona\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-i-kidawa-blonska-ustawa-budzetowa-nie-jest-zagrozon/000IEU59YR0M9D5L-C307.jpg\" /></a>Termin przyj\u0119cia przez Senat ustawy bud\u017cetowej nie jest zagro\u017cony - zapewnia marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. W tej sprawie wt\u00f3ruje jej marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, kt\u00f3ry odpiera zarzuty o braku legitymacji parlamentu w sprawie g\u0142osowania nad bud\u017cetem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-i-kidawa-blonska-ustawa-budzetowa-nie-jest-zagrozon,nId,7275073", "date_published": "2024-01-17T13:01:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Koszmarny wypadek w Austrii. Zgin\u0119\u0142a 35-letnia narciarka z Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmarny-wypadek-w-austrii-zginela-35-letnia-narciarka-z-po,nId,7275018\"><img align=\"left\" alt=\"Koszmarny wypadek w Austrii. Zgin\u0119\u0142a 35-letnia narciarka z Polski \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-w-austrii-zginela-35-letnia-narciarka-z-po/000IETN3IQ92H9UH-C307.jpg\" /></a>O tragicznym wypadku na stoku narciarskim w austriackim Tyrolu donosz\u0105 tamtejsze media. W sobot\u0119 na terenie Zillertal Arena zgin\u0119\u0142a 35-letnia kobieta z Polski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koszmarny-wypadek-w-austrii-zginela-35-letnia-narciarka-z-po,nId,7275018", "date_published": "2024-01-17T11:54:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Na zalewie oderwa\u0142a si\u0119 kra. Byli na niej w\u0119dkarze", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-na-zalewie-oderwala-sie-kra-byli-na-niej-wedkarze,nId,7275014\"><img align=\"left\" alt=\"Na zalewie oderwa\u0142a si\u0119 kra. Byli na niej w\u0119dkarze \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-zalewie-oderwala-sie-kra-byli-na-niej-wedkarze/000IEU9XDRRLLBS3-C307.jpg\" /></a>Koniec akcji ratunkowej na Zalewie Wi\u015blanym. W pobli\u017cu miejscowo\u015bci Uj\u015bcie oderwa\u0142a si\u0119 kra, na kt\u00f3rej znajdowa\u0142o si\u0119 czterech w\u0119dkarzy.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-na-zalewie-oderwala-sie-kra-byli-na-niej-wedkarze,nId,7275014", "date_published": "2024-01-17T11:50:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minister Nowacka odwo\u0142a\u0142a wszystkich kurator\u00f3w o\u015bwiaty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-edukacji-barbara-nowacka-odwolala-wszystkich-kurato,nId,7274982\"><img align=\"left\" alt=\"Minister Nowacka odwo\u0142a\u0142a wszystkich kurator\u00f3w o\u015bwiaty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-nowacka-odwolala-wszystkich-kuratorow-oswiaty/000IESWV8IWY73V4-C307.jpg\" /></a>Minister edukacji Barbara Nowacka spe\u0142ni\u0142a swoj\u0105 zapowied\u017a i odwo\u0142a\u0142a ju\u017c wszystkich 16 kurator\u00f3w o\u015bwiaty z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-edukacji-barbara-nowacka-odwolala-wszystkich-kurato,nId,7274982", "date_published": "2024-01-17T11:32:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Ver\u0105 Jourov\u0105. Wiemy, co us\u0142ysza\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-spotkal-sie-z-vera-jourova-wiemy-co-uslyszal,nId,7274967\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Ver\u0105 Jourov\u0105. Wiemy, co us\u0142ysza\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-spotkal-sie-z-vera-jourova-wiemy-co-uslyszal/000IESBZCRTV0AFA-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej Ver\u0105 Jourov\u0105. Do spotkania dosz\u0142o w Davos na marginesie \u015awiatowego Forum Ekonomicznego. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM, w rozmowie z Jourov\u0105 prezydent m\u00f3wi\u0142 m.in. o sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-spotkal-sie-z-vera-jourova-wiemy-co-uslyszal,nId,7274967", "date_published": "2024-01-17T11:13:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kaleta: Zak\u0142adam, \u017ce z Pegasusa korzystano w spos\u00f3b prawid\u0142owy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-kaleta-zakladam-ze-z-pegasusa-korzystano-w-sposob-prawidlowy,nId,7274846\"><img align=\"left\" alt=\"Kaleta: Zak\u0142adam, \u017ce z Pegasusa korzystano w spos\u00f3b prawid\u0142owy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaleta-zakladam-ze-z-pegasusa-korzystano-w-sposob-prawidlowy/000IEP7OIAUIX9GJ-C307.jpg\" /></a>Zak\u0142adam, i\u017c z oprogramowania Pegasus korzystano w spos\u00f3b prawid\u0142owy; w Polsce jest wielopoziomowy system kontroli s\u0142u\u017cb - powiedzia\u0142 by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Sebastian Kaleta (Suwerenna Polska), kt\u00f3ry by\u0142 w \u015brod\u0119 go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i internetowym Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-kaleta-zakladam-ze-z-pegasusa-korzystano-w-sposob-prawidlowy,nId,7274846", "date_published": "2024-01-17T11:02:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bosak: Wniosek wynika wy\u0142\u0105cznie z niech\u0119ci do Konfederacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bosak-wniosek-wynika-wylacznie-z-niecheci-do-konfederacji,nId,7274910\"><img align=\"left\" alt=\"Bosak: Wniosek wynika wy\u0142\u0105cznie z niech\u0119ci do Konfederacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-wniosek-wynika-wylacznie-z-niecheci-do-konfederacji/000IEQH12G49Y3JF-C307.jpg\" /></a>Wniosek Lewicy o moje odwo\u0142anie z funkcji wicemarsza\u0142ka Sejmu jest motywowany ideologicznie, wynika wy\u0142\u0105cznie z niech\u0119ci do Konfederacji, a jego uzasadnienie jest naci\u0105gane - m\u00f3wi\u0142 w Studiu PAP wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja). Sejm zajmie si\u0119 dzi\u015b wnioskiem Lewicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bosak-wniosek-wynika-wylacznie-z-niecheci-do-konfederacji,nId,7274910", "date_published": "2024-01-17T10:14:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "UE znajdzie spos\u00f3b, by pom\u00f3c Ukrainie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ue-znajdzie-sposob-by-pomoc-ukrainie,nId,7274867\"><img align=\"left\" alt=\"UE znajdzie spos\u00f3b, by pom\u00f3c Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-znajdzie-sposob-by-pomoc-ukrainie/000IEPWJKUK9K656-C307.jpg\" /></a>Szefowa Komisji Europejskiej uwa\u017ca, \u017ce pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE znajd\u0105 spos\u00f3b, aby przekaza\u0107 Ukrainie \u015brodki finansowe. Mowa o 50 miliardach euro, kt\u00f3re Kij\u00f3w ma wykorzysta\u0107 na rozw\u00f3j gospodarki i stopniowe dostosowanie si\u0119 do unijnych standard\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ue-znajdzie-sposob-by-pomoc-ukrainie,nId,7274867", "date_published": "2024-01-17T10:01:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zatrucie czadem w Bielsku-Bia\u0142ej. Nie \u017cyje 63-latek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zatrucie-czadem-w-bielsku-bialej-nie-zyje-63-latek,nId,7274865\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrucie czadem w Bielsku-Bia\u0142ej. Nie \u017cyje 63-latek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrucie-czadem-w-bielsku-bialej-nie-zyje-63-latek/000IEPQQO6SH0M3J-C307.jpg\" /></a>Kolejna ofiara czadu w \u015al\u0105skiem. Do \u015bmiertelnego zatrucia tlenkiem w\u0119gla dosz\u0142o w Bielsku-Bia\u0142ej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zatrucie-czadem-w-bielsku-bialej-nie-zyje-63-latek,nId,7274865", "date_published": "2024-01-17T09:22:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Straty po prote\u015bcie przewo\u017anik\u00f3w? Znamy wyliczenia bran\u017cy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-straty-po-protescie-przewoznikow-znamy-wyliczenia-branzy,nId,7274841\"><img align=\"left\" alt=\"Straty po prote\u015bcie przewo\u017anik\u00f3w? Znamy wyliczenia bran\u017cy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/straty-po-protescie-przewoznikow-znamy-wyliczenia-branzy/000IEP1MA8BVFLOL-C307.jpg\" /></a>Prawie miliard euro wynosz\u0105 straty spowodowane przez blokad\u0119 polsko-ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych. Takie - jak ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz - s\u0105 szacunki Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Transport i Logistyka. Protest przewo\u017anik\u00f3w rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 6 listopada. Dzisiaj w samo po\u0142udnie, po ponad dziesi\u0119ciu tygodniach, blokada ma zosta\u0107 zawieszona.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-straty-po-protescie-przewoznikow-znamy-wyliczenia-branzy,nId,7274841", "date_published": "2024-01-17T08:54:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Magdalena Fr\u0119ch zn\u00f3w zwyci\u0119ska. Faworytka pokonana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-znow-zwycieska-faworytka-pokonana,nId,7274836\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Fr\u0119ch zn\u00f3w zwyci\u0119ska. Faworytka pokonana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-frech-znow-zwycieska-faworytka-pokonana/000IEOX359XVLFDH-C307.jpg\" /></a>Wielki sukces Magdaleny Fr\u0119ch! Polska tenisistka awansowa\u0142a do trzeciej rundy Australian Open, pokonuj\u0105c znacznie wy\u017cej rozstawion\u0105 Francuzk\u0119 Caroline Garci\u0119 6:4, 7:6 (7:2).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-znow-zwycieska-faworytka-pokonana,nId,7274836", "date_published": "2024-01-17T08:48:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wielki sukces Magdaleny Fr\u0119ch! Faworytka pokonana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielki-sukces-magdaleny-frech-faworytka-pokonana,nId,7274836\"><img align=\"left\" alt=\"Wielki sukces Magdaleny Fr\u0119ch! Faworytka pokonana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-sukces-magdaleny-frech-faworytka-pokonana/000IEOX359XVLFDH-C307.jpg\" /></a>Magdalena Fr\u0119ch zn\u00f3w zwyci\u0119ska. Polska tenisistka awansowa\u0142a do trzeciej rundy Australian Open, pokonuj\u0105c znacznie wy\u017cej rozstawion\u0105 Francuzk\u0119 Caroline Garci\u0119 6:4, 7:6 (7:2).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wielki-sukces-magdaleny-frech-faworytka-pokonana,nId,7274836", "date_published": "2024-01-17T08:48:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Utajniony wykaz lot\u00f3w. Grabiec: Przyjrz\u0119 si\u0119 tej sprawie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-utajniony-wykaz-lotow-grabiec-przyjrze-sie-tej-sprawie,nId,7274827\"><img align=\"left\" alt=\"Utajniony wykaz lot\u00f3w. Grabiec: Przyjrz\u0119 si\u0119 tej sprawie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utajniony-wykaz-lotow-grabiec-przyjrze-sie-tej-sprawie/000IEOSK6GTSJD7W-C307.jpg\" /></a>&quot;Przyjrz\u0119 jeszcze raz tej sprawie&quot; - deklarowa\u0142 w TVN24 szef KPRM Jan Grabiec, nawi\u0105zuj\u0105c w ten spos\u00f3b do informacji podanej przez stacj\u0119, \u017ce rz\u0105d Donalda Tuska utajni\u0142 wykaz lot\u00f3w, tak\u017ce tych dotycz\u0105cych swojego poprzednika Mateusza Morawieckiego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-utajniony-wykaz-lotow-grabiec-przyjrze-sie-tej-sprawie,nId,7274827", "date_published": "2024-01-17T08:38:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja \u015bledcza w sprawie Pegasusa powo\u0142ana przez Sejm", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-komisja-sledcza-w-sprawie-pegasusa-powolana-przez-sejm,nId,7274797\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza w sprawie Pegasusa powo\u0142ana przez Sejm\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-sledcza-w-sprawie-pegasusa-powolana-przez-sejm/000IEOLKE5GXBT5A-C307.jpg\" /></a>Jest kolejna komisja \u015bledcza. Sejm w porannym g\u0142osowaniu powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 ds. Pegasusa. Ma ona zbada\u0107 legalno\u015b\u0107, prawid\u0142owo\u015b\u0107 i celowo\u015b\u0107 czynno\u015bci operacyjno-rozpoznawczych podejmowanych z wykorzystaniem Pegasusa m.in. przez rz\u0105d, s\u0142u\u017cby specjalne i policj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-komisja-sledcza-w-sprawie-pegasusa-powolana-przez-sejm,nId,7274797", "date_published": "2024-01-17T08:16:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Putin odgra\u017ca si\u0119 krajom ba\u0142tyckim. Pad\u0142y s\u0142owa o \"ochronie Rosjan\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-odgraza-sie-krajom-baltyckim-padly-slowa-o-ochronie-ro,nId,7274776\"><img align=\"left\" alt=\"Putin odgra\u017ca si\u0119 krajom ba\u0142tyckim. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;ochronie Rosjan&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-odgraza-sie-krajom-baltyckim-padly-slowa-o-ochronie-ro/000IEOLRM5TRBBNB-C307.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin stara si\u0119 stworzy\u0107 warunki do przysz\u0142ej eskalacji przeciwko krajom ba\u0142tyckim - stwierdza Instytut Bada\u0144 nad Wojn\u0105 (ISW). Zdaniem ameryka\u0144skich analityk\u00f3w, ostatnie wypowiedzi rosyjskiego prezydenta \u015bwiadcz\u0105 o kontynuacji ekspansywnej polityki Kremla, kt\u00f3ry pod koniec ubieg\u0142ego roku grozi\u0142 r\u00f3wnie\u017c przyj\u0119tej do NATO Finlandii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-odgraza-sie-krajom-baltyckim-padly-slowa-o-ochronie-ro,nId,7274776", "date_published": "2024-01-17T08:15:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na firm\u0119 instaluj\u0105c\u0105 panele fotowoltaiczne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uokik-nalozyl-kare-na-firme-instalujaca-panele-fotowoltaiczn,nId,7274796\"><img align=\"left\" alt=\"UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na firm\u0119 instaluj\u0105c\u0105 panele fotowoltaiczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uokik-nalozyl-kare-na-firme-instalujaca-panele-fotowoltaiczn/000IEOM55MPN72PE-C307.jpg\" /></a>Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 5,6 mln z\u0142 kary na Krajowy Projekt Energetyczny, instaluj\u0105c\u0105 panele fotowoltaiczne. Wg. urz\u0119du \nfirma nie mia\u0142a prawa pobiera\u0107 od klient\u00f3w prawie 2 tys. z\u0142 za audyt i koncepcj\u0119 instalacji, je\u017celi rezygnowali z jej us\u0142ug. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uokik-nalozyl-kare-na-firme-instalujaca-panele-fotowoltaiczn,nId,7274796", "date_published": "2024-01-17T08:13:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak no\u017cownika w Grodzisku Mazowieckim. Nie \u017cyje 34-latek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-nozownika-w-grodzisku-mazowieckim-nie-zyje-34-latek,nId,7274793\"><img align=\"left\" alt=\"Atak no\u017cownika w Grodzisku Mazowieckim. Nie \u017cyje 34-latek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozownika-w-grodzisku-mazowieckim-nie-zyje-34-latek/000IEOLVKHP6OVFH-C307.jpg\" /></a>Tragedia w Grodzisku Mazowieckim na Mazowszu. Zmar\u0142 34-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zosta\u0142 ugodzony no\u017cem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-nozownika-w-grodzisku-mazowieckim-nie-zyje-34-latek,nId,7274793", "date_published": "2024-01-17T08:09:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Decyzja prok. Barskiego: Prokurator Bilewicz \"skierowany do pracy w Biurze Prezydialnym\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-decyzja-prok-barskiego-prokurator-bilewicz-skierowany-do-pra,nId,7274755\"><img align=\"left\" alt=\"Decyzja prok. Barskiego: Prokurator Bilewicz &quot;skierowany do pracy w Biurze Prezydialnym&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-prok-barskiego-prokurator-bilewicz-skierowany-do-pra/000IEOCQOM4NYXQU-C307.jpg\" /></a>Dariusz Barski skierowa\u0142 prokuratora Jacka Bilewicza do pracy w Biurze Prezydialnym, gdzie b\u0119dzie on wykonywa\u0142 przydzielone mu obowi\u0105zki s\u0142u\u017cbowe - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Prokuratura Krajowa w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To kolejna ods\u0142ona sporu zwi\u0105zanego z prokuratur\u0105. &quot;Fizyczne umiejscowienie prokuratora Jacka Bilewicza nie jest tak wa\u017cne, a wa\u017cne s\u0105 jego zadania&quot; - stwierdzi\u0142a dzi\u015b wiceminister sprawiedliwo\u015bci Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-decyzja-prok-barskiego-prokurator-bilewicz-skierowany-do-pra,nId,7274755", "date_published": "2024-01-17T07:29:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prokurator Bilewicz \"skierowany do pracy w biurze\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prokurator-bilewicz-skierowany-do-pracy-w-biurze,nId,7274755\"><img align=\"left\" alt=\"Prokurator Bilewicz &quot;skierowany do pracy w biurze&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prokurator-bilewicz-skierowany-do-pracy-w-biurze/000IEOCQOM4NYXQU-C307.jpg\" /></a>Prokurator Krajowy Dariusz Barski skierowa\u0142 prokuratora Jacka Bilewicza do pracy w Biurze Prezydialnym, gdzie b\u0119dzie on wykonywa\u0142 przydzielone mu obowi\u0105zki s\u0142u\u017cbowe - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Prokuratura Krajowa w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To kolejna ods\u0142ona sporu zwi\u0105zanego z prokuratur\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prokurator-bilewicz-skierowany-do-pracy-w-biurze,nId,7274755", "date_published": "2024-01-17T07:29:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zderzenie czterech aut ko\u0142o D\u0105browy G\u00f3rniczej. Jedna osoba ranna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zderzenie-czterech-aut-kolo-dabrowy-gorniczej-jedna-osoba-ra,nId,7274756\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie czterech aut ko\u0142o D\u0105browy G\u00f3rniczej. Jedna osoba ranna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-czterech-aut-kolo-dabrowy-gorniczej-jedna-osoba-ra/000IEO9Y2F2XK2MX-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a ranna w wyniku zderzenia czterech samochod\u00f3w na drodze krajowej nr 94 ko\u0142o D\u0105browy G\u00f3rniczej w \u015al\u0105skiem. Utrudnienia w ruchu mog\u0105 potrwa\u0107 do godz. 10.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zderzenie-czterech-aut-kolo-dabrowy-gorniczej-jedna-osoba-ra,nId,7274756", "date_published": "2024-01-17T07:11:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Petru: Nie ka\u017cda ma\u0142\u017conka zna prezydenta Dud\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-petru-nie-kazda-malzonka-zna-prezydenta-dude,nId,7273041\"><img align=\"left\" alt=\"Petru: Nie ka\u017cda ma\u0142\u017conka zna prezydenta Dud\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/petru-nie-kazda-malzonka-zna-prezydenta-dude/000IEOI3XBNE38UN-C307.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zostali skazani, siedz\u0105 w wi\u0119zieniu. Prezydent Andrzej Duda m\u00f3g\u0142 ich u\u0142askawi\u0107, wybra\u0142 \u015bcie\u017ck\u0119 d\u0142u\u017csz\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM pose\u0142 Polski 2050 Ryszard Petru. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do sytuacji wielu innych os\u00f3b skazanych i osadzonych w wi\u0119zieniach. Petru m\u00f3wi\u0142 te\u017c o tym, jak zag\u0142osowa\u0142by w sprawach Krzysztofa Bosaka oraz bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-petru-nie-kazda-malzonka-zna-prezydenta-dude,nId,7273041", "date_published": "2024-01-17T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Gen. Bry\u015b odwo\u0142any ze stanowiska. \"Czystki kadrowe w MON\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gen-brys-odwolany-ze-stanowiska-czystki-kadrowe-w-mon,nId,7274751\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. Bry\u015b odwo\u0142any ze stanowiska. &quot;Czystki kadrowe w MON&quot; \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-brys-odwolany-ze-stanowiska-czystki-kadrowe-w-mon/000IEO5QJJ1KSB5Q-C307.jpg\" /></a>Gen. bryg. Miros\u0142aw Bry\u015b zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska szefa Centralnego Wojskowego Centrum Rekrutacji. Rzeczniczka CWCR pp\u0142k Justyna Balik poinformowa\u0142a, \u017ce obowi\u0105zki szefa CWRC obj\u0105\u0142 tymczasowo zast\u0119pca gen. Brysia p\u0142k S\u0142awomir Karwowski.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gen-brys-odwolany-ze-stanowiska-czystki-kadrowe-w-mon,nId,7274751", "date_published": "2024-01-17T07:01:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Oprowadzanie po strychu Wawelu? \"Jedno z bardziej tajemniczych miejsc\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-oprowadzanie-po-strychu-wawelu-jedno-z-bardziej-tajemniczych,nId,7274745\"><img align=\"left\" alt=\"Oprowadzanie po strychu Wawelu? &quot;Jedno z bardziej tajemniczych miejsc&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oprowadzanie-po-strychu-wawelu-jedno-z-bardziej-tajemniczych/000IEO5TQA5X8D4I-C307.jpg\" /></a>Dyrektor Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu rozwa\u017ca umo\u017cliwienie zwiedzania strychu renesansowego obiektu. &quot;My\u015blimy o specjalnych pokazach, natomiast to wymaga jeszcze pracy&quot; - powiedzia\u0142 dziennikarzom prof. Andrzej Betlej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-oprowadzanie-po-strychu-wawelu-jedno-z-bardziej-tajemniczych,nId,7274745", "date_published": "2024-01-17T06:50:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ryszard Petru go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ryszard-petru-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7273041\"><img align=\"left\" alt=\"Ryszard Petru go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ryszard-petru-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IELKFA7531VD8-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM jest pose\u0142 Polski 2050 (Trzecia Droga), Ryszard Petru. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ryszard-petru-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7273041", "date_published": "2024-01-17T06:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017cegnanie ks. Tadeusza Isakowicza-Zaleskiego. Dzi\u015b pocz\u0105tek uroczysto\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozegnanie-ks-tadeusza-isakowicza-zaleskiego-dzis-poczatek-u,nId,7273089\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017cegnanie ks. Tadeusza Isakowicza-Zaleskiego. Dzi\u015b pocz\u0105tek uroczysto\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozegnanie-ks-tadeusza-isakowicza-zaleskiego-dzis-poczatek-u/000IEO1XAFBBNCPJ-C307.jpg\" /></a>W podkrakowskich Radwanowicach rozpocznie si\u0119 dzisiaj po\u017cegnanie ks. Tadeusza Isakowicza-Zaleskiego. Kap\u0142an zmar\u0142 9 stycznia, mia\u0142 67 lat. Uroczysto\u015bci potrwaj\u0105 dwa dni. W po\u0142udnie w ko\u015bciele parafialnym odprawiona zostanie msza \u015bw., w kt\u00f3rej uczestniczy\u0107 b\u0119d\u0105 podopieczni Fundacji im. Brata Alberta z ca\u0142ej Polski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozegnanie-ks-tadeusza-isakowicza-zaleskiego-dzis-poczatek-u,nId,7273089", "date_published": "2024-01-17T06:16:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Finansowy rozdzia\u0142 pa\u0144stwa od ko\u015bcio\u0142a. Na jakim etapie prace?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-finansowy-rozdzial-panstwa-od-kosciola-na-jakim-etapie-prace,nId,7274728\"><img align=\"left\" alt=\"Finansowy rozdzia\u0142 pa\u0144stwa od ko\u015bcio\u0142a. Na jakim etapie prace? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/finansowy-rozdzial-panstwa-od-kosciola-na-jakim-etapie-prace/000IEO2THQ7UML5Y-C307.jpg\" /></a>B\u0119dziemy szuka\u0107 takich rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re bez krzywdy dla kogokolwiek pozwol\u0105 rozdzieli\u0107 finansowo pa\u0144stwo od Ko\u015bcio\u0142\u00f3w - powiedzia\u0142a PAP minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k o pracach Mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u ds. Funduszu Ko\u015bcielnego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-finansowy-rozdzial-panstwa-od-kosciola-na-jakim-etapie-prace,nId,7274728", "date_published": "2024-01-17T06:16:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ca\u0142a wie\u015b wystawiona na sprzeda\u017c. Podano cen\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cala-wies-wystawiona-na-sprzedaz-podano-cene,nId,7274726\"><img align=\"left\" alt=\"Ca\u0142a wie\u015b wystawiona na sprzeda\u017c. Podano cen\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cala-wies-wystawiona-na-sprzedaz-podano-cene/000IEO2E4UX741T2-C307.jpg\" /></a>Opustosza\u0142a wie\u015b Salto de Castro w hiszpa\u0144skiej prowincji Zamora, po\u0142o\u017cona w pobli\u017cu granicy z Portugali\u0105, zosta\u0142a wystawiona na sprzeda\u017c. Jej przysz\u0142y nabywca b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 600 tysi\u0119cy euro.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cala-wies-wystawiona-na-sprzedaz-podano-cene,nId,7274726", "date_published": "2024-01-17T06:14:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosn\u0105 wynagrodzenia Ukrai\u0144c\u00f3w zatrudnionych w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosna-wynagrodzenia-ukraincow-zatrudnionych-w-polsce,nId,7274723\"><img align=\"left\" alt=\"Rosn\u0105 wynagrodzenia Ukrai\u0144c\u00f3w zatrudnionych w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosna-wynagrodzenia-ukraincow-zatrudnionych-w-polsce/000IEO24W09AMD1X-C307.jpg\" /></a>Od 2019 r. systematycznie rosn\u0105 wynagrodzenia zar\u00f3wno migrant\u00f3w zarobkowych, jak i uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy,  m.in. z powodu wzrostu p\u0142acy minimalnej - wynika z raportu Gremi Personal. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uchod\u017ac\u00f3w to kobiety - 78 proc., wobec 22 proc. m\u0119\u017cczyzn. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosna-wynagrodzenia-ukraincow-zatrudnionych-w-polsce,nId,7274723", "date_published": "2024-01-17T06:05:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Klimczak o zawieszonym prote\u015bcie przewo\u017anik\u00f3w: To wymaga\u0142o morderczej pracy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-klimczak-o-zawieszonym-protescie-przewoznikow-to-wymagalo-mo,nId,7273336\"><img align=\"left\" alt=\"Klimczak o zawieszonym prote\u015bcie przewo\u017anik\u00f3w: To wymaga\u0142o morderczej pracy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klimczak-o-zawieszonym-protescie-przewoznikow-to-wymagalo-mo/000IEMS7K4W631U8-C307.jpg\" /></a>Wypracowanie porozumienia o zawieszeniu protestu przewo\u017anik\u00f3w wymaga\u0142o morderczej pracy \u2013 m\u00f3wi\u0142 Dariusz Klimczak w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i internetowym Radiu RMF24, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jest ze wsp\u00f3\u0142pracy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 zadowolony. Protest dosta\u0142 zawieszony do 1 marca.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-klimczak-o-zawieszonym-protescie-przewoznikow-to-wymagalo-mo,nId,7273336", "date_published": "2024-01-17T06:00:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Klimczak: Zrobi\u0119 wszystko, by do 1 marca spe\u0142ni\u0107 postulaty przewo\u017anik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-klimczak-zrobie-wszystko-by-do-1-marca-spelnic-postulaty-prz,nId,7273336\"><img align=\"left\" alt=\"Klimczak: Zrobi\u0119 wszystko, by do 1 marca spe\u0142ni\u0107 postulaty przewo\u017anik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klimczak-zrobie-wszystko-by-do-1-marca-spelnic-postulaty-prz/000IEMS7K4W631U8-C307.jpg\" /></a>Zrobi\u0119 wszystko, by do 1 marca spe\u0142ni\u0107 postulaty przewo\u017anik\u00f3w \u2013 zadeklarowa\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak, kt\u00f3ry by\u0142 w \u015brod\u0119 go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i internetowym Radiu RMF24. Minister nie kry\u0142, \u017ce osi\u0105gni\u0119cie porozumienia, na mocy kt\u00f3rego transportowcy maj\u0105 od \u015brody od po\u0142udnia, zawiesi\u0107 sw\u00f3j protest, wymaga\u0142o \u201emorderczej pracy\u201d. Kolejki na granicy powinny \u2013 wed\u0142ug niego \u2013 znikn\u0105\u0107 w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych dni.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-klimczak-zrobie-wszystko-by-do-1-marca-spelnic-postulaty-prz,nId,7273336", "date_published": "2024-01-17T06:00:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niespodzianki w Australian Open. Jabeur i Wozniacki za burt\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-niespodzianki-w-australian-open-jabeur-i-wozniacki-za-burta,nId,7274710\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodzianki w Australian Open. Jabeur i Wozniacki za burt\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespodzianki-w-australian-open-jabeur-i-wozniacki-za-burta/000IEO0W0AD393PA-C307.jpg\" /></a>Tunezyjka Ons Jabeur i Dunka Caroline Wozniacki po\u017cegna\u0142y si\u0119 w nocy polskiego czasu z Australian Open. Jabeur zosta\u0142a wyeliminowana w drugiej rundzie przez 16-letni\u0105 Rosjank\u0119 Mirr\u0119 Andriejew\u0105, a Wozniacki przegra\u0142a z inn\u0105 Rosjank\u0105 Marij\u0105 Timofiejew\u0105 6:1, 4:6, 1:6.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-niespodzianki-w-australian-open-jabeur-i-wozniacki-za-burta,nId,7274710", "date_published": "2024-01-17T05:40:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nad Polsk\u0119 wkracza front z opadami \u015bniegu i marzn\u0105cego deszczu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nad-polske-wkracza-front-z-opadami-sniegu-i-marznacego-deszc,nId,7274713\"><img align=\"left\" alt=\"Nad Polsk\u0119 wkracza front z opadami \u015bniegu i marzn\u0105cego deszczu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nad-polske-wkracza-front-z-opadami-sniegu-i-marznacego-deszc/000IEO10G46LGI7G-C307.jpg\" /></a>\u015aroda b\u0119dzie pocz\u0105tkowo do\u015b\u0107 pogodna, zw\u0142aszcza na p\u00f3\u0142nocy i wschodzie. Od zachodu jednak - stopniowo - b\u0119dzie przemieszcza\u0142 si\u0119 kolejny front atmosferyczny. Zachmurzenie zacznie si\u0119 zwi\u0119ksza\u0107, spodziewane s\u0105 opady \u015bniegu przechodz\u0105ce w marzn\u0105cy deszcz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nad-polske-wkracza-front-z-opadami-sniegu-i-marznacego-deszc,nId,7274713", "date_published": "2024-01-17T05:32:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik powinni zosta\u0107 u\u0142askawieni? [SONDA\u017b]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-kaminski-i-wasik-powinni-zostac-ulaskawieni-sondaz,nId,7272854\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik powinni zosta\u0107 u\u0142askawieni? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-i-wasik-powinni-zostac-ulaskawieni-sondaz/000IEJUJF1U7HVVU-C307.jpg\" /></a>Sprawa uwi\u0119zionych Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika elektryzuje polskie spo\u0142ecze\u0144stwo i powoduje ogromne napi\u0119cie na krajowej scenie politycznej. Czy Polacy uwa\u017caj\u0105, \u017ce pos\u0142owie powinni zosta\u0107 u\u0142askawieni? W sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot; zadali\u015bmy Polakom takie pytanie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-chaos-zatrzymanie-kaminski-wasik/news-kaminski-i-wasik-powinni-zostac-ulaskawieni-sondaz,nId,7272854", "date_published": "2024-01-17T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Francja dostarczy Ukrainie rakiety SCALP i setki bomb [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-francja-dostarczy-ukrainie-rakiety-scalp-i-setki-bomb-relacj,nId,7274702\"><img align=\"left\" alt=\"Francja dostarczy Ukrainie rakiety SCALP i setki bomb [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/francja-dostarczy-ukrainie-rakiety-scalp-i-setki-bomb-relacj/000IENYGO6W1CQPA-C307.jpg\" /></a>Atak rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119, ranne zosta\u0142y trzy osoby. W nocy zaatakowany zosta\u0142 tak\u017ce Chark\u00f3w. Tam rannych zosta\u0142o 16 os\u00f3b. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce atak przeprowadzono dwoma rakietami S-300. Prezydent Francji zapowiedzia\u0142, \u017ce kraj ten dostarczy na Ukrain\u0119 40 rakiet dalekiego zasi\u0119gu typu SCALP i setki bomb. \u015aroda jest 693. Dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 \u015bledzimy dla was w raporcie dnia. Informacje aktualizowane s\u0105 nim na bie\u017c\u0105co.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-francja-dostarczy-ukrainie-rakiety-scalp-i-setki-bomb-relacj,nId,7274702", "date_published": "2024-01-17T03:54:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trzy osoby ranne po ataku dron\u00f3w na Odess\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-trzy-osoby-ranne-po-ataku-dronow-na-odesse-relacja,nId,7274702\"><img align=\"left\" alt=\"Trzy osoby ranne po ataku dron\u00f3w na Odess\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-osoby-ranne-po-ataku-dronow-na-odesse-relacja/000IER16W77GO5KG-C307.jpg\" /></a>Atak rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119, ranne zosta\u0142y trzy osoby. W nocy zaatakowany zosta\u0142 tak\u017ce Chark\u00f3w. Tam rannych zosta\u0142o 16 os\u00f3b. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce atak przeprowadzono dwoma rakietami S-300. Prezydent Francji zapowiedzia\u0142, \u017ce kraj ten dostarczy na Ukrain\u0119 40 rakiet dalekiego zasi\u0119gu typu SCALP i setki bomb. \u015aroda jest 693. Dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 \u015bledzimy dla was w raporcie dnia. Informacje aktualizowane s\u0105 nim na bie\u017c\u0105co.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-trzy-osoby-ranne-po-ataku-dronow-na-odesse-relacja,nId,7274702", "date_published": "2024-01-17T03:54:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]