[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T10:48:00+00:00", "description": "Nasza praca zawodowa b\u0119dzie si\u0119 zmienia\u0107 i zapewne nie raz trzeba b\u0119dzie si\u0119 przekwalifikowa\u0107, to na pewno warto zosta\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra podejmuje decyzje w zgodzie ze sob\u0105 i we w\u0142asnym imieniu - m\u00f3wi dr Iwona B\u0105biak, socjolog, psycholog spo\u0142eczny, wyk\u0142adowca na Uniwersytecie WSB Merito Warszawa", "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/rynek-pracy/art40601781-socjolog-mamy-xxi-wiek-a-pracodawca-szuka-czlowieka-renesansu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Socjolog: Mamy XXI wiek, a pracodawca szuka cz\u0142owieka renesansu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T02:29:00+00:00", "description": "Prywatno\u015b\u0107 dyrektora szko\u0142y znajduje si\u0119 pod ochron\u0105, w\u00a0czasie kiedy jest on ju\u017c na\u00a0emeryturze \u2013 wynika z\u00a0wyrok\u00f3w s\u0105d\u00f3w administracyjnych. Jego dane nie mog\u0105 zosta\u0107 udost\u0119pnione, nawet je\u015bli dotycz\u0105 istotnej spo\u0142ecznie kwestii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauczyciele/art40596741-informacja-publiczna-emerytowany-dyrektor-szkoly-lepiej-chroniony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informacja publiczna: emerytowany dyrektor szko\u0142y lepiej chroniony", "user": null, "vote": 0}]