[{"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/franciszek-pozdrowil-narody-dalekiego-wschodu-i-zaapelowal-o-pokoj,2733011", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/661b0195cc6dbf29cdfd8b7864c9ada8/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11121336.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Franciszek pozdrowi\u0142 narody Dalekiego Wschodu i zaapelowa\u0142 o pok\u00f3j", "age": null, "date_published": "2024-02-04T23:01:05+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/wiara/z-jezusem-latwo-pokonuje-sie-wszelkie-nawalnice,2732453", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/2/26d4d028bfcef76addc6682d224e4624/jpg/deon/rss-thumbnail/iswanto-arif-3ZPX5VYWaVg-unsplash.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Z Jezusem \u0142atwo pokonuje si\u0119 wszelkie nawa\u0142nice", "age": null, "date_published": "2024-02-04T23:00:01+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/swiat/wskutek-awarii-lotniskowiec-nie-wezmie-udzial-w-manewrach-nato,2732999", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/5827e5bdde180f4084eb05d4f70e84ce/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_12431663_L.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Wskutek awarii lotniskowiec nie we\u017amie udzia\u0142 w manewrach NATO", "age": null, "date_published": "2024-02-04T22:53:10+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/kosciol/papieski-list-w-5-rocznice-podpisania-deklaracji-o-ludzkim-braterstwie,2732966", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/e94b0b7a00b7e593d2e226cdaeae1c0e/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11121430.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Papieski list w 5. rocznic\u0119 podpisania Deklaracji o Ludzkim Braterstwie", "age": null, "date_published": "2024-02-04T15:18:12+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/rosjanin-pobil-rekord-przebywania-w-przestrzeni-kosmicznej,2732960", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/bf17ee974821b66eaf14e0c2b0e28d1a/jpg/deon/rss-thumbnail/nasa-wAkLQnT2TC0-unsplash.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Rosjanin pobi\u0142 rekord przebywania w przestrzeni kosmicznej", "age": null, "date_published": "2024-02-04T14:44:28+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/ukrenergo-atak-na-infrastrukture-energetyczna-w-krzywym-rogu-jednym-z-najwiekszych-od-roku,2732951", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/4596403fdfd48b29d14a67e1ff6a0521/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11124389.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Ukrenergo: atak na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 w Krzywym Rogu jednym z najwi\u0119kszych od roku", "age": null, "date_published": "2024-02-04T14:01:43+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-pokoj-jest-odpowiedzialnoscia-calej-rodziny-ludzkiej,2732942", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/2e99bbbe94e451a6b0c295aca8a0cc51/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11125778.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Papie\u017c: pok\u00f3j jest odpowiedzialno\u015bci\u0105 ca\u0142ej rodziny ludzkiej", "age": null, "date_published": "2024-02-04T13:58:37+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/franciszek-niesmy-nadzieje-i-uzdrowienie-boga,2732936", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/e4c6dbd581f4b13bd8cb052b46a78b82/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11121458.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Franciszek: nie\u015bmy nadziej\u0119 i uzdrowienie Boga", "age": null, "date_published": "2024-02-04T11:40:35+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/swiat/resort-obrony-wielkiej-brytanii-na-bialorusi-jest-mniej-niz-1000-najemnikow-grupy-wagnera,2732927", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/ee73d82f93e21c6b5af4143326d42921/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_85746112_L.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Resort obrony Wielkiej Brytanii: na Bia\u0142orusi jest mniej ni\u017c 1000 najemnik\u00f3w Grupy Wagnera", "age": null, "date_published": "2024-02-04T11:37:25+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/wiara/gloszenie-ewangelii-to-nie-mozliwosc-lecz-obowiazek,2732918", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/4/e58da2bcfac025f318c6053e6ed48e1b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_318053826_L.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "G\u0142oszenie Ewangelii to nie mo\u017cliwo\u015b\u0107, lecz obowi\u0105zek", "age": null, "date_published": "2024-02-04T08:33:18+00:00"}, {"page_rating_contents": 0, "vote": 0, "description": "", "page_rating": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_votes": 0, "user": null, "tags": [], "source_obj__id": 580, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/spojrzec-z-litoscia-a-nie-politowaniem--zobaczyc-czlowieka,2732876", "permanent": false, "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/3/b9a8c94d6f74c2725eb7f00a175af2ab/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_196626918_XL.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "language": "pl", "dead": false, "title": "Spojrze\u0107 z lito\u015bci\u0105, a nie politowaniem \u2013 zobaczy\u0107 cz\u0142owieka", "age": null, "date_published": "2024-02-04T07:00:00+00:00"}]