[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:06:26+00:00", "description": "Obs\u0142uga programu Czyste Powietrze w Narodowym Funduszu Ochrony i \u015arodowiska idzie ju\u017c na bie\u017c\u0105co. Wszystkie z\u0142o\u017cone przez wojew\u00f3dzkie fundusze wnioski o p\u0142atno\u015bci zosta\u0142y zrealizowane i b\u0119d\u0105 realizowane systematycznie \u2013 informuje minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40089591-zaleglosci-w-czystym-powietrzu-uregulowane-jest-deklaracja-minister-klimatu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaleg\u0142o\u015bci w Czystym Powietrzu uregulowane? Jest deklaracja minister klimatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:30:38+00:00", "description": "W pi\u0105tek, 29 marca, operator krajowego systemu energetycznego poinformowa\u0142 o konieczno\u015bci zmniejszenia produkcji energii przez farmy fotowoltaiczne. Polskie Sieci Elektroenergetyczne przewiduj\u0105 bardzo du\u017ce redukcje mocy instalacji w Wielkanoc.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art40088941-redukcja-na-duza-skale-operator-bedzie-ograniczal-prace-oze-w-wielkanoc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRedukcja na du\u017c\u0105 skal\u0119\u201d. Operator b\u0119dzie ogranicza\u0142 prac\u0119 OZE w Wielkanoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T12:07:55+00:00", "description": "Po raz pierwszy w historii ameryka\u0144skiej energetyki atomowej do pracy wr\u00f3ci si\u0142ownia ju\u017c zamkni\u0119ta. Celem administracji Joe Bidena jest zmniejszenie szkodliwych emisji i produkcja taniego pr\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40088061-zamknieta-elektrownia-atomowa-wroci-do-pracy-pierwszy-taki-przypadek-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkni\u0119ta elektrownia atomowa wr\u00f3ci do pracy. Pierwszy taki przypadek w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T03:30:00+00:00", "description": "Potrzebujemy wyd\u0142u\u017cenia wsparcia dla starszych elektrowni. Inaczej w\u00a02025 r. mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 niedobory w\u00a0rezerwie mocy do produkcji energii \u2013 m\u00f3wi Maciej Bando, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40084191-maciej-bando-jak-uciec-przed-deficytem-mocy-do-produkcji-pradu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Bando: Jak uciec przed deficytem mocy do produkcji pr\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T03:30:00+00:00", "description": "Potrzebujemy wyd\u0142u\u017cenia wsparcia dla starszych elektrowni. Inaczej w\u00a02025 r. mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 niedobory w\u00a0rezerwie mocy do produkcji energii \u2013 m\u00f3wi Maciej Bando, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40084191-maciej-bando-jak-uciekac-przed-deficytem-mocy-do-produkcji-pradu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Bando: Jak ucieka\u0107 przed deficytem mocy do produkcji pr\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T03:30:00+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142dzielnie mieszkaniowe planuj\u0105 od ko\u0144ca czerwca podwy\u017cki op\u0142at, przewa\u017cnie wynikaj\u0105ce ze wzrostu cen energii elektrycznej i ciep\u0142a. Drog\u0105 ucieczki przed nimi mo\u017ce by\u0107 fotowoltaika.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40083851-odmrozenie-cen-energii-oznacza-skok-czynszow-ale-jest-ratunek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odmro\u017cenie cen energii oznacza skok czynsz\u00f3w. Ale jest ratunek", "user": null, "vote": 0}]