[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T22:05:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QVkktkuTURBXy84MDZiMTdmYi0xMmYyLTRjOTMtYjU0OS03OTQ4NWY2NWZhNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pa\u0144stwowy D\u0142ug Publiczny na koniec IV kw. '23 r. wyni\u00f3s\u0142 1.328.087,6 mln z\u0142, co oznacza wzrost o 4,1 proc. kdk - poda\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w w komunikacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9475548,panstwowy-dlug-publiczny-ile-wyniosl-mf-podalo-kwote.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwowy D\u0142ug Publiczny. Ile wyni\u00f3s\u0142? MF poda\u0142o kwot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T21:33:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rrmktkuTURBXy9jZDIwYTJhNC05ZGVhLTQ0ODItODIzNS1jNTM3Y2JhM2E4MjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po\u015br\u00f3d ok. 20 mln ksi\u0105\u017cek w bibliotece Uniwersytetu Harvarda jedna, francuski traktat z XIX wieku o duszy ludzkiej \u201cDes Destinees de L\u2019Ame\u201d, ma ok\u0142adk\u0119 wykonan\u0105 z ludzkiej sk\u00f3ry. W nast\u0119pstwie krytyki uczelnia usun\u0119\u0142a opraw\u0119 i ma znale\u017a\u0107 &quot;godne rozwi\u0105zanie w sprawie tych ludzkich szcz\u0105tk\u00f3w&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9475519,ksiazka-z-okladka-z-ludzkiej-skory-w-bibliotece-uniwersytetu-harvard-wydal-oswiadczenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017cka z ok\u0142adk\u0105 z ludzkiej sk\u00f3ry w bibliotece uniwersytetu. Harvard wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T20:45:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BdpktkuTURBXy81MGNmOTBhYi0yYWRhLTQwYjYtOWZjMi1iNzUzNmVlOWYyYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Administracja USA zatwierdzi\u0142a w ostatnich dniach przekazanie Izraelowi dodatkowych samolot\u00f3w i bomb mimo coraz bardziej publicznych napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Waszyngtonem a rz\u0105dem premiera Benjamina Netanjahu \u2013 podaje w pi\u0105tek ameryka\u0144ski dziennik \u201eWashington Post\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9475507,usa-przekaza-izraelowi-dodatkowe-samoloty-i-bomby.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA przeka\u017c\u0105 Izraelowi dodatkowe samoloty i bomby?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T20:40:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KnVktkuTURBXy84MzFhMWQ0Mi1hOTAxLTQ4OWMtYjE4ZC1iZWUzMzJkODBmMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142aty trzynastych emerytur. Do blisko 913 tys. os\u00f3b trafi\u0142o \u0142\u0105cznie ponad 1,6 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 PAP rzecznik ZUS Pawe\u0142 \u017bebrowski. Kolejny termin wyp\u0142aty trzynastek przypada na 5 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9475506,13-emerytura-juz-u-pierwszej-grupy-osob-jakie-sa-kolejne-terminy-wyp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13. emerytura ju\u017c u pierwszej grupy os\u00f3b. Jakie s\u0105 kolejne terminy wyp\u0142at?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:38:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wtzktkuTURBXy9kNTJmYTRmZi05Mzg0LTQ1N2YtYTY3Zi03YjMyMDE1MzlhYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Deficyt bud\u017cetowy we Francji wynosi 5,5 proc. a wzrost gospodarczy \u015brednio 0,9 proc. - informuje francuski urz\u0105d statystyczny INSEE. Podany wynik jest du\u017co gorszy, ni\u017c zak\u0142adano. Rz\u0105d Emmanuela Macrona uwa\u017ca, \u017ce w tym roku uda si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 za\u0142o\u017cone wyniki, specjali\u015bci oceniaj\u0105, \u017ce to niemo\u017cliwe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9475498,zle-wiadomosci-dla-francji-sa-najnowsze-wyniki-ws-gospodarki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wiadomo\u015bci dla Francji. S\u0105 najnowsze wyniki ws. gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:33:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KTFktkuTURBXy85ODk2YzhkNy0xZTc2LTQ3ODYtOTdlZS1iYjY1YzlmYTYyNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pi\u0105tku do poniedzia\u0142ku w zwi\u0105zku z wyjazdami \u015bwi\u0105tecznymi na drogach w ca\u0142ym kraju pojawi si\u0119 wi\u0119cej policyjnych patroli, w tym nieoznakowane oraz grupy SPEED. Policja apeluje o przestrzeganie zasad ruchu, trze\u017awo\u015b\u0107 za kierownic\u0105 i nieprzekraczanie pr\u0119dko\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9475497,o-wiele-latwiej-o-mandat-w-swieta-na-drogach-bedzie-wiecej-policyjnyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O wiele \u0142atwiej o mandat. W \u015awi\u0119ta na drogach b\u0119dzie wi\u0119cej policyjnych patroli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:28:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/THqktkuTURBXy85ODVmYmIwNC03N2JlLTQ0ZDgtYjIwNC1mN2MyMDQ4ZDRjNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin prowadzi wojn\u0119 nie tylko za pomoc\u0105 swojej armii, ale tak\u017ce za pomoc\u0105 fake news\u00f3w i manipulacji. Ujawniona przez czeski rz\u0105d sprawa finansowanej przez Moskw\u0119 operacji wywierania wp\u0142ywu jest przyk\u0142adem, jak Rosja chce zniszczy\u0107 nasze demokracje, powiedzia\u0142a szefowa MSZ RFN Annalena Baerbock.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9475496,czy-kanclerz-niemiec-dal-sie-zastraszyc-putinowi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy kanclerz Niemiec da\u0142 si\u0119 zastraszy\u0107 Putinowi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:24:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hMgktkuTURBXy83YTFmODU1YS04N2U5LTRjYWMtYjEyZS1mNDA4YzZlOTg5ZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyj\u0119ty przez UE pakt migracyjny to nie jest dobra odpowied\u017a na problemy, z jakimi borykamy si\u0119 w Polsce - m\u00f3wi premier Donald Tusk w pierwszym prasowym wywiadzie od dnia obj\u0119cia urz\u0119du. Jego tre\u015b\u0107 publikuje m.in. pi\u0105tkowa &quot;Gazeta Wyborcza&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9475492,pakt-migracyjny-ue-tusk-to-nie-jest-dobra-odpowiedz-na-problemy-w-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakt migracyjny UE. Tusk: To nie jest dobra odpowied\u017a na problemy w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:19:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sXaktkuTURBXy8wOTFmNjYwMy01MGVmLTQ2MWEtOGE2OC1mNDQ4YjMzMzA5NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trzeba oswoi\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce nasze pa\u0144stwo pod wp\u0142ywem wojny na Ukrainie b\u0119dzie si\u0119 zmienia\u0142o. Wydatki na obronno\u015b\u0107, s\u0142u\u017cby specjalne, wywiad i kontrwywiad b\u0119d\u0105 du\u017co wi\u0119ksze - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Studiu PAP szef sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Kowal (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9475490,grozi-nam-jeszcze-wieksza-wojna-kowal-jak-zaspimy-to-moze-byc-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi nam \"jeszcze wi\u0119ksza wojna\"? Kowal: Jak za\u015bpimy, to mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T19:05:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZauktkuTURBXy9mOTcwZjhhMy0xZDE2LTQwZTItYjA0YS0zZjhkYzMzNDY0N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mia\u0142 by\u0107 milion samochod\u00f3w elektrycznych Izera, a jest \u015bciernisko - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski (KO), nawi\u0105zuj\u0105c do zapowiedzi PiS ws. powstania fabryki w Jaworznie. &quot;Je\u015bli pieni\u0105dze z KPO maj\u0105 tu stworzy\u0107 co\u015b innego, musimy wybra\u0107 dobrych gospodarzy w wyborach samorz\u0105dowych&quot; - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9475487,samochody-izera-sikorski-mialy-byc-wielkie-plany-jest-sciernisko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samochody Izera. Sikorski: Mia\u0142y by\u0107 wielkie plany; jest \u015bciernisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T18:22:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TRwktkuTURBXy8wNTE2MTdlZi0yYTkyLTQ0MzYtOGUxNi1jNTkxZGIzMzVjOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Lewicy Razem, pose\u0142 Adrian Zandberg powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia &quot;tak bardzo g\u0142o\u015bno m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie nale\u017cy teraz, przed wyborami samorz\u0105dowymi rozmawia\u0107 o aborcji, \u017ce doprowadzi\u0142 do tego, \u017ce rozmowa o aborcji sta\u0142a si\u0119 jednym z g\u0142\u00f3wnych temat\u00f3w kampanii&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475373,zandberg-marszalek-holownia-przekonal-sie-na-czym-polega-efekt-stre.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zandberg: Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia przekona\u0142 si\u0119, na czym polega \"efekt Streisand\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T18:13:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QoktkuTURBXy9jNjYxNjVlZC05YWM5LTRiNDMtODZjYi0xNmJlYjM5OGE2M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9475370,o-ile-wzrosna-ceny-mieszkan-w-2024-roku-jest-raport-nbp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O ile wzrosn\u0105 ceny mieszka\u0144 w 2024 roku? Jest raport NBP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T18:06:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yHDktkuTURBXy8xZDM0NzE2Ny03ODU5LTQwZGItOWIzOC03Y2E2MWNhNWI4NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pocz\u0105tku ofensywy w pa\u017adzierniku 2023 roku rosyjskie wojska zaj\u0119\u0142y kolejnych 505 kilometr\u00f3w kwadratowych ukrai\u0144skiego terytorium - szacuje ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). To nieco mniej ni\u017c obszar Warszawy, kt\u00f3ry wynosi 517 km kw.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9475367,ile-ukrainy-zajeli-rosjanie-jest-analiza-isw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile Ukrainy zaj\u0119li Rosjanie? Jest analiza ISW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T18:06:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3gcktktTURBXy8zOTc4MjMxOC1hZTM5LTQxMGQtYTExNy05MjU1ZTY3NWM2YzAucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9475368,ile-zarabiaja-deweloperzy-te-liczby-robia-wrazenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarabiaj\u0105 deweloperzy? Te liczby robi\u0105 wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T18:02:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8mwktkuTURBXy8wNmE5NzI1My02M2Q4LTRiYmEtYTA5MS0zZmY4ZDI1NmJmODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjska prokuratura zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do ministerstwa sprawiedliwo\u015bci o uznanie gwiazdy radzieckiej estrady A\u0142\u0142y Pugaczowej za tzw. zagranicznego agenta - podaje w pi\u0105tek agencja Reutera. 74-letnia piosenkarka krytykuje wojn\u0119 Rosji przeciwko Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9475366,alla-pugaczowa-zagranicznym-agentem-gwiazda-radzieckiej-estrady-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A\u0142\u0142a Pugaczowa \"zagranicznym agentem\"? Gwiazda radzieckiej estrady na celowniku rosyjskiej prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:58:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FyHktkuTURBXy80NmVjMjJkNi1iZDkzLTQ3MzUtOGZiMS1kYTdlZmQ5YmVkMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kierowcy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z dalszym wzrostem cen paliw, poniewa\u017c ropa naftowa jest droga, a z\u0142ot\u00f3wka os\u0142abia si\u0119 w relacji do ameryka\u0144skiego dolara - ocenia portal e-petrol.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9475365,ceny-paliw-o-tyle-podrozeja-paliwa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw w g\u00f3r\u0119. Tyle zap\u0142acimy za benzyn\u0119 i diesla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:54:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ew1ktktTURBXy80ZjkwYzIxMS1jMTk4LTQwZTQtYmJmNi1iNjMzZWY5OGFlMTMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Makiet\u0119 dzielnicy rz\u0105dowej w Tajpej, stolicy Tajwanu, zbudowano na poligonie wojskowym w regionie Mongolia Wewn\u0119trzna w Chinach; w ocenie ekspert\u00f3w celem tych dzia\u0142a\u0144 mo\u017ce by\u0107 \u0107wiczenie bombardowa\u0144 i atak\u00f3w rakietowych - poinformowa\u0142 portal Business Insider.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9475360,inwazja-na-tajwan-to-kwestia-czasu-chiny-zbudowaly-makiete-tajpej-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwazja na Tajwan to kwestia czasu? Chiny zbudowa\u0142y makiet\u0119 Tajpej na poligonie wojskowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:33:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/za9ktkuTURBXy8wMDc5NzQ4NS1jODhlLTQ1NjEtYWY5OS00Y2QwNDAyNTJlMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wyborach samorz\u0105dowych wyborcy w wi\u0119kszo\u015bci gmin b\u0119d\u0105 mogli odda\u0107 cztery g\u0142osy; po jednym na radnych: gminy, powiatu i wojew\u00f3dztwa oraz jeden przy wyborze w\u00f3jta, burmistrza lub prezydenta miasta. Wybierzemy w sumie ponad 46 tys. radnych i blisko 2,5 tys. w\u0142odarzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475356,wybory-samorzadowe-jak-glosowac-mozemy-oddac-4-glosy-wazne-informac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Jak g\u0142osowa\u0107? Mo\u017cemy odda\u0107 4 g\u0142osy [WA\u017bNE INFORMACJE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:28:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8XsktkuTURBXy85NjQyY2E1MC04ZmJkLTQzZjItYTM0NS00MTdjZGFmMWEzNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dziennik &quot;Wall Street Journal&quot; pozostawi\u0142 w pi\u0105tek puste miejsce na wi\u0119kszo\u015bci swojej pierwszej strony na cze\u015b\u0107 wi\u0119zionego w Rosji korespondenta gazety Evana Gershkovicha. &quot;Tutaj powinien by\u0107 jego artyku\u0142&quot; - brzmi napis w miejscu tytu\u0142u.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9475355,evan-gershkovich-i-rok-w-rosyjskim-wiezieniu-wsj-zostawil-puste-miejsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Evan Gershkovich i \"rok w rosyjskim wi\u0119zieniu\". \"WSJ\" zostawi\u0142 puste miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:08:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9VLktkuTURBXy85YWU4ZmI4Zi01Y2Q1LTQ0YzktYWIxZS1mOWZkNmZiZTBkNjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy rury na Morzu Ba\u0142tyckim mia\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 nie tylko do transportu gazu? Przez lata Rosja szpiegowa\u0142a Europ\u0119 pod pozorem zbierania informacji na potrzeby budowy Nord Stream, pisze portal dziennika &quot;Welt&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9475352,rosja-szpiegowala-europe-niemieckie-media-podaja-cel.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja szpiegowa\u0142a Europ\u0119. Niemieckie media podaj\u0105 cel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:02:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bmektkuTURBXy9hN2FlOWZjYy0wNjE4LTQyYTgtYjEyNS00NGZjYWVjNjMwNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wyst\u0105pi\u0142a awaria Platformy Us\u0142ug Elektronicznych Skarbowo-Celnych (PUESC) - poda\u0142 w pi\u0105tek resort finans\u00f3w. Zapewniono, \u017ce podj\u0119to kroki, aby przywr\u00f3ci\u0107 pe\u0142n\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107 tego systemu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9475350,awaria-puesc-jest-komunikat-resortu-finansow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria PUESC. Jest komunikat resortu finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T17:00:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y4yktkuTURBXy9jYmQ1ZWQwZS05YzBlLTRjZWQtOTVlYS1hMmRjZDhlOGFhZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzia\u0142aj\u0105ca pod agend\u0105 UE Europejska Agencja \u015arodowiska (European Environment Agency) opublikowa\u0142a w styczniu 2024 roku raport \u201eEuropejska ocena ryzyka klimatycznego\u201d. Po jego lekturze wszyscy powinni\u015bmy by\u0107 co najmniej \u015bmiertelnie przera\u017ceni.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9473441,2023-rok-byl-najgoretszy-od-100-000-lat-chyba-rzeczywiscie-powinnismy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2023 rok by\u0142 najgor\u0119tszy od 100 000 lat. Chyba rzeczywi\u015bcie powinni\u015bmy zacz\u0105\u0107 panikowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:46:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aDKktkuTURBXy9iM2MzNWU1NC03YmQ5LTQ4Y2QtYThlNC04M2JmNDBhYWI0MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas wyst\u0105pienia z Barackiem Obam\u0105 i Billem Clintonem w Nowym Jorku prezydent Joe Biden zebra\u0142 26 mln dol. na kampani\u0119 wyborcz\u0105, ustanawiaj\u0105c rekord - donosz\u0105 media w USA. Sztab prezydenta ma zdecydowan\u0105 przewag\u0119 finansow\u0105 nad konkurentem, kt\u00f3ry w ostatnich dniach promowa\u0142 sprzeda\u017c licencjonowanej &quot;patriotycznej&quot; Biblii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9475345,wystapienie-z-obama-i-clintonem-biden-zebral-rekordowa-sume-na-kampanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyst\u0105pienie z Obam\u0105 i Clintonem. Biden zebra\u0142 rekordow\u0105 sum\u0119 na kampani\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:36:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ADtktkuTURBXy9hNDRjYWFlYi1hMGIyLTRiYzQtOThhZi1mNjcyYWZkMzY0MGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Policja w rejonie Mjini Magharibi na Zanzibarze aresztowa\u0142a 12 os\u00f3b za spo\u017cywanie posi\u0142k\u00f3w i picie napoj\u00f3w w miejscach publicznych podczas ramadanu - informuje w pi\u0105tek internetowe wydanie gazety \u201eThe Citizen\u201d. Przypomina, \u017ce na muzu\u0142ma\u0144skiej wyspie przepisy dotycz\u0105ce zasad islamu obowi\u0105zuj\u0105 te\u017c turyst\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9475340,12-osob-aresztowano-na-zanzibarze-te-przepisy-obowiazuja-tez-turystow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "12 os\u00f3b aresztowano na Zanzibarze. Te przepisy obowi\u0105zuj\u0105 te\u017c turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:30:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DCkktkuTURBXy81MzgxZmU4OC1iYzU1LTQyNjItODUxMi01YmYyZDY3NTY1NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od rozpocz\u0119cia wojny w Ukrainie du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 handlu w\u0119glowodorami mi\u0119dzy Rosj\u0105 a pa\u0144stwami Unii Europejskiej (UE) zosta\u0142a zablokowana, a rosyjskie firmy przekierowa\u0142y swoj\u0105 produkcj\u0119 do w\u0105skiej grupy pa\u0144stw, w tym g\u0142\u00f3wnie do Chin, Indii czy Turcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9471499,rynek-gazu-ziemnego-po-dwoch-latach-wojny-w-ukrainie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek gazu ziemnego po dw\u00f3ch latach wojny w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:16:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qMhktkuTURBXy8xOGNmZWFkYy03OWVmLTQ5YjctOGRhMi03NjU1ZGJlOWE1NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polsko-ukrai\u0144skie rozmowy na temat handlu \u017cywno\u015bci\u0105 by\u0142y skomplikowane, ale najwa\u017cniejsze jest to, \u017ce ustalili\u015bmy, w jakim kierunku mamy i\u015b\u0107, by doj\u015b\u0107 do porozumienia \u2013 powiedzia\u0142 PAP w pi\u0105tek w Warszawie minister rolnictwa Ukrainy Myko\u0142a Solski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9475327,co-przyniosly-polsko-ukrainskie-rozmowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co przynios\u0142y polsko-ukrai\u0144skie rozmowy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:05:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t96ktkuTURBXy8xMDRiZmM0Zi1mZTlmLTRiNTctOWY2Yy02ZjAyODc5NzVhZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy w niedziel\u0119 (31 marca 2024 r.) zrobimy zakupy w Polsce? Sprawd\u017a harmonogram niedziel handlowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9396847,31-marca-czy-sklepy-tego-dnia-sa-otwarte-niedziele-handlowe-w-2024-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "31 marca \u2013 czy sklepy tego dnia s\u0105 otwarte? Niedziele handlowe w 2024 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T16:04:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OKxktkuTURBXy80NDUxOTM3My1lODE0LTQ3ZTQtOTM1Yi1jMTg4NTYzOGY2ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk po wecie prezydenta do ustawy o tabletce &quot;dzie\u0144 po&quot; oceni\u0142, \u017ce Andrzej Duda &quot;nie skorzysta\u0142 z okazji, by stan\u0105\u0107 po stronie kobiet&quot;. Wdra\u017camy plan B - przekaza\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9475318,tusk-prezydent-nie-skorzystal-z-okazji-by-stanac-po-stronie-kobiet-wdrazamy-plan-b.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Prezydent nie skorzysta\u0142 z okazji, by stan\u0105\u0107 po stronie kobiet; wdra\u017camy plan B", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:42:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YU-ktkuTURBXy84OGY0Y2ViNC1mODgxLTQwOTYtYTlkMC1mODUzYTUyY2QyNGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jest umowa przedwst\u0119pna ws. przej\u0119cia VeloBanku przez ameryka\u0144ski fundusz Cerberus. Inwestycja Cerberusa przekracza 1 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 Bankowy Fundusz Gwarancyjny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9475300,velobank-trafi-w-rece-amerykanow-jest-umowa-przedwstepna-ws-przejeci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VeloBank trafi w r\u0119ce Amerykan\u00f3w? Jest umowa przedwst\u0119pna ws. przej\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:25:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yu8ktkuTURBXy83NzYwNzQwOS0yNjczLTQzNWEtYjE0MS1lMGZlYzRhMDA3ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />U\u017cycie wojsk l\u0105dowych w Ukrainie przez kraj b\u0119d\u0105cy cz\u0142onkiem NATO nie oznacza\u0142oby automatycznie, \u017ce wszystkie pozosta\u0142e pa\u0144stwa Sojuszu sta\u0142yby si\u0119 stron\u0105 konfliktu \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci Bundestagu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9475289,zolnierze-nato-w-ukrainie-co-to-moze-oznaczac-dla-panstw-sojuszu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze NATO w Ukrainie? Co to mo\u017ce oznacza\u0107 dla pa\u0144stw Sojuszu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:17:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q9iktkuTURBXy81NzFlMDBhNi1hNDNkLTQ1OGEtODE0ZS1iOGRjYjI0MjEwZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak wygra\u0107 wybory samorz\u0105dowe? Przede wszystkim trzeba wiedzie\u0107, po co si\u0119 startuje. To jest najwi\u0119kszy dylemat wielu samorz\u0105dowc\u00f3w \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z Grzegorzem Osieckim dr Sergiusz Trzeciak, ekspert od marketingu politycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475279,wybory-samorzadowe-wiekszosc-kandydatow-nie-do-konca-wie-po-co-start.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kandydat\u00f3w nie do ko\u0144ca wie, po co startuje [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:09:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9iDktkuTURBXy81MDM4ZDAyZS02ZTJmLTQxOGYtOGUyNi1lNTQ1YmU1Y2M0MWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9475274,zadluzenie-funduszu-przeciwdzialania-covid-19-ile-wynioslo-na-koniec-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zad\u0142u\u017cenie Funduszu Przeciwdzia\u0142ania COVID-19. Ile wynios\u0142o na koniec 2023 r.?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T15:04:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fJrktkuTURBXy82Nzk0Yzc2Yi1kOGU4LTRlNmEtYmQzZS1lNDVmYTYzMTdkMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wzrost rentowno\u015bci obligacji to jeden z sygna\u0142\u00f3w, \u017ce polska gospodarka wraca do grona najszybciej rosn\u0105cych pa\u0144stw UE - oceni\u0142 w pi\u0105tek w Kro\u015bnie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9475273,domanski-gospodarka-polski-wraca-do-grona-najszybciej-rosnacych-panstw-ue.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Gospodarka Polski wraca do grona najszybciej rosn\u0105cych pa\u0144stw UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T14:51:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ge0ktkuTURBXy82ZjVmN2FmZC03ZmE4LTQyYTgtYWFjZS1iYzkxMmVmZWZkMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Samorz\u0105dy maj\u0105 by\u0107 niezale\u017cne od decyzji zapadaj\u0105cych w Warszawie. Zako\u0144czenie polityki &quot;tekturowych czek\u00f3w&quot;, kt\u00f3re faktycznie ogranicza\u0142y wolno\u015b\u0107 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 swobodnego dysponowania \u015brodkami zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Kro\u015bnie na Podkarpaciu minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9475268,minister-finansow-chcemy-skonczyc-z-polityka-tekturowych-czekow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister finans\u00f3w: Chcemy sko\u0144czy\u0107 z polityk\u0105 \"tekturowych czek\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T14:34:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ULYktkuTURBXy80MDczZjQ1Yi0xMzY4LTQ3MmUtYWE4Mi02N2E0MTZmMjM0YWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceprzewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego, b. premier Ewa Kopacz, komentuj\u0105c weto prezydenta Andrzeja Dudy ws. tabletki &quot;dzie\u0144 po&quot;, oceni\u0142a, \u017ce polskie kobiety na pewno tego prezydentowi nie zapomn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475257,polskie-kobiety-na-pewno-tego-prezydentowi-nie-zapomna-ewa-kopacz-o-wecie-andrzeja-dudy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polskie kobiety na pewno tego prezydentowi nie zapomn\u0105\". Ewa Kopacz o wecie Andrzeja Dudy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T14:22:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_CfktkuTURBXy9iY2EyYjBlZS1hNzA3LTRjYzMtYjFlNy0xOTgwMjA0NThjZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator generalny Adam Bodnar wr\u0119czy\u0142 w pi\u0105tek powo\u0142ania na wy\u017csze stanowiska 11 prokuratorom, kt\u00f3rych w 2016 r. zdegradowa\u0142 \u00f3wczesny prokurator generalny Zbigniew Ziobro &quot;z naruszeniem zasad r\u00f3wnego traktowania i niedyskryminacji&quot; - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9475250,zostali-zdegradowani-przez-ziobre-w-2016-r-bodnar-wreczyl-powolania-11-prokuratorom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostali zdegradowani przez Ziobr\u0119 w 2016 r. Bodnar wr\u0119czy\u0142 powo\u0142ania 11 prokuratorom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T14:10:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JZVktkuTURBXy84MDlkMjI1My02YWI2LTQxNjktOTJlYi00YjJiMDRjMDQyMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cena z\u0142ota przekroczy\u0142a po raz pierwszy w historii poziom 2200 dolar\u00f3w, co jest wynikiem wzrostu niepewno\u015bci spowodowanej eskalacj\u0105 napi\u0119\u0107 na Ukrainie i Bliskim Wschodzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/notowania/artykuly/9475244,cena-zlota-bije-kolejne-rekordy-to-nie-koniec-wzrostow-komentarz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cena z\u0142ota bije kolejne rekordy. To nie koniec wzrost\u00f3w [KOMENTARZ]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T13:58:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oD0ktkuTURBXy80MDkzNDkwMy1jY2M4LTQzMzYtYmYzNy0wNzg0MDc2MWY3ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Alan Beroud zosta\u0142 w pi\u0105tek powo\u0142any na stanowisko prezesa Polskich Kolei Pa\u0144stwowych - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka. Odwo\u0142any zosta\u0142 ca\u0142y zarz\u0105d, obok prezesa powo\u0142anych zosta\u0142o trzech cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du PKP: Andrzej Bu\u0142czy\u0144ski, Dariusz Grajda i Pawe\u0142 Lisiewicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9475242,zmiany-w-pkp-kto-zostanie-nowym-prezesem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w PKP. Kto zostanie nowym prezesem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T13:48:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8uktkuTURBXy85MzhjZmU0ZS1lNzJjLTRkN2UtOWNjNC01Nzc5MWFjZjUyOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trzeba bardzo powa\u017cnie rozwa\u017cy\u0107, czy likwidacja s\u0142u\u017cby specjalnej wyspecjalizowanej w walce z korupcj\u0105 jest tym, czego Polska potrzebuje - powiedzia\u0142a prezydencka minister Ma\u0142gorzata Paprocka, pytana o projekt ustawy o likwidacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9475237,likwidacja-cba-trzeba-rozwazyc-czy-tego-potrzebuje-polska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidacja CBA. \"Trzeba rozwa\u017cy\u0107, czy tego potrzebuje Polska\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T13:27:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g8YktkuTURBXy9mZGE2MDhkZi1mMjdhLTRkNTktOGMwNi1jNDg1NWUwNWQxNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Urz\u0105d Ma\u0142opolskiego Konserwatora Zabytk\u00f3w oficjalnie potwierdzi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zlokalizowania stacji metra &quot;Stare Miasto&quot; w obr\u0119bie skrzy\u017cowania ulic Karmelickiej, Podwale i Dunajewskiego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek krakowski magistrat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9475206,budowa-metra-w-krakowie-jest-zgoda-konserwatora-na-stacje-stare-miasto.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa metra w Krakowie. Jest zgoda konserwatora na stacj\u0119 \"Stare Miasto\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T13:10:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RV0ktkuTURBXy9jMDM3MTZmNy1hM2FkLTQ4NDgtOGU4ZS0yN2NjMDUzMDc0ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielu Polak\u00f3w ma w swoich domach telefony, hulajnogi czy odkurzacze od Xiaomi. Okazuje si\u0119, \u017ce znany producent elektroniki poszed\u0142 krok dalej i teraz sprzedaje\u2026 samochody elektryczne. Xiaomi jest wi\u0119c kolejn\u0105 chi\u0144sk\u0105 firm\u0105, kt\u00f3ra do\u0142\u0105czy\u0142a do globalnego wy\u015bcigu o dynamicznie rosn\u0105cy rynek samochod\u00f3w elektrycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9474964,xiaomi-wypuszcza-samochod-elektryczny-znamy-cene-niemcy-maja-powod-d.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy maj\u0105 pow\u00f3d do obaw? Xiaomi wypuszcza samoch\u00f3d elektryczny. Znamy cen\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T12:54:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BVKktktTURBXy9lMDVjMjkxZi1mMzA0LTRkZjQtOTY5ZS0wZjlkMjdkNmVjNTUucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475190,tabletki-dzien-po-bez-podpisu-prezydent-zawetowal-nowelizacje-prawa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tabletki \"dzie\u0144 po\" bez podpisu. Prezydent zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 Prawa farmaceutycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T12:46:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8PektkuTURBXy8yN2NjNmMxNS03MTQ3LTRkNDQtYTAzMC1lNjdjZWRiYWMyZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 zawieszenia obowi\u0105zywania Traktatu o konwencjonalnych si\u0142ach zbrojnych w Europie, podpisanego w Pary\u017cu 19 listopada 1990 r. Zawieszenie traktatu zapowiedzia\u0142y w listopadzie ub.r. pa\u0144stwa NATO w reakcji na zaprzestanie jego uznawania przez Rosj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9475188,polska-zawiesila-traktat-o-konwencjonalnych-silach-zbrojnych-w-europie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zawiesi\u0142a Traktat o konwencjonalnych si\u0142ach zbrojnych w Europie. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T12:25:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aWJktkuTURBXy8zNGEwZmM5MS01NTBiLTQ0M2YtOGViYS05NzdiMzc1OWJiYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Inflacja w Polsce spad\u0142a w marcu do poziomu najni\u017cszego od pi\u0119ciu lat i drugi miesi\u0105c z rz\u0119du spad\u0142y ceny \u017cywno\u015bci - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Rzeszowie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego (GUS).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9475182,domanski-mamy-najnizsza-inflacje-od-pieciu-lat-drugi-miesiac-spadaja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Mamy najni\u017csz\u0105 inflacj\u0119 od pi\u0119ciu lat. Drugi miesi\u0105c spadaj\u0105 ceny \u017cywno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T12:15:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y8dktkuTURBXy8yODc5MTAwZi1kNTRlLTRlOTQtYTJlZC1kYjAxMjVjMGVlZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ujawnienie zakrojonej na szerok\u0105 skal\u0119, finansowanej przez Moskw\u0119 operacji wywierania wp\u0142ywu to &quot;wa\u017cny cios wymierzony w rosyjski aparat propagandowy&quot; - oceni\u0142a minister spraw wewn\u0119trznych Niemiec Nancy Faeser. Skrytykowa\u0142a polityk\u00f3w partii AfD, kt\u00f3rzy wed\u0142ug ujawnionych informacji s\u0105 powi\u0105zani z afer\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9475177,eurowybory-na-liscie-plac-rosyjskiej-sieci-wplywu-ujawniono-nazwiska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory. Na li\u015bcie p\u0142ac rosyjskiej sieci wp\u0142ywu ujawniono nazwiska polityk\u00f3w m.in. z Niemiec, Francji i Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T11:36:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bBQktkuTURBXy80MDBhNTI3ZC00NTZmLTQxMWEtYjRkMS0wY2RiOGRhMzFhNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartym kwartale 2023 r. oddano do u\u017cytkowania 59,1 tys. mieszka\u0144, czyli o 18 proc. mniej ni\u017c w czwartym kwartale rok wcze\u015bniej, ale 20 proc. wi\u0119cej ni\u017c w trzecim kwartale 2023 r. - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Narodowy Bank Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9475158,jak-wygladal-rynek-nieruchomosci-w-iv-kw-2023-roku-raport.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wygl\u0105da\u0142 rynek nieruchomo\u015bci w IV kw. 2023 roku? [RAPORT]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T11:09:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_vKktkuTURBXy8yNGIwNDdiMS1kMjJhLTRhMmEtYjViNi1kNDc3MTJlMzg3OTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Starszy ekonomista banku ING BSK Adam Antoniak w komentarzu do pi\u0105tkowych danych GUS oceni\u0142 szanse na zamian\u0119 st\u00f3p procentowych w kwietniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9475149,czy-rpp-zmieni-poziom-stop-procentowych-w-kwietniu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy RPP zmieni poziom st\u00f3p procentowych w kwietniu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T11:00:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/80RktkuTURBXy85ZGE0MWQzMS1hNzliLTRiNTktYTgxNy00NGNiMTk5NjRmNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prof. Uniwersytetu Medycznego we Wroc\u0142awiu dr hab. Helena Martynowicz powiedzia\u0142a, \u017ce zmiana czasu z zimowego na letni ma znacznie gorsze skutki ni\u017c ta jesienna. Zak\u0142\u00f3ca sen, apetyt i nastr\u00f3j, ale mo\u017cna si\u0119 do niej przygotowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9475359,czy-zmiana-czasu-jest-zdrowa-ekspert-nie-ma-watpliwosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zmiana czasu jest zdrowa? Ekspert nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T10:57:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VZSktkuTURBXy83YmFjZGExNy0wOWRiLTQ5MDAtYjBjZS01YzUyYzUzMTUzZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W sali koncertowej Crocus City Hall w Krasnogorsku pod Moskw\u0105, gdzie 22 marca dokonano zamachu terrorystycznego skutkuj\u0105cego \u015bmierci\u0105 ponad 140 os\u00f3b, od lat lekcewa\u017cono procedury bezpiecze\u0144stwa, zw\u0142aszcza normy przeciwpo\u017carowe - ujawni\u0142 w pi\u0105tek niezale\u017cny rosyjski kana\u0142 na Telegramie Mo\u017cem Objasnit'.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9475145,atak-terrorystyczny-pod-moskwa-w-centrum-handlowy-zlekcewazono-normy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak terrorystyczny pod Moskw\u0105. W centrum handlowy zlekcewa\u017cono normy bezpiecze\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T10:34:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A5TktkuTURBXy9hYzFlMzQxNy0xNDhiLTQxODMtOGNhOS1kZWFhZDIyYjQ3YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamach pod Moskw\u0105 to przejaw strategii tzw. Pa\u0144stwa Islamskiego Prowincji Chorasan (IS-Ch), kt\u00f3re, nie potrafi\u0105c utrzyma\u0107 zdobytego terytorium, skupia si\u0119 na spektakularnych atakach - ocenia w rozmowie z PAP analityk Joseph Shelzi. Rosja oraz wspierane przez ni\u0105 szyickie grupy i re\u017cimy s\u0105 naturalnym celem IS-Ch, cho\u0107 grupa ta ma te\u017c ambicj\u0119, by uderza\u0107 w pa\u0144stwa Zachodu - dodaje.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9475109,shelzi-o-ataku-pod-moskwa-ten-spektakularny-atak-pokazuje-ze-panstwo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shelzi o ataku pod Moskw\u0105: Ten spektakularny atak pokazuje, \u017ce Pa\u0144stwo Islamskie zmienia strategi\u0119 dzia\u0142ania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T09:36:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 42 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 14 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w pi\u0105tek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 1,2 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-29032024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 29.03.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T09:31:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LZektkuTURBXy8yOWI5ZGU5NC02ZThhLTQ4NmItOTlkYi0xMWY3OGQxNDQ5NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wska\u017anik Rynku Pracy, informuj\u0105cy z wyprzedzeniem o przysz\u0142ych zmianach wielko\u015bci bezrobocia, w marcu br. nie zmieni\u0142 swej warto\u015bci mdm i wyni\u00f3s\u0142 67,7 pkt. - poda\u0142o Biuro Inwestycji i Cykli Ekonomicznych (BIEC). Firmy planuj\u0105 utrzyma\u0107 wielko\u015b\u0107 zatrudnienia na dotychczasowym poziomie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9475086,czy-grozi-nam-wzrost-bezrobocia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy grozi nam wzrost bezrobocia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T09:15:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7NwktkuTURBXy9hYTYxYzgwMi0zYTdhLTQyMGItOWMyOS1jNTUwNjI5MGY3NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Inflacja konsumencka wynios\u0142a 1,9% w uj\u0119ciu rocznym w marcu 2024 r., wed\u0142ug wst\u0119pnych danych, poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W stosunku do poprzedniego miesi\u0105ca ceny towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych wzros\u0142y o 0,2%, poda\u0142 te\u017c GUS.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9475079,inflacja-cpi-w-marcu-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy trend spadku cen utrzymuje si\u0119? Poznali\u015bmy dane o inflacji za marzec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T08:28:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1vcktkuTURBXy9mYzBiMzZjZS05NmVhLTQ3MDctOTMwOC00YjIyOTUwNDA1NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak zapowiedzia\u0142, \u017ce projekt ustawy o likwidacji Centralnego Biura Korupcyjnego jest gotowy i w pi\u0105tek rozpocznie si\u0119 jego procedowanie. Wed\u0142ug Siemoniaka przed wakacjami ustawa powinna zosta\u0107 uchwalony.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475045,projekt-ustawy-o-likwidacji-cba-jest-juz-gotowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt ustawy o likwidacji CBA jest ju\u017c gotowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T08:22:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xopktkuTURBXy9hN2E2M2RkMS1mNTljLTRiZDYtYmViMS0yY2JiNTc2ZjUyN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w pi\u0105tek rano umocni\u0142a si\u0119 do euro, kt\u00f3re by\u0142o wyceniane na 4,30 z\u0142, do dolara wycenianego na 3,99 z\u0142, i franka szwajcarskiego, kt\u00f3ry kosztowa\u0142 4,42 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9475044,kursy-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-29032024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [29.03.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T08:18:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kIJktkuTURBXy80YTQ2NjE2Yi0yZjAyLTQ3ZjYtYWIyNS1mMmNhMWZiMjExYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dokumenty stanowi\u0105ce akta spraw czy tzw. podr\u0119czne akta prokuratora powinny znajdowa\u0107 si\u0119 w siedzibie prokuratury. S\u0105 to dokumenty urz\u0119dowe, kt\u00f3re s\u0105 w dyspozycji organu pa\u0144stwowego jakim jest prokuratura - powiedzia\u0142 PAP adwokat Przemys\u0142aw Rosati.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9475041,ziobro-nie-mial-prawa-przetrzymywac-akt-po-odejsciu-z-ministerstwa-ek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro nie mia\u0142 prawa przetrzymywa\u0107 akt po odej\u015bciu z ministerstwa: ekspert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T08:16:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mRgktkuTURBXy8xYWE1YTZhZS1lYzNjLTQxOWQtYjRjYS03OGM0Zjg0ZmEwMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144skie obiekty energetyczne by\u0142y celem nocnego nalotu rosyjskiego lotnictwa i dron\u00f3w, uszkodzone zosta\u0142y elektrociep\u0142ownie i elektrownie wodne - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek rano krajowy koncern energetyczny Ukrenerho.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9475039,rosyjskie-naloty-uszkodzily-kolejne-elektrocieplownie-i-elektrownie-wo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie naloty uszkodzi\u0142y kolejne elektrociep\u0142ownie i elektrownie wodne. Ukraina musi importowa\u0107 pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T08:08:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d4tktkuTURBXy80YjhlMjhkZC1kYTllLTQ1ZGItOGNiMy03NjYzOGVhYTgyYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Energia j\u0105drowa b\u0119dzie istotnym elementem polskiego miksu energetycznego jako niezawodne \u017ar\u00f3d\u0142o energii elektrycznej - stwierdzi\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, cytowana w komunikacie resortu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9475031,henning-kloska-elektrownie-jadrowe-zastapia-wyeksploatowane-bloki-weg.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Henning-Kloska: Elektrownie j\u0105drowe zast\u0105pi\u0105 wyeksploatowane bloki w\u0119glowe. B\u0119d\u0105 wsparciem dla OZE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:58:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X5-ktkuTURBXy84NTBmNTVjZC0yNDQ4LTQ5MDktYWMyNy1iZWZhNjdiMDNkODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od lat 30. XX wieku rozmiar m\u00f3zg\u00f3w ludzi ca\u0142y czas si\u0119 zwi\u0119ksza\u0142 \u2013 wskazuje obejmuj\u0105ce kilka dekad badanie. Taka zmiana mo\u017ce zmniejsza\u0107 ryzyko demencji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9475022,ludzkie-mozgi-staja-sie-coraz-wieksze-nie-madrzejemy-ale-przynajmnie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzkie m\u00f3zgi staja si\u0119 coraz wi\u0119ksze? Nie m\u0105drzejemy, ale przynajmniej jeste\u015bmy zdrowsi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:45:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b_vktkuTURBXy8zNmNhZjNlNC0zMTg3LTQ3MTEtYWE5NS00NzZmOWZlYmU4YzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na zajmuj\u0105cych si\u0119 astronomi\u0105 amator\u00f3w i zawodowc\u00f3w czeka nie lada gratka \u2013 informuje Europejska Agencja Kosmiczna. Na p\u00f3\u0142nocnej p\u00f3\u0142kuli mo\u017cna ju\u017c ogl\u0105da\u0107 \u201eMatk\u0119 smok\u00f3w\u201d \u2013 komet\u0119 12P/Pons-Brooks.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9474968,esa-na-nocnym-niebie-widac-komete-matka-smokow-nastepna-taka-okazj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESA: Na nocnym niebie wida\u0107 komet\u0119 \u201eMatka smok\u00f3w\u201d. Nast\u0119pna taka okazja b\u0119dzie za 70 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:26:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1LlktkuTURBXy9mODNjYzMyNi04ZGIxLTRhYjgtOWZlNy01NzYxZTRhZGE4ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Kuleba wezwa\u0142 Indie, aby stan\u0119\u0142y po stronie Kijowa, twierdz\u0105c, \u017ce bliskie stosunki tego kraju z Rosj\u0105 opieraj\u0105 si\u0119 na zanikaj\u0105cym dziedzictwie sowieckim, poda\u0142 w pi\u0105tek \u201eFinancial Times\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9474948,dmytro-kuleba-wezwal-indie-by-stanely-po-stronie-kijowa-tam-moga-pop.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dmytro Kuleba wezwa\u0142 Indie, by stan\u0119\u0142y po stronie Kijowa. Tam mog\u0105 pop\u0142yn\u0105\u0107 produkty rolne z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:17:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H_cktkuTURBXy8zZmI1NTJhMC04MTY1LTQ4NGQtOTJmZi0xMjZkZGY0OWNiZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y rosyjskie zaatakowa\u0142y w pi\u0105tek wcze\u015bnie rano obiekty infrastruktury w Kamie\u0144skim w pobli\u017cu miasta Dniepr w \u015brodkowej Ukrainie. W wyniku ataku co najmniej jedna osoba zosta\u0142a ranna \u2013 poinformowa\u0142 gubernator obwodu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9474942,sily-rosyjskie-atakuja-infrastrukture-w-poblizu-miasta-dniepr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Si\u0142y rosyjskie atakuj\u0105 infrastruktur\u0119 w pobli\u017cu miasta Dniepr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:13:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0OfktkuTURBXy9hNWMxZTIxMS1kNGVmLTQ0NTEtYWNiMS0xMTg2YzdhNWJhZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ze wzgl\u0119du na zmniejszenie poziomu zagro\u017cenia uderzeniami rakietowymi rosyjskiego lotnictwa na Ukrain\u0119, operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w polskiej przestrzeni powietrznej zosta\u0142o zako\u0144czone \u2013 poinformowa\u0142o na platformie X Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9474938,spokoj-nad-ukraina-dorsz-obnizyl-alert-dla-lotnictwa-w-polskiej-przes.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spok\u00f3j nad Ukrain\u0105. DORSZ obni\u017cy\u0142 alert dla lotnictwa w polskiej przestrzeni powietrznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T07:03:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4yUktkuTURBXy8xNTc0NjU0MS00N2UxLTQ4YjktOWJjZi03NjEwODAzYmI4YTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy Jork rozpocznie testowanie technologii wykrywania broni w ramach programu pilota\u017cowego na kilku stacjach metra, powiedzia\u0142 w czwartek burmistrz Eric Adams.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9474936,nowy-jork-przetestuje-systemy-wykrywania-broni-w-miejskim-metrze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy Jork przetestuje systemy wykrywania broni w miejskim metrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T06:56:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v-FktkuTURBXy8xYTUyMjdiOC0wOTNiLTRmZDktOGE5MS01OTQzNzdiMDcxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 z przewag\u0105 wzrost\u00f3w g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a S&amp;amp;P 500 po raz kolejny ustanowi\u0142 historyczny szczyt i jednocze\u015bnie zanotowa\u0142 najlepszy pierwszy kwarta\u0142 od 2019 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9474916,sztuczna-inteligencja-pompowala-nvidia-gielda-w-q1-2024-na-plusie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna Inteligencja Pompowa\u0142a Nvidia: Gie\u0142da w Q1 2024 na plusie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T06:44:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TxWktkuTURBXy9jNTg2NWZmMC1kZTgxLTRlYTEtYmUzNC1jMTY5YjdhZWNlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y szef MS Zbigniew Ziobro nazwa\u0142 dzia\u0142ania i zarzuty prokuratury dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci &quot;kompletnym absurdem&quot; i &quot;aberracj\u0105&quot;. Odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy ujawnionych w jego domu dokument\u00f3w, zapewni\u0142, \u017ce wszed\u0142 w ich posiadanie legalnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9474877,ziobro-broni-przyznawania-srodkow-fundacji-pomimo-zarzutow-prokuratury.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro broni przyznawania \u015brodk\u00f3w fundacji pomimo zarzut\u00f3w prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T06:42:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FWmktktTURBXy8xZmUzODdlNy00MGI1LTQwNWMtYmIyNS0yNTI0ODkxNzY5NDcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Pi\u0105tek jest ostatnim dniem, w kt\u00f3rym wyborcy z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 i osoby starsze mog\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o g\u0142osowanie przez pe\u0142nomocnika w wyborach samorz\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9474887,wybory-samorzadowe-29-marca-to-ostatni-dzien-na-zlozenie-wniosku-o-gl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. 29 marca to ostatni dzie\u0144 na z\u0142o\u017cenie wniosku o g\u0142osowanie przez pe\u0142nomocnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T06:20:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt1ktktTURBXy9kZDY3NDJlMS0yM2UxLTRjMjctYTYxMy05MmJkYjM0ZTE0ZjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Dzi\u015b przed nami przede wszystkim wst\u0119pne dane o inflacji za marzec, kt\u00f3ra ma spa\u015b\u0107 mo\u017ce nawet poni\u017cej 2,5 proc., tymczasem nasz doch\u00f3d rozporz\u0105dzalny w gospodarstwach domowych znacz\u0105co si\u0119 zwi\u0119kszy\u0142, czyli sta\u0107 nas na wi\u0119cej. Do tego Biedronka do\u0142\u0105czy\u0142a do Lidla i Aldi w swojej deklaracji o nie podnoszeniu cen w kwietniu. Ekonomi\u015bci w ankiecie NBP prognozuj\u0105 szybszy wzrost PKB i tylko delikatne odbicie inflacji w g\u00f3r\u0119. Za granic\u0105 PKB Ukrainy ro\u015bnie o ponad 5 proc., a w Nowym Jorku Sam Bankman-Fried, kt\u00f3ry okrada\u0142 ludzi za pomoc\u0105 swojej gie\u0142dy kryptowalutowej us\u0142ysza\u0142 wyrok 25 lat wi\u0119zienia. Oto poranny brief - wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o tym, co teraz dzieje si\u0119 w gospodarce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9474865,stac-nas-na-wiecej-sam-bankman-fried-tego-nie-powie-poranny-brief.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sta\u0107 nas na wi\u0119cej? Sam Bankman-Fried tego nie powie [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T06:00:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L5ektkuTURBXy81ZGE3N2JiNy0yNmQzLTRiYjEtOWNjMi1lZGMwMTg5ZDkzNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pocz\u0105tku tego roku trzy du\u017ce banki w Polsce zdecydowa\u0142y si\u0119 na zmian\u0119 cennik\u00f3w. Podwy\u017cki maj\u0105 by\u0107 wynikiem rosn\u0105cych koszt\u00f3w dostarczania us\u0142ug. Widoczna jest r\u00f3wnie\u017c walka z got\u00f3wk\u0105, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 bardzo kosztowna. Ma to zwi\u0105zek z unijnymi regulacjami, kt\u00f3rych celem jest przeciwdzia\u0142anie praniu brudnych pieni\u0119dzy. Nak\u0142ada to na banki dodatkowe obowi\u0105zki i tym samym dodatkowe koszty. Instytucje finansowe szukaj\u0105 zatem nowych mo\u017cliwo\u015bci zwi\u0119kszenia przychod\u00f3w, wprowadzaj\u0105c kolejne op\u0142aty.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9474317,trzy-duze-banki-podniosly-oplaty-gotowka-niedlugo-przestanie-sie-opla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy du\u017ce banki podnios\u0142y op\u0142aty. Got\u00f3wka nied\u0142ugo przestanie si\u0119 op\u0142aca\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:46:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tNpktkuTURBXy84ZTJhNTJhYS01MzNkLTQ1YzctYmNmMi1hNmVlODU5NGNmMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 107 miliard\u00f3w dolar\u00f3w - tyle kosztowa\u0142a zagraniczne firmy masowa rejterada z Rosji po inwazji na Ukrain\u0119. To ogromna strata, kt\u00f3ra podkre\u015bla skal\u0119 gospodarczych konsekwencji wojny dla globalnego biznesu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9474228,exodus-z-rosji-zagraniczne-firmy-traca-miliardy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Exodus z Rosji. Zagraniczne firmy trac\u0105 miliardy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:42:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O8FktkuTURBXy80MGU2NTkxNi0zMmM4LTQ1ZjUtYmIyOC1kZDkyZmUwNWJhNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 r. \u015brednie godzinowe koszty pracy w ca\u0142ej gospodarce oszacowano na 31,8 euro w UE i 35,6 euro w strefie euro, co oznacza wzrost w por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem. Godzinowe koszty pracy w r\u00f3\u017cnych krajach UE waha\u0142y si\u0119 od 9 do 54 euro - poda\u0142 Eurostat", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9473303,koszty-pracy-w-ue-i-strefie-euro-ile-kosztuje-godzina-pracy-w-polsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Godzina pracy w Polsce tania jak barszcz. W Niemczech jest 3 razy dro\u017csza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:39:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XdaktkuTURBXy8zOGVjODU5Yy04OTlmLTQ0MTYtYjgxNC0xNDc3NjRjYWUxZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Grupa WB poinformowa\u0142a, \u017ce w marcu br. z linii produkcyjnej zszed\u0142 tysi\u0119czny bezza\u0142ogowiec rozpoznawczy FlyEye. Wynik jest potwierdzeniem nie tylko du\u017cych zdolno\u015bci produkcyjnych firmy z O\u017carowa Mazowieckiego, ale tak\u017ce \u015bwiadczy o sporym zapotrzebowaniu na drony tej klasy. Firma nale\u017cy do globalnych lider\u00f3w w rozwoju i produkcji system\u00f3w bezza\u0142ogowych dla wojska.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9474092,polski-narodowy-dron-flyeye-robi-furore-na-ukrainie-jest-czesto-nieuc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski narodowy dron FlyEye robi furor\u0119 na Ukrainie. Jest cz\u0119sto nieuchwytny dla Rosjan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:36:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bMuktkuTURBXy8zYjY4MDZiZC0yNDUyLTQyNDItYTEyYS05YzMyMmM4NTJiOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d pracuje nad ograniczeniem liczby tzw. marek w\u0142asnych w najpopularniejszych sklepach spo\u017cywczych. Ma to zr\u00f3wnowa\u017cy\u0107 rynek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9474488,marki-wlasne-czeka-nas-kolejna-podwyzka-cen-rzad-szykuje-duza-zmiane-dla-sklepow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas kolejna podwy\u017cka cen w sklepach? Rz\u0105d szykuje du\u017c\u0105 zmian\u0119 dla dyskont\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:31:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AzHktkuTURBXy85OTM2MzRhZi0yOWE0LTQ1NDItODIwYy03NTM1MWE2NjYzNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spadaj\u0105ca liczba urodze\u0144 w Polsce jest z pewno\u015bci\u0105 du\u017cym wyzwaniem dla gospodarki. O ile w perspektywie kilku lat efekty nie b\u0119d\u0105 dla nas dotkliwe, to w d\u0142u\u017cszym horyzoncie czasowym b\u0119dzie to wymaga\u0142o du\u017cych zmian. Najbardziej niepokoj\u0105cym jest jednak brak pewno\u015bci, czy dzietno\u015b\u0107 w ko\u0144cu odbije po pandemii i wybuchu wojny. Nowe dane GUS przedstawiaj\u0105 s\u0142odko-kwa\u015bny obraz naszej demografii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9473754,ile-dzieci-urodzilo-sie-w-polsce-w-styczniu-nowe-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy w tym roku urodzi si\u0119 w Polsce chocia\u017c 250 tys. dzieci? Dzietno\u015b\u0107 na zatrwa\u017caj\u0105cym poziomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:22:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GfvktktTURBXy9iODY2MDk1NS0yYjlhLTQzN2UtYWM5OS0xNWExMmFhYTg2ZDQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Przeci\u0119tna Polka, Hiszpanka, Irlandka czy Japonka urodzona w XXI wieku wyda na \u015bwiat trzy razy mniej dzieci ni\u017c jej babcia i sze\u015b\u0107 razy mniej ni\u017c wsp\u00f3\u0142czesna Afganka, Sudanka czy Nigeryjka. Zach\u00f3d b\u0142yskawicznie zwija si\u0119 i starzeje. Nied\u0142ugo nie b\u0119dzie mia\u0142 kto pracowa\u0107, ani utrzyma\u0107 senior\u00f3w. Nadzieja w robotach, dziewor\u00f3dztwie i\u2026 m\u0119\u017cczyznach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9474466,kobiety-rodza-za-malo-dzieci-wyrecza-je-roboty-mezczyzni-i-queer.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobiety \u201erodz\u0105 za ma\u0142o dzieci\u201d. Wyr\u0119cz\u0105 je roboty, m\u0119\u017cczy\u017ani i queer?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:02:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1QQktkuTURBXy82OWYxZjAyYS1iN2Y2LTQ3NzItODNmYi05NjYyMzBhODZhN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bro\u0144 hipersoniczna jest jedn\u0105 z technologii, kt\u00f3re najbardziej pobudzaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119. Pocisk zdolny do pokonania dystansu kilku kilometr\u00f3w w ci\u0105gu sekundy jest trudnym celem dla obrony przeciwlotniczej. Swoimi Kind\u017ca\u0142ami chwal\u0105 si\u0119 Rosjanie. Czy USA uda opracowa\u0107 si\u0119 w\u0142asny pocisk hipersoniczny?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9474338,amerykanie-przetestowali-bron-hipersoniczna-chinczycy-maja-powody-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie przetestowali bro\u0144 hipersoniczn\u0105. Chi\u0144czycy maj\u0105 powody do obaw?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:00:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZUhktkuTURBXy85M2UzMTA1NS02YjhiLTQ4N2UtYTZhMS0xOGE4ZDg2ODIyZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielkanoc 2024 zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Dla chrze\u015bcijan jest to najwa\u017cniejsze \u015bwi\u0119to w roku. Wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 obchod\u00f3w jest Wielki Pi\u0105tek, upami\u0119tniaj\u0105cy m\u0119k\u0119 oraz \u015bmier\u0107 Jezusa na krzy\u017cu. W tym roku przypadnie on 29 marca. W wielu krajach jest to dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy. P\u00f3ki co w Polsce nie doczekali\u015bmy si\u0119 podobnego rozwi\u0105zania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9474399,wielki-piatek-2024-czy-za-prace-w-tym-dniu-przysluguje-dzien-wolny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki Pi\u0105tek 2024: Czy za prac\u0119 w tym dniu przys\u0142uguje dzie\u0144 wolny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:00:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CqhktktTURBXy85MGE1NDkwMi0wMDEzLTQxOTQtYTA3MC02Y2VhMGZiZGI5NmUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wybory samorz\u0105dowe daj\u0105 Polakom bezpo\u015bredni wp\u0142yw na to, kto b\u0119dzie zarz\u0105dza\u0107 lokalnymi spo\u0142eczno\u015bciami. W tym roku ponownie przyst\u0105pimy do wyboru naszych przedstawicieli, w tym prezydent\u00f3w miast. Kto ubiega si\u0119 o fotel zarz\u0105dzaj\u0105cego Katowicami?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9473362,wybory-samorzadowe-katowice-kandydaci-na-prezydenta-katowic-sylwetki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kandydaci na prezydenta Katowic [SYLWETKI]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T05:00:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VRjktkuTURBXy9lYzZmZGJiYi1lMzkxLTQ4OWItYjc2NC1kMGUzOGRkZjUyMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9474495,gus-inflacja-w-marcu-bedzie-wyjatkowo-niska-nowe-prognozy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w marcu spadnie poni\u017cej 2 proc.? \"Fantastyczne perspektywy w kr\u00f3tkim terminie\" [PROGNOZY]", "user": null, "vote": 0}]