[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "OZE zaspokoi\u0142y ponad po\u0142ow\u0119 zapotrzebowania na pr\u0105d. Nie oby\u0142o si\u0119 bez wy\u0142\u0105cze\u0144", "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 103, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T18:15:08+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://energia.rp.pl/oze/art39969441-oze-zaspokoily-ponad-polowe-zapotrzebowania-na-prad-nie-obylo-sie-bez-wylaczen", "age": null, "comments": [], "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "tags": [], "description": "Ponad po\u0142owa naszego zapotrzebowania na pr\u0105d w \u015brodku niedzielnego dnia pochodzi\u0142a z odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii. Na rynku spotowym pozwoli\u0142o to na du\u017ce spadki cen energii w hurcie. Nie odby\u0142o si\u0119 jednak \u2013 drugi raz ju\u017c w tym miesi\u0105cu \u2013 bez redukcji mocy pracuj\u0105cych instalacji OZE."}]