[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Oscary 2024. 96. gala wr\u0119czenia Nagr\u00f3d Akademii Filmowej. Relacja na \u017cywo", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T22:35:44+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-96-gala-wreczenia-nagrod-akademii-filmowej-relacja-na-zywo-st7813970?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Oscary 2024. 96. gala wr\u0119czenia Nagr\u00f3d Akademii Filmowej. Relacja na \u017cywo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v2fc4o-oscary-2024-7813971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oscary - najs\u0142ynniejsze nagrody filmowe - tradycyjnie wr\u0119czane s\u0105 w Dolby Theatre w Los Angeles. Po raz czwarty hollywoodzkie \u015bwi\u0119to kina poprowadzi Jimmy Kimmel. Najwi\u0119cej nominacji w tym roku - 13 - otrzyma\u0142 psychologiczny thriller biograficzny \"Oppenheimer\" Christophera Nolana. Tu\u017c za nim znalaz\u0142 si\u0119 film \"Biedne istoty\" Yorgosa Lanthimosa z 11 nominacjami. Uroczysta gala rozpocznie si\u0119 o godzinie 1 polskiego czasu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Opozycyjna koalicja wygrywa w Portugalii. Trzeci\u0105 si\u0142\u0105 skrajnie prawicowe ugrupowanie. Wyniki exit poll", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T22:12:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-przyspieszone-wybory-do-parlamentu-wyniki-opozycyjna-koalicja-wygrywa-trzecia-sila-skrajnie-prawicowe-ugrupowanie-chega-st7813944?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Opozycyjna koalicja wygrywa w Portugalii. Trzeci\u0105 si\u0142\u0105 skrajnie prawicowe ugrupowanie. Wyniki exit poll\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p8r5mj-luis-montenegro-lider-sojuszu-demokratycznego-ad-7813968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opozycyjny, centroprawicowy blok wyborczy Sojusz Demokratyczny wygra\u0142 niedzielne g\u0142osowanie do jednoizbowego parlamentu Portugalii - wynika z sonda\u017cu exit poll. Kolejny wynik zdoby\u0142a rz\u0105dz\u0105ca od niemal dekady Partia Socjalistyczna. Trzeci\u0105 si\u0142\u0105 zosta\u0142a skrajnie prawicowa partia Chega, kt\u00f3rej zarzuca si\u0119 ksenofobiczne i rasistowskie pogl\u0105dy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Cztery Boliwijki chc\u0105 zdoby\u0107 Mount Everest w sp\u00f3dnicach i na szczycie nimi zakr\u0119ci\u0107", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T20:17:33+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/cztery-boliwijki-chca-zdobyc-mount-everest-w-spodnicach-i-na-szczycie-nimi-zakrecic-st7813801?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Cztery Boliwijki chc\u0105 zdoby\u0107 Mount Everest w sp\u00f3dnicach i na szczycie nimi zakr\u0119ci\u0107\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5xt6a8-abram2-001231-7813799/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chc\u0119 by\u0107 pierwsz\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3ra w sp\u00f3dnicy zdob\u0119dzie Mount Everest - tak m\u00f3wi pani Elena i ma wielkie szanse swoje marzenie spe\u0142ni\u0107, bo w sp\u00f3dnicy wesz\u0142a ju\u017c nie tylko na najwy\u017cszy wulkan na Ziemi, ale te\u017c na najwy\u017csz\u0105 g\u00f3r\u0119 obu Ameryk. Pani Elena ma jeszcze trzy kole\u017canki, kt\u00f3re chc\u0105 tego samego."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Dziuba nie b\u0119dzie ju\u017c biskupem \u0142owickim. Wierni nie us\u0142yszeli, \u017ce to przez tuszowanie pedofilii", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T20:10:40+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/andrzej-dziuba-nie-bedzie-juz-biskupem-lowickim-wierni-nie-uslyszeli-ze-to-przez-tuszowanie-pedofilii-st7813830?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Andrzej Dziuba nie b\u0119dzie ju\u017c biskupem \u0142owickim. Wierni nie us\u0142yszeli, \u017ce to przez tuszowanie pedofilii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-16vy5m-biskup-andrzej-dziuba-7812594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0119\u017ca, kt\u00f3rzy w niedziel\u0119 na mszach w diecezji \u0142owieckiej podali informacj\u0119 o odej\u015bciu Andrzeja Dziuby z urz\u0119du biskupa, nie wspomnieli, \u017ce to przez tuszowanie pedofilii.  \"Z rozbujanej \u0142odzi mog\u0105 wypa\u015b\u0107 ludzie. Nasi wierni, nasi koledzy\" - ostrzeg\u0142 by\u0142y wikariusz biskupi w SMS-ie rozes\u0142anym do dziekan\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Setki martwych ptak\u00f3w na pla\u017cach. \"Znajdujemy je prawie ka\u017cdego dnia\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T19:57:04+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-nurzyki-masowo-umieraja-nad-atlantykiem-st7813905?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Setki martwych ptak\u00f3w na pla\u017cach. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ch9d37-na-francuskich-plazach-znajdowane-sa-martwe-nurzyki-7813923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nurzyki coraz cz\u0119\u015bciej umieraj\u0105 na francuskich pla\u017cach. Od pocz\u0105tku roku wzd\u0142u\u017c wybrze\u017ca Atlantyku znaleziono ponad 500 martwych osobnik\u00f3w. Jak wyja\u015bnili naukowcy, niezwykle wysoka \u015bmiertelno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d tych ptak\u00f3w to po\u015bredni skutek zmian klimatycznych."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Hamas twierdzi, \u017ce polski obywatel Alex Dancyg zgin\u0105\u0142 w izraelskim nalocie. Jego syn nie wierzy terrorystom", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T19:51:07+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/hamas-twierdzi-ze-polski-obywatel-alex-dancyg-zginal-w-izraelskim-nalocie-jego-syn-nie-wierzy-terrorystom-st7813773?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Hamas twierdzi, \u017ce polski obywatel Alex Dancyg zgin\u0105\u0142 w izraelskim nalocie. Jego syn nie wierzy terrorystom\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-45bs7a-juwal-dancyg-7813919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Strefie Gazy g\u0142\u00f3d zabija tak jak izraelskie bomby. Tym bardziej, kiedy pomoc humanitarna z jedzeniem stoi zablokowana przez Izraelczyk\u00f3w na granicy. Ka\u017cda ze stron stawia swoje warunki, je\u015bli chodzi o zawieszenie broni. W r\u0119kach Hamasu jest wci\u0105\u017c oko\u0142o 140 zak\u0142adnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich powinien by\u0107 Alex Dancyg, polski obywatel. Propaganda Hamasu twierdzi, \u017ce zgin\u0105\u0142 on w izraelskim nalocie, ale syn Aleksa Dancyga jej nie wierzy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Jacek Siewiera o Strategii Bezpiecze\u0144stwa Narodowego: to jest ten czas, by j\u0105 zaktualizowa\u0107", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T19:18:30+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-siewiera-o-strategii-bezpieczenstwa-narodowego-to-jest-ten-czas-by-ja-zaktualizowac-st7813866?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Jacek Siewiera o Strategii Bezpiecze\u0144stwa Narodowego: to jest ten czas, by j\u0105 zaktualizowa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mua99t-10-1920-fpf-cl-0005-7813858/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Strategia Bezpiecze\u0144stwa Narodowego b\u0119dzie zaktualizowana. To bez w\u0105tpienia jest ten czas - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. - Strategia Bezpiecze\u0144stwa Narodowego jest dokumentem g\u0142\u00f3wnym, o kt\u00f3rym b\u0119dzie wiele w najbli\u017cszym czasie dyskusji, dlatego, \u017ce on nadaje ramy strukturze i sposobowi funkcjonowania pa\u0144stwa - doda\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 11.03. W nocy deszcz i spora r\u00f3\u017cnica temperatury", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T18:24:44+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-poniedzialek-1103-w-nocy-deszcz-i-spora-roznica-temperatury-st7813786?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 11.03. W nocy deszcz i spora r\u00f3\u017cnica temperatury\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ev5jk1-noc-deszcz-opady-deszczu-6628653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 11.03. Kolejne godziny b\u0119d\u0105 pogodne tylko w niewielkiej cz\u0119\u015bci kraju - nad wieloma regionami pojawi\u0105 si\u0119 deszczowe chmury i powieje do\u015b\u0107 silny wiatr. Dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c przyniesie nam zachmurzone niebo, porywisty wiatr i opady deszczu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "BBC: Izrael uko\u0144czy\u0142 budow\u0119 drogi przez Stref\u0119 Gazy. \"To cz\u0119\u015b\u0107 d\u0142ugoterminowej strategii\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T18:24:41+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-strefa-gazy-bbc-izrael-ukonczyl-budowe-drogi-przez-strefe-gazy-obawy-ekspertow-st7813787?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"BBC: Izrael uko\u0144czy\u0142 budow\u0119 drogi przez Stref\u0119 Gazy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qpieso-izraelscy-zolnierze-w-poblizu-granicy-ze-strefa-gazy-7813820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y Obronne Izraela (Cahal) zako\u0144czy\u0142y budow\u0119 nowej drogi biegn\u0105cej przez p\u00f3\u0142nocn\u0105 Stref\u0119 Gazy ze wschodu na zach\u00f3d \u2013 wynika z analizy zdj\u0119\u0107 satelitarnych przeprowadzonej przez BBC. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w mo\u017ce by\u0107 to sygna\u0142em, \u017ce Izrael przygotowuje si\u0119 na d\u0142u\u017csz\u0105 obecno\u015b\u0107 w palesty\u0144skiej p\u00f3\u0142enklawie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Z\u0142o\u017cony \u015bwiat wewn\u0119trzny postaci uczyni\u0142 zewn\u0119trznym\". Nie ma nikogo, kto m\u00f3g\u0142by odebra\u0107 Oscara Cillianowi Murphy'emu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T18:14:37+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-nie-ma-nikogo-kto-moglby-cillianowi-murphyemu-odebrac-statuetke-st7813589?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-arojft-cillian-murphy-z-dwoma-statuetkami-sag-nagrodami-gildii-aktorow-7791279/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Nie ma wielu aktor\u00f3w, kt\u00f3rzy mog\u0105 zmieni\u0107 si\u0119 w kogo\u015b innego na trzy bite godziny - m\u00f3wi o kreacji Cilliana Murphy'ego w \"Oppenheimerze\" Christopher Nolan. - Postawi\u0142em mu wymagania, kt\u00f3rym niewielu artyst\u00f3w mog\u0142oby sprosta\u0107. A on zaskakiwa\u0142 mnie na planie dzie\u0144 w dzie\u0144. A gdy weszli\u015bmy do monta\u017cowni, by z\u0142o\u017cy\u0107 ten wyst\u0119p w ca\u0142o\u015b\u0107, zobaczy\u0142em w nim sam\u0105 prawd\u0119 - dodaje. Nie ma w tym roku nikogo, kto mo\u017ce Murphy'emu odebra\u0107 statuetk\u0119 Oscara."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Portal w za\u015bwiaty ma 30 hektar\u00f3w. Latem maskuj\u0105 go li\u015bcie kukurydzy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T18:09:15+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/premium/papowo-biskupie-kolo-grudziadza-archeolodzy-odkryli-swiatynie-z-epoki-brazu-st7796892?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Portal w za\u015bwiaty ma 30 hektar\u00f3w. Latem maskuj\u0105 go li\u015bcie kukurydzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wru6sr-konserwatorka-arletta-piasecka-z-umk-trzyma-bransolete-z-papowa-biskupiego-7797428/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdy w wyszukiwark\u0119 wpiszecie has\u0142o \"Papowo Biskupie\", wyskocz\u0105 wam zdj\u0119cia zrujnowanego zamku krzy\u017cackiego. W ko\u0144cu znajdujemy si\u0119 na ziemi che\u0142mi\u0144skiej. Gmina umie\u015bci\u0142a nawet gotyck\u0105 warowni\u0119 w swym herbie. Ale od niedawna ma tak\u017ce co\u015b du\u017co fajniejszego: portal w za\u015bwiaty."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Student skazany w Rosji za proukrai\u0144sk\u0105 nazw\u0119 sieci wi-fi", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T17:45:20+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-student-skazany-za-proukrainska-nazwe-sieci-wi-fi-st7813777?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Student skazany w Rosji za proukrai\u0144sk\u0105 nazw\u0119 sieci wi-fi \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32ds61-shutterstock_1619675515-7813770/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d skaza\u0142 studenta Moskiewskiego Uniwersytetu Pa\u0144stwowego na 10 dni wi\u0119zienia za nazwanie swojej sieci wi-fi \"Chwa\u0142a Ukrainie\" \u2013 poda\u0142a w sobot\u0119 agencja AFP, cytuj\u0105c rosyjskie media."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Obaj piloci zasn\u0119li, samolot by\u0142 na \"niew\u0142a\u015bciwym torze lotu\". Niemal p\u00f3\u0142 godziny bez kontaktu z wie\u017c\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T17:43:12+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/indonezja-obaj-piloci-zasneli-samolot-byl-na-niewlasciwym-torze-lotu-niemal-pol-godziny-bez-kontaktu-z-wieza-st7813753?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Obaj piloci zasn\u0119li, samolot by\u0142 na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrd7lc-samolot-indonezyjskich-linii-batik-air-zdjecie-pogladowe-7813760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch pilot\u00f3w samolotu linii Batik Air zasn\u0119\u0142o jednocze\u015bnie podczas jednego z rejs\u00f3w. Jak wynika ze wst\u0119pnego raportu, wskutek tego \"samolot nie znajdowa\u0142 si\u0119 na w\u0142a\u015bciwym torze lotu\". Wed\u0142ug raportu g\u0142\u00f3wny pilot poprosi\u0142 o przerw\u0119 na odpoczynek, a nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej \"nieumy\u015blnie zasn\u0105\u0142\" tak\u017ce jego zast\u0119pca. Ostatecznie jednak nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o, a maszyna bezpiecznie wyl\u0105dowa\u0142a w lotnisku docelowym. Spraw\u0105 pilot\u00f3w zaj\u0119\u0142y si\u0119 odpowiednie urz\u0119dy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ukraina chce \"przej\u0105\u0107 inicjatyw\u0119\", \"Wielkiego Muru\" pod Awdijiwk\u0105 nie ma, kolejny cel Rosji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T17:14:09+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ukraina-sytuacja-na-froncie-podsumowanie-tygodnia-ukraina-przejmie-inicjatywe-wielkiego-muru-chinskiego-pod-awdijiwka-nie-ma-ile-potrwa-wojna-st7811129?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Ukraina chce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-im4srd-budowa-fortyfikacji-na-kierunku-awdijiwskim-7812536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina ustabilizuje lini\u0119 frontu i rozpocznie przygotowania do kontratak\u00f3w w celu przej\u0119cia inicjatywy - prognozuje dow\u00f3dca ukrai\u0144skich si\u0142 l\u0105dowych O\u0142eksandr Pawluk. Ukrai\u0144cy wzmacniaj\u0105 obszar w rejonie zaj\u0119tej przez wojska rosyjskie Awdijiwki, buduj\u0105 tak\u017ce fortyfikacje na kierunkach zaporoskim i sumskim. Wed\u0142ug ocen litewskiego wywiadu, wojna w Ukrainie potrwa jeszcze przez co najmniej dwa lata. Podsumowujemy miniony tydzie\u0144 walk w Ukrainie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "My\u015bliwi polowaniami p\u0142oszyli chronione gatunki ptak\u00f3w. \"Dawno nie spotkali\u015bmy takiej buty i arogancji\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:52:56+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/stary-kostrzynek-mysliwi-polowaniami-ploszyli-chronione-gatunki-ptakow-dawno-nie-spotkalismy-takiej-buty-i-arogancji-st7812884?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"My\u015bliwi polowaniami p\u0142oszyli chronione gatunki ptak\u00f3w. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wnbsik-f16-archiwum-prywatne-iotra-chary-001835-7812861/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nier\u00f3wna walka pomi\u0119dzy przyrodnikami a my\u015bliwymi. Skutki polowa\u0144 na rozlewiskach dolnej Odry w okolicach Starego Kostrzynka to setki zabitych i ranionych dzikich g\u0119si oraz tysi\u0105ce chronionych ptak\u00f3w cz\u0119sto bezpowrotnie sp\u0142oszonych ze swoich l\u0119gowisk. Nie by\u0142oby to mo\u017cliwe, gdyby nie uchylenie decyzji o powstaniu tam rezerwatu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Alicja Bachleda-Curu\u015b: trzymamy kciuki za \"Stref\u0119 interes\u00f3w\" i Ew\u0119 Puszczy\u0144sk\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:47:02+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-alicja-bachleda-curus-trzymamy-kciuki-za-strefe-interesow-i-ewe-puszczynska-st7813752?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Alicja Bachleda-Curu\u015b: trzymamy kciuki za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m645fn-10-0242-lvu-wrona_20240310_013350-0004-7813736/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydaje mi si\u0119, \u017ce \"Oppenheimer\" ma najwi\u0119ksze szanse na Oscara, chocia\u017c trzymamy kciuki za \"Stref\u0119 interes\u00f3w\" i za jego wsp\u00f3\u0142producentk\u0119 Ew\u0119 Puszczy\u0144sk\u0105 - powiedzia\u0142a aktorka Alicja Bachleda-Curu\u015b w rozmowie z korespondentem \"Fakt\u00f3w\" TVN w USA Marcinem Wron\u0105. M\u00f3wi\u0142a te\u017c o \"Barbie\" Grety Gerwig, kt\u00f3ry ma szans\u0119 na statuetk\u0119 w o\u015bmiu kategoriach."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kr\u00f3tka przerwa w dzia\u0142aniu rosyjskiego lotniska. Wcze\u015bniej informacje o dronie i po\u017carze", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:44:45+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-krotka-przerwa-w-dzialaniu-lotniska-w-sankt-petersburgu-wczesniej-informacje-o-dronie-w-obwodzie-leningradzkim-i-pozarze-hali-st7813723?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Kr\u00f3tka przerwa w dzia\u0142aniu rosyjskiego lotniska. Wcze\u015bniej informacje o dronie i po\u017carze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ic7xjz-lotnisko-pulkowo-w-sankt-petersburgu-7813734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lotnisko Pu\u0142kowo w Sankt Petersburgu wznowi\u0142o w niedziel\u0119 po po\u0142udniu swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 po zarz\u0105dzonej tego dnia kr\u00f3tkiej przerwie. Wcze\u015bniej  rosyjskie w\u0142adze informowa\u0142y o zestrzeleniu ukrai\u0144skiego drona w pobliskim obwodzie leningradzkim, a tak\u017ce o du\u017cym po\u017carze hangaru w pobli\u017cu lotniska. Oficjalnie jednak nie podano przyczyny ogranicze\u0144 dzia\u0142alno\u015bci portu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Za nimi najgor\u0119tsza noc od ponad stulecia", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:22:58+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-fala-upalow-na-wschodzie-kraju-st7813551?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Za nimi najgor\u0119tsza noc od ponad stulecia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-td9kqq-upaly-w-australii-7813543/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Upa\u0142y m\u0119cz\u0105 wschodni\u0105 Australi\u0119. W niedziel\u0119 w Hobart na Tasmanii temperatura nie spad\u0142a poni\u017cej 24,3 stopni Celsjusza - to najwy\u017csza warto\u015b\u0107 minimalna, jak\u0105 zanotowano od ponad stulecia. Uporczywe gor\u0105co ma utrzyma\u0107 si\u0119 do przysz\u0142ego tygodnia."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ewa Puszczy\u0144ska: to jest film o tym, \u017ce w ka\u017cdym z nas jest ciemna strona", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:09:35+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-wspolproducentka-strefy-interesow-ewa-puszczynska-to-jest-film-o-tym-ze-w-kazdym-z-nas-jest-ciemna-strona-st7813689?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Ewa Puszczy\u0144ska: to jest film o tym, \u017ce w ka\u017cdym z nas jest ciemna strona \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gf8ly3-ewa-puszczynska-7813708/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie jest film historyczny. To jest film, kt\u00f3ry opowiada r\u00f3wnie\u017c o tym, co si\u0119 dzieje tu i teraz, czyli  jak wielu cz\u0142onk\u00f3w naszych spo\u0142ecze\u0144stw odwraca si\u0119 od r\u00f3\u017cnych z\u0142ych rzeczy, kt\u00f3re si\u0119 dziej\u0105 tu\u017c obok nich, po to tylko, \u017ceby sobie nie zaburzy\u0107 swojej w\u0142asnej strefy komfortu - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z korespondentem \"Fakt\u00f3w\" TVN24 Marcinem Wron\u0105 Ewa Puszczy\u0144ska, jedna z producentek dramatu\u00a0\"Strefa interes\u00f3w\" Jonathana Glazera. Obraz otrzyma\u0142 pi\u0119\u0107 nominacji do Oscara, w tym w kategorii \"najlepszy film\". - Czy b\u0119dzie Oscar? Nie wiem, zobaczymy. Wytrzymajmy to napi\u0119cie do ko\u0144ca - m\u00f3wi\u0142a Puszczy\u0144ska."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W\u0142adze w Kijowie reaguj\u0105 na s\u0142owa Franciszka. \"Nasza flaga jest niebiesko-\u017c\u00f3\u0142ta. Nigdy nie podniesiemy innej\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:05:10+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-dmytro-kuleba-reaguje-na-slowa-papieza-franciszka-nasza-flaga-jest-niebiesko-zolta-nie-podniesiemy-innej-st7813681?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"W\u0142adze w Kijowie reaguj\u0105 na s\u0142owa Franciszka. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k57ieg-papiez-franciszek-7813724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na s\u0142owa papie\u017ca Franciszka o \"bia\u0142ej fladze\" zareagowa\u0142 w niedziel\u0119 szef ukrai\u0144skiego MSZ Dmytro Ku\u0142eba. \"Najsilniejszy jest ten, kto w walce dobra ze z\u0142em staje po stronie dobra, zamiast pr\u00f3bowa\u0107 stawia\u0107 je na r\u00f3wni i nazywa\u0107 to 'negocjacjami'\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Nasza flaga jest niebiesko-\u017c\u00f3\u0142ta. To flaga, dla kt\u00f3rej \u017cyjemy, umieramy i triumfujemy\" - podkre\u015bli\u0142. Ponowi\u0142 te\u017c zaproszenie dla Ojca \u015awi\u0119tego do brutalnie atakowanego przez Rosj\u0119 kraju."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ze\u0142enski po s\u0142owach Franciszka: Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest z lud\u017ami. Nie dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca kilometr\u00f3w st\u0105d", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T16:05:10+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-papiez-franciszek-o-bialej-fladze-wolodymyr-zelenski-i-dmytro-kuleba-reaguja-st7813681?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski po s\u0142owach Franciszka: Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest z lud\u017ami. Nie dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca kilometr\u00f3w st\u0105d\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k57ieg-papiez-franciszek-7813724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzie\u0144 po tym, gdy papie\u017c Franciszek m\u00f3wi\u0142 o \"bia\u0142ej fladze\" w kontek\u015bcie Ukrainy, prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski dzi\u0119kowa\u0142 w wyst\u0105pieniu \"ka\u017cdemu ukrai\u0144skiemu kapelanowi\", kt\u00f3ry jest z wojskiem \"na pierwszej linii frontu\". Oceni\u0142, \u017ce istot\u0105 Ko\u015bcio\u0142a jest by\u0107 \"z lud\u017ami\". - Nie dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca kilometr\u00f3w st\u0105d \u2013 gdzie\u015b, gdzie mo\u017cna podj\u0105\u0107 wirtualn\u0105 mediacj\u0119 mi\u0119dzy tym, kt\u00f3ry chce \u017cy\u0107, a tym, kt\u00f3ry chce ci\u0119 zniszczy\u0107 - doda\u0142. Bezpo\u015brednio do s\u0142\u00f3w papie\u017ca odni\u00f3s\u0142 si\u0119 za\u015b szef ukrai\u0144skiego MSZ Dmytro Ku\u0142eba. \"Nasza flaga jest niebiesko-\u017c\u00f3\u0142ta. To flaga, dla kt\u00f3rej \u017cyjemy, umieramy i triumfujemy. Nigdy nie podniesiemy \u017cadnej innej flagi\" - podkre\u015bli\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Powstanie przej\u015bcie przez Wis\u0142ostrad\u0119. Po\u0142\u0105czy Bulwary Wi\u015blane i Stare Miasto", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T15:35:59+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-powstanie-przejscie-przez-wislostrade-na-wysokosci-ulicy-karowej-st7813538?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Powstanie przej\u015bcie przez Wis\u0142ostrad\u0119. Po\u0142\u0105czy Bulwary Wi\u015blane i Stare Miasto \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wf4izi-powstanie-przejscie-przez-wislostrade-na-wysokosci-ulicy-karowej-7813655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piesi zyskaj\u0105 przej\u015bcie przez Wis\u0142ostrad\u0119, kt\u00f3re powstanie na wysoko\u015bci ulicy Karowej, przy skrzy\u017cowaniu z istniej\u0105c\u0105 sygnalizacj\u0105. Drogowcy w\u0142a\u015bnie rozpisali przetarg i b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 wykonawc\u0119.  Zapowiedzieli tak\u017ce kolejne: na wyznaczenie przej\u015bcia przez ulic\u0119 Ostrobramsk\u0105 na wysoko\u015bci skrzy\u017cowania z ulicami Grenadier\u00f3w i Poligonow\u0105 oraz dw\u00f3ch na Marsza\u0142kowskiej, na wysoko\u015bci Sienkiewicza i Z\u0142otej."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Potr\u0105ci\u0142 ch\u0142opca i uszkodzi\u0142 cztery samochody. 79-latek prawdopodobnie zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T15:01:10+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/przodkowo-79-latek-potracil-chlopca-najprawdopodobniej-zaslabl-za-kierownica-st7813614?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 ch\u0142opca i uszkodzi\u0142 cztery samochody. 79-latek prawdopodobnie zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3anf5d-79-latek-potracil-chlopca-najprawdopodobniej-zaslabl-za-kierownica-7813666/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziesi\u0119cioletni ch\u0142opiec zosta\u0142 potr\u0105cony w Przodkowie (woj. pomorskie). Sprawca wypadku to 79-latek, kt\u00f3ry - zdaniem policji - najprawdopodobniej zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105. Obaj trafili do szpitala."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pierwsze zdj\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate od czasu operacji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T14:58:15+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiezna-kate-pierwsze-zdjecie-zony-brytyjskiego-ksiecia-williama-od-czasu-operacji-opublikowane-st7813621?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pierwsze zdj\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate od czasu operacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q75pge-pierwsze-zdjecie-ksieznej-kate-od-czasu-operacji-7813639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0142ac Kensington opublikowa\u0142 pierwsze zdj\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate od czasu przebytej przez ni\u0105 w po\u0142owie stycznia operacji. Na fotografii, wykonanej przez ksi\u0119cia Williama, towarzyszy jej tr\u00f3jka dzieci. Publikuj\u0105c zdj\u0119cie, \u017cona brytyjskiego nast\u0119pcy tronu podzi\u0119kowa\u0142a te\u017c wyrazy wsparcia, kt\u00f3re dosta\u0142a po zabiegu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod du\u017cy bank. \"Konto zostanie tymczasowo zablokowane\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T14:54:47+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/mbank-oszusci-podszywaja-sie-pod-bank-wysylaja-wiadomosci-sms-z-falszywa-informacja-st7813618?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod du\u017cy bank. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8tpu2j-krakow-telefon-turysta-shutterstock_2142185165-7113662/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    mBank ostrzega przed oszustami. Cyberprzest\u0119pcy rozsy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015bci SMS z informacj\u0105 o rzekomej konieczno\u015bci weryfikacji to\u017csamo\u015bci."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Wstrzymanie rob\u00f3t\" na dw\u00f3ch ekspres\u00f3wkach. Jest reakcja GDDKiA", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T14:28:26+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/s6-koszalina-i-sianowa-s3-dargobadz-troszyn-wykonawca-zszedl-z-placow-budowy-gddkia-komentuje-dzialania-polbud-pomorze-st7813540?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5cjvda-budowa-estakady-es-119-na-obwodnicy-koszalina-i-sianowa-w-ciagu-s6-7813570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wykonawca odcink\u00f3w drogi ekspresowej S3 Dargob\u0105dz - Troszyn oraz obwodnicy Koszalina i Sianowa w ci\u0105gu S6 wstrzyma\u0142 realizacj\u0119 obu inwestycji. Konsorcja, kt\u00f3rych liderem w obu przypadkach jest firma Polbud Pomorze, domagaj\u0105 si\u0119 zwi\u0119kszenia finansowania inwestycji drogowych. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad (GDDKiA)."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zagin\u0119\u0142o sze\u015bciu narciarzy. Trwa akcja poszukiwawcza", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T14:26:57+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwajcaria-grupa-narciarzy-skiturowych-zaginela-trwa-akcja-poszukiwawcza-st7813514?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Zagin\u0119\u0142o sze\u015bciu narciarzy. Trwa akcja poszukiwawcza \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d6re6x-tete-blanche-7813515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szwajcarska policja prowadzi w kantonie Valais akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105 sze\u015bciu zaginionych narciarzy skiturowych. W sobot\u0119 wyruszyli oni na szlak Zermatt-Arolla i \u015blad po nich zagin\u0105\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Trump i czarnosk\u00f3rzy wyborcy. Kampania prezydencka ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 w tle", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T14:26:50+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/wybory-w-usa-donald-trump-i-czarnoskorzy-wyborcy-kampania-ze-sztuczna-inteligencja-w-tle-st7811488?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Trump i czarnosk\u00f3rzy wyborcy. Kampania prezydencka ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 w tle\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t9xirj-kampania-prezydencka-ze-sztuczna-inteligencja-w-tle-walka-o-ciemnoskorych-wyborcow-7811487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwolennicy Donalda Trumpa rozpowszechniaj\u0105 jego zdj\u0119cia w towarzystwie czarnosk\u00f3rych obywateli stworzone za pomoc\u0105 sztucznej inteligencji \u2013 s\u0142u\u017c\u0105 do prowadzenia tak zwanej strategicznej narracji. Eksperci za oceanem przestrzegaj\u0105 przed zacieraniem si\u0119 granicy mi\u0119dzy prawd\u0105 a fa\u0142szem w tegorocznej kampanii prezydenckiej."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Nie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce droga si\u0119 ko\u0144czy\". Uderzy\u0142 w bariery i dachowa\u0142", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:54:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-samochod-osobowy-wypadl-na-zjezdzie-z-trasy-s17-jedna-osoba-w-szpitalu-st7813549?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3z7lry-samochod-wypadl-ze-zjazdu-trasy-s17-7813567/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na zje\u017adzie z trasy S17 samoch\u00f3d osobowy wypad\u0142 z drogi. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter, kierowca nie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce droga si\u0119 ko\u0144czy. Pojazd uderzy\u0142 w bariery i dachowa\u0142. Policja podaje, \u017ce kieruj\u0105cy \"wydmucha\u0142\" dwa promile."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Przekonali j\u0105, \u017ce rusza akcja zatrzymania morderc\u00f3w starszych os\u00f3b", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:51:21+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-przekonali-ja-ze-rusza-akcja-zatrzymania-sprawcow-morderstw-na-starszych-osobach-st7813308?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Przekonali j\u0105, \u017ce rusza akcja zatrzymania morderc\u00f3w starszych os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/lublin/cdn-zdjecie-i3shc3-oszukala-seniorow-na-200-tysiecy-zlotych-7813319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podejrzana o oszustwa na policjanta 29-latka zosta\u0142a zatrzymana przez prawdziwych funkcjonariuszy, gdy przysz\u0142a pod balkon po pieni\u0105dze emerytki."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w Kanale Gliwickim", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:42:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/opole/januszkowice-z-kanalu-gliwickiego-wylowiono-cialo-mezczyzny-st7813528?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w Kanale Gliwickim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2nq8k-na-miejscu-dzialaja-sluzby-7813539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny z Kana\u0142u Gliwickiego niedaleko Januszkowic (woj. opolskie). Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pu\u0142awy. Most zablokowany po zderzeniu trzech aut", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:40:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-zderzenie-trzech-aut-zablokowany-most-prezydenta-moscickiego-st7813556?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pu\u0142awy. Most zablokowany po zderzeniu trzech aut\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hfmvwm-uszkodzony-chrysler-7813555/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po wypadku z udzia\u0142em trzech aut zablokowany jest most im. Prezydenta Ignacego Mo\u015bcickiego w Pu\u0142awach. Do szpitala trafi\u0142 84-letni kierowca jednego z samochod\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Cia\u0142o starszego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu, zatrzymany syn ofiary", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:37:11+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przasnysz-cialo-starszego-mezczyzny-w-mieszkaniu-zatrzymany-syn-ofiary-st7813572?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Cia\u0142o starszego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu, zatrzymany syn ofiary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g22wew-nie-zyje-kobieta-i-mezczyzna-w-piechowicach-zdjecie-ilustracyjne-7794304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 policjanci w mieszkaniu na jednym z osiedli w Przasnyszu znale\u017ali cia\u0142o 82-latka z ranami k\u0142utymi. Wezwa\u0142 ich po godzinie 9 syn ofiary i to on zosta\u0142 zatrzymany w sprawie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zmiany w podatkach i sk\u0142adkach. To szykuje rz\u0105d Tuska", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:26:35+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/podatki-2024-zmiany-w-podatkach-i-skladkach-ktore-szykuje-rzad-donalda-tuska-lista-st7813494?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Zmiany w podatkach i sk\u0142adkach. To szykuje rz\u0105d Tuska\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ns60qx-premier-donald-tusk-i-minister-finansow-andrzej-domanski-7805465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej, podatku Belki, stawkach VAT oraz wakacje od ZUS - to cz\u0119\u015b\u0107 z rozwi\u0105za\u0144 dotycz\u0105cych podatk\u00f3w i sk\u0142adek szykowanych przez rz\u0105d Donalda Tuska. Nadal nie wiemy, co z najg\u0142o\u015bniejsz\u0105 obietnic\u0105 - podwy\u017ck\u0105 kwoty wolnej od podatku."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Porwanie kilkuset uczni\u00f3w w Nigerii. Cz\u0119\u015bci z nich uda\u0142o si\u0119 uciec porywaczom", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:17:28+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/nigeria-napastnicy-porwali-niemal-300-uczniow-co-najmniej-28-udalo-sieuciec-st7813135?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Porwanie kilkuset uczni\u00f3w w Nigerii. Cz\u0119\u015bci z nich uda\u0142o si\u0119 uciec porywaczom\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pvnwkd-en_01613616_3276-7813557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 28 z niemal 300 porwanych uczni\u00f3w jednej ze szk\u00f3\u0142 w Nigerii uciek\u0142o porywaczom - przekaza\u0142\u00a0gubernator nigeryjskiego stanu Kaduna w rozmowie z BBC. Do porwania dosz\u0142o w czwartek. Dzieci w wieku od 8 do 15 lat uczestniczy\u0142y w porannym apelu, kiedy na boisko szkolne wjecha\u0142o na motocyklach kilkudziesi\u0119ciu uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn. W wyniku ran postrza\u0142owych zmar\u0142 jeden z uczni\u00f3w. W sobot\u0119 mia\u0142o miejsce kolejne porwanie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Z\u0119by smoka\", okopy. Brytyjski wywiad o przyspieszeniu wzmacniania pozycji obronnych Ukrainy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:12:06+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-brytyjski-wywiad-ukraina-przyspieszyla-wzmacnianie-pozycji-obronnych-st7813513?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9zzg8a-ukraina-7813523/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina niemal na pewno przyspieszy\u0142a wzmacnianie pozycji obronnych na kilku obszarach wzd\u0142u\u017c linii frontu, co ograniczy zdolno\u015b\u0107 Rosji do wykorzystania taktycznych zdobyczy podczas prowadzonej przez ni\u0105 ofensywy - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 brytyjskie ministerstwo obrony."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda na 16 dni: d\u0142ugo poczekamy na 20 stopni", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:10:58+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-16-dni-prognoza-dlugoterminowa-tomasza-wasilewskiego-dlugo-poczekamy-na-20-stopni-st7813450?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pogoda na 16 dni: d\u0142ugo poczekamy na 20 stopni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qz24i8-pogoda-na-16-dni-7813481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawdopodobnie do ko\u0144ca marca nie zobaczymy na termometrach 20 stopni Celsjusza. Czy jeszcze \u015bci\u015bnie mr\u00f3z? Jak zapowiadaj\u0105 si\u0119 kolejne tygodnie? Sprawd\u017a d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 pogody na 16 dni, przygotowan\u0105 przez prezentera tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ksi\u0105dz stanie przed s\u0105dem, jest podejrzany o seksualne wykorzystanie ch\u0142opca", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T13:02:34+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/proces-w-sprawie-80-letniego-ksiedza-z-pionek-ma-rozpoczac-sie-26-marca-w-sadzie-rejonowym-w-kozienicach-duchowny-jest-podejrzany-o-seksualne-wykorzystanie-maloletniego-w-2012-roku-st7813498?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Ksi\u0105dz stanie przed s\u0105dem, jest podejrzany o seksualne wykorzystanie ch\u0142opca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2i8blz-ksiadz-jest-podejrzany-o-seksualne-wykorzystanie-maloletniego-zdjecie-ilustracyjne-7813502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Proces w sprawie 80-letniego ksi\u0119dza z Pionek ma si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 26 marca w S\u0105dzie Rejonowym w Kozienicach. Duchowny jest podejrzany o seksualne wykorzystanie ch\u0142opca w 2012 roku. Sprawa wysz\u0142a na jaw w 2023 roku, po napa\u015bci nastolatka na ksi\u0119dza. Podejrzany z\u0142o\u017cy\u0142 wtedy wyja\u015bnienia i wskaza\u0142 motywy. Jego proces ju\u017c si\u0119 toczy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Po\u017cegnajmy si\u0119 z przydomowymi ogrodami\"? WEF nie chce zakazu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T12:54:27+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/protesty-rolnikow-pozegnajmy-sie-z-przydomowymi-ogrodami-nie-wef-nie-chce-zakazu-st7808779?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hdwo4w-za-marchewke-i-pietruszke-szubienica-nie-ma-planow-zakazania-przydomowych-ogrodkow-7809348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przy okazji trwaj\u0105cych protest\u00f3w rolnik\u00f3w rozchodzi si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych informacja, jakoby \u015awiatowe Forum Ekonomiczne \"wzywa\u0142o rz\u0105dy do zakazania spo\u0142ecze\u0144stwu w\u0142asnej uprawy \u017cywno\u015bci\". Dowody, na kt\u00f3re powo\u0142uj\u0105 si\u0119 internauci rozpowszechniaj\u0105cy ten przekaz, nie maj\u0105 jednak \u017cadnego potwierdzenia."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Chcia\u0142 uratowa\u0107 psa, zosta\u0142 potr\u0105cony przez poci\u0105g", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T12:38:20+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-chcial-uratowac-psa-zostal-potracony-przez-pociag-st7813468?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 uratowa\u0107 psa, zosta\u0142 potr\u0105cony przez poci\u0105g\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dwxey8-pociag-zdjecie-ilustracyjne-1866342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na\u00a0stacji Wroc\u0142aw Popowice (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Ze wst\u0119pnych informacji wynika, \u017ce wszed\u0142 na tory, bo chcia\u0142 uratowa\u0107 swojego psa. Spraw\u0119 wypadku bada teraz policja."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Po\u017car w domu pomocy spo\u0142ecznej. Nie \u017cyje jeden z pensjonariuszy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T12:09:39+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/przytocko-pozar-w-domu-pomocy-spolecznej-nie-zyje-jeden-z-pensjonariuszy-st7813392?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Po\u017car w domu pomocy spo\u0142ecznej. Nie \u017cyje jeden z pensjonariuszy\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-306opw-pozar-w-domu-pomocy-spolecznej-w-przytocku-nie-zyje-jeden-z-pensjonariuszy-7813466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 przed godzin\u0105 10 wybuch\u0142 po\u017car na poddaszu Domu Pomocy Spo\u0142ecznej w Przytocku (woj. pomorskie). Stra\u017cacy ewakuowali pensjonariuszy i personel. Jedna osoba zmar\u0142a."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Od lat czekaj\u0105 na chodnik. Odpowied\u017a ratusza nie pozostawia z\u0142udze\u0144", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:53:01+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-chodnik-na-ulicy-szamocin-i-waluszewskiej-nie-powstanie-ratusz-tlumaczy-sie-brakiem-pieniedzy-st7813266?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Od lat czekaj\u0105 na chodnik. Odpowied\u017a ratusza nie pozostawia z\u0142udze\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9i7tgw-ulica-waluszewska-i-szamocin-7454731/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Szamocina nie mog\u0105 doprosi\u0107 si\u0119 o chodnik. Najkr\u00f3tsza droga do szko\u0142y i sklep\u00f3w jest w\u0105ska, ciemna i pozbawiona chodnik\u00f3w, a pobocze niebezpieczne. Sytuacja szybko si\u0119 jednak nie zmieni. Ratusz podkre\u015bla, \u017ce droga wymaga gruntownej modernizacji. Trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 praktycznie od nowa. Na to nie ma pieni\u0119dzy i nie wiadomo, kiedy si\u0119 znajd\u0105."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Skokowy wzrost liczby rezerwacji. Szykuje si\u0119 rekord", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:47:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wielkanoc-2024-wlochy-szykuja-sie-na-rekordowa-liczbe-turystow-st7813422?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Skokowy wzrost liczby rezerwacji. Szykuje si\u0119 rekord\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oty61s-rzym-wlochy-7161651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielkanoc we W\u0142oszech minie pod znakiem rekordowej liczby turyst\u00f3w. Tak wynika z prognoz przedstawionych przez bran\u017c\u0119 na trzy tygodnie przed \u015bwi\u0119tami. Najpopularniejsze jest po\u0142udnie kraju: Sycylia, Sardynia i Apulia. Do Rzymu ma przyjecha\u0107 ponad milion os\u00f3b."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Reprezentuj\u0119 kobiety, kt\u00f3re maj\u0105 do\u015b\u0107 czekania\". \u017bukowska broni swojego wpisu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:46:30+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/projekty-ws-aborcji-decyzja-szymona-holowni-wulgarny-wpis-anny-marii-zukowskiej-dyskusja-w-kawie-na-lawe-st7813342?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s1u9q2-10-1045-kawa-cl-0015-7813309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy dyskutowali w \"Kawie na \u0142aw\u0119\" w TVN24 o decyzji Szymona Ho\u0142owni w sprawie procedowania projekt\u00f3w aborcyjnych i sobotnim wulgarnym wpisie Anny Marii \u017bukowskiej z Lewicy. Chcia\u0142abym, \u017ceby wreszcie powa\u017cnie podchodzono do praw kobiet - podkre\u015bli\u0142a \u017bukowska. Jej wpis krytykowa\u0142 doradca prezydenta B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy. - U\u017cy\u0142a pani rynsztokowego j\u0119zyka - zarzuci\u0142 jej."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Fabrycznie nowy celownik z niemieckiego czo\u0142gu z II wojny \u015bwiatowej trafi\u0142 do muzeum", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:24:15+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-muzeum-broni-pancernej-dostalo-celownik-z-niemieckiego-czolgu-st7813340?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Fabrycznie nowy celownik z niemieckiego czo\u0142gu z II wojny \u015bwiatowej trafi\u0142 do muzeum\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nq9k0y-eksponat-byl-w-oryginalnej-drewnianej-skrzyni-7813330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Unikatowy, fabrycznie nowy celownik do niemieckiego czo\u0142gu Panzerkampfwagen II z lat II wojny \u015bwiatowej trafi\u0142 na ekspozycj\u0119 Muzeum Broni Pancernej. Jest w wy\u015bmienitym stanie. - Od razu znalaz\u0142 si\u0119 w gablocie - m\u00f3wi podpu\u0142kownik Tomasz Ogrodniczuk, szef Muzeum Broni Pancernej"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Uwierzy\u0142 w po\u017cyczk\u0119 ze \"zobowi\u0105zaniem Ministerstwa Finans\u00f3w\". Straci\u0142 ponad 30 tysi\u0119cy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:21:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/sulecin-69-latek-wzial-pozyczke-stracil-ponad-30-tysiecy-zlotych-st7813391?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Uwierzy\u0142 w po\u017cyczk\u0119 ze \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oziley-zobowiazanie-rzekomego-ministerstwa-finansow-jakie-otrzymal-69-latek-7813390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    69-latek znalaz\u0142 w sieci ofert\u0119 po\u017cyczki na bardzo korzystnych warunkach. Rzekomo mia\u0142a by\u0107 rekomendowana przez Ministerstwo Finans\u00f3w. By j\u0105 otrzymac, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 najpierw przela\u0107 niewielk\u0105 kwot\u0119, potem kolejne."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wroc\u0142awskie Jagodno zas\u0142yn\u0119\u0142o w dniu wybor\u00f3w, teraz stan\u0119\u0142y tam kolejkowe krasnale", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:13:43+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-krasnale-na-wroclawskim-jagodnie-st7813258?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Wroc\u0142awskie Jagodno zas\u0142yn\u0119\u0142o w dniu wybor\u00f3w, teraz stan\u0119\u0142y tam kolejkowe krasnale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vo9e2-nowe-krasnale-na-jagodnie-7813324/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pa\u017adziernikowych wyborach na wroc\u0142awskiej dzielnicy Jagodno g\u0142osowano do prawie 3 nad ranem w poniedzia\u0142ek. Znajdowa\u0142a si\u0119 tam komisja wyborcza nr 148. W sobot\u0119 postawiono tam cztery krasnale. Stoj\u0105 w kolejce, trzymaj\u0105 w r\u0119kach karty wyborcze oraz pizz\u0119."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szukaj\u0105 siedmiu os\u00f3b, porwa\u0142a je woda", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:00:21+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-ulewy-woda-porywala-auta-snieg-paralizowal-jazde-siedem-osob-zaginionych-st7813310?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Szukaj\u0105 siedmiu os\u00f3b, porwa\u0142a je woda\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l7w6st-podtopienia-na-poludniu-francji-7813643/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siedem os\u00f3b uznaje si\u0119 za zaginione po powodziach, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y po\u0142udniow\u0105 Francj\u0119. W\u015br\u00f3d nich jest dwoje dzieci. Podtopienia zosta\u0142y wywo\u0142ane przez ni\u017c Monica, kt\u00f3ry w weekend przeszed\u0142 nad zachodni\u0105 Europ\u0105, przynosz\u0105c ze sob\u0105 tak\u017ce silny wiatr i \u015bnie\u017cyce."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Woda porywa\u0142a auta, \u015bnieg parali\u017cowa\u0142 jazd\u0119. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zaginionych", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T11:00:21+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-ulewy-woda-porywala-auta-snieg-paralizowal-jazde-szesc-osob-zaginionych-st7813310?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Woda porywa\u0142a auta, \u015bnieg parali\u017cowa\u0142 jazd\u0119. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zaginionych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-b7gg02-2024-03-10-0546-m6pa-802043_m6_snow_in_france-0001-7813348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ni\u017c Monica przyni\u00f3s\u0142 w weekend we Francji intensywne opady deszczu i silny wiatr, kt\u00f3ry osi\u0105ga\u0142 w porywach nawet do 170 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Miejscami sypn\u0119\u0142o te\u017c \u015bniegiem. Wezbrana woda porywa\u0142a ludzi w samochodach. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b uznawanych jest za zaginione."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Hamas nie jest zainteresowany porozumieniem\", Netanjahu \"bardziej szkodzi ni\u017c pomaga\" Izraelowi", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T10:54:28+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-konflikt-palestynski-resort-o-liczbie-ofiar-netanjahu-hamas-nie-chce-porozumienia-st7813138?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2qlvt2-en_01612774_0766-1-7798489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 7 pa\u017adziernika w Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o niemal 31 tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w, a ponad 72 tysi\u0105ce zosta\u0142o rannych - og\u0142osi\u0142o kontrolowane przez Hamas ministerstwo zdrowia w Gazie. Strona Izraelska podkre\u015bla,\u00a0\u017ce \"Hamas nie jest zainteresowany porozumieniem\" i d\u0105\u017cy do \"zaognienia sytuacji w regionie\". Spos\u00f3b prowadzenia dzia\u0142a\u0144 w Strefie Gazy przez rz\u0105d Benjamina Netanjahu skrytykowa\u0142 prezydent USA, Joe Biden."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Emocje i przepychanki podczas miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T10:41:47+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-emocje-i-przepychanki-podczas-miesiecznicy-smolenskiej-posel-suski-probowal-zabrac-wieniec-st7813372?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Emocje i przepychanki podczas miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hiy5mc-sk240310_0379772-7813366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przepychanki w kolejn\u0105 miesi\u0119cznic\u0119 katastrofy smole\u0144skiej z 10 kwietnia 2010 r. Gdy delegacja polityk\u00f3w PiS z prezesem partii Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim na czele pojawi\u0142a si\u0119 pod pomnikiem prezydenta Lecha Kaczy\u0144skiego i Ofiar Tragedii Smole\u0144skiej 2010 roku czekali aktywi\u015bci z transparentami. By\u0142 ju\u017c te\u017c wieniec, kt\u00f3ry w ka\u017cd\u0105 miesiecznic\u0119 budzi ogromne emocje."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Aborcja dzieli koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. \"W miejscu, w kt\u00f3rym Trzecia Droga si\u0119 znalaz\u0142a, d\u0142ugo by\u0107 nie mo\u017cna\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T10:15:06+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-dzieli-koalicje-rzadzaca-rafal-chwedoruk-o-trzeciej-drodze-w-polityce-nie-mozna-siedziec-okrakiem-st7813240?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Aborcja dzieli koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wbme35-szymon-holownia-7803976/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tym miejscu, w kt\u00f3rym Trzecia Droga si\u0119 znalaz\u0142a, w polskiej polityce d\u0142ugo by\u0107 nie mo\u017cna. Nie mo\u017cna siedzie\u0107 okrakiem - powiedzia\u0142 w TVN24 Rafa\u0142 Chwedoruk, politolog\u00a0z Uniwersytetu Warszawskiego. Jak doda\u0142, \"zapewne politycy najbardziej konserwatywnej cz\u0119\u015bci koalicji rz\u0105dz\u0105cej licz\u0105 na to, \u017ce d\u0142ugofalowo uda si\u0119 stworzy\u0107 pomosty, przez kt\u00f3re mniej zidealizowana cz\u0119\u015b\u0107 elektoratu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie trafia\u0142a do niewyrazistej, tak\u017ce w podej\u015bciu do aborcji, Trzeciej Drogi\"."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zmiany dla klient\u00f3w PKO BP", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:52:01+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pko-bp-zmiany-w-platnosciach-pko-bp-wylaczy-platnosci-zblizeniowe-telefonem-z-karta-podpieta-do-iko-st7813247?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Zmiany dla klient\u00f3w PKO BP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ff50z5-telefon-3126155/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PKO Bank Polski wy\u0142\u0105czy p\u0142atno\u015bci zbli\u017ceniowe telefonem z kart\u0105 podpi\u0119t\u0105 do aplikacji mobilnej IKO. Zgodnie z zapowiedziami zmiany b\u0119d\u0105 wprowadzane etapami i rozpoczn\u0105 si\u0119 od 20 marca."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Oburzenie po s\u0142owach papie\u017ca o Ukrainie. \"Nikomu nawet nie przychodzi do g\u0142owy, by si\u0119 podda\u0107\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:42:48+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-o-ukrainie-reaguje-radoslaw-sikorski-ambasador-ukrainy-w-watykanie-i-zwierzchnik-ukrainskiego-kosciola-greckokatolickiego-st7813284?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Oburzenie po s\u0142owach papie\u017ca o Ukrainie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-deaq8i-papiez-franciszek-7763295/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c Franciszek stwierdzi\u0142, \u017ce \"silniejszy jest ten, kto widzi sytuacj\u0119, kto my\u015bli o narodzie, kto ma odwag\u0119 bia\u0142ej flagi, by negocjowa\u0107\". Jego s\u0142owa skomentowa\u0142 szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski. \"A mo\u017ce, dla r\u00f3wnowagi, zach\u0119ci\u0107 Putina, by mia\u0142 odwag\u0119 wycofa\u0107 swoj\u0105 armi\u0119 z Ukrainy?\" - napisa\u0142. Wypowied\u017a papie\u017ca skrytykowali te\u017c Ambasador Ukrainy przy Stolicy Apostolskiej i zwierzchnik Ukrai\u0144skiego Ko\u015bcio\u0142a Greckokatolickiego."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Sikorski reaguje na s\u0142owa papie\u017ca o Ukrainie. \"A mo\u017ce, dla r\u00f3wnowagi, zach\u0119ci\u0107 Putina...\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:42:48+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-reaguje-na-slowa-papieza-o-ukrainie-st7813284?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Sikorski reaguje na s\u0142owa papie\u017ca o Ukrainie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-valojq-radoslaw-sikorski-7813288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 na s\u0142owa papie\u017ca Franciszka, kt\u00f3ry - odnosz\u0105c si\u0119 do wojny w Ukrainie - stwierdzi\u0142, \u017ce \"silniejszy jest ten, kto widzi sytuacj\u0119, kto my\u015bli o narodzie, kto ma odwag\u0119 bia\u0142ej flagi, by negocjowa\u0107\". \"A mo\u017ce, dla r\u00f3wnowagi, zach\u0119ci\u0107 Putina, by mia\u0142 odwag\u0119 wycofa\u0107 swoj\u0105 armi\u0119 z Ukrainy?\" - napisa\u0142 minister spraw zagranicznych."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Opiekowali si\u0119 dzieckiem, byli pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:33:28+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-pod-wplywem-narkotykow-zajmowali-sie-dzieckiem-st7813241?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Opiekowali si\u0119 dzieckiem, byli pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-pcmt18-pod-wplywem-narkotykow-zajmowali-sie-dzieckiem-7813256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    20-latka oraz jej o rok m\u0142odszy partner byli pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych, gdy opiekowali si\u0119 dzieckiem. W mieszkaniu mieli te\u017c narkotyki. Dziecko decyzj\u0105 s\u0105du trafi\u0142o do rodziny zast\u0119pczej."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W tym mie\u015bcie wojew\u00f3dzkim jest coraz mniej p\u0142az\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:22:54+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/bialystok-w-miescie-jest-coraz-mniej-plazow-ekspert-tlumaczy-dlaczego-st7813228?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"W tym mie\u015bcie wojew\u00f3dzkim jest coraz mniej p\u0142az\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-i08j37-zaba-trawna-rana-temporaria-7398397/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczba p\u0142az\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych w Bia\u0142ymstoku si\u0119 zmniejsza. Zdaniem biologa doktora Adama Hermaniuka, to wynik przede wszystkim urbanizacji miasta, ale te\u017c zmian klimatu. W ostatnich latach zmala\u0142a liczba gatunk\u00f3w tych zwierz\u0105t, mniej jest te\u017c miejsc ich wyst\u0119powania."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Przed nami \u015bwi\u0119to kina. Oscarowa noc w tvn24.pl", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T09:18:28+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oscary-2024-96-gala-relacja-w-tvn24pl-st7813213?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Przed nami \u015bwi\u0119to kina. Oscarowa noc w tvn24.pl\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-laxvcj-oscary-7813208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nachodzi \u015bwi\u0119to \u015bwiatowego kina - gala rozdania Oscar\u00f3w. Kto zdob\u0119dzie cenne statuetki? Czy \"Oppenheimer\" zgarnie wszystko? Czy niezwyk\u0142e \"Biedne istoty\" przebij\u0105 filmy z wielkimi bud\u017cetami? I czy Ryan Gosling jako Ken uratuje honor Margot Robbie, kt\u00f3ra za rol\u0119 Barbie nie dosta\u0142a nominacji? Przekonamy si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. Ceremoni\u0119 b\u0119dziemy relacjonowa\u0107 w portalu tvn24.pl, a w TVN24 ju\u017c o 5. rano \u015bwi\u0119to Hollywood skomentuj\u0105 i podsumuj\u0105 eksperci ze \u015bwiata kultury."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Spieszy\u0142 si\u0119 po kwiaty\", s\u0142ono go to kosztowa\u0142o", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:41:08+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/piaseczno-jechal-176-kilometrow-na-godzine-trasa-s7-dostal-mandat-i-punkty-karne-st7813206?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-oa1gtk-kierowca-bmw-jechal-176-kmh-7813215/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca bmw tras\u0105 S7 jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 176 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Nie umkn\u0119\u0142o to uwadze policji. Mia\u0142 im t\u0142umaczy\u0107, \u017ce spieszy si\u0119 po kwiaty. Jego spotkanie z policjantami zako\u0144czy\u0142o si\u0119 mandatem i punktami karnymi."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Zatapianie rynku\" i rewolucja w rachunkach za pr\u0105d", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:35:19+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-pradu-w-2024-roku-elektrownia-jadrowa-plywajacy-gazoport-komentuje-maciej-bando-st7802821?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9od1xo-shutterstock_2273492687-6896901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mro\u017cenie cen energii to zatapianie rynku  - m\u00f3wi Maciej Bando, wiceminister klimatu, pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw strategicznej infrastruktury energetycznej. W rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl odnosi si\u0119 tak\u017ce do dynamicznych taryf za pr\u0105d, elektrowni w Ostro\u0142\u0119ce i tego, czego w systemie energetycznym Polska potrzebuje \"na wczoraj\"."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kilkana\u015bcie ofiar \u015bmiertelnych ulew i lawin b\u0142otnych w Indonezji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:13:25+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indonezja-sumatra-kilkanascie-ofiar-smiertelnych-ulew-i-lawin-blotnych-st7813189?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Kilkana\u015bcie ofiar \u015bmiertelnych ulew i lawin b\u0142otnych w Indonezji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1u6crq-indonezja-7813198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lawiny b\u0142otne, kt\u00f3re\u00a0zesz\u0142y po dw\u00f3ch dniach obfitych opad\u00f3w deszczu, wyrz\u0105dzi\u0142y spore zniszczenia na indonezyjskiej Sumatrze. Na skutek \u017cywio\u0142u zgin\u0119\u0142o co najmniej 19 os\u00f3b, a siedem uwa\u017ca si\u0119 za zaginione - poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 w\u0142adze."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "S\u0142ynny przysmak mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 w baga\u017cu podr\u0119cznym", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:09:40+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wlochy-kalabria-nduja-moze-byc-przewozona-w-bagazu-podrecznym-zmiany-dla-podroznych-st7813185?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"S\u0142ynny przysmak mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 w baga\u017cu podr\u0119cznym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fea6r5-nduja-7813199/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    'Nduja, czyli pikantna kie\u0142basa i jeden z symboli kalabryjskiej kuchni, mo\u017ce by\u0107 przewo\u017cona w baga\u017cu podr\u0119cznym. Firma zarz\u0105dzaj\u0105ca lotniskami w Lamezia Terme, Reggio Calabria i Crotone uzyska\u0142a zgod\u0119 w\u0142oskiego odpowiednika urz\u0119du lotnictwa cywilnego. Dot\u0105d by\u0142o to zabronione z powodu zawarto\u015bci p\u0142ynu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wspania\u0142a wolontariuszka z \"misj\u0105 specjaln\u0105\". Pani Kazimiera sko\u0144czy\u0142a 100 lat", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:00:42+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/caritas-wolontariuszka-kazimiera-siwon-skonczyla-100-lat-zostala-uhonorowana-st7813127?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Wspania\u0142a wolontariuszka z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w8hher-kazimiera-siwon-wieloletnia-wolontariuszka-caritas-7813122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie\u015bcie, trzysta i czterysta! Niechaj \u017cyje nam - tak\u0105, nieco zmodyfikowan\u0105 piosenk\u0105 urodzinow\u0105 przedstawiciele Caritasu uczcili 100. urodziny Kazimiery Siwo\u0144, wieloletniej wolontariuszki. - Mama zawsze m\u00f3wi\u0142a, \u017ce jest z przedwojennego materia\u0142u. Ja po prostu my\u015bl\u0119,\u00a0\u017ce mama ma tutaj misj\u0119 specjaln\u0105 do spe\u0142nienia, dlatego tak d\u0142ugo \u017cyje - m\u00f3wi\u0142a c\u00f3rka jubilatki. Sama zainteresowana stwierdzi\u0142a, \u017ce \"czu\u0142a si\u0119\u00a0wybornie i wspaniale\" w czasie uroczysto\u015bci."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Za nieca\u0142y miesi\u0105c wybory samorz\u0105dowe. Co trzeba wiedzie\u0107", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T08:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/za-niecaly-miesiac-wybory-samorzadowe-co-trzeba-wiedziec-st7812907?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Za nieca\u0142y miesi\u0105c wybory samorz\u0105dowe. Co trzeba wiedzie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ywnqxf-urna-wyborcza-7257662/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    7 kwietnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe w ca\u0142ej Polsce. Liczy si\u0119 ka\u017cdy g\u0142os. Dlatego tak wa\u017cne jest, aby sprawdzi\u0107 swoje dane w Centralnym Rejestrze Wyborc\u00f3w, a tak\u017ce upewni\u0107 si\u0119, gdzie znajduje si\u0119 tw\u00f3j lokal do g\u0142osowania."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Mia\u0142am nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 zmieni, uspokoi si\u0119\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T07:57:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-syn-znecal-sie-nad-matka-st7812957?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lgcm10-przemoc-domowa-w-polsce-jak-wyglada-rzeczywistosc-6359752/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa\u0142o to kilka miesi\u0119cy. Wreszcie zdecydowa\u0142a sie wezwa\u0107 policj\u0119. 33-letni m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad matk\u0105 i ma zakaz zbli\u017cania si\u0119 do niej.\u00a0\"Ka\u017cdy, kto s\u0142yszy odg\u0142osy awantury za \u015bcian\u0105 lub p\u0142acz\u0105ce dzieci, mo\u017ce zareagowa\u0107 i pom\u00f3c osobom pokrzywdzonym przemoc\u0105 przeciwstawi\u0107 si\u0119 agresorowi. Wystarczy zadzwoni\u0107, nawet anonimowo, na numer alarmowy 112\" - przypomina policja."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Auto dachowa\u0142o, pasa\u017cerka w szpitalu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T07:54:23+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-w-alejach-jerozolimskich-samochod-osobowy-dachowal-pasazerka-trafila-do-szpitala-st7813182?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Auto dachowa\u0142o, pasa\u017cerka w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uvtg63-samochod-osobowy-dachowal-7813191/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa samochody zderzy\u0142y si\u0119 na rondzie przy Alejach Jerozolimskich. Jeden dachowa\u0142. Pasa\u017cerka trafi\u0142a do szpitala."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Genera\u0142 Kuku\u0142a: s\u0105 du\u017ce szanse, by przysz\u0142o\u015b\u0107 NATO by\u0142a wykuwana r\u00f3wnie\u017c w Polsce", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T07:52:50+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/25-lat-polski-w-nato-general-wieslaw-kukula-nasza-zdolnosc-do-przewidywania-zagrozen-wytycza-standardy-st7813150?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Genera\u0142 Kuku\u0142a: s\u0105 du\u017ce szanse, by przysz\u0142o\u015b\u0107 NATO by\u0142a wykuwana r\u00f3wnie\u017c w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hczup-pap_20240305_0x7-7813155/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    12 marca mija 25 lat od przyst\u0105pienia Polski do Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. - Dzisiaj NATO to po prostu my - powiedzia\u0142 szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego genera\u0142 Wies\u0142aw Kuku\u0142a. Doda\u0142, ze nasz kraj staje si\u0119 jednym z lider\u00f3w NATO. Oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce polskie wysi\u0142ki na rzecz rozwoju i utrzymania zdolno\u015bci obronnych s\u0105 dostrzegane w Sojuszu, gdzie \"jeste\u015bmy stawiani za wz\u00f3r\"."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wyniki Lotto z\u00a09 marca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T07:30:58+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-zdnia-090324-szostka-w-lotto-plus-liczby-z-ostatniego-losowania-st7813177?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z\u00a09 marca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4kwwl9-z-samochodu-zniknela-teczka-ze-spora-suma-pieniedzy-zdjecie-ilustracyjne-7335073/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w Lotto Plus pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie za to w Lotto. W najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 8 miliony z\u0142otych. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z dnia 9 marca 2024 roku."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Uprowadzenia i zab\u00f3jstwa na zlecenie. Gang zapuszcza macki w kolejnych krajach", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T07:04:49+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-gang-el-tren-de-aragua-rozwija-macki-w-kolejnych-krajach-st7813144?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Uprowadzenia i zab\u00f3jstwa na zlecenie. Gang zapuszcza macki w kolejnych krajach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-am6nwd-pozdrowienie-czlonkow-gangu-tren-de-aragua-7813142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wenezuelski gang \"El Tren de Aragua\" - jedna z najgro\u017aniejszych i najlepiej uzbrojonych organizacji przest\u0119pczych Ameryki \u0141aci\u0144skiej - rozprzestrzenia si\u0119 po ca\u0142ym kontynencie niczym rak, docieraj\u0105c do kolejnych pa\u0144stw. Po dotarciu do Kolumbii, Brazylii, Ekwadoru i Peru, teraz zapuszcza macki w Chile, dok\u0105d wys\u0142a\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 ze swoich 2700 \u015bwietnie uzbrojonych \"\u017co\u0142nierzy\". Problem z gangiem \"Poci\u0105gu z Aragua\" widz\u0119 te\u017c ju\u017c Stany Zjednoczone."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Krzyk rozpaczy niezale\u017cnych ksi\u0119garzy. \"Przez ca\u0142y dzie\u0144 sprzeda\u0142em trzy ksi\u0105\u017cki\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T06:02:37+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/male-ksiegarnie-upadaja-pomoc-moze-projekt-ktory-pis-porzucil-st7798267?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Krzyk rozpaczy niezale\u017cnych ksi\u0119garzy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o6y1mo-ksiegarnia-zdjecie-ilustracyjne-7804962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie mog\u0119 prosi\u0107 wi\u0119cej o pomoc moj\u0105 mam\u0119, a przez ca\u0142y dzie\u0144 sprzeda\u0142em trzy ksi\u0105\u017cki - m\u00f3wi walcz\u0105cy o przetrwanie swojej ksi\u0119garni Toniebajka w Bydgoszczy Piotr Kikta. Takich jak on jest wi\u0119cej. W ca\u0142ej Polsce \u015brednio co trzy-cztery dni jaki\u015b ksi\u0119garz po raz ostatni gasi \u015bwiat\u0142o w swoim lokalu, oddaje klucze i pakuje do pude\u0142 reszt\u0119 niesprzedanych ksi\u0105\u017cek. Na rynku zostaj\u0105 najsilniejsi: du\u017ce sieci i sklepy internetowe. Krzykiem rozpaczy niezale\u017cnych ksi\u0119gar\u0144 jest apel do polityk\u00f3w o nowe przepisy. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 portal tvn24.pl, Polska Izba Ksi\u0105\u017cki zamierza wr\u00f3ci\u0107 do projektu ustawy porzuconego przez rz\u0105d PiS."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Polska w NATO. \"Absolutnie b\u0142yskotliwa\" zmiana strategii w latach 90.", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T05:27:24+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/polska-w-nato-25-lat-daniel-fried-o-tym-jak-polska-zmienila-strategie-i-przekonala-usa-st7813137?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Polska w NATO. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7txl26-polska-jest-w-nato-od-12-marca-1999-roku-5633097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bogu dzi\u0119ki, \u017ce to zrobili\u015bmy, bo gdyby nie rozszerzenie NATO, dzisiaj nie mieliby\u015bmy do czynienia z wojn\u0105 w Ukrainie, ale z okupacj\u0105 pa\u0144stw ba\u0142tyckich, a by\u0107 mo\u017ce z pr\u00f3b\u0105 stworzenia przez Rosj\u0119 korytarza na polskim terytorium do obowodu kr\u00f3lewieckiego - oceni\u0142 Daniel Fried, by\u0142y ambasador USA w Warszawie podsumowuj\u0105c 25 lat od wej\u015bcia Polski do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. - To by\u0142a dobra decyzja - komentuj\u0105 republika\u0144scy senatorowie Chuck Grassley i Susan Collins."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Alerty IMGW. Temperatura przy gruncie na minusie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T05:20:04+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-przymrozki-mroz-w-polsce-st7813143?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Alerty IMGW. Temperatura przy gruncie na minusie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-id9ghl-przymrozki-zimno-mroz-6834292/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia przed przymrozkami. W nocy i o poranku temperatura przy gruncie mo\u017ce spada\u0107 miejscami do -7 stopni Celsjusza."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119, 10 marca", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T04:55:14+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-niedziele-10-marca-st7813140?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119, 10 marca\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-nmya7m-zapadlisko-na-ulicy-w-neapolu-7812926/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura poda\u0142a wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok siedmiomiesi\u0119cznego Wojtka ze \u015awiebodzina, a s\u0105d tymczasowo aresztowa\u0142 26-latka podejrzanego o spowodowanie \u015bmierci dziecka. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych po raz pierwszy od wielu miesi\u0119cy pojawi\u0142 si\u0119 wpis zmagaj\u0105cego si\u0119 z chorob\u0105 Zbigniewa Ziobry. Irlandczycy - wbrew sonda\u017com - odrzucili propozycje zmian zapis\u00f3w konstytucji na bardziej progresywne. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 10 marca."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T04:36:42+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7813141?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vpmg6i-cnn-o-mozliwym-wykorzystaniu-broni-atomowej-przez-rosje-3141134/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    746 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. Wysocy rang\u0105 przedstawiciele ameryka\u0144skiej administracji w rozmowie z CNN przekazali, \u017ce Rosja po sukcesie ukrai\u0144skiej kontrofensywy pod Charkowem w 2022 roku rozwa\u017ca\u0142a u\u017cycie broni j\u0105drowej, ale wysi\u0142ki USA, Chin i Indii pomog\u0142y j\u0105 od tego odwie\u015b\u0107. Zdaniem ekspert\u00f3w z ISW Rosja w og\u00f3le nie jest zainteresowana negocjacjami z Ukrain\u0105 i b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0107 do ca\u0142kowitego zniszczenia narodu ukrai\u0144skiego. Podsumowujemy, co jeszcze wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wieloletni sojusznicy Rosji my\u015bl\u0105 o akcesji do Unii Europejskiej. \"Nie zdradz\u0119 tajemnicy\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T04:16:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/armenia-aktywnie-rozwaza-akcesje-do-unii-europejskiej-aratat-mirzojan-szef-armenskiego-msz-w-wywiadzie-dla-tureckiej-telewizji-st7813131?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Wieloletni sojusznicy Rosji my\u015bl\u0105 o akcesji do Unii Europejskiej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3397e-plac-republiki-w-erywaniu-7349529/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aratat Mirzojan, szef arme\u0144skiej dyplomacji poinformowa\u0142, \u017ce jego kraj \"aktywnie rozwa\u017ca\" ide\u0119 wst\u0105pienia do Unii Europejskiej. W wywiadzie dla tureckiej telewizji stwierdzi\u0142,\u00a0\u017ce pomys\u0142 pojawi\u0142 si\u0119 \"ze wzgl\u0119du na wyzwania, z kt\u00f3rymi ten kraj mia\u0142 do czynienia w ostatnich latach\". Armenia od lat uchodzi\u0142a za tradycyjn\u0105 sojuszniczk\u0119 Rosji."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wieloletni sojusznicy Rosji my\u015bl\u0105 o akcesji do Unii Europejskiej. \"Nie zdradz\u0119 tajemnicy\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T04:16:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/swiat/armenia-aktywnie-rozwaza-akcesje-do-unii-europejskiej-st7813131?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Wieloletni sojusznicy Rosji my\u015bl\u0105 o akcesji do Unii Europejskiej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u3397e-plac-republiki-w-erywaniu-7349529/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aratat Mirzojan, szef arme\u0144skiej dyplomacji poinformowa\u0142, \u017ce jego kraj \"aktywnie rozwa\u017ca\" ide\u0119 wst\u0105pienia do Unii Europejskiej. W wywiadzie dla tureckiej telewizji stwierdzi\u0142,\u00a0\u017ce pomys\u0142 pojawi\u0142 si\u0119 \"ze wzgl\u0119du na wyzwania, z kt\u00f3rymi ten kraj mia\u0142 do czynienia w ostatnich latach\". Armenia od lat uchodzi\u0142a za tradycyjn\u0105 sojuszniczk\u0119 Rosji."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela 10.03. Aura podzieli Polsk\u0119", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 320, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-10T01:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-1003-aura-podzieli-polske-st7813119?source=rss", "age": null, "comments": [], "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "tags": [], "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela 10.03. Aura podzieli Polsk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6mo9th-slonecznie-7813125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 10.03 mieszka\u0144cy wschodniej i p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119d\u0105 mogli cieszy\u0107 si\u0119 du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 s\u0142o\u0144ca. W pozosta\u0142ych regionach niebo pokryj\u0105 chmury i spadnie deszcz, ale termometry wska\u017c\u0105 tam najwy\u017csze warto\u015bci."}]