[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T20:53:02+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dffc5b28-caf2-4f0d-80d5-54320fb2f278\" width=\"308\" /> Alior Bank dokona\u0142 gruntownych zmian w radzie nadzorczej. Niemal wszyscy nominaci wskazani za czas\u00f3w poprzedniego rz\u0105du po\u017cegnali si\u0119 ze stanowiskami. Jednocze\u015bnie sp\u00f3\u0142ka og\u0142osi\u0142a konkursy na nowych cz\u0142onk\u00f3w rady. Tym samym potwierdzi\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 wcze\u015bniejszych doniesie\u0144 prasowych na ten temat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/zelazna-miotla-dotarla-do-kolejnej-spolki-kadrowe-trzesienie-ziemi-w-duzym-banku-7027823887387616a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Miot\u0142a\" dotar\u0142a do kolejnej sp\u00f3\u0142ki. Kadrowe trz\u0119sienie ziemi w du\u017cym banku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T18:48:24+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e3ce252-e329-49e4-899a-0cf16516653a\" width=\"308\" /> Projekt M\u0142ode G\u0142owy Fundacji Unaweza i Martyny Wojciechowskiej otrzyma\u0142 Nagrod\u0119 Specjaln\u0105 Redakcji Money.pl. Odebra\u0142a j\u0105 znana podr\u00f3\u017cniczka. M\u00f3wi\u0142a o pal\u0105cym problemie miliona m\u0142odych ludzi, kt\u00f3ry przek\u0142ada si\u0119 na ca\u0142\u0105 gospodark\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/podrozowala-na-krance-swiata-w-polsce-walczy-z-wielkim-problemem-chcemy-mowic-o-zdrowiu-psychicznym-otwarcie-7027896956492768a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podr\u00f3\u017cowa\u0142a na kra\u0144ce \u015bwiata. W Polsce walczy z wielkim problemem. \"Chcemy m\u00f3wi\u0107 o zdrowiu psychicznym otwarcie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T17:22:39+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5e0c3c36-a7a3-420d-9db9-74a664f87b47\" width=\"308\" /> Prze\u0142omowe technologie, polscy liderzy globalnego biznesu, startupy zmieniaj\u0105ce \u015bwiat. Trwa gala sz\u00f3stej edycji Nagr\u00f3d Money.pl. Oto laureaci, kt\u00f3rzy w tym roku otrzymuj\u0105 statuetki. Jako pierwsz\u0105 wr\u0119czono nagrod\u0119 w kategorii Startup Roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/prezne-startupy-wybitni-przedsiebiorcy-oto-zdobywcy-nagrody-money-pl-7025640176212097a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u0119\u017cne startupy, wybitni przedsi\u0119biorcy. Oto zdobywcy Nagrody Money.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T17:04:40+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b5f0be1a-1041-4d59-9579-59e1c2b85991\" width=\"308\" /> Unijni ambasadorowie zdecydowali w \u015brod\u0119 o zablokowaniu czterech rosyjskich nadawc\u00f3w: Voice of Europe, Ria Novosti, Rossijskaja Gazieta i Izwiestia. Trafi\u0142y one na list\u0119 medi\u00f3w z zakazem nadawania na terytorium Unii Europejskiej. Bruksela jest zdania, \u017ce szerz\u0105 one dezinformacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/unia-europejska-blokuje-rosyjskie-media-kolejne-cztery-na-liscie-7027882122066432a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska blokuje rosyjskie media. Kolejne cztery na li\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T16:30:38+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e1b2650c-e131-4bd0-8334-79d48e4f9863\" width=\"308\" /> Zamachowiec, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji Roberta Ficy, posiada\u0142 pozwolenie na bro\u0144. Jest nim 71-letni mieszkaniec miejscowo\u015bci Levice. Odda\u0142 on w kierunku polityka kilka strza\u0142\u00f3w. O \u017cycie szefa s\u0142owackiego rz\u0105du walcz\u0105 lekarze z Ba\u0144skiej Bystrzycy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zamach-na-slowacji-wiadomo-kto-strzelal-do-premiera-7027875756001792a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach na S\u0142owacji. Wiadomo, kto strzela\u0142 do premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T16:14:50+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d05c003-1294-4cd4-ac2d-7f0ebd204c3b\" width=\"308\" /> Deficyt bud\u017cetowy w kwietniu wyni\u00f3s\u0142 39,9 mld z\u0142. Stanowi to 21,7 proc. planu na ca\u0142y 2024 r. \u2013 poda\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w w komunikacie. Resort z niepokojem patrzy te\u017c na wp\u0142ywy z podatku VAT. Widzi w nich potencjalne ryzyko dla realizacji ustawy bud\u017cetowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/resort-przedstawia-dane-o-deficycie-budzetowym-mowi-o-ryzyku-zwiazanym-z-vat-7027864639364064a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort przedstawia dane o deficycie bud\u017cetowym. M\u00f3wi o ryzyku zwi\u0105zanym z VAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T15:13:17+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c5e9e2c8-cf60-43fd-b63a-bbb580496889\" width=\"308\" /> Dwaj operatorzy system\u00f3w dystrybucyjnych energii elektrycznej, PGE Dystrybucja i Energa-Operator podpisali w \u015brod\u0119 z umowy z Ministerstwem Klimatu i \u015arodowiska na 145 mln z\u0142. Tyle wyniesie unijne dofinansowanie projekt\u00f3w modernizacji sieci wartych 220 mln z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/miliony-z-unii-posluza-do-modernizacji-sieci-dystrybucyjnych-7027847645747712a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony z Unii. Pos\u0142u\u017c\u0105 do modernizacji sieci dystrybucyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T14:21:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fb1b3b93-3345-413a-ab94-316355da1fea\" width=\"308\" /> Parlament Gruzji przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych, zwan\u0105 te\u017c \"ustaw\u0105 o zagranicznych agentach\". Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a natychmiastow\u0105 reakcj\u0119 \u015bwiata zachodniego. Bia\u0142y Dom ju\u017c zagrozi\u0142 sankcjami. Z kolei Unia Europejska jest gotowa zamrozi\u0107 jej akcesj\u0119 \u2013 podaje \"Financial Times\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gruzja-chce-tropic-agentow-zagranicznych-w-tle-sankcje-i-zamrozenie-akcesji-7027826509368288a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja chce tropi\u0107 \"agent\u00f3w zagranicznych\". W tle sankcje i zamro\u017cenie akcesji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T13:20:06+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fa43ddaf-3a18-401b-905d-a5d3bdfe8948\" width=\"308\" /> Premier Robert Fico zosta\u0142 postrzelony \u2013 poda\u0142a s\u0142owacka agencja TASR. Zdarzenie potwierdzi\u0142 rzecznik s\u0142owackiego MSW. Mia\u0142o to miejsce w trakcie wyjazdowego posiedzenia rz\u0105du w miejscowo\u015bci Handlova, kt\u00f3ra znajduje si\u0119 niedaleko Bratys\u0142awy. Co najmniej jeden strza\u0142 trafi\u0142 polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/media-robert-fico-postrzelony-to-premier-slowacji-7027830627314656a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: premier S\u0142owacji Robert Fico postrzelony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T12:58:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/24b620b5-ba71-43ef-b5e3-9fc6794379cc\" width=\"308\" /> Pomoc militarna i humanitarna dla Ukrainy b\u0119dzie kontynuowana. Co do gospodarki oczekujemy partnerstwa i rozmowy, a nie nieuczciwej konkurencji. Albo ukrai\u0144skie firmy spe\u0142ni\u0105 europejskie normy, albo polski i europejski rynek musz\u0105 by\u0107 chronione - stwierdzi\u0142 wicepremier, szef PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kosiniak-kamysz-stawia-ultimatum-na-nieuczciwa-konkurencje-sie-nie-zgadzamy-7027823705078272a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz stawia ultimatum. \"Na nieuczciw\u0105 konkurencj\u0119 si\u0119 nie zgadzamy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T12:33:42+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a6370008-6fcc-4dd3-9d56-d695eeab4c1a\" width=\"308\" /> Inflacja konsumencka w Stanach Zjednoczonych osi\u0105gn\u0119\u0142a w kwietniu poziom 3,4 proc. w uj\u0119ciu rocznym. Rynek oczekiwa\u0142 odczytu w\u0142a\u015bnie na takim poziomie. Miesi\u0105c wcze\u015bniej wska\u017anik CPI wyni\u00f3s\u0142 z kolei 0,3 proc., co jest wynikiem lepszych od prognoz. Danych jest jednak wi\u0119cej. Z\u0142oty zareagowa\u0142 na dane.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/fala-danych-zza-oceanu-wiemy-co-z-inflacja-zloty-juz-reaguje-7027817142909440a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala danych zza oceanu. Wiemy, co z inflacj\u0105. Z\u0142oty ju\u017c reaguje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T12:14:53+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f2d2361-3e9e-4ca3-90c8-7bcc6c50dbf9\" width=\"308\" /> S\u0105d Apelacyjny w \u0141odzi nie stwierdzi\u0142 niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia z Orlenu z Lotosem. Podtrzyma\u0142 tym samym orzeczenie s\u0105du pierwszej instancji i oddali\u0142 apelacj\u0119. Wyrok jest prawomocny. Stwierdzenia niewa\u017cno\u015bci domagali si\u0119 mniejszo\u015bciowi akcjonariusze by\u0142ej Grupy Lotos.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/chcieli-uniewaznienia-fuzji-orlenu-i-lotosu-jest-wyrok-sadu-7027787930606080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli uniewa\u017cnienia fuzji Orlenu i Lotosu. Jest wyrok s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T11:50:03+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/26c83b20-7770-4199-85f1-f75a3a9ee634\" width=\"308\" /> Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w i przekroczenia uprawnie\u0144 przez Przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji. Chodzi o wp\u0142ywy z abonamentu, kt\u00f3re nie trafi\u0142y do Polskiego Radia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/jest-sledztwo-prokuratury-ws-pieniedzy-z-abonamentu-rtv-7027809381002208a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest \u015bledztwo prokuratury ws. pieni\u0119dzy z abonamentu RTV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:58:57+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1e00a1d-0a98-420d-8270-181af5df6419\" width=\"308\" /> - Dzi\u015b mamy do czynienia ze stanem wojny. Wojna, kt\u00f3ra trwa ka\u017cdego dnia w cyberprzestrzeni - powiedzia\u0142 podczas kongresu Impact\u201924 w Poznaniu Rafa\u0142 Brzoska, za\u0142o\u017cyciel i prezes InPostu. Miliarder wskaza\u0142 kluczowe wyzwanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/impact24-miliarder-alarmuje-o-stanie-wojny-wskazuje-kluczowe-wyzwanie-7027789458394080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impact'24. W\u0142a\u015bciciel InPostu wskazuje nowe zagro\u017cenie. \"Stan wojny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:24:40+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2ae59984-bb95-4e45-abca-a253dd03b39f\" width=\"308\" /> Europa powinna mie\u0107 si\u0142y szybkiego reagowania - powiedzia\u0142 wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas kongresu Impact\u201924 w Poznaniu. Doda\u0142, \u017ce powinien zosta\u0107 powo\u0142any tak\u017ce komisarz ds. obronno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/impact24-minister-obrony-narodowej-europa-powinna-miec-sily-szybkiego-reagowania-7027779232345056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impact'24. Minister Obrony Narodowej: Europa powinna mie\u0107 si\u0142y szybkiego reagowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:00:26+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5234f4fe-e849-450c-9acd-a1ba57345595\" width=\"308\" /> - Przez lata ogl\u0105dali\u015bmy tylne \u015bwiat\u0142a niemieckiego audi, a teraz mo\u017cemy je wyprzedzi\u0107 - skomentowa\u0142 tempo bogacenia si\u0119 Polak\u00f3w prezes polskiego Santandera Micha\u0142 Gajewski podczas Impactu. Zdaniem mened\u017cera Polska nigdy nie by\u0142a tak blisko Zachodu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/impact24-michal-gajewski-polska-nigdy-nie-byla-tak-blisko-zachodu-7027761821559296a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impact'24. Micha\u0142 Gajewski: Polska nigdy nie by\u0142a tak blisko Zachodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:35:44+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/44944eb2-ce16-4f91-b010-7bc1805a4980\" width=\"308\" /> Komisja Europejska w opublikowanej w \u015brod\u0119 wiosennej prognozie gospodarczej obni\u017cy\u0142a swoje szacunki dla inflacji w Polsce na 2024 rok z 5,2 proc. do 4,3 proc., a na 2025 rok z 4,7 proc. na 4,2 proc. To istotne dane w kontek\u015bcie odczytu opublikowanego w \u015brod\u0119 przez GUS.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowa-prognoza-dla-polski-komisja-europejska-odslania-karty-7027774705413088a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa prognoza dla Polski. Komisja Europejska ods\u0142ania karty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:27:50+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/21511624-b7b3-4a09-9768-cde6fe7cc755\" width=\"308\" /> - Mamy takie powiedzenie w Polsce: ka\u017cdy kraj ma armi\u0119 albo w\u0142asn\u0105, albo cudz\u0105. D\u0142ugoterminowo taniej jest utrzymywa\u0107 w\u0142asn\u0105. Zrobimy wszystko, co b\u0119dzie konieczne, aby nie sta\u0107 si\u0119 rusk\u0105 koloni\u0105 - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas kongresu Impact\u201924 w Poznaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sikorski-zrobimy-wszystko-aby-nie-stac-sie-ruska-kolonia-7027768046255072a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impact'24. Sikorski: zrobimy wszystko, aby nie sta\u0107 si\u0119 rusk\u0105 koloni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:25:22+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5129cd68-3959-4edf-aeb6-79aabe0d62c5\" width=\"308\" /> PKB w strefie euro w I kwartale 2024 roku wzr\u00f3s\u0142 o 0,4 proc. rok do roku i o 0,3 proc. kwarta\u0142 do kwarta\u0142u - poda\u0142 w \u015brodowym komunikacie Eurostat. Dane s\u0105 zgodne z oczekiwaniami rynkowymi i lepsze od poprzednich odczyt\u00f3w. Co jest g\u0142\u00f3wnym powodem wzrost\u00f3w?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pkb-w-strefie-euro-wiadomo-czy-gospodarka-europy-sie-budzi-7027771245148672a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKB w strefie euro. Wiadomo, czy gospodarka Europy si\u0119 budzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:11:45+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b64437ce-22e0-417b-82e5-a735956d6b27\" width=\"308\" /> Komisja Europejska podwy\u017cszy\u0142a prognozy wzrostu PKB dla Polski. W 2024 r. ma to by\u0107 2,8 proc., a w 2025 r. 3,4 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/komisja-europejska-podwyzsza-prognozy-wzrostu-pkb-dla-polski-7027770445249024a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Brukseli. KE podwy\u017csza prognozy dla polskiej gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:59:46+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/940fb010-c9a7-4a73-b899-ed83f92cd471\" width=\"308\" /> Dodatkowe opodatkowanie towar\u00f3w z zagranicznych platform e-commerce jest ma\u0142o prawdopodobne - poinformowa\u0142 w radiu TOK FM wiceminister finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman. Wiceminister finans\u00f3w zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce MF chce uszczelni\u0107 system w tym zakresie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/zakupy-internetowe-z-chin-z-nowym-podatkiem-ministerstwo-zabralo-glos-7027754763701216a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakupy internetowe z Chin z nowym podatkiem? Ministerstwo zabra\u0142o g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:56:36+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d3bc79d5-e842-4691-b50a-af9db35396f6\" width=\"308\" /> W \u015brod\u0119 GUS opublikowa\u0142 dwa odczyty. Inflacja w kwietniu wynios\u0142a 2,4 proc. rok do roku. Przed miesi\u0105cem wska\u017anik wyni\u00f3s\u0142 2,0 proc. PKB w pierwszym kwartale br. w skali rocznej uros\u0142o z kolei o 1,9 proc. \"Polska gospodarka stopniowo i systematycznie wychodzi ze spowolnienia\" - pisz\u0105 eksperci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowa-prognoza-dla-polskiej-gospodarki-scenariusz-optymistyczny-ale-realny-7027760547163104a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa prognoza dla polskiej gospodarki. \"Scenariusz optymistyczny, ale realny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:27:04+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb0ee2d3-05a6-48b2-9228-bb12b61a58ec\" width=\"308\" /> - Rosjanie walcz\u0105 o przestrze\u0144, my walczymy o czas.  Nie maj\u0105 armii, to t\u0142um z broni\u0105- oceni\u0142 podczas swojego wyst\u0105pienia podczas kongresu Impact\u201924 w Poznaniu Peter Zeihan, strateg geopolityczny. Ekspert zwraca tak\u017ce uwag\u0119, \u017ce Europa i Chiny maj\u0105 podobny problem. Chodzi o demografi\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/impact24-tlum-z-bronia-amerykanski-strateg-podsumowal-armie-putina-7027752554863104a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impact'24. \"T\u0142um z broni\u0105\". Ameryka\u0144ski strateg podsumowa\u0142 armi\u0119 Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:01:12+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fd173a9d-37c7-4bf0-b203-92e3077136fd\" width=\"308\" /> PKB Polski wzros\u0142o w pierwszym kwartale 2024 roku o 1,9 proc. rok do roku - informuje GUS. Poprzedni odczyt wskazywa\u0142 na wzrost na poziomie 1,0 proc. Wynik roczny jest nieco lepszy od przewidywa\u0144 ekonomist\u00f3w, ale dane kwartalne s\u0105 od prognoz wyra\u017anie gorsze.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tak-wzroslo-pkb-polski-w-pierwszym-kwartale-7027733064964608a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wzros\u0142o PKB Polski w pierwszym kwartale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3a6897c6-7a13-426e-b02b-cae240536023\" width=\"308\" /> Inflacja w kwietniu wynios\u0142a w Polsce 2,4 proc. - wynika z pe\u0142nych danych opublikowanych przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Potwierdzi\u0142 si\u0119 tym samym wcze\u015bniejszy odczyt GUS oraz przewidywania analityk\u00f3w. Dane opublikowane w \u015brod\u0119 s\u0105 jednak znacznie bardziej szczeg\u00f3\u0142owe. Co m\u00f3wi\u0105?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/inflacja-w-polsce-sa-najnowsze-dane-gus-7027732903312352a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w Polsce. S\u0105 najnowsze dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T07:50:18+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4b86fddf-9781-42d3-b2e7-4e885cd74245\" width=\"308\" /> Jest wst\u0119pna zgoda Brukseli, by w Polsce nie zosta\u0142 wprowadzony podatek od samochod\u00f3w spalinowych - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/podatek-od-aut-spalinowych-do-kosza-minister-klimatu-jest-wstepna-zgoda-brukseli-7027750490909664a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek od aut spalinowych do kosza? Minister klimatu: jest wst\u0119pna zgoda Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:23:54+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/991db84a-f7a4-4f0b-8968-fa57e6b2124f\" width=\"308\" /> Kursy walut - 15.05.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,94 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 4,96 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,35 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,26 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-15-05-2024-srodowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7027713294523360a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 15.05.2024. \u015arodowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:00:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 15.05.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2675 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-15-05-2024-7027708807674848a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 15.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:00:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 15.05.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.352 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-15-05-2024-7027708807600640a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 15.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 15.05.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9438 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-15-05-2024-7027708791048704a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 15.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 15.05.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9663 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-15-05-2024-7027708796705760a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 15.05.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T04:37:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/312a7cbc-ce4e-4fd4-8051-7ac728444b3e\" width=\"308\" /> \u015arodowe posiedzenie rady nadzorczej Alior Banku mo\u017ce zaskoczy\u0107 inwestor\u00f3w. Wed\u0142ug naszych informacji na tymczasowego szefa ma zosta\u0107 wskazany Radomir Giba\u0142a, dotychczasowy wiceprezes - pisze \"Rzeczpospolita\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/ostatni-bastion-ziobry-miotla-kadrowa-idzie-do-alior-banku-7027697551452672a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni \"bastion Ziobry\". Miot\u0142a kadrowa idzie do Alior Banku", "user": null, "vote": 0}]