[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T17:32:31+00:00", "description": "<img alt=\"Pomoc dla obywateli Ukrainy. Jest decyzja Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4h3e3s-ludzie-ulica-przechodnie-7859317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm uchwali\u0142 w \u015brod\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy w zwi\u0105zku z konfliktem zbrojnym na terytorium tego pa\u0144stwa. Pos\u0142owie opowiedzieli si\u0119 te\u017c za poprawkami zg\u0142oszonymi przez kluby KO i Polska 2050-TD. Nowelizacja zak\u0142ada mi\u0119dzy innymi przed\u0142u\u017cenie Ukrai\u0144com legalno\u015bci pobytu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sejm-uchwalil-nowelizacje-ustawy-o-pomocy-obywatelom-ukrainy-st7918873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla obywateli Ukrainy. Jest decyzja Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T16:19:32+00:00", "description": "<img alt=\"Polak obejmie kluczowe stanowisko w OpenAI. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fgojzq-shutterstock_2245793859-7653778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ilya Sutskever, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i g\u0142\u00f3wny naukowiec OpenAI, opuszcza firm\u0119, kt\u00f3ra stworzy\u0142a s\u0142ynnego chatbota ChatGPT. \"Bez niego OpenAI nie by\u0142oby tym, czym jest\" - tak Sam Altman, dyrektor generalny OpenAI, napisa\u0142 o odchodz\u0105cym wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielu firmy. Jego miejsce zajmie Polak Jakub Pachocki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/jakub-pachocki-szefem-naukowcow-w-openai-st7918616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak obejmie kluczowe stanowisko w OpenAI. \"Jeden z najwybitniejszych umys\u0142\u00f3w naszego pokolenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T14:50:25+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent, premier i szef MSZ reaguj\u0105\u00a0po ataku na szefa rz\u0105du S\u0142owacji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jnofto-fico-wpisy-polska-7918695/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jestem zszokowany pr\u00f3b\u0105 zamachu na premiera Roberta Fico. Okrucie\u0144stwo tego ataku jest niewyobra\u017calne - stwierdzi\u0142 prezydent Andrzej Duda po ataku na s\u0142owackiego szefa rz\u0105du. \"Szokuj\u0105ce wie\u015bci ze S\u0142owacji. Robercie, my\u015blami jestem z tob\u0105 w tej bardzo trudnej chwili\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. \"Wstrz\u0105\u015bni\u0119ty zamachem\" jest te\u017c szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-slowacji-robert-fico-postrzelony-prezydent-andrzej-duda-premier-donald-tusk-i-szef-msz-radoslaw-sikorski-komentuja-st7918641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent, premier i szef MSZ reaguj\u0105\u00a0po ataku na szefa rz\u0105du S\u0142owacji. \"Okrucie\u0144stwo tego ataku jest niewyobra\u017calne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T14:11:16+00:00", "description": "<img alt=\"Fico na noszach przed szpitalem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-njntaq-robert-fico-na-noszach-przed-szpitalem-7918696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Robert Fico zosta\u0142 dzi\u015b zaatakowany. Zosta\u0142 wielokrotnie postrzelony i obecnie znajduje si\u0119 w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu\" - napisano na profilu premiera S\u0142owacji w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Po po\u0142udniu media obieg\u0142o nagranie z transportowania szefa rz\u0105du \u015bmig\u0142owcem do szpitala w Ba\u0144skiej Bystrzycy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/robert-fico-na-noszach-przed-szpitalem-w-jakim-jest-stanie-wideo-st7918604?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fico na noszach przed szpitalem. \"O wszystkim zadecyduj\u0105 najbli\u017csze godziny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T14:11:16+00:00", "description": "<img alt=\"Wpis na profilu premiera S\u0142owacji. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Robert Fico zosta\u0142 dzi\u015b zaatakowany. Zosta\u0142 wielokrotnie postrzelony i obecnie znajduje si\u0119 w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu. W tej chwili jest transportowany helikopterem do Ba\u0144skiej Bystrzycy, poniewa\u017c dotarcie do Bratys\u0142awy zaj\u0119\u0142oby zbyt du\u017co czasu, bior\u0105c pod uwag\u0119 konieczno\u015b\u0107 nag\u0142ej interwencji. O wszystkim zadecyduj\u0105 najbli\u017csze godziny - napisano na profilu Roberta Fico w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/robert-fico-postrzelony-w-jakim-jest-stanie-komunikat-na-profilu-st7918604?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis na profilu premiera S\u0142owacji. \"O wszystkim zadecyduj\u0105 najbli\u017csze godziny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T13:04:07+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Powr\u00f3t gwa\u0142townych zjawisk. B\u0119dzie pada\u0107 i grzmie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dhxbbr-burze-blyskawica-wyladowania-7918377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend pogod\u0119 w Polsce maj\u0105 kszta\u0142towa\u0107 uk\u0142ady ni\u017cowe rozci\u0105gaj\u0105ce si\u0119 od Afryki P\u00f3\u0142nocnej a\u017c po Skandynawi\u0119. Przynios\u0105 one s\u0142abe opady deszczu, a miejscami tak\u017ce i burze. Temperatura wzro\u015bnie miejscami do 24 stopni Celsjusza. Grzmie\u0107 ma te\u017c na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-niz-ildiko-burze-w-prognozach-widac-powrot-gwaltownych-zjawisk-st7918370?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 5 dni. Powr\u00f3t gwa\u0142townych zjawisk. B\u0119dzie pada\u0107 i grzmie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T13:03:37+00:00", "description": "<img alt=\"Media: premier S\u0142owacji postrzelony\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier S\u0142owacji Robert Fico zosta\u0142 postrzelony - poda\u0142a agencja prasowa TASR, a za ni\u0105 Reuters. Dosz\u0142o do tego po spotkaniu s\u0142owackiego rz\u0105du w miejscowo\u015bci Handlova pod Bratys\u0142aw\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-media-premier-robert-fico-postrzelony-st7918470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: premier S\u0142owacji postrzelony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T12:08:38+00:00", "description": "<img alt=\"Jest \u015bledztwo w sprawie szefa KRRiT. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4glvne-maciej-swirski-7886385/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa Warszawa-Mokot\u00f3w wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w i przekroczenia uprawnie\u0144 przez Przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 likwidator-redaktor naczelny Polskiego Radia Pawe\u0142 Majcher.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jest-sledztwo-w-sprawie-szefa-krrit-chodzi-o-blisko-70-milionow-st7918306?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest \u015bledztwo w sprawie szefa KRRiT. \"Chodzi o blisko 70 milion\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T12:08:24+00:00", "description": "<img alt=\"Producent alkoholu ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 po niemal 80 latach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ezw89u-pap_20150428_0ik-7918204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bioetanol AEG po niemal 80 latach ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 - przekaza\u0142 biznesowej redakcji tvn24.pl prezes sp\u00f3\u0142ki Krzysztof Grabowski. Jak wyja\u015bni\u0142, przyczyni\u0142y si\u0119 do tego cenowe zawirowania na rynku oraz ogromna kara na\u0142o\u017cona przez kontrolowan\u0105 przez pa\u0144stwo sp\u00f3\u0142k\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bioetanol-aeg-duze-klopoty-producenta-alkoholu-zlozylem-wniosek-o-upadlosc-st7918166?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producent alkoholu ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 po niemal 80 latach. \"Z\u0142o\u017cy\u0142em wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T11:59:34+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105d oddali\u0142 apelacj\u0119 od wyroku w sprawie fuzji Orlenu z Lotosem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e7rkpr-shutterstock_1752183401-7749176/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w \u0141odzi oddali\u0142 apelacj\u0119 od wyroku w sprawie fuzji Orlenu z Lotosem. W sprawie pow\u00f3dztwo wnie\u015bli dwaj mniejszo\u015bciowy akcjonariusze Jan Trzci\u0144ski i Bogdan Kamola. Domagali si\u0119 oni uznania niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y, dzi\u0119ki kt\u00f3rej fuzja dw\u00f3ch sp\u00f3\u0142ek dosz\u0142a do skutku. S\u0105d przekonywa\u0142, \u017ce powodowie nie udowodnili przed s\u0105dem, \u017ce podj\u0119cie uchwa\u0142y by\u0142o niezgodne z prawem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fuzja-orlen-lotos-sad-apelacyjny-w-lodzi-oddalil-apelacje-od-wyroku-st7918223?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d oddali\u0142 apelacj\u0119 od wyroku w sprawie fuzji Orlenu z Lotosem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T11:01:40+00:00", "description": "<img alt=\"Nie mia\u0142 biletu i dokument\u00f3w, uderzy\u0142 konduktora g\u0142ow\u0105 w twarz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qpje1d-do-pobicia-doszlo-w-pociagu-7918083/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet do 3 lat pozbawienia wolno\u015bci grozi pasa\u017cerowi poci\u0105gu, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 konduktora. Powodem agresji mia\u0142 by\u0107 brak wa\u017cnego biletu oraz dokument\u00f3w. Gdy poci\u0105g zatrzyma\u0142 si\u0119 w Zb\u0105szynku (woj. lubuskie) interweniowa\u0142a S\u0142u\u017cba Ochrony Kolei.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zbaszynek-nie-mial-biletu-i-dokumentow-uderzyl-konduktora-glowa-w-twarz-st7917981?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie mia\u0142 biletu i dokument\u00f3w, uderzy\u0142 konduktora g\u0142ow\u0105 w twarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:58:04+00:00", "description": "<img alt=\"Cztery superkomputery z Krakowa na presti\u017cowej li\u015bcie TOP500\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipnydl-superkomputer-helios-z-agh-7917528/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tegorocznym rankingu TOP500 Superkomputer\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 cztery maszyny z Krakowa. To historyczny wynik. Najszybsza z nich, Helios GPU, uplasowa\u0142a si\u0119 w pierwszej setce. Na li\u015bcie jest w sumie osiem komputer\u00f3w z Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/cztery-superkomputery-z-krakowa-na-prestizowej-liscie-top500-st7917544?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery superkomputery z Krakowa na presti\u017cowej li\u015bcie TOP500", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:48:17+00:00", "description": "<img alt=\"Policyjna eskorta do szpitala. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-185bqj-ojcu-chlopca-pomogli-policjanci-7917538/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Leki nie pomog\u0142y, zimne ok\u0142ady te\u017c. Trzylatek mia\u0142 ponad 40 stopni temperatury. Przera\u017cony ojciec zabra\u0142 dziecko do auta i ruszy\u0142 do oddalonego o 28 kilometr\u00f3w szpitala. Dziecku coraz trudniej by\u0142o m\u00f3wi\u0107. Wtedy m\u0119\u017cczyzna dostrzeg\u0142 patrol policji. Funkcjonariusze eskortowali rodzin\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/sulecin-policjanci-eskortowali-ojca-z-dzieckiem-do-szpitala-nagranie-st7917527?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjna eskorta do szpitala. \"Trzylatek mia\u0142 gor\u0105czk\u0119, traci\u0142 przytomno\u015b\u0107\". Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T10:00:48+00:00", "description": "<img alt=\"Ma\u0142e je\u017cyki uratowane. Straci\u0142y matk\u0119, cudem prze\u017cy\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a5lv7c-cztery-oseski-trafily-do-ekostrazy-7917478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Malutkie je\u017cyki trafi\u0142y pod opiek\u0119 wroc\u0142awskiej Ekostra\u017cy. Jak m\u00f3wi\u0105 ich opiekunowie, to \u015bwiadczy o tym, \u017ce zacz\u0105\u0142 si\u0119 bardzo niebezpieczny okres dla je\u017cy - na \u015bwiat przychodz\u0105 m\u0142ode, ich rodzice wychodz\u0105 na \u017cer. Zwierz\u0119ta gin\u0105 pod ko\u0142ami samochod\u00f3w lub przez kosiarki, s\u0105 te\u017c zagryzane przez psy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-jezyki-trafily-pod-opieke-ekostrazy-potrzebuja-pomocy-st7917467?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e je\u017cyki uratowane. Straci\u0142y matk\u0119, cudem prze\u017cy\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:56:41+00:00", "description": "<img alt=\"Wtargn\u0119\u0142a do mieszkania s\u0105siadki. Policjant\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4d3ncc-51-latka-uslyszala-zarzut-7917812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej policjant\u00f3w i ich zniewa\u017cenia us\u0142ysza\u0142a 51-latka, kt\u00f3ra si\u0142\u0105 wtargn\u0119\u0142a do mieszkania s\u0105siadki i nie chcia\u0142a z niego wyj\u015b\u0107. W trakcie interwencji mia\u0142a obra\u017ca\u0107, szarpa\u0107 i szczu\u0107 psem funkcjonariuszy. Gro\u017c\u0105 jej trzy lata wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-wtargnela-do-mieszkania-sasiadki-wezwanych-na-miejsce-policjantow-wyzywala-i-poszczula-psem-st7917732?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wtargn\u0119\u0142a do mieszkania s\u0105siadki. Policjant\u00f3w \"wyzywa\u0142a, szarpa\u0142a i szczu\u0142a swoim psem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:46:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-trxklm-krol-wielkiej-brytanii-karol-iii-odslonil-swoj-oficjalny-portret-pap_20240514_38q-7917594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III ods\u0142oni\u0142 sw\u00f3j oficjalny portret i podzieli\u0142 brytyjsk\u0105 opini\u0119 publiczn\u0105. Komentuj\u0105cy zwracaj\u0105 uwag\u0119 mi\u0119dzy innymi na intensywn\u0105 czerwie\u0144 portretu. I wskazuj\u0105, \u017ce obraz stanowi \"odskoczni\u0119\" od tradycyjnych portret\u00f3w koronowanych g\u0142\u00f3w. Nie brak te\u017c g\u0142os\u00f3w krytycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-iii-pierwszy-portret-karola-iii-jako-krola-wywoluje-fale-komentarzy-st7917536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jakby by\u0142 w piekle\".\u00a0Pierwszy portret Karola III jako kr\u00f3la wywo\u0142uje mieszane reakcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T09:43:01+00:00", "description": "<img alt=\"Rodzinny dramat na osiedlu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8dkup-cialo-kobiety-znajdowalo-sie-w-kamienicy-7871750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak wynika z ustale\u0144 prokuratury, w Bia\u0142ymstoku 79-latek zamordowa\u0142 swoj\u0105 73-letni\u0105 \u017con\u0119. M\u0119\u017cczyzna zada\u0142 jej siekier\u0105 kilkana\u015bcie cios\u00f3w w g\u0142ow\u0119. Jak informuj\u0105 \u015bledczy, motywem zbrodni by\u0142 narastaj\u0105cy od d\u0142u\u017cszego czasu konflikt ma\u0142\u017ce\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/rodzinny-dramat-na-osiedlu-zadal-kobiecie-siekiera-kilkanascie-ciosow-w-glowe-st7917498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzinny dramat na osiedlu. \"Zada\u0142 kobiecie siekier\u0105 kilkana\u015bcie cios\u00f3w w g\u0142ow\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:49:30+00:00", "description": "<img alt=\"Po po\u017carze znaleziono zw\u0142oki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ktqvq0-pozar-budynku-z-maszynami-rolniczymi-7917674/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w L\u0119borku poinformowa\u0142a, \u017ce martwy Ukrainiec znaleziony po ugaszeniu po\u017caru w jednym z budynk\u00f3w gospodarczych w Rokicinach (wojew\u00f3dztwo pomorskie), to ofiara zab\u00f3jstwa pope\u0142nionego ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Do sprawy zatrzymano trzy osoby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rokiciny-cialo-ukrainca-znaleziono-po-pozarze-w-gospodarstwie-zabojstwo-ze-szczegolnym-okrucienstwem-st7917647?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po po\u017carze znaleziono zw\u0142oki. \"Zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:46:20+00:00", "description": "<img alt=\"Te kleszcze przylatuj\u0105 do Polski z ptakami. Znalaz\u0142e\u015b go, wy\u015blij do bada\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kdh39g-kleszcz-wedrowny-hyalomma-marginatum-zdj-ilustracyjne-7917482/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa akcja poszukiwania kleszczy z rodzaju Hyalomma na terenie Polski. Te du\u017ce, egzotyczne paj\u0119czaki bywaj\u0105 zawlekane do centralnej Europy przez ptaki w\u0119drowne. Badacze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ocieplaj\u0105cy si\u0119 klimat mo\u017ce sprzyja\u0107 ich rozprzestrzenianiu si\u0119 w naszym kraju, dlatego by lepiej pozna\u0107 skal\u0119 problemu rozpocz\u0119li projekt \"narodowe kleszczobranie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/kleszcze-hyalomma-w-polsce-czy-kleszcze-wedrowne-moga-nam-zagrazac-naukowcy-prosza-o-ich-wysylanie-st7917463?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te kleszcze przylatuj\u0105 do Polski z ptakami. Znalaz\u0142e\u015b go, wy\u015blij do bada\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T08:37:03+00:00", "description": "<img alt=\"Szymon Ho\u0142ownia: Nie mam sporu z premierem. Jest by\u0107 mo\u017ce niezrozumienie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5g77ec-holownia-7917575/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pom\u00f3\u017ccie mi zrozumie\u0107, dlaczego potrzebujemy kolejnej komisji do spraw rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w, a nie oczekiwania od s\u0142u\u017cb, \u017ceby zrobi\u0142y z tym porz\u0105dek - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia. Zaznaczy\u0142, \u017ce mi\u0119dzy nim a premierem Donaldem Tuskiem w tej sprawie \"nie ma sporu, tylko by\u0107 mo\u017ce niezrozumienie istoty propozycji\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-ds-wplywow-rosyjskich-i-bialoruskich-szymon-holownia-nie-mam-sporu-z-premierem-jest-byc-moze-niezrozumienie-st7917602?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Nie mam sporu z premierem. Jest by\u0107 mo\u017ce niezrozumienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T07:48:21+00:00", "description": "<img alt=\"Zamieszki w Nowej Kaledonii, rdzenni mieszka\u0144cy sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 planom Pary\u017ca. S\u0105 ofiary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iojooy-skutki-zamieszek-w-nowej-kaledonii-7917303/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francja wys\u0142a\u0142a we wtorek dodatkowe eskadry policji, aby st\u0142umi\u0107 zamieszki w Nowej Kaledonii na Pacyfiku. W czasie protest\u00f3w zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Premier Francji Gabriel Attal zaprosi\u0142 do Pary\u017ca zwolennik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w niepodleg\u0142o\u015bci tego, zale\u017cnego od Francji, pa\u0144stwa na rozmowy o jeego przysz\u0142ym statusie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowa-kaledonia-rdzenni-mieszkancy-sprzeciwiaja-sie-planom-francji-sa-ofiary-zamieszek-st7917304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszki w Nowej Kaledonii, rdzenni mieszka\u0144cy sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 planom Pary\u017ca. S\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T07:39:59+00:00", "description": "<img alt=\"Na parkingu sp\u0142on\u0119\u0142y dwa auta. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fh6ksx-pozar-dwoch-samochodow-osobowych-w-szczecinie-7917485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na wewn\u0119trznym parkingu przy ulicy Krasi\u0144skiego w Szczecinie dosz\u0142o do po\u017caru dw\u00f3ch aut osobowych. Samochody spali\u0142y si\u0119 ca\u0142kowicie. Nie by\u0142o os\u00f3b poszkodowanych. Ogie\u0144 gasi\u0142 jeden zast\u0119p stra\u017cy po\u017carnej. Nagranie z po\u017caru otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-splonely-dwa-samochody-osobowe-st7917516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na parkingu sp\u0142on\u0119\u0142y dwa auta. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T07:33:03+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy prezes Poczty Polskiej: sp\u00f3\u0142ka jest w stanie \u015bmierci klinicznej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2n1zp2-bialystok-poczta-polska-ludzie-shutterstock_1411337372-7917413/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - To wygl\u0105da troch\u0119 tak, jakby nikt nie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce rynek nam ucieka - oceni\u0142 sytuacj\u0119, kt\u00f3r\u0105 zasta\u0142 w Poczcie Polskiej nowy prezes Sebastian Mikosz. Przekaza\u0142, \u017ce sp\u00f3\u0142ka pracuje nad planem radykalnej transformacji, mi\u0119dzy innymi nad przekszta\u0142ceniem sieci listowej na kuriersk\u0105, czy transformacj\u0105 cyfrow\u0105. Jednak jak m\u00f3wi, konieczne s\u0105 zwolnienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/poczta-polska-prezes-sebastian-mikosz-o-zwolnieniach-nowych-uslugach-i-transformacji-cyfrowej-st7917376?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes Poczty Polskiej: sp\u00f3\u0142ka jest w stanie \u015bmierci klinicznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T06:41:09+00:00", "description": "<img alt=\"W trzy godziny sp\u0142on\u0119\u0142o dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy hektar\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1seuyt-pozar-w-rejonie-miasta-fort-mcmurray-7917410/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kanada walczy z po\u017carami las\u00f3w. We wtorek szczeg\u00f3lnie niebezpiecznie by\u0142o w prowincji Alberta, gdzie ogie\u0144 zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do miasta Fort McMurray. Wystarczy\u0142y zaledwie trzy godziny, by p\u0142omienie spali\u0142y 10 tysi\u0119cy hektar\u00f3w teren\u00f3w zielonych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kanada-pozary-lasow-w-trzy-godziny-splonelo-dziesiec-tysiecy-hektarow-st7917412?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W trzy godziny sp\u0142on\u0119\u0142o dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy hektar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T06:40:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dw32cx-satynowa-pizama-i-klaps-gazeta-w-pupe-stormy-daniels-ze-szczegolami-opisala-spotkanie-z-donaldem-trumpem-7906289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Michael Cohen, by\u0142y prawnik Donalda Trumpa, odpowiada\u0142 we wtorek na pytania jego obro\u0144c\u00f3w. Chodzi o spraw\u0119 130 tysi\u0119cy dolar\u00f3w zap\u0142aconych aktorce porno Stormy Daniels za milczenie na temat kontakt\u00f3w z Trumpem. Zezna\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce Donalda Trumpa martwi\u0142 wy\u0142\u0105cznie wp\u0142yw, jaki historia Daniels ma na kampani\u0119 wyborcz\u0105, a nie - jak sugerowali obro\u0144cy - na jego rodzin\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-michael-cohen-zeznawal-w-sprawie-donalda-trumpa-i-stormy-daniels-st7917306?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Powiedzia\u0142 do mnie: Totalna katastrofa. Kobiety mnie znienawidz\u0105\". By\u0142y prawnik Trumpa przed s\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T06:28:59+00:00", "description": "<img alt=\"Boeing mo\u017ce zosta\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej w USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8sn931-shutterstock_2272836021-7592010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski Departament Sprawiedliwo\u015bci (DOJ) rozwa\u017ca zarzuty karne dla Boeinga w zwi\u0105zku z dwoma \u015bmiertelnymi katastrofami z udzia\u0142em jego samolot\u00f3w 737 Max - poinformowa\u0142 portal stacji BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/boeing-moze-zostac-pociagniety-do-odpowiedzialnosci-karnej-w-usa-st7917400?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing mo\u017ce zosta\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T06:00:40+00:00", "description": "<img alt=\"W nocy dotarli do lampy, nad ranem do cia\u0142a. Koniec akcji w kopalni, nie \u017cyje trzech g\u00f3rnik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4g61mz-kwk-myslowice-wesola-kopalnia-7915596/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownicy odnale\u017ali g\u00f3rnika poszukiwanego po t\u0105pni\u0119ciu w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje - poinformowa\u0142a Aleksandra Siembiga, rzeczniczka Polskiej Grupy G\u00f3rniczej. To trzecia ofiara tego wstrz\u0105su.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/w-nocy-dotarli-do-lampy-nad-ranem-do-ciala-koniec-akcji-w-kopalni-nie-zyje-trzech-gornikow-st7917414?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W nocy dotarli do lampy, nad ranem do cia\u0142a. Koniec akcji w kopalni, nie \u017cyje trzech g\u00f3rnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T05:28:40+00:00", "description": "<img alt=\"Co jest w bia\u0142ej ksi\u0119dze afery wizowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hpb1os-powstala-biala-ksiega-dotyczaca-afery-wizowej-7917285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brak kontroli nad wydawaniem zezwole\u0144 na prac\u0119 oraz brak rozwi\u0105za\u0144 legislacyjnych i systemowych polityki migracyjnej to najwa\u017cniejsze konkluzje bia\u0142ej ksi\u0119gi w sprawie afery wizowej. Zaprezentowali j\u0105 we wtorek wiceministrowie MSZ Henryka Mo\u015bcicka-Dendys oraz MSWiA Maciej Duszczyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-jest-w-bialej-ksiedze-afery-wizowej-st7917288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co jest w bia\u0142ej ksi\u0119dze afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T04:19:10+00:00", "description": "<img alt=\"Ogr\u00f3d deszczowy przy trasie W-Z\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jshvzs-palnowany-ogod-deszczowy-7917317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie znajduj\u0105cym si\u0119 za Muzeum Niepodleg\u0142o\u015bci, mi\u0119dzy jezdniami trasy W-Z, b\u0119dzie bardziej zielono i powstanie tam ogr\u00f3d deszczowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/muzeum-niepodleglosci-ogrod-deszczowy-przy-trasie-w-z-st7917315?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogr\u00f3d deszczowy przy trasie W-Z", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T04:19:05+00:00", "description": "<img alt=\"Antony Blinken na scenie w kijowskim barze. Zagra\u0142 i za\u015bpiewa\u0142 rockowy przeb\u00f3j\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rr41p2-2024-05-14t195954z_1_lov262914052024rp1_rtrmadv_stream-8256-16x9-mp4_ukraine-crisis-blinken-bar-moment-0001-7917322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef dyplomacji USA Antony Blinken na scenie jednego z kijowskich bar\u00f3w zagra\u0142 na gitarze i za\u015bpiewa\u0142 utw\u00f3r Neila Younga \"Rockin' in the Free World\". Wyst\u0105pi\u0142 u boku lokalnego zespo\u0142u rockowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/antony-blinken-zagral-i-zaspiewal-rockowy-przeboj-w-kijowie-nagranie-st7917320?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken na scenie w kijowskim barze. Zagra\u0142 i za\u015bpiewa\u0142 rockowy przeb\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T04:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Podzi\u0119kowania za pomoc w ratowaniu zwierz\u0105t z p\u0142on\u0105cej obory\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-xglmpb-czesc-krow-udalo-sie-uratowac-7917379/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Godlewo-Warsze niedaleko Ostrowi Mazowieckiej p\u0142on\u0119\u0142a obora. Stra\u017cacy przekazali, \u017ce poszkodowane zosta\u0142y dwie osoby: m\u0119\u017cczyzna i kobieta. Teraz  do ostrowskiej komendy wp\u0142yn\u0119\u0142y podzi\u0119kowania dla dzielnicowych\u00a0sier\u017c. szt.\u00a0Artura Antoniaka oraz\u00a0sier\u017c. szt.\u00a0Arkadiusza\u00a0Plewnickiego\u00a0za pomc w ratowaniu zwierz\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/godlewo-warsze-podziekowania-za-pomoc-w-ratowaniu-zwierzat-z-plonacej-obory-st7894699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzi\u0119kowania za pomoc w ratowaniu zwierz\u0105t z p\u0142on\u0105cej obory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T03:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 15 maja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wx972x-sluzby-bezpieczenstwa-wyprowadzone-na-ulice-tbilisi-7917307/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Krajowa dokona\u0142a przegl\u0105du post\u0119powa\u0144 dotycz\u0105cych incydent\u00f3w w czasie demonstracji w latach 2016-2023. Sekretarz stanu USA Antony Blinken z\u0142o\u017cy\u0142 niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0119 w Kijowie. Gruzi\u0144ski parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o \"agentach zagranicznych\". Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 15 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-srode-15-maja-2024-st7917308?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 15 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 15.05. Aura dopisze, na termometrach do 23 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qo9uu-pogodnie-i-slonecznie-7147504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 15.05 up\u0142ynie pod znakiem pogodnej aury. Termometry poka\u017c\u0105 od 20 do 23 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-1505-aura-dopisze-na-termometrach-do-23-stopni-st7917181?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 15.05. Aura dopisze, na termometrach do 23 stopni", "user": null, "vote": 0}]