[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T20:15:07.652366+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/ee8620e95ca777-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od poniedzia\u0142ku rusza operacja \"Feniks\", maj\u0105ca na celu wsparcie odbudowy na terenach powodziowych - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 na antenie TVN24 gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, szef Sztabu Generalnego WP. Doda\u0142, \u017ce to najwi\u0119ksza tego typu operacja w historii Wojska Polskiego.</p>", "id": 1170434, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/General-Kukula-zapowiada-operacje-Feniks-na-zalanych-terenach-To-najwieksza-tego-typu-operacja-w-historii-Wojska-Polskiego-8814628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142 Kuku\u0142a zapowiada operacj\u0119 \"Feniks\" na zalanych terenach. \"To najwi\u0119ksza tego typu operacja w historii Wojska Polskiego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T20:15:07.065208+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/941bd24a3b1cdb-948-568-0-300-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kulminacja fali we Wroc\u0142awiu jest spodziewana dzi\u015b o p\u00f3\u0142nocy \u2013 powiedzia\u0142a na posiedzeniu sztabu kryzysowego prezeska W\u00f3d Polskich Joanna Kopczy\u0144ska. Podczas spotkania z udzia\u0142em premiera om\u00f3wiono bie\u017c\u0105c\u0105 sytuacj\u0119 w miejscach dotkni\u0119tych powodzi\u0105 i tych, gdzie dopiero ma nadej\u015b\u0107 najwi\u0119ksza fala.</p>", "id": 1170433, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wroclaw-wstrzymuje-oddech-Kulminacja-fali-dzis-o-polnocy-8814642.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wroc\u0142aw wstrzymuje oddech. Kulminacja fali dzi\u015b o p\u00f3\u0142nocy ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T20:15:06.697258+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/b3624c255fe352-948-568-0-115-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedn\u0105 z dezinformacji jest to, \u017ce nie korzystamy z wiedzy systemu Copernicus - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ostrze\u017cenia Komisji Europejskiej by\u0142y analizowane przez krajowe instytuty bardzo szczeg\u00f3\u0142owo, a same prognozy \"by\u0142y zmienne\".</p>", "id": 1170432, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-alarmowala-o-zagrozeniu-juz-10-wrzesnia-Premier-To-dezinformacja-8814618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE alarmowa\u0142a o zagro\u017ceniu ju\u017c 10 wrze\u015bnia? Premier: To dezinformacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:03:52.569421+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/d43a6cb2d623b7-948-568-1080-0-2883-1730.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Delegacja PiS w PE zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce z\u0142o\u017cy wniosek o nowelizacj\u0119 unijnej polityki klimatycznej, bo niekt\u00f3re przepisy blokuj\u0105 budow\u0119 zbiornik\u00f3w retencyjnych. \"Chc\u0105 reformowa\u0107 polityk\u0119 klimatyczn\u0105, uznaj\u0105c, \u017ce zmian klimatu nie ma. To niekonsekwentne\" - oceni\u0142 europose\u0142 PO Bogdan Zdrojewski.</p>", "id": 1170056, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-w-PE-chce-nowelizacji-polityki-klimatycznej-UE-PO-mowi-o-niekonsekwencji-8814598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS w PE chce nowelizacji polityki klimatycznej UE. PO m\u00f3wi o niekonsekwencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:03:52.216158+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/28c6a52b56ee00-948-568-27-123-2727-1636.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister obrony Izraela Joaw Galant og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 \"nowa faza wojny\", a wojska s\u0105 przenoszone na p\u00f3\u0142noc kraju, gdzie od roku trwa wymiana ostrza\u0142\u00f3w z liba\u0144skim Hezbollahem. Szef sztabu generalnego gen. Herci Halewi doda\u0142, \u017ce Izrael ma jeszcze \"wiele zasob\u00f3w\", kt\u00f3re mo\u017cna u\u017cy\u0107 przeciw Hezbollahowi.</p>", "id": 1170055, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-przenosi-sily-na-polnoc-Minister-obrony-Izraela-Rozpoczela-sie-nowa-faza-wojny-8814596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael przenosi si\u0142y na p\u00f3\u0142noc. Minister obrony Izraela: Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 nowa faza wojny ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:03:51.449081+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/396e7e18fcd1d7-948-568-270-89-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Federalny Komitet Otwartego Rynku\nzdecydowa\u0142 si\u0119 na pierwsz\u0105 od marca 2020 roku obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych.</p>", "id": 1170054, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fed-ostro-tnie-stopy-procentowe-we-wrzesniu-2024-Ekonomisci-jednak-nie-mieli-racji-8814265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fed ostro tnie stopy procentowe. Ekonomi\u015bci jednak nie mieli racji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:55:08.580379+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/352fdeb29d604a-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Ministerstwo Rozwoju i Technologii informuje:Do wojew\u00f3dzkich inspektor\u00f3w nadzoru budowlanego do\u0142\u0105czaj\u0105 eksperci z innych region\u00f3w. Od jutra w akcj\u0119 zaanga\u017cowanych ma by\u0107 ju\u017c ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca os\u00f3b.Inspektorzy nadzoru budowalnego...</p>", "id": 1168802, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inspektorzy-nadzoru-budowlanego-z-calego-kraju-ruszyli-na-tereny-objete-powodzia-8814509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inspektorzy nadzoru budowlanego z ca\u0142ego kraju ruszyli na tereny obj\u0119te powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:55:08.385936+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/77e81f45c7ed16-948-568-0-1311-1928-1156.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 300 zosta\u0142 rannych w serii wybuch\u00f3w urz\u0105dze\u0144 elektronicznych, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Libanie. We wtorek w wyniku eksplozji pager\u00f3w zgin\u0119\u0142o tam 12 os\u00f3b, a blisko 3 tys. zosta\u0142o rannych. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 cz\u0142onkowie Hezbollahu, kt\u00f3ry oskar\u017cy\u0142 o atak Izrael i zapowiedzia\u0142 odwet.</p>", "id": 1168801, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-seria-eksplozji-urzadzen-elektronicznych-9-zabitych-setki-rannych-8814547.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna seria eksplozji urz\u0105dze\u0144 elektronicznych: 9 zabitych, setki rannych ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:55:08.025470+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/af912145f37dfd-948-568-0-79-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czeka nas agresywne przejmowanie rynku aptecznego przez sieci - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 PAP prezes Naczelnej Rady Aptekarskiej Marek Tomk\u00f3w odnosz\u0105c si\u0119 do orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3ry uzna\u0142 za niezgodne z konstytucj\u0105 przepisy tzw. Apteki dla Aptekarza 2.0.</p>", "id": 1168800, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-NRA-o-orzeczeniu-TK-ws-Apteki-dla-aptekarza-2-0-czeka-nas-agresywne-przejmowanie-aptek-8814531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NRA o orzeczeniu TK ws. \"Apteki dla aptekarza 2.0\": czeka nas agresywne przejmowanie aptek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:55:07.743730+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/4d968814251e6f-948-568-3-7-1487-892.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadbrygadier Micha\u0142 Kamieniecki przej\u0105\u0142 zarz\u0105dzanie kryzysowe w Stroniu \u015al\u0105skim i L\u0105dku-Zdroju; do obu gmin docieraj\u0105 kolejne oddzia\u0142y wojska - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk w \u015brod\u0119 na platformie X.</p>", "id": 1168799, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-miasta-odsuniete-od-zarzadzania-kryzysem-Nadbrygadier-Michal-Kamieniecki-przejal-zarzadzanie-kryzysowe-w-Stroniu-Slaskim-i-Ladku-Zdroju-8814494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa miasta odsuni\u0119te od zarz\u0105dzania kryzysem. Nadbrygadier Micha\u0142 Kamieniecki przej\u0105\u0142 stery w Stroniu \u015al\u0105skim i L\u0105dku-Zdroju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:55:07.490169+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/fbd9473868c2ff-948-568-30-60-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aroda na GPW i innych \u015bwiatowych rynkach up\u0142yne\u0142a pod znakiem oczekiwania na wie\u015bci zza oceanu. W indeksie WIG20 na morzu czerwieni wyr\u00f3\u017cnia\u0142y si\u0119 tylko pojedyncze zielone wyspy. Przetaczaj\u0105ca si\u0119 przez Polsk\u0119 pow\u00f3d\u017a wp\u0142yn\u0119\u0142a m.in. na akcje sp\u00f3\u0142ek deweloperskich oraz producent\u00f3w wyk\u0142adzin.</p>", "id": 1168798, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolki-deweloperskie-na-plusie-Inwestorzy-poszukiwali-spolek-mogacych-zyskac-na-powodzi-8814435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki deweloperskie na plusie. Inwestorzy poszukiwali sp\u00f3\u0142ek mog\u0105cych zyska\u0107 na powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T16:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/8dd5cf94b5380a-948-568-60-310-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za kilka dni sektor bankowy przygotuje projekt moratorium kredytowego dla poszkodowanych przez pow\u00f3d\u017a - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 PAP prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich (ZBP) Tadeusz Bia\u0142ek. Chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 odroczenia sp\u0142aty rat przez osoby fizyczne i przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "id": 1168803, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiazek-Bankow-Polskich-przygotowuje-projekt-moratorium-kredytowego-dla-powodzian-8814432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zek Bank\u00f3w Polskich przygotowuje projekt moratorium kredytowego dla powodzian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T14:58:15.840846+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/817b2ceb64cbe7-948-568-567-30-3488-2092.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyciek\u0142y wewn\u0119trzne dokumenty moskiewskiej firmy konsultingowej Agentstwo Socialnogo Projektirowania (ASP - Agencja Projektowania Spo\u0142ecznego), tworz\u0105cej na zlecenie Kremla kampanie dezinformacyjne. Analiza wykradzionych plik\u00f3w pozwala zajrze\u0107 za kulisy rosyjskiej machiny propagandowej.</p>", "id": 1168143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-fabryka-propagandy-zhakowana-Wyciekly-wewnetrzne-dokumenty-8814408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska fabryka propagandy zhakowana. Wyciek\u0142y wewn\u0119trzne dokumenty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T14:58:15.553653+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/c77e005351713c-948-567-0-52-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Beata Kempa, by\u0142a europos\u0142anka PiS zwi\u0105zana z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, b\u0119dzie pracowa\u0107 w Kancelarii Prezydenta jako doradca Andrzeja Dudy.</p>", "id": 1168142, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beata-Kempa-zostala-doradczynia-prezydenta-8814374.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Kempa zosta\u0142a doradczyni\u0105 prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T14:58:15.161857+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/5337d3e0eb0cdd-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce przepisy nowelizacji ustawy o ubezpieczeniach eksportowych z lipca 2023 r. s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Decyzja TK ma zwi\u0105zek z pracami legislacyjnymi dotycz\u0105cymi zawartych w noweli przepis\u00f3w Prawa farmaceutycznego.</p>", "id": 1168141, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apteka-dla-aptekarza-2-0-niezgodna-z-Konstytucja-Trybunal-zdecydowal-8814373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apteka dla aptekarza 2.0. niezgodna z Konstytucj\u0105. Trybuna\u0142 zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:49:34.949290+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/6be912452b964c-948-568-14-128-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obywateli projekt ustawy ws. budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego zosta\u0142 w \u015brod\u0119 z\u0142o\u017cony w Sejmie - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 stowarzyszenie TakDlaCPK. Pod projektem zebrano ok. 193 tys. podpis\u00f3w. Zak\u0142ada on m.in. budow\u0119 lotniska do 2030 r.</p>", "id": 1167669, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/193-tys-podpisow-W-Sejmie-zlozono-obnywatelski-projekt-dotyczacy-budowy-CPK-8814322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "193 tys. podpis\u00f3w. W Sejmie z\u0142o\u017cono obywatelski projekt dotycz\u0105cy budowy CPK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:49:34.729255+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/f908b09f1adeeb-948-568-52-0-1444-866.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztab Generalny Wojska Polskiego poinformowa\u0142 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 o intensywnych dzia\u0142aniach patroli wyposa\u017conych w noktowizj\u0119 i termowizj\u0119 na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105. W zwi\u0105zku z doniesieniami o grupach szabrownik\u00f3w specjalne dzia\u0142ania zapowiedzia\u0142 szef MON.</p>", "id": 1167668, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-i-policja-patroluja-ulice-zalanych-miast-8813975.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko i policja patroluj\u0105 ulice zalanych miast ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:49:34.146979+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/d41ccc9036a937-948-568-65-160-1935-1160.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za\u0142o\u017cyciel funduszu hedgingowego Point72 Asset Management og\u0142osi\u0142, \u017ce wycofuje si\u0119 z czynnego inwestowania. Nazywany kr\u00f3lem szybkiego i zdecydowanego dzia\u0142ania, swego czasu by\u0142 bohaterem skandalu na Wall Street. Polscy inwestorzy jego firm\u0119 znaj\u0105 z najwi\u0119kszej pozycji na spadek cen akcji CD Projektu.</p>", "id": 1167667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jego-fundusz-mial-najwieksza-krotka-na-CD-Projekt-Konczy-handlowac-w-Point72-8814288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jego fundusz mia\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 \u201ekr\u00f3tk\u0105\u201d na CD Projekt. Ko\u0144czy handlowa\u0107 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:56:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/1a4dcd796d378d-948-568-15-145-1983-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Holandii poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Komisji Europejskiej z wnioskiem o wy\u0142\u0105czenie kraju z unijnych przepis\u00f3w migracyjnych. Celem Hagi jest wdro\u017cenie nowych restrykcji dotycz\u0105cych migrant\u00f3w, kt\u00f3rych nie chce na swoim terytorium.</p>", "id": 1168144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holandia-prosi-KE-o-zwolnienie-z-unijnych-przepisow-migracyjnych-8814233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holandia prosi KE o zwolnienie z unijnych  przepis\u00f3w migracyjnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:44:04.714800+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/04a6be9fdb44c2-948-568-122-0-3060-1835.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kamienice frontowe wraz z oficynami po\u0142o\u017cone w Warszawie przy ul. Chocimskiej 33, Skolimowskiej 4 i Skolimowskiej 6 wraz z terenem zosta\u0142y wpisane rejestru zabytk\u00f3w nieruchomych wojew\u00f3dztwa mazowieckiego - poinformowa\u0142 mazowiecki wojew\u00f3dzki konserwator zabytk\u00f3w</p>", "id": 1167160, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-zabytki-w-stolicy-To-luksusowe-kamienice-z-Mokotowa-8814255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zabytki w stolicy. To luksusowe kamienice z Mokotowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:44:04.450958+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/66315ef4d2a52c-948-568-33-148-1886-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce potr\u0105ci 200 mln euro W\u0119grom z przynale\u017cnych im funduszy unijnych, poniewa\u017c Budapeszt nie zap\u0142aci\u0142 na czas grzywny za \u0142amanie unijnego prawa, m.in. poprzez przetrzymywanie os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o ochron\u0119 w strefach tranzytowych i wydalanie z kraju tych, kt\u00f3re czeka\u0142y na rozpatrzenie odwo\u0142a\u0144.</p>", "id": 1167159, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-potraci-Wegrom-200-mln-euro-z-funduszy-unijnych-8814291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE potr\u0105ci W\u0119grom 200 mln euro z funduszy unijnych ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:44:03.450775+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/387e8b5792a655-948-568-32-0-4352-2611.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen b\u0119dzie przebywa\u0107 z wizyt\u0105 we Wroc\u0142awiu - poinformowa\u0142 CIR. Spotka\u0107 z ni\u0105 ma si\u0119 nie tylko premier Donald Tusk, ale r\u00f3wnie\u017c premier Czech Petr Fiala, premier S\u0142owacji Robert Fico oraz kanclerz Austrii Karl Nehammer.</p>", "id": 1167158, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ursula-von-der-Leyen-we-Wroclawiu-szykujacym-sie-na-fale-powodziowa-Spotka-sie-z-premierami-zalanych-krajow-8814239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen we Wroc\u0142awiu szykuj\u0105cym si\u0119 na fal\u0119 powodziow\u0105. Spotka si\u0119 z premierami zalanych kraj\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:44:02.197814+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/5fb93e9a396f5c-948-568-71-51-3980-2388.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142, \u017ce resort klimatu przygotowuje mechanizm po\u017cyczkowy dla samorz\u0105d\u00f3w na odbudow\u0119 po powodzi. Przyzna\u0142, \u017ce m\u00f3wienie o po\u017cyczkach w obecnej sytuacji by\u0142o niezr\u0119czno\u015bci\u0105 komunikacyjn\u0105, do kt\u00f3rej nie powinno doj\u015b\u0107.</p>", "id": 1167157, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Holownia-tlumaczy-chodzi-o-pozyczki-dla-samorzadow-nie-dla-powodzian-8814240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: M\u00f3wienie o po\u017cyczkach w sytuacji powodzi by\u0142o niezr\u0119czno\u015bci\u0105 komunikacyjn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:44:01.040945+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/26ef0a13f6ebe0-948-568-685-141-3344-2006-C2.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z powodu powodzi w po\u0142udniowo-zachodniej Polsce wy\u0142\u0105czono z u\u017cytkowania kilka stacji paliw, a kolejne przygotowywane s\u0105 do ewakuacji - poda\u0142 Orlen. Uszkodzona zosta\u0142a te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 infrastruktury przesy\u0142owej dla odbiorc\u00f3w gazu. Koncern zaznaczy\u0142, \u017ce wspiera s\u0142u\u017cby walcz\u0105ce z \u017cywio\u0142em.</p>", "id": 1167156, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-przygotowuje-sie-ewakuacji-stacji-Obecnie-dzialaja-w-pelnym-zakresie-8814250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen przygotowuje si\u0119 do ewakuacji stacji. \"Obecnie dzia\u0142aj\u0105 w pe\u0142nym zakresie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T12:43:59.646066+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/1de36624afbddd-948-568-0-11-1479-887.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u015b koncentrujemy si\u0119 na tym, aby Odra utrzyma\u0142a si\u0119 w korycie. Wed\u0142ug zapewnie\u0144 ekspert\u00f3w fala powinna przej\u015b\u0107 przez Opole bez naruszenia swojej linii - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 na briefingu szef MSWiA Tomasz Siemoniak.</p>", "id": 1167155, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzis-broni-sie-Opole-Fala-powodziowa-przejdzie-przez-miasto-wieczorem-8814264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b broni si\u0119 Opole. Fala powodziowa przejdzie przez miasto wieczorem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:14:17.588366+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a6855771a0a3c4-948-568-0-190-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa Komisja Europejska, kt\u00f3rej sk\u0142ad przedstawiono we wtorek, b\u0119dzie bardziej konserwatywna i skupiona na gospodarce - ocenia w \u015brod\u0119 dziennik \"L'Opinion\". Prasa francuska zaznacza, \u017ce teka bud\u017cetowa przypad\u0142a Polsce, a obronno\u015b\u0107 i dyplomacja - krajom ba\u0142tyckim.</p>", "id": 1166577, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jaka-bedzie-nowa-Komisja-Europejska-Bardziej-konserwatywna-8814173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka b\u0119dzie nowa Komisja Europejska? \"Bardziej konserwatywna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:14:17.181043+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d98322251924a2-948-568-330-408-3046-1827.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Google wygra\u0142a w \u015brod\u0119 przed Trybuna\u0142em Sprawiedliwo\u015bci UE proces z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w sprawie anulowania 1,49 mld euro kary na\u0142o\u017conej na ameryka\u0144skie przedsi\u0119biorstwo przed pi\u0119cioma laty.</p>", "id": 1166576, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Google-nie-zaplaci-niemal-1-5-mld-euro-kary-KE-przegrala-w-TSUE-8814198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google nie zap\u0142aci niemal 1,5 mld euro kary. KE przegra\u0142a w TSUE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:14:16.737079+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/77e81f45c7ed16-948-568-0-1311-1928-1156.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Eksploduj\u0105ce pagery nale\u017c\u0105ce do cz\u0142onk\u00f3w Hezbollahu nie zosta\u0142y wyprodukowane na Tajwanie, ale na W\u0119grzech - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AP.  Cho\u0107 mia\u0142y logo tajwa\u0144skiej firmy Gold Apollo, faktycznie zosta\u0142y wyprodukowane przez licencjobiorc\u0119 - przedsi\u0119biorstwo BAC Consulting KFT z siedzib\u0105 w Budapeszcie.</p>", "id": 1166575, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybuchowe-pagery-czlonkow-Hezbollahu-wyszly-z-wegierskiej-fabryki-8814166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchowe pagery cz\u0142onk\u00f3w Hezbollahu wysz\u0142y z w\u0119gierskiej fabryki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:14:15.994900+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/fbd9473868c2ff-948-568-30-60-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />UOKiK monitoruje, czy na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105 mo\u017ce dochodzi\u0107 do zm\u00f3w cenowych lub nadu\u017cywania pozycji dominuj\u0105cej, kt\u00f3rych efektem by\u0142by np. wzrost cen produkt\u00f3w pierwszej potrzeby - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Urz\u0105d. UOKiK zach\u0119ca te\u017c do zg\u0142aszania zaobserwowanych nieprawid\u0142owo\u015bci.</p>", "id": 1166573, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-rynku-potrzebna-jest-empatia-UOKiK-sprawdza-powodziowe-ceny-8814189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Na rynku potrzebna jest empatia\". UOKiK sprawdza \"powodziowe\" ceny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:14:15.399148+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/c0db8aee6dc08e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rumunia ponownie zosta\u0142a krajem o najwy\u017cszej inflacji HICP w\nUnii Europejskiej, wyprzedzaj\u0105c Belgi\u0119 i Polsk\u0119. Podwy\u017cszona inflacja wci\u0105\u017c jest\nproblemem w wielu cz\u0119\u015bciach Europy.</p>", "id": 1166572, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-krajach-Unii-Europejskiej-w-sierpniu-2024-8814172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rumunia ponownie liderem euroinflacji. Polska niestety na podium", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/51d9e3974a7a4e-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister ds. UE Adam Sz\u0142apka skierowa\u0142 do unijnych komisarzy list, w kt\u00f3rym zapowiedzia\u0142 ch\u0119\u0107 skorzystania z unijnego Funduszu Solidarno\u015bci ze wzgl\u0119du na przechodz\u0105c\u0105 przez kraj pow\u00f3d\u017a. Wniosek zostanie z\u0142o\u017cony po oszacowaniu strat - w\u0142adze maj\u0105 na to 12 tygodni od daty pierwszej szkody.</p>", "id": 1166574, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walka-z-powodzia-i-jej-skutkami-oplacona-z-euro-Polska-zglosila-sie-do-unijnego-Funduszu-Solidarnosci-8814163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka z powodzi\u0105 i jej skutkami op\u0142acona z euro. Polska zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do unijnego Funduszu Solidarno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:57.854803+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/a6e8e086bd7d31-948-568-361-537-3755-2253.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w na szkod\u0119 Micha\u0142a O. Chodzi o ksi\u0119dza aresztowanego w post\u0119powaniu dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p>", "id": 1166136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przekroczenie-uprawnien-w-sprawie-ks-Olszewskiego-Prokuratura-wszczyna-sledztwo-8814107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekroczenie uprawnie\u0144 w sprawie ks. Olszewskiego. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:57.532207+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/e0785aa122d916-945-567-7-181-2893-1736.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 kolejne posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, kt\u00f3ra mia\u0142a przes\u0142ucha\u0107 by\u0142ego szefa Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego Piotra Pogonowskiego. Do przes\u0142uchania jednak nie dosz\u0142o, gdy\u017c \u015bwiadek nie stawi\u0142 si\u0119 na posiedzeniu.</p>", "id": 1166135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-szef-ABW-nie-stawil-sie-przed-komisja-sledcza-ds-Pegasusa-Wezwanie-doreczono-8814126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef ABW nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. \"Wezwanie dor\u0119czono\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:57.300952+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/bbb3e4af1c975f-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Misja Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (IAEA) zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pozytywn\u0105 ocen\u0105 przygotowania Polski do budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej - poinformowa\u0142o na stronie Ministerstwo Przemys\u0142u.</p>", "id": 1166134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miedzynarodowa-Agencja-Energii-Atomowej-zadowolona-z-Polski-Wydala-ocene-przygotowan-8814131.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowa Agencja Energii Atomowej zadowolona z Polski? Wyda\u0142a ocen\u0119 przygotowa\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:56.993146+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/4c6c801db04ab8-948-568-0-42-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ursus to ceniona\npolska marka, znana na ca\u0142ym \u015bwiecie. Mimo to w 2021 r.\u00a0warszawski s\u0105d\nog\u0142osi\u0142 upad\u0142o\u015b\u0107 firmy. Obecnie poszukuje ona nowego w\u0142a\u015bciciela, kt\u00f3ry b\u0119dzie\nm\u00f3g\u0142 kontynuowa\u0107 produkcj\u0119. Mo\u017ce j\u0105 kupi\u0107 za co najmniej 74 mln z\u0142.</p>", "id": 1166133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkowali-najpopularniejsze-w-Polsce-traktory-Co-dalej-z-legendarna-marka-8814153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkowali najpopularniejsze w Polsce traktory. Co dalej z legendarn\u0105 mark\u0105?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:56.614574+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/2f74a52905f7b9-945-560-38-192-2161-1296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Holenderski Metinvest jest zainteresowany wydzier\u017cawieniem huty stali, wchodz\u0105cej w sk\u0142ad Liberty Cz\u0119stochowa - podano na stronie UOKiK.</p>", "id": 1166132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holenderski-Metinvest-zainteresowany-wydzierzawienim-czesci-mienia-Liberty-Czestochowa-8814127.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratunek dla Huty Cz\u0119stochowa? Holenderska firma zainteresowana dzier\u017caw\u0105... ale mienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:56.398780+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/1a36f2cbc3da33-948-568-0-109-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W oczekiwaniu na wie\u015bci z Rezerwy Federalnej z\u0142oty umocni\u0142 si\u0119\nwobec euro, a kurs dolara utrzyma\u0142 si\u0119 blisko tegorocznych minim\u00f3w.</p>", "id": 1166131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-spadl-przed-posiedzeniem-Fedu-Czy-czeka-nas-ostre-ciecie-8814115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek z\u0142otego szykuje si\u0119 na wie\u015bci z Fedu. Czy czeka nas ostre ci\u0119cie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:56.217259+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/df898334fb82dc-948-568-124-0-1872-1123.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba kradzionych aut w Polsce spada z roku na rok. Nie oznacza to jednak, \u017ce w\u0142a\u015bciciele kilku popularnych modeli mog\u0105 spa\u0107 spokojnie \u2013 wynika z danych Instytutu Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar, o czym donosi \u201eAuto \u015awiat\u201d.\u00a0Oto lista aut najcz\u0119\u015bciej wyrejestrowywanych z powodu kradzie\u017cy.</p>", "id": 1166130, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najczesciej-kradzione-auta-w-Polsce-8814117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulubione auta z\u0142odziei. Te modele kradzione s\u0105 najcz\u0119\u015bciej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T09:50:56.030883+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/b8cfd5e720a04f-948-568-192-0-2252-1351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestorzy zareagowali przecen\u0105 akcji 11bit studios, po tym jak na rynku ukaza\u0142y si\u0119 pierwsze recenzje oczekiwanej gry trzeciej najwi\u0119kszej sp\u00f3\u0142ki z bran\u017cy gamingowej na polskiej gie\u0142dzie. Chocia\u017c media wysoko oceniaj\u0105 now\u0105 gr\u0119, to notowania akcji jej producenta spadaj\u0105. \"Jak zwykle\" mo\u017cna by powiedzie\u0107.</p>", "id": 1166129, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-z-11-bit-studios-to-samo-Inwestowanie-pod-premiere-Frostpunk-2-to-ciezki-kawalek-chleba-8814134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powt\u00f3rka z rozrywki w 11 bit studios? Inwestowanie pod premiery gry to ci\u0119\u017cki kawa\u0142ek chleba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/db114e23038aa4-948-568-0-0-1491-894.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144ski lotniskowiec Liaoning i dwa niszczyciele rakietowe wp\u0142yn\u0119\u0142y na kr\u00f3tko do strefy przyleg\u0142ej Japonii - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 resort obrony w Tokio dodaj\u0105c, \u017ce to pierwszy taki przypadek. W sierpniu dosz\u0142o tak\u017ce po raz pierwszy do naruszenia przestrzeni powietrznej Japonii przez wojsko ChRL.</p>", "id": 1166578, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekin-testuje-Tokio-Lotniskowiec-ChRL-po-raz-pierwszy-wplynal-do-japonskiej-strefy-przyleglej-8814077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekin testuje Tokio. Lotniskowiec ChRL po raz pierwszy wp\u0142yn\u0105\u0142 do japo\u0144skiej strefy przyleg\u0142ej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/f9d3489f3553d3-948-568-0-262-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wnioski o pomoc dla powodzian b\u0119d\u0105 realizowane na bie\u017c\u0105co; najcz\u0119\u015bciej zg\u0142aszan\u0105 potrzeb\u0105 s\u0105 osuszacze - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 wojewoda \u015bl\u0105ski Marek W\u00f3jcik.  Poinformowa\u0142, \u017ce spodziewane s\u0105 utrudnienia na autostradzie A4 zwi\u0105zane z transportem ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu dla Opola.</p>", "id": 1166137, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powodz-2024-To-poszukiwany-produkt-Wnioski-na-sfinansowanie-zakupu-ida-na-biezaco-8814069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwany produkt na terenach powodziowych. \"Wnioski na sfinansowanie zakupu id\u0105 na bie\u017c\u0105co\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:04:13.070165+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/7575e1afe2bb05-948-568-90-15-2490-1493.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 w \u015brod\u0119 o wywa\u017cony spos\u00f3b informowania ludno\u015bci z teren\u00f3w zagro\u017conych powodzi\u0105. Szef IMGW Robert Czerniawski poda\u0142, \u017ce na ten moment sytuacja we Wroc\u0142awiu wydaje si\u0119 by\u0107 bezpieczna. Apogeum sytuacji powodziowej jest m.in. w O\u0142awie.</p>", "id": 1165474, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-na-sztabie-kryzysowym-informujmy-ludnosc-w-wywazony-sposob-8814039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk na sztabie kryzysowym: informujmy ludno\u015b\u0107 w \"wywa\u017cony\" spos\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:04:12.557469+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/04ee1c0df25144-948-568-435-464-2562-1537.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odnotowano dot\u0105d dwa zdarzenia zwi\u0105zane z szabrownikami -  poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rano podczas posiedzenia sztabu kryzysowego zwi\u0105zanego z powodzi\u0105 zast\u0119pca komendanta g\u0142\u00f3wnego policji nadinspektor Roman Kuster.</p>", "id": 1165473, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szabrownicy-korzystaja-z-powodzi-Policja-odnotowuje-kazdy-przypadek-8814063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szabrownicy korzystaj\u0105 z powodzi. Policja odnotowuje ka\u017cdy przypadek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:04:12.115034+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/9204ead6289549-948-568-0-164-1991-1194.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nasili\u0142a dzia\u0142ania dezinformacyjne przeciw kandydatce Demokrat\u00f3w na prezydenta USA, wiceprezydentce Kamali Harris, rozpowszechniaj\u0105c nagrania szerz\u0105ce teorie spiskowe \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek w raporcie ameryka\u0144ski koncern Microsoft.</p>", "id": 1165471, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-znowu-macza-palce-w-wyborach-w-USA-Microsoft-Nasila-kampanie-przeciw-Kamali-Harris-8814066.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja znowu macza palce w wyborach w USA. Microsoft: Nasila kampani\u0119 przeciw Kamali Harris", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:04:10.070255+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/26ef0a13f6ebe0-948-568-685-141-3344-2006-C2.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aroda, 18 wrze\u015bnia, to ostatni dzie\u0144, aby naby\u0107 akcje Orlenu na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i uzyska\u0107 prawo do dywidendy. Jak si\u0119 okazuje, inwestorzy b\u0119d\u0105 musieli uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107, poniewa\u017c na przelew od polskiego giganta b\u0119d\u0105 czeka\u0107 najd\u0142u\u017cej spo\u015br\u00f3d wszystkich sp\u00f3\u0142ek notowanych na GPW.</p>", "id": 1165467, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeszcze-mozna-wziac-dywidende-z-Orlenu-Na-przelew-trzeba-czekac-najdluzej-na-GPW-8814072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze mo\u017cna wzi\u0105\u0107 dywidend\u0119 z Orlenu. Na przelew trzeba czeka\u0107 najd\u0142u\u017cej na GPW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:56:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/352fdeb29d604a-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W razie potrzeby rz\u0105d wprowadzi ceny urz\u0119dowe na niekt\u00f3re produkty pierwszej potrzeby - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Jak przypomnia\u0142, s\u0105 narz\u0119dzia prawne zwi\u0105zane ze stanami nadzwyczajnymi, kt\u00f3re to umo\u017cliwiaj\u0105.</p>", "id": 1165470, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drozyzna-w-sklepach-na-terenach-powodziowych-Rzad-moze-wprowadzic-narzedzia-do-kontroli-cen-8814051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017cyzna w sklepach na terenach powodziowych. Rz\u0105d mo\u017ce wprowadzi\u0107 ceny urz\u0119dowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/d8a8c64c587016-948-568-5-5-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kredyty mieszkaniowe powodzian przez 12 miesi\u0119cy b\u0119d\u0105 umorzone; pa\u0144stwo - poprzez fundusz - we\u017amie na siebie sp\u0142at\u0119 tych kredyt\u00f3w - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk we Wroc\u0142awiu podczas kolejnego posiedzenia powodziowego sztabu kryzysowego.</p>", "id": 1165468, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hipoteki-powodzian-przez-12-miesiecy-beda-umorzone-Tusk-Panstwo-wezmie-na-siebie-splate-8814049.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hipoteki powodzian przez 12 miesi\u0119cy b\u0119d\u0105 umorzone. Tusk: Pa\u0144stwo we\u017amie na siebie sp\u0142at\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/3c117d08faa48d-948-568-0-25-2576-1545.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister Finans\u00f3w zapowiedzia\u0142 przesuni\u0119cie terminu p\u0142atno\u015bci sk\u0142adek ZUS. Przedsi\u0119biorcy dotkni\u0119ci powodzi\u0105 b\u0119d\u0105 mogli uregulowa\u0107 nale\u017cno\u015b\u0107 w przysz\u0142ym roku, bez odsetek.</p>", "id": 1165469, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Finansow-przesuwa-termin-platnosci-skladek-ZUS-dla-firm-dotknietych-powodzia-8814048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Finans\u00f3w przesuwa termin p\u0142atno\u015bci sk\u0142adek ZUS dla firm dotkni\u0119tych powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:37:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/af26799598de3a-948-568-0-247-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku spadaj\u0105 w \u015brod\u0119 po dw\u00f3ch poprzednich sesjach ze zwy\u017ckami notowa\u0144. Inwestorzy oceniaj\u0105 stan zapas\u00f3w ropy i jej produkt\u00f3w w USA, utrzymuj\u0105ce si\u0119 napi\u0119cia na Bliskim Wschodzie i zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 og\u0142oszenie decyzji monetarnej Fed - informuj\u0105 maklerzy.</p>", "id": 1165476, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynki-czekaja-na-Fed-Ceny-ropy-w-USA-znow-znizkuja-8814041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynki czekaj\u0105 na Fed. Ceny ropy w USA zn\u00f3w zni\u017ckuj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/81cda3041213b2-948-568-0-99-3431-2058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Akcjonariusze Ferrum og\u0142osili przymusowy wykup 2.639.829 akcji sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 4,56 proc. og\u00f3lnej liczby akcji. Cena wykupu wynosi 4,4 z\u0142 za akcj\u0119 - podano w Pulsie Biznesu.</p>", "id": 1165477, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcjonariusze-Ferrum-oglosili-przymusowy-wykup-akcji-spolki-8814035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcjonariusze Ferrum og\u0142osili przymusowy wykup akcji sp\u00f3\u0142ki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/e315611eb21c19-948-568-46-0-1747-1048.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Atak ukrai\u0144skiego drona spowodowa\u0142 po\u017car w mie\u015bcie Toropiec w obwodzie twerskim na zachodzie Rosji \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef w\u0142adz obwodu twerskiego Igor Rudenia na Telegramie. Wed\u0142ug ukrai\u0144skich medi\u00f3w, w Toropcu p\u0142onie i eksploduje magazyn amunicji.</p>", "id": 1165478, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainski-dron-trafia-w-magazyn-amunicji-na-zachodzie-Rosji-Ewakuowano-czesc-miasta-8814030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski dron trafia w magazyn amunicji na zachodzie Rosji. Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T06:24:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/aa83b5a2e9ee73-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Dolnej Austrii zaczyna si\u0119 szacowanie szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych przez pow\u00f3d\u017a. W Wiedniu wznowiono kursowanie metra. W Alpach nadal obowi\u0105zuje ostrze\u017cenie przed lawinami.</p>", "id": 1165480, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-Dolnej-Austrii-rozpoczely-szacowanie-strat-spowodowanych-powodzia-8814011.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Dolnej Austrii rozpocz\u0119\u0142y szacowanie strat spowodowanych powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:44:28.651308+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d43abb20d5f4d3-948-568-0-134-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przez O\u0142aw\u0119 (woj. dolno\u015bl\u0105skie) przechodzi fala powodziowa, dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb, m.in. stra\u017cy po\u017carnej i wojsk obrony terytorialnej skupiaj\u0105 si\u0119 na zabezpieczaniu wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 rano PAP st. kpt. Micha\u0142 W\u00f3jtowicz z Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w O\u0142awie.</p>", "id": 1165165, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-Olawe-przechodzi-fala-powodziowa-Sluzby-zabezpieczaja-waly-8814005.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez O\u0142aw\u0119 przechodzi fala powodziowa. S\u0142u\u017cby zabezpieczaj\u0105 wa\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:44:28.453364+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/07feb71ae028b1-948-568-3-100-1434-860.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubezpieczyciele notuj\u0105 wzrost zg\u0142osze\u0144 szk\u00f3d z teren\u00f3w powodziowych - wynika z informacji przekazanych PAP przez cz\u0119\u015b\u0107 firm. Na przyk\u0142ad Warta w poniedzia\u0142ek odnotowa\u0142a o 300 proc. wi\u0119cej zg\u0142osze\u0144 szk\u00f3d z indywidualnych ubezpiecze\u0144 maj\u0105tkowych ni\u017c normalnie. Wzrost zg\u0142osze\u0144 szk\u00f3d sygnalizuje te\u017c Link4.</p>", "id": 1165164, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powodz-w-Polsce-Ubezpieczyciele-notuja-wzrost-zgloszen-szkod-8814023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce. Ubezpieczyciele notuj\u0105 wzrost zg\u0142osze\u0144 szk\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/46499e9fcbeb01-948-568-0-276-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy b\u0119d\u0105 jednymi z pierwszych w Europie, kt\u00f3rzy mog\u0105 uzyska\u0107 World ID, \u201ecyfrowy paszport\u201d potwierdzaj\u0105cy, \u017ce s\u0105 lud\u017ami. Ma to by\u0107 remedium na deepfake\u2019i - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolita\". Dodaje, \u017ce inicjatywie przygl\u0105da si\u0119 UODO .</p>", "id": 1165168, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-sprawdzi-czy-nie-jestes-botem-Polacy-moga-uzyskac-World-ID-8813996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI sprawdzi, czy nie jeste\u015b botem. Polacy mog\u0105 uzyska\u0107 \u201ecyfrowy paszport\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/dd76383b462493-948-568-2-7-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resorty finans\u00f3w i rodziny twardo stoj\u0105 przy swoim w kwestii finansowania podwy\u017cki zasi\u0142ku pogrzebowego - informuje \u015brodowa \"Rzeczpospolita\". Problemem jest m.in. wysoko\u015b\u0107 zasi\u0142ku, kt\u00f3ra zdaniem MF powinna wynosi\u0107 6450 z\u0142; wzrost do 7 tys. z\u0142 uznaje za bezzasadny. Odmienne zdanie ma jednak MRPiPS.</p>", "id": 1165167, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasilek-pogrzebowy-podzielil-resorty-MF-Wzrost-do-7000-zl-bezzasadny-8813991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy podzieli\u0142 resorty. MF: Wzrost do 7000 z\u0142 bezzasadny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/4dd2c2e2e5916b-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O tym, jak zepsuli\u015bmy nasz\u0105 prac\u0119 i czy da si\u0119 j\u0105 jeszcze naprawi\u0107 m\u00f3wi w wywiadzie dla tygodnika \"Polityka\" dr Marcin Stanecki, szef Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy.</p>", "id": 1165166, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Od-pracownika-do-niewolnika-Jak-zepsulismy-nasza-prace-8813984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od pracownika do niewolnika. Jak zepsuli\u015bmy nasz\u0105 prac\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:48.794402+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/7aedba5846d1c2-948-569-0-0-1666-1000.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Logowanie do bankowo\u015bci elektronicznej i aktywne korzystanie z karty \u2013 tyle wystarczy, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w najnowszej promocji PKO Banku Polskiego. Najnowsza promocja kont osobistych pozwoli zarobi\u0107 do 500 z\u0142, je\u015bli klient b\u0119dzie regularnie si\u0119ga\u0142 po plastik od tego banku.</p>", "id": 1164998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Latwe-500-zl-w-promocji-bankowej-od-PKO-BP-8813574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141atwe 500 z\u0142 od kolejnego banku. Wystarcz\u0105 p\u0142atno\u015bci kart\u0105 i aplikacja do uzyskania premii ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:48.540541+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/ee9ff7d27e3959-948-568-336-302-1296-777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygl\u0105da na to, \u017ce lada moment mar\u017ca poni\u017cej 2 pp. stanie si\u0119 bia\u0142ym krukiem. Na rynku kredyt\u00f3w hipotecznych ze zmiennym oprocentowaniem trend jest zdecydowanie niekorzystny dla klient\u00f3w.</p>", "id": 1164997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-wrzesien-2024-8812892.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hipoteki ze zmienn\u0105 stop\u0105 coraz dro\u017csze, a wyb\u00f3r skromny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:48.307889+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/389ef78f95637a-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Strajk w Boeingu og\u0142oszony przez 30 tys. pracownik\u00f3w w pi\u0105tek poci\u0105gn\u0105\u0142 za sob\u0105 natychmiastowe dzia\u0142ania kierownictwa. Zapowiedziano \"natychmiastowe ci\u0119cia wydatk\u00f3w\", co r\u00f3wna si\u0119 m.in. zwolnieniom.\u00a0</p>", "id": 1164996, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Albo-koniec-strajku-albo-przymusowy-urlop-Boeing-sie-nie-patyczkuje-8813512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Albo koniec strajku, albo przymusowy urlop\". Boeing si\u0119 nie patyczkuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:48.074768+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4d6572a7fafd69-948-568-0-282-4021-2413.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniowej analizie sprawdzamy, ile kosztuje po\u017cyczenie 50 tys. z\u0142 na pi\u0119\u0107 lat. Miesi\u0119czne raty kredytu got\u00f3wkowego zaczynaj\u0105 si\u0119 od kwoty 1060 z\u0142 i si\u0119gaj\u0105 1170 z\u0142 w wariancie bez ubezpieczenia \u2013 wynika z symulacji przygotowanych przez banki.</p>", "id": 1164995, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kredytow-gotowkowych-wrzesien-2024-r-8813371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje po\u017cyczenie 50 tys. z\u0142? Sprawd\u017a ranking kredyt\u00f3w got\u00f3wkowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:47.851582+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/ecd61b9b8ed3c0-948-568-42-92-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c w czwartek S\u0105d Najwy\u017cszy we\u017amie pod lup\u0119 kwesti\u0119 dalszych los\u00f3w proces\u00f3w kredytobiorc\u00f3w Getin Banku. To jednak nie jedyny wa\u017cny w\u0105tek \u2013 w ostatnich dniach pytanie bezpo\u015brednio dotycz\u0105ce klient\u00f3w trafi\u0142o do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.</p>", "id": 1164994, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyspieszenie-w-sprawie-frankowiczow-z-Getin-Banku-Nadchodza-wazne-rozstrzygniecia-8813527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyspieszenie w sprawie frankowicz\u00f3w z Getin Banku? Nadchodz\u0105 wa\u017cne rozstrzygni\u0119cia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:22:47.640175+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/014369c9149146-948-568-420-577-2375-1424.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mglista wizja kolejnego programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w mieszkaniowych coraz mocniej sch\u0142adza rynek mieszka\u0144. Cho\u0107 lipiec przyni\u00f3s\u0142 wzrost wniosk\u00f3w o kredyty mieszkaniowe, to coraz cz\u0119\u015bciej eksperci zajmuj\u0105cy si\u0119 rynkiem m\u00f3wi\u0105 nie tyle o zahamowaniu podwy\u017cek, ile o korekcie cen.</p>", "id": 1164993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-nieruchomosci-ostro-zakreca-Nadchodzi-czas-kupujacego-8813589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek nieruchomo\u015bci ostro zakr\u0119ca. \u201eNadchodzi czas kupuj\u0105cego\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/4ed56e72b07dc9-948-568-0-79-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przemija fala du\u017cych inwestycji zagranicznych, kt\u00f3re trafia\u0142y do Polski w ostatnich latach. Jest to efekt globalnej recesji w przemy\u015ble, obni\u017cenia zysk\u00f3w firm, ale te\u017c rosn\u0105cych koszt\u00f3w w Polsce. Decyzja Intela o rezygnacji z budowy fabryki w Polsce jest tu elementem szerszego zjawiska \u2013 czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\u201d.</p>", "id": 1165163, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wycofanie-sie-Intela-to-element-szerszego-trendu-Problemow-jest-wiele-8813982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycofanie si\u0119 Intela to element szerszego trendu. Problem\u00f3w jest wiele", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T03:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/9e792de59edc84-948-568-11-148-2189-1313.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d premiera Luisa Montenegro og\u0142osi\u0142 we wtorek wieczorem w Portugalii stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w gminach ogarni\u0119tych przez po\u017cary kompleks\u00f3w le\u015bnych i \u0142\u0105k, g\u0142\u00f3wnie w \u015brodkowej i p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci kraju.</p>", "id": 1165171, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Portugalii-oglosil-stan-kleski-zywiolowej-z-powodu-rozleglych-pozarow-lasow-i-lak-8813980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Portugalii og\u0142osi\u0142 stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej z powodu rozleg\u0142ych po\u017car\u00f3w las\u00f3w i \u0142\u0105k", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T00:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bea51e1519a1e9-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Holenderski rz\u0105d poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 zmniejszy\u0107 \u015brodki na  pomoc rozwojow\u0105 w bud\u017cecie o ponad dwie trzecie w ci\u0105gu najbli\u017cszych trzech lat w zwi\u0105zku z oczekiwanym pogorszeniem stanu finans\u00f3w pa\u0144stwa.</p>", "id": 1165169, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Holandii-tnie-pomoc-rozwojowa-Deficyt-budzetowy-gwaltownie-rosnie-8813970.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Holandii tnie pomoc rozwojow\u0105. Deficyt bud\u017cetowy gwa\u0142townie ro\u015bnie", "vote": 0}]