[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T21:35:46.216152+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-teraz-jest-kulminacja-nowe-informacje-z-opola,nId,7818366\"><img src=\"https://i.iplsc.com/teraz-jest-kulminacja-nowe-informacje-z-opola/000JSF8AQG5A1CKT-C321.jpg\" alt=\"&quot;Teraz jest kulminacja&quot;. Nowe informacje z Opola\" align=\"left\" /></a>Czo\u0142o fali wezbraniowej min\u0119\u0142o Opole - przekaza\u0142 w nocnym raporcie prezydent miasta Arkadiusz Wi\u015bniewski. Jak doda\u0142 samorz\u0105dowiec, &quot;teraz jest jej kulminacja&quot;. Wielka woda nie zala\u0142a Opola m.in. dzi\u0119ki zbiornikowi Racib\u00f3rz Dolny, kt\u00f3ry przyjmuje ogromne masy wody powodziowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1171111, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-teraz-jest-kulminacja-nowe-informacje-z-opola,nId,7818366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Teraz jest kulminacja\". Nowe informacje z Opola", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T20:28:49.972353+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-akcja-sluzb-na-podkarpaciu-wypadek-z-udzialem-polskich-zolni,nId,7818361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-na-podkarpaciu-wypadek-z-udzialem-polskich-zolni/000JSF7H5H1QNY03-C321.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb na Podkarpaciu. Wypadek z udzia\u0142em polskich \u017co\u0142nierzy\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy uderzy\u0142 w pojazd, w kt\u00f3rym przemieszczali si\u0119 polscy \u017co\u0142nierze - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 sier\u017cant sztabowy Adrian Koc\u00f3j z KPP w Kolbuszowej. Do wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej nr 9 na Podkarpaciu. Kilku wojskowych zosta\u0142o przewiezionych do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1170677, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-akcja-sluzb-na-podkarpaciu-wypadek-z-udzialem-polskich-zolni,nId,7818361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na Podkarpaciu. Wypadek z udzia\u0142em polskich \u017co\u0142nierzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T20:28:49.800835+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kluczowa-godzina-we-wroclawiu-tlumy-w-centrum-miasta,nId,7818343\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kluczowa-godzina-we-wroclawiu-tlumy-w-centrum-miasta/000JSF286GRG30T5-C321.jpg\" alt=\"Kluczowa godzina we Wroc\u0142awiu. T\u0142umy w centrum miasta\" align=\"left\" /></a>Pustek nie ma, wr\u0119cz przeciwnie - na kilka godzin przed nadej\u015bciem kulminacyjnej fali na Odrze w centrum Wroc\u0142awia ludzi nie brakuje. Wielu przygl\u0105da si\u0119 podnosz\u0105cej si\u0119 wci\u0105\u017c rzece, gro\u017anie grzmi\u0105cej i p\u0119dz\u0105cej na jazach. Widzia\u0142em nawet siadaj\u0105cych na nadbrze\u017cnych schodkach. Spok\u00f3j jest jednak pozorny, bo miasto obwarowane jest workami z piaskiem i tymczasowymi wa\u0142ami. Czy ta ochrona si\u0119 przyda, poka\u017ce noc.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1170676, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kluczowa-godzina-we-wroclawiu-tlumy-w-centrum-miasta,nId,7818343", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowa godzina we Wroc\u0142awiu. T\u0142umy w centrum miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:25:10.352602+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-sprzed-powodzi-wowczas-n,nId,7818316\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-sprzed-powodzi-wowczas-n/000J2ZAF1BIKC13F-C321.jpg\" alt=\"Premier t\u0142umaczy si\u0119 ze swoich s\u0142\u00f3w sprzed powodzi. &quot;W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Niezale\u017cnie od prognoz, kt\u00f3re ulega\u0142y zmianom, przygotowywali\u015bmy si\u0119 na najgorsze scenariusze - zapewni\u0142 Donald Tusk. W ten spos\u00f3b premier t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z w\u0142asnych s\u0142\u00f3w. Kilka dni temu wskazywa\u0142, \u017ce &quot;prognozy nie s\u0105 przesadnie alarmuj\u0105ce&quot;. - W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy o powodzi w Polsce - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1170314, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-sprzed-powodzi-wowczas-n,nId,7818316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier t\u0142umaczy si\u0119 ze swoich s\u0142\u00f3w sprzed powodzi. \"W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:25:10.198968+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-nowe-informacje-z-wroclawia-nie-czujemy-sie-do-konca-uspokoj,nId,7818312\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-z-wroclawia-nie-czujemy-sie-do-konca-uspokoj/000JSEZVT3YK2HAY-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje z Wroc\u0142awia. &quot;Nie czujemy si\u0119 do ko\u0144ca uspokojeni&quot;\" align=\"left\" /></a>Wroc\u0142aw czeka na fal\u0119 kulminacyjn\u0105, kt\u00f3ra ma dotrze\u0107 do miasta w najbli\u017cszych godzinach. - Chcemy by\u0107 czujni do ko\u0144ca - powiedzia\u0142 Jacek Sutryk, zwracaj\u0105c uwag\u0119, \u017ce najnowsze prognozy s\u0105 bardziej optymistyczne. Samorz\u0105dowiec podzi\u0119kowa\u0142 mieszka\u0144com i s\u0142u\u017cbom - osobom od kilkunastu godzin zaanga\u017cowanych w budow\u0119 i zabezpieczanie wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1170313, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-nowe-informacje-z-wroclawia-nie-czujemy-sie-do-konca-uspokoj,nId,7818312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje z Wroc\u0142awia. \"Nie czujemy si\u0119 do ko\u0144ca uspokojeni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:25:10.091375+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-latuszka-wyrozniony-otrzymal-nagrode-solidarnosci-im-l,nId,7818327\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pawel-latuszka-wyrozniony-otrzymal-nagrode-solidarnosci-im-l/000JSEZ8UOU8J3SQ-C321.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 \u0141atuszka wyr\u00f3\u017cniony. Otrzyma\u0142 Nagrod\u0119 Solidarno\u015bci im. Lecha Wa\u0142\u0119sy\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruski opozycjonista Pawe\u0142 \u0141atuszka otrzyma\u0142 Nagrod\u0119 Solidarno\u015bci im. Lecha Wa\u0142\u0119sy. Wr\u0119czy\u0142 j\u0105 w \u015brod\u0119 w Warszawie szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Minister spraw zagranicznych Polski podkre\u015bli\u0142, \u017ce nagroda ta jest wyrazem solidarno\u015bci z osobami, kt\u00f3re broni\u0105 &quot;pokoju, demokracji i szacunku dla drugiego cz\u0142owieka&quot;. Wyrazi\u0142 tak\u017ce poparcie dla demokratycznych aspiracji narodu bia\u0142oruskiego.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1170312, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-latuszka-wyrozniony-otrzymal-nagrode-solidarnosci-im-l,nId,7818327", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 \u0141atuszka wyr\u00f3\u017cniony. Otrzyma\u0142 Nagrod\u0119 Solidarno\u015bci im. Lecha Wa\u0142\u0119sy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T19:25:10.000925+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zbiornik-raciborz-broni-miasta-wlasnie-przechodzi-fala,nId,7818334\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbiornik-raciborz-broni-miasta-wlasnie-przechodzi-fala/000JSEZGC2977GP7-C321.jpg\" alt=\"Zbiornik Racib\u00f3rz broni miasta. &quot;W\u0142a\u015bnie przechodzi fala&quot;\" align=\"left\" /></a>Zbiornik Racib\u00f3rz Dolny, kt\u00f3ry od niedzielnego poranka przyjmuje ogromne ilo\u015bci wody powodziowej, broni w ten spos\u00f3b m.in. Opola. Fala wezbraniowa, kt\u00f3ra przep\u0142ywa przez Opolszczyzn\u0119, nie zdo\u0142a\u0142a wyrz\u0105dzi\u0107 szk\u00f3d w mie\u015bcie. Obecnie poziom wype\u0142nienia zbiornika wynosi 70 proc. Oznacza to, \u017ce woda stopniowo opada.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1170311, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zbiornik-raciborz-broni-miasta-wlasnie-przechodzi-fala,nId,7818334", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbiornik Racib\u00f3rz broni miasta. \"W\u0142a\u015bnie przechodzi fala\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T18:20:32.307373+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-szabrownicy-wpadli-w-rece-policji-kolejny-incydent-na-zalany,nId,7818169\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szabrownicy-wpadli-w-rece-policji-kolejny-incydent-na-zalany/000JSES2IDFXIRA3-C321.jpg\" alt=\"Szabrownicy wpadli w r\u0119ce policji. Kolejny incydent na zalanych terenach\" align=\"left\" /></a>Kolejnych dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzewanych o szabrownictwo na terenie zalanym przez wielk\u0105 wod\u0119 zosta\u0142o uj\u0119tych przez policj\u0119 w G\u0142ucho\u0142azach (woj. opolskie). M\u0119\u017cczy\u017ani w\u0142amali si\u0119 do jednego z gara\u017cy, a w ich samochodzie znaleziono zabrane przedmioty. Mundurowi apeluj\u0105, aby w razie podejrze\u0144 kradzie\u017cy, informowa\u0107 s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1169856, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-szabrownicy-wpadli-w-rece-policji-kolejny-incydent-na-zalany,nId,7818169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szabrownicy wpadli w r\u0119ce policji. Kolejny incydent na zalanych terenach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T18:20:32.093020+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mieszkancy-nie-wiedza-czy-moga-wrocic-do-domow-burmistrz-int,nId,7818291\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mieszkancy-nie-wiedza-czy-moga-wrocic-do-domow-burmistrz-int/000JSET0963XIOXP-C321.jpg\" alt=\"Mieszka\u0144cy nie wiedz\u0105, czy mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do dom\u00f3w. Burmistrz interweniuje\" align=\"left\" /></a>Chaos w sprawie powrotu mieszka\u0144c\u00f3w Paczkowa po ewakuacji. Burmistrz miasta od ponad doby czeka na opini\u0119 W\u00f3d Polskich w sprawie mo\u017cliwo\u015bci bezpiecznego powrotu do dom\u00f3w. Wed\u0142ug W\u00f3d Polskich decyzja ta nale\u017cy do wojewody, a zdaniem urz\u0119du wojewody - do tego, kto zarz\u0105dzi\u0142 ewakuacj\u0119. Prawnik wskazuje luki w przepisach dotycz\u0105cych stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1169855, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mieszkancy-nie-wiedza-czy-moga-wrocic-do-domow-burmistrz-int,nId,7818291", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy nie wiedz\u0105, czy mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do dom\u00f3w. Burmistrz interweniuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T18:20:31.868361+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tlumaczy-sie-z-wlasnych-slow-wowczas-nie-bylo-mowy-o,nId,7818316\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-tlumaczy-sie-z-wlasnych-slow-wowczas-nie-bylo-mowy-o/000JSEWCDM06SI8L-C321.jpg\" alt=\"Premier t\u0142umaczy si\u0119 z w\u0142asnych s\u0142\u00f3w. &quot;W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy o powodzi&quot;\" align=\"left\" /></a>- Niezale\u017cnie od prognoz, kt\u00f3re ulega\u0142y zmianom, przygotowywali\u015bmy si\u0119 na najgorsze scenariusze - zapewni\u0142 Donald Tusk. W ten spos\u00f3b premier t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z w\u0142asnych s\u0142\u00f3w. Kilka dni temu wskazywa\u0142, \u017ce &quot;prognozy nie s\u0105 przesadnie alarmuj\u0105ce&quot;. - W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy o powodzi w Polsce - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1169854, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tlumaczy-sie-z-wlasnych-slow-wowczas-nie-bylo-mowy-o,nId,7818316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier t\u0142umaczy si\u0119 z w\u0142asnych s\u0142\u00f3w. \"W\u00f3wczas nie by\u0142o mowy o powodzi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T17:15:57.843512+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-we-wroclawiu-specjalny-apel-donalda-tuska,nId,7818120\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sztab-kryzysowy-we-wroclawiu-specjalny-apel-donalda-tuska/000JSECR52V9MDXP-C321.jpg\" alt=\"Sztab kryzysowy we Wroc\u0142awiu. Specjalny apel Donalda Tuska\" align=\"left\" /></a>- Apeluj\u0119 do mieszka\u0144c\u00f3w Wroc\u0142awia, ale tak\u017ce miejsc, gdzie sytuacja jest powa\u017cna. Nie przemieszajmy si\u0119 po wa\u0142ach. Najwa\u017cniejsze jest, aby o nie dba\u0107 - powiedzia\u0142 Donald Tusk. -  Mimo ostatnich informacji o tym, \u017ce za 48-godzin b\u0119dzie ju\u017c po kulminacji, wci\u0105\u017c musimy by\u0107 zmobilizowani. Wiemy, \u017ce wysoki poziom wody b\u0119dzie utrzymywa\u0142 si\u0119 przez dwie doby, wa\u0142y b\u0119d\u0105 poddawane presji. To oznacza, \u017ce s\u0142u\u017cby w spos\u00f3b skoncentrowany b\u0119d\u0105 musia\u0142y pilnowa\u0107 wa\u0142\u00f3w - zaznacza\u0142. Premier bierze udzia\u0142 w kolejnym posiedzeniu sztabu kryzysowego w stolicy...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1169304, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-we-wroclawiu-specjalny-apel-donalda-tuska,nId,7818120", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab kryzysowy we Wroc\u0142awiu. Specjalny apel Donalda Tuska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T17:15:57.757719+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-sebastiana-m-minister-interweniuje-w-sprawie-ek,nId,7818123\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-sebastiana-m-minister-interweniuje-w-sprawie-ek/000JSEF2MJVTJ68N-C321.jpg\" alt=\"Wraca sprawa Sebastiana M. Minister interweniuje w sprawie ekstradycji\" align=\"left\" /></a>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski ma si\u0119 spotka\u0107 ze swoim odpowiednikiem ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich podczas zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 wizyty w USA. Tematem rozm\u00f3w ma by\u0107 przede wszystkim wydanie Polsce Sebastiana M., poszukiwanego w sprawie \u015bmiertelnego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina w ubieg\u0142ym roku. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1169303, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-sebastiana-m-minister-interweniuje-w-sprawie-ek,nId,7818123", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa Sebastiana M. Minister interweniuje w sprawie ekstradycji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T17:15:57.672054+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-przy-granicy-staranowal-radiowoz-i-uciekl-do-polski,nId,7818133\"><img src=\"https://i.iplsc.com/incydent-przy-granicy-staranowal-radiowoz-i-uciekl-do-polski/000JSEFOE4GU1HFQ-C321.jpg\" alt=\"Incydent przy granicy. Staranowa\u0142 radiow\u00f3z i uciek\u0142 do Polski \" align=\"left\" /></a>Policja z Ludwigsdorfu szuka kierowcy skradzionego audi. Ten nie reagowa\u0142 na apele policji, taranuj\u0105c policyjny w\u00f3z. Nast\u0119pnie zostawi\u0142 auto i uciek\u0142 do Polski. Podczas po\u015bcigu jeden z niemieckich funkcjonariuszy zosta\u0142 poszkodowany.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1169302, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-przy-granicy-staranowal-radiowoz-i-uciekl-do-polski,nId,7818133", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent przy granicy. Staranowa\u0142 radiow\u00f3z i uciek\u0142 do Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T15:18:38.635765+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwaj-burmistrzowie-odsunieci-od-zarzadzania-kryzysowego-prem,nId,7818089\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwaj-burmistrzowie-odsunieci-od-zarzadzania-kryzysowego-prem/000JSD1LRXD25MQT-C321.jpg\" alt=\"Dwaj burmistrzowie odsuni\u0119ci od zarz\u0105dzania kryzysowego. Premier zadecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Nadbrygadier Micha\u0142 Kamieniecki przej\u0105\u0142 od burmistrz\u00f3w Stronia \u015al\u0105skiego i L\u0105dka- Zdroju zarz\u0105dzanie kryzysowe - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du przekaza\u0142, \u017ce na miejsce docieraj\u0105 kolejne oddzia\u0142y wojska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1168503, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwaj-burmistrzowie-odsunieci-od-zarzadzania-kryzysowego-prem,nId,7818089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwaj burmistrzowie odsuni\u0119ci od zarz\u0105dzania kryzysowego. Premier zadecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T15:18:38.549911+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-niepokoj-w-lubuskiem-przybylo-prawie-pol-metra-wody,nId,7818098\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepokoj-w-lubuskiem-przybylo-prawie-pol-metra-wody/000JSD050RXCYVFK-C321.jpg\" alt=\"Niepok\u00f3j w Lubuskiem. Przyby\u0142o prawie p\u00f3\u0142 metra wody \" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy Nowogrodu Bobrza\u0144skiego z niepokojem spogl\u0105daj\u0105 na rzek\u0119 B\u00f3br. Poziom wody podni\u00f3s\u0142 si\u0119 tam o 40 cm - przekaza\u0142 o godz. 15:00 dyrektor biura wojewody lubuskiego S\u0142awomir Pawlak. Na miejscu dzia\u0142a wojsko, stra\u017c po\u017carna, ale i mieszka\u0144cy, kt\u00f3rzy nieustannie uk\u0142adaj\u0105 worki z piaskiem. Z kolei w \u017baganiu rzeka B\u00f3br osi\u0105gn\u0119\u0142a 750 cm, ale jej poziom nieco spad\u0142. Nie oznacza to jednak stabilnej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1168502, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-niepokoj-w-lubuskiem-przybylo-prawie-pol-metra-wody,nId,7818098", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepok\u00f3j w Lubuskiem. Przyby\u0142o prawie p\u00f3\u0142 metra wody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T15:18:38.414490+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wyciek-gazu-na-stacji-paliw-ewakuacja-w-radomiu,nId,7818080\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyciek-gazu-na-stacji-paliw-ewakuacja-w-radomiu/000JSCY9XFA8AQWD-C321.jpg\" alt=\"Wyciek gazu na stacji paliw. Ewakuacja w Radomiu \" align=\"left\" /></a>Na stacji paliw przy ul. Kelles-Krauza w Radomiu dosz\u0142o w \u015brod\u0119 do wycieku gazu propan-butan. - Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b ze znajduj\u0105cej si\u0119 po s\u0105siedzku galerii handlowej i innych budynk\u00f3w - poinformowa\u0142a rzeczniczka radomskiej stra\u017cy po\u017carnej kpt. Ewelina Borcuch. S\u0142u\u017cby zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1168501, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wyciek-gazu-na-stacji-paliw-ewakuacja-w-radomiu,nId,7818080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek gazu na stacji paliw. Ewakuacja w Radomiu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T14:13:59.964666+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-wojskowy-krytycznie-o-dowodcach-utrata-ludzi-pozyc,nId,7817988\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-wojskowy-krytycznie-o-dowodcach-utrata-ludzi-pozyc/000JSB346GRJEFV4-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski wojskowy krytycznie o dow\u00f3dcach. &quot;Utrata ludzi, pozycji&quot;\" align=\"left\" /></a>- To kompletne z\u0142udzenie, kt\u00f3re prowadzi do \u015bmierci personelu. Musimy mie\u0107 100 procent pewno\u015bci, \u017ce grupa podejdzie tam, gdzie jest wyznaczone, a nie kiwa\u0107 palcem po mapie - twierdzi ukrai\u0144ski dow\u00f3dca ps. &quot;Kurt&quot;. \u017bo\u0142nierz 28. oddzielnej brygady zmechanizowanej otwarcie przedstawi\u0142 najwi\u0119ksze problemy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, w tym niekompetencje dow\u00f3dc\u00f3w prowadz\u0105cych jednostki na linii frontu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1167991, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-wojskowy-krytycznie-o-dowodcach-utrata-ludzi-pozyc,nId,7817988", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski wojskowy krytycznie o dow\u00f3dcach. \"Utrata ludzi, pozycji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:08:29.182183+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-strazacki-sherp-ruszyl-do-akcji-sprawdza-sie,nId,7817900\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strazacki-sherp-ruszyl-do-akcji-sprawdza-sie/000JSAI0WPQO5Q91-C321.jpg\" alt=\"Stra\u017cacki SHERP ruszy\u0142 do akcji. &quot;Sprawdza si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Sytuacja na po\u0142udniowo-zachodnim kra\u0144cu Polski wci\u0105\u017c jest niebezpieczna. Poziom Odry w wielu miejscach dawno przekroczy\u0142 ju\u017c stany alarmowe, a kolejne jednostki stra\u017cy po\u017carnej zabezpieczaj\u0105 miejscow\u0105 ludno\u015b\u0107 przed nadej\u015bciem fali powodziowej. Zdj\u0119ciami z akcji podzielili si\u0119 w sieci druhowie z e\u0142ckiej komendy, kt\u00f3rzy umacniaj\u0105 wa\u0142y w okolicach miejscowo\u015bci Brzeg i Micha\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1167546, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-strazacki-sherp-ruszyl-do-akcji-sprawdza-sie,nId,7817900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacki SHERP ruszy\u0142 do akcji. \"Sprawdza si\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:08:29.065738+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-sad-zdecydowal-w-sprawie-ciotki-jacka-jaworka,nId,7817984\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sad-zdecydowal-w-sprawie-ciotki-jacka-jaworka/000JSB8ORJEG1RTR-C321.jpg\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie ciotki Jacka Jaworka \" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Cz\u0119stochowie uchyli\u0142 w\u0142a\u015bnie areszt tymczasowy dla ciotki Jacka Jaworka, Teresy D. - przekaza\u0142 Interii s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego w Cz\u0119stochowie Dominik Bogacz. S\u0105d nakaza\u0142 zwolni\u0107 podejrzan\u0105 z aresztu. Postanowienie jest prawomocne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1167545, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-sad-zdecydowal-w-sprawie-ciotki-jacka-jaworka,nId,7817984", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie ciotki Jacka Jaworka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T13:08:28.947092+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mswia-grzmial-o-hienach-nie-pozwolimy,nId,7817967\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-mswia-grzmial-o-hienach-nie-pozwolimy/000JSB8GRI9QYOG9-C321.jpg\" alt=\"Szef MSWiA grzmia\u0142 o &quot;hienach&quot;. &quot;Nie pozwolimy&quot; \" align=\"left\" /></a>Policja ma dzia\u0142a\u0107 skutecznie, nie pozwolimy, by hieny rozkrada\u0142y maj\u0105tek ludzi - uspokaja\u0142 powodzian szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Podczas konferencji w opolskim urz\u0119dzie wojew\u00f3dzkim polityk potwierdzi\u0142 przypadek szabrownictwa w woj. opolskim. Poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c o uruchomieniu rezerw \u017cywno\u015b\u0107 i wody dla potrzebuj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1167544, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mswia-grzmial-o-hienach-nie-pozwolimy,nId,7817967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSWiA grzmia\u0142 o \"hienach\". \"Nie pozwolimy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:37:34.611964+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-wypadek-na-s7-trzy-osoby-nie-zyja,nId,7817861\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-na-s7-trzy-osoby-nie-zyja/000JSAGKL9HMRXE8-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na S7. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105\" align=\"left\" /></a>Poranny wypadek na trasie S7 okaza\u0142 si\u0119 tragiczny w skutkach. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na odcinku mi\u0119dzy Nidzic\u0105 a Olsztynkiem - w zdarzeniu zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Kierowcy musz\u0105 uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107 - droga stron\u0119 Gda\u0144ska przez jaki\u015b czas b\u0119dzie zablokowana. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1166918, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-wypadek-na-s7-trzy-osoby-nie-zyja,nId,7817861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na S7. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:37:34.363493+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-ewakuacja-mieszkancow-zagania-centymetry-dziela-od-przelania,nId,7817867\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ewakuacja-mieszkancow-zagania-centymetry-dziela-od-przelania/000JSACPSDII0ILH-C321.jpg\" alt=\"Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w \u017bagania. Centymetry dziel\u0105 od przelania wa\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy ulic Moniuszki, W\u0142\u00f3kniarzy, Skarbowej i Dworcowej w \u017baganiu zostali poproszeni o opuszczenie swoich mieszka\u0144 i dom\u00f3w. Urz\u0105d miasta apeluje o ograniczenie przemieszczania si\u0119 pojazdami po centrum miasta do minimum. Sytuacja wymaga\u0142a te\u017c zamkni\u0119cia mostu kolejarzy i ma\u0142ego mostu. W \u017baganiu do przelania wa\u0142\u00f3w brakuje tylko 20 cm.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1166917, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-ewakuacja-mieszkancow-zagania-centymetry-dziela-od-przelania,nId,7817867", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w \u017bagania. Centymetry dziel\u0105 od przelania wa\u0142\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:37:34.114108+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-olawa-walczy-z-powodzia-padly-slowa-o-zapomnianym-miescie,nId,7817866\"><img src=\"https://i.iplsc.com/olawa-walczy-z-powodzia-padly-slowa-o-zapomnianym-miescie/000JSAGQK3QG45DI-C321.jpg\" alt=\"O\u0142awa walczy z powodzi\u0105. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;zapomnianym mie\u015bcie&quot;\" align=\"left\" /></a>O\u0142awa broni si\u0119 przed wielk\u0105 wod\u0105 na Odrze. Mieszka\u0144cy walcz\u0105 w niezwykle zorganizowany spos\u00f3b, a wsparcia udzielaj\u0105 im s\u0142u\u017cby oraz Heroiczna Grupa Lokalnej Pomocy. S\u0142ysz\u0119 te\u017c jednak, \u017ce o wschodniej cz\u0119\u015bci miasta nieco zapomniano. Woda przedostaje si\u0119 tam kanalizacj\u0105 na niekt\u00f3re podw\u00f3rka. Dla O\u0142awy gro\u017ana jest te\u017c inna rzeka - dochodz\u0105 sygna\u0142y, \u017ce tworzy si\u0119 tam &quot;cofka&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1166916, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-olawa-walczy-z-powodzia-padly-slowa-o-zapomnianym-miescie,nId,7817866", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u0142awa walczy z powodzi\u0105. Pad\u0142y s\u0142owa o \"zapomnianym mie\u015bcie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T11:37:33.866607+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-o-powodzi-w-polsce-padlo-zapewnienie,nId,7817830\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-o-powodzi-w-polsce-padlo-zapewnienie/000JSAAWXBQTVX5T-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek o powodzi w Polsce. Pad\u0142o zapewnienie\" align=\"left\" /></a>- Zapewniam wszystkich o mojej blisko\u015bci i modl\u0119 si\u0119 szczeg\u00f3lnie za tych, kt\u00f3rzy stracili \u017cycie i za ich rodziny - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 papie\u017c Franciszek podczas audiencji, nawi\u0105zuj\u0105c do dramatycznych powodzi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y kraje Europy. Podzi\u0119kowa\u0142 za dotychczasow\u0105 pomoc i zaapelowa\u0142 o dalsze wsparcie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1166915, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-o-powodzi-w-polsce-padlo-zapewnienie,nId,7817830", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek o powodzi w Polsce. Pad\u0142o zapewnienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T10:08:34.339647+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-woda-wdziera-sie-na-wroclawskie-stablowice-jestesmy-pozostaw,nId,7817787\"><img src=\"https://i.iplsc.com/woda-wdziera-sie-na-wroclawskie-stablowice-jestesmy-pozostaw/000JSA2CWC13CGB7-C321.jpg\" alt=\"Woda wdziera si\u0119 na wroc\u0142awskie Stab\u0142owice. &quot;Jeste\u015bmy pozostawieni sami sobie&quot;\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy wroc\u0142awskich Stab\u0142owic apeluj\u0105 o pomoc. Woda powodziowa ma podchodzi\u0107 ju\u017c pod same bloki mieszkalne. &quot;Jeste\u015bmy pozostawieni ca\u0142kowicie sami sobie, nie ma ani jednego \u017co\u0142nierza&quot; - apeluj\u0105 rezydenci pobliskich budynk\u00f3w. Do alarmuj\u0105cych doniesie\u0144 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 Urz\u0105d miasta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1166393, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-woda-wdziera-sie-na-wroclawskie-stablowice-jestesmy-pozostaw,nId,7817787", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda wdziera si\u0119 na wroc\u0142awskie Stab\u0142owice. \"Jeste\u015bmy pozostawieni sami sobie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T10:08:34.204683+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-probowala-sie-ewakuowac-nie-zdazyla-znalezli-cialo-pani-iren,nId,7817752\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probowala-sie-ewakuowac-nie-zdazyla-znalezli-cialo-pani-iren/000JS97CH9XVNOEX-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142a si\u0119 ewakuowa\u0107, nie zd\u0105\u017cy\u0142a. Znale\u017ali cia\u0142o pani Ireny\" align=\"left\" /></a>Potwierdzi\u0142 si\u0119 czarny scenariusz, kt\u00f3rego obawiali si\u0119 bliscy 65-letniej mieszkanki G\u0142ucho\u0142az\u00f3w. Pani Irena zagin\u0119\u0142a w niedziel\u0119, przygotowuj\u0105c si\u0119 do ewakuacji. We wtorek s\u0142u\u017cby znalaz\u0142y jej cia\u0142o. Przyczyn\u0105 \u015bmierci kobiety by\u0142o utoni\u0119cie. To kolejna ofiara \u015bmiertelna powodzi na po\u0142udniu Polski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1166392, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-probowala-sie-ewakuowac-nie-zdazyla-znalezli-cialo-pani-iren,nId,7817752", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142a si\u0119 ewakuowa\u0107, nie zd\u0105\u017cy\u0142a. Znale\u017ali cia\u0142o pani Ireny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:55:29.109134+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekordowe-powodzie-w-polsce-nad-zalanymi-terenami-lataja-bay,nId,7817705\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rekordowe-powodzie-w-polsce-nad-zalanymi-terenami-lataja-bay/000JS87WIVVSEJIX-C321.jpg\" alt=\"Rekordowe powodzie w Polsce. Nad zalanymi terenami lataj\u0105 Bayraktary\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 od rana do wieczora sytuacj\u0119 na zalanych terenach monitoruj\u0105 drony Bayraktar - poinformowa\u0142 Dow\u00f3dca Generalny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych gen. Marek Soko\u0142owski. Jak doda\u0142, dzia\u0142ania \u017co\u0142nierzy w zwi\u0105zku z powodzi\u0105 nie zak\u0142\u00f3caj\u0105 ochrony polsko-bia\u0142oruskiej granicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165992, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekordowe-powodzie-w-polsce-nad-zalanymi-terenami-lataja-bay,nId,7817705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe powodzie w Polsce. Nad zalanymi terenami lataj\u0105 Bayraktary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:55:29.024259+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-sluzb-w-kolonii-niepokojace-doniesienia,nId,7817729\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-w-kolonii-niepokojace-doniesienia/000JS8Q19MBOLVOP-C321.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb w Kolonii. Niepokoj\u0105ce doniesienia\" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 dosz\u0142o do kolejnej eksplozji w Kolonii w Niemczech. Wybuch mia\u0142 miejsce w sklepie odzie\u017cowym, nad kt\u00f3rym znajduj\u0105 si\u0119 mieszkania. Wszystko wydarzy\u0142o si\u0119 zaledwie kilkaset metr\u00f3w od Vanity Club, w kt\u00f3rym to w poniedzia\u0142ek rano r\u00f3wnie\u017c dosz\u0142o do eksplozji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1165991, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-sluzb-w-kolonii-niepokojace-doniesienia,nId,7817729", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w Kolonii. Niepokoj\u0105ce doniesienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T08:55:28.827732+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pilny-apel-w-sprawie-powodzi-we-wroclawiu-maja-problem,nId,7817661\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilny-apel-w-sprawie-powodzi-we-wroclawiu-maja-problem/000JS8BNA199K4V2-C321.jpg\" alt=\"Pilny apel w sprawie powodzi. We Wroc\u0142awiu maj\u0105 problem\" align=\"left\" /></a>Mimo licznych wezwa\u0144, na Odrze we Wroc\u0142awiu wci\u0105\u017c stacjonuj\u0105 nieodholowane jednostki p\u0142ywaj\u0105ce - przekaza\u0142a prezes W\u00f3d Polskich Joanna Kopczy\u0144ska. Jak wskaza\u0142a, podczas fali powodziowej mog\u0105 przyczyni\u0107 si\u0119 do powstania zatoru. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1165990, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pilny-apel-w-sprawie-powodzi-we-wroclawiu-maja-problem,nId,7817661", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel w sprawie powodzi. We Wroc\u0142awiu maj\u0105 problem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:02.228777+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awaria-kluczowego-zbiornika-na-dolnym-slasku-przestal-pracow,nId,7817638\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awaria-kluczowego-zbiornika-na-dolnym-slasku-przestal-pracow/000JS7NIRLNKTFO6-C321.jpg\" alt=\"Awaria kluczowego zbiornika na Dolnym \u015al\u0105sku. &quot;Przesta\u0142 pracowa\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Dosz\u0142o do awarii zbiornika w Krosnowicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). - Mamy tam usterk\u0119 techniczn\u0105, przelew powierzchniowy przesta\u0142 pracowa\u0107 - poinformowa\u0142a podczas odprawy sztabu kryzysowego prezes W\u00f3d Polskich Joanna Kopczy\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165317, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awaria-kluczowego-zbiornika-na-dolnym-slasku-przestal-pracow,nId,7817638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria kluczowego zbiornika na Dolnym \u015al\u0105sku. \"Przesta\u0142 pracowa\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:01.816123+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozje-nad-rosyjskim-miastem-dron-uderzyl-w-sklad-amunicj,nId,7817620\"><img src=\"https://i.iplsc.com/eksplozje-nad-rosyjskim-miastem-dron-uderzyl-w-sklad-amunicj/000JS7EZA2F0QPBG-C321.jpg\" alt=\"Eksplozje nad rosyjskim miastem. Dron uderzy\u0142 w sk\u0142ad amunicji \" align=\"left\" /></a>Jeden z ukrai\u0144skich dron\u00f3w uderzy\u0142 w sk\u0142ad amunicji w Toropiec w Rosji - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 rano ukrai\u0144skie media. Eksplozje s\u0142ycha\u0107 by\u0142o w okolicznych obwodach, a w mie\u015bcie og\u0142oszono cz\u0119\u015bciow\u0105 ewakuacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1165316, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozje-nad-rosyjskim-miastem-dron-uderzyl-w-sklad-amunicj,nId,7817620", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozje nad rosyjskim miastem. Dron uderzy\u0142 w sk\u0142ad amunicji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:01.394169+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-miejscami-sie-zepsuje-znamy-najnowsze-prognozy,nId,7817674\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-miejscami-sie-zepsuje-znamy-najnowsze-prognozy/000JS7W9EV8J0E1Y-C321.jpg\" alt=\"Pogoda miejscami si\u0119 zepsuje. Znamy najnowsze prognozy\" align=\"left\" /></a>Fala powodziowa idzie przez po\u0142udniowo-zachodni\u0105 Polsk\u0119. W \u015brod\u0119 rano stan alarmowy przekroczony by\u0142 na \u0142\u0105cznie 62 stacjach, za\u015b stan ostrzegawczy na 36. Cho\u0107 w wi\u0119kszo\u015bci kraju pogoda b\u0119dzie s\u0142oneczna i spokojna, to wed\u0142ug IMGW po po\u0142udniu pojawi\u0105 si\u0119 przelotne deszcze, a miejscami r\u00f3wnie\u017c burze. Lokalnie mo\u017ce nawet spa\u015b\u0107 grad. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165315, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-miejscami-sie-zepsuje-znamy-najnowsze-prognozy,nId,7817674", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda miejscami si\u0119 zepsuje. Znamy najnowsze prognozy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:00.966979+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-godziny-dziela-wroclaw-od-wielkiej-fali-jacek-sutryk-zabral-,nId,7817649\"><img src=\"https://i.iplsc.com/godziny-dziela-wroclaw-od-wielkiej-fali-jacek-sutryk-zabral/000JS7UU298AS5DE-C321.jpg\" alt=\"Godziny dziel\u0105 Wroc\u0142aw od wielkiej fali. Jacek Sutryk zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu ostatniej doby, w szczeg\u00f3lno\u015bci w nocy koncentrowali\u015bmy si\u0119 na Bystrzycy i jej wroc\u0142awskim odcinku. Fali powodziowej spodziewamy si\u0119 oko\u0142o godz. 12 - poinformowa\u0142 podczas odprawy sztabu kryzysowego prezydent Wroc\u0142awia Jacek Sutryk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165314, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-godziny-dziela-wroclaw-od-wielkiej-fali-jacek-sutryk-zabral-,nId,7817649", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Godziny dziel\u0105 Wroc\u0142aw od wielkiej fali. Jacek Sutryk zabra\u0142 g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:50:00.544896+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-grzmi-nie-zarobicie-na-tragedii,nId,7817694\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-grzmi-nie-zarobicie-na-tragedii/000JS7XJFERO4H44-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk grzmi. &quot;Nie zarobicie na tragedii&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d skorzysta z dost\u0119pnych narz\u0119dzi, aby przywr\u00f3ci\u0107 ceny sprzed powodzi - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 Donald Tusk podczas posiedzenia sztabu kryzysowego. W razie potrzeby wprowadzone zostan\u0105 ceny urz\u0119dowe na niekt\u00f3re produkty pierwszej potrzeby. To reakcja premiera na informacj\u0119, \u017ce w niekt\u00f3rych miejscach dotkni\u0119tych powodzi\u0105 rosn\u0105 ceny podstawowych towar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165313, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-grzmi-nie-zarobicie-na-tragedii,nId,7817694", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk grzmi. \"Nie zarobicie na tragedii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T07:44:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-woda-wdarla-sie-do-miasta-ewakuuja-mieszkancow-gorzkie-slowa,nId,7817616\"><img src=\"https://i.iplsc.com/woda-wdarla-sie-do-miasta-ewakuuja-mieszkancow-gorzkie-slowa/000JS7FQQXHLL62T-C321.jpg\" alt=\"Woda wdar\u0142a si\u0119 do miasta, ewakuuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. Gorzkie s\u0142owa burmistrza\" align=\"left\" /></a>Kolejne niepokoj\u0105ce wiadomo\u015bci w zwi\u0105zku z powodzi\u0105 w Polsce. - Woda wdar\u0142a si\u0119 do \u017bagania. G\u0142\u00f3wny most na rzece B\u00f3br zosta\u0142 zamkni\u0119ty - przekaza\u0142 w Polsat News burmistrz \u017bagania S\u0142awomir Kowal. Zarz\u0105dzono przymusow\u0105 ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1165311, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-woda-wdarla-sie-do-miasta-ewakuuja-mieszkancow-gorzkie-slowa,nId,7817616", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda wdar\u0142a si\u0119 do miasta, ewakuuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. Gorzkie s\u0142owa burmistrza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T06:55:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-trudna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkancow,nId,7817609\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trudna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkancow/000JS7U7Q1WJWY4P-C321.jpg\" alt=\"Trudna sytuacja w O\u0142awie. &quot;Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Fala powodziowa przechodzi przez O\u0142aw\u0119 (woj. dolno\u015bl\u0105skie). W nocy poziom Odry w tej miejscowo\u015bci podni\u00f3s\u0142 si\u0119 o 1,5 metra. &quot;Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w O\u0142awy na Dolnym \u015al\u0105sku, \u017co\u0142nierzy Wojska Polskiego i innych s\u0142u\u017cb&quot; - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Sztab Generalny Wojska Polskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165312, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-trudna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkancow,nId,7817609", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudna sytuacja w O\u0142awie. \"Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:35:49.376379+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-o-powodzi-w-polsce-apogeum-w-olawie,nId,7817621\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sztab-kryzysowy-o-powodzi-w-polsce-apogeum-w-olawie/000JS7FHM741U55C-C321.jpg\" alt=\"Sztab kryzysowy o powodzi w Polsce. &quot;Apogeum w O\u0142awie&quot;\" align=\"left\" /></a>Po\u0142udnie Polski walczy z powodzi\u0105. - W O\u0142awie nast\u0119puje apogeum. Je\u015bli je przetrwamy, nic nie powinno si\u0119 sta\u0107 - przekaza\u0142y s\u0142u\u017cby podczas \u015brodowego sztabu kryzysowego z udzia\u0142em premiera Donalda Tuska. Jak poinformowano, odnotowany tak\u017ce przesi\u0105ki na zbiorniku Racib\u00f3rz Dolny. Kolos, kt\u00f3ry broni Opola i Wroc\u0142awia przed woda, jest zape\u0142niony w niemal 85 procentach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165084, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-o-powodzi-w-polsce-apogeum-w-olawie,nId,7817621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab kryzysowy o powodzi w Polsce. \"Apogeum w O\u0142awie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:35:49.133483+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niepokojace-doniesienia-imgw-pokazali-dane-ze-stacji-nie-jes,nId,7817606\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-doniesienia-imgw-pokazali-dane-ze-stacji-nie-jes/000JS7DBM6YBNDWE-C321.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce doniesienia IMGW. Pokazali dane ze stacji, nie jest dobrze\" align=\"left\" /></a>Ni\u017c genue\u0144ski Boris wci\u0105\u017c daje o sobie zna\u0107. Gwa\u0142towne opady doprowadzi\u0142y do wezbra\u0144 rzek i potok\u00f3w, a w konsekwencji powodzi na po\u0142udniu kraju. IMGW donosi, \u017ce we wtorek stany alarmowe by\u0142y przekroczone na 62 stacjach hydrologicznych, g\u0142\u00f3wnie w dorzeczu Odry. Stany ostrzegawcze zosta\u0142y przekroczone w sumie na 38 stacjach, w wi\u0119kszo\u015bci w dorzeczu Odry. Na \u015brod\u0119 prognozowane s\u0105 przelotne opady deszczu oraz lokalne burze z gradem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165083, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niepokojace-doniesienia-imgw-pokazali-dane-ze-stacji-nie-jes,nId,7817606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia IMGW. Pokazali dane ze stacji, nie jest dobrze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T05:35:48.696061+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dramatyczna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkanc,nId,7817609\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkanc/000JS7E2B9BT8PWD-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczna sytuacja w O\u0142awie. &quot;Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Fala powodziowa przechodzi przez O\u0142aw\u0119 (woj. dolno\u015bl\u0105skie). W nocy poziom Odry w tej miejscowo\u015bci podni\u00f3s\u0142 si\u0119 o 1,5 metra. &quot;Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w O\u0142awy na Dolnym \u015al\u0105sku, \u017co\u0142nierzy Wojska Polskiego i innych s\u0142u\u017cb&quot; - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Sztab Generalny Wojska Polskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1165082, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dramatyczna-sytuacja-w-olawie-trwa-heroiczna-walka-mieszkanc,nId,7817609", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja w O\u0142awie. \"Trwa heroiczna walka mieszka\u0144c\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-18T04:08:42.408458+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-powodz-2024-w-polsce-najnowsze-informacje-o-pogodzie-heroicz,nzId,6261\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powodz-2024-w-polsce-najnowsze-informacje-o-pogodzie-heroicz/000JS7D5HTNWLBQR-C321.jpg\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a 2024 w Polsce. Najnowsze informacje o pogodzie. &quot;Heroiczna walka&quot; [NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>Trwa kolejna doba walki z powodzi\u0105 w Polsce. W ci\u0105gu ostatnich dni pod wod\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 m.in. G\u0142ucho\u0142azy, Prudnik i Nysa. Obecnie z \u017cywio\u0142em walcz\u0105 O\u0142awa oraz Lewin Brzeski, a czo\u0142o fali kulminacyjnej na Odrze jeszcze w \u015brod\u0119 wieczorem ma dotrze\u0107 do Wroc\u0142awia. \u015aled\u017a relacj\u0119 na \u017cywo w Interii. Przedstawiamy najwa\u017cniejsze informacje o powodzi 2024 w Polsce i za naszymi granicami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1164940, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-powodz-2024-w-polsce-najnowsze-informacje-o-pogodzie-heroicz,nzId,6261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a 2024 w Polsce. Najnowsze informacje o pogodzie. \"Heroiczna walka\" [NA \u017bYWO]", "vote": 0}]