[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T20:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/6d/1d/z30855229M,Urzad-Miasta-Krakowa.jpg\" vspace=\"2\" />Zrezygnowa\u0142em z dalszego ubiegania si\u0119 o urz\u0105d prezydenta miasta Krakowa - poinformowa\u0142 w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Jerzy Muzyk, wiceprezydent miasta. Wcze\u015bniej z kandydowania zrezygnowa\u0142 tak\u017ce Stanis\u0142aw Mazur.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30855222,wybory-samorzadowe-2024-kolejny-kandydat-wycofal-sie-z-wyscigu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kolejny kandydat wycofa\u0142 si\u0119 z wy\u015bcigu o fotel prezydenta Krakowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/6c/1d/z30854510M,Cwiczenia-sil-zbrojnych-Bialorusi--Konwoj-logistyc.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie dopatrywa\u0142bym si\u0119 bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia militarnego w najnowszych bia\u0142oruskich \u0107wiczeniach - m\u0102\u0142wi Gazeta.pl Konrad Skorupa, analityk z firmy Rochan Consulting. Jego zdaniem Bia\u0142orusini w ci\u0105gu ostatnich dw\u0102\u0142ch lat owszem, intensywnie pracuj\u0105 nad podniesieniem gotowo\u015bci swojego wojska i pa\u0144stwa na wypadek wojny, ale nie oznacza to, \u017ce stali si\u0119 nagle istotnym zagro\u017ceniem.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30854323,to-nie-my-powinnismy-sie-bac-bialorusinow-ale-oni-nas-podstawowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0106wiczenia czy nie \u0107wiczenia, militarnie Bia\u0142orusini nam nie zagro\u017c\u0105. Podstawowych fakt\u0102\u0142w nie zmieni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/6c/1d/z30854324M,Ambasador-Izraela-w-Polsce-Jaakow-Liwne.jpg\" vspace=\"2\" />- To, co si\u0119 sta\u0142o w Gazie jest tragedi\u0105. Nale\u017cy jednak rozr\u0102\u0142\u017cni\u0107 celow\u0105 zbrodni\u0119 wojenn\u0105 i wypadek, do kt\u0102\u0142rego mo\u017ce doj\u015b\u0107. To s\u0105 okazjonalne tragedie, kt\u0102\u0142re dziej\u0105 si\u0119 w czasie wojny - m\u0102\u0142wi\u0142 na antenie \"Kana\u0142u Zero\" ambasador Izraela Ja'akow Liwne.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30855150,ambasador-izraela-o-tragedii-w-gazie-okazjonale-tragedie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela o ataku na wolontariuszy w Gazie. \"Okazjonalne tragedie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:02:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/6c/1d/z30855106M,Pozar-w-Rostowie-nad-Donem.jpg\" vspace=\"2\" />W Rostowie nad Donem w Rosji zapali\u0142a si\u0119 hala o powierzchni tysi\u0105ca metr\u0102\u0142w kwadratowych. - S\u0142ycha\u0107 by\u0142o dwa lub trzy g\u0142o\u015bne huki, po kt\u0102\u0142rych ogie\u0144 sta\u0142 si\u0119 silniejszy. Nawet szyby w oknach si\u0119 trz\u0119s\u0142y - przekazali \u015bwiadkowie rosyjskiemu portalowi bloknot-rostov.ru.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30855031,w-rosji-wybuchl-pozar-niedaleko-granicy-z-ukraina-plonie-magazyn.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. Po\u017car niedaleko granicy z Ukrain\u0105. \"Szyby w oknach si\u0119 trz\u0119s\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/6c/1d/z30852607M,Wywiady-Sroczynskiego.jpg\" vspace=\"2\" />W\u015br\u0102\u0142d obywateli pojawia si\u0119 przypuszczenie, \u017ce je\u017celi nowa w\u0142adza serwuje zbyt gor\u0105c\u0105 piecze\u0144 rozliczeniow\u0105, to po co\u015b. Po co? \"Ano po to, \u017ceby odwr\u0102\u0142ci\u0107 moj\u0105 uwag\u0119\" - z szefem IBRiS-u Marcinem Dum\u0105 rozmawia Grzegorz Sroczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30851792,czy-zamknac-kaczynskiego-twitter-by-klaskal-normalsi-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zamkn\u0105\u0107 Kaczy\u0144skiego? \"Twitter by klaska\u0142, normalsi nie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/16/5e/1d/z30794518M,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W niedziel\u0119 7 kwietnia 2024 roku Polacy ponownie udadz\u0105 si\u0119 na g\u0142osowanie, jednak tym razem b\u0119dzie ono dotyczy\u0142o wyboru w\u0102\u0142jt\u0102\u0142w gmin, a tak\u017ce burmistrz\u0102\u0142w i prezydent\u0102\u0142w miast. W ostatnich tygodniach w mediach g\u0142o\u015bno m\u0102\u0142wi\u0142o si\u0119 o kandydatach na prezydenta Krakowa. Kto stara si\u0119 o ten urz\u0105d?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30835299,wybory-samorzadowe-2024-kandydaci-na-prezydenta-krakowa-kim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kandydaci na prezydenta Krakowa. Kim s\u0105? [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/5e/1d/z30794517M,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory samorz\u0105dowe 2024. Wybory samorz\u0105dowe ju\u017c 7 kwietnia 2024 roku. Okazuje si\u0119, \u017ce w niemal jednej na pi\u0119\u0107 miejscowo\u015bci lub gmin na stanowisko burmistrza lub w\u0102\u0142jta kandyduje tylko jedna osoba. Brak konkurencji wcale jednak nie jest gwarancj\u0105 wygranej. Jedyny kandydat r\u0102\u0142wnie\u017c mo\u017ce przegra\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30820743,w-tych-miejscowosciach-kandyduje-tylko-jedna-osoba-i-moze-przegrac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tych miejscowo\u015bciach kandyduje tylko jedna osoba. I mo\u017ce przegra\u0107. O co chodzi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ee/6b/1d/z30850542M.jpg\" vspace=\"2\" />Szefowie resort\u0102\u0142w dyplomacji Polski, Niemiec i Francji napisali wsp\u0102\u0142lny apel, kt\u0102\u0142ry dotyczy bezpiecze\u0144stwa kraj\u0102\u0142w wchodz\u0105cych w sk\u0142ad NATO. \"Musimy raczej pogodzi\u0107 si\u0119 z faktem, \u017ce ten moment mo\u017ce zdefiniowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107, w kt\u0102\u0142rej b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y nasze dzieci\" - napisali m.in. ministrowie. Wskazali na trzy fundamentalne kroki, kt\u0102\u0142re musz\u0105 zosta\u0107 podj\u0119te przez kraje cz\u0142onkowskie Sojuszu w najbli\u017cszym czasie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30854792,szefowie-msz-polski-niemiec-i-francji-apeluja-ws-bezpieczenstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowie MSZ Polski, Niemiec i Francji apeluj\u0105 ws. bezpiecze\u0144stwa. \"Chodzi o przysz\u0142o\u015b\u0107 naszych dzieci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/6c/1d/z30854913M,Andrzej-Szejna.jpg\" vspace=\"2\" />- Ambasador z\u0142agodzi\u0142 ton wypowiedzi i chce si\u0119 skontaktowa\u0107 si\u0119 z rodzin\u0105 za pomoc\u0105 pani wojewody podkarpackiej. Z\u0142o\u017cy\u0142 kondolencje i co najwa\u017cniejsze, zaprosi\u0142em go w zwi\u0105zku z tym do resortu w pi\u0105tek - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl wiceszef MSZ Andrzej Szejna.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30854900,andrzej-szejna-zaprosilem-ambasadora-izraela-w-polsce-do-msz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Szejna: Zaprosi\u0142em ambasadora Izraela w Polsce do MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5a/6c/1d/z30855002M,Donald-Tusk-na-spotkaniu-w-Krakowie.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas spotkania Donalda Tuska z mieszka\u0144cami Krakowa g\u0142os zabra\u0142 ch\u0142opiec, kt\u0102\u0142ry przekaza\u0142, \u017ce zosta\u0142 wykorzystany seksualnie przez swojego r\u0102\u0142wie\u015bnika. Zaapelowa\u0142 do premiera o wyja\u015bnienie sprawy, w kt\u0102\u0142rej nikt nie poni\u0102\u0142s\u0142 konsekwencji. - B\u0119d\u0119 prosi\u0142 pani\u0105 pose\u0142 Wielichowsk\u0105, by jak najszybciej zebra\u0142a dokumentacj\u0119 w tej sprawie. Osobi\u015bcie skieruj\u0119 j\u0105 do Prokuratora Generalnego - zapowiedzia\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30854963,zaskakujaca-sytuacja-na-spotkaniu-z-tuskiem-w-krakowie-skieruje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca sytuacja na spotkaniu z Tuskiem w Krakowie. \"Skieruj\u0119 spraw\u0119 do Prokuratora Generalnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/67/1d/z30834043M,Alaksandr-Lukaszenka-i-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje ochroniarz bia\u0142oruskiego przyw\u0102\u0142dcy Alaksandra \u0141ukaszenki. Wed\u0142ug \u017ar\u0102\u0142de\u0142 z otoczenia dyktatora \u015bmier\u0107 ochroniarza nast\u0105pi\u0142a wskutek otrucia talem. Wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna towarzyszy\u0142 \u0141ukaszence podczas spotkania z W\u0142adimirem Putinem w Petersburgu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30854638,tajemnicza-smierc-ochroniarza-lukaszenki-zmarl-po-wizycie-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 ochroniarza \u0141ukaszenki. Zmar\u0142 po wizycie w Rosji. Media: W jego ciele wykryto trucizn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/6a/1d/z30845578M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk na spotkaniu w Krakowie nawi\u0105za\u0142 kr\u0102\u0142tko do tematu zagro\u017cenia wojn\u0105. Z\u0142o\u017cy\u0142 tak\u017ce obietnic\u0119, zgodnie z kt\u0102\u0142r\u0105 rz\u0105d ma w ci\u0105gu kilku kolejnych miesi\u0119cy podj\u0105\u0107 decyzje maj\u0105ce na celu zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa kraju. Premier nie chcia\u0142 jednak zdradzi\u0107 szczeg\u0102\u0142\u0142\u0102\u0142w. - Zrobimy tak, \u017ceby Polska by\u0142a bezpieczna niezale\u017cnie od tego, jaka katastrofalna, czy zbrodnicza g\u0142upota przyjdzie Putinowi do g\u0142owy - powiedzia\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30854924,tajemnicza-zapowiedz-donalda-tuska-ws-wojny-w-ukrainie-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza zapowied\u017a Tuska. M\u0102\u0142wi\u0142 o bezpiecze\u0144stwie Polski. Wkr\u0102\u0142tce zapadn\u0105 decyzje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/6c/1d/z30854930M,Josefine-Paul--42-l-----ministerka-rodziny-w-Nadre.jpg\" vspace=\"2\" />Dwie ministerki niemieckich land\u0102\u0142w planuj\u0105 na jesie\u0144 \u015blub. B\u0119d\u0105 pierwszym jednop\u0142ciowym ma\u0142\u017ce\u0144stwem ministr\u0102\u0142w w Niemczech.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30854728,niemcy-dwie-ministerki-biora-slub-homoseksualnosc-musi-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Dwie ministerki bior\u0105 \u015blub. \"Homoseksualno\u015b\u0107 musi by\u0107 widoczna na ulicy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1e/6c/1d/z30854686M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adimir Putin wie, \u017ce je\u015bli pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie Sojuszu zostan\u0105 ponownie wci\u0105gni\u0119te w pilnowanie porz\u0105dku na niespokojnych Ba\u0142kanach, to odwr\u0102\u0142c\u0105 swoj\u0105 uwag\u0119 od wspierania Ukrainy - oceni\u0142 by\u0142y dow\u0102\u0142dca NATO Jame Stavridis w artykule opublikowanym w Bloombergu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30854624,byly-dowodca-nato-wskazuje-na-plany-putina-mowi-o-kolejnych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y dow\u0102\u0142dca NATO wskazuje na plany Putina. M\u0102\u0142wi o kolejnych europejskich krajach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/64/1d/z30822061M.jpg\" vspace=\"2\" />Barbara Nowak, by\u0142a kuratorka o\u015bwiaty w Ma\u0142opolsce za rz\u0105d\u0102\u0142w PiS, mia\u0142a w polityce obro\u0144c\u0119 - by\u0142ego szefa klubu tej patrii w Sejmie prof. Ryszarda Terleckiego. Tajemnic\u0105 poliszynela zw\u0142aszcza w krakowskim PiS by\u0142o, \u017ce utrzymywali oni za\u017cy\u0142e relacje, co potwierdza ujawniony przez \"Poufn\u0105 Rozmow\u0119\" mi\u0142osny e-mail Nowak do Terleckiego z 2017 r. Parasol ochronny nad Nowak jednak on z\u0142o\u017cy\u0142, a g\u0102\u0142r\u0119 wzi\u0119\u0142a polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30853370,intymna-relacja-nowak-i-terleckiego-miala-wplyw-na-polityke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intymna relacja Nowak i Terleckiego mia\u0142a wp\u0142yw na polityk\u0119. W PiS zaskoczenia nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5d/6c/1d/z30854749M,Krystyna-Pawlowicz--Stanislaw-Piotrowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 o oddaleniu wniosk\u0102\u0142w Sejmu, dotycz\u0105cych Krystyny Paw\u0142owicz i Stanis\u0142awa Piotrowicza. Wcze\u015bniej wnioskowano o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dzi\u0102\u0142w TK ze sprawy, kt\u0102\u0142ra dotyczy\u0142a oceny konstytucyjno\u015bci przepis\u0102\u0142w zwi\u0105zanych z tak zwanymi wyborami kopertowymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30854499,tk-odrzucil-wniosek-sejmu-ws-pawlowicz-i-piotrowicza-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny odrzuci\u0142 wniosek Sejmu ws. Paw\u0142owicz i Piotrowicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/36/1d/z30633211M,Tabletka--dzien-po--bez-recepty--2024-rok-wprowadz.jpg\" vspace=\"2\" />Projekt rozporz\u0105dzenia dotycz\u0105cy dost\u0119pu do antykoncepcji awaryjnej tzw. tabletki \"dzie\u0144 po\" zosta\u0142 skierowany do konsultacji publicznych. Projekt rozporz\u0105dzenia ministra zdrowia zak\u0142ada dost\u0119pno\u015b\u0107 antykoncepcji awaryjnej dla os\u0102\u0142b powy\u017cej 15. roku \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30854794,tabletka-dzien-po-ministerstwo-zdrowia-podjelo-kolejne-kroki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tabletka \"dzie\u0144 po\". Ministerstwo Zdrowia podj\u0119\u0142o kolejne kroki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d6/6c/1d/z30854358M,Jaroslaw-Kaczynski-na-komisji-sledczej-do-spraw-Pe.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Trela zosta\u0142 zapytany na antenie TVN24 mi\u0119dzy innymi o to, czy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \"wygra\u0142 przes\u0142uchanie\" przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. - But\u0105, arogancj\u0105 mo\u017ce wygra\u0142 - odpar\u0142 pose\u0142 Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30854303,trela-gdybym-chcial-to-bym-politycznie-zglebowal-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trela: Gdybym chcia\u0142, to bym politycznie zglebowa\u0142 Kaczy\u0144skiego. Wystarczy\u0142oby jedno pytanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/6c/1d/z30854469M,Marek-M--ps--Czujny.jpg\" vspace=\"2\" />Krakowscy prokuratorzy wci\u0105\u017c nie znaj\u0105 terminu rozprawy w sprawie \"Czujnego\". To bloger podejrzany mi\u0119dzy innymi o zn\u0119canie si\u0119 nad partnerk\u0105. M\u0119\u017cczyzna nie trafi\u0142 do aresztu dzi\u0119ki por\u0119czeniu Grzegorza Brauna. W ubieg\u0142ym roku \"Czujny\" uczestniczy\u0142 w \"interwencji\", podczas kt\u0102\u0142rej pose\u0142 wyni\u0102\u0142s\u0142 choink\u0119 z s\u0105du, a tak\u017ce usprawiedliwia\u0142 zab\u0102\u0142jstwo dw\u0102\u0142ch policjant\u0102\u0142w z Wroc\u0142awia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30853386,co-dalej-z-czujnym-za-ktorego-poreczyl-braun-publikuje-w-najlepsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Por\u0119czy\u0142 za niego Braun. \"Czujny\" cieszy si\u0119 wolno\u015bci\u0105 i publikuje w sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/bc/17/z24890165M,Dawid-Dural.jpg\" vspace=\"2\" />Dawid Dura\u0142, kandydat na prezydenta Katowic, popierany przez Polsk\u0119 2050 jest podejrzany o zn\u0119canie si\u0119 nad \u017con\u0105 i synem. W czasie policyjnej interwencji mia\u0142 napa\u015b\u0107 na funkcjonariusza. Portal \u015al\u0105ska Opinia opublikowa\u0142 nagranie z zatrzymania polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30854294,kandydat-na-prezydenta-katowic-podejrzany-o-znecanie-sie-nad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat na prezydenta Katowic podejrzany o zn\u0119canie si\u0119 nad rodzin\u0105. [NAGRANIE Z ZATRZYMANIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8e/6c/1d/z30854286M,Alert-RCB--Rozpoczyna-sie-wiosenna-akcja-szczepien.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wystosowa\u0142o alert w zwi\u0105zku z akcj\u0105 szczepienia lis\u0102\u0142w przeciwko w\u015bciekli\u017anie. Wiadomo\u015b\u0107 z informacj\u0105 dotycz\u0105c\u0105 zrzucania szczepionek otrzymali odbiorcy w wojew\u0102\u0142dztwach: lubelskim, podlaskim, mazowieckim i cz\u0119\u015bci wojew\u0102\u0142dztwa kujawsko-pomorskiego. \"Ka\u017cdy kontakt cz\u0142owieka z zawarto\u015bci\u0105 szczepionki nale\u017cy niezw\u0142ocznie zg\u0142osi\u0107 do lekarza medycyny\" - apeluje mazowiecki inspektorat weterynarii.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30853858,alert-rcb-rozpoczyna-sie-wiosenna-akcja-szczepienia-lisow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB. Rozpoczyna si\u0119 wiosenna akcja szczepienia lis\u0102\u0142w. Znalaz\u0142e\u015b tak\u0105 kapsu\u0142k\u0119? Nie dotykaj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/1d/1d/z30528375M,Ordo-Iuris.jpg\" vspace=\"2\" />Ordo Iuris oraz Centrum \u017bycia i Rodziny interweniuj\u0105 ws. planowanych sejmowych prac nad projektami ustaw liberalizuj\u0105cych prawo aborcyjne. Wys\u0142ali ponad milion maili, w kt\u0102\u0142rych prosz\u0105 odbiorc\u0102\u0142w o kontakt z biurami poselskimi pos\u0142\u0102\u0142w, by zdecydowanie przeciwstawi\u0107 si\u0119 \"bestialskim przepisom\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30853902,ordo-iuris-interweniuje-ws-aborcji-rozpoczeli-akcje-telefon.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ordo Iuris interweniuje ws. aborcji. Rozpocz\u0119li akcj\u0119 \"telefon do pos\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/6a/1d/z30845686M,prok--Ewa-Wrzosek.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy w\u0105tek ws. prok. Ewy Wrzosek. Jak podaje \"Rzeczpospolita\", G\u0142\u0102\u0142wna Rzeczniczka Dyscyplinarna Adwokatury zwr\u0102\u0142ci\u0142a si\u0119 do Izby Adwokackiej w Warszawie o sprawdzenie, czy w sprawie nie dosz\u0142o do deliktu dyscyplinarnego ze strony adwokat\u0102\u0142w.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30853492,afera-wokol-prokuratorki-ewy-wrzosek-jest-nowy-watek-w-sprawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera wok\u0102\u0142\u0142 prokuratorki Ewy Wrzosek. Jest nowy w\u0105tek w sprawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/6c/1d/z30851153M,Strefa-Gazy--Atak-na-konwoj-humanitarny.jpg\" vspace=\"2\" />\"Izraelskie ataki na konw\u0102\u0142j z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 organizacji World Central Kitchen oraz na konsulat Iranu w Syrii wywo\u0142a\u0142y powszechne oburzenie\" - czytamy w serwisie Deutsche Welle, kt\u0102\u0142ry cytuje publikacje najwa\u017cniejszych niemieckich tytu\u0142\u0102\u0142w. W ataku Izraela na konw\u0102\u0142j z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 zgin\u0119\u0142o siedmioro wolontariuszy World Central Kitchen, w tym 26-letni Polak.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30853746,niemiecka-prasa-o-atakach-izraela-zagrozenie-dla-calego-regionu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka prasa o atakach Izraela: Zagro\u017cenie dla ca\u0142ego regionu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/6c/1d/z30853676M,Smierc-Polaka-w-Strefie-Gazy--Tak-Damian-Sobol-rel.jpg\" vspace=\"2\" />- Mamy tutaj wszystko, co jest potrzebne do zorganizowania i wyposa\u017cenia kuchni - m\u0102\u0142wi\u0142 na opublikowanym pod koniec listopada 2023 roku nagraniu Damian Sob\u0102\u0142l, wolontariusz World Central Kitchen, kt\u0102\u0142ry zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku w Strefie Gazy. P\u0102\u0142\u0142minutowe nagranie zamie\u015bci\u0142a na portalu X organizacja, teraz, po \u015bmierci Polaka, przypomnia\u0142a je mi\u0119dzy innymi stacja BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30853413,smierc-polaka-w-strefie-gazy-tak-relacjonowal-dzialania-world.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. BBC przypomina nagranie Damiana zrobione tu\u017c przed wyjazdem [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/69/1d/z30842542M,Wolodymyr-Zelenski.jpg\" vspace=\"2\" />- Rosja przygotowuje dodatkow\u0105 mobilizacj\u0119 300 tys. \u017co\u0142nierzy na 1 czerwca - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30853662,zelenski-rosja-planuje-masowa-mobilizacje-chodzi-o-300-tys.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Rosja planuje masow\u0105 mobilizacj\u0119. Chodzi o 300 tys. dodatkowych \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/6c/1d/z30853257M,Adam-Szlapka.jpg\" vspace=\"2\" />Warszawska prokuratura jeszcze w tym miesi\u0105cu z\u0142o\u017cy wniosek o uchylenie immunitetu pos\u0142owi Adamowi Sz\u0142apce. W zesz\u0142ym roku przewodnicz\u0105cy Nowoczesnej potr\u0105ci\u0142 na przeje\u017adzie rowerowym 16-latk\u0119. Polityk d\u0142ugo mia\u0142 si\u0119 nie przyznawa\u0107, \u017ce jest parlamentarzyst\u0105. Teraz zapowiada, \u017ce sam zrzeknie si\u0119 immunitetu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852826,prokuratura-chce-uchylenia-immunitetu-poslowi-nowoczesnej-szlapka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura chce uchylenia immunitetu pos\u0142owi Nowoczesnej. Mo\u017ce odpowiedzie\u0107 za potr\u0105cenie rowerzystki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/21/6b/1d/z30849313M,Damian-Sobol--mieszkaniec-Przemysla--ktory-zginal-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Cz\u0142owiek czynu\" o \"pot\u0119\u017cnym sercu\" - tak o Damianie Sobolu, wolontariuszu, kt\u0102\u0142ry zgin\u0105\u0142 w Strefie Gazy, m\u0102\u0142wi\u0105 jego znajomi. - Przynosi\u0142 ludziom nadziej\u0119 i by\u0142 uciele\u015bnieniem determinacji, konsekwencji i rozwagi. Podejmowa\u0142 si\u0119 wyzwa\u0144, kt\u0102\u0142re dla innych wydawa\u0142yby si\u0119 niemo\u017cliwe do realizacji. (...) Zawsze mo\u017cna by\u0142o na niego liczy\u0107. To by\u0142 cudowny i odwa\u017cny cz\u0142owiek - wspomina w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" Kamila Rutka z World Central Kitchen.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30852717,smierc-polaka-w-strefie-gazy-znajomi-o-damianie-przynosil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Znajomi o Damianie: Przynosi\u0142 ludziom nadziej\u0119, cudowny i odwa\u017cny cz\u0142owiek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b7/68/1d/z30835895M,Wojsko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Co pi\u0105ta osoba wyjedzie z Polski w wypadku wybuchu wojny - wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Wprost\". Cz\u0119\u015b\u0107 badanych zadeklarowa\u0142a, \u017ce przyst\u0105pi do walki na froncie. Najwi\u0119cej os\u0102\u0142b nie wskaza\u0142o jednak \u017cadnej z dw\u0102\u0142ch wymienionych odpowiedzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30852534,kto-wyjedzie-kto-pojdzie-na-front-najnowsze-badanie-o-potencjalnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wyjedzie, kto p\u0102\u0142jdzie na front? Najnowsze badanie o potencjalnej wojnie [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/6c/1d/z30852958M,Norwegia--budynek-parlamentu-w-Solo--3-kwietnia-20.jpg\" vspace=\"2\" />Do parlamentu Norwegii dotar\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o mo\u017cliwym pod\u0142o\u017ceniu bomby w budynku - informuje Reuters, kt\u0102\u0142ry powo\u0142uje si\u0119 na norweski dziennik \"VG\". S\u0142u\u017cby odci\u0119\u0142y budynek - nie mo\u017cna do niego wej\u015b\u0107, ani z niego wyj\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30852844,reuters-alarm-o-podlozeniu-bomby-w-parlamencie-norwegii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Alarm o pod\u0142o\u017ceniu bomby w parlamencie Norwegii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/6c/1d/z30852796M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />\"Zez\u0142o\u015bci\u0107 to si\u0119 mo\u017cna jak panu sa\u0142atka jarzynowa na \u015bwi\u0119ta nie wyjdzie\" - skomentowa\u0142 wpis Donalda Tuska Mateusz Morawiecki. Wcze\u015bniej premier skomentowa\u0142 s\u0142owa premiera Izraela w sprawie ataku na konw\u0102\u0142j humanitarny w Strefie Gazy. \"Tragiczny atak na wolontariuszy i wasza reakcja budz\u0105 zrozumia\u0142\u0105 z\u0142o\u015b\u0107\" - stwierdzi\u0142 Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852593,zlosliwy-komentarz-morawieckiego-po-wpisie-tuska-pisze-o-salatce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142o\u015bliwy komentarz Morawieckiego po wpisie Tuska. Pisze o sa\u0142atce jarzynowej. \"Bardzo dziecinne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/6c/1d/z30851154M,Strefa-Gazy--Atak-na-konwoj-humanitarny.jpg\" vspace=\"2\" />Czy jest taka zbrodnia, kt\u0102\u0142rej nie byliby w stanie usprawiedliwi\u0107 ludzie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych? Najwyra\u017aniej nie. Po tym, jak izraelskie wojsko zabi\u0142o siedmiu pracownik\u0102\u0142w organizacji humanitarnej, niekt\u0102\u0142rzy pisz\u0105 o \"tragicznej pomy\u0142ce\". Tak, jak wcze\u015bniej znale\u017ali si\u0119 ludzie, kt\u0102\u0142rzy nazywali zbrodniczy atak Hamasu \"usprawiedliwionym oporem\". Polska zdaje si\u0119 by\u0107 na tyle daleko, \u017ce umyka nam rzeczywista tragedia tego, co dzieje si\u0119 w Strefie Gazy i zostaje s\u0142owna \"nawalanka\" w sieci - pisze w komentarzu Patryk Strza\u0142kowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30852198,trzeba-bylo-smierci-polaka-zeby-wielu-zobaczylo-zbrodnie-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeba by\u0142o \u015bmierci Polaka, \u017ceby wielu zobaczy\u0142o zbrodnie w Gazie. A dla innych to wci\u0105\u017c za ma\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:08:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/6c/1d/z30851153M,Strefa-Gazy--Atak-na-konwoj-humanitarny.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Przemy\u015blu wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zab\u0102\u0142jstwa polskiego obywatela Damiana Sobola w Strefie Gazy - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 PAP prok. Beata Starzecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30852755,smierc-polaka-w-strefie-gazy-prokuratura-wszczela-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. zab\u0102\u0142jstwa Damiana Sobola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:18:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/6c/1d/z30851711M,Jaakow-Liwne.jpg\" vspace=\"2\" />Ambasador Izraela w Polsce opublikowa\u0142 kolejny wpis dot. izraelskiego ataku na konw\u0102\u0142j humanitarny, w kt\u0102\u0142rym zgin\u0105\u0142 polski wolontariusz. Napisa\u0142 m.in. o przywi\u0105zaniu jego kraju do warto\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30852474,ambasador-izraela-po-raz-kolejny-odniosl-sie-do-ataku-na-konwoj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela po raz kolejny odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do ataku na konw\u0102\u0142j humanitarny. Pisze o warto\u015bciach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/6c/1d/z30851505M,ISRAEL-PALESTINIANS-GAZA-FOREIGNERS-POLAND.jpg\" vspace=\"2\" />Izrael zaatakowa\u0142 we wtorek konw\u0102\u0142j humanitarny w Strefie Gazy. Zgin\u0119\u0142o siedmioro wolontariuszy organizacji World Central Kitchen, w\u015br\u0102\u0142d nich Damian Sob\u0102\u0142l, 36-latek z Polski. M\u0119\u017cczyzna po powrocie do kraju planowa\u0142 spotkanie ze swoim trenerem, kt\u0102\u0142ry zdradzi\u0142 tre\u015b\u0107 ostatniego SMS-a od wychowanka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30852265,smierc-polaka-w-strefie-gazy-trener-podzielil-sie-ostatnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Trener podzieli\u0142 si\u0119 ostatni\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 od Damiana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/5e/1d/z30794516M,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Ju\u017c niebawem, bo dok\u0142adnie 7 kwietnia 2024 roku Polacy kolejny raz udadz\u0105 si\u0119 na g\u0142osowanie. Tym razem b\u0119dziemy wybiera\u0107 m.in. w\u0102\u0142jt\u0102\u0142w gmin, a tak\u017ce burmistrz\u0102\u0142w i prezydent\u0102\u0142w miast. Nie da si\u0119 ukry\u0107, \u017ce najwi\u0119cej emocji budz\u0105 wybory na prezydenta Warszawy. Kto stara si\u0119 o ten urz\u0105d?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831084,wybory-samorzadowe-2024-lista-kandydatow-na-prezydenta-warszawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kandydaci na prezydenta Warszawy. Kim s\u0105? [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/6c/1d/z30851126M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia przyzna\u0142, \u017ce odpowiedzia\u0142 na list, kt\u0102\u0142ry otrzyma\u0142 od Zbigniewa Ziobry ws. stawienia si\u0119 przed komisjami \u015bledczymi. - To nie jest kwestia, kt\u0102\u0142r\u0105 powinien si\u0119 zajmowa\u0107 marsza\u0142ek Sejmu. Skierowa\u0142em ten apel do w\u0142a\u015bciwego organu, czyli do komisji, kt\u0102\u0142ra mo\u017ce powo\u0142a\u0107 Zbigniewa Ziobro na \u015bwiadka - przekaza\u0142 polityk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852114,holownia-odpowiedzial-na-list-od-ziobry-zwraca-uwage-pojawia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia odpowiada na list od Zbigniewa Ziobry. \"Pojawia si\u0119 tu pewna sprzeczno\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/f9/1c/z30383546M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Jan-Krzysztof-Ardanowski.jpg\" vspace=\"2\" />- Wiemy, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 przegra te wybory - stwierdzi\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski w rozmowie z \"Super Expressem\". - Je\u015bli nie b\u0119dzie zmiany w\u0142adzy, zmiany lidera, to grozi nam katastrofa - doda\u0142 pose\u0142 PiS i by\u0142y minister rolnictwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852010,zaskakujace-slowa-posla-pis-wiemy-ze-przegramy-te-wybory.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa pos\u0142a PiS. \"Wiemy, \u017ce przegramy te wybory\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/6a/1d/z30845578M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />\"Tragiczny atak na wolontariuszy i wasza reakcja budz\u0105 zrozumia\u0142\u0105 z\u0142o\u015b\u0107\" - napisa\u0142 Donald Tusk. W ten spos\u0102\u0142b zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do premiera Izraela i izraelskiego ambasadora w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852201,smierc-polaka-w-strefie-gazy-tusk-ostro-do-premiera-izraela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Tusk ostro do premiera Izraela, pisze o \"ci\u0119\u017ckiej pr\u0102\u0142bie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/5b/1d/z30781734M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Joe Biden wyrazi\u0142 oburzenie z powodu \u015bmierci siedmiu pracownik\u0102\u0142w organizacji World Central Kitchen, kt\u0102\u0142rzy zgin\u0119li w izraelskim ataku w Strefie Gazy. Ameryka\u0144ski prezydent zarzuci\u0142 Izraelowi, \u017ce robi za ma\u0142o, by chroni\u0107 cywil\u0102\u0142w i dzia\u0142aczy organizacji humanitarnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30852018,biden-wsciekl-sie-na-izrael-po-ataku-w-strefie-gazy-nie-zrobili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden w\u015bciek\u0142 si\u0119 na Izrael po ataku w Strefie Gazy. \"Nie zrobili wystarczaj\u0105co du\u017co\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/4f/1d/z30734035M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />- Panu ambasadorowi radzi\u0142bym wi\u0119cej umiaru i pokory - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do wpisu dyplomaty z Izraela nt. ostrza\u0142u konwoju humanitarnego, w kt\u0102\u0142rym zgin\u0105\u0142 Polak, Damian Sob\u0102\u0142l. - MSZ musi reagowa\u0107 na podstawie fakt\u0102\u0142w. Coraz wi\u0119cej si\u0119 dowiadujemy. M\u0102\u0142j odpowiednik obieca\u0142 niezale\u017cne \u015bledztwo - zaznaczy\u0142 minister spraw zagranicznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30852078,smierc-polaka-w-strefie-gazy-sikorski-reaguje-na-slowa-ambasadora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Sikorski reaguje na s\u0142owa ambasadora Izraela. \"Radzi\u0142bym wi\u0119cej pokory\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d6/6c/1d/z30852054M,-Jacht-Putina--uszkodzony--Radio-ZET--Prokuratura-.jpg\" vspace=\"2\" />Polska prokuratura chce, \u017ceby polski kapitan zosta\u0142 ukarany za zniszczenie luksusowego jachtu, kt\u0102\u0142ry, wed\u0142ug medi\u0102\u0142w, nale\u017cy do W\u0142adimira Putina - informuje Radio ZET. Chodzi o spraw\u0119 z 2010 roku, kiedy Polak odpowiada\u0142 za holowanie jednostki z Rosji do Hamburga, kiedy po zerwaniu lin holowniczych jednostka uleg\u0142a uszkodzeniu. S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u0102\u0142\u0142noc w Gda\u0144sku uniewinni\u0142 kapitana w listopadzie 2023 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30851941,jacht-putina-uszkodzony-radio-zet-prokuratura-chce-ukarania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jacht Putina\" uszkodzony. Radio ZET: Prokuratura chce ukarania polskiego kapitana i milionowego odszkodowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/6c/1d/z30852099M,Katarzyna-Lubnauer--wiceministerka-edukacji-w--Roz.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bcini\u0105 w \u015brodowych \"Rozmowach Gazeta.pl\" jest Katarzyna Lubnauer, wiceministerka edukacji narodowej zapowiedzia\u0142a, \u017ce ze szk\u0102\u0142\u0142 zniknie przedmiot Historia i Tera\u017aniejszo\u015b\u0107. - Pojawi si\u0119 za to nowy przedmiot, edukacja obywatelska, chocia\u017c prosz\u0119 nie przywi\u0105zywa\u0107 si\u0119 do nazwy - powiedzia\u0142a rozm\u0102\u0142wczyni Jacka G\u0105dka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30851787,rozmowy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmowy Gazeta.pl\". Go\u015bcini\u0105 Katarzyna Lubnauer: Znika HIT, b\u0119dzie nowy przedmiot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/6c/1d/z30851980M,Protest-rolnikow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rolnicy prowadz\u0105 strajk okupacyjny w ministerstwie rolnictwa. Zapowiadaj\u0105, \u017ce nie wyjd\u0105 z budynku, dop\u0102\u0142ki nie przyjedzie do nich premier Donald Tusk. - B\u0119dzie nas wi\u0119cej - podkre\u015blaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30851927,rolnicy-okupuja-budynek-ministerstwa-rolnictwa-zadaja-spotkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy okupuj\u0105 budynek ministerstwa rolnictwa. \u017b\u0105daj\u0105 spotkania z Donaldem Tuskiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/6c/1d/z30851931M,Najsilniejsze-od-cwiercwiecza-trzesienie-ziemi-na-.jpg\" vspace=\"2\" />Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y, a ok. 700 zosta\u0142o rannych w wyniku trz\u0119sienia ziemi na Tajwanie. Magnituda wed\u0142ug r\u0102\u0142\u017cnych o\u015brodk\u0102\u0142w badawczych wynios\u0142a od 7,2 do 7,7, co znaczy, \u017ce to najsilniejsze trz\u0119sienie na wyspie od 25 lat. Uszkodzonych zosta\u0142o kilkadziesi\u0105t budynk\u0102\u0142w, w kt\u0102\u0142rych wed\u0142ug s\u0142u\u017cb uwi\u0119zieni s\u0105 ludzie. Japonia i Filipiny wyda\u0142y ostrze\u017cenia przed fal\u0105 tsunami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30851911,najsilniejsze-od-cwiercwiecza-trzesienie-ziemi-na-tajwanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najsilniejsze trz\u0119sienie ziemi na Tajwanie od 25 lat. Dwa pa\u0144stwa zagro\u017cone fal\u0105 tsunami, 700 rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ee/0c/1d/z30459630M,Wlasciciel-pizzerii-i-przewodniczacy-Platformy-Oby.jpg\" vspace=\"2\" />Dzie\u0144 Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego - takiego \u015bwi\u0119ta chce jedna z pos\u0142anek koalicji rz\u0105dz\u0105cej Barbara Oliwiecka. Prace nad jego ustanowieniem nabieraj\u0105 tempa, o czym poinformowa\u0142a ministerka ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30851874,nowe-swieto-w-polsce-prace-nad-nim-sa-niezwloczne-opozycja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe \u015bwi\u0119to w Polsce. Prace nad nim s\u0105 \"niezw\u0142oczne\". Opozycja wskazuje inn\u0105 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:02:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d5/6c/1d/z30851797M,Spot-Rafala-Trzaskowskiego.jpg\" vspace=\"2\" />- Nagrali\u015bmy kilka wersji no i niestety ta najgorsza ujrza\u0142a \u015bwiat\u0142o dzienne. A ja nie sprawdzi\u0142em tej ostatniej wersji. M\u0102\u0142j b\u0142\u0105d - tak m\u0102\u0142wi\u0142 o kulisach usuni\u0119tych ju\u017c \u015bwi\u0105tecznych \u017cycze\u0144 Rafa\u0142 Trzaskowski w rozmowie z RMF FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30851793,fala-krytyki-po-spocie-trzaskowskiego-prezydent-sie-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala krytyki po spocie Trzaskowskiego. Prezydent si\u0119 t\u0142umaczy: Ja jestem generalnie kucharzem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/09/6c/1d/z30851593M,Pogoda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zima jeszcze w tym tygodniu wr\u0102\u0142ci do Polski i zaskoczy przymrozkami oraz \u015bniegiem. Synoptycy zapowiadaj\u0105 jednak, \u017ce b\u0119dzie to chwilowa sytuacja, poniewa\u017c wiosna da o sobie zna\u0107 do weekendu. Kiedy mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 za\u0142amania pogody?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30851491,zima-wraca-do-polski-ale-pogoda-zmieni-sie-w-tym-tygodniu-dwukrotnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zima wraca do Polski. Ale pogoda zmieni si\u0119 w tym tygodniu dwukrotnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T03:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8f/6c/1d/z30851727M,Niemcy--Biskup-opowiedzial-zart-podczas-wielkanocn.jpg\" vspace=\"2\" />Czy w Ko\u015bciele jest si\u0119 z czego \u015bmia\u0107? Owszem, dowcip opowiedziany przez biskupa podczas nabo\u017ce\u0144stwa wielkanocnego jest w pierwszej dziesi\u0105tce na YouTube.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30851705,niemcy-biskup-na-mszy-opowiedzial-zart-jesli-jest-troche.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Biskup na mszy opowiedzia\u0142 \u017cart. \"Je\u015bli jest troch\u0119 obra\u017aliwy, prosz\u0119 o wybaczenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/5a/1d/z30780152M,Horoskop-na-srode.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na \u015brod\u0119 3 kwietnia. To b\u0119dzie wyj\u0105tkowy dzie\u0144 dla Rak\u0102\u0142w i Wag, dobry humor b\u0119dzie je rozpieszcza\u0142 od rana. A co dla ciebie przygotowa\u0142y gwiazdy? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30805522,horoskop-dzienny-sroda-3-kwietnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 3 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T03:10:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/5d/1d/z30790220M,Wybory-samorzadowe--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 w Polsce wybory samorz\u0105dowe? Okazuje si\u0119, \u017ce odpowied\u017a na to pytanie wcale nie jest taka prosta. Nowelizacja ustawy zmieni\u0142a d\u0142ugo\u015b\u0107 kadencji radnych oraz w\u0142odarzy miast i gmin. A nie jest to jedyna zmiana, jakiej dokonano na przestrzeni ostatnich kilku lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30825442,co-ile-lat-odbywaja-sie-wybory-odpowiedz-na-to-pytanie-wcale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ile lat odbywaj\u0105 si\u0119 wybory? Odpowied\u017a na to pytanie wcale nie jest taka prosta", "user": null, "vote": 0}]