[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T20:30:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149525-policjanci_z_wildy_szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci z Wildy szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T20:22:00+00:00", "description": "Ju\u017c od rana.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149524-w_czwartek_rolnicy_przyjada_do_poznania_z_utrudnieniami_musza_sie_tez_liczyc_pasazerowie_komunikacji_zbiorowej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czwartek rolnicy przyjad\u0105 do Poznania. Z utrudnieniami musz\u0105 si\u0119 te\u017c liczy\u0107 pasa\u017cerowie komunikacji zbiorowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T20:12:00+00:00", "description": "Dzi\u015b dotrzyma\u0142 s\u0142owa.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149523-prezydent_poznania_obiecal_to_zrobic_gdy_skonczy_60_lat?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Poznania obieca\u0142 to zrobi\u0107 gdy sko\u0144czy 60 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T20:00:00+00:00", "description": "Ale muzeum nie zosta\u0142o zamkni\u0119te dla zwiedzaj\u0105cych.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149522-przy_zamku_ktory_ostatnio_czesto_zmienial_sie_w_plan_filmowy_rozstawiono_rusztowania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przy zamku, kt\u00f3ry ostatnio cz\u0119sto zmienia\u0142 si\u0119 w plan filmowy rozstawiono rusztowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:45:00+00:00", "description": "Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y prokuratorskie zarzuty.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149521-bilam_kiedy_zasluzyl_seniorka_i_jej_syn_mieli_znecac_sie_nad_latkiem_na_oczach_chorego_chlopca?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;Bi\u0142am kiedy zas\u0142u\u017cy\u0142&quot;. Seniorka i jej syn mieli zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad \u0141atkiem na oczach chorego ch\u0142opca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:30:00+00:00", "description": "W wyniku zdarzenia \u015bmier\u0107 poni\u00f3s\u0142 rowerzysta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149520-tragiczny_wypadek_na_drodze_sa_nowe_ustalenia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na drodze. S\u0105 nowe ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:00:00+00:00", "description": "Dla wszystkich.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149519-nowa_miejscowka_na_mapie_poznania_trzecia_tego_typu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa miejsc\u00f3wka na mapie Poznania. Trzecia tego typu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:33:00+00:00", "description": "Proceder trwa\u0142 kilka lat.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149518-sprzedawca_oszukiwal_klientow_wyludzil_300_tysiecy_zlotych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedawca oszukiwa\u0142 klient\u00f3w. Wy\u0142udzi\u0142... 300 tysi\u0119cy z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:00:00+00:00", "description": "Domagaj\u0105 si\u0119 zmian.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149516-pracownicy_z_transparentami_wyszli_przed_brame_zakladow_cegielskiego_chca_pracy_i_placy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy z transparentami wyszli przed bram\u0119 zak\u0142ad\u00f3w Cegielskiego. Chc\u0105 &quot;pracy i p\u0142acy&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:45:00+00:00", "description": "Trzy stra\u017cackie zast\u0119py w akcji.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149517-altana_w_ogniu_podobno_kobiecy_glos_wzywal_pomocy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Altana w ogniu. &quot;Podobno kobiecy g\u0142os wzywa\u0142 pomocy&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:30:00+00:00", "description": "Spotkanie odby\u0142o si\u0119 w Domu Pomocy Spo\u0142ecznej nr 1 na Strzeszynie. Podkre\u015blono, \u017ce nieprzypadkowo wybrano Pozna\u0144.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149515-minister_do_spraw_polityki_senioralnej_odwiedzila_poznan_omawiala_wazny_dla_wielu_poznaniakow_nowy_projekt?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister do spraw polityki senioralnej odwiedzi\u0142a Pozna\u0144. Omawia\u0142a wa\u017cny dla wielu poznaniak\u00f3w nowy projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:45:00+00:00", "description": "Agresj\u0119 wy\u0142adowa\u0142 kopi\u0105c w zaparkowany samoch\u00f3d.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149514-uslyszeli_halas_i_wezwali_na_osiedle_policje_30_latek_tlumaczyl_ze_byl_zdenerwowany?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142yszeli ha\u0142as i wezwali na osiedle policj\u0119. 30-latek t\u0142umaczy\u0142, \u017ce &quot;by\u0142 zdenerwowany&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:15:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Swarz\u0119dzu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149513-tragiczny_wypadek_pod_poznaniem_nie_zyje_motocyklista?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek pod Poznaniem. Nie \u017cyje motocyklista", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:15:00+00:00", "description": "Na drodze krajowej nr 92.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149512-smiertelny_wypadek_z_udzialem_samochodu_osobowego_i_ciezarowki?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek z udzia\u0142em samochodu osobowego i ci\u0119\u017car\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:00:00+00:00", "description": "Jacek Ja\u015bkowiak za swoje s\u0142owa zosta\u0142 pozwany w trybie wyborczym przez jednego z kandydat\u00f3w na radnego z Komitetu Spo\u0142eczny Pozna\u0144.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149510-prezydent_jaskowiak_pozwany_w_trybie_wyborczym?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ja\u015bkowiak pozwany w trybie wyborczym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:45:00+00:00", "description": "Sytuacja jest ju\u017c opanowana.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149511-tramwajowe_problemy_na_kornickiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwajowe problemy na K\u00f3rnickiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:30:00+00:00", "description": "Kobieta poszukiwana by\u0142a od wczoraj.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149509-tragiczny_final_poszukiwan_znaleziono_zwloki?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144. Znaleziono zw\u0142oki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:00:00+00:00", "description": "Jeden z biletomat\u00f3w zostanie zdemontowany.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149508-od_piatku_tu_biletu_nie_kupimy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od pi\u0105tku tu biletu nie kupimy!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:30:00+00:00", "description": "Prowadzone s\u0105 na ul. Promienistej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149507-trwa_jeden_z_pierwszych_tegorocznych_duzych_remontow_ulic_w_poznaniu_tak_przebiegaja_prace?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa jeden z pierwszych tegorocznych, du\u017cych remont\u00f3w ulic w Poznaniu. Tak przebiegaj\u0105 prace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:55:00+00:00", "description": "Z takim pytaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do nas Czytelnik.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149499-nowe_zasady_uzywania_hulajnog_i_rowerow_na_minuty_w_poznaniu_kto_placi_za_przygotowanie_punktow_hopgo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zasady u\u017cywania hulajn\u00f3g i rower\u00f3w na minuty w Poznaniu. Kto p\u0142aci za przygotowanie punkt\u00f3w hop&amp;go?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:50:00+00:00", "description": "Wszystko rozgrywa\u0142o si\u0119 na terenie powiatu \u015bremskiego we wtorek wieczorem.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149505-poscig_rodem_z_szybkich_i_wscieklych_na_wielkopolskich_trasach_zakonczony_w_areszcie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u015bcig rodem z &quot;Szybkich i w\u015bciek\u0142ych&quot; na wielkopolskich trasach zako\u0144czony w areszcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:40:00+00:00", "description": "42-letni Ukrainiec zabi\u0142 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149498-makabryczne_okolicznosci_zabojstwa_w_puszczykowie_zamordowal_zone_i_dwie_male_corki_ze_szczegolnym_okrucienstwem_jest_akt_oskarzenia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczne okoliczno\u015bci zab\u00f3jstwa w Puszczykowie. Zamordowa\u0142 \u017con\u0119 i dwie ma\u0142e c\u00f3rki ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Jest akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:30:00+00:00", "description": "Do gro\u017anego zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w godzinach popo\u0142udniowych w Obornikach.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149503-krok_od_tragedii_kierujaca_uderzyla_w_plot_ktorego_elementy_wpadly_do_domu_i_ranily_mieszkanke?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krok od tragedii. Kieruj\u0105ca uderzy\u0142a w p\u0142ot, kt\u00f3rego elementy wpad\u0142y do domu i rani\u0142y mieszkank\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:20:00+00:00", "description": "Na pewno nie w Poznaniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149497-sa_najnowsze_dane_o_cenach_nieruchomosci_w_poznaniu_i_regionie_gdzie_jest_najtaniej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 najnowsze dane o cenach nieruchomo\u015bci w Poznaniu i regionie. Gdzie jest najtaniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:10:00+00:00", "description": "B\u0119dzie zwie\u0144czeniem wydarze\u0144 w ramach Pozna\u0144 Pride.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149501-wiadomo_kiedy_odbedzie_sie_poznanski_marsz_rownosci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pozna\u0144ski Marsz R\u00f3wno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:00:00+00:00", "description": "M\u0119\u017cczyzna jad\u0105c audi staranowa\u0142 mikrocara.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149496-sa_zarzuty_dla_41_latka_ktory_po_pijanemu_spowodowal_smiertelny_wypadek?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 zarzuty dla 41-latka, kt\u00f3ry po pijanemu spowodowa\u0142 \u015bmiertelny wypadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:40:00+00:00", "description": "Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 w pi\u0105tek na osiedlu Pod Lipami.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149500-14_latek_uderzony_mlotkiem_na_poznanskim_osiedlu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14-latek uderzony m\u0142otkiem na pozna\u0144skim osiedlu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:20:00+00:00", "description": "Jak podawali\u015bmy ju\u017c na epoznan.pl, tym razem rolnicy b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przy biurach pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149495-protest_rolnikow_w_czwartek_jest_wiecej_szczegolow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w w czwartek. Jest wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:40:00+00:00", "description": "W ramach Nowego Rynku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149493-duza_przestrzen_coworkingowa_powstanie_w_poznanskim_biurowcu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca przestrze\u0144 coworkingowa powstanie w pozna\u0144skim biurowcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:00:00+00:00", "description": "To rozwi\u0105zanie dla tych, kt\u00f3rym odm\u00f3wiono mo\u017cliwo\u015bci wniesienia konkretnych przedmiot\u00f3w do samolotu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149492-swietna_wiadomosc_dla_pasazerow_poznanskiej_lawicy_w_terminalu_stanal_paczkomat_dla_przedmiotow_nielotow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla pasa\u017cer\u00f3w pozna\u0144skiej \u0141awicy! W terminalu stan\u0105\u0142 Paczkomat dla &quot;przedmiot\u00f3w nielot\u00f3w&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:20:00+00:00", "description": "Prace maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 jeszcze w kwietniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149491-rusza_budowa_drugiego_wyczekiwanego_wiaduktu_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza budowa drugiego wyczekiwanego wiaduktu w Poznaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:40:00+00:00", "description": "Ten kierowca zdecydowanie mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o pechu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149490-zaczelo_sie_od_rutynowej_kontroli_w_zwiazku_z_uszkodzonym_zderzakiem_skonczylo_znalezieniem_w_aucie_narkotykow_za_5_mln_zlotych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od rutynowej kontroli w zwi\u0105zku z uszkodzonym zderzakiem, sko\u0144czy\u0142o znalezieniem w aucie narkotyk\u00f3w za 5 mln z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:00:00+00:00", "description": "Konstrukcja mia\u0142aby stan\u0105\u0107 przy ulicy Morasko.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149488-w_poznaniu_ma_powstac_kolejny_maszt_5g_mieszkancy_sasiedztwa_protestuja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu ma powsta\u0107 kolejny maszt 5G. Mieszka\u0144cy s\u0105siedztwa protestuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:20:00+00:00", "description": "Wielka akcja policji i Krajowej Administracji Skarbowej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149489-zlikwidowano_gigantyczna_fabryke_nielegalnych_papierosow_zatrzymano_21_osob?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zlikwidowano gigantyczn\u0105 fabryk\u0119 nielegalnych papieros\u00f3w. Zatrzymano 21 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:40:00+00:00", "description": "Chodzi o obiekt w Lesznie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149486-najnowsza_wielkopolska_galeria_handlowa_ma_ruszyc_w_kwietniu_nazwa_wciaz_niepewna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsza wielkopolska galeria handlowa ma ruszy\u0107 w kwietniu. Nazwa wci\u0105\u017c niepewna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:03:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w rejonie Budziszy\u0144skiej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149487-wykolejenie_tramwaju_utrudnienia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykolejenie tramwaju. Utrudnienia!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:35:00+00:00", "description": "By\u0142y szef narodowc\u00f3w spotka si\u0119 z poznaniakami.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149485-robert_bakiewicz_przyjezdza_do_poznania_bedzie_mowic_o_polexit_cie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert B\u0105kiewicz przyje\u017cd\u017ca do Poznania. B\u0119dzie m\u00f3wi\u0107 o &quot;POLEXIT&quot;-cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:59:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 po 4.00.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149484-nocny_pozar_przy_wroclawskiej_ewakuowano_15_osob_tramwaje_zmienily_trasy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny po\u017car przy Wroc\u0142awskiej. Ewakuowano 15 os\u00f3b. Tramwaje zmieni\u0142y trasy!", "user": null, "vote": 0}]