[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T22:16:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-hali-w-sulechowie-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st,nId,7429410\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hali w Sulechowie. Z ogniem walczy\u0142o kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-w-sulechowie-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st/000IW0SYYJWUNM9D-C307.jpg\" /></a>Du\u017cy po\u017car w opuszczonej hali w Sulechowie w Lubuskiem. W akcji ga\u015bniczej bra\u0142o udzia\u0142 14 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cackich.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-hali-w-sulechowie-z-ogniem-walczylo-kilkudziesieciu-st,nId,7429410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali w Sulechowie. Z ogniem walczy\u0142o kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T21:25:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-politycy-ostro-o-wywiadzie-ambasadora-izraela-przepelniony-a,nId,7429390\"><img align=\"left\" alt=\"Politycy ostro o wywiadzie ambasadora Izraela. &quot;Przepe\u0142niony arogancj\u0105&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politycy-ostro-o-wywiadzie-ambasadora-izraela-przepelniony-a/000IW0Q78TFN2ABP-C307.jpg\" /></a>&quot;Przepe\u0142niony arogancj\u0105 wywiad ambasadora Izraela udowadnia, \u017ce nie ma w jego postawie \u017cadnej refleksji&quot; - powiedzia\u0142 \nwicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz o s\u0142owach Jakowa Liwnego wypowiedzianych w Kanale Zero.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-politycy-ostro-o-wywiadzie-ambasadora-izraela-przepelniony-a,nId,7429390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy ostro o wywiadzie ambasadora Izraela. \"Przepe\u0142niony arogancj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:50:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-3-latek-mial-w-plecaku-2-kg-kokainy-matka-zatrzymana,nId,7429365\"><img align=\"left\" alt=\"3-latek mia\u0142 w plecaku 2 kg kokainy. Matka zatrzymana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-latek-mial-w-plecaku-2-kg-kokainy-matka-zatrzymana/000IW0DDD5I7GQBB-C307.jpg\" /></a>Nietypowego odkrycia dokonali policjanci z Alabamy w USA. W plecaku 3-letniego dziecka znale\u017ali 2 kilogramy kokainy. Narkotyki nale\u017ca\u0142y do matki ch\u0142opca. Kobieta zosta\u0142a aresztowana i us\u0142ysza\u0142a zarzuty. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-3-latek-mial-w-plecaku-2-kg-kokainy-matka-zatrzymana,nId,7429365", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3-latek mia\u0142 w plecaku 2 kg kokainy. Matka zatrzymana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:35:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szalencza-ucieczka-przed-policja-w-centrum-krakowa,nId,7429373\"><img align=\"left\" alt=\"Szale\u0144cza ucieczka przed policj\u0105 w centrum Krakowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szalencza-ucieczka-przed-policja-w-centrum-krakowa/000IW0E8Y4LNIMM9-C307.jpg\" /></a>Policyjny po\u015bcig w centrum Krakowa. Na bulwarach wi\u015blanych w rejonie Galerii Kazimierz funkcjonariusze \u015bcigali poszukiwanego m\u0119\u017cczyzn\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szalencza-ucieczka-przed-policja-w-centrum-krakowa,nId,7429373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szale\u0144cza ucieczka przed policj\u0105 w centrum Krakowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T19:35:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najpierw-kosci-dziecka-teraz-ubranka-nowe-fakty-ws-smierci-2,nId,7429367\"><img align=\"left\" alt=\"Najpierw ko\u015bci dziecka, teraz ubranka. Nowe fakty ws. \u015bmierci 2-latka z Francji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najpierw-kosci-dziecka-teraz-ubranka-nowe-fakty-ws-smierci-2/000IW0BHGUX4RH5C-C307.jpg\" /></a>Mimo odnalezienia szcz\u0105tk\u00f3w zaginionego przed 9 miesi\u0105cami dwuletniego Emile\u2019a w Aix-en-Provence w regionie Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce, \u015bledczy nie s\u0105 w stanie powiedzie\u0107, jak ch\u0142opczyk zmar\u0142. Teraz 150 metr\u00f3w od miejsca, gdzie le\u017ca\u0142 szkielet 2-latka, natrafiono nad strumieniem na jego ubrania. A wszystko chocia\u017c teren ten by\u0142 wielokrotnie przeszukiwany przez setki ludzi. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najpierw-kosci-dziecka-teraz-ubranka-nowe-fakty-ws-smierci-2,nId,7429367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw ko\u015bci dziecka, teraz ubranka. Nowe fakty ws. \u015bmierci 2-latka z Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:25:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szokujace-slowa-chlopca-na-spotkaniu-z-premierem-ta-sprawa-j,nId,7429346\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce s\u0142owa ch\u0142opca na spotkaniu z premierem. &quot;Ta sprawa jest koszmarna&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-slowa-chlopca-na-spotkaniu-z-premierem-ta-sprawa-j/000IW09AX1EYL3N3-C307.jpg\" /></a>&quot;Mam na imi\u0119 Aleks i chcia\u0142em powiedzie\u0107 opowie\u015b\u0107, kt\u00f3ra mi si\u0119 przydarzy\u0142a&quot; - powiedzia\u0142 ch\u0142opiec, zwracaj\u0105c si\u0119 do Donalda Tuska, podczas publicznego spotkania z premierem w Krakowie. Jak m\u00f3wi\u0142 nastolatek, zosta\u0142 on wykorzystany seksualnie przez r\u00f3wie\u015bnika ze swojej klasy. Apelowa\u0142 do szefa rz\u0105du o zaj\u0119cie si\u0119 spraw\u0105. &quot;Ja oczywi\u015bcie b\u0119d\u0119 prosi\u0142 pani\u0105 pose\u0142 (Monik\u0119 - przyp. red.) Wielichowsk\u0105, aby skompletowa\u0142a dokumentacj\u0119 w tej sprawie i osobi\u015bcie skieruj\u0105 j\u0105 do prokuratora generalnego, \u017ceby spraw\u0119 zbada\u0107&quot; - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szokujace-slowa-chlopca-na-spotkaniu-z-premierem-ta-sprawa-j,nId,7429346", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa ch\u0142opca na spotkaniu z premierem. \"Ta sprawa jest koszmarna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:55:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jan-krzysztof-ardanowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2,nId,7429337\"><img align=\"left\" alt=\"Jan Krzysztof Ardanowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jan-krzysztof-ardanowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2/000IW023PN4NYVI0-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w czwartek b\u0119dzie by\u0142y minister rolnictwa Jan Krzysztof Ardanowski. Porozmawiamy m.in. o wzmo\u017conej akcji protestacyjnej rolnik\u00f3w, a tak\u017ce o sytuacji w PiS-ie tu\u017c przed wyborami samorz\u0105dowymi. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jan-krzysztof-ardanowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf2,nId,7429337", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Krzysztof Ardanowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:48:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-mieszkancow-wysp-kanaryjskich-maja-przesyt-turystow,nId,7429327\"><img align=\"left\" alt=\"Protest mieszka\u0144c\u00f3w Wysp Kanaryjskich. Maj\u0105 przesyt turyst\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-mieszkancow-wysp-kanaryjskich-maja-przesyt-turystow/000IVZY5MBNF5FQH-C307.jpg\" /></a>20 kwietnia mieszka\u0144cy Wysp Kanaryjskich zamierzaj\u0105 wyj\u015b\u0107 na ulice w okre\u015blanym jako historyczny prote\u015bcie wywo\u0142anym nadmiarem turyst\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-mieszkancow-wysp-kanaryjskich-maja-przesyt-turystow,nId,7429327", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest mieszka\u0144c\u00f3w Wysp Kanaryjskich. Maj\u0105 przesyt turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:38:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20,nId,7429330\"><img align=\"left\" alt=\"Wiadomo, gdzie zamieszka reprezentacja Polski podczas Euro 2024\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20/000IVZYGBINOHFO4-C307.jpg\" /></a>Podczas mistrzostw Europy w Niemczech baz\u0105 reprezentacji Polski b\u0119dzie hotel Sheraton w Hanowerze - poinformowa\u0142 na platformie X prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Cezary Kulesza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20,nId,7429330", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, gdzie zamieszka reprezentacja Polski podczas Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:38:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20,nId,7429330\"><img align=\"left\" alt=\"Wiadomo, gdzie zamieszka reprezentacja Polski podczas Euro 2024\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20/000IVZYGBINOHFO4-C307.jpg\" /></a>Podczas mistrzostw Europy w Niemczech baz\u0105 reprezentacji Polski b\u0119dzie hotel Sheraton w Hanowerze - poinformowa\u0142 na platformie X prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Cezary Kulesza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-wiadomo-gdzie-zamieszka-reprezentacja-polski-podczas-euro-20,nId,7429330", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, gdzie zamieszka reprezentacja Polski podczas Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:33:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-podczas-safari-slon-zaatakowal-samochod-z-turystami,nId,7429320\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia podczas safari. S\u0142o\u0144 zaatakowa\u0142 samoch\u00f3d z turystami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-safari-slon-zaatakowal-samochod-z-turystami/000IVZWNODSW8ECH-C307.jpg\" /></a>Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o podczas safari w Parku Narodowym Kafue w zachodniej Zambii. 80-letnia ameryka\u0144ska turystka zgin\u0119\u0142a po tym, jak s\u0142o\u0144 zaatakowa\u0142 samoch\u00f3d z sze\u015bcioma pasa\u017cerami. Pozostali odnie\u015bli obra\u017cenia. Jedna z pasa\u017cerek zosta\u0142a ewakuowana do szpitala w RPA.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-podczas-safari-slon-zaatakowal-samochod-z-turystami,nId,7429320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia podczas safari. S\u0142o\u0144 zaatakowa\u0142 samoch\u00f3d z turystami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T17:21:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmarl-ochroniarz-lukaszenki-zostal-otruty-podczas-spotkania-,nId,7429321\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 ochroniarz \u0141ukaszenki. Zosta\u0142 otruty podczas spotkania z Putinem?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-ochroniarz-lukaszenki-zostal-otruty-podczas-spotkania/000IVZW3BKVORV51-C307.jpg\" /></a>Zmar\u0142 ochroniarz Alaksandra \u0141ukaszenki. M\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej zosta\u0142 otruty podczas styczniowego spotkania bia\u0142oruskiego dyktatora z W\u0142adimirem Putinem w Petersburgu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmarl-ochroniarz-lukaszenki-zostal-otruty-podczas-spotkania-,nId,7429321", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 ochroniarz \u0141ukaszenki. Zosta\u0142 otruty podczas spotkania z Putinem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:26:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-spytkowicach-w-domu-znaleziono-ciala-dwoch-kobiet,nId,7429299\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Spytkowicach. W domu znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch kobiet\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-spytkowicach-w-domu-znaleziono-ciala-dwoch-kobiet/000IVZQ6113DM2FX-C307.jpg\" /></a>Tragedia w Spytkowicach w Ma\u0142opolsce. W jednym z dom\u00f3w znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch kobiet - powiedzia\u0142a aspirant Agnieszka Petek z Komendy Powiatowej Policji w Wadowicach. Lokalne media podaj\u0105, \u017ce chodzi o matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-spytkowicach-w-domu-znaleziono-ciala-dwoch-kobiet,nId,7429299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Spytkowicach. W domu znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:26:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-policja-publikuje-wize,nId,7429299\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach. Policja publikuje wizerunek podejrzanego \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-policja-publikuje-wize/000IW0A67HUSH0KW-C307.jpg\" /></a>Ma\u0142opolska policja poszukuje 54-letniego Miros\u0142awa Marka. Jego dane i wizerunek opublikowano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzewany ws. podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa w Spytkowicach w powiecie wadowickim. W jednym z dom\u00f3w znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch kobiet. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-policja-publikuje-wize,nId,7429299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach. Policja publikuje wizerunek podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:07:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-babciowym-kiedy-wyplata-pierwszych-swiadczen,nId,7429257\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk o &quot;babciowym&quot;. Kiedy wyp\u0142ata pierwszych \u015bwiadcze\u0144?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-babciowym-kiedy-wyplata-pierwszych-swiadczen/000IVZM7AOKSB87C-C307.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce na najbli\u017cszym posiedzeniu Rada Ministr\u00f3w przyjmie projekt ustawy o tzw. babciowym. Wed\u0142ug szefa rz\u0105du na 99 proc. pierwsze \u015bwiadczenia trafi\u0105 do odbiorc\u00f3w tu\u017c po wakacjach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-babciowym-kiedy-wyplata-pierwszych-swiadczen,nId,7429257", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o \"babciowym\". Kiedy wyp\u0142ata pierwszych \u015bwiadcze\u0144?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-biejat-wybory-samorzadowe-moga-wplynac-na-glosowania-w-sejmi,nId,7429103\"><img align=\"left\" alt=\"Biejat: Wybory samorz\u0105dowe mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142osowania w Sejmie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biejat-wybory-samorzadowe-moga-wplynac-na-glosowania-w-sejmi/000IVZT6UC6TNS0O-C307.jpg\" /></a>&quot;Te wybory (samorz\u0105dowe \u2013 przyp. red.) s\u0105 wa\u017cnym sygna\u0142em dla nas wszystkich i mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na to, jak zdecyduj\u0105 si\u0119 g\u0142osowa\u0107 r\u00f3\u017cni pos\u0142owie i pos\u0142anki z prawej strony&quot; \u2013 powiedzia\u0142a o g\u0142osowaniu w sprawie aborcji wicemarsza\u0142kini Senatu, a tak\u017ce kandydatka Lewicy i Partii Razem na prezydentk\u0119 Warszawy, Magdalena Biejat, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-biejat-wybory-samorzadowe-moga-wplynac-na-glosowania-w-sejmi,nId,7429103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biejat: Wybory samorz\u0105dowe mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142osowania w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:57:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dwie-18-latki-nie-zyja-tragedia-na-drodze-pod-stezyca,nId,7429150\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie 18-latki nie \u017cyj\u0105. Tragedia na drodze pod St\u0119\u017cyc\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-18-latki-nie-zyja-tragedia-na-drodze-pod-stezyca/000IVZFEGP5OWL9F-C307.jpg\" /></a>Dwie 18-latki zgin\u0119\u0142y, a troje kolejnych nastolatk\u00f3w zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze powiatowej w miejscowo\u015bci St\u0119\u017cyca (Lubelskie).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dwie-18-latki-nie-zyja-tragedia-na-drodze-pod-stezyca,nId,7429150", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie 18-latki nie \u017cyj\u0105. Tragedia na drodze pod St\u0119\u017cyc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:34:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-magdalena-biejat-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7429103\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Biejat go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-biejat-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IVZ8C3XE6OXMC-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie wicemarsza\u0142kini Senatu, a tak\u017ce kandydatka Lewicy i Partii Razem na prezydentk\u0119 Warszawy, Magdalena Biejat. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-magdalena-biejat-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7429103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magdalena Biejat go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T15:34:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-snopki-slomy-i-obornik-dla-poslow-w-czwartek-kolejny-protest,nId,7429136\"><img align=\"left\" alt=\"Snopki s\u0142omy i obornik dla pos\u0142\u00f3w. W czwartek kolejny protest rolnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/snopki-slomy-i-obornik-dla-poslow-w-czwartek-kolejny-protest/000IVZCF4XE7SGUV-C307.jpg\" /></a>Na czwartek rolnicy zaplanowali kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 akcji protestacyjnej, tym razem wymierzonej w polityk\u00f3w. Planuj\u0105 przed biurami pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w zostawi\u0107 snopek s\u0142omy albo\u2026 obornik.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-snopki-slomy-i-obornik-dla-poslow-w-czwartek-kolejny-protest,nId,7429136", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Snopki s\u0142omy i obornik dla pos\u0142\u00f3w. W czwartek kolejny protest rolnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:34:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-nowy-wpis-ambasadora-izraela-chce-skontaktowac-sie-z-rodzina,nId,7429104\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy wpis ambasadora Izraela. Chce skontaktowa\u0107 si\u0119 z rodzin\u0105 zabitego Polaka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-wpis-ambasadora-izraela-chce-skontaktowac-sie-z-rodzina/000IVZ7K5O3EOBJO-C307.jpg\" /></a>&quot;Rozmawia\u0142em dzi\u015b z wojewod\u0105 podkarpackim, aby wyrazi\u0107 m\u00f3j g\u0142\u0119boki smutek i kondolencje z powodu \u015bmierci w Gazie Damiana Sobola z Przemy\u015bla, cz\u0142onka organizacji World Central Kitchen&quot; - napisa\u0142 ambasador Izraela w Polsce Jakow Liwne. Doda\u0142, \u017ce poprosi\u0142 tak\u017ce o pomoc w nawi\u0105zaniu kontaktu z rodzin\u0105 zabitego Polaka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-nowy-wpis-ambasadora-izraela-chce-skontaktowac-sie-z-rodzina,nId,7429104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy wpis ambasadora Izraela. Chce skontaktowa\u0107 si\u0119 z rodzin\u0105 zabitego Polaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T14:15:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-zapowiada-znowu-zaatakujemy-most-krymski,nId,7429081\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina zapowiada: Znowu zaatakujemy Most Krymski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-zapowiada-znowu-zaatakujemy-most-krymski/000IVZ2UX1EVAQWA-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy HUR planuje w pierwszej po\u0142owie tego roku przeprowadzi\u0107 trzeci atak na Most Kercze\u0144ski, \u0142\u0105cz\u0105cy okupowany Krym z Rosj\u0105 - powiedzia\u0142 brytyjskiemu dziennikowi &quot;The Guardian&quot; jeden z jego agent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-zapowiada-znowu-zaatakujemy-most-krymski,nId,7429081", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zapowiada: Znowu zaatakujemy Most Krymski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:30:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-trener-zaglebia-sosnowiec-pobity-zamaskowani-kibice-wtargnel,nId,7429043\"><img align=\"left\" alt=\"Trener Zag\u0142\u0119bia Sosnowiec pobity. Zamaskowani kibice wtargn\u0119li na boisko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trener-zaglebia-sosnowiec-pobity-zamaskowani-kibice-wtargnel/000IVXOXO99ITKFE-C307.jpg\" /></a>Grupa chuligan\u00f3w wtargn\u0119\u0142a na \u015brodowy trening Zag\u0142\u0119bia Sosnowiec i uderzy\u0142a trenera Alaksandra Chackiewicza - podaje portal meczyki.pl. Klub wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w tej sprawie. &quot;Bior\u0105c pod uwag\u0119 postaw\u0119 m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy byli zamaskowani, klub zawiadomi\u0142 o tym fakcie policj\u0119&quot; - napisano. Policja informuje, \u017ce do tej pory nikt nie zg\u0142asza\u0142 ewentualnego ataku czy pobicia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-trener-zaglebia-sosnowiec-pobity-zamaskowani-kibice-wtargnel,nId,7429043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trener Zag\u0142\u0119bia Sosnowiec pobity. Zamaskowani kibice wtargn\u0119li na boisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T13:12:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szokujace-brytyjskie-ustalenia-po-izraelskim-ataku-na-konwoj,nId,7429027\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce brytyjskie ustalenia po izraelskim ataku na konw\u00f3j z pomoc\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-brytyjskie-ustalenia-po-izraelskim-ataku-na-konwoj/000IVX9HFV7AWNKW-C307.jpg\" /></a>Brytyjskie media opublikowa\u0142y nazwiska trzech Brytyjczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w Gazie w izraelskim ataku na konw\u00f3j humanitarny organizacji World Central Kitchen. W wyniku ataku zgin\u0119\u0142o w sumie 7 os\u00f3b, w tym wolontariusz z Polski. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szokujace-brytyjskie-ustalenia-po-izraelskim-ataku-na-konwoj,nId,7429027", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce brytyjskie ustalenia po izraelskim ataku na konw\u00f3j z pomoc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:59:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alkoholowe-incydenty-w-akademii-policji-w-szczytnie,nId,7428979\"><img align=\"left\" alt=\"Alkoholowe incydenty w Akademii Policji w Szczytnie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alkoholowe-incydenty-w-akademii-policji-w-szczytnie/000IVWUHB4MTB2DO-C307.jpg\" /></a>Dwaj kursanci zostali w ci\u0105gu jednego miesi\u0105ca wyrzuceni z Akademii Policji w Szczytnie. Powodem by\u0142o nadu\u017cycie alkoholu - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alkoholowe-incydenty-w-akademii-policji-w-szczytnie,nId,7428979", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkoholowe incydenty w Akademii Policji w Szczytnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:39:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-szkole-w-finlandii-policja-ujawnila-motyw,nId,7428994\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w szkole w Finlandii. Policja ujawni\u0142a motyw\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-szkole-w-finlandii-policja-ujawnila-motyw/000IVWW5MFBCOHDF-C307.jpg\" /></a>Fi\u0144ska policja ujawni\u0142a motyw wczorajszej strzelaniny w szkole podstawowej w Vanda. 12-letni ch\u0142opiec zabi\u0142 r\u00f3wie\u015bnika i ci\u0119\u017cko rani\u0142 dwie kole\u017canki w tym samym wieku. Powodem mia\u0142 by\u0107 mobbing, jakiego do\u015bwiadczy\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-szkole-w-finlandii-policja-ujawnila-motyw,nId,7428994", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w szkole w Finlandii. Policja ujawni\u0142a motyw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:37:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-szykuje-sie-do-mobilizacji-2-0-300-tys-zolnierzy-ruszy,nId,7428991\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja szykuje si\u0119 do &quot;mobilizacji 2.0&quot;. 300 tys. \u017co\u0142nierzy ruszy na front\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-szykuje-sie-do-mobilizacji-2-0-300-tys-zolnierzy-ruszy/000IVWTB8I0G9Y3H-C307.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce Rosja planuje dodatkowo zmobilizowa\u0107 300 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy. Ju\u017c wcze\u015bniej niekt\u00f3re niezale\u017cne rosyjskie media informowa\u0142y, \u017ce Kreml szykuje si\u0119 do \u201emobilizacji 2.0\u201d. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-szykuje-sie-do-mobilizacji-2-0-300-tys-zolnierzy-ruszy,nId,7428991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja szykuje si\u0119 do \"mobilizacji 2.0\". 300 tys. \u017co\u0142nierzy ruszy na front", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:51:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ustalenia-rmf-fm-na-czym-ma-polegac-plan-b-w-sprawie-pigulki,nId,7428932\"><img align=\"left\" alt=\"Ustalenia RMF FM: Na czym ma polega\u0107 Plan B w sprawie pigu\u0142ki dzie\u0144 po?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ustalenia-rmf-fm-na-czym-ma-polegac-plan-b-w-sprawie-pigulki/000IVVXBCODU7HQC-C307.jpg\" /></a>Nowe \u015bwiadczenie, &quot;konsultacja farmaceutyczna&quot; to plan B Ministerstwa Zdrowia, by u\u0142atwi\u0107 dost\u0119p do pigu\u0142ki &quot;dzie\u0144 po&quot;. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz, dzisiaj do konsultacji spo\u0142ecznych trafi projekt rozporz\u0105dzenia z tak\u0105 propozycj\u0105. Ten nowy pomys\u0142 to odpowied\u017a resortu zdrowia na zawetowanie przez prezydenta ustawy dotycz\u0105cej pigu\u0142ki &quot;dzie\u0144 po&quot;. W zawetowanej ustawie by\u0142 zapis, \u017ce pigu\u0142ka by\u0142aby dost\u0119pna bez recepty dla os\u00f3b, kt\u00f3re sko\u0144czy\u0142y pi\u0119tna\u015bcie lat. Za to w nowym rozporz\u0105dzeniu rozwi\u0105zanie jest zupe\u0142nie inne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ustalenia-rmf-fm-na-czym-ma-polegac-plan-b-w-sprawie-pigulki,nId,7428932", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ustalenia RMF FM: Na czym ma polega\u0107 Plan B w sprawie pigu\u0142ki dzie\u0144 po?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:17:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-skwarka-nik-zlozyla-piec-zawiadomien-odmowiono-sledztwa,nId,7428916\"><img align=\"left\" alt=\"Skwarka: NIK z\u0142o\u017cy\u0142a pi\u0119\u0107 zawiadomie\u0144. Odm\u00f3wiono \u015bledztwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skwarka-nik-zlozyla-piec-zawiadomien-odmowiono-sledztwa/000IVVN4HOWK4W8E-C307.jpg\" /></a>NIK po przeprowadzeniu kontroli dotycz\u0105cej przygotowa\u0144 do wybor\u00f3w korespondencyjnych z\u0142o\u017cy\u0142a pi\u0119\u0107 zawiadomie\u0144 do prokuratury, ale prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa - zezna\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych dyrektor Departamentu Administracji Publicznej Najwy\u017cszej Izby Kontroli Bogdan Skwarka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-kopertowe/news-skwarka-nik-zlozyla-piec-zawiadomien-odmowiono-sledztwa,nId,7428916", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skwarka: NIK z\u0142o\u017cy\u0142a pi\u0119\u0107 zawiadomie\u0144. Odm\u00f3wiono \u015bledztwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:12:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rutte-za-stoltenberga-sikorski-lubimy-go-ale-nie,nId,7428896\"><img align=\"left\" alt=\"Rutte za Stoltenberga? Sikorski: Lubimy go, ale nie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rutte-za-stoltenberga-sikorski-lubimy-go-ale-nie/000IVVMW88JY8BT7-C307.jpg\" /></a>Kto zast\u0105pi Jensa Stoltenberega na stanowisku sekretarza generalnego NATO? Do tej pory odpowied\u017a na to pytanie wydawa\u0142a si\u0119 oczywista. Holender Mark Rutte by\u0142 murowanym faworytem, namaszczonym przez Francj\u0119, Niemcy, Stany Zjednoczone itd. Ale dzi\u015b Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142 dziennikarzom: nie Rutte, Polska stawia na kandydata z naszego regionu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rutte-za-stoltenberga-sikorski-lubimy-go-ale-nie,nId,7428896", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rutte za Stoltenberga? Sikorski: Lubimy go, ale nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T11:07:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabojstwo-w-puszczykowie-mezczyznie-ktory-zabil-zone-i-dwie-,nId,7428908\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo w Puszczykowie. M\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry zabi\u0142 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki, grozi do\u017cywocie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-w-puszczykowie-mezczyznie-ktory-zabil-zone-i-dwie/000IVVMH3H47ORSQ-C307.jpg\" /></a>Maksymalna, wi\u0119c  do\u017cywotnia kara wi\u0119zienia grozi 42-latkowi, kt\u00f3ry w podpozna\u0144skim Puszczykowie zabi\u0142 swoj\u0105 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki. \u015aledztwo wykaza\u0142o, \u017ce Serhii T. dzia\u0142a\u0142 ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabojstwo-w-puszczykowie-mezczyznie-ktory-zabil-zone-i-dwie-,nId,7428908", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo w Puszczykowie. M\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry zabi\u0142 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki, grozi do\u017cywocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mial-znecac-sie-nad-zona-i-synem-ugryzc-policjanta-zarzuty-d,nId,7428878\"><img align=\"left\" alt=\"Kandydat na prezydenta Katowic z zarzutami. Mia\u0142 si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad rodzin\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kandydat-na-prezydenta-katowic-z-zarzutami-mial-sie-znecac-n/000IVVCBJGQABMAI-C307.jpg\" /></a>Kandydat na prezydenta Katowic Dawid Dura\u0142 us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce psychicznego zn\u0119cania si\u0119 nad \u017con\u0105 i synem oraz naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej i zniewa\u017cenia funkcjonariuszy policji. W rozmowie z PAP przyzna\u0142, \u017ce od pewnego czasu mierzy si\u0119 z problemami ma\u0142\u017ce\u0144skimi. W zwi\u0105zku z zarzutami poparcie dla kandydata wycofa\u0142a Polska 2050.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mial-znecac-sie-nad-zona-i-synem-ugryzc-policjanta-zarzuty-d,nId,7428878", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat na prezydenta Katowic z zarzutami. Mia\u0142 si\u0119 zn\u0119ca\u0107 nad rodzin\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:20:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-biore-cala-odpowiedzialnosc-na-siebie,nId,7428844\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki: Bior\u0119 ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na siebie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-biore-cala-odpowiedzialnosc-na-siebie/000IVV5EJY73TYAM-C307.jpg\" /></a>Mateusz Morawiecki, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzut\u00f3w NIK ws. zakupu \u015brodk\u00f3w ochrony indywidualnej w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 Covid-19, stwierdzi\u0142, \u017ce w tej sprawie bierze ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na siebie. &quot;Prosi\u0142em, aby ka\u017cdy kupowa\u0142, gdzie tylko mo\u017ce, to, co ratuje \u017cycie Polak\u00f3w&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-biore-cala-odpowiedzialnosc-na-siebie,nId,7428844", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki: Bior\u0119 ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na siebie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T10:02:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-izdebski-o-rolnikach-w-ministerstwie-podpisali-chlam-to-niec,nId,7428784\"><img align=\"left\" alt=\"Izdebski o rolnikach w ministerstwie: Podpisali ch\u0142am, to niech wypij\u0105 nawa\u017cone piwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izdebski-o-rolnikach-w-ministerstwie-podpisali-chlam-to-niec/000IVU5IS7KD4H31-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie jestem w grupie, kt\u00f3ra podpisywa\u0142a \u015bmieszne porozumienia i nigdy nie chcia\u0142em w takiej grupie by\u0107. Panowie sobie nawa\u017cyli piwa, niech je teraz pij\u0105&quot; - m\u00f3wi\u0142 o rolnikach protestuj\u0105cych w ministerstwie S\u0142awomir Izdebski, go\u015b\u0107 w Rozmowy w po\u0142udnie w Radiu RMF24. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kwestii - jego zdaniem - fatalnego pomys\u0142u podpisania przez niekt\u00f3re ugrupowania rolnicze porozumienia w Jasionce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-izdebski-o-rolnikach-w-ministerstwie-podpisali-chlam-to-niec,nId,7428784", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izdebski o rolnikach w ministerstwie: Podpisali ch\u0142am, to niech wypij\u0105 nawa\u017cone piwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rodzina-na-swoim-w-prokuraturze-decyzja-bodnara-budzi-zdziwi,nId,7428728\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Rodzina na swoim&quot; w prokuraturze? Decyzja Bodnara budzi zdziwienie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzina-na-swoim-w-prokuraturze-decyzja-bodnara-budzi-zdziwi/000IVT5CC7YAIP3B-C307.jpg\" /></a>Ma\u0142opolscy prokuratorzy s\u0105 zdziwieni decyzj\u0105 kadrow\u0105 Adama Bodnara, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119, by prokuratorem okr\u0119gowym w Nowym S\u0105czu by\u0142 szwagier prokuratora regionalnego z Krakowa. Prokuratura Regionalna odpiera zarzuty i nie uwa\u017ca tej decyzji za problematyczn\u0105. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rodzina-na-swoim-w-prokuraturze-decyzja-bodnara-budzi-zdziwi,nId,7428728", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rodzina na swoim\" w prokuraturze? Decyzja Bodnara budzi zdziwienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:31:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-bombowy-w-norweskim-parlamencie,nId,7428810\"><img align=\"left\" alt=\"Alarm bombowy w norweskim parlamencie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-bombowy-w-norweskim-parlamencie/000IVUWHRQH7J559-C307.jpg\" /></a>\u200bW \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem zamkni\u0119to gmach norweskiego parlamentu Stortingu z powodu zagro\u017cenia zamachem bombowym - poinformowa\u0142a policja w Oslo. Mundurowi z d\u0142ug\u0105 broni\u0105 pilnuj\u0105 wej\u015b\u0107 do budynku, w \u015brodku pozostaj\u0105 parlamentarzy\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-bombowy-w-norweskim-parlamencie,nId,7428810", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm bombowy w norweskim parlamencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:14:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-my-europejczycy-sikorski-baerbock-i-sejourne-o-przyszlosci-n,nId,7428735\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;My, Europejczycy&quot;. Sikorski, Baerbock i S\u00e9journ\u00e9 o przysz\u0142o\u015bci NATO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/my-europejczycy-sikorski-baerbock-i-sejourne-o-przyszlosci-n/000IVU6KDG338THY-C307.jpg\" /></a>Szefowie MSZ Polski, Niemiec i Francji opublikowali na \u0142amach Politico artyku\u0142, kt\u00f3ry mo\u017cna odebra\u0107 jako pr\u00f3b\u0119 wskazania kierunku, w jakim pod\u0105\u017ca\u0107 b\u0119dzie NATO. Cho\u0107 to tylko publikacja z okazji 75-lecia Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, zawarto w niej kilka istotnych punkt\u00f3w okre\u015blaj\u0105cych stosunek do Rosji, wsparcie dla Ukrainy i przysz\u0142o\u015b\u0107 systemu bezpiecze\u0144stwa - szczeg\u00f3lnie w Europie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-my-europejczycy-sikorski-baerbock-i-sejourne-o-przyszlosci-n,nId,7428735", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"My, Europejczycy\". Sikorski, Baerbock i S\u00e9journ\u00e9 o przysz\u0142o\u015bci NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ponad-miliard-z-kpo-dla-branzy-turystycznej-i-gastronomiczne,nId,7428787\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad miliard z KPO dla bran\u017cy turystycznej i gastronomicznej. Ruszy\u0142 nab\u00f3r\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-miliard-z-kpo-dla-branzy-turystycznej-i-gastronomiczne/000IVU5JP1YS48R6-C307.jpg\" /></a>Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119 nab\u00f3r wniosk\u00f3w na dotacje dla bran\u017cy hotelarskiej, gastronomicznej i cateringowej (HoReCa) oraz turystycznej i kulturalnej w ramach Krajowego Planu Odbudowy. Do podzia\u0142u jest 1,2 mld z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ponad-miliard-z-kpo-dla-branzy-turystycznej-i-gastronomiczne,nId,7428787", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad miliard z KPO dla bran\u017cy turystycznej i gastronomicznej. Ruszy\u0142 nab\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T09:05:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-smierc-polaka-w-strefie-gazy-jest-sledztwo,nId,7428780\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Jest \u015bledztwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-polaka-w-strefie-gazy-jest-sledztwo/000IVU5LC2976B04-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Przemy\u015blu wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zab\u00f3jstwa polskiego obywatela Damiana Sobola w Strefie Gazy - poinformowa\u0142a zast\u0119pca Prokuratora Okr\u0119gowego w Przemy\u015blu prok. Beata Starzecka. Polak zgin\u0105\u0142 na skutek izraelskiego ataku na konw\u00f3j humanitarny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-smierc-polaka-w-strefie-gazy-jest-sledztwo,nId,7428780", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Polaka w Strefie Gazy. Jest \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:36:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-pierwsze-posiedzenie-trybunalu-stanu-jeszcze-w-kwietniu,nId,7428757\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu jeszcze w kwietniu?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-posiedzenie-trybunalu-stanu-jeszcze-w-kwietniu/000IVTNSEYNE25J8-C307.jpg\" /></a>Trybuna\u0142 Stanu, przed kt\u00f3rym koalicja rz\u0105dz\u0105ca chce postawi\u0107 prezesa Narodowego Banku Polskiego, zbierze si\u0119 prawdopodobnie przed ko\u0144cem kwietnia. Pe\u0142ny, 19-osobowy sk\u0142ad TS zbierze si\u0119 na wniosek sze\u015bciorga s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 zmieni\u0107 regulamin pracy Trybuna\u0142u i ograniczy\u0107 tym pe\u0142ni\u0119 w\u0142adzy, sprawowanej w nim przez Ma\u0142gorzat\u0119 Manowsk\u0105. S\u0119dziowie obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce przewodnicz\u0105ca mo\u017ce sprzyja\u0107 Adamowi Glapi\u0144skiemu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-pierwsze-posiedzenie-trybunalu-stanu-jeszcze-w-kwietniu,nId,7428757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu jeszcze w kwietniu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:31:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prace-domowe-nowacka-szkola-sluzy-edukacji-a-nie-dom,nId,7428749\"><img align=\"left\" alt=\"Prace domowe? Nowacka: Szko\u0142a s\u0142u\u017cy edukacji, a nie dom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prace-domowe-nowacka-szkola-sluzy-edukacji-a-nie-dom/000IVTMHH3XHMQRM-C307.jpg\" /></a>W \u017cycie wesz\u0142o rozporz\u0105dzenie, zgodnie z kt\u00f3rym w klasach I-III szk\u00f3\u0142 podstawowych nie zadaje si\u0119 prac domowych. &quot;To szko\u0142a s\u0142u\u017cy edukacji, edukacji nie ma s\u0142u\u017cy\u0107 dom&quot; - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 minister edukacji Barbara Nowacka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prace-domowe-nowacka-szkola-sluzy-edukacji-a-nie-dom,nId,7428749", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prace domowe? Nowacka: Szko\u0142a s\u0142u\u017cy edukacji, a nie dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T08:25:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-krakowie-rezygnuje-jeden-z-kandydatow-na-prezydenta-miasta,nId,7428754\"><img align=\"left\" alt=\"Kandydat na prezydenta Krakowa zrezygnowa\u0142 ze startu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kandydat-na-prezydenta-krakowa-zrezygnowal-ze-startu/000IVTKBVD7VTKC0-C307.jpg\" /></a>Na finiszu samorz\u0105dowej kampanii wyborczej, zaskoczenie w Krakowie. Ze startu zrezygnowa\u0142 wiceprezydent miasta Jerzy Muzyk. Jednocze\u015bnie zadeklarowa\u0142, \u017ce swoje poparcie przekazuje innemu kandydatowi. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-krakowie-rezygnuje-jeden-z-kandydatow-na-prezydenta-miasta,nId,7428754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat na prezydenta Krakowa zrezygnowa\u0142 ze startu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:38:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-15-latka-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-za-kierownica-9,nId,7428705\"><img align=\"left\" alt=\"15-latka potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych. Za kierownic\u0105 90-latek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-latka-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-za-kierownica-9/000IVSZ3VPXJY9E8-C307.jpg\" /></a>90-letni mieszkaniec powiatu \u0142a\u0144cuckiego potr\u0105ci\u0142 15-latk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych w Przeworsku. Na szcz\u0119\u015bcie nastolatka nie ma powa\u017cniejszych obra\u017ce\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-15-latka-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-za-kierownica-9,nId,7428705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "15-latka potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych. Za kierownic\u0105 90-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:22:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tusk-odpowiada-na-szokujacy-wpis-ambasadora-izraela,nId,7428688\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk odpowiada na szokuj\u0105cy wpis ambasadora Izraela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-odpowiada-na-szokujacy-wpis-ambasadora-izraela/000IVSYK3LR210WL-C307.jpg\" /></a>Gdy w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku Hamas uderzy\u0142, Polacy okazali Izraelowi pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107. Dzi\u015b ta solidarno\u015b\u0107 zosta\u0142a wystawiona na ci\u0119\u017ck\u0105 pr\u00f3b\u0119 - takimi s\u0142owy Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Benjamina Netanjahu i ambasadora Izraela w Polsce, kt\u00f3rego szokuj\u0105cy wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wywo\u0142a\u0142 zrozumia\u0142\u0105 z\u0142o\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tusk-odpowiada-na-szokujacy-wpis-ambasadora-izraela,nId,7428688", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk odpowiada na szokuj\u0105cy wpis ambasadora Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-w-kregu-zawalila-sie-kladka-dla-pieszych-kazdy-sobie-radzi-j,nId,7426567\"><img align=\"left\" alt=\"W Kr\u0119gu zawali\u0142a si\u0119 k\u0142adka dla pieszych. &quot;Ka\u017cdy sobie radzi jak mo\u017ce&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-kregu-zawalila-sie-kladka-dla-pieszych-kazdy-sobie-radzi-j/000IVJSF7AVHTQ8V-C307.jpg\" /></a>W miejscowo\u015bci Kr\u0105g na Pomorzu przed \u015bwi\u0119tami zawali\u0142a si\u0119 tymczasowa k\u0142adka dla pieszych nad Wierzyc\u0105. Postawiono j\u0105 na czas przebudowy okolicznego mostu. Dla mieszka\u0144c\u00f3w oznacza to konieczno\u015b\u0107 korzystania z 30-kilometrowego objazdu. &quot;Niekt\u00f3rzy kilka razy dziennie musz\u0105 pokonywa\u0107 d\u0142ugi odcinek objazdowy lub alternatywn\u0105 drog\u0119, kt\u00f3r\u0105 przygotowa\u0142 nam powiat przez B\u0105czek, przez las, bardzo dziuraw\u0105&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM jedna z mieszkanek Kr\u0119gu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-w-kregu-zawalila-sie-kladka-dla-pieszych-kazdy-sobie-radzi-j,nId,7426567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Kr\u0119gu zawali\u0142a si\u0119 k\u0142adka dla pieszych. \"Ka\u017cdy sobie radzi jak mo\u017ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:44:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pol-polski-na-zolto-ostrzezenia-imgw-dla-dziewieciu-wojewodz,nId,7428663\"><img align=\"left\" alt=\"P\u00f3\u0142 Polski na \u017c\u00f3\u0142to. Ostrze\u017cenia IMGW dla dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztw\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pol-polski-na-zolto-ostrzezenia-imgw-dla-dziewieciu-wojewodz/000IVS8VMHH1OEWD-C307.jpg\" /></a>Silny wiatr mo\u017ce dzi\u015b doskwiera\u0107 mieszka\u0144com znacznej cz\u0119\u015bci Polski. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alert dla dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztw. Porywy wiatru mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 80 km/h.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pol-polski-na-zolto-ostrzezenia-imgw-dla-dziewieciu-wojewodz,nId,7428663", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142 Polski na \u017c\u00f3\u0142to. Ostrze\u017cenia IMGW dla dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:30:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-chce-przygotowac-nato-i-ukraine-na-nadejscie-tru,nId,7428652\"><img align=\"left\" alt=\"Stoltenberg chce przygotowa\u0107 NATO i Ukrain\u0119 na nadej\u015bcie Trumpa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stoltenberg-chce-przygotowac-nato-i-ukraine-na-nadejscie-tru/000IVS3K69S9ULFB-C307.jpg\" /></a>Sekretarz generalny NATO proponuje utworzenie specjalnego funduszu na rzecz wsparcia Ukrainy. Propozycja ma wielorakie znaczenie. Po pierwsze  - zak\u0142ada przekazanie Kijowowi 100 mld dolar\u00f3w w ci\u0105gu 5 lat, po drugie i by\u0107 mo\u017ce najwa\u017cniejsze - ma zabezpieczy\u0107 pomoc dla Ukrainy na wypadek, gdyby prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych zosta\u0142 Donald Trump. Po trzecie wreszcie, Jens Stoltenberg chce wys\u0142a\u0107 jasny sygna\u0142, \u017ce Sojusz zamierza d\u0142ugoterminowo pomaga\u0107 Ukrai\u0144com.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-chce-przygotowac-nato-i-ukraine-na-nadejscie-tru,nId,7428652", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg chce przygotowa\u0107 NATO i Ukrain\u0119 na nadej\u015bcie Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:10:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-kiedy-poznamy-oficjalne-wyniki,nId,7428646\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe. Kiedy poznamy oficjalne wyniki?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-samorzadowe-kiedy-poznamy-oficjalne-wyniki/000IVRV6LY6VY61K-C307.jpg\" /></a>Zbiorcze wyniki g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych mog\u0142yby by\u0107 og\u0142oszone w \u015brod\u0119 10 kwietnia - ocenia szefowa Krajowego Biura Wyborczego Magdalena Pietrzak. Wcze\u015bniej wyniki g\u0142osowania og\u0142osz\u0105 terytorialne komisje wyborcze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-kiedy-poznamy-oficjalne-wyniki,nId,7428646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Kiedy poznamy oficjalne wyniki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:02:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zlikwidowany-magazyn-i-linia-produkcyjna-narkotykow-w-jozefo,nId,7428647\"><img align=\"left\" alt=\"Zlikwidowany magazyn i linia produkcyjna narkotyk\u00f3w w J\u00f3zefowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zlikwidowany-magazyn-i-linia-produkcyjna-narkotykow-w-jozefo/000IVRUVXTA04LPQ-C307.jpg\" /></a>Otwoccy policjanci zlikwidowali magazyn i lini\u0119 produkcyjn\u0105 narkotyk\u00f3w w podwarszawskim J\u00f3zefowie. Zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn i przej\u0119li ponad 66 kilogram\u00f3w mefedronu, sprz\u0119t i urz\u0105dzenia s\u0142u\u017c\u0105ce do produkcji narkotyk\u00f3w. Jeden z zatrzymanych, 63-latek, na wniosek otwockiej prokuratury trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zlikwidowany-magazyn-i-linia-produkcyjna-narkotykow-w-jozefo,nId,7428647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zlikwidowany magazyn i linia produkcyjna narkotyk\u00f3w w J\u00f3zefowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-matysiak-musimy-wprowadzac-rozwiazania-z-zielonego-ladu,nId,7426983\"><img align=\"left\" alt=\"Matysiak: Musimy wprowadza\u0107 rozwi\u0105zania z Zielonego \u0141adu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matysiak-musimy-wprowadzac-rozwiazania-z-zielonego-ladu/000IVSX6H3V7B16U-C307.jpg\" /></a>&quot;Potrzebujemy rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re pozwol\u0105 nam przetrwa\u0107 na naszym kontynencie, planecie, dlatego rozwi\u0105zania Zielonego \u0141adu s\u0105 dyskutowane, ale te, kt\u00f3re s\u0105 teraz w nim zapisane, powoduj\u0105 nier\u00f3wnowag\u0119 w\u015br\u00f3d europejskich rolnik\u00f3w&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Porannej rozmowie w RMF FM Paulina Matysiak z Partii Razem. Zaznaczy\u0142a jednak, \u017ce zapisy Zielonego \u0141adu musz\u0105 by\u0107 realizowane: \u201eJe\u017celi nie b\u0119dziemy ich wprowadza\u0107, to za chwil\u0119 rolnicy nie b\u0119d\u0105 mieli co uprawia\u0107 na swojej ziemi. Tak wygl\u0105da smutna rzeczywisto\u015b\u0107\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-matysiak-musimy-wprowadzac-rozwiazania-z-zielonego-ladu,nId,7426983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matysiak: Musimy wprowadza\u0107 rozwi\u0105zania z Zielonego \u0141adu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:57:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7426983\"><img align=\"left\" alt=\"Paulina Matysiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IVPLOQKNKVR7O-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Paulina Matysiak z Partii Razem. Rozmawiamy o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach samorz\u0105dowych i tarciach w koalicji, uniewa\u017cnionych b\u0105d\u017a prze\u0142o\u017conych audytach ws. CPK i dwug\u0142osie w\u015br\u00f3d koalicjant\u00f3w ws. postawienia prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-paulina-matysiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7426983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Matysiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:35:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zderzenie-pieciu-aut-na-zakopiance-przed-krakowem,nId,7428634\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie pi\u0119ciu aut na zakopiance przed Krakowem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pieciu-aut-na-zakopiance-przed-krakowem/000IVRS1JWVPYQSP-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w osobowych zderzy\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 rano na zakopiance w Mogilanach w kierunku Krakowa. Nie ma informacji o poszkodowanych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zderzenie-pieciu-aut-na-zakopiance-przed-krakowem,nId,7428634", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie pi\u0119ciu aut na zakopiance przed Krakowem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:31:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-100-mld-euro-dla-ukrainy-od-nato-polska-sie-zgadza-relacja,nId,7428636\"><img align=\"left\" alt=\"100 mld euro dla Ukrainy od NATO. &quot;Polska si\u0119 zgadza&quot; [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/100-mld-euro-dla-ukrainy-od-nato-polska-sie-zgadza-relacja/000IVV7AWAOJNOII-C307.jpg\" /></a>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Brukseli, \u017ce  Polska zgadza si\u0119 na przekazanie przez NATO Ukrainie 100 miliard\u00f3w euro. Ponad 100 000 os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do s\u0142u\u017cby wojskowej na podstawie kontraktu - poda\u0142o rosyjskie ministerstwo obrony w o\u015bwiadczeniu, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Podano, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z tych, kt\u00f3rzy zg\u0142osili si\u0119 do wojska w ci\u0105gu ostatniego tygodnia, to osoby, kt\u00f3re chc\u0105 pom\u015bci\u0107 ofiary ataku w Crocus City Hall. Si\u0142y rosyjskie mog\u0105 tymczasowo wstrzyma\u0107 ataki na nasze obiekty energetyczne w...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-100-mld-euro-dla-ukrainy-od-nato-polska-sie-zgadza-relacja,nId,7428636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "100 mld euro dla Ukrainy od NATO. \"Polska si\u0119 zgadza\" [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:31:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-mon-ponad-100-tys-osob-zaciagnelo-sie-do-armii-w-20,nId,7428636\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski MON: Ponad 100 tys. os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do armii w 2024 r. [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-mon-ponad-100-tys-osob-zaciagnelo-sie-do-armii-w-20/000IVRS0L2JIYAL7-C307.jpg\" /></a>Ponad 100 000 os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do s\u0142u\u017cby wojskowej na podstawie kontraktu - poda\u0142o rosyjskie ministerstwo obrony w o\u015bwiadczeniu, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Podano, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z tych, kt\u00f3rzy zg\u0142osili si\u0119 do wojska w ci\u0105gu ostatniego tygodnia, to osoby, kt\u00f3re chc\u0105 pom\u015bci\u0107 ofiary ataku w Crocus City Hall. Ukrai\u0144ska obrona powietrzna cztery drony, kt\u00f3rymi Rosjanie zaatakowali obw\u00f3d doniecki. \u015aroda, 3 kwietnia 2024 r. to 770. dzie\u0144 rosyjskiej inwazji w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjski-mon-ponad-100-tys-osob-zaciagnelo-sie-do-armii-w-20,nId,7428636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski MON: Ponad 100 tys. os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do armii w 2024 r. [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:31:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-wywiad-rosjanie-moga-wstrzymac-ataki-na-obiekty-en,nId,7428636\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski wywiad: Rosjanie mog\u0105 wstrzyma\u0107 ataki na obiekty energetyczne [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-wywiad-rosjanie-moga-wstrzymac-ataki-na-obiekty-en/000IVRS0L2JIYAL7-C307.jpg\" /></a>Ponad 100 000 os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do s\u0142u\u017cby wojskowej na podstawie kontraktu - poda\u0142o rosyjskie ministerstwo obrony w o\u015bwiadczeniu, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Podano, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z tych, kt\u00f3rzy zg\u0142osili si\u0119 do wojska w ci\u0105gu ostatniego tygodnia, to osoby, kt\u00f3re chc\u0105 pom\u015bci\u0107 ofiary ataku w Crocus City Hall. Si\u0142y rosyjskie mog\u0105 tymczasowo wstrzyma\u0107 ataki na nasze obiekty energetyczne w celu uzupe\u0142nienia zasob\u00f3w pocisk\u00f3w rakietowych; wr\u00f3g posiada obecnie tylko ok. 950 precyzyjnych pocisk\u00f3w o zasi\u0119gu co najmniej 350 km - oceni\u0142...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-wywiad-rosjanie-moga-wstrzymac-ataki-na-obiekty-en,nId,7428636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski wywiad: Rosjanie mog\u0105 wstrzyma\u0107 ataki na obiekty energetyczne [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:06:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polfinaly-pucharu-polski-przed-nami-mecze-w-krakowie-i-szcze,nId,7428623\"><img align=\"left\" alt=\"P\u00f3\u0142fina\u0142y Pucharu Polski: Dzi\u015b mecze w Krakowie i Szczecinie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polfinaly-pucharu-polski-dzis-mecze-w-krakowie-i-szczecinie/000IVRQA60ILGI9O-C307.jpg\" /></a>Kto awansuje do wielkiego fina\u0142u pi\u0142karskiego Pucharu Polski i 2 maja powalczy na PGE Narodowym? Dzi\u015b dwa spotkania, kt\u00f3re wy\u0142oni\u0105 finalist\u00f3w. O 17:30 w Krakowie pierwszoligowa Wis\u0142a powalczy z Piastem Gliwice. O 20:30 w Szczecinie Pogo\u0144 podejmie Jagielloni\u0119 Bia\u0142ystok, kt\u00f3ra jako jedyny tegoroczny p\u00f3\u0142finalista gra\u0142a ju\u017c w finale na PGE Narodowym.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polfinaly-pucharu-polski-przed-nami-mecze-w-krakowie-i-szcze,nId,7428623", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142fina\u0142y Pucharu Polski: Dzi\u015b mecze w Krakowie i Szczecinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-maliszewski-jezeli-nie-nastapi-otrzezwienie-przegramy-rywali,nId,7427220\"><img align=\"left\" alt=\"Maliszewski: Je\u017celi nie nast\u0105pi otrze\u017awienie, przegramy rywalizacj\u0119 z produktami z Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maliszewski-jezeli-nie-nastapi-otrzezwienie-przegramy-rywali/000IVQECPSV4V530-C307.jpg\" /></a>&quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce w kt\u00f3rym\u015b momencie premier do\u0142\u0105czy do rozm\u00f3w z rolnikami&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Miros\u0142aw Maliszewski - pose\u0142 Polskiego Stronnictwa Ludowego i prezes Zwi\u0105zku Sadownik\u00f3w RP. &quot;Podstawowe postulaty rolnik\u00f3w s\u0105 zasadne&quot; - przyzna\u0142. &quot;Je\u017celi nie nast\u0105pi otrze\u017awienie w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w brukselskich, przegramy rywalizacj\u0119 z produktami rolnymi z Ukrainy&quot; - ostrzega\u0142 go\u015b\u0107 Tomasza Wery\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-maliszewski-jezeli-nie-nastapi-otrzezwienie-przegramy-rywali,nId,7427220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maliszewski: Je\u017celi nie nast\u0105pi otrze\u017awienie, przegramy rywalizacj\u0119 z produktami z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:46:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-protestujacy-spedzili-noc-w-resorcie-rolnictwa-obszanski-cze,nId,7428620\"><img align=\"left\" alt=\"Protestuj\u0105cy sp\u0119dzili noc w resorcie rolnictwa. Obsza\u0144ski: Czekamy na pana premiera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protestujacy-spedzili-noc-w-resorcie-rolnictwa-obszanski-cze/000IVRPUE6NS30PL-C307.jpg\" /></a>&quot;Po nocy s\u0105 takie wnioski jak po dniu. Czekamy na pana premiera. Nic nie zosta\u0142o ustalone, nic nie zosta\u0142o uzgodnione&quot; -  tak o nocnych rozmowach z szefem resortu rolnictwa m\u00f3wi\u0142 RMF FM Tomasz Obsza\u0144ski, Przewodnicz\u0105cy NSZZ  Rolnik\u00f3w Indywidualnych &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot;. Rolnicy od wtorku okupuj\u0105 Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju wsi. S\u0105 niezadowoleni z post\u0119p\u00f3w w realizacji postulat\u00f3w porozumienia zawartego z ministerstwem w marcu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-protestujacy-spedzili-noc-w-resorcie-rolnictwa-obszanski-cze,nId,7428620", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protestuj\u0105cy sp\u0119dzili noc w resorcie rolnictwa. Obsza\u0144ski: Czekamy na pana premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pln-przetestowala-nowy-pocisk-kim-dzong-un-zadowolony,nId,7428616\"><img align=\"left\" alt=\"Korea P\u0142n. przetestowa\u0142a nowy pocisk. Kim Dzong Un zadowolony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korea-pln-przetestowala-nowy-pocisk-kim-dzong-un-zadowolony/000IVRPWY182N3JE-C307.jpg\" /></a>Korea P\u0142n. z powodzeniem przetestowa\u0142a nowy rodzaj hipersonicznego pocisku rakietowego po\u015bredniego zasi\u0119gu na paliwo sta\u0142e - poda\u0142a w \u015brod\u0119 rano czasu miejscowego pa\u0144stwowa p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja prasowa KCNA. Pr\u00f3b\u0119 nadzorowa\u0142 przyw\u00f3dca kraju Kim Dzong Un.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pln-przetestowala-nowy-pocisk-kim-dzong-un-zadowolony,nId,7428616", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u0142n. przetestowa\u0142a nowy pocisk. Kim Dzong Un zadowolony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T04:15:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magda-linette-awansowala-do-trzeciej-rundy-w-charleston,nId,7428615\"><img align=\"left\" alt=\"Magda Linette awansowa\u0142a do trzeciej rundy w Charleston\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magda-linette-awansowala-do-trzeciej-rundy-w-charleston/000IVRP0F37PYPQJ-C307.jpg\" /></a>Magda Linette awansowa\u0142a do trzeciej rundy turnieju WTA w Charleston. Polska tenisistka pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem 13 Ukraink\u0119 Dajan\u0119 Jastremsk\u0105 0:6, 6:4, 6:3. Spotkanie trwa\u0142o godzin\u0119 i 48 minut.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magda-linette-awansowala-do-trzeciej-rundy-w-charleston,nId,7428615", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magda Linette awansowa\u0142a do trzeciej rundy w Charleston", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T03:48:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-wolontariuszy-izrael-mowi-o-powaznym-bledzie-biden-o,nId,7428614\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na wolontariuszy. Izrael m\u00f3wi o &quot;powa\u017cnym b\u0142\u0119dzie&quot;, Biden oburzony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-wolontariuszy-izrael-mowi-o-powaznym-bledzie-biden-o/000IVRO822125LJY-C307.jpg\" /></a>Izraelska armia przyzna\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119, \u017ce pope\u0142ni\u0142a &quot;powa\u017cny b\u0142\u0105d&quot;, zabijaj\u0105c siedmiu pracownik\u00f3w organizacji World Central Kitchen (WCK) podczas ataku w Strefie Gazy. Prezydent USA Joe Biden wyrazi\u0142 oburzenie izraelskim atakiem. Podkre\u015bli\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce nie jest to odosobniony przypadek, a Izrael nie robi wystarczaj\u0105co wiele, by chroni\u0107 cywil\u00f3w i pracownik\u00f3w organizacji humanitarnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-wolontariuszy-izrael-mowi-o-powaznym-bledzie-biden-o,nId,7428614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na wolontariuszy. Izrael m\u00f3wi o \"powa\u017cnym b\u0142\u0119dzie\", Biden oburzony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T03:28:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najsilniejsze-od-25-lat-trzesienie-ziemi-na-tajwanie,nId,7428612\"><img align=\"left\" alt=\"Najsilniejsze od 25 lat trz\u0119sienie ziemi na Tajwanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najsilniejsze-od-25-lat-trzesienie-ziemi-na-tajwanie/000IVRO3B9BUC7X6-C307.jpg\" /></a>Silne trz\u0119sienie ziemi nawiedzi\u0142o Tajwan w \u015brod\u0119 rano czasu miejscowego, powoduj\u0105c zawalenie si\u0119 budynk\u00f3w \u2013 poda\u0142a agencja AP. Co najmniej jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a ponad 50 zosta\u0142o rannych \u2013 poda\u0142a miejscowa stra\u017c po\u017carna. Na Filipinach i po\u0142udniowo-zachodnich wyspach Japonii wydano ostrze\u017cenia przed tsunami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-najsilniejsze-od-25-lat-trzesienie-ziemi-na-tajwanie,nId,7428612", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najsilniejsze od 25 lat trz\u0119sienie ziemi na Tajwanie", "user": null, "vote": 0}]