[{"link": "https://deon.pl/wiara/wizja-sadu-ostatecznego-budzi-skrajne-odczucia-to-co-czynie-i-jak-zyje-ma-rzeczywiscie-znaczenie,2745461", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/be643c865da733ed6bba830b23444f3d/jpg/deon/rss-thumbnail/joshua-earle-GO2atRL73uE-unsplash.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Wizja s\u0105du ostatecznego budzi skrajne odczucia. To, co czyni\u0119 i jak \u017cyj\u0119 ma rzeczywi\u015bcie znaczenie", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T23:00:01+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/kosciol/wojna-zawsze-jest-niepotrzebna-daremna-i-niesie-tylko-smierc,2745563", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/3b06f7f87473a31a75ba64298d68982e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11163162.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Wojna zawsze jest niepotrzebna, daremna i niesie tylko \u015bmier\u0107", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T14:46:45+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/wiara/o-nasladowaniu-chrystusa-i-o-pogardzie-dla-wszystkich-proznych-rzeczy-na-swiecie,2745497", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/ae609d3d65646e2ec90566ca89537807/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_100547922_L.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "O na\u015bladowaniu Chrystusa i o pogardzie dla wszystkich pr\u00f3\u017cnych rzeczy na \u015bwiecie", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T13:05:48+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/kosciol/wycofajmy-sie-na-pustynie--na-miejsce-ciszy-modlitwy-adoracji-i-sluchania-slowa-bozego,2745485", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/575217b048c8bc92b16a397d16674139/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11163176.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Wycofajmy si\u0119 na \u201epustyni\u0119\u201d \u2013 na miejsce ciszy, modlitwy, adoracji i s\u0142uchania S\u0142owa Bo\u017cego", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T12:33:30+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/kosciol/potrzebujemy-przebaczenia-i-zgody--apeluje-metropolita-przemyski-w-liscie-do-wiernych-na-wielki-post,2745446", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/866e35e5d0098ca5b8c8edbcfe7ca92d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_615365076_L.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "\u201ePotrzebujemy przebaczenia i zgody\u201d \u2013 apeluje metropolita przemyski w li\u015bcie do wiernych na Wielki Post", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T10:52:38+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/poparcie-srodowisk-medycznych-i-srodowiska-pacjentow-dla-zakazu-sprzedazy-jednorazowych-e-papierosow,2745431", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/95f8f27fc19fe971dc124aadfd2f596a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_28614753_L.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Poparcie \u015brodowisk medycznych i \u015brodowiska pacjent\u00f3w dla zakazu sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T10:30:34+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/w-tatrzanskich-dolinach-pojawily-sie-pierwsze-oznaki-wiosny,2745416", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/1982f05ae3d37080ef2c6741f464b565/jpg/deon/rss-thumbnail/20210401_161110.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "W tatrza\u0144skich dolinach pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze oznaki wiosny", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T10:09:22+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/wiara/odpowiedni-czas-lepszego-nie-bedzie,2745398", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/f21a943b646acc93c505f989172ba9ca/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_48011975_L.jpg", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Odpowiedni czas, lepszego nie b\u0119dzie", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T09:06:14+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wylosuj-biskupa--absurd-czy-wielkopostna-szansa-na-rozwoj,2745317", "source": "https://deon.pl/rss", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 580, "comments": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/18/2bca7f084a32fff9425a26a34fe76733/png/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_19796619_XL.png", "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "\u2018Wylosuj biskupa\u2019 \u2013 absurd czy wielkopostna szansa na rozw\u00f3j", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T06:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}]