[{"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nietypowy-pomysl-na-ograniczenie-nielegalnej-imigracji-Pomoc-maja-influencerzy-8695503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/db79715118151c-916-550-40-0-916-550.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Op\u0142acani przez brytyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych influencerzy z sze\u015bciu kraj\u00f3w b\u0119d\u0105 przekonywa\u0107 na TikToku rodak\u00f3w, by nie podejmowali nielegalnych pr\u00f3b przedostania si\u0119 przez kana\u0142 La Manche do Wielkiej Brytanii - ujawni\u0142 dziennik \"The Times\".\n</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Nietypowy pomys\u0142 na ograniczenie nielegalnej imigracji. Pom\u00f3c maj\u0105 influencerzy", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T17:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-uderzy-w-Apple-Setki-mln-kary-za-wykorzystywanie-pozycji-8697298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/067820e985ce2e-948-568-0-38-1936-1161.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska zamierza na\u0142o\u017cy\u0107 pierwsz\u0105 w historii grzywn\u0119 na giganta technologicznego Apple za z\u0142amanie prawa UE w zakresie dost\u0119pu do us\u0142ug strumieniowego przesy\u0142ania muzyki - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 \"Financial Times\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na nieoficjalne \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "KE uderzy w Apple. Setki mln euro kary \"za wykorzystywanie pozycji\"", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T16:48:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jakie-sa-pomysly-na-Fundusz-Koscielny-Na-tapecie-rozwiazanie-funkcjonujace-w-wielu-krajach-Europy-8694698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/60320bbe2b231f-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dobrowolny odpis od podatku na rzecz konkretnego zwi\u0105zku wyznaniowego to rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re funkcjonuje w wielu krajach Europy, m.in. w Hiszpanii, we W\u0142oszech czy na W\u0119grzech - stwierdzili uczestnicy konferencji \"Co dalej z Funduszem Ko\u015bcielnym?\", kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w Warszawie.\n</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Jakie s\u0105 pomys\u0142y na Fundusz Ko\u015bcielny? Na tapecie rozwi\u0105zanie funkcjonuj\u0105ce w wielu krajach Europy", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T16:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Willa-krola-kokainy-nadal-pod-wladaniem-Escobarow-Wladza-nie-radzi-sobie-z-eksmisja-8695716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/12cf97a1c2db9f-948-568-106-40-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Kolumbii podj\u0119\u0142y nieudan\u0105 pr\u00f3b\u0119 wyeksmitowania brata i innych cz\u0142onk\u00f3w rodziny legendarnego barona narkotykowego Pablo Escobara w Medellin, na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie kraju. Nabyta z handlu narkotykami przez \u201ckr\u00f3la kokainy\u201d posiad\u0142o\u015b\u0107 wyceniana jest na prawie 3 mln euro.\n</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Willa \"kr\u00f3la kokainy\" nadal pod w\u0142adaniem Escobar\u00f3w. W\u0142adza nie radzi sobie z eksmisj\u0105", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T15:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlosi-walcza-z-podrabiana-zywnoscia-Twierdza-ze-to-cios-w-ich-gospodarke-8695731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/49763ec4ceffb2-948-568-43-0-2866-1719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Mamy problem, kt\u00f3ry nazywamy \u201eitalian sounding\u201d. Polega on na tym, \u017ce pewne produkty udaj\u0105 w\u0142oskie - maj\u0105 kolory naszej flagi albo w\u0142osko brzmi\u0105c\u0105 nazw\u0119 - ale nie\u00a0s\u0105 oryginalne. Ten rynek jest wart 90 mld...</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "W\u0142osi walcz\u0105 z podrabian\u0105 \u017cywno\u015bci\u0105. Twierdz\u0105, \u017ce to cios w ich gospodark\u0119", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T15:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Personel-naziemny-Lufthansy-sie-nie-poddaje-Beda-kolejne-strajki-na-lotniskach-8697283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/aae334d75389a9-945-560-0-65-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek rozpocznie si\u0119 kolejny ju\u017c w tym roku strajk ostrzegawczy pracownik\u00f3w personelu naziemnego Lufthansy. Protest ma potrwa\u0107 dob\u0119 i obejmie siedem najwi\u0119kszych lotnisk w Niemczech \u2013 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 zwi\u0105zek zawodowy Verdi, organizuj\u0105cy strajk.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Personel naziemny Lufthansy si\u0119 nie poddaje. B\u0119d\u0105 kolejne strajki na lotniskach", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T14:22:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-USA-Widmo-powaznego-kryzysu-w-Niemczech-8697282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2e1d862b201af6-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015awiat finans\u00f3w ju\u017c od pewnego czasu spekuluje, \u017ce \u017ar\u00f3d\u0142em kolejnego kryzysu finansowego b\u0119dzie rynek nieruchomo\u015bci komercyjnych. Najnowsze ostrze\u017cenie dot. tego rynku og\u0142osi\u0142 niemiecki gigant po\u017cyczkowy Deutsche Pfandbriefbank AG.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Nie tylko USA. Widmo powa\u017cnego kryzysu w Niemczech", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T14:02:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Antyplagiat-po-nowemu-Promotor-sprawdzi-czy-student-korzystal-z-technologii-GPT-przy-pisaniu-pracy-dyplomowej-8695958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/5f4287d3adb46f-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzi\u0119ki nowej funkcji Jednolitego Systemu Antyplagiatowego (JSA) ka\u017cda jednostka prowadz\u0105ca studia wy\u017csze lub szko\u0142\u0119 doktorsk\u0105 mo\u017ce bezp\u0142atnie zbada\u0107, czy dana praca dyplomowa zosta\u0142a napisana z u\u017cyciem sztucznej inteligencji - poinformowa\u0142 w czwartek O\u015brodek Przetwarzania Informacji (OPI).</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Antyplagiat po nowemu. Promotor sprawdzi, czy student korzysta\u0142 z technologii GPT przy pisaniu pracy dyplomowej", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T14:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Disney-ma-na-siebie-w-koncu-plan-Jaki-Mysli-ze-sprytny-8693831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/141eaa320ed57e-948-568-225-382-2527-1516.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Disney ma ostatnio pod g\u00f3rk\u0119 - film za filmem zaliczaj\u0105 finansow\u0105 pora\u017ck\u0119, inwestor - aktywista Nelsonem Peltzem regularnie grilluje kierownictwo, Elon Musk wytoczy\u0142 przeciwko nim swoje dzia\u0142a za wycofanie z X swoich reklam, a liczba subskrybent\u00f3w jest nie do pozazdroszczenia. Wtedy wyszed\u0142 Bob Iger ca\u0142y na bia\u0142o i zapowiedzia\u0142 rewolucj\u0119. Tylko czy to rzeczywi\u015bcie mo\u017ce by\u0107 co\u015b, co zmieni t\u0119 r\u00f3wni\u0119 pochy\u0142\u0105?\n\u00a0</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Disney ma na siebie w ko\u0144cu plan. Jaki? My\u015bli, \u017ce sprytny", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T13:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-Kosowa-ogromne-sily-Serbii-rozlokowane-w-poblizu-naszej-granicy-8697263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/eab9e53d1606f9-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na po\u0142udniu Serbii, przy granicy z Kosowem, rozlokowano ogromne si\u0142y serbskiego wojska, policji i \u017candarmerii. Tam te\u017c kierowany jest sprz\u0119t z Rosji i Chin - ostrzeg\u0142 minister obrony Kosowa Ejup Maqedonci, cytowany w niedziel\u0119 przez dziennik \"Koha Ditore\".</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "MON Kosowa: ogromne si\u0142y Serbii rozlokowane w pobli\u017cu naszej granicy", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T12:09:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Musimy-rozwiazac-problem-rolnikow-i-przewoznikow-8697257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/05e5b3070b3162-948-568-0-37-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Musimy rozwi\u0105za\u0107 problem ukrai\u0144skiego zbo\u017ca i przewo\u017anik\u00f3w, by nie przys\u0142oni\u0142o to og\u00f3lnego obrazu polskiej solidarno\u015bci z Kijowem \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Sikorski: Musimy rozwi\u0105za\u0107 problem rolnik\u00f3w i przewo\u017anik\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T11:41:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatnicy-rzucili-sie-do-rozliczen-w-usludze-Twoj-e-PIT-Na-liczniku-juz-ponad-1-mln-deklaracji-8697255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/94f8398b4f34fb-948-568-16-50-3343-2005.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podatnicy z\u0142o\u017cyli ponad 1 mln deklaracji podatkowych PIT przygotowanych dla nich przez Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 (KAS) w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT - poinformowa\u0142o w niedzielnym komunikacie Ministerstwo Finans\u00f3w.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Podatnicy rzucili si\u0119 do rozlicze\u0144 w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT. Na liczniku ju\u017c ponad 1 mln deklaracji", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T11:34:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Technologia-coraz-mocniej-stresuje-ludzi-Bedzie-coraz-gorzej-8693544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/d51a3d3eecaa38-948-568-0-0-4272-2563.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Coraz wi\u0119cej os\u00f3b dotyka tzw. technostres. Ma on r\u00f3\u017cne aspekty \u2013 od nat\u0142oku strasz\u0105cych informacji, przez presj\u0119 posiadania najnowszych gad\u017cet\u00f3w, spo\u0142eczn\u0105 izolacj\u0119 i cyfrowe wykluczenie, po l\u0119k o przysz\u0142o\u015b\u0107. Raczej b\u0119dzie coraz gorzej \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z PAP dr Konrad Maj z Uniwersytetu SWPS.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Technologia coraz mocniej stresuje ludzi. \"B\u0119dzie coraz gorzej\"", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T11:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slub-przed-trzydziestka-jest-passe-Rosnie-liczba-starszych-nowozencow-8695515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/49cea556d9ba63-948-567-10-0-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W latach 2010-2022 o 40 proc. wzros\u0142a liczba nowo\u017ce\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy uko\u0144czyli 50 lat - wynika z analizy demografa prof. Piotra Szukalskiego z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego, opublikowanej w Biuletynie Informacyjnym \"Demografia i Gerontologia Spo\u0142eczna\".</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "\u015alub przed trzydziestk\u0105 jest pass\u00e9? Ro\u015bnie liczba starszych nowo\u017ce\u0144c\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T11:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-najwiekszych-szpitali-w-Strefie-Gazy-de-facto-przestal-funkcjonowac-8697252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/f64939ba2fc9b6-948-568-7-89-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeden najwi\u0119kszych kompleks\u00f3w szpitalnych w Strefie Gazy, szpital Nasser w mie\u015bcie Chan Junis, de facto przesta\u0142 funkcjonowa\u0107. \"Chorymi zajmuj\u0105 si\u0119 tylko cztery zespo\u0142y medyczne\" - powiedzia\u0142 rzecznik resortu zdrowia Aszraf al-Qidra.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Jeden najwi\u0119kszych szpitali w Strefie Gazy de facto przesta\u0142 funkcjonowa\u0107", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T10:52:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kohut-Zlozymy-projekt-ustawy-ws-uznania-Slazakow-za-mniejszosc-etniczna-8695883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/4435135700c6a2-948-568-12-12-2436-1462.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europose\u0142 Nowej Lewicy \u0141ukasz Kohut zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w 2024 r. do Sejmu trafi projekt ustawy ws. uznania \u015al\u0105zak\u00f3w za mniejszo\u015b\u0107 etniczn\u0105.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Kohut: Z\u0142o\u017cymy projekt ustawy ws. uznania \u015al\u0105zak\u00f3w za mniejszo\u015b\u0107 etniczn\u0105", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T10:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztuka-na-zakrecie-To-kryzys-czy-tylko-korekta-8694313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p>Obroty na rynku dzie\u0142 sztuki w 2023 roku spad\u0142y - wynios\u0142y 430 mln z\u0142. Nie ma mowy jednak o za\u0142amaniu rynku, raczej o zdrowej korekcie \u2013 powiedzia\u0142 PAP Rafa\u0142 Kamecki, ekspert rynku sztuki, prezes portalu Artinfo.pl\n</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Sztuka na zakr\u0119cie. To kryzys czy tylko korekta?", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T09:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/85-mln-euro-na-AI-Estonski-rzad-chce-zmienic-zycie-codzienne-obywateli-8694094.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/8f9b0cfb895364-948-568-0-7-2787-1672.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Estonii planuje przeznaczy\u0107 85 mln euro na umo\u017cliwienie wykorzystania sztucznej inteligencji (AI) w \u017cyciu codziennym - podaje telewizja ERR.\n</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "85 mln euro na AI. Esto\u0144ski rz\u0105d chce zmieni\u0107 \u017cycie codzienne obywateli", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T08:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autonomia-Palestynska-potrzebuje-pieniedzy-USA-chca-zlamac-wlasne-przepisy-8697231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/a2e89c16924fad-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />USA szukaj\u0105 sposob\u00f3w na omini\u0119cie w\u0142asnych przepis\u00f3w i dofinansowanie Autonomii Palesty\u0144skiej, kt\u00f3rej za 10 dni grozi zapa\u015b\u0107, co oznacza, \u017ce tamtejsza administracja straci zdolno\u015b\u0107 do kontrolowania Zachodniego Brzegu - podaje w sobot\u0119 portal Times of Israel.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Autonomia Palesty\u0144ska potrzebuje pieni\u0119dzy. USA chc\u0105 z\u0142ama\u0107 w\u0142asne przepisy", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T07:54:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-powstrzymal-ataki-sojusznikow-na-pozycje-USA-8697228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ba48b7a298b59c-948-568-0-112-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dow\u00f3dca Al-Kuds, elitarnej jednostki Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji, Esmail Qaani przekona\u0142 sojusznik\u00f3w Iranu, by przerwali ataki na cele USA na Bliskim Wschodzie. Iran stara si\u0119 nie dopu\u015bci\u0107 do rozlania si\u0119 konfliktu na ca\u0142y region - podaje w sobot\u0119 Reuters.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Iran powstrzyma\u0142 ataki sojusznik\u00f3w na pozycje USA", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T07:25:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ISW-Rosjanie-w-Awdijiwce-zdolali-uzyskac-przewage-w-powietrzu-8697224.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Si\u0142y rosyjskie pod Awdijiwk\u0105 zdo\u0142a\u0142y, po raz pierwszy od pocz\u0105tku wojny, uzyska\u0107 czasow\u0105 lokaln\u0105 przewag\u0119 w powietrzu, g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki masowemu zastosowaniu korygowanych bomb lotniczych \u2013 pisze w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "ISW: Rosjanie w Awdijiwce zdo\u0142ali uzyska\u0107 przewag\u0119 w powietrzu", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T07:06:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-otwarci-na-innowacyjne-metody-platnosci-Rozliczanie-sie-przy-pomocy-skanu-oka-czy-samochodu-to-przyszlosc-8695720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/52e0935267589e-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />40 proc. badanych jest zainteresowanych nowoczesnymi metodami p\u0142atno\u015bci - wynika z raportu \"Preferencje p\u0142atnicze Polak\u00f3w 2024\". Dodano, \u017ce autoryzacj\u0105 p\u0142atno\u015bci za pomoc\u0105 odcisku palca interesuj\u0105 si\u0119 szczeg\u00f3lnie m\u0119\u017cczy\u017ani.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Polacy otwarci na innowacyjne metody p\u0142atno\u015bci. Rozliczanie si\u0119 przy pomocy skanu oka czy samochodu to przysz\u0142o\u015b\u0107?", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T07:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-poprawcza-w-bialoruskich-wiezieniach-to-zwykly-wyzysk-8697213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/12c7a27ecad259-948-568-0-0-3950-2370.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W bia\u0142oruskich koloniach karnych wi\u0119\u017aniowie, w tym polityczni, wykonuj\u0105 \u201eprace poprawcze\u201d, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 form\u0105 resocjalizacji. \u201eW istocie jest to praca za bezcen, praca niewolnicza\u201d \u2013 ocenia w rozmowie z PAP prawnik centrum praw cz\u0142owieka Wiasna Pawe\u0142 Sapie\u0142ka.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "\u201ePraca poprawcza\u201d w bia\u0142oruskich wi\u0119zieniach to zwyk\u0142y wyzysk", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:56:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duda-jedzie-do-USA-Srodowisko-rzadowe-zaniepokojone-8697211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/75c9a4d6a01824-948-568-0-56-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mam nadziej\u0119, \u017ce wizyta prezydenta Andrzeja Dudy w Stanach Zjednoczonych nie b\u0119dzie wykorzystywana do tego, \u017ceby udziela\u0107 wsparcia Donaldowi Trumpowi; by\u0142y prezydent USA ma jak najgorsze plany w kwestii bezpiecze\u0144stwa Polski - powiedzia\u0142 PAP szef KPRM Jan Grabiec.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Duda jedzie do USA. \u015arodowisko rz\u0105dowe zaniepokojone", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:13:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlosi-nie-narzekaja-Udany-sezon-w-gorskich-osrodkach-8697207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/a59a8950a52c32-948-568-0-0-2610-1566.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tegoroczny sezon turystyczny w g\u00f3rach we W\u0142oszech jest bardzo udany i to mimo \u201eszalonej zimy\u201d z rekordowo wysokimi temperaturami i brakiem \u015bniegu w niekt\u00f3rych rejonach. Takiego podsumowania dokona\u0142a bran\u017ca us\u0142ug informuj\u0105c o ponad 8 milionach w\u0142oskich turyst\u00f3w. Przyjecha\u0142y te\u017c dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Polak\u00f3w.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "W\u0142osi nie narzekaj\u0105. Udany sezon w g\u00f3rskich o\u015brodkach", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:06:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobre-mieszkanie-na-wynajem-czyli-jakie-8694003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/c4fa1c8cff4727-948-568-0-147-2560-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestycje\nw mieszkania na wynajem ci\u0105gle kusz\u0105 potencjalnie wysok\u0105 zyskowno\u015bci\u0105.\nWarunkiem powodzenia jest jednak odpowiedni wyb\u00f3r nieruchomo\u015bci. O sukcesie\noferty przes\u0105dza \u2013 oczywi\u015bcie poza wysoko\u015bci\u0105 czynszu \u2013 tak\u017ce lokalizacja\nnieruchomo\u015bci, powierzchnia, stan techniczny, wyposa\u017cenie, stan i wyposa\u017cenie\nbudynku.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Dobre mieszkanie na wynajem - czyli jakie?", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piwo-drozeje-sprzedaz-spada-Czy-Polacy-na-dobre-odwracaja-sie-od-tego-trunku-8696489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/d5f38fef09c42f-948-569-0-0-1861-1117.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 r. Polacy wypili o 400 mln p\u00f3\u0142litrowych butelek piwa mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej \u2013 wynika z danych NielsenIQ i Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Przemys\u0142u Piwowarskiego - Browary Polskie. Za nami pi\u0105ty rok z rz\u0119du ze spadkiem spo\u017cycia tego trunku. Do spadku przy\u0142o\u017cy\u0142y si\u0119 przede wszystkim podwy\u017cki cen piwa w sklepach i barach.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Piwo dro\u017ceje, sprzeda\u017c spada. Czy Polacy na dobre odwracaj\u0105 si\u0119 od tego trunku?", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-coraz-czesciej-operuja-roboty-Oto-glowny-powod-8694852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/45e68764749d7a-948-568-30-0-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 r. w znacznym stopniu zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w naszym kraju liczba robot\u00f3w operacyjnych - wynika z najnowszego raportu. G\u0142\u00f3wny powodem jest coraz wi\u0119ksza refundacja tych zabieg\u00f3w przez NFZ.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "W Polsce coraz cz\u0119\u015bciej operuj\u0105 roboty.  Oto g\u0142\u00f3wny pow\u00f3d", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T05:00:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}, {"link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbrojne-gangi-przejely-kontrole-nad-gospodarka-Haiti-8697200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 47, "comments": [], "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/25a01895a76ac0-948-568-2-164-1075-645.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug najnowszych raport\u00f3w ONZ, kryzys spowodowany krwaw\u0105 przemoc\u0105 organizacji przest\u0119pczych, kt\u00f3re od  kilku lat terroryzuj\u0105 ludno\u015b\u0107 Haiti, przybra\u0142 w ci\u0105gu kilkunastu ostatnich miesi\u0119cy form\u0119 zbrojnej okupacji wi\u0119kszo\u015bci terytorium kraju, a liczba \u015bmiertelnych ofiar przemocy w roku ubieg\u0142ym wynios\u0142a 4789 os\u00f3b - ponad dwukrotnie wi\u0119cej ni\u017c w 2022 roku.</p>", "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "title": "Zbrojne gangi przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad gospodark\u0105 Haiti", "page_rating_votes": 0, "age": null, "date_published": "2024-02-18T03:18:00+00:00", "language": "pl", "dead": false, "user": null, "page_rating_visits": 0}]