[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T22:51:14.081136+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wystapienie-prezydenta-w-onz-najwazniejsze-zadanie-na-przysz,nId,7822410\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wystapienie-prezydenta-w-onz-najwazniejsze-zadanie-na-przysz/000JTFH6YJTI57IY-C321.jpg\" alt=\"Wyst\u0105pienie prezydenta w ONZ. &quot;Najwa\u017cniejsze zadanie na przysz\u0142o\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie mo\u017cemy pozwoli\u0107 na to, aby rosyjska wojna w Ukrainie przerodzi\u0142a si\u0119 w kolejny zamro\u017cony konflikt, to najwa\u017cniejsze zadanie na przysz\u0142o\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi\u0142 podczas debaty Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ prezydent Andrzej Duda. Doda\u0142, \u017ce \u015bwiat stan\u0105\u0142 w obliczu powa\u017cnego zagro\u017cenia dla globalnego bezpiecze\u0144stwa. Wcze\u015bniej g\u0142os zabra\u0142 tak\u017ce szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1205924, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wystapienie-prezydenta-w-onz-najwazniejsze-zadanie-na-przysz,nId,7822410", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyst\u0105pienie prezydenta w ONZ. \"Najwa\u017cniejsze zadanie na przysz\u0142o\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T21:45:52.407039+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiana-przepisow-w-trybie-pilnym-chodzi-o-zolnierzy,nId,7822382\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-przepisow-w-trybie-pilnym-chodzi-o-zolnierzy/000JTFBKJEDN6X78-C321.jpg\" alt=\"Zmiana przepis\u00f3w w &quot;trybie pilnym&quot;. Chodzi o \u017co\u0142nierzy\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji zach\u0119caj\u0105cy pracodawc\u00f3w do zatrudniania \u017co\u0142nierzy WOT i aktywnej rezerwy. Celem nowych przepis\u00f3w wprowadzanych przy wsp\u00f3\u0142pracy z Ministerstwem Obrony Narodowej jest podniesienie atrakcyjno\u015bci terytorialnej s\u0142u\u017cby wojskowej i zwi\u0119kszenie liczebno\u015bci Si\u0142 Zbrojnych RP.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1205627, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiana-przepisow-w-trybie-pilnym-chodzi-o-zolnierzy,nId,7822382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana przepis\u00f3w w \"trybie pilnym\". Chodzi o \u017co\u0142nierzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T20:41:22.271199+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-z-oswiadczeniem-przemyslawa-wiplera-jest-doniesieni,nId,7822363\"><img src=\"https://i.iplsc.com/problemy-z-oswiadczeniem-przemyslawa-wiplera-jest-doniesieni/000JA92DTB5TOXOM-C321.jpg\" alt=\"Problemy z o\u015bwiadczeniem Przemys\u0142awa Wiplera. Jest doniesienie do CBA\" align=\"left\" /></a>Do CBA trafi\u0142o zawiadomienie o podejrzeniu przest\u0119pstwa przez pos\u0142a Konfederacji Przemys\u0142awa Wiplera. Wed\u0142ug informacji dziennikarza Radia ZET chodzi o niewykazanie w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym akcji sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowej. Sam zainteresowany twierdzi, \u017ce nie mia\u0142 takiego obowi\u0105zku, a doniesienie jest konsekwencj\u0105 wewn\u0119trznych spor\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1205204, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-z-oswiadczeniem-przemyslawa-wiplera-jest-doniesieni,nId,7822363", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy z o\u015bwiadczeniem Przemys\u0142awa Wiplera. Jest doniesienie do CBA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T20:41:22.169590+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-wielki-pozar-w-kielcach-apel-do-mieszkancow,nId,7822357\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-pozar-w-kielcach-apel-do-mieszkancow/000JTF8HU3TW2JJ5-C321.jpg\" alt=\"Wielki po\u017car w Kielcach. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Kielcach p\u0142onie hala magazynowa. Istnieje ryzyko rozprzestrzenienia ognia na s\u0105siednie budynki. - W akcji ga\u015bniczej bierze udzia\u0142 19 zast\u0119p\u00f3w i 56 stra\u017cak\u00f3w - powiedzia\u0142 Interii st. kpt. Marcin Bajur, rzecznik prasowy KW PSP w Kielcach. Po\u017car ca\u0142y czas nie jest opanowany, a na miejsce kierowane s\u0105 dodatkowe si\u0142y. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1205203, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-wielki-pozar-w-kielcach-apel-do-mieszkancow,nId,7822357", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki po\u017car w Kielcach. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T20:41:22.071823+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowy-scenariusz-dla-ukrainy-kontrofensywa-mozliwa-ale-jest-w,nId,7822366\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-scenariusz-dla-ukrainy-kontrofensywa-mozliwa-ale-jest-w/000JOPZ86C84V4YF-C321.jpg\" alt=\"Nowy scenariusz dla Ukrainy. Kontrofensywa mo\u017cliwa, ale jest warunek\" align=\"left\" /></a>Przy wi\u0119kszym wsparciu kraj\u00f3w Zachodu i rozbudowie przemys\u0142u obronnego Si\u0142y Zbrojne Ukrainy b\u0119d\u0105 mog\u0142y nie tylko utrzyma\u0107 swoje pozycje, ale tak\u017ce b\u0119d\u0105 mia\u0142y okazj\u0119 do stworzenia warunk\u00f3w do kontrofensywy w 2025 roku - twierdzi Max Booth. Cz\u0142onek Rady ds. Stosunk\u00f3w Zagranicznych jest przekonany, \u017ce od Zachodu zale\u017cy, czy Ukraina b\u0119dzie w stanie przej\u0105\u0107 inicjatyw\u0119 na froncie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1205202, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowy-scenariusz-dla-ukrainy-kontrofensywa-mozliwa-ale-jest-w,nId,7822366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy scenariusz dla Ukrainy. Kontrofensywa mo\u017cliwa, ale jest warunek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T19:18:23.013517+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-nowe-fakty-o-rannej-20-latc,nId,7822342\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-nowe-fakty-o-rannej-20-latc/000JTEYCXCT57MIR-C321.jpg\" alt=\"Wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Nowe fakty o rannej 20-latce\" align=\"left\" /></a>20-letnia Paulina K., kt\u00f3ra bra\u0142a udzia\u0142 w wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej, jest w powa\u017cnym stanie. Z doniesie\u0144 medialnych wynika, \u017ce partnerka \u0141ukasza \u017b., kt\u00f3r\u0105 uczestnicy tragedii zostawili na drodze, by\u0142a wcze\u015bniej skazana w Szwecji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1204799, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-nowe-fakty-o-rannej-20-latc,nId,7822342", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Nowe fakty o rannej 20-latce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T19:18:22.824768+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielotysieczna-grzywna-dla-szefa-krrit-razaca-bezczynnosc,nId,7822347\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielotysieczna-grzywna-dla-szefa-krrit-razaca-bezczynnosc/000JB1C2TOWIUR9Y-C321.jpg\" alt=\"Wielotysi\u0119czna grzywna dla szefa KRRiT. &quot;Ra\u017c\u0105ca bezczynno\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>60 tysi\u0119cy z\u0142otych grzywny - tak\u0105 kar\u0119 Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny na\u0142o\u017cy\u0142 na przewodnicz\u0105cego KRRiT Macieja \u015awirskiego. Sprawa zwi\u0105zana by\u0142a z wyj\u0105tkowo d\u0142ugim procedowaniem koncesji satelitarnej dla telewizji TVN Style. - Wyrok jest nieprawomocny - twierdzi rzecznik prasowa instytucji Terasa Brykczy\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1204798, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielotysieczna-grzywna-dla-szefa-krrit-razaca-bezczynnosc,nId,7822347", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielotysi\u0119czna grzywna dla szefa KRRiT. \"Ra\u017c\u0105ca bezczynno\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T18:13:26.426979+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-polacy-zabrali-glos-tak-ocenili-wizyte-andrzeja-dudy-w-usa,nId,7822326\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-zabrali-glos-tak-ocenili-wizyte-andrzeja-dudy-w-usa/000JTESA5UX3MWOP-C321.jpg\" alt=\"Polacy zabrali g\u0142os. Tak ocenili wizyt\u0119 Andrzeja Dudy w USA\" align=\"left\" /></a>Blisko 70 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Andrzej Duda nie powinien anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w kampani\u0119 wyborcz\u0105 w USA - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys. Obecnie prezydent przebywa z wizyt\u0105 w Stanach Zjednoczonych, pojawi\u0142y si\u0119 nawet doniesienia, \u017ce na miejscu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do spotkania z ubiegaj\u0105cym si\u0119 o urz\u0105d Donaldem Trumpem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1204378, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-polacy-zabrali-glos-tak-ocenili-wizyte-andrzeja-dudy-w-usa,nId,7822326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zabrali g\u0142os. Tak ocenili wizyt\u0119 Andrzeja Dudy w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T17:08:32.692364+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pomoc-dla-powodzian-rzad-zdecydowal-jest-projekt-ustawy,nId,7822302\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pomoc-dla-powodzian-rzad-zdecydowal-jest-projekt-ustawy/000JTEOURGXGFRLQ-C321.jpg\" alt=\"Pomoc dla powodzian. Rz\u0105d zdecydowa\u0142, jest projekt ustawy\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek wieczorem projekt ustawy o usuwaniu skutk\u00f3w powodzi, kt\u00f3ra do\u015bwiadczy\u0142a po\u0142udniowo-zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju. Informacj\u0119 przekaza\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w. Projekt trafi teraz pod obrady Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1204011, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pomoc-dla-powodzian-rzad-zdecydowal-jest-projekt-ustawy,nId,7822302", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla powodzian. Rz\u0105d zdecydowa\u0142, jest projekt ustawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T17:08:32.467394+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bardzo-duze-obciazenie-walow-zagrozenie-w-kolejnych-miejscow,nId,7822308\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bardzo-duze-obciazenie-walow-zagrozenie-w-kolejnych-miejscow/000JTEOPJJ2QIC71-C321.jpg\" alt=\"&quot;Bardzo du\u017ce obci\u0105\u017cenie wa\u0142\u00f3w&quot;. Zagro\u017cenie w kolejnych miejscowo\u015bciach\" align=\"left\" /></a>- Trzeba wyra\u017anie powiedzie\u0107, \u017ce w tej chwili obci\u0105\u017cenie wa\u0142\u00f3w jest bardzo du\u017ce. Woda jest d\u0142ugo, ona si\u0119 utrzymuje prawie dwie doby i im dalej od Wroc\u0142awia tym fala b\u0119dzie d\u0142u\u017csza - m\u00f3wi\u0142 dyrektor IMGW Robert Czerniawski. W trakcie kolejnego posiedzenia sztabu kryzysowego we Wroc\u0142awiu przedstawione zosta\u0142y najnowsze prognozy, dotycz\u0105ce zagro\u017cenia powodziowego dla miejscowo\u015bci, gdzie przechodzi\u0107 b\u0119dzie fala kulminacyjna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1204010, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bardzo-duze-obciazenie-walow-zagrozenie-w-kolejnych-miejscow,nId,7822308", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bardzo du\u017ce obci\u0105\u017cenie wa\u0142\u00f3w\". Zagro\u017cenie w kolejnych miejscowo\u015bciach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T17:08:32.186906+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-fala-kulminacyjna-w-lubuskiem-kolejna-miejscowosc-pod-woda,nId,7822104\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-kulminacyjna-w-lubuskiem-kolejna-miejscowosc-pod-woda/000JTEH2M06VWVOS-C321.jpg\" alt=\"Fala kulminacyjna w Lubuskiem. Kolejna miejscowo\u015b\u0107 pod wod\u0105\" align=\"left\" /></a>Niemal sto posesji zosta\u0142o zalanych w miejscowo\u015bciach Osiecznica i Stary Raduszec niedaleko Krosna Odrza\u0144skiego. Fala kulminacyjna jest teraz w po\u0142owie lubuskiego odcinka Odry. - Sytuacja jest stabilna i opanowana - zapewnia w rozmowie z Interi\u0105 m\u0142. bryg. mgr in\u017c. Arkadiusz Kaniak, rzecznik prasowy KW PSP w Gorzowie Wielkopolskim. Jak dodaje, poziom wody na zalanych terenach nie jest na tyle wysoki, \u017ceby konieczna by\u0142a ewakuacja.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1204009, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-fala-kulminacyjna-w-lubuskiem-kolejna-miejscowosc-pod-woda,nId,7822104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala kulminacyjna w Lubuskiem. Kolejna miejscowo\u015b\u0107 pod wod\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T16:03:12.912270+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wstyd-i-skandal-na-slowacji-w-tle-nowe-paszporty-i-polski-wa,nId,7822122\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstyd-i-skandal-na-slowacji-w-tle-nowe-paszporty-i-polski-wa/000JTE82905RH30R-C321.jpg\" alt=\"Wstyd i skandal na S\u0142owacji. W tle nowe paszporty i polski w\u0105tek\" align=\"left\" /></a>Nowe paszporty na S\u0142owacji wed\u0142ug szefa MSW mia\u0142y by\u0107 powodem do dumy, a okaza\u0142y si\u0119 powodem do oburzenia i \u017cart\u00f3w - donosz\u0105 s\u0142owackie media. Wszystko za spraw\u0105 grafik, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w nowych dokumentach. Jak si\u0119 okazuje s\u0105 &quot;stylizowane&quot; na s\u0142owackie symbole i pochodz\u0105 z banku zdj\u0119\u0107, a ich autork\u0105 jest Polka. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1203482, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wstyd-i-skandal-na-slowacji-w-tle-nowe-paszporty-i-polski-wa,nId,7822122", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstyd i skandal na S\u0142owacji. W tle nowe paszporty i polski w\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T14:58:16.939285+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-kolos-ruszyl-na-norweski-statek-padly-strzaly,nId,7822075\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-kolos-ruszyl-na-norweski-statek-padly-strzaly/000JTE0UBXS7KAOM-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski kolos ruszy\u0142 na norweski statek. Pad\u0142y strza\u0142y\" align=\"left\" /></a>Rosyjski okr\u0119t wojenny odda\u0142 strza\u0142y ostrzegawcze w kierunku norweskiej \u0142odzi rybackiej - podaje portal Politico. Do incydentu dosz\u0142o na Morzu Barentsa. - Us\u0142ysza\u0142em przez radio: &quot;To rosyjski okr\u0119t wojenny, musicie opu\u015bci\u0107 akwen&quot;. Odpowiedzia\u0142em, \u017ce &quot;nie ma mowy&quot; - relacjonowa\u0142 zdarzenie kapitan kutra. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1202955, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-kolos-ruszyl-na-norweski-statek-padly-strzaly,nId,7822075", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski kolos ruszy\u0142 na norweski statek. Pad\u0142y strza\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.608399+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armia-gotowa-do-wojny-polacy-wyjatkowo-zgodni,nId,7821801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/armia-gotowa-do-wojny-polacy-wyjatkowo-zgodni/000JTC4CSI435EMX-C321.jpg\" alt=\"Armia gotowa do wojny? Polacy wyj\u0105tkowo zgodni\" align=\"left\" /></a>Niewiele ponad po\u0142owa Polak\u00f3w twierdzi, \u017ce w razie wybuchu wojny armia b\u0119dzie gotowa obroni\u0107 kraju - wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni IBRiS. Opinie r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 w odniesieniu do preferencji politycznych. Wyniki badania opublikowano w czasie, gdy armia jest na pierwszej linii w walce z powodzi\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1202512, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-armia-gotowa-do-wojny-polacy-wyjatkowo-zgodni,nId,7821801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armia gotowa do wojny? Polacy wyj\u0105tkowo zgodni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.518535+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spustoszyl-poludniowa-polske-naukowcom-udalo-sie-go-zobaczyc,nId,7822033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spustoszyl-poludniowa-polske-naukowcom-udalo-sie-go-zobaczyc/000JTD3YNJOT57NM-C321.jpg\" alt=\"Spustoszy\u0142 po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119. Naukowcom uda\u0142o si\u0119 go zobaczy\u0107 z kosmosu\" align=\"left\" /></a>Niezwyk\u0142e osi\u0105gni\u0119cie europejskich badaczy. Nowy, dzia\u0142aj\u0105cy od zaledwie miesi\u0105ca satelita meteorologiczny sfotografowa\u0142 ni\u017c genue\u0144ski Boris. To ten \u017cywio\u0142 spowodowa\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 pow\u00f3d\u017a w Polsce i innych europejskich krajach. Uda\u0142o si\u0119 go uchwyci\u0107 pojazdowi ESA, kt\u00f3ry jeszcze nie uko\u0144czy\u0142 wszystkich test\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1202511, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spustoszyl-poludniowa-polske-naukowcom-udalo-sie-go-zobaczyc,nId,7822033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spustoszy\u0142 po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119. Naukowcom uda\u0142o si\u0119 go zobaczy\u0107 z kosmosu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.429910+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-pilny-apel-usa-do-obywateli-na-bliskim-wschodzie-poki-to-moz,nId,7822027\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pilny-apel-usa-do-obywateli-na-bliskim-wschodzie-poki-to-moz/000JTCO2R0RRKK64-C321.jpg\" alt=\"Pilny apel USA do obywateli na Bliskim Wschodzie. &quot;P\u00f3ki to mo\u017cliwe&quot;\" align=\"left\" /></a>Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby zaapelowa\u0142 do Amerykan\u00f3w, by opu\u015bcili Liban. Pilne wezwanie do obywateli USA wynika z eskalacji napi\u0119cia w regionie granicy Izraela i Libanu. Komunikat w sprawie sytuacji na Bliskim Wschodzie wyda\u0142o r\u00f3wnie\u017c polskie MSZ. &quot;Wzywamy wszystkie strony do wykazania ostro\u017cno\u015bci&quot; - podkre\u015blono. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1202510, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-pilny-apel-usa-do-obywateli-na-bliskim-wschodzie-poki-to-moz,nId,7822027", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel USA do obywateli na Bliskim Wschodzie. \"P\u00f3ki to mo\u017cliwe\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.343352+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-napad-na-kantor-w-sercu-malopolski-wielka-oblawa-sluzb,nId,7822021\"><img src=\"https://i.iplsc.com/napad-na-kantor-w-sercu-malopolski-wielka-oblawa-sluzb/000JTCNEIVX1CM5U-C321.jpg\" alt=\"Napad na kantor w sercu Ma\u0142opolski. Wielka ob\u0142awa s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>Trwa policyjna ob\u0142awa za napastnikiem, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 pracownika kantoru przy ulicy Szczepa\u0144skiej w Krakowie. - Ranny m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala - powiedzia\u0142 rzecznik lokalnej policji w rozmowie z Polsat News.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1202509, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-napad-na-kantor-w-sercu-malopolski-wielka-oblawa-sluzb,nId,7822021", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na kantor w sercu Ma\u0142opolski. Wielka ob\u0142awa s\u0142u\u017cb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.255547+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zlapali-go-na-goracym-uczynku-gdy-uciekal-do-polski-rosyjski,nId,7821969\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zlapali-go-na-goracym-uczynku-gdy-uciekal-do-polski-rosyjski/000JTCO19AL4V2KS-C321.jpg\" alt=\"Z\u0142apali go na gor\u0105cym uczynku, gdy ucieka\u0142 do Polski. Rosyjski s\u0105d bezwzgl\u0119dny\" align=\"left\" /></a>Rosyjski s\u0105d z obwodu kr\u00f3lewieckiego skaza\u0142 na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia w kolonii karnej o zaostrzonym rygorze Amerykanina oskar\u017conego o porwanie czteroletniego syna. Daniel Joseph Schneider pr\u00f3bowa\u0142 ze swoim dzieckiem uciec do Polski, ale zosta\u0142 schwytany przez rosyjskich pogranicznik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1202508, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zlapali-go-na-goracym-uczynku-gdy-uciekal-do-polski-rosyjski,nId,7821969", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142apali go na gor\u0105cym uczynku, gdy ucieka\u0142 do Polski. Rosyjski s\u0105d bezwzgl\u0119dny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T13:53:11.133146+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pozwolili-budowac-w-strefie-zagrozenia-o-zywiole-nie-mysli-n,nId,7821931\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozwolili-budowac-w-strefie-zagrozenia-o-zywiole-nie-mysli-n/000JTC7UJ531XNE1-C321.jpg\" alt=\"Pozwolili budowa\u0107 w strefie zagro\u017cenia. O \u017cywiole nie my\u015bli nikt\" align=\"left\" /></a>Urz\u0119dnicy pozwalaj\u0105cy na powstanie nowych inwestycji w miastach nie uwzgl\u0119dniaj\u0105 potencjalnego zagro\u017cenia powodziowego - wynika z kontroli NIK. Dotychczasowe powodzie niewiele nas nauczy\u0142y. - Kiedy ludzie kupuj\u0105 nieruchomo\u015bci, nie my\u015bl\u0105 o powodzi - przyznaje Zdzis\u0142aw, czytelnik Interii, kt\u00f3rego znajomi pobudowali si\u0119 na terenach zalewowych. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1202507, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-pozwolili-budowac-w-strefie-zagrozenia-o-zywiole-nie-mysli-n,nId,7821931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozwolili budowa\u0107 w strefie zagro\u017cenia. O \u017cywiole nie my\u015bli nikt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T12:48:10.564281+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-wroca-juz-niedlugo-skupia-sie-w-jednym-rejonie,nId,7821943\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burze-wroca-juz-niedlugo-skupia-sie-w-jednym-rejonie/000JTC8CSO28Y6YD-C321.jpg\" alt=\"Burze wr\u00f3c\u0105 ju\u017c nied\u0142ugo. Skupi\u0105 si\u0119 w jednym rejonie\" align=\"left\" /></a>Pogoda b\u0119dzie coraz gorsza. Do Polski wracaj\u0105 burze, kt\u00f3re przynios\u0105 wi\u0119cej deszczu, r\u00f3wnie\u017c na po\u0142udniu. Na szcz\u0119\u015bcie nie pogorszy to sytuacji powodziowej w naszym kraju. Wi\u0119cej burz synoptycy spodziewaj\u0105 si\u0119 w \u015brod\u0119 na po\u0142udniowym wschodzie. Tam suma opad\u00f3w mo\u017ce przekroczy\u0107 30 mm. Lokalnie mo\u017ce te\u017c pada\u0107 s\u0142aby grad.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201992, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-wroca-juz-niedlugo-skupia-sie-w-jednym-rejonie,nId,7821943", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze wr\u00f3c\u0105 ju\u017c nied\u0142ugo. Skupi\u0105 si\u0119 w jednym rejonie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T12:48:10.339707+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-samoloty-wojskowe-w-poblizu-alaski-stacjonuja-tam-,nId,7821975\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-samoloty-wojskowe-w-poblizu-alaski-stacjonuja-tam/000JTCC0JGO3EPDR-C321.jpg\" alt=\"Rosyjskie samoloty wojskowe w pobli\u017cu Alaski. Stacjonuj\u0105 tam \u017co\u0142nierze\" align=\"left\" /></a>Cztery rosyjskie samoloty wojskowe przelecia\u0142y w pobli\u017cu Alaski. Maszyny nie naruszy\u0142y przestrzeni USA, cho\u0107 zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do niej na tyle, \u017ce o sprawie poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby ochrony. Wszystko to wydarzy\u0142o si\u0119 nieca\u0142e dwa tygodnie po decyzji Waszyngtonu o rozmieszczeniu na archipelagu Aleut\u00f3w kilkuset \u017co\u0142nierzy z 11. Armii Powietrznodesantowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201991, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-samoloty-wojskowe-w-poblizu-alaski-stacjonuja-tam-,nId,7821975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie samoloty wojskowe w pobli\u017cu Alaski. Stacjonuj\u0105 tam \u017co\u0142nierze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T12:48:10.054013+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-specjalna-komisja-w-sprawie-powodzi-szymon-holownia-deklaruj,nId,7821978\"><img src=\"https://i.iplsc.com/specjalna-komisja-w-sprawie-powodzi-szymon-holownia-deklaruj/000JTCHKHNS3YM88-C321.jpg\" alt=\"Specjalna komisja w sprawie powodzi? Szymon Ho\u0142ownia deklaruje\" align=\"left\" /></a>- Zaproponuj\u0119 powo\u0142anie specjalnej komisji ds. odbudowy po powodzi - przekaza\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Jak zaznaczy\u0142, proces odbudowy po powodzi &quot;b\u0119dzie trwa\u0142 miesi\u0105cami, a by\u0107 mo\u017ce nawet latami&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1201990, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-specjalna-komisja-w-sprawie-powodzi-szymon-holownia-deklaruj,nId,7821978", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalna komisja w sprawie powodzi? Szymon Ho\u0142ownia deklaruje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T11:43:04.169858+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-znalezli-worki-z-niebezpieczna-substancja-dotychczas-wydobyl,nId,7821901\"><img src=\"https://i.iplsc.com/znalezli-worki-z-niebezpieczna-substancja-dotychczas-wydobyl/000JTC0Q7X6X9FDL-C321.jpg\" alt=\"Znale\u017ali worki z niebezpieczn\u0105 substancj\u0105. &quot;Dotychczas wydobyli\u015bmy ich 50&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas akcji sprz\u0105tania w Gdyni natrafiono na worki z nieznan\u0105 i zbrylon\u0105 substancj\u0105. Na miejsce wezwano grup\u0119 chemiczn\u0105 Jednostki Ratowniczo-Ga\u015bniczej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej oraz policj\u0119. - Dot\u0105d wydobyto blisko 50 work\u00f3w, ka\u017cdy wa\u017cy 50 kg, a to jeszcze nie wszystko - m\u00f3wi\u0142a Joanna \u015aliwi\u0144ska z gdy\u0144skiego magistratu. Za nieodpowiednie post\u0119powanie z odpadami grozi do 10 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201598, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-znalezli-worki-z-niebezpieczna-substancja-dotychczas-wydobyl,nId,7821901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znale\u017ali worki z niebezpieczn\u0105 substancj\u0105. \"Dotychczas wydobyli\u015bmy ich 50\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T11:43:04.082407+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-odpowiada-komisji-sledczej-zaden-biegly-mnie-nie-bada,nId,7821886\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-odpowiada-komisji-sledczej-zaden-biegly-mnie-nie-bada/000JTC15R9X2H9UH-C321.jpg\" alt=\"Ziobro odpowiada komisji \u015bledczej. &quot;\u017baden bieg\u0142y mnie nie bada\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ani bieg\u0142y, ani prokuratura, ani komisja \u015bledcza nie wyst\u0105pili do mnie o aktualn\u0105 dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 - twierdzi Zbigniew Ziobro w reakcji na wypowied\u017a szefowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Magdalena Sroka w porannym wywiadzie ujawni\u0142a, \u017ce na mocy opinii lekarskiej by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci mo\u017ce zeznawa\u0107 przed organem. Wed\u0142ug pos\u0142anki opinia &quot;przeczy obrazowi&quot; stanu zdrowia lidera Suwerennej Polski, kt\u00f3r\u0105 w mediach przekazywali jego wsp\u00f3\u0142pracownicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201597, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-odpowiada-komisji-sledczej-zaden-biegly-mnie-nie-bada,nId,7821886", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro odpowiada komisji \u015bledczej. \"\u017baden bieg\u0142y mnie nie bada\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T11:43:03.993622+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jaki-powinien-byc-nowy-prezydent-kraju-polacy-wskazuja-w-son,nId,7821927\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jaki-powinien-byc-nowy-prezydent-kraju-polacy-wskazuja-w-son/000JTC46D82JJ545-C321.jpg\" alt=\"Jaki powinien by\u0107 nowy prezydent kraju? Polacy wskazuj\u0105 w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Polki i Polak\u00f3w zapytano, jaki powinien by\u0107 nowy prezydent naszego kraju. Zdaniem 87 proc. respondent\u00f3w wa\u017cne jest, by przysz\u0142y prezydent sta\u0142 na stra\u017cy konstytucji, z kolei 78 proc. twierdzi, \u017ce kluczowe jest, by zna\u0142 problemy zwyk\u0142ych ludzi - wynika z sonda\u017cu CBOS. Badanie pozwoli\u0142o na pogrupowanie aspekt\u00f3w, tworz\u0105c cztery czynniki odpowiadaj\u0105ce czterem stylom sprawowania prezydentury.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201596, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jaki-powinien-byc-nowy-prezydent-kraju-polacy-wskazuja-w-son,nId,7821927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki powinien by\u0107 nowy prezydent kraju? Polacy wskazuj\u0105 w sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T11:43:03.906303+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-docierali-do-ludzi-zanim-dojechalo-wojsko-skala-problemu-nie,nId,7821825\"><img src=\"https://i.iplsc.com/docierali-do-ludzi-zanim-dojechalo-wojsko-skala-problemu-nie/000JTC0MQPAD1280-C321.jpg\" alt=\"Docierali do ludzi, zanim dojecha\u0142o wojsko. &quot;Skala problemu niewyobra\u017calna&quot;\" align=\"left\" /></a>- Miejscowy sztab kryzysowy by\u0142 w rozsypce - wspomina by\u0142y operator Jednostki Wojskowej GROM Marek Stan, kt\u00f3ry jako jeden z pierwszych dotar\u0142 z pomoc\u0105 do Stronia \u015al\u0105skiego. W pierwszych dniach po zerwaniu tamy i przej\u015bciu przez miasto wielkiej wody mieszka\u0144cy potrzebowali wielkiego wsparcia. Tymczasem zagro\u017cenie przysz\u0142o z innej strony. - Ka\u017cdego dnia s\u0142yszeli\u015bmy o kradzie\u017cach, codziennie dochodzi\u0142o do rozboj\u00f3w, okradania s\u0142u\u017cb, stra\u017cy po\u017carnej - relacjonuje Stan.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201595, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-docierali-do-ludzi-zanim-dojechalo-wojsko-skala-problemu-nie,nId,7821825", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Docierali do ludzi, zanim dojecha\u0142o wojsko. \"Skala problemu niewyobra\u017calna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T11:43:03.758064+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-zmiany-w-budzecie-premier-zwoluje-posiedzenie-rz,nId,7821851\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szykuja-sie-zmiany-w-budzecie-premier-zwoluje-posiedzenie-rz/000JTBKGBCRRNWLA-C321.jpg\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w bud\u017cecie. Premier zwo\u0142uje posiedzenie rz\u0105du \" align=\"left\" /></a>- Przesuwamy si\u0142y i \u015brodki (...) i przywracamy normalne funkcjonowanie (na terenach powodziowych - red.) - m\u00f3wi\u0142 na posiedzeniu rz\u0105du Tomasz Siemoniak. Szef MSWiA zapewni\u0142, \u017ce policja walczy z szabrownikami oraz organizatorami fa\u0142szywych zbi\u00f3rek internetowych. Wcze\u015bniej premier Tusk przekaza\u0142, \u017ce jego rz\u0105d na walk\u0119 z powodzi\u0105 mo\u017ce zmobilizowa\u0107 do 23 mld z\u0142otych. Zgodnie z zapowiedzi\u0105 szefa rz\u0105du w sobot\u0119 ma doj\u015b\u0107 do dodatkowego posiedzenia rz\u0105du ws. zmian w bud\u017cecie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201594, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-zmiany-w-budzecie-premier-zwoluje-posiedzenie-rz,nId,7821851", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w bud\u017cecie. Premier zwo\u0142uje posiedzenie rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T10:38:07.273100+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-kolejny-kurier-w-rekach-sluzb-nowy-raport-strazy-granicznej,nId,7821829\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-kurier-w-rekach-sluzb-nowy-raport-strazy-granicznej/000JTBEYHV0CSW8F-C321.jpg\" alt=\"Kolejny &quot;kurier&quot; w r\u0119kach s\u0142u\u017cb. Nowy raport Stra\u017cy Granicznej\" align=\"left\" /></a>Minionej doby blisko 100 os\u00f3b podj\u0119\u0142o pr\u00f3b\u0119 naruszenia pa\u0144stwowej granicy - przekaza\u0142 Podlaski Oddzia\u0142 Stra\u017cy Granicznej w oficjalnym komunikacie. &quot;Kilkudziesi\u0119ciu kolejnych nielegalnych migrant\u00f3w ujawnionych zosta\u0142o ju\u017c dzi\u015b nad ranem. Zatrzymano r\u00f3wnie\u017c kolejnego kuriera&quot; - poda\u0142a Stra\u017c Graniczna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1201256, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-kolejny-kurier-w-rekach-sluzb-nowy-raport-strazy-granicznej,nId,7821829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny \"kurier\" w r\u0119kach s\u0142u\u017cb. Nowy raport Stra\u017cy Granicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T10:38:07.033871+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skupiamy-sie-na-dwoch-celach-trwa-rada-ministrow,nId,7821851\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skupiamy-sie-na-dwoch-celach-trwa-rada-ministrow/000JTBKGBCRRNWLA-C321.jpg\" alt=\"&quot;Skupiamy si\u0119 na dw\u00f3ch celach&quot;. Trwa Rada Ministr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>- Przesuwamy si\u0142y i \u015brodki (...) i przywracamy normalne funkcjonowanie (na terenach powodziowych - red.) - m\u00f3wi\u0142 na posiedzeniu rz\u0105du Tomasz Siemoniak. Szef MSWiA zapewni\u0142, \u017ce policja walczy z szabrownikami. Wcze\u015bniej premier Tusk przekaza\u0142, \u017ce jego rz\u0105d na walk\u0119 z powodzi\u0105 mo\u017ce zmobilizowa\u0107 do 23 mld z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201255, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skupiamy-sie-na-dwoch-celach-trwa-rada-ministrow,nId,7821851", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Skupiamy si\u0119 na dw\u00f3ch celach\". Trwa Rada Ministr\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T10:38:06.798086+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-po-tej-porazce-wszyscy-sie-smieja-nie-zostawili-na-rosji-suc,nId,7821786\"><img src=\"https://i.iplsc.com/po-tej-porazce-wszyscy-sie-smieja-nie-zostawili-na-rosji-suc/000JTBD91BHH0KWS-C321.jpg\" alt=\"&quot;Po tej pora\u017cce wszyscy si\u0119 \u015bmiej\u0105&quot;. Nie zostawili na Rosji suchej nitki\" align=\"left\" /></a>&quot;Du\u017cy b\u0142\u0105d&quot;, &quot;szkoda dla wizerunku&quot;, &quot;wszyscy si\u0119 \u015bmiej\u0105&quot; - tak eksperci oceniaj\u0105 nieudan\u0105 pr\u00f3b\u0119 wystrzelenia przez Rosj\u0119 rakiety Sarmat. Testy zako\u0144czy\u0142y si\u0119 kompletn\u0105 klap\u0105 - pocisk zwany dum\u0105 Putina eksplodowa\u0142, niszcz\u0105c niemal ca\u0142y poligon. &quot;Ten incydent po raz kolejny pokazuje, \u017ce nie wszystko idzie g\u0142adko w rosyjskim przemy\u015ble zbrojeniowym&quot; - uwa\u017ca jeden z analityk\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201254, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-po-tej-porazce-wszyscy-sie-smieja-nie-zostawili-na-rosji-suc,nId,7821786", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Po tej pora\u017cce wszyscy si\u0119 \u015bmiej\u0105\". Nie zostawili na Rosji suchej nitki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T10:38:06.571948+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-rozbieral-wal-przeciwpowodziowy-wezwano-policje-jest-kara,nId,7821792\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozbieral-wal-przeciwpowodziowy-wezwano-policje-jest-kara/000JTBE63MVMIPYR-C321.jpg\" alt=\"Rozbiera\u0142 wa\u0142 przeciwpowodziowy. Wezwano policj\u0119, jest kara \" align=\"left\" /></a>26-latek z Gliwic zosta\u0142 ukarany przez policjant\u00f3w mandatem. M\u0119\u017cczyzna usi\u0142owa\u0142 wjecha\u0107 na wa\u0142 przeciwpowodziowy w miejscowo\u015bci Przyszowice. Nast\u0119pnie przestawia\u0142 u\u0142o\u017cone tam worki z piaskiem. Wszystko dlatego, ze umocnienia przeszkadza\u0142y mu w... w\u0119dkowaniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201253, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-rozbieral-wal-przeciwpowodziowy-wezwano-policje-jest-kara,nId,7821792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozbiera\u0142 wa\u0142 przeciwpowodziowy. Wezwano policj\u0119, jest kara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T10:38:06.331519+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzaskowski-grzmi-po-wypadku-mordercy-drogowi,nId,7821811\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-grzmi-po-wypadku-mordercy-drogowi/000JTBGUJULIOYQV-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski grzmi po wypadku. &quot;Mordercy drogowi&quot;\" align=\"left\" /></a>Opini\u0119 publiczn\u0105 bulwersuj\u0105 nowe fakty wok\u00f3\u0142 wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej, w stolicy po raz kolejny dosz\u0142o tak\u017ce do nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w samochodowych. &quot;Nie ma zgody na to, aby nasze ulice by\u0142y torami&quot; - pisze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Warszawy. I zapowiada kroki w kierunku zapewnienia bezpiecze\u0144stwa mieszka\u0144com miasta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1201252, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzaskowski-grzmi-po-wypadku-mordercy-drogowi,nId,7821811", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski grzmi po wypadku. \"Mordercy drogowi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:05.294207+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-mniej-wody-w-kluczowym-zbiorniku-fala-zmierza-na-polno,nId,7821715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/coraz-mniej-wody-w-kluczowym-zbiorniku-fala-zmierza-na-polno/000JTAVHRYKX071J-C321.jpg\" alt=\"Coraz mniej wody w kluczowym zbiorniku. Fala zmierza na p\u00f3\u0142noc\" align=\"left\" /></a>Wody w g\u00f3rnym biegu Odry jest coraz mniej. S\u0142ynny zbiornik Racib\u00f3rz Dolny w poniedzia\u0142ek wieczorem by\u0142o zape\u0142niony w nieco ponad 20 proc. Obecnie we wszystkich polderach powy\u017cej Wroc\u0142awia wody ju\u017c nie przybywa. W najbli\u017cszych dniach fala wezbraniowa zacznie dociera\u0107 na Pomorze Zachodnie. Cho\u0107 przekroczone zostan\u0105 tamtejsze stany alarmowe, specjalista z W\u00f3d Polskich uspokaja, \u017ce wa\u0142y przeciwpowodziowe powinny spe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 rol\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200864, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-mniej-wody-w-kluczowym-zbiorniku-fala-zmierza-na-polno,nId,7821715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz mniej wody w kluczowym zbiorniku. Fala zmierza na p\u00f3\u0142noc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:05.045776+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mlody-doradca-premiera-jego-ojciec-wspiera-hojnie-po,nId,7821699\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mlody-doradca-premiera-jego-ojciec-wspiera-hojnie-po/000JTA2OU1M06VUP-C321.jpg\" alt=\"M\u0142ody doradca premiera. Jego ojciec wspiera hojnie PO\" align=\"left\" /></a>23-letni Franciszek Bielowicki zosta\u0142 w lipcu doradc\u0105 premiera - ustali\u0142y media. To syn jednego z najhojnieszych donator\u00f3w Platformy Obywatelskiej, co wed\u0142ug opozycji mog\u0142o mie\u0107 wp\u0142yw na zatrudnienie w KPRM i chce pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y tej nominacji. Kancelaria szefa rz\u0105du t\u0142umaczy si\u0119 ze swojego kroku oraz ujawnia wide\u0142ki p\u0142acowe, na jakie mo\u017ce liczy\u0107 Bielowicki junior.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200863, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mlody-doradca-premiera-jego-ojciec-wspiera-hojnie-po,nId,7821699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142ody doradca premiera. Jego ojciec wspiera hojnie PO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:04.798759+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gorzkie-slowa-w-sprawie-terytoriow-ukrainy-kijow-musi-sie-z-,nId,7821779\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gorzkie-slowa-w-sprawie-terytoriow-ukrainy-kijow-musi-sie-z/000JTAW0ELTC868K-C321.jpg\" alt=\"Gorzkie s\u0142owa w sprawie terytori\u00f3w Ukrainy. &quot;Kij\u00f3w musi si\u0119 z tym pogodzi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Najbardziej prawdopodobnym wynikiem wojny w Ukrainie b\u0119dzie to, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 ukrai\u0144skiego terytorium znajdzie si\u0119 tymczasowo pod rosyjsk\u0105 okupacj\u0105 - oceni\u0142 prezydent Czech Petr Pavel w rozmowie z &quot;New York Times&quot;. Zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce \u017caden z kraj\u00f3w nie osi\u0105gnie w tym konflikcie pe\u0142nego zwyci\u0119stwa, czy pe\u0142nej pora\u017cki. - Koniec b\u0119dzie gdzie\u015b pomi\u0119dzy - oceni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1200862, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gorzkie-slowa-w-sprawie-terytoriow-ukrainy-kijow-musi-sie-z-,nId,7821779", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie s\u0142owa w sprawie terytori\u00f3w Ukrainy. \"Kij\u00f3w musi si\u0119 z tym pogodzi\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:04.555724+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-uciekl-i-nie-udzielil-ojcu-pomocy-grozi-mu-do-20-lat-wiezien,nId,7821791\"><img src=\"https://i.iplsc.com/uciekl-i-nie-udzielil-ojcu-pomocy-grozi-mu-do-20-lat-wiezien/000JTAWBXOL1BIML-C321.jpg\" alt=\"Uciek\u0142 i nie udzieli\u0142 ojcu pomocy. Grozi mu do 20 lat wi\u0119zienia\" align=\"left\" /></a>Dwa miesi\u0105ce w zak\u0142adzie karnym sp\u0119dzi 34-latek, kt\u00f3ry po spowodowaniu wypadku w pobli\u017cu Nowej Grabownicy (woj. mazowieckie), nie udzieli\u0142 pomocy swojemu ojcu i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. 67-latek zmar\u0142 w szpitalu nast\u0119pnego dnia. Jego syn us\u0142ysza\u0142 zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym oraz nieudzielenia pomocy. Grozi mu do 20 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200861, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-uciekl-i-nie-udzielil-ojcu-pomocy-grozi-mu-do-20-lat-wiezien,nId,7821791", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciek\u0142 i nie udzieli\u0142 ojcu pomocy. Grozi mu do 20 lat wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:04.316223+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-przypadek-choroby-od-dekady-wzywam-wszystkich-nowoj,nId,7821709\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-przypadek-choroby-od-dekady-wzywam-wszystkich-nowoj/000JTARWCG7PXMAL-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy przypadek choroby od dekady. &quot;Wzywam wszystkich nowojorczyk\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>W stanie Nowy Jork zmar\u0142a osoba, u kt\u00f3rej pierwszy raz od 10 lat zdiagnozowano ko\u0144skie zapalenie m\u00f3zgu. Choroba przenoszona jest przez komary. &quot;Niegdy\u015b uci\u0105\u017cliwe, dzi\u015b stanowi\u0105 zagro\u017cenie. Wzywamy wszystkich nowojorczyk\u00f3w, by zapobiegali uk\u0105szeniom&quot; - apeluj\u0105 s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200860, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-przypadek-choroby-od-dekady-wzywam-wszystkich-nowoj,nId,7821709", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy przypadek choroby od dekady. \"Wzywam wszystkich nowojorczyk\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:03.948328+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagla-zmiana-kierunku-uszkodzony-statek-plynie-na-poludnie,nId,7821734\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagla-zmiana-kierunku-uszkodzony-statek-plynie-na-poludnie/000JTAW8G7NQN5O2-C321.jpg\" alt=\"Nag\u0142a zmiana kierunku. Uszkodzony statek p\u0142ynie na po\u0142udnie\" align=\"left\" /></a>Uszkodzony frachtowiec MV Ruby opu\u015bci\u0142 okolic\u0119 Morza Ba\u0142tyckiego i zmierza w kierunku Malty, gdzie jest zarejestrowany. Statek przewozi 20 tys. ton niebezpiecznej saletry amonowej. Wcze\u015bniej przyj\u0119cia frachtowca odm\u00f3wi\u0142y porty na Litwie i w Szwecji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200859, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nagla-zmiana-kierunku-uszkodzony-statek-plynie-na-poludnie,nId,7821734", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a zmiana kierunku. Uszkodzony statek p\u0142ynie na po\u0142udnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T09:33:03.708000+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-melania-trump-i-sowita-zaplata-nie-jest-jasne-kto-wystawil-c,nId,7821744\"><img src=\"https://i.iplsc.com/melania-trump-i-sowita-zaplata-nie-jest-jasne-kto-wystawil-c/000JTAT6VJ2M170D-C321.jpg\" alt=\"Melania Trump i sowita zap\u0142ata. Nie jest jasne, kto wystawi\u0142 czek\" align=\"left\" /></a>Melania Trump rzadko pojawia si\u0119 u boku swojego m\u0119\u017ca w trakcie trwaj\u0105cej kampanii prezydenckiej w USA. Jeszcze rzadziej zabiera publicznie g\u0142os. Za jeden z niewielu razy w tym roku, kiedy to wyst\u0105pi\u0142a na wydarzeniu politycznym, otrzyma\u0142a ogromne wynagrodzenie. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce cho\u0107 nie jest niczym niezwyk\u0142ym, \u017ce ma\u0142\u017conki polityk\u00f3w uczestnicz\u0105 w wydarzeniach kampanijnych, rzadko kiedy wi\u0105\u017ce si\u0119 to z zap\u0142at\u0105. Zagadk\u0105 pozostaje fakt, kto wystawi\u0142 czek za przem\u00f3wienie by\u0142ej pierwszej damy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200858, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-melania-trump-i-sowita-zaplata-nie-jest-jasne-kto-wystawil-c,nId,7821744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melania Trump i sowita zap\u0142ata. Nie jest jasne, kto wystawi\u0142 czek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T08:27:52.217013+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adwokaci-apeluja-do-prezydenta-prosze-podpisac-ustawy,nId,7821721\"><img src=\"https://i.iplsc.com/adwokaci-apeluja-do-prezydenta-prosze-podpisac-ustawy/000JTAJLOBKUMMAJ-C321.jpg\" alt=\"Adwokaci apeluj\u0105 do prezydenta. &quot;Prosz\u0119 podpisa\u0107 ustawy&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Kryzys konstytucyjny, kt\u00f3ry toczy si\u0119 na naszych oczach, pog\u0142\u0119bia erozj\u0119 zaufania spo\u0142ecznego do organ\u00f3w Pa\u0144stwa Polskiego. W obliczu zagro\u017ce\u0144 zewn\u0119trznych w interesie naszego Pa\u0144stwa jest wygaszanie konflikt\u00f3w wewn\u0119trznych&quot; - przekonuje w li\u015bcie do prezydenta Naczelna Rada Adwokacka. Jej prezes - Przemys\u0142aw Rosati - apeluje do Andrzeja Dudy o podpisanie dw\u00f3ch ustaw reformuj\u0105cych Trybuna\u0142 Konstytucyjny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200592, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adwokaci-apeluja-do-prezydenta-prosze-podpisac-ustawy,nId,7821721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokaci apeluj\u0105 do prezydenta. \"Prosz\u0119 podpisa\u0107 ustawy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T07:22:46.825380+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wracaja-niebezpieczne-zjawiska-synoptycy-ostrzegaja,nId,7821649\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wracaja-niebezpieczne-zjawiska-synoptycy-ostrzegaja/000JT9JU5KIURCEW-C321.jpg\" alt=\"Wracaj\u0105 niebezpieczne zjawiska. Synoptycy ostrzegaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Pogoda znowu mo\u017ce by\u0107 gro\u017ana. Tym razem chodzi o silne podmuchy wiatru, g\u0142\u00f3wnie na po\u0142udniu. Wysoko w g\u00f3rach porywy osi\u0105gn\u0105 nawet 90 km/h, jednak ni\u017cej r\u00f3wnie\u017c wiatr mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny. Wystosowano nowe alerty IMGW dla cz\u0119\u015bci trzech wojew\u00f3dztw. Opr\u00f3cz tego wr\u00f3c\u0105 deszcze i burze, kt\u00f3re pojawi\u0105 si\u0119 w miejscach zagro\u017conych powodzi\u0105. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200348, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wracaja-niebezpieczne-zjawiska-synoptycy-ostrzegaja,nId,7821649", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wracaj\u0105 niebezpieczne zjawiska. Synoptycy ostrzegaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T07:22:46.725179+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-ostrzal-ukraina-wyslala-drony-rosja-odpowiedziala,nId,7821641\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-ostrzal-ukraina-wyslala-drony-rosja-odpowiedziala/000JT9QUQFYJULHK-C321.jpg\" alt=\"Zmasowany ostrza\u0142. Ukraina wys\u0142a\u0142a drony, Rosja odpowiedzia\u0142a\" align=\"left\" /></a>81 rosyjskich dron\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 w ukrai\u0144skiej przestrzeni powietrznej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich uda\u0142o si\u0119 zestrzeli\u0107 - wynika z komunikatu si\u0142 powietrznych. Niestety nie oby\u0142o si\u0119 bez ofiar. Wed\u0142ug strony rosyjskiej w nocy dosz\u0142o r\u00f3wnie\u017c do ataku ze strony Kijowa. Nieprzyjaciel mia\u0142 wys\u0142a\u0107 bezza\u0142ogowce na przygraniczne regiony. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1200347, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-ostrzal-ukraina-wyslala-drony-rosja-odpowiedziala,nId,7821641", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmasowany ostrza\u0142. Ukraina wys\u0142a\u0142a drony, Rosja odpowiedzia\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T07:22:46.626658+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-proba-porwania-11-latka-zareagowali-swiadkowie-sprawca-uciek,nId,7821667\"><img src=\"https://i.iplsc.com/proba-porwania-11-latka-zareagowali-swiadkowie-sprawca-uciek/000JT9U8M9IRCE1V-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3ba porwania 11-latka. Zareagowali \u015bwiadkowie, sprawca uciek\u0142\" align=\"left\" /></a>Po pr\u00f3bie porwania 11-latka w Ciechanowie zatrzymany zosta\u0142 38-latek, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105. Nieznany m\u0119\u017cczyzna przewr\u00f3ci\u0142 jad\u0105cego rowerem ch\u0142opca i pr\u00f3bowa\u0142 wci\u0105gn\u0105\u0107 go do zaparkowanego samochodu. Kiedy zareagowali \u015bwiadkowie, odjecha\u0142 z miejsca. Dziecku nic si\u0119 nie sta\u0142o, zosta\u0142o przekazane pod opiek\u0119 matki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1200346, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-proba-porwania-11-latka-zareagowali-swiadkowie-sprawca-uciek,nId,7821667", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3ba porwania 11-latka. Zareagowali \u015bwiadkowie, sprawca uciek\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T07:22:46.530371+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zostalo-kilka-dni-na-zlozenie-wniosku-kiedy-wyplata-nowego-s,nId,7820873\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zostalo-kilka-dni-na-zlozenie-wniosku-kiedy-wyplata-nowego-s/000JT4OML2JGRH2W-C321.jpg\" alt=\"Zosta\u0142o kilka dni na z\u0142o\u017cenie wniosku. Kiedy wyp\u0142ata nowego \u015bwiadczenia? \" align=\"left\" /></a>Bon energetyczny to finansowe wsparcie w obliczu rosn\u0105cych cen energii elektrycznej. Skorzysta\u0107 z niego mog\u0105 te gospodarstwa domowe, w kt\u00f3rych finansowa sytuacja jest najtrudniejsza. Przyjmowanie wniosk\u00f3w o bon energetyczny rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 na pocz\u0105tku sierpnia, a zako\u0144czy si\u0119 ju\u017c za kilka dni. Wyja\u015bniamy, do kiedy dok\u0142adnie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wniosek o bon energetyczny oraz jak d\u0142ugo trzeba czeka\u0107 na wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1200345, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zostalo-kilka-dni-na-zlozenie-wniosku-kiedy-wyplata-nowego-s,nId,7820873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142o kilka dni na z\u0142o\u017cenie wniosku. Kiedy wyp\u0142ata nowego \u015bwiadczenia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T07:22:46.429664+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mowi-o-chaosie-informacyjnym-wskazuje-na-staroste-zlozyl-wyp,nId,7821633\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mowi-o-chaosie-informacyjnym-wskazuje-na-staroste-zlozyl-wyp/000JT985YXR21XL7-C321.jpg\" alt=\"M\u00f3wi o chaosie informacyjnym, wskazuje na starost\u0119. Z\u0142o\u017cy\u0142 wypowiedzenie \" align=\"left\" /></a>Szef wydzia\u0142u zarz\u0105dzania kryzysowego w starostwie powiatowym w K\u0142odzku Jan Kalfas z\u0142o\u017cy\u0142 wypowiedzenie. Swoj\u0105 decyzj\u0119 motywuje chaosem informacyjnym, jaki mia\u0142 panowa\u0107 podczas powodzi. Kalfas doda\u0142, \u017ce ze starost\u0105 K\u0142odzkim nie da\u0142o si\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107. Samorz\u0105dowcy twierdz\u0105, \u017ce o p\u0119kni\u0119ciu tamy w Stroniu \u015al\u0105skim dowiedzieli si\u0119 z medi\u00f3w, a starosta znalaz\u0142a winnych zamieszania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200344, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mowi-o-chaosie-informacyjnym-wskazuje-na-staroste-zlozyl-wyp,nId,7821633", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi o chaosie informacyjnym, wskazuje na starost\u0119. Z\u0142o\u017cy\u0142 wypowiedzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T06:17:17.848221+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-klient-chcial-zlozyc-skarge-ochroniarz-chwycil-za-baner-rekl,nId,7821603\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klient-chcial-zlozyc-skarge-ochroniarz-chwycil-za-baner-rekl/000JT8WQ8GNWLBRX-C321.jpg\" alt=\"Klient chcia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119. Ochroniarz chwyci\u0142 za baner reklamowy\" align=\"left\" /></a>Uderzanie radiostacj\u0105, banerem reklamowym, zniewa\u017cenia i gro\u017aby - w taki spos\u00f3b zareagowa\u0142 ochroniarz jednego ze sklep\u00f3w w Warszawie, kiedy klient chcia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 na niego skarg\u0119. Wezwani na miejsce policjanci zabrali 55-letniego Gruzina na komend\u0119, gdzie us\u0142ysza\u0142 kilka zarzut\u00f3w. Klient natomiast trafi\u0142 do szpitala, dozna\u0142 niegro\u017anych uraz\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1200171, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-klient-chcial-zlozyc-skarge-ochroniarz-chwycil-za-baner-rekl,nId,7821603", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klient chcia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119. Ochroniarz chwyci\u0142 za baner reklamowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T06:17:17.733700+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-bedzie-zeznawal-szefowa-komisji-zdradza-szcz,nId,7821614\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-bedzie-zeznawal-szefowa-komisji-zdradza-szcz/000JT9196W0DSV4U-C321.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro b\u0119dzie zeznawa\u0142. Szefowa komisji zdradza szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>- Zajmujemy si\u0119 kwesti\u0105 zakupu Pegasusa, ale w mi\u0119dzyczasie pojawi\u0142a si\u0119 kwestia pozyskania innego systemu - Hermes. Pyta\u0144 do Zbigniewa Ziobry jest du\u017co - powiedzia\u0142a w porannym wywiadzie Magdalena Sroka. Przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej doda\u0142a, \u017ce zgodnie z opini\u0105 lekarsk\u0105 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci jest w stanie zeznawa\u0107. - Ona jest zgo\u0142a inna od relacji polityk\u00f3w prawicy dotycz\u0105cych stanu zdrowia Zbigniewa Ziobry - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200170, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-bedzie-zeznawal-szefowa-komisji-zdradza-szcz,nId,7821614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro b\u0119dzie zeznawa\u0142. Szefowa komisji zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T06:17:17.603178+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-powodzi-polnoc-kraju-szykuje-sie-na-fale-kulmi,nId,7821625\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-nie-koniec-powodzi-polnoc-kraju-szykuje-sie-na-fale-kulmi/000JT91EJOVAS5A2-C321.jpg\" alt=\"To nie koniec powodzi. P\u00f3\u0142noc kraju szykuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105\" align=\"left\" /></a>Stany alarmowe na Odrze przekroczone s\u0105 w 21 miejscach, a ostrzegawcze w 13 - podaje IMGW. Fala powodziowa na Odrze zbli\u017cy\u0142a si\u0119 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek do Cigacic w woj. lubuskim. Na kulminacj\u0119 fali przygotowuje si\u0119 woj. zachodniopomorskie. Jednocze\u015bnie trwa szacowanie strat, jakie pow\u00f3d\u017a wywo\u0142a\u0142a w Polsce. We wtorek rz\u0105d ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 specustaw\u0105 powodziow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200169, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-powodzi-polnoc-kraju-szykuje-sie-na-fale-kulmi,nId,7821625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie koniec powodzi. P\u00f3\u0142noc kraju szykuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-24T06:17:17.475703+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwszy-sondaz-po-powodzi-koalicja-obywatelska-ucieka-rywal,nId,7821601\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-sondaz-po-powodzi-koalicja-obywatelska-ucieka-rywal/000JT8X2RRH6EG47-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy sonda\u017c po powodzi. Koalicja Obywatelska ucieka rywalom\" align=\"left\" /></a>Ponad 57 proc. ankietowanych Polak\u00f3w deklaruje udzia\u0142 w wyborach parlamentarnych, gdyby odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. Nowy sonda\u017c wyborczy wskazuje na utrzymuj\u0105cy si\u0119 od d\u0142u\u017cszego czasu trend, w kt\u00f3rym to Koalicja Obywatelska ucieka stawce, cho\u0107 zanotowa\u0142a minimalny spadek. To pierwsze badanie od momentu wyst\u0105pienia powodzi w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1200168, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwszy-sondaz-po-powodzi-koalicja-obywatelska-ucieka-rywal,nId,7821601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy sonda\u017c po powodzi. Koalicja Obywatelska ucieka rywalom", "vote": 0}]