[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:20:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-chwile-zimnych-ogrodnikow-pogoda-moze-splatac-figla,nId,7510034\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie chwile &quot;zimnych ogrodnik\u00f3w&quot;? Pogoda mo\u017ce sp\u0142ata\u0107 figla\" src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-chwile-zimnych-ogrodnikow-pogoda-moze-splatac-figla/000J4MK0JIW2MVK7-C321.jpg\" /></a>&quot;Zimna Zo\u015bka&quot; i &quot;zimni ogrodnicy&quot; powoli odpuszczaj\u0105. Przygruntowych przymrozk\u00f3w jest coraz mniej, jednak w najbli\u017cszym czasie jeszcze si\u0119 pojawi\u0105. Synoptycy wydali w zwi\u0105zku z tym alerty dla dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Dowiedz si\u0119, gdzie zrobi si\u0119 mro\u017anie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-chwile-zimnych-ogrodnikow-pogoda-moze-splatac-figla,nId,7510034", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie chwile \"zimnych ogrodnik\u00f3w\"? Pogoda mo\u017ce sp\u0142ata\u0107 figla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T11:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ostrzega-wskazuje-na-rosje-i-wybory-europejskie,nId,7509944\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk ostrzega. Wskazuje na Rosj\u0119 i wybory europejskie\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-ostrzega-wskazuje-na-rosje-i-wybory-europejskie/000J4OFGG6FQDLY3-C321.jpg\" /></a>- Rosja przygotowuje ingerencj\u0119 w proces wyborczy przed wyborami do Parlamentu Europejskiego - oznajmi\u0142 premier Donald Tusk po posiedzeniu rz\u0105du. Jak podkre\u015bli\u0142, wskazuj\u0105 na to meldunki z wielu stolic europejskich. - To nie jest pierwszy taki przypadek, ale tym razem skala jest niepokoj\u0105ca - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ostrzega-wskazuje-na-rosje-i-wybory-europejskie,nId,7509944", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk ostrzega. Wskazuje na Rosj\u0119 i wybory europejskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:56:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polak-szykuje-sie-do-historycznego-lotu-w-kosmos-wiemy-jak-w,nId,7509705\"><img align=\"left\" alt=\"Polak szykuje si\u0119 do historycznego lotu w kosmos. Wiemy, jak wygl\u0105daj\u0105 jego przygotowania\" src=\"https://i.iplsc.com/polak-szykuje-sie-do-historycznego-lotu-w-kosmos-wiemy-jak-w/000J4JVAQBDYRYHK-C321.jpg\" /></a>- Trening teoretyczny obejmuje budowanie wiedzy z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki takich jak biologia, geologia, nauki o klimacie, obserwacja Ziemi oraz in\u017cynieria w zakresie dynamiki lot\u00f3w, elektroniki, mechaniki czy termodynamiki. Drugi element to przygotowanie fizyczne, czyli treningi sprawno\u015bciowe, wytrzyma\u0142o\u015bciowe i si\u0142owe - opowiada w rozmowie z Interi\u0105 S\u0142awosz Uzna\u0144ski, pierwszy od 46 lat Polak, kt\u00f3ry poleci w komos. Naszemu portalowi zdradzi\u0142, ile godzin dziennie trenuje i co jest dla niego najbardziej stresuj\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polak-szykuje-sie-do-historycznego-lotu-w-kosmos-wiemy-jak-w,nId,7509705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak szykuje si\u0119 do historycznego lotu w kosmos. Wiemy, jak wygl\u0105daj\u0105 jego przygotowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:40:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-wiemy-co-bylo-na-egza,nId,7509718\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024: J\u0119zyk polski. Wiemy, co by\u0142o na egzaminie \" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-wiemy-co-bylo-na-egza/000J4JEAKOQO82MY-C321.jpg\" /></a>&quot;Najprostsza lektura na egzamin \u00f3smoklasisty ever&quot;, &quot;by\u0142 stres, ale generalnie do\u015b\u0107 proste&quot; - brzmi\u0105 pierwsze komentarze uczni\u00f3w po zako\u0144czeniu egzaminu \u00f3smoklasisty 2024 z j\u0119zyka polskiego. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, na egzaminie pojawi\u0142a si\u0119 lektura &quot;Kamienie na szaniec&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-wiemy-co-bylo-na-egza,nId,7509718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024: J\u0119zyk polski. Wiemy, co by\u0142o na egzaminie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-tutaj-arkusz-cke-i-ro,nId,7509775\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. J\u0119zyk polski. Tutaj arkusz CKE i rozwi\u0105zania \" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-tutaj-arkusz-cke-i-ro/000J4IYHP3A5UW1G-C321.jpg\" /></a>Egzamin \u00f3smoklasisty 2024 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od j\u0119zyka polskiego. Uczniowie klas VIII mieli 120 minut na rozwi\u0105zanie wszystkich zada\u0144. Po godz. 13 opublikujemy poni\u017cej arkusz CKE wraz z zaproponowanymi przez naszych ekspert\u00f3w odpowiedziami. Tekst b\u0119dzie aktualizowany.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-tutaj-arkusz-cke-i-ro,nId,7509775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. J\u0119zyk polski. Tutaj arkusz CKE i rozwi\u0105zania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T07:20:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-z-jezyka-polskiego-te-lektury-trze,nId,7397115\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024 z j\u0119zyka polskiego. Te lektury trzeba zna\u0107 \" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-z-jezyka-polskiego-te-lektury-trze/000H1QNM7PYPQLPT-C321.jpg\" /></a>Egzamin \u00f3smoklasisty 2024 odb\u0119dzie si\u0119 mi\u0119dzy 14 a 16 maja. Pierwszy dzie\u0144 to czas na j\u0119zyk polski. Aby dobrze przygotowa\u0107 si\u0119 do testu, ka\u017cdy ucze\u0144 powinien przeczyta\u0107 okre\u015blon\u0105 liczb\u0119 lektur. Podajemy dok\u0142adn\u0105 list\u0119 lektur obowi\u0105zkowych, kt\u00f3re trzeba zna\u0107.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-z-jezyka-polskiego-te-lektury-trze,nId,7397115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024 z j\u0119zyka polskiego. Te lektury trzeba zna\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T07:03:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-senatorowi-ko-grozi-trybunal-stanu-sam-chce-dalszych-krokow,nId,7509635\"><img align=\"left\" alt=\"Senatorowi KO grozi Trybuna\u0142 Stanu. Sam chce dalszych krok\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/senatorowi-ko-grozi-trybunal-stanu-sam-chce-dalszych-krokow/000J4I8T8K67J2QK-C321.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia skierowa\u0142 do sejmowej komisji wniosek o postawienie by\u0142ego prezesa NIK Krzysztofa Kwiatkowskiego przed Trybuna\u0142 Stanu. Chodzi o rzekome przekroczenie uprawnie\u0144 przez obecnego senatora KO, gdy ten sta\u0142 jeszcze na czele Izby. Polityk wyrazi\u0142 zadowolenie z decyzji lidera Polski 2050, poniewa\u017c chcia\u0142by po dziewi\u0119ciu latach oczy\u015bci\u0107 si\u0119 z zarzut\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-senatorowi-ko-grozi-trybunal-stanu-sam-chce-dalszych-krokow,nId,7509635", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senatorowi KO grozi Trybuna\u0142 Stanu. Sam chce dalszych krok\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jak-przebiega-rekrutacja-do-szkol-,nId,7466720\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Jak przebiega rekrutacja do szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych?\" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-jak-przebiega-rekrutacja-do-szkol/000H6RC3E7Q6LJUP-C321.jpg\" /></a>Uczniowie w ca\u0142ej Polsce przyst\u0105pi\u0105 do egzaminu \u00f3smoklasisty 2024, na kt\u00f3ry sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 testy z j\u0119zyka polskiego, matematyki i j\u0119zyka obcego. Wielu z nich liczy na dobre wyniki, kt\u00f3re pozwol\u0105 na dostanie si\u0119 do wymarzonych szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych. Jak przebiega rekrutacja i kiedy konkretnie startuje? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jak-przebiega-rekrutacja-do-szkol-,nId,7466720", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Jak przebiega rekrutacja do szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych?", "user": null, "vote": 0}]