[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T21:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/89/1d/z30971523M,Antony-Blinken-w-Kijowie.jpg\" vspace=\"2\" />Sekretarz tanu USA Antony Blinken przebywa z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 w Kijowie. Po zako\u0144czeniu formalnych spotka\u0144 ameryka\u0144ski polityk uda\u0142 si\u0119 do jednego z bar\u0102\u0142w w stolicy Ukrainy. Tam wyst\u0105pi\u0142 z lokalnym zespo\u0142em, z kt\u0102\u0142rym razem wykona\u0142 \"Rockin' in the Free World\" Neila Younga.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30971445,co-robi-sekretarz-stanu-usa-podczas-wizyty-w-kijowie-spiewa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz stanu USA nagrany w barze w Kijowie. Wzi\u0105\u0142 gitar\u0119 do r\u0119ki i zacz\u0105\u0142 \u015bpiewa\u0107 [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T19:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/89/1d/z30971348M,Bjorn-Hocke.jpg\" vspace=\"2\" />Szef struktur skrajnie prawicowej partii w Turyngii Bj\u0102\u015brn H\u0102\u015bcke musi zap\u0142aci\u0107 grzywn\u0119. Przed s\u0105dem przekonywa\u0142, \u017ce nie wiedzia\u0142, i\u017c pos\u0142uguje si\u0119 zakazanym has\u0142em boj\u0102\u0142wek NSDAP.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30971299,niemcy-polityk-afd-skazany-za-uzywanie-nazistowskich-hasel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Polityk AfD skazany za u\u017cywanie nazistowskich hase\u0142. Przekonywa\u0142, \u017ce nie wiedzia\u0142, co m\u0102\u0142wi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T19:10:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8e/30/1d/z30605710M,Sejm--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zaplanowane na przysz\u0142y tydzie\u0144 posiedzenie Sejmu 22-23 maja zostanie cz\u0119\u015bciowo utajnione. Takie ustalenia zapad\u0142y 14 maja na posiedzeniach prezydium i konwentu senior\u0102\u0142w. Informacj\u0119 na temat najbli\u017cszych posiedze\u0144 przekaza\u0142 wiceszef klubu PiS Marek Suski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30971159,obrady-sejmu-zostana-czesciowo-utajnione-chodzi-o-odwolanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrady Sejmu zostan\u0105 cz\u0119\u015bciowo utajnione. Chodzi o odwo\u0142anie cz\u0142onk\u0102\u0142w komisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T18:18:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/6d/1d/z30855787M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski--prezes-Trybunalu-Ko.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszym czasie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych maj\u0105 si\u0119 stawi\u0107 Tomasz Grodzki, Mateusz Morawiecki oraz Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Trybuna\u0142 Konstytucyjny mo\u017ce jednak ochroni\u0107 pos\u0142\u0102\u0142w PiS przed sk\u0142adaniem zezna\u0144, wydaj\u0105c \"zabezpieczenia wstrzymuj\u0105ce prace komisji\". Co na to jej szef? Dariusz Jo\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 jasn\u0105 deklaracj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970964,tk-moze-ochronic-kaczynskiego-i-morawieckiego-przed-komisja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TK mo\u017ce pokrzy\u017cowa\u0107 plany komisji \u015bledczej. Zyskaj\u0105 Kaczy\u0144ski i Morawiecki. Jo\u0144ski odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T17:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/72/1d/z30877535M,Kosciol--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W Czaplinku do ko\u015bcio\u0142a wtargn\u0105\u0142 40-latek z no\u017cem w r\u0119ku. W tym czasie w \u015bwi\u0105tyni odbywa\u0142o si\u0119 nabo\u017ce\u0144stwo dla dzieci, kt\u0102\u0142re przyst\u0119powa\u0142y do pierwszej komunii \u015bwi\u0119tej. Policja uj\u0119\u0142a napastnika.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30971035,czaplinek-nozownik-wtargnal-na-msze-dla-dzieci-byl-pod-wplywem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czaplinek. No\u017cownik wtargn\u0105\u0142 na msz\u0119 dla dzieci. By\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6c/82/1d/z30941548M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Trudno nie mie\u0107 takiego podejrzenia, takiej obawy, \u017ce po\u017cary mog\u0105 nie mie\u0107 charakteru przypadkowego i \u017ce to mog\u0105 by\u0107 po prostu podpalenia. A w istocie, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 pr\u0102\u0142ba destabilizacji sytuacji w Polsce przez dzia\u0142ania czynnik\u0102\u0142w zewn\u0119trznych - skomentowa\u0142 ostatnie po\u017cary w Polsce Andrzej Duda. Prezydent zapowiedzia\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, jakie kolejne kroki zostan\u0105 podj\u0119te w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970839,prezydent-o-pozarach-w-polsce-andrzej-duda-to-moze-byc-proba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda reaguje na ostatnie po\u017cary w Polsce. \"To mo\u017ce by\u0107 pr\u0102\u0142ba destabilizacji sytuacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/89/1d/z30970790M,Ryszard-Smialek--po-lewej--i-Maciej-Gdula.jpg\" vspace=\"2\" />Rekomendowany przez Now\u0105 Lewic\u0119 na wiceprezydenta Krakowa Ryszard \u015amia\u0142ek wycofa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119 - ustali\u0142 portal Gazeta.pl. Jak s\u0142yszymy, sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak Maciej Gdula zaproponowa\u0142 prezydentowi miasta Aleksandrowi Miszalskiemu w\u0142asn\u0105 kandydatk\u0119 zwi\u0105zan\u0105 nie z Krakowem, a z Sopotem. Wiceminister edukacji mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 bez upowa\u017cnienia lokalnych struktur. Przedstawiciele Lewicy nie kryj\u0105 oburzenia i domagaj\u0105 si\u0119 ukarania polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970667,lewica-w-krakowie-wsciekla-na-gdule-poszlo-o-zastepce-miszalskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica w Krakowie w\u015bciek\u0142a na Gdul\u0119. Posz\u0142o o wyb\u0102\u0142r wiceprezydenta. \"To dla nas potwarz\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/89/1d/z30970887M,Marcin-Kierwinski.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin Kierwi\u0144ski przyzna\u0142 w Rozmowach Gazeta.pl, \u017ce kandydatem KO na prezydenta Polski b\u0119dzie najprawdopodobniej Rafa\u0142 Trzaskowski. - Jest cz\u0142owiekiem, kt\u0102\u0142ry ju\u017c przetar\u0142 si\u0119 w tym boju. Tylko dlatego, \u017ce wybory by\u0142y nieuczciwie, nie wygra\u0142 tego pojedynku z Andrzejem Dud\u0105 - stwierdzi\u0142 polityk. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c do spekulacji, \u017ce o fotel prezydenta zawalczy\u0107 m\u0102\u0142g\u0142by Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970787,marcin-kierwinski-mowi-o-kandydacie-ko-na-prezydenta-odniosl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Kierwi\u0144ski m\u0102\u0142wi o kandydacie KO na prezydenta. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do pog\u0142osek o Donaldzie Tusku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/88/1d/z30966223M.jpg\" vspace=\"2\" />Przy okazji zaprzysi\u0119\u017cenia nowych ministr\u0102\u0142w w Pa\u0142acu Prezydenckim dosz\u0142o do rozmowy Andrzeja Dudy z Donaldem Tuskiem. Opr\u0102\u0142cz bie\u017c\u0105cych spraw, dotycz\u0105cych m.in. bezpiecze\u0144stwa czy budowy CPK, pad\u0142 te\u017c temat politycznej przysz\u0142o\u015bci obecnego prezydenta. Z jego ust mia\u0142a przy tym pa\u015b\u0107 jasna deklaracja dotycz\u0105ca tego, czy po zako\u0144czonej kadencji zdecyduje si\u0119 zbudowa\u0107 w\u0142asny ob\u0102\u0142z polityczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970723,andrzej-duda-stanie-na-czele-nowej-partii-w-rozmowie-z-tuskiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda stanie na czele nowej partii? W rozmowie z Tuskiem mia\u0142a pa\u015b\u0107 jasna deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/4d/1d/z30726047M,Policja---zdjecie-ilustracyjne--.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa z Tarnowa poinformowa\u0142a o wynikach sekcji zw\u0142ok dw\u0102\u0142ch dziewczynek, kt\u0102\u0142rych cia\u0142a znaleziono w pogorzelisku w Woli Szczuci\u0144skiej. - Ze wzgl\u0119du na stopie\u0144 zw\u0119glenia cia\u0142 nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 bezpo\u015bredniej przyczyny \u015bmierci - powiadomi\u0142 Mieczys\u0142aw Sienicki. Planowane s\u0105 dalsze badania.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30970553,zabojstwo-dziewczynek-w-woli-szczucinskiej-prokuratura-ujawnila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u0102\u0142jstwo dziewczynek w Woli Szczuci\u0144skiej. Prokuratura ujawni\u0142a przera\u017caj\u0105ce wyniki sekcji zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/1c/1d/z30527260M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnim czasie dosz\u0142o w Polsce do kilku g\u0142o\u015bnych po\u017car\u0102\u0142w w kr\u0102\u0142tkim odst\u0119pie czasu. Ich nagromadzenie wywo\u0142a\u0142o wra\u017cenie, \u017ce mamy do czynienia z prawdziw\u0105 seri\u0105 takich incydent\u0102\u0142w. Statystyki z ostatnich weekend\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re Komenda G\u0142\u0102\u0142wna PSP przekaza\u0142a redakcji Gazeta.pl, rzucaj\u0105 jednak nowe \u015bwiat\u0142o na niedawne zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30970421,czarna-seria-pozarow-w-polsce-nie-do-konca-mamy-dane-od-strazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarna seria po\u017car\u0102\u0142w w Polsce? Nie do ko\u0144ca. Mamy dane od stra\u017cy po\u017carnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/82/1d/z30941293M,Protesty-w-Gruzji.jpg\" vspace=\"2\" />Parlament w Gruzji przyj\u0105\u0142 w trzecim czytaniu budz\u0105c\u0105 kontrowersje ustaw\u0119 o \"zagranicznych agentach\". W ostatnich tygodniach na ulicach Tbilisi trwa\u0142y masowe protesty przeciwko wprowadzeniu nowego prawa. Teraz ustawa trafi na biurko prezydentki Salome Zurabiszwili.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30970399,gruzja-parlament-przyjal-ustawe-o-zagranicznych-agentach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja. Parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o \"zagranicznych agentach\". Fala protest\u0102\u0142w nie przynios\u0142a skutku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/89/1d/z30970548M,Pojawila-sie-informacja--ze-Iwona-Karolewska-dala-.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Iwona Karolewska da\u0142a piel\u0119gniarkom jab\u0142ka. Owoce stanowi\u0142y prezent z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Piel\u0119gniarek. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce jab\u0142ka by\u0142y nie\u015bwie\u017ce. Karolewska w rozmowie z Gazeta.pl zaprzeczy\u0142a tym doniesieniom.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30969929,poslanka-ko-stanowczo-reaguje-na-burze-wokol-prezentu-dla-pielegniarek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezent pos\u0142anki KO dla piel\u0119gniarek wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Polityczka m\u0102\u0142wi o \"fali hejtu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:33:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/89/1d/z30970232M,Egzamin-osmoklasisty--CKE-opublikowala-arkusze.jpg\" vspace=\"2\" />Uczniowie ko\u0144cz\u0105cy szko\u0142y podstawowe maj\u0105 ju\u017c za sob\u0105 pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 trzydniowego egzaminu \u0102\u0142smoklasisty. Na pierwszy ogie\u0144 poszed\u0142 j\u0119zyk polski. Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikowa\u0142a arkusz egzaminacyjny. Jakie tematy mia\u0142y do wyboru osoby zdaj\u0105ce?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30970018,egzamin-osmoklasisty-czesc-z-jezyka-polskiego-juz-za-uczniami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u0102\u0142smoklasisty. Cz\u0119\u015b\u0107 z j\u0119zyka polskiego ju\u017c za uczniami. Jakie tematy si\u0119 pojawi\u0142y?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/89/1d/z30970054M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Unijny pakt migracyjny zosta\u0142 ostatecznie zatwierdzony. Decyzj\u0119 podj\u0119li ministrowie finans\u0102\u0142w z 27 kraj\u0102\u0142w cz\u0142onkowskich. T\u0119 decyzj\u0119 skomentowa\u0142 podczas konferencji prasowej Donald Tusk. - Polska b\u0119dzie beneficjantem paktu migracyjnego, nie b\u0119dziemy za nic p\u0142aci\u0107, nie b\u0119dziemy musieli przyjmowa\u0107 \u017cadnych migrant\u0102\u0142w z innych kierunk\u0102\u0142w - zapewni\u0142 premier.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30970019,rada-ue-przyjela-pakt-migracyjny-tusk-zapowiedzial-co-zrobi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada UE przyj\u0119\u0142a pakt migracyjny. Tusk zapowiedzia\u0142, co zrobi Polska. \"Wywi\u0105\u017c\u0119 si\u0119 z tego zadania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/37/88/1d/z30969655M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />Rados\u0142aw Sikorski przekaza\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z Adamem Bodnarem o w sprawie Antoniego Macierewicza. \"Zapewni\u0142 mnie, \u017ce \u015bledztwo jest w toku\" - poinformowa\u0142 Sikorski. Szef MSZ w radiowej Tr\u0102\u0142jce stwierdzi\u0142, \u017ce jego zdaniem Macierewicz powinien ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za swoje dzia\u0142ania na szkod\u0119 pa\u0144stwa. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 te\u017c prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30969094,radoslaw-sikorski-zabral-glos-w-sprawie-aresztowania-macierewicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowanie Macierewicza? Sikorski: Zgodnie z publicznym przyrzeczeniem zapyta\u0142em prokuratora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T12:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/88/1d/z30969128M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas przes\u0142uchania Macieja W\u0105sika przez sejmow\u0105 komisj\u0119 ds. afery wizowej dosz\u0142o do konsternuj\u0105cej polityk\u0102\u0142w PiS sytuacji. Przewodnicz\u0105cy w odniesieniu do zezna\u0144 W\u0105sika u\u017cy\u0142 okre\u015blenia \"koza\". - O co chodzi z t\u0105 koz\u0105? - dopytywali politycy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30969152,gdzie-jest-koza-kuriozalna-wymiana-zdan-z-maciejem-wasikiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest koza? Kuriozalna wymiana zda\u0144 z Maciejem W\u0105sikiem na komisji \u015bledczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T11:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/86/1d/z30958639M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os po wtorkowym posiedzeniu Rady Ministr\u0102\u0142w. Jak przekaza\u0142, Rosja przygotowuje ingerencj\u0119 w proces wyborczy do Parlamentu Europejskiego. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do tez, \u017ce ostatnie po\u017cary mog\u0142y mie\u0107 zwi\u0105zek w\u0142a\u015bnie z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30969513,donald-tusk-zabral-glos-po-posiedzeniu-rzadu-rosja-przygotowuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os po posiedzeniu rz\u0105du. M\u0102\u0142wi\u0142 o Rosji. \"Udaremnili\u015bmy wiele pr\u0102\u0142b sabota\u017cu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T11:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c0/71/1d/z30875072M,WOT--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Odnaleziono zagubiony karabin wyborowy BOR - poinformowa\u0142y Wojska Obrony Terytorialnej. Bro\u0144 zagin\u0119\u0142a podczas weekendowych \u0107wicze\u0144 na poligonie w Tczewie (woj. pomorskie). S\u0142u\u017cby zaanga\u017cowane w wyja\u015bnienie sprawy badaj\u0105 m.in. w\u0105tek o charakterze kryminalno-przest\u0119pczym.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30969565,odnaleziono-zagubiony-przez-terytorialsow-karabin-bor-badany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odnaleziono zagubiony przez terytorials\u0102\u0142w karabin BOR. W tle w\u0105tek kryminalny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/88/1d/z30969530M,Unia-Europejska-przyjela-pakt-migracyjny.jpg\" vspace=\"2\" />Rada Unii Europejskiej ostatecznie zatwierdzi\u0142a pakt migracyjny. Decyzj\u0119 podj\u0119li ministrowie finans\u0102\u0142w 27 kraj\u0102\u0142w cz\u0142onkowskich na spotkaniu w Brukseli. Przyj\u0119cie paktu oznacza oficjalny koniec procesu legislacyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30969405,pakt-migracyjny-jest-ostateczna-decyzja-unii-europejskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zag\u0142osowa\u0142a. Jest ostateczna decyzja UE ws. paktu migracyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/88/1d/z30969275M,Olaf-Scholz.jpg\" vspace=\"2\" />Kanclerz Niemiec nazwa\u0142 przygn\u0119biaj\u0105cym nik\u0142y odzew na jego apel o wi\u0119ksze dostawy broni dla Ukrainy. Olaf Scholz podkre\u015bli\u0142, \u017ce pilnie potrzeba przede wszystkim system\u0102\u0142w obrony powietrznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30969221,olaf-scholz-rozczarowany-przekazal-przygnebiajace-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz rozczarowany. Przekaza\u0142 przygn\u0119biaj\u0105ce informacje w sprawie broni dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f0/88/1d/z30969328M,Skutki-izraelskiego-ataku-na-Strefe-Gazy--14-05-20.jpg\" vspace=\"2\" />Izrael rozpocz\u0105\u0142 ofensyw\u0119 w p\u0102\u0142\u0142noncej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy. Izraelskie wojsko prowadzi ci\u0119\u017cki walki z Hamasem. Armia Izraela prowadzi r\u0102\u0142wnie\u017c dzia\u0142aniami na terenie Rafah. Katar poinformowa\u0142, \u017ce z powodu tej operacji rozmowy pokojowe mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem utkn\u0119\u0142y w martwym punkcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30969311,izrael-rozpoczal-ofensywe-na-polnocy-strefy-gazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 ofensyw\u0119 na p\u0102\u0142\u0142nocy Strefy Gazy. Tocz\u0105 si\u0119 ci\u0119\u017ckie walki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/88/1d/z30968853M,Tomasz-Szmydt-opublikowal-zdjecia-z-Minska.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y s\u0119dzia Tomasz Szmydt, kt\u0102\u0142ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b, opublikowa\u0142 zdj\u0119cia z Mi\u0144ska. Szmydt pojawi\u0142 si\u0119 w elitarnej dzielnicy, gdzie swoj\u0105 rezydencj\u0119 ma prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30968678,tomasz-szmydt-chwali-sie-zdjeciami-z-bialorusi-ujawniono-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u015bledzili Szmydta na Bia\u0142orusi. Ujawniono, \u017ce m\u0102\u0142g\u0142 zamieszka\u0107 w elitarnej dzielnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/65/1d/z30825927M,Szef-BBN-Jacek-Siewiera.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnich dniach przez Polsk\u0119 przetoczy\u0142a si\u0119 seria niebezpiecznych po\u017car\u0102\u0142w. - To jest element wojny kognitywnej. To, \u017ce nie wiemy, czy mamy do czynienia z naturalnym biegiem spraw, czy z inspiracj\u0105 s\u0142u\u017cb, np. w sieciach spo\u0142eczno\u015bciowych, jest elementem wojny kognitywnej - oceni\u0142 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera na antenie TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30968362,jacek-siewiera-o-serii-niebezpiecznych-pozarow-w-polsce-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cary w Polsce to nie przypadek? Siewiera ma teori\u0119. Podaje przyk\u0142ad Finlandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T08:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Polska Grupa G\u0102\u0142rnicza poinformowa\u0142a o \u015bmierci dw\u0102\u0142ch g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Jednego z pracownik\u0102\u0142w kopalni uda\u0142o si\u0119 przetransportowa\u0107 na powierzchni\u0119. Trwaj\u0105 poszukiwania ostatniej osoby.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30968801,wstrzas-w-kopalni-w-myslowicach-nie-zyja-gornicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni w Mys\u0142owicach. Nie \u017cyj\u0105 g\u0102\u0142rnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T08:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/88/1d/z30968108M,Michal-Kolodziejczak.jpg\" vspace=\"2\" />Wiceszef resortu rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak przekaza\u0142, \u017ce \"negocjacje z Kijowem zosta\u0142y przerwane\". Inne zdanie na ten temat ma ukrai\u0144ski ambasador w Polsce. Dyplomata zabra\u0142 g\u0142os w rozmowie z portalem Ukrinform.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30968098,kolodziejczak-na-glownych-stronach-ukrainskich-mediow-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0142odziejczak na g\u0142\u0102\u0142wnych stronach ukrai\u0144skich medi\u0102\u0142w. Stanowcza odpowied\u017a ambasadora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T07:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/05/7b/1d/z30915845M,Matura-2024---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Do tegorocznej matury z j\u0119zyka \u0142emkowskiego przyst\u0105pi\u0142y \u0142\u0105cznie trzy osoby. Egzamin odby\u0142 si\u0119 w szko\u0142ach w Gorlicach (ma\u0142opolskie) oraz Kielcach. - To by\u0142 dla mnie akt \u015bwiadomego dzia\u0142ania na rzecz zachowania i promocji j\u0119zyka i kultury mojej i moich przodk\u0102\u0142w - t\u0142umaczy\u0142a jedna z absolwentek, kt\u0102\u0142ra rozwi\u0105zywa\u0142a test z j\u0119zyka \u0142emkowskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30968145,matura-2024-zaledwie-trzy-osoby-podeszly-do-tego-egzaminu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Zaledwie trzy osoby podesz\u0142y do tego egzaminu. \"To by\u0142 dla mnie akt \u015bwiadomego dzia\u0142ania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cd/88/1d/z30968013M,Pozar-kompleksu-handlowego-Centrum-Marywilska-44-w.jpg\" vspace=\"2\" />Kupcy z hali przy ul. Marywilskiej snuj\u0105 podejrzenia w sprawie wybuchu niedzielnego po\u017caru. - By\u0142y przecie\u017c zabezpieczenia przeciwpo\u017carowe, du\u017ce kurtyny. Profesjonalne. To wszystko mia\u0142o zadzia\u0142a\u0107, ale jakim\u015b dziwnym trafem nic nie zadzia\u0142a\u0142o. Nie wiadomo dlaczego - zastanawia si\u0119 jeden z nich w rozmowie z TVN. Zwr\u0102\u0142cono uwag\u0119 na jeden szczeg\u0102\u0142\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30968000,pozar-marywilskiej-44-w-warszawie-kupcy-snuja-podejrzenia-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car Marywilskiej 44 w Warszawie. Kupcy snuj\u0105 podejrzenia ws. przyczyny. \"I mamy efekt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/88/1d/z30965862M,Egzamin-osmoklasisty--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek rozpocznie si\u0119 egzamin \u0102\u0142smoklasisty. Zdaj\u0105cy zmierz\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tek z j\u0119zykiem polskim. W kolejnych dniach czeka ich matematyka oraz j\u0119zyki obce. Ile trwa egzamin i kiedy poznamy jego wyniki?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30968035,egzamin-osmoklasisty-2024-na-pierwszy-ogien-jezyk-polski-ile.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u0102\u0142smoklasisty 2024. Na pierwszy ogie\u0144 j\u0119zyk polski. Ile trwa test? Czy mo\u017cna go nie zda\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/88/1d/z30967785M,Marcin-Kierwinski-gosciem-programu-Rozmowy-Gazeta-.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski powiedzia\u0142, \u017ce dost\u0119p do informacji, kt\u0102\u0142re posiada\u0142 s\u0119dzia Tomasz Szmydt, \"jest szalenie niebezpieczny dla Polski\". - Szmydt by\u0142 usytuowany w hierarchii poprzedniej w\u0142adzy bardzo wysoko - stwierdzi\u0142 Kierwi\u0144ski w \"Rozmowach Gazeta.pl\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30967784,marcin-kierwinski-gosciem-rozmow-gazeta-pl-wsrod-tematow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarmuj\u0105ce s\u0142owa Kierwi\u0144skiego o sprawie s\u0119dziego Szmydta. \"To jest szalenie niebezpieczne dla Polski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/87/1d/z30964244M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Zaledwie 1,3 pkt proc. dzieli Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 - wynika z najnowszego sonda\u017cu poparcia zrealizowanego na zlecenie Wirtualnej Polski. Czy gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 teraz, PiS obj\u0119\u0142oby w\u0142adz\u0119? Ekspert nie pozostawi\u0142 w tej kwestii z\u0142udze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30967992,zaskakujace-wyniki-sondazu-zmiana-lidera-na-szczeblach-wladzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu. Zmiana lidera na szczeblach w\u0142adzy? \"To nie wy\u015bcigi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Sekretarz stanu USA Antony Blinken przyjecha\u0142 do Kijowa. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji spotka si\u0119 z m.in. z premierem Denysem Szmyhalem i prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Blinken chce pokaza\u0107, \u017ce Amerykanie okazuj\u0105 \"niezachwiane wsparcie\" dla Ukrainy walcz\u0105cej z Rosj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30967962,niespodziewana-wizyta-wyslannika-bidena-w-kijowie-bardzo-trudny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewana wizyta wys\u0142annika Bidena w Kijowie. Bardzo trudny moment Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/86/1d/z30957673M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />K\u0142opotliwa sytuacja w obozie PiS. W marcu wiceszef klubu PiS Marcin Ociepa (lider OdNowy, ma\u0142ej frakcji w tym obozie) wys\u0142a\u0142 szefowi klubu Mariuszowi B\u0142aszczakowi i prezesowi Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu swoj\u0105 rezygnacj\u0119 z funkcji wiceszefa klubu. Ani PiS, ani Ociepa nie og\u0142osili tej rezygnacji. Dlaczego? Wedle informacji Gazeta.pl, Ociepa za\u017c\u0105da\u0142, aby cen\u0105 za cofni\u0119cie jej by\u0142 m.in. wyb\u0102\u0142r dzia\u0142aczki OdNowy Renaty Janik na fotel marsza\u0142ka woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30966886,za-kulisami-pis-trwa-targ-ws-tajnej-rezygnacji-marcina-ociepy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za kulisami PiS trwa targ ws. tajnej rezygnacji Marcina Ociepy. \"To by\u0142a ich czerwona linia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/88/1d/z30967946M,Kopalnia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W kopalni Weso\u0142a w Mys\u0142owicach dosz\u0142o do t\u0105pni\u0119cia. Trwa akcja ratunkowa. Czterech g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w jest obecnie poszukiwanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30967942,wstrzasy-w-jednej-z-kopalni-czterech-gornikow-jest-poszukiwanych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105sy w kopalni Weso\u0142a. Czterech g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w jest poszukiwanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/86/1d/z30961420M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk za pomoc\u0105 medi\u0102\u0142w spo\u0142eczno\u015bciowych zaapelowa\u0142 do Polak\u0102\u0142w o udzia\u0142 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. \"Nie idziesz na wybory, bo si\u0119 zm\u0119czy\u0142e\u015b? Bo wkurzy\u0142 Ci\u0119 ten czy inny minister? Pami\u0119taj: to wyborcy wygrywaj\u0105 i przegrywaj\u0105 wybory\" - napisa\u0142 premier.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30967777,donald-tusk-zaapelowal-do-wyborcow-przegrywasz-swoja-walke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dosadny wpis Donalda Tuska. Zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do wyborc\u0102\u0142w. \"Przegrywasz swoj\u0105 walk\u0119 walkowerem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/57/1d/z30765553M,Mysliwiec-F-16.jpg\" vspace=\"2\" />Dania ma przekaza\u0107 Ukrainie 19 my\u015bliwc\u0102\u0142w F-16. Mette Fredriksen, szefowa du\u0144skiego rz\u0105du, w poniedzia\u0142ek (13 maja) poinformowa\u0142a, kiedy pierwsze maszyny trafi\u0105 do Kijowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30967832,wazna-informacja-dla-ukrainy-premierka-danii-wskazala-kluczowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna informacja dla Ukrainy. Premierka Danii wskaza\u0142a kluczow\u0105 dat\u0119 w sprawie F-16", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5c/7e/1d/z30927708M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na wtorek 14 maja 2024 roku. Czy Bli\u017ani\u0119ta wreszcie postawi\u0105 wszystko na jedn\u0105 kart\u0119? Co wydarzy si\u0119 w \u017cyciu Strzelc\u0102\u0142w? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i przygotuj si\u0119 na to, co niesie ci los.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30967703,horoskop-dzienny-wtorek-14-maja-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 14 maja 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]