[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T12:48:00+00:00", "description": "\u201eRowerowe inspiracje\u201d s\u0105 pocz\u0105tkiem nagradzania dobrych ludzi, kt\u00f3rym nie jest obca zmiana, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 w pi\u0119kny spos\u00f3b komunikowa\u0107 z innymi, je\u017cd\u017c\u0105 rowerem i s\u0105 u\u015bmiechni\u0119ci \u2013 m\u00f3wi\u0142a podczas Polish Bicycle Summit Hanna Wawrowska, dyrektorka wydarzenia, wr\u0119czaj\u0105c statuetk\u0119 szefom stowarzyszenia \u201eRowerowy Pozna\u0144\u201d \u2013 wiceprezesce Marcie Sztafarek i prezesowi Tadeuszowi Mirskiemu.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/rowerem-przez-polske/art40349611-stowarzyszenie-rowerowy-poznan-od-30-lat-buduje-lepszy-rowerowy-swiat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stowarzyszenie Rowerowy Pozna\u0144 od 30 lat buduje lepszy, rowerowy \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:55:32+00:00", "description": "Rafa\u0142 Jurkowlaniec, prezes Dolno\u015bl\u0105skiego Zwi\u0105zku Kolarskiego przejecha\u0142 na rowerze Australi\u0119 z p\u00f3\u0142nocy na po\u0142udnie w 23 dni. Relacj\u0105 z tej podr\u00f3\u017cy podzieli\u0142 si\u0119 podczas Czwartej edycji Polish Bicycle Summit, zorganizowanej przez \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/jezdze-rowerem-bo/art40348501-z-polnocy-na-poludnie-rowerem-przez-australie-w-23-dni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z p\u00f3\u0142nocy na po\u0142udnie. Rowerem przez Australi\u0119 w 23 dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:05:54+00:00", "description": "W\u0142adze Opola zatrudni\u0142y tester\u00f3w turystycznych. Trzy osoby z ca\u0142ej Polski na pocz\u0105tku wakacji przyjad\u0105 z najbli\u017cszymi do tego miasta, by oceni\u0107 co mo\u017ce si\u0119 podoba\u0107 turystom, a co nie.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/warto-zobaczyc/art40348041-opole-zatrudnilo-testerow-turystycznych-czym-sie-zajma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opole zatrudni\u0142o tester\u00f3w turystycznych. Czym si\u0119 zajm\u0105?", "user": null, "vote": 0}]