[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T18:37:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polskie-siatkarki-nie-daly-szans-wloszkom-na-inauguracje-lig,nId,7510447\"><img align=\"left\" alt=\"Imponuj\u0105cy pocz\u0105tek polskich siatkarek w Lidze Narod\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imponujacy-poczatek-polskich-siatkarek-w-lidze-narodow/000J4OPF1JORSP6S-C307.jpg\" /></a>Znakomity pocz\u0105tek! Reprezentacja Polski siatkarek pokona\u0142a w tureckiej Antalyi W\u0142ochy 3:0 (28:26, 25:23, 25:21) w inauguracjnym meczu Ligi Narod\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polskie-siatkarki-nie-daly-szans-wloszkom-na-inauguracje-lig,nId,7510447", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imponuj\u0105cy pocz\u0105tek polskich siatkarek w Lidze Narod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T18:18:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-szefem-komitetu-wojskowego-ue-w-srode-decyzja,nId,7510424\"><img align=\"left\" alt=\"Polak szefem Komitetu Wojskowego UE? W \u015brod\u0119 decyzja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polak-szefem-komitetu-wojskowego-ue-w-srode-decyzja/000J4ON0C4G0ODSW-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 oka\u017ce si\u0119, czy Polak, gen. S\u0142awomir Wojciechowski, stanie na czele najwy\u017cszego organu wojskowego Unii Europejskiej - informuje brukselska korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polak-szefem-komitetu-wojskowego-ue-w-srode-decyzja,nId,7510424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak szefem Komitetu Wojskowego UE? W \u015brod\u0119 decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T18:02:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-dostanie-zlota-pilke-sensacyjne-doniesienia-medi,nId,7510423\"><img align=\"left\" alt=\"Lewandowski dostanie Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119?! Sensacyjne doniesienia medi\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-dostanie-zlota-pilke-sensacyjne-doniesienia-medi/000J4OLNQKLANF8V-C307.jpg\" /></a>Robert Lewandowski mo\u017ce otrzyma\u0107 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 za 2020 rok. Sensacyjne informacje przekaza\u0142 katalo\u0144ski &quot;Sport&quot;, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce magazyn &quot;France Football&quot; rozwa\u017ca uhonorowanie polskiego napastnika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-dostanie-zlota-pilke-sensacyjne-doniesienia-medi,nId,7510423", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski dostanie Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119?! Sensacyjne doniesienia medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T17:23:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-zofia-czekalska-sosenka-uczestniczka-powstania-wars,nId,7510403\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Zofia Czekalska &quot;Sosenka&quot;, uczestniczka Powstania Warszawskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-zofia-czekalska-sosenka-uczestniczka-powstania-wars/000J4OIEYRWAPRNY-C307.jpg\" /></a>Zmar\u0142a Zofia Czekalska &quot;Sosenka&quot;, powsta\u0144cza \u0142\u0105czniczka w zgrupowaniu &quot;Chrobry II&quot;, sanitariuszka. Informacj\u0119 o jej \u015bmierci przekaza\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-zofia-czekalska-sosenka-uczestniczka-powstania-wars,nId,7510403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Zofia Czekalska \"Sosenka\", uczestniczka Powstania Warszawskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7510220\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bMarcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000J4O3D3PAD10YV-C307.jpg\" /></a>Bogdan Zalewski, prowadz\u0105cy poranny \u015brodowy program w internetowym Radiu RMF24, zaprosi\u0142 do Rozmowy o 7:00 by\u0142ego wiceministra spraw zagranicznych, pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marcina Przydacza.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-przydacz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7510220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bMarcin Przydacz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:36:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alice-munro-nie-zyje-byla-laureatka-literackiej-nagrody-nobl,nId,7510385\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bAlice Munro nie \u017cyje. By\u0142a laureatk\u0105 literackiej Nagrody Nobla\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alice-munro-nie-zyje-byla-laureatka-literackiej-nagrody-nobl/000J4OF25320S31W-C307.jpg\" /></a>Kanadyjska pisarka Alice Munro, laureatka literackiej Nagrody Nobla, zmar\u0142a w poniedzia\u0142ek w wieku 92 lat. W 2013 roku zosta\u0142a laureatk\u0105 Nagrody Nobla, pierwsz\u0105 kanadyjsk\u0105 autork\u0105 uhonorowan\u0105 tym wyr\u00f3\u017cnieniem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alice-munro-nie-zyje-byla-laureatka-literackiej-nagrody-nobl,nId,7510385", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bAlice Munro nie \u017cyje. By\u0142a laureatk\u0105 literackiej Nagrody Nobla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:30:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-w-gospodarstwie-rolnym-6-latek-zabrany-przez-lpr,nId,7510382\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w gospodarstwie rolnym. 6-latek zabrany przez LPR \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-gospodarstwie-rolnym-6-latek-zabrany-przez-lpr/000J4OEZ8THYF7OU-C307.jpg\" /></a>6-letni ch\u0142opiec zosta\u0142 ranny w czasie prac polowych w Izdebnie na Mazowszu. Dziecko przetransportowano do szpitala \u015bmig\u0142owcem LPR. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-w-gospodarstwie-rolnym-6-latek-zabrany-przez-lpr,nId,7510382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w gospodarstwie rolnym. 6-latek zabrany przez LPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:17:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-z-silna-ekipa-jedzie-na-rozmowy-do-chin,nId,7510374\"><img align=\"left\" alt=\"Putin z siln\u0105 ekip\u0105 jedzie na rozmowy do Chin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-z-silna-ekipa-jedzie-na-rozmowy-do-chin/000J4ODQKFJDBGCB-C307.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin w czwartek rozpocznie dwudniow\u0105 wizyt\u0119 pa\u0144stwow\u0105 w Chinach na zaproszenie prezydenta Xi Jinpinga - poda\u0142a we wtorek agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na chi\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych. Putinowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 najbli\u017csi wsp\u00f3\u0142pracownicy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-z-silna-ekipa-jedzie-na-rozmowy-do-chin,nId,7510374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin z siln\u0105 ekip\u0105 jedzie na rozmowy do Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kiedy-beda-przelewy-z-bonu-energetycznego-minister-klimatu-i,nId,7510071\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy b\u0119d\u0105 przelewy z bonu energetycznego? Minister klimatu i \u015brodowiska wyja\u015bnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-beda-przelewy-z-bonu-energetycznego-minister-klimatu-i/000J4MLCFFSP5OYU-C307.jpg\" /></a>&quot;Pieni\u0105dze z bonu energetycznego b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane bodaj\u017ce do sierpnia. Chodzi nam o to, by te pieni\u0105dze trafi\u0142y przed tym, jak rachunki rosn\u0105. Wchodzi okres grzewczy i te rachunki rosn\u0105 do\u015b\u0107 znacznie i istotnie dla naszych dochod\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska. By\u0142a ona go\u015bciem Piotra Salaka w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Jak doda\u0142a, &quot;chcieli\u015bmy te\u017c omin\u0105\u0107 punkty kulminacyjne w jednostkach samorz\u0105du terytorialnego, gdzie pewne zadania w\u0142asne albo zlecone si\u0119 kumuluj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kiedy-beda-przelewy-z-bonu-energetycznego-minister-klimatu-i,nId,7510071", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy b\u0119d\u0105 przelewy z bonu energetycznego? Minister klimatu i \u015brodowiska wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kiedy-przelewy-z-bonu-energetycznego-wyjasnia-minister-klima,nId,7510071\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy przelewy z bonu energetycznego? Wyja\u015bnia minister klimatu i \u015brodowiska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-przelewy-z-bonu-energetycznego-wyjasnia-minister-klima/000J4OH2TNT44B73-C307.jpg\" /></a>&quot;Pieni\u0105dze z bonu energetycznego b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane bodaj\u017ce do sierpnia. Chodzi nam o to, by te pieni\u0105dze trafi\u0142y przed tym, jak rachunki rosn\u0105. Wchodzi okres grzewczy i te rachunki rosn\u0105 do\u015b\u0107 znacznie i istotnie dla naszych dochod\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska. By\u0142a ona go\u015bciem Piotra Salaka w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Jak doda\u0142a, &quot;chcieli\u015bmy te\u017c omin\u0105\u0107 punkty kulminacyjne w jednostkach samorz\u0105du terytorialnego, gdzie pewne zadania w\u0142asne albo zlecone si\u0119 kumuluj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kiedy-przelewy-z-bonu-energetycznego-wyjasnia-minister-klima,nId,7510071", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy przelewy z bonu energetycznego? Wyja\u015bnia minister klimatu i \u015brodowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-luksusowe-suv-y-dla-cba-zakonczono-przetarg,nId,7509931\"><img align=\"left\" alt=\"Luksusowe SUV-y dla CBA. Zako\u0144czono przetarg\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/luksusowe-suv-y-dla-cba-zakonczono-przetarg/000J4KFFPF1T2U4Y-C307.jpg\" /></a>Ponad 800 tysi\u0119cy z\u0142otych zap\u0142aci Centralne Biuro Antykorupcyjne za dwa SUV-y. S\u0142u\u017cba, kt\u00f3ra ma by\u0107 zlikwidowana zgodnie z og\u0142oszonym kilkana\u015bcie dni temu projektem, zako\u0144czy\u0142a przetarg na te luksusowe auta.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-luksusowe-suv-y-dla-cba-zakonczono-przetarg,nId,7509931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusowe SUV-y dla CBA. Zako\u0144czono przetarg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:21:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-ida-szybko-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi,nId,7510102\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie id\u0105 szybko. Pod Charkowem sytuacja &quot;na kraw\u0119dzi&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-ida-szybko-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi/000J4O0FX3IFLOOC-C307.jpg\" /></a>Pod Charkowem jest \u017ale i nikt tego nie pr\u00f3buje ukry\u0107. Chocia\u017c si\u0142y Ukrainy przewidywa\u0142y, \u017ce Rosjanie uderz\u0105 na p\u00f3\u0142nocy kraju, okupant z impetem przedar\u0142 si\u0119 przez umocnienia obro\u0144c\u00f3w. &quot;Sytuacja jest na kraw\u0119dzi&quot; - przyznaje w rozmowie z &quot;New York Times&quot; szef wywiadu wojskowego (HUR) gen. Kyry\u0142o Budanow.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-ida-szybko-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi,nId,7510102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie id\u0105 szybko. Pod Charkowem sytuacja \"na kraw\u0119dzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:21:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zdobywaja-teren-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi,nId,7510102\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie zdobywaj\u0105 teren. Pod Charkowem sytuacja &quot;na kraw\u0119dzi&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-zdobywaja-teren-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi/000J4O0FX3IFLOOC-C307.jpg\" /></a>Pod Charkowem jest \u017ale i nikt tego nie pr\u00f3buje ukry\u0107. Chocia\u017c si\u0142y Ukrainy przewidywa\u0142y, \u017ce Rosjanie uderz\u0105 na p\u00f3\u0142nocy kraju, okupant z impetem przedar\u0142 si\u0119 przez umocnienia obro\u0144c\u00f3w. &quot;Sytuacja jest na kraw\u0119dzi&quot; - przyznaje w rozmowie z &quot;New York Times&quot; szef wywiadu wojskowego (HUR) gen. Kyry\u0142o Budanow.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zdobywaja-teren-pod-charkowem-sytuacja-na-krawedzi,nId,7510102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zdobywaj\u0105 teren. Pod Charkowem sytuacja \"na kraw\u0119dzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:17:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-najgoretsze-lato-od-dwoch-tysiecy-lat-tak-bylo-w-2023-roku,nId,7510195\"><img align=\"left\" alt=\"Najgor\u0119tsze lato od dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat. Tak by\u0142o w 2023 roku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najgoretsze-lato-od-dwoch-tysiecy-lat-tak-bylo-w-2023-roku/000J4O062SRH6FKK-C307.jpg\" /></a>Lato 2023 roku w pozatropikalnych regionach p\u00f3\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej (w tym w Europie) by\u0142o najgor\u0119tsze od dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat - wynika z badania opublikowanego w Nature.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-najgoretsze-lato-od-dwoch-tysiecy-lat-tak-bylo-w-2023-roku,nId,7510195", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najgor\u0119tsze lato od dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat. Tak by\u0142o w 2023 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:56:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wyz-uwe-nad-polska-jaka-pogoda-czeka-nas-w-tym-tygodniu,nId,7510156\"><img align=\"left\" alt=\"Wy\u017c Uwe nad Polsk\u0105. Jaka pogoda czeka nas w tym tygodniu?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyz-uwe-nad-polska-jaka-pogoda-czeka-nas-w-tym-tygodniu/000J4NXOUDCKUJ8G-C307.jpg\" /></a>W najbli\u017cszych dniach pogod\u0119 w Polsce kszta\u0142towa\u0107 b\u0119dzie wy\u017c Uwe - poinformowali synoptycy z Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Jak przekazali, wi\u0119cej chmur i opad\u00f3w deszczu czeka nas pod koniec tygodnia. B\u0119dzie jednak do\u015b\u0107 ciep\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wyz-uwe-nad-polska-jaka-pogoda-czeka-nas-w-tym-tygodniu,nId,7510156", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u017c Uwe nad Polsk\u0105. Jaka pogoda czeka nas w tym tygodniu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T14:26:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dla-kogo-pomoc-spoleczna-od-1-stycznia-2025-r-wzrosna-kryter,nId,7510159\"><img align=\"left\" alt=\"Dla kogo pomoc spo\u0142eczna? Wzrosn\u0105 kryteria dochodowe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kogo-pomoc-spoleczna-wzrosna-kryteria-dochodowe/000J4NVZJR908531-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek propozycj\u0119 zmiany kwot kryteri\u00f3w dochodowych uprawniaj\u0105cych do \u015bwiadcze\u0144 z pomocy spo\u0142ecznej. Projekt zak\u0142ada, by od 1 stycznia 2025 r. kryterium dla osoby samotnie gospodaruj\u0105cej wynosi\u0142o 1010 z\u0142, a dla osoby w rodzinie - 823 z\u0142 - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dla-kogo-pomoc-spoleczna-od-1-stycznia-2025-r-wzrosna-kryter,nId,7510159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla kogo pomoc spo\u0142eczna? Wzrosn\u0105 kryteria dochodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:59:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-wplywow-rosyjskich-w-przyszlym-tygodniu-tusk-nie-,nId,7510091\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich w przysz\u0142ym tygodniu. Tusk: Nie b\u0119dzie w niej polityk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-ds-wplywow-rosyjskich-w-przyszlym-tygodniu-tusk-nie/000J4MSV8Q1WK1II-C307.jpg\" /></a>Komisja do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce rozpocznie prace ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Premier doda\u0142, \u017ce komisja &quot;dostanie termin dwumiesi\u0119czny i w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy przygotuje raport, z kt\u00f3rego b\u0119dzie wynika\u0142o, kto, gdzie i dlaczego i za ile podlega\u0142 takim wp\u0142ywom. Kto wykonywa\u0142 zlecenia z Rosji i Bia\u0142orusi&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-wplywow-rosyjskich-w-przyszlym-tygodniu-tusk-nie-,nId,7510091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich w przysz\u0142ym tygodniu. Tusk: Nie b\u0119dzie w niej polityk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:50:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niels-frederiksen-nowym-trenerem-lecha-poznan,nId,7510125\"><img align=\"left\" alt=\"Niels Frederiksen nowym trenerem Lecha Pozna\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niels-frederiksen-nowym-trenerem-lecha-poznan/000J4NLD7I1N5RG1-C307.jpg\" /></a>Lech Pozna\u0144 ma nowego trenera. Du\u0144czyk Niels Frederiksen, pracuj\u0105cy wcze\u015bniej m.in. w Broendby Kopenhaga, od nowego sezonu obejmie &quot;Kolejorza&quot;. Zast\u0105pi Mariusza Rumaka, kt\u00f3remu z ko\u0144cem czerwca wygasa kontrakt.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niels-frederiksen-nowym-trenerem-lecha-poznan,nId,7510125", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niels Frederiksen nowym trenerem Lecha Pozna\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:35:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-rzymie-rywalka-bez-szans,nId,7510099\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Rzymie. Rywalka bez szans\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-rzymie-rywalka-bez-szans/000J4MTLUOS0JTGS-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek zn\u00f3w lepsza od Madison Keys. Polska tenisistka pokona\u0142a Amerykank\u0119 6:1, 6:3 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA 1000 na kortach ziemnych w Rzymie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-rzymie-rywalka-bez-szans,nId,7510099", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Rzymie. Rywalka bez szans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:25:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabili-straznikow-odbili-bandyte-oblawa-we-francji,nId,7510106\"><img align=\"left\" alt=\"Zabili stra\u017cnik\u00f3w, odbili bandyt\u0119. Ob\u0142awa we Francji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabili-straznikow-odbili-bandyte-oblawa-we-francji/000J4MWEEV7C6VUM-C307.jpg\" /></a>Tragiczne skutki napadu na pojazd transportuj\u0105cy wi\u0119\u017ani\u00f3w we Francji. Czterech ci\u0119\u017cko uzbrojonych napastnik\u00f3w napad\u0142o na konw\u00f3j, by uwolni\u0107 transportowanego w nim przest\u0119pc\u0119. Zastrzelili dw\u00f3ch funkcjonariuszy, innych ranili. Trwa ob\u0142awa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabili-straznikow-odbili-bandyte-oblawa-we-francji,nId,7510106", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabili stra\u017cnik\u00f3w, odbili bandyt\u0119. Ob\u0142awa we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T13:10:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-roman-polanski-uniewinniony-przez-sad-w-paryzu,nId,7510082\"><img align=\"left\" alt=\"Roman Pola\u0144ski uniewinniony przez s\u0105d w Pary\u017cu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/roman-polanski-uniewinniony-przez-sad-w-paryzu/000J4MTBPRO7Y74X-C307.jpg\" /></a>Paryski s\u0105d uniewinni\u0142 Romana Pola\u0144skiego w g\u0142o\u015bnej sprawie, w kt\u00f3rej polski re\u017cyser zosta\u0142 pozwany o znies\u0142awienie przez brytyjsk\u0105 aktork\u0119 Charlotte Lewis.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-roman-polanski-uniewinniony-przez-sad-w-paryzu,nId,7510082", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Pola\u0144ski uniewinniony przez s\u0105d w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T12:41:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-polska-nie-przyjmie-zadnych-migrantow-z-tytulu-paktu-mi,nId,7510024\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Polska nie przyjmie \u017cadnych migrant\u00f3w z tytu\u0142u paktu migracyjnego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-polska-nie-przyjmie-zadnych-migrantow-z-tytulu-paktu-mi/000J4LXJ3XFDLVMJ-C307.jpg\" /></a>Akcje rosyjskie, sabota\u017cu lub dywersji, b\u0119d\u0105 si\u0119 nasila\u0107 i b\u0119dzie to wymaga\u0142o od nas koncentracji - podkre\u015bli\u0142 Donald Tusk, kt\u00f3ry zaapelowa\u0142 w tej sprawie do wszystkich s\u0142u\u017cb, w tym tak\u017ce do pracownik\u00f3w ochrony. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do przyj\u0119tego przez Rad\u0119 UE paktu migracyjnego. &quot;Polska nie przyjmie \u017cadnych migrant\u00f3w z tytu\u0142u paktu migracyjnego&quot; - zapowiedzia\u0142 premier.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-polska-nie-przyjmie-zadnych-migrantow-z-tytulu-paktu-mi,nId,7510024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Polska nie przyjmie \u017cadnych migrant\u00f3w z tytu\u0142u paktu migracyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T12:31:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-serduszko-wosp-poleci-w-kosmos-w-ramach-misji-nasa,nId,7510020\"><img align=\"left\" alt=\"Serduszko WO\u015aP poleci w Kosmos w ramach misji NASA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/serduszko-wosp-poleci-w-kosmos-w-ramach-misji-nasa/000J4LZ25NUEDQMU-C307.jpg\" /></a>Symbol Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy i nazwisko zwyci\u0119zcy charytatywnej aukcji, Paw\u0142a Orepuka zosta\u0142y wygrawerowane na instrumencie GLOWS, kt\u00f3ry powsta\u0142 w Centrum Bada\u0144 Kosmicznych Polskiej Akademii Nauk. Urz\u0105dzenie zostanie zintegrowane z sond\u0105 NASA i wystrzelone w stron\u0119 S\u0142o\u0144ca.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-serduszko-wosp-poleci-w-kosmos-w-ramach-misji-nasa,nId,7510020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serduszko WO\u015aP poleci w Kosmos w ramach misji NASA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T12:08:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-wypadek-z-udzialem-wojskowej-ciezarowki-na-podkarp,nId,7510009\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek z udzia\u0142em wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki na Podkarpaciu. Nie \u017cyje jedna osoba\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-z-udzialem-wojskowej-ciezarowki-na-podkarp/000J4LW2EO979OQL-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a 3 zosta\u0142y ranne w wypadku na DK9 na Podkarpaciu. W Jadachach zderzy\u0142y si\u0119 dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki i auto osobowe.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-wypadek-z-udzialem-wojskowej-ciezarowki-na-podkarp,nId,7510009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki na Podkarpaciu. Nie \u017cyje jedna osoba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T11:39:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odkrycie-ipn-dokumenty-wywiadu-w-domu-generala-lwp,nId,7509986\"><img align=\"left\" alt=\"Odkrycie IPN: Dokumenty wywiadu w domu genera\u0142a LWP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odkrycie-ipn-dokumenty-wywiadu-w-domu-generala-lwp/000J4LO4V9ME3BAH-C307.jpg\" /></a>Prokuratorzy IPN, na podstawie informacji Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego, odkryli w domu genera\u0142a LWP materia\u0142y Zarz\u0105du II Sztabu Generalnego Wojska Polskiego. To m.in. dokumenty wywiadu wojskowego PRL, a tak\u017ce zdj\u0119cia ze spotka\u0144 genera\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-odkrycie-ipn-dokumenty-wywiadu-w-domu-generala-lwp,nId,7509986", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkrycie IPN: Dokumenty wywiadu w domu genera\u0142a LWP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T11:20:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rada-ue-zatwierdzila-pakt-migracyjny,nId,7509968\"><img align=\"left\" alt=\"Rada UE zatwierdzi\u0142a pakt migracyjny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rada-ue-zatwierdzila-pakt-migracyjny/000J4L327MIOVD96-C307.jpg\" /></a>Ministrowie finans\u00f3w pa\u0144stw unijnych ostatecznie zatwierdzili pakt migracyjny. Przeciwko g\u0142osowa\u0142y trzy kraje: Polska, S\u0142owacja i W\u0119gry. Pakt ma kompleksowo regulowa\u0107 sprawy migracji w Unii Europejskiej, w tym kwestie zwi\u0105zane z pomoc\u0105 udzielan\u0105 krajom znajduj\u0105cym si\u0119 pod presj\u0105 migracyjn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rada-ue-zatwierdzila-pakt-migracyjny,nId,7509968", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada UE zatwierdzi\u0142a pakt migracyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:52:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-do-komendy-przyszedl-z-mama-przyniosl-zagubiony-karabin-wot,nId,7509936\"><img align=\"left\" alt=\"Do komendy przyszed\u0142 z mam\u0105. Przyni\u00f3s\u0142 zagubiony karabin WOT\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-komendy-przyszedl-z-mama-przyniosl-zagubiony-karabin-wot/000J4LNOEQIEH6GR-C307.jpg\" /></a>Odnalaz\u0142 si\u0119 karabin wyborowy Bor, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w weekend podczas szkolenia \u017co\u0142nierzy Wojsk Obrony Terytorialnej w Tczewie na Pomorzu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-do-komendy-przyszedl-z-mama-przyniosl-zagubiony-karabin-wot,nId,7509936", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do komendy przyszed\u0142 z mam\u0105. Przyni\u00f3s\u0142 zagubiony karabin WOT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:52:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-karabin-ktory-zaginal-podczas-szkolenia-wot-odnaleziony,nId,7509936\"><img align=\"left\" alt=\"Karabin, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 podczas szkolenia WOT, odnaleziony \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karabin-ktory-zaginal-podczas-szkolenia-wot-odnaleziony/000J4KFXTW4SP5KH-C307.jpg\" /></a>Odnalaz\u0142 si\u0119 karabin wyborowy Bor, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w weekend podczas szkolenia \u017co\u0142nierzy Wojsk Obrony Terytorialnej w Tczewie na Pomorzu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-karabin-ktory-zaginal-podczas-szkolenia-wot-odnaleziony,nId,7509936", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karabin, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 podczas szkolenia WOT, odnaleziony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:46:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-decyzja-ws-krs-dopiero-po-wyborach-do-pe,nId,7509932\"><img align=\"left\" alt=\"Decyzja ws. KRS dopiero po wyborach do PE?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/decyzja-ws-krs-dopiero-po-wyborach-do-pe/000J4KF6TKE93N3G-C307.jpg\" /></a>Nie b\u0119dzie jutro decyzji pos\u0142\u00f3w w sprawie umo\u017cliwienia tzw. neo-s\u0119dziom kandydowania do nowej Krajowej Rady S\u0105downictwa. Tak brzmi kluczowa z poprawek, wprowadzonych do uchwalonej przez Sejm ustawy przez Senat. Sejm mia\u0142 nad nimi g\u0142osowa\u0107 jutro po po\u0142udniu. Ju\u017c dzi\u015b wiemy, \u017ce decyzja przesunie si\u0119 na bli\u017cej nieokre\u015blon\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Wiele wskazuje na to, \u017ce do po\u0142owy czerwca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-decyzja-ws-krs-dopiero-po-wyborach-do-pe,nId,7509932", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja ws. KRS dopiero po wyborach do PE?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:31:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-wasik-o-sprawie-afery-wizowej-dowiedzialem-sie-kiedy-cba-wes,nId,7509918\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105sik: O sprawie &quot;afery wizowej&quot; dowiedzia\u0142em si\u0119, kiedy CBA wesz\u0142o do MSZ\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wasik-o-sprawie-afery-wizowej-dowiedzialem-sie-kiedy-cba-wes/000J4KDRLFBCS0M3-C307.jpg\" /></a>By\u0142y wiceszef MSWiA Maciej W\u0105sik zezna\u0142 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105, \u017ce o sprawie &quot;afery wizowej&quot; dowiedzia\u0142 si\u0119 pod koniec sierpnia 2023 r., kiedy CBA wesz\u0142o do MSZ. Doda\u0142, \u017ce ze zdziwieniem przyj\u0105\u0142 wezwanie go przed komisj\u0119, poniewa\u017c nie zajmowa\u0142 si\u0119 sprawami wizowymi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-wasik-o-sprawie-afery-wizowej-dowiedzialem-sie-kiedy-cba-wes,nId,7509918", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105sik: O sprawie \"afery wizowej\" dowiedzia\u0142em si\u0119, kiedy CBA wesz\u0142o do MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:23:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sucho-w-lasach-apel-o-szczegolna-ostroznosc,nId,7509904\"><img align=\"left\" alt=\"Sucho w lasach. Apel o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sucho-w-lasach-apel-o-szczegolna-ostroznosc/000J4KEK1JMHKE96-C307.jpg\" /></a>\u200bW zwi\u0105zku z wysok\u0105 temperatur\u0105 i brakiem opad\u00f3w deszczu obni\u017cy\u0142a si\u0119 wilgotno\u015b\u0107 \u015bci\u00f3\u0142ki w lasach, co oznacza du\u017ce ryzyko po\u017carowe las\u00f3w - poinformowa\u0142o we wtorek Laboratorium Ochrony Przeciwpo\u017carowej Lasu Instytutu Badawczego Le\u015bnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sucho-w-lasach-apel-o-szczegolna-ostroznosc,nId,7509904", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sucho w lasach. Apel o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:07:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poslowie-skoczyli-sobie-do-gardel-bojka-w-gruzinskim-parlame,nId,7509879\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142owie skoczyli sobie do garde\u0142. B\u00f3jka w gruzi\u0144skim parlamencie [WIEDO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poslowie-skoczyli-sobie-do-gardel-bojka-w-gruzinskim-parlame/000J4K636X755CAF-C307.jpg\" /></a>B\u00f3jka mi\u0119dzy pos\u0142ami w parlamencie Gruzji. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas rozpatrywania projektu ustawy o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych, zwanej ustaw\u0105 o agentach zagranicznych. Wideo z zamieszek opublikowa\u0142o kilka stacji telewizyjnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poslowie-skoczyli-sobie-do-gardel-bojka-w-gruzinskim-parlame,nId,7509879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142owie skoczyli sobie do garde\u0142. B\u00f3jka w gruzi\u0144skim parlamencie [WIEDO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:00:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-rozanski-o-wizycie-blinkena-w-kijowie-sygnal-ze-ukraina-,nId,7509846\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o wizycie Blinkena w Kijowie: Sygna\u0142, \u017ce Ukraina nie jest sama\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-rozanski-o-wizycie-blinkena-w-kijowie-sygnal-ze-ukraina/000J4JPAHEMVI1JO-C307.jpg\" /></a>Niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0119 sekretarza stanu USA Antony\u2019ego Blinkena w Kijowie gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski ocenia jako absolutnie konieczn\u0105. Argumentuje, \u017ce przekonanie w Ukrainie, i\u017c zwyci\u0119stwo w wojnie z Rosj\u0105 jest mo\u017cliwe, jest mniejsze ni\u017c przed rokiem. &quot;Lustracja oczekiwania na wsparcie Zachodu \u2013 szczeg\u00f3lnie Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2013 dotyczy nie tylko elit politycznych i spo\u0142ecze\u0144stwa. Wizyta tak wysokiej rangi polityka ameryka\u0144skiego jest elementem niezb\u0119dnym, daje sygna\u0142, \u017ce Ukraina nie jest sama&quot; - m\u00f3wi go\u015b\u0107 Rozmowy w po\u0142udnie w internetowym...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-rozanski-o-wizycie-blinkena-w-kijowie-sygnal-ze-ukraina-,nId,7509846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o wizycie Blinkena w Kijowie: Sygna\u0142, \u017ce Ukraina nie jest sama", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:40:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zmarl-pilkarski-mistrz-olimpijski-andrzej-jarosik-mial-79-la,nId,7509853\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 pi\u0142karski mistrz olimpijski Andrzej Jarosik. Mia\u0142 79 lat \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-pilkarski-mistrz-olimpijski-andrzej-jarosik-mial-79-la/000J4JUANII40OEY-C307.jpg\" /></a>W wieku 79 lat zmar\u0142 we Francji by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Polski i Zag\u0142\u0119bia Sosnowiec Andrzej Jarosik \u2013 poinformowa\u0142 klub. Jarosik wywalczy\u0142 w polskich barwach z\u0142oty medal igrzysk olimpijskich w Monachium (1972). W kadrze wyst\u0105pi\u0142 25 razy, strzeli\u0142 11 goli.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zmarl-pilkarski-mistrz-olimpijski-andrzej-jarosik-mial-79-la,nId,7509853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 pi\u0142karski mistrz olimpijski Andrzej Jarosik. Mia\u0142 79 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:34:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-rozanski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf24,nId,7509846\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-rozanski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf24/000J4JPAHEMVI1JO-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF24 jest gen. Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski, senator Polski 2050. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-gen-rozanski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf24,nId,7509846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:12:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przemoc-seksualna-w-swiecie-kina-mocny-apel-francuskich-akto,nId,7509822\"><img align=\"left\" alt=\"Przemoc seksualna w \u015bwiecie kina. Mocny apel francuskich aktorek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przemoc-seksualna-w-swiecie-kina-mocny-apel-francuskich-akto/000J4JN2LBVFH58T-C307.jpg\" /></a>\u200bSto osobisto\u015bci, w tym gwiazdy kina, jak Isabelle Adjani czy Juliette Binoche, zaapelowa\u0142y o przyj\u0119cie we Francji kompleksowego prawa dotycz\u0105cego przemocy seksualnej. List otwarty opublikowany zosta\u0142 we wtorek, w dniu otwarcia festiwalu filmowego w Cannes.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przemoc-seksualna-w-swiecie-kina-mocny-apel-francuskich-akto,nId,7509822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemoc seksualna w \u015bwiecie kina. Mocny apel francuskich aktorek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:08:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-arkusze-cke-i-rozwiaz,nId,7509683\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024, j\u0119zyk polski [ARKUSZE CKE I ROZWI\u0104ZANIA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-arkusze-cke-i-rozwiaz/000J4IPL42YQTTRB-C307.jpg\" /></a>120 minut trwa\u0142 egzamin \u00f3smoklasisty z j\u0119zyka polskiego. By\u0142 pierwszym z trzech, z jakimi mierz\u0105 si\u0119 uczniowie ko\u0144cz\u0105cy nauk\u0119 w szkole podstawowej. Przyst\u0105pienie do egzaminu \u00f3smoklasisty jest warunkiem jej uko\u0144czenia. Poni\u017cej opublikowali\u015bmy arkusze CKE, wkr\u00f3tce pojawi\u0105 si\u0119 tam te\u017c propozycje rozwi\u0105za\u0144 naszego eksperta.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-jezyk-polski-arkusze-cke-i-rozwiaz,nId,7509683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024, j\u0119zyk polski [ARKUSZE CKE I ROZWI\u0104ZANIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:05:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potwor-z-amstetten-o-krok-od-wolnosci-jest-decyzja-sadu-ws-f,nId,7509784\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Potw\u00f3r z Amstetten&quot; o krok od wolno\u015bci? Jest decyzja s\u0105du ws. Fritzla\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potwor-z-amstetten-o-krok-od-wolnosci-jest-decyzja-sadu-ws-f/000J4JD4O7W2G6J8-C307.jpg\" /></a>\u200bS\u0105d w Wiedniu uzna\u0142, \u017ce skazany na do\u017cywocie pedofil i gwa\u0142ciciel Josef Fritzl nie musi ju\u017c przebywa\u0107 w specjalnym zak\u0142adzie penitencjarnym i zostanie przeniesiony do normalnego wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potwor-z-amstetten-o-krok-od-wolnosci-jest-decyzja-sadu-ws-f,nId,7509784", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Potw\u00f3r z Amstetten\" o krok od wolno\u015bci? Jest decyzja s\u0105du ws. Fritzla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T09:00:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarcza-msz-w-wojnie-hybrydowej-rosji-ambasador-chlon-pelnomo,nId,7509809\"><img align=\"left\" alt=\"Tarcza MSZ w wojnie hybrydowej Rosji. Ambasador Ch\u0142o\u0144 pe\u0142nomocnikiem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tarcza-msz-w-wojnie-hybrydowej-rosji-ambasador-chlon-pelnomo/000J4J7S3A5X8BYU-C307.jpg\" /></a>Ambasador Tomasz Ch\u0142o\u0144 zosta\u0142 pe\u0142nomocnikiem szefa MSZ do spraw dezinformacji mi\u0119dzynarodowej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. To stanowisko stworzono jako element obrony naszego kraju przed wojn\u0105 hybrydow\u0105 prowadzon\u0105 przez Rosj\u0119 wobec Zachodu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarcza-msz-w-wojnie-hybrydowej-rosji-ambasador-chlon-pelnomo,nId,7509809", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza MSZ w wojnie hybrydowej Rosji. Ambasador Ch\u0142o\u0144 pe\u0142nomocnikiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T08:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wspolpracownik-szojgu-zatrzymany-chodzi-o-korupcje,nId,7509797\"><img align=\"left\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142pracownik Szojgu zatrzymany. Chodzi o korupcj\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wspolpracownik-szojgu-zatrzymany-chodzi-o-korupcje/000J4J6WXWTB6X5W-C307.jpg\" /></a>Gen. Jurij Kuzniecow, szef wydzia\u0142u personalnego w Ministerstwie Obrony Rosji, aresztowany - podaje rosyjska agencja TASS. Przeszukano jego dom i biuro. To kolejne w ostatnim czasie zawirowania w rosyjskim resorcie obrony. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wspolpracownik-szojgu-zatrzymany-chodzi-o-korupcje,nId,7509797", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3\u0142pracownik Szojgu zatrzymany. Chodzi o korupcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T08:00:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znika-kilkudziesieciu-pelnomocnikow-rzadu-lista,nId,7509746\"><img align=\"left\" alt=\"Znika kilkudziesi\u0119ciu pe\u0142nomocnik\u00f3w rz\u0105du [LISTA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znika-kilkudziesieciu-pelnomocnikow-rzadu-lista/000J4IW9O3EPETXA-C307.jpg\" /></a>Ministrowie przyjmuj\u0105 w\u0142a\u015bnie w trybie obiegowym projekt rozporz\u0105dzenia, znosz\u0105cego 29 funkcji pe\u0142nomocnik\u00f3w rz\u0105du. Uzasadnienie jest banalnie proste - likwidacja kilkudziesi\u0119ciu funkcji nast\u0119puje &quot;w zwi\u0105zku z brakiem potrzeby i uzasadnienia dla dalszego funkcjonowania&quot; pe\u0142nomocnik\u00f3w rz\u0105du, kt\u00f3rych liczba okresowo przekracza\u0142a a\u017c 60. Po operacji zostanie ich tylko kilkunastu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-znika-kilkudziesieciu-pelnomocnikow-rzadu-lista,nId,7509746", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znika kilkudziesi\u0119ciu pe\u0142nomocnik\u00f3w rz\u0105du [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T08:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pakt-migracyjny-domanski-zdradzil-jak-zaglosuje-polska,nId,7509734\"><img align=\"left\" alt=\"Pakt migracyjny. Doma\u0144ski zdradzi\u0142, jak zag\u0142osuje Polska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pakt-migracyjny-domanski-zdradzil-jak-zaglosuje-polska/000J4ITLN2DN5URE-C307.jpg\" /></a>Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski powiedzia\u0142 dziennikarzom przed g\u0142osowaniem w Radzie UE w sprawie paktu migracyjnego, \u017ce polski rz\u0105d b\u0119dzie g\u0142osowa\u0107 przeciwko wszystkim jego elementom. &quot;W naszej ocenie nie uwzgl\u0119dnia on specyfiki pa\u0144stw granicz\u0105cych chocia\u017cby z Bia\u0142orusi\u0105&quot; \u2013 podkre\u015bli\u0142. Mimo sprzeciwu Polski UE zatwierdzi dzi\u015b pakt migracyjny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pakt-migracyjny-domanski-zdradzil-jak-zaglosuje-polska,nId,7509734", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakt migracyjny. Doma\u0144ski zdradzi\u0142, jak zag\u0142osuje Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T07:49:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ponad-10-tys-nowych-policjantow-w-tym-roku-nikle-szanse,nId,7509732\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad 10 tys. nowych policjant\u00f3w w tym roku? Nik\u0142e szanse\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-10-tys-nowych-policjantow-w-tym-roku-nikle-szanse/000J4ISJ5UVUOT59-C307.jpg\" /></a>Bardzo nik\u0142e s\u0105 szanse na realizacj\u0119 plan\u00f3w Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji, by w tym roku przyj\u0105\u0107 do s\u0142u\u017cby ponad 10 tysi\u0119cy funkcjonariuszy. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, w dw\u00f3ch tegorocznych naborach w szeregi najwi\u0119kszej s\u0142u\u017cby mundurowej wst\u0105pi\u0142o niespe\u0142na 1600 ludzi. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ponad-10-tys-nowych-policjantow-w-tym-roku-nikle-szanse,nId,7509732", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 10 tys. nowych policjant\u00f3w w tym roku? Nik\u0142e szanse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T07:32:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-karambol-8-aut-w-warszawie-duze-utrudnienia-na-s8,nId,7509717\"><img align=\"left\" alt=\"Karambol 8 aut w Warszawie. Du\u017ce utrudnienia na S8\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-8-aut-w-warszawie-duze-utrudnienia-na-s8/000J4IQ35B5RGXE8-C307.jpg\" /></a>Karambol 8 pojazd\u00f3w na trasie S8 w Warszawie. Mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Prymasa Tysi\u0105clecia i Warszawska zablokowany jest pas jezdni w kierunku Poznania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-karambol-8-aut-w-warszawie-duze-utrudnienia-na-s8,nId,7509717", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol 8 aut w Warszawie. Du\u017ce utrudnienia na S8", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:44:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skatowal-zone-zacieral-slady-polityk-uslyszal-wyrok,nId,7509675\"><img align=\"left\" alt=\"Skatowa\u0142 \u017con\u0119, zaciera\u0142 \u015blady. Polityk us\u0142ysza\u0142 wyrok \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skatowal-zone-zacieral-slady-polityk-uslyszal-wyrok/000J4IG8QSSLME5F-C307.jpg\" /></a>By\u0142y minister gospodarki Kazachstanu Kuandyk Biszymbajew zosta\u0142 skazany na 24 lata wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo \u017cony. Sprawa wywo\u0142a\u0142a du\u017cy rezonans w spo\u0142ecze\u0144stwie i doprowadzi\u0142a do zmian w ustawodawstwie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skatowal-zone-zacieral-slady-polityk-uslyszal-wyrok,nId,7509675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skatowa\u0142 \u017con\u0119, zaciera\u0142 \u015blady. Polityk us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-seksmisja-ma-juz-40-lat-jak-dobrze-znasz-cytaty-z-filmu-quiz,nId,7507919\"><img align=\"left\" alt=\"\u200b&quot;Seksmisja&quot; ma ju\u017c 40 lat! Jak dobrze znasz cytaty z filmu? [QUIZ]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seksmisja-ma-juz-40-lat-jak-dobrze-znasz-cytaty-z-filmu-quiz/000J4FTKW9L50ILG-C307.jpg\" /></a>40 lat temu, 14 maja 1984 roku, na ekranach kin zadebiutowa\u0142a &quot;Seksmisja&quot;. Film z miejsca zdoby\u0142 serca widz\u00f3w w trudnym czasie po\u0142owy lat 80. Kultowa produkcja Juliusza Machulskiego przesz\u0142a do historii nie tylko dzi\u0119ki brawurowym rolom Jerzego Stuhra i Olgierda \u0141ukaszewicza, ale r\u00f3wnie\u017c dzi\u0119ki niezapomnianym cytatom, kt\u00f3re wesz\u0142y na sta\u0142e do kanonu polskiego humoru.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-seksmisja-ma-juz-40-lat-jak-dobrze-znasz-cytaty-z-filmu-quiz,nId,7507919", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200b\"Seksmisja\" ma ju\u017c 40 lat! Jak dobrze znasz cytaty z filmu? [QUIZ]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:14:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nozownik-wszedl-na-komunie-w-kosciele-w-czaplinku,nId,7509647\"><img align=\"left\" alt=\"No\u017cownik wszed\u0142 na komuni\u0119 w ko\u015bciele w Czaplinku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nozownik-wszedl-na-komunie-w-kosciele-w-czaplinku/000J4I8VY4MS7LC1-C307.jpg\" /></a>Niebezpieczny incydent w Czaplinku w woj. zachodniopomorskim. 40-letni m\u0119\u017cczyzna wszed\u0142 do ko\u015bcio\u0142a z no\u017cem w r\u0119ku. W tym czasie trwa\u0142o nabo\u017ce\u0144stwo pierwszokomunijne. Zosta\u0142 zatrzymany. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 pijany \u2013 mia\u0142 ponad 1,5 promila alkoholu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nozownik-wszedl-na-komunie-w-kosciele-w-czaplinku,nId,7509647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017cownik wszed\u0142 na komuni\u0119 w ko\u015bciele w Czaplinku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kohut-pakt-migracyjny-jest-potrzebny-ale-mozna-to-bylo-lepie,nId,7507992\"><img align=\"left\" alt=\"Kohut: Pakt migracyjny jest potrzebny, ale mo\u017cna to by\u0142o lepiej za\u0142atwi\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kohut-pakt-migracyjny-jest-potrzebny-ale-mozna-to-bylo-lepie/000J4IHU4U2OAF90-C307.jpg\" /></a>&quot;Ja w finalnym g\u0142osowaniu si\u0119 wstrzyma\u0142em, mimo tego \u017ce uwa\u017cam, \u017ce pakt migracyjny jest bardzo potrzebny Europie i jego kszta\u0142t jest w miar\u0119 konserwatywny. Natomiast wielka szkoda, \u017ce przedstawiciele poprzedniego polskiego rz\u0105du nie dopilnowali, \u017ce Polska by\u0142by jeszcze wi\u0119kszym beneficjentem tego paktu. Mo\u017cna by\u0142o wynegocjowa\u0107 lepsze zapisy&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM \u0141ukasz Kohut, europose\u0142 ze \u015al\u0105ska zwi\u0105zany z lewic\u0105, ale w najbli\u017cszych wyborach kandyduj\u0105cy z list KO.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kohut-pakt-migracyjny-jest-potrzebny-ale-mozna-to-bylo-lepie,nId,7507992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kohut: Pakt migracyjny jest potrzebny, ale mo\u017cna to by\u0142o lepiej za\u0142atwi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:42:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-kohut-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7507992\"><img align=\"left\" alt=\"\u200b\u0141ukasz Kohut go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-kohut-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000J4GOZYXR1U7HR-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie \u0141ukasz Kohut, europose\u0142 ze \u015al\u0105ska zwi\u0105zany z lewic\u0105, ale w najbli\u017cszych wyborach kandyduj\u0105cy z list KO. Porozmawiamy z nim m.in. o sytuacji na lewicy, a tak\u017ce jego identyfikacji z Polsk\u0105 i \u015al\u0105skiem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-kohut-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7507992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200b\u0141ukasz Kohut go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:11:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lowcy-cieni-zatrzymali-malpe-byl-poszukiwany-listem-gonczym,nId,7509621\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;\u0141owcy cieni&quot; zatrzymali &quot;Ma\u0142p\u0119&quot;. By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lowcy-cieni-zatrzymali-malpe-byl-poszukiwany-listem-gonczym/000J4I3T869Q0QQH-C307.jpg\" /></a>Mariusz Z. pseudonim &quot;Ma\u0142pa&quot; schwytany przez &quot;\u0142owc\u00f3w cieni&quot; z Centralnego Biura \u015aledczego Policji. By\u0142 jednym z lider\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cego na Mazowszu narkotykowego gangu. Grup\u0119 rozbito dwa lata temu. M\u0119\u017cczyzna od tamtego czasu si\u0119 ukrywa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lowcy-cieni-zatrzymali-malpe-byl-poszukiwany-listem-gonczym,nId,7509621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u0141owcy cieni\" zatrzymali \"Ma\u0142p\u0119\". By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:11:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-malpa-w-rekach-cbsp-zobacz-jak-lowcy-cieni-zatrzymali-barona,nId,7509621\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Ma\u0142pa&quot; w r\u0119kach CB\u015aP! Zobacz, jak &quot;\u0142owcy cieni&quot; zatrzymali barona narkotykowego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/malpa-w-rekach-cbsp-zobacz-jak-lowcy-cieni-zatrzymali-barona/000J4I3T869Q0QQH-C307.jpg\" /></a>Mariusz Z. pseudonim &quot;Ma\u0142pa&quot; schwytany przez &quot;\u0142owc\u00f3w cieni&quot; z Centralnego Biura \u015aledczego Policji. By\u0142 jednym z lider\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cego na Mazowszu narkotykowego gangu. Grup\u0119 rozbito dwa lata temu. M\u0119\u017cczyzna od tamtego czasu si\u0119 ukrywa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-malpa-w-rekach-cbsp-zobacz-jak-lowcy-cieni-zatrzymali-barona,nId,7509621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ma\u0142pa\" w r\u0119kach CB\u015aP! Zobacz, jak \"\u0142owcy cieni\" zatrzymali barona narkotykowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-milczanowski-ukraincom-nie-brakuje-zapalu-bardzo-brakuje-spr,nId,7508209\"><img align=\"left\" alt=\"Milczanowski: Ukrai\u0144com nie brakuje zapa\u0142u. Bardzo brakuje sprz\u0119tu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/milczanowski-ukraincom-nie-brakuje-zapalu-bardzo-brakuje-spr/000J4GW2J1KTFO6S-C307.jpg\" /></a>&quot;Ukrai\u0144com nie brakuje zapa\u0142u do walki. Bardzo brakuje sprz\u0119tu&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 prof. Maciej Milczanowski, ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa z Uniwersytetu Rzeszowskiego. &quot;Je\u017celi nie ma amunicji to c\u00f3\u017c ten \u017co\u0142nierz mo\u017ce zrobi\u0107, nara\u017cony na zmasowany ostrza\u0142 przeciwnika?&quot; - zwraca\u0142 uwag\u0119. Przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce ma nadziej\u0119, i\u017c dzisiejsza wizyta sekretarza stanu USA Antony'ego Blinkena w Kijowie nie b\u0119dzie wy\u0142\u0105cznie kurtuazyjna. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-milczanowski-ukraincom-nie-brakuje-zapalu-bardzo-brakuje-spr,nId,7508209", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milczanowski: Ukrai\u0144com nie brakuje zapa\u0142u. Bardzo brakuje sprz\u0119tu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-zagral-maksa-w-seksmisji-jerzy-stuhr-wspomina-w-rmf-fm-film-,nId,7504448\"><img align=\"left\" alt=\"Zagra\u0142 Maksa w &quot;Seksmisji&quot;. Jerzy Stuhr wspomina w RMF FM film sprzed 40 lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagral-maksa-w-seksmisji-jerzy-stuhr-wspomina-w-rmf-fm-film/000J3T4EWHNXNJR8-C307.jpg\" /></a>&quot;Najwi\u0119ksz\u0105 rado\u015b\u0107 mia\u0142em tu, w Krakowie, gdy w Kinie Kij\u00f3w sz\u0142a &quot;Seksmisja&quot;. Podchodzi\u0142em pod kino z ty\u0142u i patrzy\u0142em na ludzi, kt\u00f3rzy pierwszy raz od 2, 3, 4 lat byli roze\u015bmiani&quot; - m\u00f3wi\u0142 RMF FM Jerzy Stuhr w specjalnym wywiadzie z okazji 40. rocznicy premiery &quot;Seksmisji&quot; wyre\u017cyserowanej przez Juliusza Machulskiego. Aktor opowiedzia\u0142 Bogdanowi Zalewskiemu o wyzwaniach zwi\u0105zanych z prac\u0105 na planie tego kultowego obrazu, kt\u00f3ry mimo up\u0142ywu lat nadal \u015bmieszy Polak\u00f3w. Wiele ekranowych dialog\u00f3w na dobre wesz\u0142o do j\u0119zyka potocznego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-zagral-maksa-w-seksmisji-jerzy-stuhr-wspomina-w-rmf-fm-film-,nId,7504448", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagra\u0142 Maksa w \"Seksmisji\". Jerzy Stuhr wspomina w RMF FM film sprzed 40 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:39:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bialy-dom-staramy-sie-o-kolejne-patrioty-dla-ukrainy-relacja,nId,7509610\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom: Staramy si\u0119 o kolejne Patrioty dla Ukrainy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-staramy-sie-o-kolejne-patrioty-dla-ukrainy-relacja/000J4I2HI41T2U2Q-C307.jpg\" /></a>Pracujemy nad tym, by Ukraina otrzyma\u0142a kolejne systemy Patriot - zapewni\u0142 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Jake Sullivan. Si\u0142y Zbrojne Ukrainy zniszczy\u0142y wszystkie 18 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi wojska rosyjskie atakowa\u0142y w nocy cele we wschodnich i centralnych regionach kraju - przekaza\u0142 dow\u00f3dca ukrai\u0144skich Si\u0142 Powietrznych, genera\u0142 Myko\u0142a O\u0142eszczuk. Sekretarz stanu USA Antony Blinken przyjecha\u0142 z niezapowiadan\u0105 wcze\u015bniej wizyt\u0105 do Kijowa. Jego podr\u00f3\u017c ma na celu okazanie solidarno\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych z Ukrain\u0105. Najnowsze informacje o...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bialy-dom-staramy-sie-o-kolejne-patrioty-dla-ukrainy-relacja,nId,7509610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom: Staramy si\u0119 o kolejne Patrioty dla Ukrainy [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:26:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-seria-podpalen-w-finlandii-wszystko-przez-wyzwanie-w-mediach,nId,7509606\"><img align=\"left\" alt=\"Seria podpale\u0144 w Finlandii. Wszystko przez &quot;wyzwanie&quot; w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seria-podpalen-w-finlandii-wszystko-przez-wyzwanie-w-mediach/000J4I2AJLE8WX19-C307.jpg\" /></a>W ostatnich dniach na obszarze Espoo, miasta granicz\u0105cego z Helsinkami sp\u0142on\u0119\u0142o kilkana\u015bcie obiekt\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie opuszczonych i niezamieszka\u0142ych. Podpalony zosta\u0142  tak\u017ce budynek szko\u0142y. Mo\u017ce by\u0107 to dzia\u0142anie kilkuosobowych grupek, a ich motywem &quot;wyzwanie&quot; rzucone w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \u2212 przekaza\u0142a lokalna policja.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-seria-podpalen-w-finlandii-wszystko-przez-wyzwanie-w-mediach,nId,7509606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria podpale\u0144 w Finlandii. Wszystko przez \"wyzwanie\" w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-najnowszy-sondaz-przed-eurowyborami-pis-wyprzedza-ko,nId,7508185\"><img align=\"left\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c przed eurowyborami: PiS wyprzedza KO \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najnowszy-sondaz-przed-eurowyborami-pis-wyprzedza-ko/000J4GYNISGV50L1-C307.jpg\" /></a>32,7 proc. Polak\u00f3w zamierza zag\u0142osowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a 30,3 proc. na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 - tak wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Liczba ankietowanych, kt\u00f3rzy chc\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w eurowyborach, sugeruje, \u017ce frekwencja z 2024 roku wyniesie 44,8 proc. i b\u0119dzie niemal taka sama jak podczas g\u0142osowania w 2019 roku. W\u00f3wczas wynios\u0142a 45,68 proc.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-najnowszy-sondaz-przed-eurowyborami-pis-wyprzedza-ko,nId,7508185", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy sonda\u017c przed eurowyborami: PiS wyprzedza KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T04:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-sondaz-przed-eurowyborami-pis-przed-ko,nId,7508185\"><img align=\"left\" alt=\"Sonda\u017c przed eurowyborami: PiS przed KO \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-przed-eurowyborami-pis-przed-ko/000J4GYNISGV50L1-C307.jpg\" /></a>32,7 proc. Polak\u00f3w zamierza zag\u0142osowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a 30,3 proc. na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 - tak wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Liczba ankietowanych, kt\u00f3rzy chc\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w eurowyborach, sugeruje, \u017ce frekwencja z 2024 roku wyniesie 44,8 proc. i b\u0119dzie niemal taka sama jak podczas g\u0142osowania w 2019 roku. W\u00f3wczas wynios\u0142a 45,68 proc.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-sondaz-przed-eurowyborami-pis-przed-ko,nId,7508185", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c przed eurowyborami: PiS przed KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:35:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tapniecie-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych,nId,7509601\"><img align=\"left\" alt=\"T\u0105pni\u0119cie w kopalni Weso\u0142a. 4 g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tapniecie-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych/000J4I0GFYK0AFA7-C307.jpg\" /></a>4 g\u00f3rnik\u00f3w jest poszukiwanych po t\u0105pni\u0119ciu w kopalni Weso\u0142a w Mys\u0142owicach. Do wstrz\u0105su dosz\u0142o 665 metr\u00f3w pod ziemi\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tapniecie-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych,nId,7509601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0105pni\u0119cie w kopalni Weso\u0142a. 4 g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:35:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych,nId,7509601\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. 4 g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych/000J4I0GFYK0AFA7-C307.jpg\" /></a>4 g\u00f3rnik\u00f3w jest poszukiwanych po wstrz\u0105sie w kopalni Weso\u0142a w Mys\u0142owicach. Trwa akcja ratunkowa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-4-gornikow-poszukiwanych,nId,7509601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. 4 g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:35:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-nie-zyje-dwoch-gornikow,nId,7509601\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. Nie \u017cyje dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-wesola-nie-zyje-dwoch-gornikow/000J4I5B1ADYRXHL-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Ratownicy nadal szukaj\u0105 jeszcze jednej osoby. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-nie-zyje-dwoch-gornikow,nId,7509601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. Nie \u017cyje dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:35:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7509601\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. Trwa akcja ratunkowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-wesola-trwa-akcja-ratunkowa/000J4I5B1ADYRXHL-C307.jpg\" /></a>Ratownicy dotarli do jednego z 4 g\u00f3rnik\u00f3w poszukiwanych po wstrz\u0105sie w kopalni Weso\u0142a w Mys\u0142owicach. Jest on transportowany na powierzchni\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-wesola-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7509601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Weso\u0142a. Trwa akcja ratunkowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-antony-blinken-w-kijowie-jaki-jest-cel-jego-wizyty,nId,7509600\"><img align=\"left\" alt=\"Antony Blinken w Kijowie. Jaki jest cel jego wizyty?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/antony-blinken-w-kijowie-jaki-jest-cel-jego-wizyty/000J4I03RLPSV2O8-C307.jpg\" /></a>Sekretarz stanu USA Antony Blinken przyjecha\u0142 z niezapowiadan\u0105 wcze\u015bniej wizyt\u0105 do Kijowa. Jego podr\u00f3\u017c ma na celu okazanie solidarno\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych z Ukrain\u0105, kt\u00f3ra stara si\u0119 odeprze\u0107 ci\u0119\u017ckie rosyjskie ataki na swojej p\u00f3\u0142nocno-wschodniej granicy - wskazuje Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-antony-blinken-w-kijowie-jaki-jest-cel-jego-wizyty,nId,7509600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken w Kijowie. Jaki jest cel jego wizyty?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blinken-niespodziewanie-w-kijowie-co-planuje-sekretarz-stanu,nId,7509600\"><img align=\"left\" alt=\"Blinken niespodziewanie w Kijowie. Co planuje sekretarz stanu USA?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blinken-niespodziewanie-w-kijowie-co-planuje-sekretarz-stanu/000J4I03RLPSV2O8-C307.jpg\" /></a>Sekretarz stanu USA Antony Blinken przyjecha\u0142 z niezapowiadan\u0105 wcze\u015bniej wizyt\u0105 do Kijowa. Jego podr\u00f3\u017c ma na celu okazanie solidarno\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych z Ukrain\u0105, kt\u00f3ra stara si\u0119 odeprze\u0107 ci\u0119\u017ckie rosyjskie ataki na swojej p\u00f3\u0142nocno-wschodniej granicy - wskazuje Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blinken-niespodziewanie-w-kijowie-co-planuje-sekretarz-stanu,nId,7509600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken niespodziewanie w Kijowie. Co planuje sekretarz stanu USA?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blinken-niespodziewanie-w-kijowie-zachwycamy-sie-wasza-sila,nId,7509600\"><img align=\"left\" alt=\"Blinken niespodziewanie w Kijowie. &quot;Zachwycamy si\u0119 wasz\u0105 si\u0142\u0105&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blinken-niespodziewanie-w-kijowie-zachwycamy-sie-wasza-sila/000J4I03RLPSV2O8-C307.jpg\" /></a>Sekretarz stanu USA Antony Blinken przyjecha\u0142 z niezapowiadan\u0105 wcze\u015bniej wizyt\u0105 do Kijowa. Jego podr\u00f3\u017c ma na celu okazanie solidarno\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych z Ukrain\u0105, kt\u00f3ra stara si\u0119 odeprze\u0107 ci\u0119\u017ckie rosyjskie ataki na swojej p\u00f3\u0142nocno-wschodniej granicy - wskazuje Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-blinken-niespodziewanie-w-kijowie-zachwycamy-sie-wasza-sila,nId,7509600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken niespodziewanie w Kijowie. \"Zachwycamy si\u0119 wasz\u0105 si\u0142\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:05:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-matura-2024-we-wtorek-egzamin-m-in-z-biologii,nId,7508256\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. We wtorek egzamin m.in. z biologii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matura-2024-we-wtorek-egzamin-m-in-z-biologii/000J4HBZS2YPPCM6-C307.jpg\" /></a>Ponad \u0107wier\u0107 miliona serc w maju bije nieco szybciej - to za spraw\u0105 matury. Dzi\u015b abiturienci b\u0119d\u0105 zdawali sw\u00f3j egzamin dojrza\u0142o\u015bci z biologii i j\u0119zyka rosyjskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-matura-2024-we-wtorek-egzamin-m-in-z-biologii,nId,7508256", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. We wtorek egzamin m.in. z biologii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:04:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-dzis-jezyk-polski-bedziemy-miec-ar,nId,7507611\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Dzi\u015b j\u0119zyk polski, b\u0119dziemy mie\u0107 arkusze i rozwi\u0105zania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzamin-osmoklasisty-2024-dzis-jezyk-polski-bedziemy-miec-ar/000J41LJ37RBAFA6-C307.jpg\" /></a>Ponad 214 500 uczni\u00f3w od j\u0119zyka polskiego rozpoczyna dzi\u015b trzydniowy maraton egzamin\u00f3w \u00f3smoklasist\u00f3w. Jutro przed nimi matematyka, a w czwartek j\u0119zyk obcy. Ka\u017cdego dnia po zako\u0144czeniu egzaminu b\u0119dziemy publikowa\u0107 na naszej stronie arkusze zada\u0144 oraz propozycje rozwi\u0105za\u0144, przygotowane przez naszych ekspert\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-dzis-jezyk-polski-bedziemy-miec-ar,nId,7507611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Dzi\u015b j\u0119zyk polski, b\u0119dziemy mie\u0107 arkusze i rozwi\u0105zania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T01:32:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczny-billboard-runal-na-ludzi-dramatyczne-skutki,nId,7508282\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczny billboard run\u0105\u0142 na ludzi - dramatyczne skutki!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-billboard-runal-na-ludzi-dramatyczne-skutki/000J4HJN2JJ53YM7-C307.jpg\" /></a>Dwana\u015bcie os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a co najmniej sze\u015b\u0107dziesi\u0105t zosta\u0142o rannych w wyniku upadku billboardu w Bombaju. Jak poinformowa\u0142y w\u0142adze miasta - powodem mia\u0142a by\u0107 silna burza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczny-billboard-runal-na-ludzi-dramatyczne-skutki,nId,7508282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny billboard run\u0105\u0142 na ludzi - dramatyczne skutki!", "user": null, "vote": 0}]