[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Wypowied\u017a kurator Nowak wywo\u0142a\u0142a oburzenie. Reaguje ambasada Szwecji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wypowiedz-kurator-nowak-wywolala-oburzenie-reaguje-ambasada-,nId,7162882\"><img align=\"left\" alt=\"Wypowied\u017a kurator Nowak wywo\u0142a\u0142a oburzenie. Reaguje ambasada Szwecji\" src=\"https://i.iplsc.com/wypowiedz-kurator-nowak-wywolala-oburzenie-reaguje-ambasada/000GVJ1VN6UTJAR1-C321.jpg\" /></a>&quot;Pojawi\u0142y si\u0119 absurdalne i nieprawdziwe twierdzenia na temat szwedzkich przedszkoli&quot; - przekaza\u0142a ambasada Szwecji w Polsce w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To reakcja na s\u0142owa ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty Barbary Nowak, kt\u00f3ra powiedzia\u0142a, \u017ce w tym kraju s\u0105 przedszkola, gdzie &quot;roz\u0142adowuje si\u0119 emocj\u0119 ma\u0142ego dziecka&quot; w specjalnych pokojach. O rzekomych praktykach, kt\u00f3rych maj\u0105 si\u0119 tam dopuszcza\u0107 nauczycielki wzgl\u0119dem dzieci, mia\u0142a jej opowiedzie\u0107 &quot;przera\u017cona Polka pracuj\u0105ca w jednym z takich miejsc&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wypowiedz-kurator-nowak-wywolala-oburzenie-reaguje-ambasada-,nId,7162882", "date_published": "2023-11-21T17:13:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Donald Tusk odkrywa karty. Zapowiedzia\u0142 trzy komisje \u015bledcze", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-odkrywa-karty-zapowiedzial-trzy-komisje-sledcze,nId,7162773\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk odkrywa karty. Zapowiedzia\u0142 trzy komisje \u015bledcze\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-odkrywa-karty-zapowiedzial-trzy-komisje-sledcze/000I1Z2A8OT1RO6S-C321.jpg\" /></a>Niewykluczone, \u017ce ju\u017c w przysz\u0142y wtorek zostanie powo\u0142ana komisja \u015bledcza do tzw. wybor\u00f3w kopertowych - zapowiedzia\u0142 lider PO Donald Tusk w Sejmie. Polityk zapewni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce b\u0119dzie projekt dotycz\u0105cy ujawniania maj\u0105tk\u00f3w wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conk\u00f3w szeroko poj\u0119tych ludzi w\u0142adzy. - Odwo\u0142amy te\u017c sk\u0142ad komisji ds. badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i zastanowimy si\u0119 nad jej przysz\u0142o\u015bci\u0105 - doda\u0142.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-odkrywa-karty-zapowiedzial-trzy-komisje-sledcze,nId,7162773", "date_published": "2023-11-21T14:08:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Niespodziewana pochwa\u0142a z ust polityka PiS. \"Zapunktowa\u0142\" Szymon Ho\u0142ownia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespodziewana-pochwala-z-ust-polityka-pis-zapunktowal-szymo,nId,7162752\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodziewana pochwa\u0142a z ust polityka PiS. &quot;Zapunktowa\u0142&quot; Szymon Ho\u0142ownia \" src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewana-pochwala-z-ust-polityka-pis-zapunktowal-szymo/000I1YB657LE6P13-C321.jpg\" /></a>- Pan Marsza\u0142ek (Szymon Ho\u0142ownia - red.) przyni\u00f3s\u0142 do tej izby kultur\u0119 - stwierdzi\u0142 pose\u0142 \u0141ukasz Schreiber. Pochwa\u0142a wyra\u017cona w kierunku lidera Polski 2050 z ust przedstawiciela PiS wywo\u0142a\u0142a poruszenie w\u015br\u00f3d komentator\u00f3w i polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespodziewana-pochwala-z-ust-polityka-pis-zapunktowal-szymo,nId,7162752", "date_published": "2023-11-21T14:05:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Marek Suski o Szymonie Ho\u0142owni: Przyszed\u0142 z show-biznesu, mo\u017ce zosta\u0142y mu nawyki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marek-suski-o-szymonie-holowni-przyszedl-z-show-biznesu-moze,nId,7162761\"><img align=\"left\" alt=\"Marek Suski o Szymonie Ho\u0142owni: Przyszed\u0142 z show-biznesu, mo\u017ce zosta\u0142y mu nawyki\" src=\"https://i.iplsc.com/marek-suski-o-szymonie-holowni-przyszedl-z-show-biznesu-moze/000I20UK2WE82JK9-C321.jpg\" /></a>\u2013 Przyszed\u0142 z show-biznesu, by\u0107 mo\u017ce zosta\u0142y mu pewne nawyki. Regulamin czytany wprost m\u00f3wi, \u017ce ministrowie maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu w dowolnym momencie \u2013 powiedzia\u0142 Interii Marek Suski z PiS, kt\u00f3rego Szymon Ho\u0142ownia nie chcia\u0142 dopu\u015bci\u0107 do g\u0142osu na sali plenarnej. Dzia\u0142ania lidera Polski 2050 nazywa &quot;cenzur\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marek-suski-o-szymonie-holowni-przyszedl-z-show-biznesu-moze,nId,7162761", "date_published": "2023-11-21T13:50:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]