[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:23:19+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3961bb93-f894-4bb4-a7a4-f7d1b1d7b5c0\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza PGE zarekomendowa\u0142a Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki, by nie udzieli\u0142o ono absolutorium za 2023 rok by\u0142emu zarz\u0105dowi, w tym by\u0142emu prezesowi Wojciechowi D\u0105browskiemu - wynika z wtorkowego komunikatu gie\u0142dowego PGE.", "id": 916842, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejny-prezes-panstwowej-spolki-z-czasow-pis-bez-absolutorium-7052338085681824a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny prezes pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki z czas\u00f3w PiS bez absolutorium?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:51:37+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/98f8d5eb-c4f2-437b-b5ec-3d252c1480f0\" width=\"308\" /> Rada Ministr\u00f3w zobowi\u0105za\u0142a Ministra Finans\u00f3w do przygotowania projektu nowelizacji ustawy o Narodowym Banku Polskim, ustanawiaj\u0105cy prawny mechanizm komunikacji pomi\u0119dzy NBP i MF w procesie opracowywania projektu bud\u017cetu pa\u0144stwa - podano w komunikacie po wtorkowym posiedzeniu rz\u0105du.", "id": 916843, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ministerstwo-finansow-chce-zmiany-ustawy-o-nbp-oto-szczegoly-7052313592167072a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w chce zmiany ustawy o NBP. Oto szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:26:17+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/21b7b2a7-4493-4db2-8139-774965be7cc9\" width=\"308\" /> Zwyczajne Walne Zgromadzenie Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej  udzieli\u0142o absolutorium cz\u0142onkom poprzedniego zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki z wykonania ich obowi\u0105zk\u00f3w w 2023 roku. W tym gronie znalaz\u0142 si\u0119 tak\u017ce Wojciech Ka\u0142u\u017ca, by\u0142y wiceprezes sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry   tu\u017c po wyborach w 2018 r. zmieni\u0142 barwy z KO na PiS.", "id": 916844, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nazwali-go-zdrajca-gdy-przeszedl-z-ko-do-pis-teraz-otrzymal-absolutorium-7052307016546976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazwali go \"zdrajc\u0105\", gdy przeszed\u0142 z KO do PiS. Teraz otrzyma\u0142 absolutorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:04:13+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/97b01751-bc2b-4148-8d69-6b9e61507a2f\" width=\"308\" /> W por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem liczba ludno\u015bci w Polsce zmniejszy\u0142a si\u0119 o 129 819 os\u00f3b. Spadek liczby ludno\u015bci zanotowano w 14 wojew\u00f3dztwach i w 270 powiatach \u2013 poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Powierzchnia Polski zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 za\u015b o 225 ha.", "id": 916247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zaskakujace-dane-gus-ubylo-polakow-ale-tak-zmienila-sie-powierzchnia-polski-7052296381917856a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce dane GUS. Uby\u0142o Polak\u00f3w, ale tak zmieni\u0142a si\u0119 powierzchnia Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:12:48+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0ff18342-0d84-466b-82b2-c16e5c98e719\" width=\"308\" /> Niemiecki producent akumulator\u00f3w Varta znajduje si\u0119 w gigantycznych tarapatach. Zad\u0142u\u017cenie firmy wynosi prawie 500 mln euro, st\u0105d plany podj\u0119cia radykalnych krok\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 pozostawi\u0107 akcjonariuszy z pustymi r\u0119kami. Pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 z kolei sp\u00f3\u0142ce zamierza poda\u0107 Porsche.", "id": 915297, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/znana-niemiecka-firma-na-skraju-upadlosci-inwestorzy-moga-zostac-z-niczym-7052266724108928a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znana niemiecka firma na skraju upad\u0142o\u015bci. Inwestorzy mog\u0105 zosta\u0107 z niczym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:45:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d223f656-a9a5-4e68-9c81-383ec33a6d28\" width=\"308\" /> Renata Gruszczy\u0144ska zosta\u0142a na pocz\u0105tku lipca powo\u0142ana na stanowisko prezesa skar\u017cyskich zak\u0142ad\u00f3w zbrojeniowych Mesko S.A. Zrezygnowa\u0142a z mandatu radnej wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego. By\u0142 wicepremier Jacek Sasin, tak skomentowa\u0142 zmian\u0119: \"Oto kobieta pracuj\u0105ca! \u017badnej pracy si\u0119 nie boi\".", "id": 914786, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/byla-radna-po-na-czele-polskiej-fabryki-amunicji-sasin-komentuje-zmiane-7052253437176448a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a radna PO na czele polskiej fabryki amunicji. Sasin komentuje zmian\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:22:34+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb63ff4d-d3c8-4f42-b0a6-c727467dd743\" width=\"308\" /> Komisja Europejska jest gotowa wesprze\u0107 S\u0142owacj\u0119 i W\u0119gry i razem z Ukrain\u0105 znale\u017a\u0107 rozwi\u0105zanie dotycz\u0105ce rosyjskiej grupy naftowej \u0141ukoil, na kt\u00f3r\u0105 Kij\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 sankcje - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek rzecznik tej instytucji Olof Gill. Jak zapewni\u0142, dostawy ropy do Unii Europejskiej nie s\u0105 zagro\u017cone.", "id": 914424, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraina-zakrecila-kurek-z-rosyjska-ropa-bruksela-reaguje-7052247268096672a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zakr\u0119ci\u0142a kurek z rosyjsk\u0105 rop\u0105. Bruksela reaguje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:37:36+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/123819b9-70d0-4984-a65d-03f008a6f944\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk na wtorkowej konferencji prasowej potwieredzi\u0142 ustalenia money.pl dotycz\u0105ce tego, \u017ce jest zielone \u015bwiat\u0142o rz\u0105du dla renty wdowiej.", "id": 913972, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/renata-wdowia-jest-zielone-swiatlo-z-rzadu-oto-szczegoly-7052239340030592a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renata wdowia. Jest zielone \u015bwiat\u0142o z rz\u0105du. Oto szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:37:36+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d0d9565b-4557-4aa1-bd56-755e345479d7\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk na wtorkowej konferencji prasowej potwierdzi\u0142 ustalenia money.pl dotycz\u0105ce tego, \u017ce jest zielone \u015bwiat\u0142o rz\u0105du dla renty wdowiej. Na wtorkowym posiedzeniu rz\u0105d przyj\u0105\u0142 stanowisko wobec obywatelskiego projektu ws. renty wdowiej.", "id": 914425, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/renta-wdowia-jest-zielone-swiatlo-z-rzadu-7052239340030592a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia. Jest zielone \u015bwiat\u0142o z rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:23:15+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4487c0ee-4efb-4415-855a-7c468b870c18\" width=\"308\" /> W\u0119gierski bank centralny zdecydowa\u0142 si\u0119 na kolejn\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 25 punkt\u00f3w bazowych. Decyzja ta by\u0142a przedmiotem intensywnych spekulacji, gdy\u017c prawie jedna trzecia analityk\u00f3w ankietowanych przez agencj\u0119 Bloomberg przewidywa\u0142a przerw\u0119 w cyklu obni\u017cek.", "id": 913973, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/10-obnizek-a-stopy-procentowe-na-wegrzech-wciaz-sa-wyzsze-niz-w-polsce-7052233490197152a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 obni\u017cek, a stopy procentowe na W\u0119grzech wci\u0105\u017c s\u0105 wy\u017csze ni\u017c w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:19:52+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5b01f87a-7aab-4f2a-ae08-f1d6adf4c352\" width=\"308\" /> Chi\u0144skie banki zrywaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z obj\u0119t\u0105 sankcjami gie\u0142d\u0105 w Moskwie. To oznacza dla Rosjan brak dost\u0119pu do waluty, s\u0142u\u017c\u0105cej im obecnie do 99 proc. transakcji transgranicznych - informuje dziennik \"Rzeczpospolita\".", "id": 913974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ruch-chin-komplikuje-sytuacje-moskwy-rosjanie-moga-byc-odcieci-od-juana-7052231888853632a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Chin komplikuje sytuacj\u0119 Moskwy. Rosjanie  mog\u0105 by\u0107 odci\u0119ci od juana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:02:53+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90bd55c8-c28e-45ff-a17a-5b1ad9ad4306\" width=\"308\" /> O 172 proc. wzros\u0142y ceny mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych miastach Rosji w ostatnich trzech latach. Wojna w Ukrainie oraz sankcje wp\u0142yn\u0119\u0142y bezpo\u015brednio na rosyjsk\u0105 gospodark\u0119. \"Elvira Nabiullina, prezes rosyjskiego banku centralnego, jest przera\u017cona\" - czytamy w \"The Economist\".", "id": 913588, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/banka-mieszkaniowa-w-rosji-olbrzymi-wzrost-cen-mieszkan-7052185483332512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ba\u0144ka mieszkaniowa w Rosji. Olbrzymi wzrost cen mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:38:30+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b60e1732-8f3d-4b22-875d-a66d38bf495c\" width=\"308\" /> Szymon Ho\u0142ownia nie poprze projektu ustawy o wsparciu dla kredytobiorc\u00f3w hipotecznych kredyt #naStart. Rz\u0105owy program krytykuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej oraz Ministerstwo Finans\u00f3w. Ocenia si\u0119, \u017ce flagowy pomys\u0142 rz\u0105du Tuska doprowadzi do podwy\u017cek cen mieszka\u0144.", "id": 912966, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nagly-zwrot-ws-kredytu-na-start-holownia-ostro-nie-poprzemy-7052169670973984a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142y zwrot ws. kredytu \"na start\"? Ho\u0142ownia ostro: nie poprzemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:30:10+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1e1ef458-f0e9-4bbd-98c9-0072f6dda347\" width=\"308\" /> Cho\u0107 darowizna od najbli\u017cszej rodziny jest zwolniona z podatku, zaniedbanie formalno\u015bci prowadzi do interwencji fiskusa i na\u0142o\u017cenia kar. Skarb\u00f3wka jest surowa i uwa\u017cnie monitoruje darowizny got\u00f3wkowe. Jeden b\u0142\u0105d mo\u017ce skutkowa\u0107 zap\u0142aceniem podatku.", "id": 912967, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/darowizna-od-najblizszych-skarbowka-patrzy-na-wplaty-7052174730181536a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Darowizna od najbli\u017cszych. Skarb\u00f3wka patrzy na wp\u0142aty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:14:52+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7eb959e9-9084-4c83-b85d-ec251dbbfa0e\" width=\"308\" /> Eksport Polski do Niemiec notuje coraz wi\u0119ksze spadki, co ma wp\u0142yw na ca\u0142\u0105 gospodark\u0119. W pierwszym kwartale 2024 roku warto\u015b\u0107 eksportu do zachodniego s\u0105siada zmniejszy\u0142a si\u0119 o 8,7 proc. w por\u00f3wnaniu do roku poprzedniego. To ju\u017c trzeci kwarta\u0142 spadk\u00f3w z rz\u0119du - wyja\u015bnia Obserwator Finansowy.", "id": 912534, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/klopoty-polskich-eksporterow-trzeci-miesiac-spadkow-z-rzedu-na-kluczowym-kierunku-7052151828237216a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty polskich eksporter\u00f3w. Trzeci miesi\u0105c spadk\u00f3w z rz\u0119du na kluczowym kierunku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:56:01+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4490df0f-5cb2-43d4-a0cc-f3ee790abe31\" width=\"308\" /> Najnowsze dane gospodarcze za czerwiec 2024 roku wskazuj\u0105 na powolne, ale stabilne o\u017cywienie w polskiej gospodarce. Mimo to, niekt\u00f3re sektory wci\u0105\u017c borykaj\u0105 si\u0119 z trudno\u015bciami. Analitycy mBanku w swoim raporcie szczeg\u00f3\u0142owo omawiaj\u0105 sytuacj\u0119 w poszczeg\u00f3lnych obszarach gospodarki.", "id": 912535, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/komplet-wskaznikow-za-ii-kwartal-gospodarka-sie-rozpedza-ale-nie-bez-problemow-7052152973322784a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komplet wska\u017anik\u00f3w za II kwarta\u0142. Gospodarka si\u0119 rozp\u0119dza, ale nie bez problem\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:25:57+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/96e36ed8-4501-45e5-b51e-7199eafe350e\" width=\"308\" /> Kursy walut - 23.07.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,92 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,08 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,41 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,27 z\u0142.", "id": 912324, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-23-07-2024-wtorkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7052133011048992a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 23.07.2024. Wtorkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:26+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 23.07.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2788 z\u0142.", "id": 912325, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-23-07-2024-7052127531043744a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 23.07.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 23.07.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9288 z\u0142.", "id": 912326, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-23-07-2024-7052127511280160a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 23.07.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 23.07.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.419 z\u0142.", "id": 912328, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-23-07-2024-7052127509838752a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 23.07.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 23.07.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0795 z\u0142.", "id": 912327, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-23-07-2024-7052127510624800a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 23.07.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T04:11:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/03d0418d-46f3-44b3-b374-b6e1d1519cd2\" width=\"308\" /> W 2025 r. utrzymanie Sejmu ma kosztowa\u0107 podatnik\u00f3w 849,6 mln z\u0142. Tak\u0105 kwot\u0119 zapisano w projekcie bud\u017cetu Kancelarii Sejmu opracowanego przez s\u0142u\u017cby podleg\u0142e marsza\u0142kowi Szymonowi Ho\u0142owni (PL2050-TD) - informuje \"Rzeczpospolita\".", "id": 912117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/budzet-sejmu-puchnie-rekordowe-850-mln-zl-w-2025-r-7052112788872096a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet Sejmu puchnie. Rekordowe 850 mln z\u0142 w 2025 r.", "user": null, "vote": 0}]