[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T22:55:00+00:00", "description": "\u00dcber drei Viertel konnten sie halbwegs mithalten \u2013 doch am Ende stand f\u00fcr die DBB-Frauen eine klare Niederlage gegen die USA. F\u00fcr die \u00bbTodesgruppe\u00ab in Paris verhei\u00dft das nichts Gutes.", "id": 917900, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/test-fuer-olympia-deutsche-basketballerinnen-gehen-gegen-us-team-unter-a-96c9a082-9fe7-4e2a-9571-e5217b4017c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test f\u00fcr Olympia: Deutsche Basketballerinnen gehen gegen US-Team unter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T22:32:00+00:00", "description": "Der Markt f\u00fcr Elektroautos k\u00fchlt sich ab \u2013 und Tesla bekommt das zu sp\u00fcren. Elon Musks Unternehmen meldet den zweiten Gewinnr\u00fcckgang in Folge an. Neue Modelle sollen das Gesch\u00e4ft wieder ankurbeln.", "id": 917901, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-schwaechelt-gewinn-bricht-um-45-prozent-ein-a-6f5bf919-18a8-499d-869b-d5bb6633a35f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla schw\u00e4chelt: Gewinn bricht um 45 Prozent ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T21:17:00+00:00", "description": "Vor der S\u00fcdk\u00fcste Argentiniens ist ein Boot gekentert. Teile der 27-k\u00f6pfigen Crew konnte von Rettungsfl\u00f6\u00dfe geholt werden, andere werden vermisst, es gibt Berichte \u00fcber Todesopfer. Die Suche geht weiter.", "id": 917580, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tote-bei-bootsunglueck-vor-falklandinseln-befuerchtet-a-249d2200-5f47-4d6d-938d-424a7ef05f32#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tote bei Bootsungl\u00fcck vor Falklandinseln bef\u00fcrchtet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T20:57:00+00:00", "description": "Hollywoodstar George Clooney stand lange hinter Joe Biden. Als er sich von ihm abwandte, erntete er harsche Kritik. Nun bekennt er sich zu Kamala Harris. F\u00fcr den Pr\u00e4sidenten findet er vers\u00f6hnliche Worte.", "id": 916969, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-praesidentschaftswahl-2024-george-clooney-unterstuetzt-kamala-harris-a-62f606e5-36ff-427d-ba26-692ca95e7409#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Pr\u00e4sidentschaftswahl 2024: George Clooney unterst\u00fctzt Kamala Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T20:43:00+00:00", "description": "Offenbar unvermittelt soll ein 40-J\u00e4hriger zwei M\u00e4nner angegriffen und mit einem Messer verletzt haben. Laut Polizei gibt es Hinweise auf ein rassistisches Motiv.", "id": 916970, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muenchen-zwei-maenner-mit-messer-attackiert-tatverdaechtiger-festgenommen-a-087bc10e-8e8a-4dea-9828-9bbb6494b3cc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00fcnchen: Zwei M\u00e4nner mit Messer attackiert - Tatverd\u00e4chtiger festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T20:35:00+00:00", "description": "Die \u00dcberraschungssieger der vorgezogenen Parlamentswahlen in Frankreich haben Lucie Castets als k\u00fcnftige Regierungschefin auserkoren. Pr\u00e4sident Macron aber will sich erst einmal auf die Olympischen Spiele konzentrieren.", "id": 916971, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-linksbuendnis-einigt-sich-auf-lucie-castets-als-premier-kandidatin-a-7acf3c1f-8449-4748-b7ce-f5dfb473fc7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Linksb\u00fcndnis einigt sich auf Lucie Castets als Premier-Kandidatin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T20:17:00+00:00", "description": "Bob Menendez droht nach einem Schuldspruch wegen Korruption eine lange Haftstrafe. Der Senator beteuert zwar weiter seine Unschuld, hat sich nun aber dem Druck seiner demokratischen Parteikollegen gebeugt.", "id": 916972, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-senator-bob-menendez-tritt-nun-doch-zurueck-a-ed84c070-6265-492d-b2bd-851525eddf6a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Senator Bob Menendez tritt nun doch zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:19:00+00:00", "description": "Ein Zusteller verstaut Pakete in seinem Transporter, pl\u00f6tzlich startet ein Unbekannter den Motor und f\u00e4hrt los. Der Bote h\u00fcpft auf die Motorhaube, um den Dieb zu stellen \u2013 und h\u00e4lt sich dort \u00fcber mehrere hundert Meter.", "id": 916973, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/duesseldorf-mann-entwendet-zustellfahrzeug-paketfahrer-springt-auf-motorhaube-a-a33a35ea-82e0-48b5-aa57-ae4a58c98e2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00fcsseldorf: Mann entwendet Zustellfahrzeug - Paketfahrer springt auf Motorhaube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:01:00+00:00", "description": "Das Programm der Filmfestspiele in Venedig verspricht neue Werke vieler ber\u00fchmter Regisseurinnen und Regisseure \u2013 und Auftritte von Stars wie Lady Gaga, Angelina Jolie, George Clooney und Daniel Craig.", "id": 916974, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/filmfestival-in-italien-diesmal-tritt-hollywood-wieder-mit-starpower-auf-dem-lido-an-a-1ed69620-4d56-46d3-b2cb-75719ac62c4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filmfestival in Italien: Diesmal tritt Hollywood wieder mit Starpower auf dem Lido an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:48:00+00:00", "description": "Benjamin Netanyahu ist seit Wochenbeginn in Washington und wird den genesenen US-Pr\u00e4sidenten Joe Biden treffen. Kurz zuvor hatte Donald Trump angek\u00fcndigt, Israels Regierungschef in Florida begr\u00fc\u00dfen zu wollen.", "id": 916975, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-empfaengt-benjamin-netanyahu-am-donnerstag-a-194e3f21-3bf9-41d8-877d-039efe3da312#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden empf\u00e4ngt Benjamin Netanyahu am Donnerstag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:34:00+00:00", "description": "Russlands Oppositionelle sind entweder im Exil, im Untergrund, im Gef\u00e4ngnis \u2013 oder tot. Sind Wladimir Putins Gegner noch in der Lage, die Kreml-Clique zu bek\u00e4mpfen?", "id": 916976, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-opposition-im-exil-wie-russlands-widerstand-gegen-wladimir-putins-regime-kaempft-a-170a8cc5-2656-423e-bf43-41fb19ef09cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russlands Opposition im Exil: Wie Russlands Widerstand gegen Wladimir Putins Regime k\u00e4mpft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:25:00+00:00", "description": "Pers\u00f6nliche Anfeindungen, fehlender politischer Gestaltungswille: Der parteilose Dirk Neubauer legt sein Landratsamt nieder. \u00bbEs ist jetzt ein Punkt erreicht, wo ich sage, es reicht.\u00ab", "id": 916977, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dirk-neubauer-mittelsachsens-landrat-tritt-zurueck-a-9dcde1f6-2a4b-41ab-b1db-f5243ac31e26#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dirk Neubauer: Mittelsachsens Landrat tritt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:08:00+00:00", "description": "Kiew hat einen Angriff auf eine F\u00e4hre im russischen Hafen Kawkas best\u00e4tigt. Die \u00bbSlawianin\u00ab kommt zum Einsatz, wenn die Br\u00fccke auf die f\u00fcr Russlands Angriffskrieg bedeutsame Krim nicht genutzt werden kann.", "id": 916323, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-news-russische-faehre-fuer-militaertransporte-beschaedigt-a-9b634ec9-bae3-4c79-af9d-89b759dac2d4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-News: Russische F\u00e4hre f\u00fcr Milit\u00e4rtransporte besch\u00e4digt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:51:00+00:00", "description": "Zwischen Opposition und Regierung herrscht seltene Einigkeit: Ampel und Union wollen gemeinsam das Grundgesetz \u00e4ndern, um das Bundesverfassungsgericht gegen Demokratiefeinde zu r\u00fcsten. Was genau ist geplant?", "id": 916324, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesverfassungsgericht-wie-ampel-und-union-das-gericht-schuetzen-wollen-a-9325fe76-a238-42ff-832a-cceef1b45f90#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesverfassungsgericht: Wie Ampel und Union das Gericht sch\u00fctzen wollen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:45:00+00:00", "description": "Joe Biden zieht sich zur\u00fcck, Kamala Harris m\u00f6chte US-Pr\u00e4sidentin werden \u2013 und erh\u00e4lt Unterst\u00fctzung von Popstars. Im Netz ist die derzeitige Vizepr\u00e4sidentin zu einem Meme geworden. Ihrem Kampagnenteam gef\u00e4llt das.", "id": 916325, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/kamala-harris-kamala-is-brat-so-funktioniert-der-social-media-auftritt-der-politikerin-a-5fd69426-ee4b-4b93-a037-36fd9509f19f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: \u00bbkamala IS brat\u00ab \u2013 so funktioniert der Social-Media-Auftritt der Politikerin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:27:00+00:00", "description": "Peking str\u00e4ubt sich, im Ringen um eine Friedensl\u00f6sung f\u00fcr die Ukraine eine aktive Rolle einzunehmen. Nun reist der ukrainische Au\u00dfenminister Dmytro Kuleba erstmals in die Volksrepublik.", "id": 916326, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainischer-aussenminister-in-china-zu-gast-bei-wladimir-putins-partner-a-e3dd29ba-deea-4fd9-852f-2ae6c0124cf6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainischer Au\u00dfenminister in China: Zu Gast bei Wladimir Putins Partner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:25:00+00:00", "description": "Ab 2025 soll es sie geben: die Olympischen Spiele der E-Sportler. Das IOC hat auf seiner Sitzung in Paris den Weg daf\u00fcr geebnet. Der Austragungsort allerdings wird wohl f\u00fcr Diskussionen sorgen.", "id": 916327, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/ioc-beschliesst-olympische-e-sport-spiele-in-saudi-arabien-a-5d4abfa8-b187-4e9f-bce5-c97d42ea605f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IOC beschlie\u00dft olympische E-Sport-Spiele \u2013 in Saudi-Arabien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:18:00+00:00", "description": "Neben den vier Angeklagten im Wirecard-Prozess gibt es Ermittlungen gegen zahlreiche weitere Personen \u2013 elf von ihnen sieht die Staatsanwaltschaft nun entlastet. Dies sei \u00bbmangels Tatnachweises\u00ab erfolgt.", "id": 916328, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wirecard-ermittlungen-gegen-elf-beschuldigte-eingestellt-a-8eb4d87f-65ad-465a-beb3-c1639228204b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirecard: Ermittlungen gegen elf Beschuldigte eingestellt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:11:00+00:00", "description": "Deutschland tut zu wenig, um seine B\u00fcrger vor Schadstoffen in der Luft zu sch\u00fctzen, hat ein Gericht entschieden. Die Bundesregierung reagiert verhalten; sie muss wom\u00f6glich schon bald unpopul\u00e4re Entscheidungen treffen.", "id": 916329, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/gerichtsurteil-zur-luftqualitaet-muessen-jetzt-millionen-dieselautos-stillgelegt-werden-a-8a813131-e2c7-4260-a4b5-9e05bd84a8ab#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerichtsurteil zur Luftqualit\u00e4t: M\u00fcssen jetzt Millionen Dieselautos stillgelegt werden?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:06:00+00:00", "description": "Die Hogwarts-Uniform hat Daniel Radcliffe l\u00e4ngst abgelegt \u2013 und doch bleibt er auch mit 35 Jahren der Darsteller von Harry Potter. Der Schauspieler hat mit seinem Alter Ego mehr gemeinsam, als ihm manchmal recht ist.", "id": 915913, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/harry-potter-daniel-radcliffe-und-die-verbindung-zu-seinem-alter-ego-a-3b5671f6-2e75-49c1-9ca4-09d657421446#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harry Potter: Daniel Radcliffe und die Verbindung zu seinem Alter Ego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:00:00+00:00", "description": "Die US-Vizepr\u00e4sidentin muss sich in Rekordzeit beweisen und zeigen, wof\u00fcr sie wirklich steht. Welche Chancen Harris gegen Donald Trump hat, erkl\u00e4rt Mathieu von Rohr, Leiter des Auslandsressorts.", "id": 915914, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-gegen-donald-trump-so-kann-sie-anstelle-von-joe-biden-punkten-a-2521420c-1fb9-4c37-b695-04a441da704a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris gegen Donald Trump: So kann sie anstelle von Joe Biden punkten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:50:00+00:00", "description": "Eine Studentin bucht f\u00fcr die n\u00e4chtliche Heimfahrt \u00fcber einen Fahrdienstvermittler einen Wagen. Im Auto schl\u00e4ft sie ein. Der Fahrer nutzt ihre hilflose Lage aus \u2013 und korrigiert vor Gericht seinen absurden Erkl\u00e4rungsversuch.", "id": 915915, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-studentin-vergewaltigt-drei-jahre-haft-fuer-fahrer-a-1f3dacad-1e3c-4aa3-aa2c-3ddc5346c58d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Studentin vergewaltigt \u2013 drei Jahre Haft f\u00fcr Fahrer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:47:00+00:00", "description": "Der russische Journalist und SPIEGEL-Kolumnist Mikhail Zygar ist von einem Gericht in Moskau zu einer mehrj\u00e4hrigen Haftstrafe verurteilt worden. Er soll wissentlich \u00bbfalsche Informationen\u00ab \u00fcber die russische Armee verbreitet haben.", "id": 915916, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-spiegel-kolumnist-mikhail-zygar-in-abwesenheit-verurteilt-a-c54cfe1c-9cff-4fb0-b8af-ff6c3b8c22e8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: SPIEGEL-Kolumnist Mikhail Zygar in Abwesenheit verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:39:00+00:00", "description": "Im Zusammenhang mit dem Ukrainekrieg verschickte ein Rentner in Spanien explosive Sendungen an Ministerien und Auslandsvertretungen. Ein Sprengsatz detonierte. Nun muss der Mann 18 Jahre ins Gef\u00e4ngnis.", "id": 915917, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-gericht-verurteilt-rentner-nach-briefbombenserie-zu-langer-haftstrafe-a-d4ccdf0a-46cc-4217-9cfa-10236a6dd9c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: Gericht verurteilt Rentner nach Briefbombenserie zu langer Haftstrafe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:38:00+00:00", "description": "Forscher finden Spuren von Kokain in Leber und Muskelgewebe von 13 Schnabelhaien vor der K\u00fcste von Brasilien. Wie kommt es da hin? Und wie verh\u00e4lt sich ein Hai auf Koks? Experten haben mehrere Theorien.", "id": 915918, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brasilien-haie-mit-kokain-im-koerper-a-4b98cb18-8165-4994-b615-be61410e5267#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien: Haie mit Kokain im K\u00f6rper", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:34:00+00:00", "description": "Opulenter Start von Kamala Harris in den Wahlkampf: Die Geldgeber der Demokraten kommen zur\u00fcck, binnen 24 Stunden hat sie mehr als 80 Millionen Dollar eingesammelt. Doch Trump wird vom reichsten Mann der Welt finanziert.", "id": 915919, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-wahlkampf-kamala-harris-sammelt-binnen-24-stunden-ueber-80-millionen-dollar-ein-a-0519d7f0-000e-4552-a265-e4eb3fb2e675#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Wahlkampf: Kamala Harris sammelt binnen 24 Stunden \u00fcber 80 Millionen Dollar ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:29:00+00:00", "description": "Italienische Strafbeh\u00f6rden werfen Amazon einen \u00bbkomplexen Steuerbetrug\u00ab und die systematische Ausbeutung von Arbeitskr\u00e4ften vor. Nun hat das Land eine vorl\u00e4ufige Strafe in Millionenh\u00f6he gegen den Konzern ausgesprochen.", "id": 915920, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/amazon-vorlaeufige-strafe-in-millionenhoehe-italien-verhaengt-strafe-gegen-onlinehaendler-wegen-steuerbetrug-a-92fd57ca-5c3d-47cf-a6e2-07dc86a9bbcb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amazon: Vorl\u00e4ufige Strafe in Millionenh\u00f6he - Italien verh\u00e4ngt Strafe gegen Onlineh\u00e4ndler wegen Steuerbetrug", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:11:00+00:00", "description": "Gefl\u00fcgelte L\u00f6wen, Retroschnitte, Hochglanzoptik: Ein Trikot-Relaunch mit der Marke Kappa hat dem Venezia FC zu Ruhm in der Modewelt verholfen. Nach dem Aufstieg in die Serie A wird eine neue Marke Partner des Vereins.", "id": 915921, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/venezia-fc-beendet-partnerschaft-mit-kappa-abschied-vom-trendigsten-fussballtrikot-der-welt-a-f7fce17d-552a-48cb-acd3-f411e9cadc91#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Venezia FC beendet Partnerschaft mit Kappa: Abschied vom trendigsten Fu\u00dfballtrikot der Welt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:05:00+00:00", "description": "Sie galt erneut als Medaillenkandidatin, aber die Olympischen Spiele finden ohne Dressur-Star Charlotte Dujardin statt. Die Britin verzichtet auf einen Start, nachdem ein Video aufgetaucht war, das sie belastet.", "id": 915922, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/charlotte-dujardin-trainingsvideo-sorgt-fuer-olympia-aus-von-dressur-star-a-abc63c18-5b30-46e7-b3eb-e4ba55b05616#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charlotte Dujardin: Trainingsvideo sorgt f\u00fcr Olympia-Aus von Dressur-Star", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:05:00+00:00", "description": "Sie galt erneut als Medaillenkandidaten, aber die Olympischen Spiele finden ohne Dressur-Star Charlotte Dujardin statt. Die Britin verzichtet auf einen Start, nachdem ein Video aufgetaucht war, das sie belastet.", "id": 915372, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/trainingsvideo-sorgt-fuer-olympia-aus-von-dressur-star-charlotte-dujardin-a-abc63c18-5b30-46e7-b3eb-e4ba55b05616#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trainingsvideo sorgt f\u00fcr Olympia-Aus von Dressur-Star Charlotte Dujardin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:01:00+00:00", "description": "Asylbewerber aus Syrien m\u00fcssen in ihrer Heimat keine pauschale Gefahr durch Krieg mehr f\u00fcrchten: Das entschied ein Gericht aus Nordrhein-Westfalen in einem besonderen Fall. Nun ist ein Streit \u00fcber die Tragweite des Falls entbrannt.", "id": 915373, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nordrhein-westfalen-gerichtsurteil-zum-schutzstatus-eines-syrers-sorgt-fuer-debatten-a-5df20e5b-6b9a-464d-be7f-219a9ad427df#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nordrhein-Westfalen: Gerichtsurteil zum Schutzstatus eines Syrers sorgt f\u00fcr Debatten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:57:00+00:00", "description": "Wer Kamala Harris\u2018 Vize werden k\u00f6nnte. Warum Kitaeltern in Zukunft nicht noch mehr finanziell entlastet werden sollen. Und wie es nach Nawalnys Tod um die russische Opposition steht. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "id": 915374, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-us-wahl-kitagesetz-opposition-in-russland-a-2a385dc1-b659-49bd-9bcf-08752f94b6c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: US-Wahl, Kitagesetz, Opposition in Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:50:00+00:00", "description": "Die Vorst\u00e4nde der Dax-Konzerne mussten 2022 deutliche Einkommenseinbu\u00dfen hinnehmen, nun geht es wieder aufw\u00e4rts: Ihre Verg\u00fctungen stiegen 2023 deutlich. Spitzenreiter war der Chef von Volkswagen.", "id": 915923, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/so-viel-verdienen-die-dax-bosse-bis-zu-zehn-millionen-euro-jahresgehalt-a-7642ae90-598d-41ea-954a-773e95b203e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "So viel verdienen die Dax-Bosse: Bis zu zehn Millionen Euro Jahresgehalt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:50:00+00:00", "description": "Die Vorst\u00e4nde der Dax-Konzerne mussten 2022 deutliche Einkommenseinbu\u00dfen hinnehmen, nun geht es wieder aufw\u00e4rts: Ihre Verg\u00fctungen stiegen 2023 deutlich. Spitzenreiter war der Chef von Volkswagen.", "id": 915375, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/so-viel-verdienen-die-dax-bosse-der-teuerste-bekommt-10-millionen-im-jahr-a-7642ae90-598d-41ea-954a-773e95b203e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "So viel verdienen die Dax-Bosse: Der teuerste bekommt 10 Millionen im Jahr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:45:00+00:00", "description": "Verhalten und Frauenbild des T\u00e4ters seien \u00bbunertr\u00e4glich\u00ab, so das Gericht: Ein 39-j\u00e4hriger Mann hatte seine Ex-Frau mit einem Messer schwer verletzt. Mitten in der Innenstadt von Aschaffenburg.", "id": 915376, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-39-jaehriger-wegen-mordversuch-an-ex-frau-zu-lebenslanger-haft-verurteilt-a-1fd24c4c-deff-4dba-a176-308491aba2b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aschaffenburg: 39-J\u00e4hriger wegen Mordversuch an Ex-Frau zu lebenslanger Haft verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:45:00+00:00", "description": "Verhalten und Frauenbild des T\u00e4ters seien \u00bbunertr\u00e4glich\u00ab, so das Gericht: Ein 39-j\u00e4hriger Somalier hatte seine Ex-Frau mit einem Messer schwer verletzt. Mitten in der Innenstadt von Aschaffenburg.", "id": 915924, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aschaffenburg-39-jaehriger-wegen-mordversuchs-an-ex-frau-zu-lebenslanger-haft-verurteilt-a-1fd24c4c-deff-4dba-a176-308491aba2b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aschaffenburg: 39-J\u00e4hriger wegen Mordversuchs an Ex-Frau zu lebenslanger Haft verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:32:00+00:00", "description": "Die US-Vizepr\u00e4sidentin muss sich in Rekordzeit beweisen und zeigen, wof\u00fcr sie wirklich steht. Welche Chancen Harris gegen Donald Trump hat, erkl\u00e4rt Mathieu von Rohr, Leiter des Auslandsressorts.", "id": 915377, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-gegen-donald-trump-so-kann-sie-anstelle-von-joe-biden-punkten-podcast-a-385f4520-21d7-4b27-a1cc-ac5a9196db2a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris gegen Donald Trump: So kann sie anstelle von Joe Biden punkten \u2013 Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:27:00+00:00", "description": "Die Tories setzten zur Eind\u00e4mmung der Migration auf immer radikalere Ans\u00e4tze, die Regierung um Labour-Premier Keir Starmer rollt nun viele Vorhaben zur\u00fcck. Auch ein umstrittenes Fl\u00fcchtlingslager steht vor dem Aus.", "id": 915378, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-labour-regierung-beendet-nutzung-von-umstrittener-fluechtlingsunterbringung-auf-dem-wasser-a-98d83029-1cf8-443f-b2bc-ddff7ec372c9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Labour-Regierung beendet Nutzung von umstrittener Fl\u00fcchtlingsunterbringung auf dem Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:27:00+00:00", "description": "Die Tories setzten zur Eind\u00e4mmung der Migration auf immer radikalere Ans\u00e4tze, die Regierung um Labour-Premier Keir Starmer rollt nun viele Vorhaben zur\u00fcck. Auch ein umstrittenes Fl\u00fcchtlingslager steht vor dem Aus.", "id": 915925, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-labour-regierung-will-umstrittenes-wohncontainerschiff-fuer-migranten-schliessen-a-98d83029-1cf8-443f-b2bc-ddff7ec372c9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Labour-Regierung will umstrittenes Wohncontainerschiff f\u00fcr Migranten schlie\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:23:00+00:00", "description": "Bauunternehmen beklagen sich seit Jahren \u00fcber eine Flut an Vorschriften, die das Bauen verteuern. Nun steuert die Bundesregierung gegen und schafft einen ganz neuen Geb\u00e4udetyp.", "id": 915926, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/neuer-gebaeudetyp-e-wie-die-bundesregierung-guenstigeres-und-schnelleres-bauen-ermoeglichen-will-a-2476af77-eaa7-4d87-91ab-75d8ea3b7d56#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuer Geb\u00e4udetyp E: Wie die Bundesregierung g\u00fcnstigeres und schnelleres Bauen erm\u00f6glichen will", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:23:00+00:00", "description": "Bauunternehmen beklagen sich seit Jahren \u00fcber eine Flut an Vorschriften, die das Bauen verteuern. Nun steuert die Bundesregierung gegen und schafft einen ganz neuen Geb\u00e4udetyp.", "id": 915379, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wie-die-bundesregierung-guenstigeres-und-schnelleres-bauen-ermoeglichen-will-a-2476af77-eaa7-4d87-91ab-75d8ea3b7d56#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie die Bundesregierung g\u00fcnstigeres und schnelleres Bauen erm\u00f6glichen will", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:17:00+00:00", "description": "Mehr als 30 Autos wurden seit Beginn des Jahres in der Passauer Altstadt besch\u00e4digt. Die Polizei ertappte eine 65-j\u00e4hrige Frau auf frischer Tat \u2013 und nahm sie fest.", "id": 915380, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/passau-rund-120-000-euro-schaden-durch-vandalismus-65-jaehrige-soll-verantwortlich-sein-a-fd6f7b02-fdfe-4612-af31-0a12f12f5781#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Passau: Rund 120.000 Euro Schaden durch Vandalismus \u2013 65-J\u00e4hrige soll verantwortlich sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:17:00+00:00", "description": "Mehr als 30 Autos wurden seit Beginn des Jahres in der Passauer Altstadt besch\u00e4digt. Die Polizei ertappte eine 65-j\u00e4hrige Frau auf frischer Tat \u2013 und nahm sie fest.", "id": 915927, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/passau-rund-120-000-euro-schaden-durch-vandalismus-an-autos-65-jaehrige-soll-verantwortlich-sein-a-fd6f7b02-fdfe-4612-af31-0a12f12f5781#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Passau: Rund 120.000 Euro Schaden durch Vandalismus an Autos \u2013 65-J\u00e4hrige soll verantwortlich sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:02:00+00:00", "description": "Sich unterbrechen, schnell sprechen und antworten: Zur menschlichen Kommunikation geh\u00f6rt das dazu. Bei Schimpansen erf\u00fcllen Gesten diese Funktionen \u2013 aber aus einem anderen Grund.", "id": 915381, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/kommunikation-affen-gestikulieren-aehnlich-schnell-wie-menschen-sprechen-a-e6d2d206-c0b1-449e-9d3e-cb48e30f7dd1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunikation: Affen gestikulieren \u00e4hnlich schnell wie Menschen sprechen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:00:00+00:00", "description": "Lange hat die Ampelregierung um einen Haushaltsentwurf gerungen. Mit dem Ergebnis sind die staatlichen Kulturfonds unzufrieden, monieren \u00bbmassive K\u00fcrzungen\u00ab und beschweren sich \u00fcber die Beauftragte f\u00fcr Kultur und Medien.", "id": 915928, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bundeshaushalt-bundeskulturfonds-kritisieren-claudia-roth-a-e037c21b-c3fd-43ab-8c31-3fa182260c57#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeshaushalt: Bundeskulturfonds kritisieren Claudia Roth", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:00:00+00:00", "description": "Lange hat die Ampelregierung um einen Haushaltsentwurf gerungen. Mit dem Ergebnis sind die staatlichen Kulturfonds unzufrieden, monieren \u00bbmassive K\u00fcrzungen\u00ab und beschweren sich \u00fcber die Beauftragte f\u00fcr Kultur und Medien.", "id": 915382, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bundeshaushalt-bundeskulturfonds-kritisieren-massive-kuerzungen-in-ampel-haushaltsentwurf-2025-a-e037c21b-c3fd-43ab-8c31-3fa182260c57#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeshaushalt: Bundeskulturfonds kritisieren \u00bbmassive K\u00fcrzungen\u00ab in Ampel-Haushaltsentwurf 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:38:00+00:00", "description": "Am Vortag musste sie sich noch den Fragen von Abgeordneten zum massiven Sicherheitsversagen des Secret Service beim Anschlag auf Donald Trump stellen. Nun gibt US-Beh\u00f6rdenchefin Kimberly Cheatle nach Medienberichten ihr Amt auf.", "id": 914898, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kimberly-cheatle-secret-service-chefin-tritt-zurueck-a-b23ae277-402f-41b6-842d-b689f06b6b4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kimberly Cheatle: Secret-Service-Chefin tritt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:30:00+00:00", "description": "W\u00f6lfe breiten sich in Deutschland aus: Mittlerweile ist die Zahl der toten Tiere so gro\u00df, dass nicht mehr jeder Kadaver untersucht werden kann. In einigen K\u00f6rpern stecken Kugeln, h\u00e4ufiger ist aber eine andere Todesursache.", "id": 914899, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/woelfe-fachleute-koennen-nicht-mehr-alle-toten-tiere-untersuchen-a-9acac6b6-6454-4bdd-9890-41388dcb2898#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f6lfe: Fachleute k\u00f6nnen nicht mehr alle toten Tiere untersuchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:30:00+00:00", "description": "W\u00f6lfe breiten sich in Deutschland aus: Mittlerweile ist die Zahl der toten Tiere so gro\u00df, dass nicht mehr jeder Kadaver untersucht werden kann. In einigen K\u00f6rpern stecken Kugeln, h\u00e4ufiger ist aber eine andere Todesursache.", "id": 915929, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/woelfe-in-deutschland-fachleute-koennen-nicht-mehr-alle-toten-tiere-untersuchen-a-9acac6b6-6454-4bdd-9890-41388dcb2898#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f6lfe in Deutschland: Fachleute k\u00f6nnen nicht mehr alle toten Tiere untersuchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:19:00+00:00", "description": "F\u00fcr den Formel-1-Einstieg baut Audi sein F\u00fchrungsteam \u00fcberraschend um. Der ehemalige Ferrari-Teamchef Mattia Binotto kommt, ein prominentes deutsches Gesicht muss gehen.", "id": 914900, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-einstieg-von-audi-mattia-binotto-kommt-andreas-seidl-geht-a-8c655b3a-514d-45f9-a24b-49a0887b3718#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel-1-Einstieg von Audi: Mattia Binotto kommt, Andreas Seidl geht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:16:00+00:00", "description": "Bei Archivstudien hat der Historiker Grzegorz Rossoli\u0144ski-Liebe die Lebenserinnerungen des KGB-Attent\u00e4ters und \u00dcberl\u00e4ufers Bogdan Staschinski gefunden. Die Aufzeichnungen liefern Stoff f\u00fcr einen Agententhriller.", "id": 914901, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/bogdan-staschinski-erinnerungen-des-kgb-killers-diesmal-geht-es-wirklich-um-meinen-kopf-a-2c60c191-6e03-44f7-a0b7-d305297a2cdd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Staschinski: Erinnerungen des KGB-Killers - \u00bbDiesmal geht es wirklich um meinen Kopf\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:15:00+00:00", "description": "Professoren, H\u00f6rs\u00e4le, Pr\u00fcfungsordnung? Alles da \u2013 nur eins fehlt: Studierende. Der Landesrechnungshof Baden-W\u00fcrttemberg kritisiert Missmanagement beim Studienangebot. Auch in anderen Bundesl\u00e4ndern fanden Rechnungspr\u00fcfer M\u00e4ngel.", "id": 914902, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/baden-wuerttemberg-unis-leisten-sich-studiengaenge-ohne-studierende-a-ed205539-3d62-42f1-accb-44c7d922bff0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Unis leisten sich Studieng\u00e4nge ohne Studierende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:14:00+00:00", "description": "Politischer Wettbewerb wird in Amerika als erbitterter Kampf gef\u00fchrt. Das Design und die Optik dieses Wahlkampfs beg\u00fcnstigen Radikalisierung und Spaltung der Gesellschaft.", "id": 914903, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-wahlkampf-die-symbolik-foerdert-radikalisierung-und-spaltung-der-gesellschaft-a-5847f5dc-e8c9-4c89-957a-b54a2f613408#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA-Wahlkampf: Die Symbolik f\u00f6rdert Radikalisierung und Spaltung der Gesellschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:10:00+00:00", "description": "Wegen der \u00bbKonflikte in der Nachbarschaft\u00ab fordert die FDP-Expertin einen Wandel in der europ\u00e4ischen Sicherheitspolitik. Die Verteidigung Europas habe absolute Priorit\u00e4t.", "id": 914904, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/marie-agnes-strack-zimmermann-fdp-politikerin-wird-chefin-des-verteidigungsausschusses-im-eu-parlament-a-6b59d91a-7478-4ca7-9585-e0846b3fe0c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie Agnes Strack-Zimmermann: FDP-Politikerin wird Chefin des Verteidigungsausschusses im EU-Parlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:10:00+00:00", "description": "Wegen der \u00bbKonflikte in der Nachbarschaft\u00ab fordert die FDP-Expertin einen Wandel in der europ\u00e4ischen Sicherheitspolitik. Die Verteidigung Europas habe absolute Priorit\u00e4t.", "id": 915930, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/marie-agnes-strack-zimmermann-fdp-wird-vorsitzende-im-eu-verteidigungsausschuss-a-6b59d91a-7478-4ca7-9585-e0846b3fe0c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann (FDP) wird Vorsitzende im EU-Verteidigungsausschuss", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:06:00+00:00", "description": "Ein Ausschuss im US-Kongress geht der Frage nach, wie Corona in die Welt kam und warum ein Laborszenario vorschnell verworfen wurde. Die Untersuchung bringt auch den gefeierten Seuchenexperten Anthony Fauci in Bedr\u00e4ngnis.", "id": 914905, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-anhoerung-im-us-kongress-zu-corona-anthony-fauci-unter-feuer-a-eb572ccb-2fb7-4870-8d5a-fda4abe463af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coronavirus - Anh\u00f6rung im US-Kongress zu Corona: Anthony Fauci unter Feuer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:59:00+00:00", "description": "Basketballer Dennis Schr\u00f6der und Judoka Anna-Maria Wagner werden bei der Olympia-Er\u00f6ffnung in Paris die deutsche Fahne tragen. Zur Wahl standen auch ein Tennisstar und eine Fu\u00dfballerin.", "id": 915931, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-dennis-schroeder-und-anna-maria-wagner-tragen-deutsche-fahne-bei-eroeffnungsfeier-a-dc53c05f-b404-4bd3-b69a-e0ec857c24c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Dennis Schr\u00f6der und Anna-Maria Wagner tragen deutsche Fahne bei Er\u00f6ffnungsfeier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:59:00+00:00", "description": "Basketball-Weltmeister Dennis Schr\u00f6der wird nach SPIEGEL-Informationen bei der Olympia-Er\u00f6ffnung in Paris einer der zwei deutschen Fahnentr\u00e4ger sein. Zur Wahl standen auch Alexander Zverev und Sportsch\u00fctze Christian Reitz.", "id": 914906, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympische-spiele-2024-basketballer-dennis-schroeder-traegt-deutsche-fahne-bei-eroeffnungsfeier-a-dc53c05f-b404-4bd3-b69a-e0ec857c24c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Spiele 2024: Basketballer Dennis Schr\u00f6der tr\u00e4gt deutsche Fahne bei Er\u00f6ffnungsfeier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:46:00+00:00", "description": "Am Mittwoch steht die Sprengung eines Blindg\u00e4ngers am Tesla-Werk in Gr\u00fcnheide an. Die Aktivisten im nahegelegenen Waldcamp m\u00fcssen nun ihre Baumh\u00e4user evakuieren. Die Polizei droht mit R\u00e4umung.", "id": 914515, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-werk-in-gruenheide-aktivisten-muessen-waldcamp-vor-bombensprengung-verlassen-a-c951c7af-145a-490d-8ace-1905a7be7571#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Werk in Gr\u00fcnheide: Aktivisten m\u00fcssen Waldcamp vor Bombensprengung verlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:46:00+00:00", "description": "Viele Kleinanleger haben auf den Batteriehersteller Varta gesetzt \u2013 und drohen jetzt, ihren Einsatz zu verlieren. Daraus l\u00e4sst sich etwas lernen.", "id": 914514, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/varta-in-der-krise-was-die-krise-des-batterieherstellers-fuer-anleger-bedeutet-a-830b6142-8cf7-42e1-b7a2-e749327898b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Varta in der Krise: Was die Krise des Batterieherstellers f\u00fcr Anleger bedeutet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:36:00+00:00", "description": "Am Freitag sollen die Olympischen Spiele in Paris spektakul\u00e4r er\u00f6ffnet werden. 150 T\u00e4nzerinnen und T\u00e4nzer haben nun offenbar die Generalprobe der Feier verweigert. Die Gewerkschaft spricht von Streik am Er\u00f6ffnungstag.", "id": 914516, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympische-sommerspiele-2024-taenzer-boykottieren-probe-vor-eroeffnungsfeier-a-372f6896-c920-452e-8574-cfd9fc9d6fd4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Sommerspiele 2024: T\u00e4nzer boykottieren Probe vor Er\u00f6ffnungsfeier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:34:00+00:00", "description": "Im Prozess gegen den mutma\u00dflichen M\u00f6rder einer Sch\u00fclerin hat der Angeklagte ein Gest\u00e4ndnis abgelegt. Er steht auch wegen weiterer Vorw\u00fcrfe vor Gericht.", "id": 914517, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/st-leon-rot-18-jaehriger-gesteht-toetung-seiner-ex-freundin-vor-gericht-in-heidelberg-a-8375d70b-a808-4c85-884a-6c118fdb7dde#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "St. Leon-Rot: 18-J\u00e4hriger gesteht T\u00f6tung seiner Ex-Freundin vor Gericht in Heidelberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:51:00+00:00", "description": "Um kurz vor 22 Uhr noch schnell Milch besorgen? Nicht in Bayern. Das Bundesland beh\u00e4lt seine strengen Laden\u00f6ffnungszeiten bei. Lockerungen gibt es nur in wenigen Ausnahmen \u2013 und f\u00fcr digitalisierte Minim\u00e4rkte.", "id": 914518, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/ladenschluss-bayern-bleibt-bei-strikten-oeffnungszeiten-bis-maximal-20-uhr-a-49e8ab5f-db0b-452c-aca3-1658430bf97c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ladenschluss: Bayern bleibt bei strikten \u00d6ffnungszeiten bis maximal 20 Uhr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:50:00+00:00", "description": "In Unterfranken soll ein angehender Lehrer Videoaufnahmen von Sch\u00fclern gemacht haben, als er als Aushilfskraft t\u00e4tig war. Ermittler fanden bei einer Durchsuchung eindeutiges Bild- und Videomaterial in seiner Wohnung.", "id": 914519, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-lehramtsstudent-wegen-heimlicher-schueler-aufnahmen-angeklagt-a-1b38b59a-2403-4788-b84b-2e13b493f92d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern: Lehramtsstudent wegen heimlicher Sch\u00fcler-Aufnahmen angeklagt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:41:00+00:00", "description": "Ein Israeli und ein Pal\u00e4stinenser f\u00fchren das \u00bbKanaan\u00ab in Berlin gemeinsam. Nun sind Unbekannte eingebrochen und haben die Einrichtung besch\u00e4digt. Einer der Betreiber spricht von einem \u00bbAkt des Vandalismus\u00ab.", "id": 914038, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-unbekannte-verwuesten-israelisch-palaestinensisches-restaurant-a-6f938764-7d8e-4384-910f-4db2e63c5968#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Unbekannte verw\u00fcsten israelisch-pal\u00e4stinensisches Restaurant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:28:00+00:00", "description": "Im Br\u00fcsseler EU-Parlament sind die Gr\u00fcnen in die ehemaligen B\u00fcros der AfD eingezogen. Die Abgeordnete Hannah Neumann fand dort einige \u00dcberbleibsel ihres Vorg\u00e4ngers: des Rechtsau\u00dfen Maximilian Krah.", "id": 914039, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-gruene-ziehen-in-afd-raeume-unordnung-von-maximilian-krah-sorgt-fuer-beschwerden-a-42b4d529-2215-4ef8-b63d-2f6cd9d7e62b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: Gr\u00fcne ziehen in AfD-R\u00e4ume - Unordnung von Maximilian Krah sorgt f\u00fcr Beschwerden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:28:00+00:00", "description": "Im Br\u00fcsseler EU-Parlament sind die Gr\u00fcnen in die ehemaligen B\u00fcros der AfD eingezogen. Die Abgeordnete Hannah Neumann fand dort einige \u00dcberbleibsel ihres Vorg\u00e4ngers: des Rechtsau\u00dfen Maximilian Krah.", "id": 915383, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-parlament-gruene-ziehen-in-afd-raeume-unordnung-von-maximilian-krah-sorgt-fuer-beschwerden-a-42b4d529-2215-4ef8-b63d-2f6cd9d7e62b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Parlament: Gr\u00fcne ziehen in AfD-R\u00e4ume - Unordnung von Maximilian Krah sorgt f\u00fcr Beschwerden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:17:00+00:00", "description": "Weil bestimmte neue Stromz\u00e4hler im EWE-Netz fehlerhaft sein k\u00f6nnen, sollen sie ausgetauscht werden. Mitunter kann bis dahin der Stromverbrauch nicht mehr ausgelesen werden. Dann wird es kompliziert.", "id": 914040, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/defekte-stromzaehler-netzbetreiber-ewe-will-25-000-geraete-austauschen-a-a92cf722-7df1-489d-8765-0236612d4dfa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Defekte Stromz\u00e4hler: Netzbetreiber EWE will 25.000 Ger\u00e4te austauschen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:57:00+00:00", "description": "Bisher \u00fcbernehmen die gesetzlichen Krankenkassen die Kosten nur f\u00fcr Risikokinder. Die Stiko empfiehlt eine Immunisierung gegen das Respiratorische Synzytial-Virus jedoch f\u00fcr alle Neugeborenen. Warum das sinnvoll ist.", "id": 914041, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/rsv-bei-babys-krankenkassen-sollen-immunisierung-fuer-alle-babys-zahlen-a-0c83c95a-5543-4e35-9524-8bd9def9d510#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RSV bei Babys: Krankenkassen sollen Immunisierung f\u00fcr alle Babys zahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:53:00+00:00", "description": "Vor allem linke und junge W\u00e4hlerinnen feiern Kamala Harris als neue Pr\u00e4sidentschaftsbewerberin. Online h\u00e4ufen sich die Fanvideos: Harris ist das \u00bbFemininomenon\u00ab, auf das die Gen Z gewartet hat.", "id": 914042, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/kamala-harris-das-internet-liebt-kamala-tiktok-ist-voll-von-fan-videos-a-7a3b8d5f-73ca-4215-aa80-700846bdd1ed#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Das Internet liebt Kamala - TikTok ist voll von Fan-Videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:32:00+00:00", "description": "Angriffe auf Frauen und M\u00e4dchen haben in Gro\u00dfbritannien drastische Ausma\u00dfe angenommen. Die Polizei sieht auch Internetkonzerne in der Pflicht.", "id": 913655, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-gewalt-gegen-frauen-polizei-meldet-taeglich-3000-vorfaelle-a-50b9cd73-9de8-48d3-96c9-aede64e6d814#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Gewalt gegen Frauen \u2013 Polizei meldet t\u00e4glich 3000 Vorf\u00e4lle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:27:00+00:00", "description": "Bei dem Versuch, eine Biene aus ihrem Helm zu entfernen, ist eine 15-J\u00e4hrige in Th\u00fcringen mit ihrem Moped gest\u00fcrzt.", "id": 913656, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thueringen-biene-in-helm-geflogen-mopedfahrerin-schwer-verletzt-a-a9e4adae-3c52-4ba8-9ef3-5f78bf7c25ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Th\u00fcringen: Biene in Helm geflogen - Mopedfahrerin schwer verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:26:00+00:00", "description": "Es sollen die \u00bbgr\u00fcnsten Olympischen Spiele\u00ab aller Zeiten werden. \u00c7a c\u2019est fantastique! Aber was k\u00f6nnen Reisende tun, um sich klimafreundlich durch Paris zu bewegen, zu schlemmen und zu shoppen? Tipps f\u00fcr einen St\u00e4dtetrip.", "id": 913658, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/paris-reisetipps-fuer-olympia-2024-so-schick-und-oecoologisch-haben-sie-paris-noch-nie-erlebt-a-5cc9984d-baad-4b70-8b22-571bb9134793#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paris-Reisetipps f\u00fcr Olympia 2024: So schick und \u00f6coologisch haben Sie Paris noch nie erlebt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:26:00+00:00", "description": "Der Kandidat der Republikaner gibt den Arbeiterf\u00fchrer. Doch seine Politik w\u00fcrde die Reichen reicher und die Armen \u00e4rmer machen. Das m\u00fcssen die Demokraten nutzen.", "id": 913657, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-warum-die-wirtschaftsbosse-auf-donald-trump-setzen-a-ee73c1bf-55e1-42a2-bc6f-c3e2f044745a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Warum die Wirtschaftsbosse auf Donald Trump setzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:25:00+00:00", "description": "Kamala Harris verbreitet Aufbruchstimmung: Bei einem Auftritt in Delaware umriss sie ihre Pl\u00e4ne f\u00fcr eine m\u00f6gliche Pr\u00e4sidentschaft und attackierte Donald Trump. Dann gab es einen Moment f\u00fcrs Herz \u2013 mit Joe Biden.", "id": 913659, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-im-wahlkampf-ich-kenne-typen-wie-donald-trump-a-035acb2b-e0d1-4bf5-9a86-7dea487b0564#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris im Wahlkampf: \u00bbIch kenne Typen wie Donald Trump\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:24:00+00:00", "description": "Das giftige Gas Kohlenmonoxid k\u00f6nnte Radprofis schneller machen. Ein Sportwissenschaftler sagt, wie die Methode funktioniert und warum die Welt-Antidopingagentur jetzt reagieren muss.", "id": 913660, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-doping-durch-kohlenmonoxid-der-effekt-auf-die-leistungssteigerung-ist-riesig-a-7c4b57ef-1e66-4e8e-9567-53fe4daa9119#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radsport: Doping durch Kohlenmonoxid - \u00bbDer Effekt auf die Leistungssteigerung ist riesig\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:17:00+00:00", "description": "Das Liebes-Aus ist l\u00e4ngst besiegelt, die Scheidung auf dem Weg. Doch Comedian Oliver Pocher will mehr: Noch-Ehefrau Amira soll doch bitte seinen Namen ablegen. Die hat allerdings andere Pl\u00e4ne.", "id": 913661, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/amira-pocher-ex-von-oliver-pocher-will-weiter-pocher-heissen-a-16da19f5-f302-42bf-896d-269bc96e5421#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amira Pocher: Ex von Oliver Pocher will weiter Pocher hei\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:15:00+00:00", "description": "Wegen m\u00f6glicher illegaler Preisabsprachen geht die EU-Kommission gegen Delivery Hero vor. Dem Essenslieferdienst drohen saftige Strafen.", "id": 913662, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/delivery-hero-eu-kommission-eroeffnet-kartellverfahren-gegen-lieferdienst-a-41effb10-e0a1-478f-b82d-00c51fc3e8d9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Delivery Hero: EU-Kommission er\u00f6ffnet Kartellverfahren gegen Lieferdienst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:59:00+00:00", "description": "Die BayWa galt als solides Unternehmen, nun steckt der Agrarkonzern in gro\u00dfen Schwierigkeiten. Ex-Vorstandschef Klaus Josef Lutz kritisiert seinen Nachfolger als Fehlbesetzung. Dabei hat er ihn selbst mitbestimmt.", "id": 913663, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/baywa-in-der-krise-ex-chef-klaus-josef-lutz-zweifelt-an-nachfolger-marcus-poellinger-a-e808aeaa-3d9e-4dd1-b2cb-7372abf6494b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BayWa in der Krise: Ex-Chef Klaus Josef Lutz zweifelt an Nachfolger Marcus P\u00f6llinger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:57:00+00:00", "description": "In Tausenden Meter Tiefe haben Forschende im Meerwasser hohe Sauerstoffwerte gemessen \u2013 und auch eine Theorie, wie die zustande kommen. Die Entdeckung k\u00f6nnte die Debatte \u00fcber Unterwasser-Bergbau neu entfachen.", "id": 913664, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/tiefsee-neue-sauerstoffquelle-entdeckt-a-7a31e34b-dd6a-4552-abca-45e102537589#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tiefsee: Neue Sauerstoffquelle entdeckt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:51:00+00:00", "description": "Die Aufteilung in zwei Senate, Amtszeiten und Alter der Richter an Deutschlands h\u00f6chstem Gericht sollen k\u00fcnftig im Grundgesetz festgeschrieben werden. Justizminister Buschmann erhofft sich mehr \u00bbWiderstandskraft\u00ab.", "id": 913665, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesverfassungsgericht-ampel-und-union-wollen-struktur-im-grundgesetz-verankern-a-ce59e991-b0ec-4551-9bfb-a08234e2ad4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesverfassungsgericht: Ampel und Union wollen Struktur im Grundgesetz verankern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:48:00+00:00", "description": "Eine zuvor als vermisst gemeldete 70-J\u00e4hrige wird am Bodensee tot gefunden. Die Todesursache ist laut Polizei noch unklar, Ermittlungen zum T\u00e4ter laufen.", "id": 913666, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bodensee-tote-frau-gefunden-polizei-geht-von-straftat-aus-a-49714b86-5fb0-46a2-b521-9a49dbb296ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodensee: Tote Frau gefunden \u2013 Polizei geht von Straftat aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:43:00+00:00", "description": "Nach den Wahlen in Frankreich gehen die Abgeordneten zur Tagespolitik \u00fcber. Die Abstimmung zum Vorsitzenden der Nationalversammlung gibt einen Vorgeschmack darauf, wie die Zusammenarbeit im Parlament ablaufen d\u00fcrfte.", "id": 913667, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-abgeordnete-verweigern-rechtem-rn-parlamentarier-den-handschlag-a-eef2ae3a-cd6b-4ad4-8a57-e4bf83fa15df#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Abgeordnete verweigern rechtem RN-Parlamentarier den Handschlag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:36:00+00:00", "description": "Kamala Harris holt sich den Segen der Popkultur: Sie darf eine Selbsterm\u00e4chtigungshymne von Beyonc\u00e9 f\u00fcr ihre Pr\u00e4sidentschaftskampagne verwenden. \u00dcberraschend ist das nicht \u2013\u00a0aber programmatisch.", "id": 913359, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kamala-harris-beyonce-erlaubt-nutzung-ihres-songs-freedom-fuer-praesidentschaftskampagne-a-6e2a3d2f-8332-47a1-8e0d-4db30264575e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Beyonc\u00e9 erlaubt Nutzung ihres Songs \u00bbFreedom\u00ab f\u00fcr Pr\u00e4sidentschaftskampagne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:34:00+00:00", "description": "Bei der K\u00fcr von Donald Trump zum Pr\u00e4sidentschaftskandidat spielte eine Cover-Band Hits der Rockband Steely Dan. S\u00e4nger Donald Fagen hat damit ein Problem \u2013 au\u00dfer bei einem anderen Song aus seiner Feder.", "id": 913360, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/donald-fagen-steely-dan-frontmann-will-keine-songs-der-band-auf-republikaner-parteitag-a-59301068-0940-43c9-8dea-a38a8689688a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Fagen: Steely-Dan-Frontmann will keine Songs der Band auf Republikaner-Parteitag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:26:00+00:00", "description": "An der Kunsthochschule in Halle ist es w\u00e4hrend der Jahresausstellung zu einer handgreiflichen Auseinandersetzung gekommen. Auch mutma\u00dflich antisemitische Plakate wurden gezeigt \u2013 jetzt ermittelt die Polizei.", "id": 913361, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/kunsthochschule-halle-antisemitismusvorwuerfe-nach-schlaegerei-bei-ausstellung-a-3fbdb2f6-8da4-4ecc-8d1f-c58d72a3d1d3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kunsthochschule Halle: Antisemitismusvorw\u00fcrfe nach Schl\u00e4gerei bei Ausstellung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:20:00+00:00", "description": "Die Deutsche Umwelthilfe wirft der Bundesregierung vor, nicht genug gegen Schadstoffe in der Luft zu tun. Das Oberverwaltungsgericht Berlin-Brandenburg befindet nun ebenfalls: Deutschland muss nachbessern.", "id": 913362, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/deutsche-umwelthilfe-klagt-nachbesserung-bei-umwelt-programm-noetig-a-d818ec42-a1d6-4d80-89f4-a8f1eda03c12#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Umwelthilfe klagt: Nachbesserung bei Umwelt-Programm n\u00f6tig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:09:00+00:00", "description": "W\u00e4hrend manche Firmen immer noch unter den Nachwirkungen des globalen IT-Ausfalls vom Freitag leiden, glaubt ein Unternehmenssprecher den wahren Schuldigen f\u00fcr das Computerchaos gefunden zu haben: die EU.", "id": 913363, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/microsoft-sprecher-gibt-eu-kommission-schuld-am-computer-chaos-a-52cd603d-1d3e-4da7-b8c4-d57b0ab239b6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Microsoft-Sprecher gibt EU-Kommission Schuld am Computerchaos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:05:00+00:00", "description": "Verschiedene Pal\u00e4stinenserorganisationen wollen k\u00fcnftig offenbar st\u00e4rker kooperieren. Chinas Au\u00dfenminister spricht bereits von einer \u00bb\u00dcbergangsregierung\u00ab. Zweifel an der Wirkung des Abkommens scheinen jedoch angebracht.", "id": 913364, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hamas-und-fatah-wollen-jahrelangen-konflikt-nach-verhandlungen-in-china-angeblich-beenden-a-a1c6ada9-e174-4184-9880-67216e51a565#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gaza: Hamas und Fatah wollen jahrelangen Konflikt nach Verhandlungen in China angeblich beenden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:03:00+00:00", "description": "VW will Hunderte Absolventen seiner dualen Studieng\u00e4nge in der Produktion einsetzen, obwohl sie in anderen Bereichen ausgebildet wurden. Wann ein solcher Schritt rechtlich m\u00f6glich ist, wie Arbeitnehmer sich wehren k\u00f6nnen.", "id": 913366, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/volkswagen-darf-vw-buero-mitarbeiter-in-die-montage-schicken-a-af2ef10b-7e1c-4722-beeb-3a71c1859211#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen: Darf VW B\u00fcro-Mitarbeiter in die Montage schicken?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:03:00+00:00", "description": "Statt in Fachabteilungen will Volkswagen dual Studierende nach dem Abschluss ans Flie\u00dfband schicken, eine Softwareschule wird ganz eingestellt. Drei Betroffene erz\u00e4hlen, warum sie das Vertrauen in ihren Arbeitgeber verloren haben.", "id": 913365, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/volkswagen-vw-mit-sparprogramm-so-geht-es-studierenden-die-nun-in-der-produktion-arbeiten-a-08ab97b4-5df0-4282-a20e-7b87a18afae8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen/VW mit Sparprogramm: So geht es Studierenden, die nun in der Produktion arbeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:56:00+00:00", "description": "Das oberste deutsche Gericht soll krisensicherer werden: Nach monatelangen Verhandlungen stellen Bundesjustizminister Buschmann und Abgeordnete von Regierung und Opposition das Ergebnis vor. Live aus Berlin.", "id": 913367, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/union-und-ampel-staerkung-des-bundesverfassungsgerichts-im-livestream-a-1a52a852-4ecd-4d04-b592-942a05d167c9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Union und Ampel: St\u00e4rkung des Bundesverfassungsgerichts im Livestream", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:50:00+00:00", "description": "Es ist der gr\u00f6\u00dfte Zukauf der Firmengeschichte: Der deutsche Technologiekonzern Bosch kauft das Klimaanlagen- und Heizungsgesch\u00e4ft der US-Firma JCH. Der Konzern will damit seine Position in den USA und Asien st\u00e4rken.", "id": 913368, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bosch-kauft-waermepumpengeschaeft-fuer-acht-milliarden-dollar-a-59e20ded-2fe7-4fd7-b5d6-2d5f61c79c73#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bosch kauft W\u00e4rmepumpengesch\u00e4ft f\u00fcr acht Milliarden Dollar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:48:00+00:00", "description": "Eines von Elon Musks Kindern ist trans \u2013 und hat den Kontakt zu seinem Vater vor zwei Jahren abgebrochen. In einem Interview hat der Tesla-Chef nun Geschlechtsangleichungen verdammt. Und bekam Beifall vom Gastgeber.", "id": 913369, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/elon-musk-nennt-geschlechtsangleichungen-kindesverstuemmelung-a-4a5d7249-491a-4218-a5eb-068e2206be9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk nennt Geschlechtsangleichungen \u00bbKindesverst\u00fcmmelung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:30:00+00:00", "description": "In S\u00fcddeutschland beginnen die Ferien, aus dem Norden rollt die zweite Reisewelle heran: Am Wochenende droht eine der schlimmsten Staulagen des Jahres. An einigen Stellen wird es wohl besonders kritisch.", "id": 913026, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/sommerferien-adac-befuerchtet-heftiges-stauwochenende-a-a7982185-d49a-47de-b427-0867cf128438#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sommerferien: ADAC bef\u00fcrchtet heftiges Stauwochenende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:27:00+00:00", "description": "Ein Hai hat einen Surfer in New South Wales ins Bein gebissen. Mehrere Krankenwagen und ein Hubschrauber waren im Einsatz. M\u00f6glicherweise rettete ihm jedoch ein Passant das Leben.", "id": 913027, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-surfer-bei-haiangriff-schwer-verletzt-a-095c1366-b390-416b-a242-053d8246c5ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Surfer bei Haiangriff schwer verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:26:00+00:00", "description": "Von wegen Bewegungsarmut: Sportvereine bleiben f\u00fcr Kinder und Jugendliche attraktiv. Das zeigen Zahlen des Statistischen Bundesamts. Bei den beliebtesten Sportarten dominieren die Klassiker.", "id": 913028, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/die-haelfte-aller-kinder-und-jugendlichen-macht-sport-im-verein-statistisches-bundesamt-a-09f1102c-5fef-40c2-9934-0cbadf81ea8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die H\u00e4lfte aller Kinder und Jugendlichen macht Sport im Verein - Statistisches Bundesamt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:19:00+00:00", "description": "Klassisches Zeitmanagement basiert auf einem Denkfehler, sagt Coach Mathias Fischedick. Wer eine To-do-Liste anlegt, sollte sich deshalb vorher die Frage stellen: Warum ist diese Aufgabe wichtig?", "id": 913029, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/zeitmanagement-mehr-schaffen-ohne-geschafft-zu-sein-podcast-a-f0341c3d-a8d4-461a-9491-f54568dc3e00#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitmanagement: Mehr schaffen, ohne geschafft zu sein - Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:18:00+00:00", "description": "Durch starke Regenf\u00e4lle ist im S\u00fcdwesten \u00c4thiopiens ein Hang ins Rutschen geraten. Bei der Katastrophe starben 146 Menschen, darunter auch Kinder.", "id": 913030, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aethiopien-mehr-als-140-tote-nach-erdrutsch-in-gofa-a-24604511-114d-4595-b040-85984e1ad19e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4thiopien: Mehr als 140 Tote nach Erdrutsch in Gofa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:10:00+00:00", "description": "Nach Joe Bidens R\u00fcckzug spricht vieles daf\u00fcr, dass seine Stellvertreterin Kamala Harris zur demokratischen Kandidatin gek\u00fcrt wird. Das sind die wichtigsten Anw\u00e4rter, die an ihrer Seite antreten k\u00f6nnten, um Donald Trump zu schlagen.", "id": 913031, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-und-die-suche-nach-einem-vize-kandidaten-wer-kann-ihr-profil-ergaenzen-a-8df532ae-8463-4432-bb4b-e8ebf4310d03#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris und die Suche nach einem Vize-Kandidaten: Wer kann ihr Profil erg\u00e4nzen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:02:00+00:00", "description": "Die Chefetagen deutscher Topunternehmen werden weiblicher. Eine aktuelle Studie weist einen neuen H\u00f6chststand aus, offenbart aber auch: Beim Frauenanteil ist noch viel Luft nach oben. Und manche Firmen kneifen.", "id": 913032, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/gleichberechtigung-so-viele-frauen-in-deutschen-konzernvorstaenden-wie-nie-a-2fbb6492-d94a-417d-b921-6fb982ca8a7c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gleichberechtigung: So viele Frauen in deutschen Konzernvorst\u00e4nden wie nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:43:00+00:00", "description": "Many countries in the Sahel have descended into chaos and violence. But one country on the western edge of the region has proven remarkably stable. In Mauritania, soldiers on camelback protect a fragile peace.", "id": 913033, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/world/keeping-the-peace-on-camelback-mauritanias-secret-to-stability-a-223fc1f0-c4fe-4483-9815-d6040d659c91#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Keeping the Peace on Camelback: Mauritania's Secret to Stability", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:37:00+00:00", "description": "Seit l\u00e4ngerer Zeit k\u00e4mpft Andy Murray mit gesundheitlichen Problemen. Olympia soll nun sein finales Turnier werden. Er sei \u00bbstolz, ein letztes Mal dabei zu sein\u00ab, sagte der Schotte.", "id": 913034, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/andy-murray-will-tenniskarriere-nach-den-olympischen-spielen-in-paris-beenden-a-eddd9947-73f6-406f-bba0-2f305b42e747#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andy Murray will Tenniskarriere nach den Olympischen Spielen in Paris beenden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:31:00+00:00", "description": "Snoop Dogg hat zw\u00f6lf Enkelkinder und geht in seiner Rolle als Opa offenbar auf. In einem Interview hat der Musiker nun auch erz\u00e4hlt, wie der Nachwuchs ihn nennt.", "id": 913035, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/snoop-dogg-findet-enkelkinder-zu-haben-noch-besser-als-kinder-zu-haben-a-0b64c06c-eee2-4ac3-9725-57038d0cd293#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Snoop Dogg findet Enkelkinder zu haben, noch besser als Kinder zu haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:17:00+00:00", "description": "Wer genug Geld hat, kann ins All fliegen, in 30 Kilometern H\u00f6he speisen, wie James Bond \u00fcber die Themse brettern oder eine Kreuzfahrt mit dem Eisbrecher buchen. Oder er reist, wohin sonst keiner will \u2013 in den Krieg.", "id": 912747, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/extrem-tourismus-die-faszination-des-hoeheren-einsameren-und-tieferen-a-1d804a31-d697-412c-b4e5-91eeff589701#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Extrem-Tourismus: Die Faszination des H\u00f6heren, Einsameren und Tieferen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:12:00+00:00", "description": "Tadej Poga\u010dar wird nach seinem Sieg bei der Tour de France nicht an den Sommerspielen in Paris teilnehmen, der Radstar gab Ersch\u00f6pfung als Grund an. Auch sein Konkurrent Jonas Vingegaard fehlt.", "id": 912748, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympische-sommerspiele-2024-extreme-muedigkeit-tadej-pogacar-sagt-olympiastart-ab-a-9c50e93c-8a77-4178-9979-00b9010c1fdc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Sommerspiele 2024: Tadej Poga\u010dar sagt Olympia-Start ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:03:00+00:00", "description": "Keine gravierenden Schadstoffwerte, meist guter Geschmack: Stiftung Warentest hat Veggie-Hack untersucht. Gek\u00fchlte Produkte kommen nah ans Fleischaroma ran, aber Verbraucher m\u00fcssen anderes in Kauf nehmen.", "id": 912749, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/stiftung-warentest-zu-veggie-hack-gekuehltes-schmeckt-besser-hat-aber-nachteile-a-a2f5ec4f-8dbf-4643-82cd-87922453b16d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stiftung Warentest zu Veggie-Hack: Gek\u00fchltes schmeckt besser, hat aber Nachteile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:47:00+00:00", "description": "Kamala auf einem Bison, Kamala an W\u00e4nden, Kamala auf Gem\u00e4lden. Der Demokratin Harris fehlt es nicht an Unterst\u00fctzern \u2013 und ihre Fans sind besonders kreativ, die Zuneigung zur Schau zu stellen.", "id": 912750, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-ihre-unterstuetzer-werden-kreativ-auf-t-shirts-gemaelden-waenden-und-plakaten-a-557f175c-dd02-40b7-86ca-2216ee1ce765#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Ihre Unterst\u00fctzer werden kreativ - auf T-Shirts, Gem\u00e4lden, W\u00e4nden und Plakaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:42:00+00:00", "description": "Von \u00bbVeep\u00ab bis \u00bbWest Wing\u00ab: Diese Kulturtipps helfen \u2013\u00a0oder lenken zumindest vom gro\u00dfen Chaos ab.", "id": 912751, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/us-wahl-2024-von-veep-bis-west-wing-welche-serien-filme-und-buecher-lohnen-sich-a-2855a3ff-c693-4e73-b040-4af9b4020dce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Wahl 2024: Von \u00bbVeep\u00ab bis \u00bbWest Wing\u00ab - welche Serien, Filme und B\u00fccher lohnen sich?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:33:00+00:00", "description": "Google wollte den Markt f\u00fcr Onlinewerbung reformieren und hatte angek\u00fcndigt, ab 2025 Werbecookies aus seinem Browser Chrome auszusperren. Nach jahrelanger Kritik gibt der IT-Konzern den Plan auf.", "id": 912752, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/onlinewerbung-google-sagt-das-cookie-aus-ab-a-d48f67bf-3568-4cec-af56-f4f7ea71718c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Onlinewerbung: Google sagt das Cookie-Aus ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:59:00+00:00", "description": "K\u00fcnftig soll Bundesgeld zur Kita-F\u00f6rderung nicht mehr zur Entlastung der Eltern, sondern zur Sicherung von Fachkr\u00e4ften verwendet werden. Mit steigenden Geb\u00fchren rechnet das Familienministerium dennoch nicht.", "id": 912564, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/kita-foerderung-soll-nicht-mehr-eltern-zugutekommen-a-db5dd8f1-1b7d-4d45-ba06-d139f043033c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kita-F\u00f6rderung soll nicht mehr Eltern zugutekommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:55:00+00:00", "description": "Mit Steueranreizen will Finanzminister Lindner Spitzenkr\u00e4fte aus dem Ausland nach Deutschland locken. Die Wirtschaft h\u00e4lt davon wenig und hat andere Vorschl\u00e4ge parat.", "id": 912565, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fachkraefte-aus-dem-ausland-arbeitgeber-kritisieren-steueranreize-a-b48f09f7-6d29-42c5-81f4-d2a323be6179#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachkr\u00e4fte aus dem Ausland: Arbeitgeber kritisieren Steueranreize", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:53:00+00:00", "description": "Die Eltern schliefen w\u00e4hrend des Ungl\u00fccks noch: Ein M\u00e4dchen ist aus dem siebten Stock eines Hotels in Port d'Alc\u00fadia auf Mallorca gest\u00fcrzt. F\u00fcr das Kind kam jede Hilfe zu sp\u00e4t.", "id": 912566, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-elfjaehrige-touristin-stirbt-bei-sturz-von-hotelbalkon-a-cb7e3a01-1019-4ff0-8232-7c6e5195df44#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Elfj\u00e4hrige Touristin stirbt bei Sturz von Hotelbalkon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:26:00+00:00", "description": "Die Spenden sprudeln, ihr Ton ist angriffslustig: Kamala Harris sorgt bei den Demokraten f\u00fcr Aufbruchstimmung. Doch wie stark ist die m\u00f6gliche neue Gegnerin von Donald Trump wirklich?", "id": 912567, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wahlkampf-gegen-donald-trump-was-fuer-einen-sieg-von-kamala-harris-spricht-und-was-dagegen-a-a393f723-c078-44d5-94fd-5686b5eb7dd1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlkampf gegen Donald Trump: Was f\u00fcr einen Sieg von Kamala Harris spricht \u2013 und was dagegen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:58:00+00:00", "description": "Das Kanzleramt will dringend ben\u00f6tigte Investitionen in Stra\u00dfe und Schiene k\u00fcnftig \u00fcber Darlehen organisieren. Im Aufsichtsrat der bundeseigenen Autobahn GmbH sorgt das f\u00fcr Unverst\u00e4ndnis.", "id": 912366, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/verkehr-aufsichtsrat-der-autobahn-gesellschaft-kritisiert-olaf-scholz-a-5338ebd8-4f5a-4052-aaa4-153e6dba10c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verkehr: Aufsichtsrat der Autobahn-Gesellschaft kritisiert Olaf Scholz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:57:00+00:00", "description": "Mit einem neuen Barbie-Modell will Hersteller Mattel mehr Vielfalt in seine Kollektion bringen. Die Plastikpuppe gibt es nun auch mit Brille und Blindenstock. Eine Aktivistin sieht darin ein Signal.", "id": 912367, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/barbie-gibt-es-jetzt-auch-mit-blindenstock-a-2031872a-66a3-4e0b-a3de-4998dead1ad1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbie gibt es jetzt auch mit Blindenstock", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:15:00+00:00", "description": "Auf einer Karotte leben bis zu zehn Millionen Keime \u2013 pro Quadratzentimeter. K\u00f6nnen die uns was anhaben? Wie gute K\u00fcchenhygiene geht, was Natron bringt und warum Sie auch eine Avocado waschen sollten.", "id": 912368, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/keime-dreck-pestizide-wie-wasche-ich-obst-und-gemuese-richtig-sauber-a-7dd1826e-e2b4-40ee-b7ed-d7eeea7bc2f2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Keime, Dreck, Pestizide: Wie wasche ich Obst und Gem\u00fcse richtig sauber?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:07:00+00:00", "description": "Schauspielerin Lisa Kudrow hat offenbar gute Erinnerungen an die Zeit bei \u00bbFriends\u00ab. Die Kultserie habe zudem eine besondere Bedeutung in Hinblick auf das \u00bbErbe\u00ab ihres verstorbenen Kollegen Matthew Perry.", "id": 912181, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lisa-kudrow-vermisst-friends-und-spricht-ueber-trauer-um-matthew-perry-a-ee2d7d68-1466-414c-bc41-bf961b02d995#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lisa Kudrow vermisst \u00bbFriends\u00ab und spricht \u00fcber Trauer um Matthew Perry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:03:00+00:00", "description": "Gute Nachricht f\u00fcr den angespannten Bundeshaushalt: Die Steuereinnahmen sind von Januar bis Juni gestiegen, Zinsausgaben sind zur\u00fcckgegangen. F\u00fcr das gesamte Jahr l\u00e4sst sich daraus aber noch kein Schluss ziehen.", "id": 912182, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/steuern-bund-im-ersten-halbjahr-mit-plus-von-7-8-milliarden-euro-a-084e6cf5-0239-4cf5-ad0e-580f6063748c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steuern: Bund im ersten Halbjahr mit Plus von 7,8 Milliarden Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:51:00+00:00", "description": "Warum es richtig ist, dass Joe Biden vorerst im Amt bleibt. Ampel und Union bem\u00fchen sich um Schutz des Bundesverfassungsgerichts. Und: Coldplay, Taylor Swift und Nick Carter auf deutschen B\u00fchnen. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "id": 912000, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-kamala-harris-joe-biden-bundesverfassungsgericht-coldplay-taylor-swift-a-9b4c01a5-4406-407b-a96c-1d3c882d0f08#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Kamala Harris, Joe Biden, Bundesverfassungsgericht, Coldplay, Taylor Swift", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:30:00+00:00", "description": "Die Band geh\u00f6rte zu den erfolgreichsten und langlebigsten Motown-Projekten: Mit den Four Tops feierte Duke Fakir Chart-Hits und umjubelte Tourneen. Nun ist der S\u00e4nger mit 88 Jahren gestorben.", "id": 913036, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/duke-fakir-ist-tot-letztes-mitglied-der-four-tops-mit-88-jahren-gestorben-a-6d1e2ef5-c771-4deb-885f-3611e1ed3d31#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duke Fakir ist tot: Letztes Mitglied der Four Tops mit 88 Jahren gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:30:00+00:00", "description": "Die Band geh\u00f6rte zu den erfolgreichsten und langlebigsten Motown-Projekten: Mit den Four Tops feierte Duke Fakir Chart-Hits und umjubelte Tourneen. Nun ist der S\u00e4nger mit 88 Jahren gestorben.", "id": 912001, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/soul-legende-duke-fakir-ist-tot-a-6d1e2ef5-c771-4deb-885f-3611e1ed3d31#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Soul-Legende Duke Fakir ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:32:00+00:00", "description": "Zun\u00e4chst hielten sich f\u00fchrende Demokraten noch zur\u00fcck mit ihrer Unterst\u00fctzung f\u00fcr Kamala Harris. Nun hat die Vizepr\u00e4sidentin bekannt gegeben, die notwendigen Stimmen gesichert zu haben.", "id": 913037, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-hat-laut-eigener-aussage-genug-delegiertenstimmen-fuer-nominierung-a-27b7e98e-96e7-427e-a1b0-fd4295d7a2e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris hat laut eigener Aussage genug Delegiertenstimmen f\u00fcr Nominierung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:32:00+00:00", "description": "Zun\u00e4chst hielten sich f\u00fchrende Demokraten noch zur\u00fcck mit ihrer Unterst\u00fctzung f\u00fcr Kamala Harris. Nun hat die Vizepr\u00e4sidentin Medien zufolge jedoch ausreichend Stimmen von Delegierten sicher.", "id": 911864, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kamala-harris-hat-laut-berichten-genug-delegiertenstimmen-fuer-nominierung-a-27b7e98e-96e7-427e-a1b0-fd4295d7a2e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Kamala Harris hat laut Berichten genug Delegiertenstimmen f\u00fcr Nominierung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T01:57:00+00:00", "description": "Chan Junis gilt als Zufluchtsort f\u00fcr Tausende Gefl\u00fcchtete im Gazastreifen. Nun hat Israel einen angek\u00fcndigten Angriff auf die Stadt gestartet. Hamas-K\u00e4mpfer seien get\u00f6tet worden \u2013 Berichten zufolge aber auch Zivilisten.", "id": 911865, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-viele-tote-bei-israelischem-vorstoss-in-chan-junis-a-12b52512-739b-4740-9a80-5af255fb6cb9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Viele Tote bei israelischem Vorsto\u00df in Chan Junis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:01:00+00:00", "description": "Bei einem Treffen mit ihrem Team erkl\u00e4rt Kamala Harris, was sie in den kommenden Monaten vorhat. Die Wahl zwischen ihr und Donald Trump sei eine zwischen der Zukunft \u2013 und einer dunklen Vergangenheit.", "id": 911589, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-wahl-2024-kamala-harris-umreisst-nach-joe-biden-rueckzug-ihre-kampagnenziele-a-da472ba0-f9e7-4aad-9cab-6fb246cc57de#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA-Wahl 2024: Kamala Harris umrei\u00dft nach Joe-Biden-R\u00fcckzug ihre Kampagnenziele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:01:00+00:00", "description": "Bei einem Treffen mit ihrem Team erkl\u00e4rt Kamala Harris, was sie in den kommenden Monaten vorhat. Die Wahl zwischen ihr und Donald Trump sei eine zwischen der Zukunft \u2013 und einer dunklen Vergangenheit.", "id": 913038, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-wahl-2024-kamala-harris-umreisst-ihre-kampagnenziele-und-attackiert-donald-trump-a-da472ba0-f9e7-4aad-9cab-6fb246cc57de#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Wahl 2024: Kamala Harris umrei\u00dft ihre Kampagnenziele \u2013 und attackiert Donald Trump", "user": null, "vote": 0}]