[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T21:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/91c97198b4da1b-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a lekkie spadki g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w gie\u0142dowych. Uwaga inwestor\u00f3w skupia si\u0119 na wynikach finansowych najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek.</p>", "id": 917518, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-niewielkie-spadki-glownych-indeksow-8787066.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Wall Street niewielkie spadki g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/33be7fa2284af7-945-567-45-562-3093-1856.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwyczajne Walne Zgromadzenie Enei nie udzieli\u0142o absolutorium b. cz\u0142onkom zarz\u0105du w tym b. prezesowi Paw\u0142owi Majewskiemu za 2023 r. - przekaza\u0142a we wtorek sp\u00f3\u0142ka.</p>", "id": 916845, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byli-czlonkowie-zarzadu-Enei-bez-absolutorium-za-2023-r-8787034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli cz\u0142onkowie zarz\u0105du Enei bez absolutorium za 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:06:48.961289+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/84460d2f751e8f-948-568-0-2075-1722-1033.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas rozmowy na Zoomie, zorganizowanej przez czarne aktywistki w niedziel\u0119 wieczorem, 44 tys. os\u00f3b zebra\u0142o w ci\u0105gu kilku godzin ponad 1,6 mln dol. dla wiceprezydentki Kamali Harris - napisa\u0142 we wtorek dziennik \"Washington Post\".</p>", "id": 915835, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-1-6-mln-dolarow-na-Zoomie-Tyle-zebrali-zwolennicy-Kamali-Harris-8786971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 1,6 mln dolar\u00f3w na Zoomie. Tyle zebrali zwolennicy Kamali Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e33360a4953a85-945-560-0-82-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Wiednia wprowadzaj\u0105 zakaz grillowania; powodem jest trwaj\u0105ca od kilku tygodni susza. Miasto ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w przed wysokim ryzykiem po\u017car\u00f3w las\u00f3w i prosi ich o ostro\u017cno\u015b\u0107.</p>", "id": 915838, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wieden-strefa-bez-grilla-Wladze-zdecydowaly-sie-na-zakaz-8786956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiede\u0144 stref\u0105 \"bez grilla\". W\u0142adze zdecydowa\u0142y si\u0119 na zakaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/0b5e715342e923-945-560-8-218-3491-2094.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek pod kresk\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 notowania wi\u0119kszo\u015bci sp\u00f3\u0142ek z GPW, a na szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zas\u0142ugiwa\u0142a s\u0142abo\u015b\u0107 najwi\u0119kszych bank\u00f3w. Paliwa do wzrost\u00f3w nie wyczerpa\u0142y b\u0119d\u0105ce na fali firmy biotechnologiczne, akcjonariusze JSW zgodzili si\u0119 na brak dywidendy, a kurs KGHM traci\u0142 7 sesj\u0119 z rz\u0119du.</p>", "id": 915833, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-bez-dywidendy-slabosc-bankow-i-spadki-na-warszawskiej-gieldzie-8786808.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW bez dywidendy, s\u0142abo\u015b\u0107 bank\u00f3w i spadki na warszawskiej gie\u0142dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/32f3a17fdb1f66-948-568-0-76-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratorzy ws. wniosku o areszt dla Marcina Romanowskiego nie pope\u0142nili b\u0142\u0119du; po ponownej analizie sprawy i przepis\u00f3w dotycz\u0105cych immunitetu Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy jest za\u017calenie na odmow\u0119 aresztu - poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak.</p>", "id": 915839, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-zwrot-w-sprawie-aresztu-Romanowskiego-Jest-zazalenie-na-odmowe-8786926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny zwrot w sprawie aresztu Romanowskiego. Jest za\u017calenie na odmow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/1819f1f3e03b52-948-568-0-0-3508-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d PKP Cargo i dzia\u0142aj\u0105ce w sp\u00f3\u0142ce zwi\u0105zki zawodowe zaapelowa\u0142y do premiera o wyp\u0142at\u0119 rekompensaty z tytu\u0142u koszt\u00f3w poniesionych przez PKP Cargo w zwi\u0105zku z poleceniem przewiezienia 4,5 mln ton w\u0119gla dla gospodarstw domowych, sprowadzanego w 2022 r. - podano w opublikowanym we wtorek pi\u015bmie.</p>", "id": 915837, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-decyzja-weglowa-PKP-Cargo-skarzy-sie-na-bezczynnosc-do-premiera-8786906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To decyzja w\u0119glowa\". PKP Cargo skar\u017cy si\u0119 na bezczynno\u015b\u0107 do premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:01:34.512113+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/eadd25716fc77c-948-568-0-69-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w nie ma obecnie plan\u00f3w podniesienia progu podmiotowego, do kt\u00f3rego przedsi\u0119biorcy nie musz\u0105 p\u0142aci\u0107 VAT od swojej sprzeda\u017cy - poinformowa\u0142a wicedyrektor departamentu podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug w resorcie finans\u00f3w Maja Kowalewska. Pr\u00f3g wynosi obecnie 200 tys. z\u0142.</p>", "id": 915298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resory-finansow-o-planach-podniesienia-progu-zwolnienia-z-VAT-u-8786945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resory finans\u00f3w o planach podniesienia progu zwolnienia z VAT-u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e0c41cd8fe51d7-948-568-22-112-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szefowa Secret Service Kimberly Cheatle poda\u0142a si\u0119 we wtorek do dymisji w zwi\u0105zku z nieudanym zamachem na Donalda Trumpa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 13 lipca podczas wiecu wyborczego w Pensylwanii - poda\u0142a agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na maila Cheatle do wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w.</p>", "id": 915836, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dymisje-w-Secret-Service-po-zamachu-na-Trumpa-Z-ciezkim-sercem-8786895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dymisje w Secret Service po zamachu na Trumpa. \"Z ci\u0119\u017ckim sercem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/370d9f20f83753-866-520-132-147-866-520.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dalszym ci\u0105gu mamy sytuacj\u0119 niepe\u0142nego pokrycia w bud\u017cecie wydatk\u00f3w na s\u0142u\u017cby - podkre\u015bli\u0142 podczas sejmowej Komisji Administracji i Spraw Wewn\u0119trznych wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek. Doda\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie przedstawione zostan\u0105 propozycje na kolejne lata.</p>", "id": 915834, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzby-chronicznie-niedofinansowane-MSWiA-Pieniadze-skonczyly-sie-w-I-kwartale-8786882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby chronicznie niedofinansowane. MSWiA: Pieni\u0105dze sko\u0144czy\u0142y si\u0119 w I kwartale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/08fe8032d39367-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Microsoft nie zg\u0142asza\u0142 \u017cadnych problem\u00f3w ani przed, ani po awarii systemu, a nieprawid\u0142owo\u015bci wyst\u0105pi\u0142y na ca\u0142ym \u015bwiecie, nie tylko w Unii Europejskiej - tak Komisja Europejska odpowiedzia\u0142a na oskar\u017cenia ameryka\u0144skiego giganta o to, \u017ce za usterk\u0119 odpowiada UE.</p>", "id": 915300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-ma-zastrzezenia-do-Microsoftu-Nie-sygnalizowano-nam-problemow-ani-przed-ani-po-8786847.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE ma zastrze\u017cenia do Microsoftu: Nie sygnalizowano nam problem\u00f3w ani przed, ani po", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:55:58.878124+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3034a358a0d581-948-568-0-0-1481-888.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PKP Cargotabor, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna PKP Cargo, zdecydowa\u0142a o z\u0142o\u017ceniu do s\u0105du wniosku o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego - poinformowa\u0142o PKP Cargo we wtorkowym komunikacie gie\u0142dowym.</p>", "id": 914791, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolka-zalezna-PKP-Cargo-sklada-do-sadu-wniosek-o-otwarcie-postepowania-sanacyjnego-8786835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna PKP Cargo sk\u0142ada do s\u0105du wniosek o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b7a5cb6918f6c6-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce ocena um\u00f3w zawieranych przez Orlen w sprawie budowy reaktor\u00f3w SMR trwa i \"b\u0119d\u0105 konsekwencje tej oceny\". Jak doda\u0142, z tego co wie, obecny zarz\u0105d Orlenu podziela w\u0105tpliwo\u015bci s\u0142u\u017cb specjalnych wobec tych um\u00f3w.</p>", "id": 914788, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reaktory-SMR-Orlenu-zawieszone-Zarzad-podziela-wczesniejsze-obawy-sluzb-8786829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reaktory SMR Orlenu zawieszone? \"Zarz\u0105d podziela wcze\u015bniejsze obawy s\u0142u\u017cb\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/7eee275016bd36-948-568-4-79-1757-1054.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119dziemy blokowa\u0107 wyp\u0142at\u0119 6,5 mld euro rekompensaty za transfer broni z Europejskiego Instrumentu na rzecz Pokoju (EPF), dop\u00f3ki Ukraina nie rozwi\u0105\u017ce kwestii tranzytu ropy przez rosyjski \u0141ukoil \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek telewizji ATV minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto.</p>", "id": 915299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-blokuja-wyplaty-miliardow-euro-dla-Ukrainy-Stawiaja-jeden-warunek-8786823.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry blokuj\u0105 wyp\u0142aty miliard\u00f3w euro dla Ukrainy. Stawiaj\u0105 jeden warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/7e0c0b97e3abb8-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce zaproponowa\u0142 zdj\u0119cie z wtorkowego porz\u0105dku obrad rz\u0105du punktu dotycz\u0105cego propozycji zniesienia obowi\u0105zkowej konfiskaty pojazdu nietrze\u017awego kierowcy. Doda\u0142, \u017ce do ko\u0144ca wakacji czeka na raport w tej sprawie.</p>", "id": 914789, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dramatyczny-zlapanych-pijanych-kierowcow-Co-z-konfiskatami-ich-aut-8786819.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny wzrost liczby z\u0142apanych pijanych kierowc\u00f3w. Co z konfiskatami ich aut?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/5ce8312ec95f85-948-568-0-50-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce odwo\u0142a\u0142 Waldemara S\u0142ugockiego z funkcji wiceministra rozwoju i technologii. Decyzj\u0119 tak\u0105 szef rz\u0105du zapowiedzia\u0142 po nieuchwaleniu przez Sejm ustawy  o dekryminalizacji aborcji; S\u0142ugocki  by\u0142 jednym z trzech pos\u0142\u00f3w KO, kt\u00f3rzy nie wzi\u0119li udzia\u0142u w g\u0142osowaniu.</p>", "id": 914790, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-oglosil-swoja-decyzje-Wiceminister-rozwoju-odwolany-ze-stanowiska-8786806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 \"pora\u017cki aborcyjnej\". Wiceminister rozwoju odwo\u0142any ze stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/7fd8a7de89fdf9-948-567-0-30-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />System informatyczny lotniska w Splicie na po\u0142udniu Chorwacji pozostaje zablokowany od poniedzia\u0142ku wieczorem na skutek ataku haker\u00f3w, kt\u00f3rzy za\u017c\u0105dali okupu za przywr\u00f3cenie do niego dost\u0119pu - poda\u0142y we wtorek w\u0142adze portu lotniczego, odrzucaj\u0105c mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekazania pieni\u0119dzy i negocjacji.</p>", "id": 915840, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-na-lotnisku-w-Splicie-Hakerzy-zazadali-okupu-8786778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria na lotnisku w Splicie. Hakerzy za\u017c\u0105dali okupu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:48:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/7ee39fdb1023c2-948-568-28-0-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzi\u0119ki cierpliwej pracy z innymi liderami koalicji rz\u0105dowej uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 wsp\u00f3lne stanowisko ws. procedowania obywatelskiego projektu o rencie wdowiej - poinformowa\u0142 na briefingu premier Donald Tusk.</p>", "id": 914426, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Renta-wdowia-trafi-do-Sejmu-Koalicja-uzgodnila-szczegoly-8786769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia trafi do Sejmu. Koalicja uzgodni\u0142a szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/b58538a1434a63-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142oska Gwardia Finansowa dokona\u0142a we wtorek prewencyjnego zaj\u0119cia 121 mln euro z kont krajowego oddzia\u0142u ameryka\u0144skiej firmy internetowej Amazon - poda\u0142a agencja Ansa. Jak przekaza\u0142a prokuratura w Mediolanie, ma to zwi\u0105zek z dochodzeniem w sprawie oszustw podatkowych i wyzysku pracownik\u00f3w.</p>", "id": 914431, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlochy-zablokowaly-120-mln-euro-na-kontach-Amazona-Podejrzenie-oszustw-podatkowych-8786761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142ochy zablokowa\u0142y 120 mln euro na kontach Amazona. Podejrzenie oszustw podatkowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ad7c0efe478912-948-568-690-614-2310-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejmowa komisja regulaminowa, spraw poselskich i immunitetowych pozytywnie zaopiniowa\u0142a we wtorek projekt bud\u017cetu Kancelarii Sejmu na 2025 rok. Szef kancelarii Jacek Cichocki poinformowa\u0142, \u017ce przewiduje on m.in. wzrost wynagrodze\u0144 jej pracownik\u00f3w oraz pos\u0142\u00f3w.</p>", "id": 914430, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-Kancelarii-Sejmu-na-2025-r-klepniety-Szykuja-sie-podwyzki-8786759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet Kancelarii Sejmu na 2025 r. \"klepni\u0119ty\". Szykuj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/9204ead6289549-948-568-0-164-1991-1194.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Motywem kampanii Kamali Harris przed wyborami prezydenckimi w USA b\u0119dzie \"prokurator kontra przest\u0119pca\" - napisa\u0142 we wtorek \"New York Times\". Harris by\u0142a prokuratork\u0105 generaln\u0105 Kalifornii, a Donald Trump zosta\u0142 skazany w sprawach dotycz\u0105cych 34 powa\u017cnych przest\u0119pstw - przypomnia\u0142a gazeta.</p>", "id": 914429, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokurator-kontra-przestepca-To-glowny-motyw-kampanii-Kamali-Harris-8786742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prokurator kontra przest\u0119pca\". To g\u0142\u00f3wny motyw kampanii Kamali Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/e45ea2897b6815-948-568-0-229-3397-2038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a we wtorek post\u0119powanie antymonopolowe wobec dw\u00f3ch najwi\u0119kszych firm zajmuj\u0105cych si\u0119 dostarczaniem \u017cywno\u015bci: Delivery Hero i Glovo. Podejrzewa, \u017ce przedsi\u0119biorstwa podzieli\u0142y si\u0119 rynkami i zgodzi\u0142y si\u0119 nie konkurowa\u0107 o pracownik\u00f3w.</p>", "id": 914427, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kartel-dostawcow-jedzenia-Glovi-i-Delivery-Hero-oskarzone-przez-UE-8786731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kartel dostawc\u00f3w jedzenia? Glovi i Delivery Hero oskar\u017cone przez UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/2bc24ebfb6ebc5-948-567-5-60-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Realizacja noweli ustawy o podatkach od nieruchomo\u015bci zwi\u0119kszy obci\u0105\u017cenia sp\u00f3\u0142ek SP o kilkaset mln z\u0142 rocznie, mo\u017ce oznacza\u0107 wzrost taryf na pr\u0105d, podwy\u017cki cen energii i wzrost CPI - ocenia resort aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, opiniuj\u0105c projekt.</p>", "id": 914428, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolki-skarbu-panstwa-zaplaca-nawet-kilkaset-mln-wiecej-podatku-od-nieruchomosci-8786729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki skarbu pa\u0144stwa zap\u0142ac\u0105 nawet kilkaset mln wi\u0119cej podatku od nieruchomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:44:46.623934+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/de56674165df80-948-567-15-22-985-590.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firma z Amsterdamu og\u0142osi\u0142a, \u017ce wysun\u0119\u0142a do Google ju\u017c ponad miliard \u017c\u0105da\u0144 dotycz\u0105cych usuni\u0119cia z wyszukiwarki stron oferuj\u0105cych pirackie tre\u015bci. Wy\u015brubowany wynik, mimo \u017ce imponuj\u0105cy, jest tylko kropl\u0105 w morzu, je\u015bli chodzi o walk\u0119 z internetowym piractwem.</p>", "id": 913976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masowo-usuwaja-strony-z-Google-Wyzszy-poziom-walki-z-internetowym-piractwem-8786639.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowo usuwaj\u0105 strony z Google. Wy\u017cszy poziom walki z internetowym piractwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:44:46.464677+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Narodowy Bank W\u0119gier dokona\u0142 ponownej obni\u017cki st\u00f3p\nprocentowych i ponownie by\u0142o to ci\u0119cie o 25 punkt\u00f3w bazowych. Pomimo ca\u0142ej\nserii obni\u017cek nasi \u201ebratankowie\u201d wci\u0105\u017c maj\u0105 dro\u017cszy kredyt ni\u017c my.</p>", "id": 913975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-dokonali-w-lipcu-2024-kolejnej-obnizki-stop-procentowych-8786723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry nie rezygnuj\u0105 z obni\u017cania st\u00f3p procentowych. Ale jeszcze nie dogonili Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/a8d8866627fb0f-945-567-11-104-1488-893.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przemys\u0142 energoch\u0142onny boryka si\u0119 z licznymi problemami. Coraz cz\u0119\u015bciej podejmowane s\u0105 decyzje o zwolnieniach grupowych lub likwidacjach zak\u0142ad\u00f3w. Taki los spotka\u0142 walcowni\u0119 \"Andrzej\" - prac\u0119 straci\u0142a ca\u0142a za\u0142oga. Zwi\u0105zkowcy licz\u0105 na inwestora z Ukrainy, kt\u00f3ry mia\u0142by kontynuowa\u0107 produkcj\u0119.</p>", "id": 914787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walcownia-Andrzej-do-likwidacji-setki-pracownikow-na-bruk-Zwiazki-licza-na-inwestora-z-Ukrainy-8786523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walcownia \"Andrzej\" do likwidacji, setki pracownik\u00f3w na bruk. Zwi\u0105zki licz\u0105 na inwestora z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:39:53.623508+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/3eac253af21b42-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pose\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski poinformowa\u0142 PAP, \u017ce we wtorek z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w partii, a co za tym idzie r\u00f3wnie\u017c z klubu parlamentarnego. Nie wykluczy\u0142 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do ko\u0142a Kukiz'15.</p>", "id": 913593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ardanowski-odszedl-z-PiS-u-Bardzo-mozliwe-ze-wstapie-do-kola-Kukiz-15-8786676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ardanowski odszed\u0142 z PiS-u. \"Bardzo mo\u017cliwe, \u017ce wst\u0105pi\u0119 do ko\u0142a Kukiz'15\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:39:53.487616+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/d020a6ca4065e1-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />30 proc. Polak\u00f3w nie nosi tradycyjnego portfela, poniewa\u017c korzysta z cyfrowych metod p\u0142atno\u015bci - wynika z badania przeprowadzonego przez Adyen Retail Report.  Jak poinformowano, Polska jest jednym z najszybciej rozwijaj\u0105cych si\u0119 rynk\u00f3w e-commerce w Europie.</p>", "id": 913592, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portfel-im-nie-jest-potrzebny-Juz-30-proc-Polakow-placi-niestandardowo-8786691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portfel im nie jest potrzebny. Ju\u017c 30 proc. Polak\u00f3w p\u0142aci \"niestandardowo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:39:53.378984+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/62b9d96e9ff798-945-560-0-41-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sytuacja mniejszych podmiot\u00f3w na rynku wydawniczym i rynku ksi\u0105\u017cki jest dramatyczna. Ten kryzys niestety si\u0119 pog\u0142\u0119bia - powiedzia\u0142a we wtorek prezeska Polskiej Izby Ksi\u0105\u017cki Magdalena Hajduk-D\u0119bowska podczas sejmowej podkomisji sta\u0142ej do spraw czytelnictwa i prawa autorskiego.</p>", "id": 913591, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-rynek-ksiegarski-w-agonii-Kryzys-uderza-w-malych-wydawcow-8786699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski rynek ksi\u0119garski w agonii. Kryzys uderza w ma\u0142ych wydawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:39:53.013589+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/2f2125f29bdc9b-948-567-398-0-1080-647.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kondycja finansowa sp\u00f3\u0142ki jest rezultatem polityki rz\u0105d\u00f3w nominat\u00f3w Zjednoczonej Prawicy; poprzednicy doprowadzili do utraty rynku i kontrakt\u00f3w - stwierdzi\u0142 zarz\u0105d PKP Cargo, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzut\u00f3w polityk\u00f3w PiS sformu\u0142owanych po kontroli poselskiej.</p>", "id": 913589, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-wskazuje-odpowiedzialnego-za-stan-spolki-Wydawano-srodki-8786695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo wskazuje odpowiedzialnego za stan sp\u00f3\u0142ki. \"Wydawano \u015brodki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/0695a74f352ea3-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europose\u0142 Borys Budka (PO) zosta\u0142 we wtorek wybrany przez aklamacj\u0119 na przewodnicz\u0105cego komisji przemys\u0142u, bada\u0144 naukowych i energii  (ITRE) Parlamentu Europejskiego.</p>", "id": 913590, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Borys-Budka-szefem-komisji-przemyslu-badan-naukowych-i-energii-Parlamentu-Europejskiego-8786662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borys Budka szefem komisji przemys\u0142u, bada\u0144 naukowych i energii Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:35:17.740723+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/b10a60fc72bdac-945-560-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwyczajne Walne Zgromadzenie Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej zdecydowa\u0142o we wtorek, by zysk wypracowany w 2023 r. w wysoko\u015bci 1,387 mld z\u0142 przeznaczy\u0107 na kapita\u0142 zapasowy i pokrycie strat.</p>", "id": 913301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-nie-wyplaci-dywidendy-zysk-za-2023-rok-przeznaczy-na-kapital-zapasowy-8786629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW nie wyp\u0142aci dywidendy, zysk za 2023 rok przeznaczy na kapita\u0142 zapasowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:35:17.340923+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/660582a4d45c63-948-568-220-36-4528-2717.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja chce w ci\u0105gu trzech lat wys\u0142a\u0107 na orbit\u0119 pierwsze modu\u0142y, kt\u00f3re finalnie b\u0119d\u0105 sk\u0142ada\u0142y si\u0119 na jej now\u0105 stacj\u0119 kosmiczn\u0105. Projekt nazywany ROSS (lub po prostu Rosyjska Stacja Orbitalna) jest odpowiedzi\u0105 Roskosmosu na \"ko\u0144cz\u0105c\u0105 si\u0119 dat\u0119 wa\u017cno\u015bci\" Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej.</p>", "id": 913300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-chce-zbudowac-wlasna-stacje-kosmiczna-Za-7-miliardow-dolarow-8786461.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja chce zbudowa\u0107 w\u0142asn\u0105 stacj\u0119 kosmiczn\u0105. Za 7 miliard\u00f3w dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:30:27.839206+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a6fbd1c4ad5751-948-568-0-68-3025-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kryzys demograficzny w Polsce si\u0119 pog\u0142\u0119bia - jest nas coraz mniej. Potwierdzaj\u0105 to najnowsze szacunki GUS. Liczba ludno\u015bci Polski na koniec I p\u00f3\u0142rocza spad\u0142a o 136 tys. rdr do 37,562 mln os\u00f3b, to o ok. 73 tys. mniej ni\u017c w ko\u0144cu 2023 roku.</p>", "id": 912968, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ludnosc-Polski-znow-spadla-Oto-dane-GUS-za-I-polrocze-2024-8786539.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys demograficzny w Polsce si\u0119 pog\u0142\u0119bia. Liczba ludno\u015bci zn\u00f3w spad\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/3c8854c9306e02-948-568-0-251-3719-2231.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwaj\u0105 prace nad wprowadzeniem jednomiesi\u0119cznego zwolnienia ze sk\u0142adek spo\u0142ecznych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej wdro\u017cy nowe, specjalne kody ubezpiecze\u0144 ZUS dla os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 chcia\u0142y skorzysta\u0107 z tzw. wakacji od ZUS-u.</p>", "id": 912969, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-nowe-kody-dla-przedsiebiorcow-Pozwola-skorzystac-z-wakacji-od-ZUS-u-8786507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 nowe kody dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Pozwol\u0105 skorzysta\u0107 z wakacji od ZUS-u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:26.730054+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/d153601c8a805f-948-568-262-140-3487-2092.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przy stosunkowo niskiej zmienno\u015bci kurs euro do z\u0142otego\nutrzyma\u0142 si\u0119 w przedziale 4,25-4,30 z\u0142. Zdaniem analityk\u00f3w tak mo\u017ce pozosta\u0107 do czasu, a\u017c na rynku pojawi\u0105 si\u0119 nowe impulsy.</p>", "id": 912718, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-uwieziony-w-przedziale-4-25-4-30-zl-Eurozloty-bez-impulsu-8786505.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euroz\u0142oty bez impulsu. Kurs euro \u201euwi\u0119ziony\u201d w przedziale 4,25-4,30 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:25.988051+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/19f568803a0eb9-948-568-129-1214-1689-1013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MFiPR uwa\u017ca, \u017ce projekt \"Kredyt na start\" nie \nadresuje w\u0142a\u015bciwie wyzwania poprawy dost\u0119pno\u015bci mieszkaniowej - poda\u0142 \nresort w opinii do nowej wersji projektu.</p>", "id": 912716, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Funduszy-negatywnie-o-Kredycie-na-start-Resort-obawia-sie-wzrostu-cen-8786517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Funduszy negatywnie o \"Kredycie na start\". Resort obawia si\u0119 wzrostu cen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:25.695945+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/55079b3eeb19cc-945-560-0-95-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koszty frachtu mocno wzros\u0142y w ostatnich miesi\u0105cach, \nm.in. przez  napi\u0119cia geopolityczne. Stawki powracaj\u0105 na szczyty \nobserwowane ostatnio w po\u0142owie 2022 roku, osi\u0105gaj\u0105c w zesz\u0142ym tygodniu 5\n 901 USD za 40-stopowy kontener - wynika z analizy Allianz Trade.</p>", "id": 912715, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-frachtu-wracaja-na-szczyty-Firmy-martwia-sie-druga-polowa-roku-8786492.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny frachtu wracaj\u0105 na szczyty? Firmy martwi\u0105 si\u0119 drug\u0105 po\u0142ow\u0105 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:25.405153+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/cfddfbcae350ba-948-568-0-123-1900-1139.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po blisko 80 latach ko\u0144czy\ndzia\u0142alno\u015b\u0107 Bioetanol AEG z Che\u0142m\u017cy. S\u0105d Rejonowy w Toruniu ustanowi\u0142 w\u0142a\u015bnie syndyka\nmasy upad\u0142o\u015bci zak\u0142adu. Pierwsze zwolnienia pracownik\u00f3w zaczn\u0105 si\u0119 ju\u017c w\nsierpniu.</p>", "id": 912714, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-juz-pewne-Po-blisko-80-latach-upada-zaklad-produkujacy-alkohol-W-sierpniu-rusza-zwolnienia-8786534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c pewne. Po blisko 80 latach upada zak\u0142ad produkuj\u0105cy alkohol. W sierpniu rusz\u0105 zwolnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:25.134045+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/1a96a01225b928-948-568-0-276-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce pracuje coraz wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w.  Na koniec czerwca 2024 roku liczba pracownik\u00f3w z zagranicy ubezpieczonych w ZUS osi\u0105gn\u0119\u0142a 1,16 miliona. To wzrost o 10 tysi\u0119cy os\u00f3b w por\u00f3wnaniu z majem \u2013 wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.</p>", "id": 912713, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-liczba-cudzoziemcow-zatrudnionych-w-Polsce-Kolejny-miesiac-z-rekordem-8786475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce pracuje coraz wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w. Kolejny miesi\u0105c z rekordem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:24.751421+00:00", "description": "<p>Stopa bezrobocia w czerwcu 2024 r. wynios\u0142a 4,9 proc. wobec 5,0 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p>", "id": 912712, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezrobocie-w-Polsce-najnizsze-od-34-lat-8786530.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezrobocie w Polsce najni\u017csze od 34 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:25:24.401339+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/9edd98b7303f4f-948-568-0-49-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pierwszej po\u0142owie 2024 r. deweloperzy oddali do u\u017cytku najmniej mieszka\u0144 od pi\u0119ciu lat \u2013 wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Po ubieg\u0142orocznym kryzysie odbi\u0142a za to liczba bud\u00f3w rozpoczynanych przez deweloper\u00f3w.</p>", "id": 912711, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najmniej-nowych-mieszkan-od-pieciu-lat-ale-na-budowach-deweloperow-goraczka-8786462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najmniej nowych mieszka\u0144 od pi\u0119ciu lat, ale na budowach deweloper\u00f3w gor\u0105czka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/32f3a17fdb1f66-948-568-0-76-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pose\u0142 Marcin Romanowski poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 w Prokuraturze Krajowej zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa m.in. przez szefa MS Adama Bodnara, prokuratora krajowego Dariusza Korneluka i wiceszefa MS Arkadiusza Myrch\u0119. Zarzuca im przekroczenie uprawnie\u0144 i bezprawne pozbawienie wolno\u015bci.</p>", "id": 912717, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Romanowski-zawiadomil-prokurature-o-mozliwosci-popelnienia-przestepstwa-m-in-przez-Bodnara-8786496.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa m.in. przez Bodnara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:21:17.984808+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/1a9ca7397ffba7-948-568-0-81-2961-1776.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />My\u015bl\u0119, \u017ce wniosek do Parlamentu Europejskiego o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi (PiS) b\u0119dzie gotowy do ko\u0144ca lipca - powiedzia\u0142 we wtorek minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar</p>", "id": 912539, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-mailowa-Wniosek-do-PE-o-uchylenie-immunitetu-Dworczykowi-niebawem-gotowy-8786477.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera mailowa. Wniosek do PE o uchylenie immunitetu Dworczykowi niebawem gotowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:19:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/98df41b618d389-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za\u0142o\u017cyciel po\u0142udniowokorea\u0144skiego giganta technologicznego Kakao Corp, Kim Beom Su, zosta\u0142 aresztowany we wtorek pod zarzutem manipulowania akcjami podczas przej\u0119cia znanej w bran\u017cy K-Pop agencji artystycznej SM Entertainment.</p>", "id": 912536, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tworca-giganta-technologicznego-Kakao-aresztowany-za-manipulacje-gieldowe-8786463.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca giganta technologicznego aresztowany za manipulacje gie\u0142dowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/a507a498d13dc0-948-568-0-0-4334-2600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Spraw Zagranicznych potwierdzi\u0142o, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142a oferta od ambasadora Polski w USA Marka Magierowskiego - informuje we wtorek Wirtualna Polska. Jak podaje, wzywany przez MSZ do kraju ambasador chce \"rekompensaty\" za prac\u0119, kt\u00f3r\u0105 mia\u0142 wykonywa\u0107 do 23 listopada 2025 roku.</p>", "id": 912538, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-o-ambasadorow-Odwolany-dyplomata-chce-rekompensaty-za-niewykonana-prace-8786458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna o ambasador\u00f3w. Odwo\u0142any dyplomata chce \"rekompensaty\" za niewykonan\u0105 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/e7097d818c49e4-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bodnar: prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du o niezastosowaniu aresztu wobec pos\u0142a Marcina Romanowskiego.(PAP)</p>", "id": 912537, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Romanowski-nie-trafil-do-aresztu-Prokuratura-zlozy-zazalenie-na-decyzje-sadu-8786457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski nie trafi\u0142 do aresztu. Prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/cf831e5954a714-948-568-0-117-3900-2339.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes TVP Tomasz Sygut poleci\u0142 rozpocz\u0105\u0107 kontrol\u0119 rozlicze\u0144 propagandowego serialu \"Reset\". Ekipa kieruj\u0105ca telewizj\u0105 za rz\u0105d\u00f3w PiS wykorzysta\u0142a serial do ataku na Donalda Tuska. Rachunki za produkcj\u0119 budz\u0105 ogromne w\u0105tpliwo\u015bci - poinformowa\u0142a we wtorek \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "id": 912540, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TVP-wszczyna-kontrole-Resetu-Rachunki-za-produkcje-budza-spore-watpliwosci-8786455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVP wszczyna kontrol\u0119 \"Resetu\". Rachunki za produkcj\u0119 budz\u0105 spore w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:15:50.596753+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/1fdb2ca1149696-948-568-14-907-1905-1143.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi Kamala Harris b\u0119dzie zyskiwa\u0142a w sonda\u017cach, to mo\u017ce doj\u015b\u0107 do os\u0142abienia dolara i kryptowalut, a tak\u017ce cofania si\u0119 rotacji na ameryka\u0144skim rynku akcji. Rosn\u0105ce szanse Donalda Trumpa powinny natomiast przynosi\u0107 odwrotny efekt \u2013 informuje \"Rzeczpospolita\" we wtorkowym wydaniu.</p>", "id": 912330, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-nie-szykowal-sie-na-taka-kampanie-w-USA-8786446.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek nie szykowa\u0142 si\u0119 na tak\u0105 kampani\u0119 w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:15:50.246570+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/c72918a7edfb92-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Le\u015bnicy i my\u015bliwi najwyra\u017aniej lubi\u0105 wypoczywa\u0107 w luksusowych warunkach - ocenia wtorkowa \"Gazeta Wyborcza\". Jak podaje, Lasy Pa\u0144stwowe zainwestowa\u0142y w kolejne obiekty wypoczynkowe.</p>", "id": 912329, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luksusy-w-osrodkach-dla-mysliwych-Lasy-Panstwowe-wydaja-miliony-zlotych-na-obiekty-wypoczynkowe-8786448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusy w o\u015brodkach dla my\u015bliwych. Lasy Pa\u0144stwowe wydaj\u0105 miliony z\u0142otych na obiekty wypoczynkowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/0c4ed56477caa0-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet je\u015bli umowa kredytowa nie zawiera\u0142a jednoznacznie sformu\u0142owanych kryteri\u00f3w ustalania przez bank kurs\u00f3w walut, to nie mo\u017cna przyj\u0105\u0107, jakoby m\u00f3g\u0142 on je ustala\u0107 w spos\u00f3b ca\u0142kowicie dowolny \u2013 uzna\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w \u0141odzi \u2013 informuje \"DGP\" we wtorek.</p>", "id": 912332, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frankowa-saga-trwa-Braki-w-umowie-kredytowej-nie-skutkuja-jej-niewaznoscia-8786426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankowa saga trwa. Braki w umowie kredytowej nie skutkuj\u0105 jej niewa\u017cno\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:10:52.927293+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/fdd8d75995c2d3-948-568-0-0-3647-2188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2024 r. promocji w sklepach by\u0142o o 8,8 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Najwi\u0119ksze wzrosty liczby promocji zaliczy\u0142y dyskonty i sieci convenience \u2013 po 24,2 proc rdr. - wynika z raportu UCE Research.</p>", "id": 912132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czekaja-nas-dalsze-promocje-w-sklepach-Sieci-walcza-o-klientow-8786427.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekaj\u0105 nas dalsze promocje w sklepach. Sieci walcz\u0105 o klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:10:52.651060+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/97e4690a7a6503-948-568-0-216-3210-1925.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiele sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych w Polsce wci\u0105\u017c nie ma tytu\u0142u prawnego do grunt\u00f3w, na kt\u00f3rych stoj\u0105 ich osiedla. Dzi\u015b na posiedzeniu parlamentarnego zespo\u0142u ds. sp\u00f3\u0142dzielczo\u015bci mieszkaniowej spr\u00f3buj\u0105 znale\u017a\u0107 spos\u00f3b na rozwi\u0105zanie problemu \u2013 informuje \"DGP\" we wtorek.</p>", "id": 912131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PRL-wiecznie-zywy-Czesc-lokatorow-spoldzielni-mieszkaniowych-ma-duzy-problem-8786429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRL wiecznie \u017cywy? Cz\u0119\u015b\u0107 lokator\u00f3w sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych ma du\u017cy problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/511961eaa6da5b-948-569-24-0-1526-916.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie da si\u0119\nrozwi\u0105za\u0107 problemu nadwy\u017cek energii z Odnawialnych \u0179r\u00f3de\u0142 Energii bez tzw.\n\u0142\u0105czenia sektor\u00f3w energii elektrycznej i ciep\u0142a. Konieczne jest tak\u017ce\nu\u015bwiadomienie, \u017ce wobec niesterowalnej zmienno\u015bci\u00a0poda\u017cy energii z OZE\nniezb\u0119dne jest \u00a0wdro\u017cenie narz\u0119dzi sterowania zmienno\u015bci\u0105 popytem np. w\nformie taryf dynamicznych \u2013 tak o kwietniowych ograniczeniach produkcji energii\nz wiatru i s\u0142o\u0144ca \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Wi\u015bniewski, prezes Instytutu Energetyki\nOdnawialnej.</p>", "id": 912122, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-coraz-wiecej-wylaczen-fotowoltaiki-i-farm-wiatrowych-8777378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie coraz wi\u0119cej wy\u0142\u0105cze\u0144 fotowoltaiki i farm wiatrowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/e811cf62a29f01-948-568-28-4-1792-1075.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ruszy\u0142 konkurs \"Wakacje z gie\u0142d\u0105\" - wsp\u00f3lna inicjatywa Bankier.pl i \nGie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Ma on nauczy\u0107 inwestowania \nprzez zabaw\u0119 i pokaza\u0107 praktyczn\u0105 tego stron\u0119. Uczestnicy b\u0119d\u0105 \ninwestowa\u0107 wirtualne 10 tys. z\u0142, ale nagrody, kt\u00f3re przewidzieli\u015bmy, s\u0105 \njak najbardziej realne - m\u00f3wi Robert Stankiewicz.</p>", "id": 912124, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chwyc-byka-za-rogi-Sprobuj-z-nami-inwestowania-na-gieldzie-8784608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chwy\u0107 byka za rogi. Spr\u00f3buj z nami inwestowania na gie\u0142dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/9ee6a72e8e5404-948-568-30-37-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Debiut gie\u0142dowych funduszy inwestuj\u0105cych w drug\u0105 \nkryptowalut\u0119 to kwestia najbli\u017cszych godzin. Czy ETF-y typu spot\n na ethereum zostan\u0105 przyj\u0119te tak dobrze jak ETF-y na bitcoina? Zdania \ns\u0105 podzielone. Wed\u0142ug jednych nowy produkt katapultuje cen\u0119 ethereum. \nInni uwa\u017caj\u0105, \u017ce nowe ETF-y nie powt\u00f3rz\u0105 sukcesu ze stycznia.</p>", "id": 912119, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryptowaluty-gotowe-do-skoku-ETF-na-ethereum-puka-do-drzwi-8786112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptowaluty gotowe do skoku? ETF na ethereum puka do drzwi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/8576767f143a11-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko w tym roku ju\u017c ponad 350 firm technologicznych\nzwolni\u0142o co najmniej 100 tys. pracownik\u00f3w - wynika ze statystyk Layoffs.fyi. Jednak\ndane te dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie rynku ameryka\u0144skiego. Odsetek polskich firm w tym\nzestawieniu jest niewielki.</p>", "id": 912121, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-w-branzy-IT-Firmy-zwolnily-tylko-w-tym-roku-juz-ponad-100-tys-osob-Jak-jest-w-Polsce-8786298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys w bran\u017cy IT. Firmy zwolni\u0142y tylko w tym roku ju\u017c ponad 100 tys. os\u00f3b. Jak jest w Polsce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/ae7bd24aed862f-948-568-0-418-3441-2065.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak\nwynika z Szybkiego Monitoringu NBP, w II kw. nast\u0105pi\u0142o os\u0142abienie \u2013\nrosn\u0105cego wcze\u015bniej przez 6 kwarta\u0142\u00f3w \u2013 optymizmu inwestycyjnego\nprzedsi\u0119biorstw.</p>", "id": 912135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadwyzki-zapasow-nizsze-prognozy-popytu-Coraz-mniej-firm-chce-inwestowac-8785991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadwy\u017cki zapas\u00f3w, ni\u017csze prognozy popytu. Coraz mniej firm chce inwestowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/91c97198b4da1b-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hossa na rynkach sprawi\u0142a, \u017ce ceny niekt\u00f3rych akcji \nuros\u0142y tak mocno, \u017ce trzeba za nie p\u0142aci\u0107 nawet po kilkaset, a nawet \nkilka tysi\u0119cy z\u0142otych.\nAnalitycy z Morningstar sprawdzili na przyk\u0142adzie S&amp;P500, czy \npodzia\u0142 akcji w sytuacji\nzbyt drogich nominalnie cen pomaga w ich dalszych notowaniach. </p>", "id": 912118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najdrozsze-akcje-na-GPW-i-Wall-Street-potrzebuja-podzialu-Ile-trzeba-placic-po-miesiacach-hossy-8784662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdro\u017csze akcje na GPW i Wall Street. Tyle trzeba p\u0142aci\u0107 po miesi\u0105cach hossy na gie\u0142dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/64d2861cde1cd7-948-568-0-84-1966-1179.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wp\u0142acaj\u0105c oszcz\u0119dno\u015bci na pe\u0142ny rok do banku, mo\u017cna uzyska\u0107 obecnie oprocentowanie w wysoko\u015bci 6,10 proc. w stosunku rocznym. Lider tabeli oczekuje spe\u0142nienia jednego warunku \u2013 posiadania konta. W czo\u0142owej tr\u00f3jce jest oferta, kt\u00f3ra mo\u017ce przypa\u015b\u0107 do gustu klientom niech\u0119tnym na zawi\u0105zywanie relacji z bankiem przez ROR.</p>", "id": 912120, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-12-miesiecy-lipiec-2024-Ranking-Bankier-pl-8785255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze lokaty roczne. Ponad 6 proc. zysku na ofercie lidera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2c6abc081e17ee-948-568-915-707-1840-1104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015awiat wygrzebuje si\u0119 z pi\u0105tkowej awarii CrowdStrike, \nkt\u00f3ra sparali\u017cowa\u0142a komputery oparte na systemie Microsoft. Ustalenie, \nkto ma zap\u0142aci\u0107 za szkody wywo\u0142ane t\u0105 \"najwi\u0119ksz\u0105 awari\u0105 IT w historii\",\n w tym za 5 tys. odwo\u0142anych lot\u00f3w, zak\u0142\u00f3cenia w pracy przedsi\u0119biorstw od\n sprzeda\u017cy detalicznej po kurier\u00f3w po wstrzymane procedury w szpitalach,\n potrwa znacznie d\u0142u\u017cej. </p>", "id": 912126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-szacunki-kosztow-awarii-CrowdStrike-a-Kto-za-nia-zaplaci-8786085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze szacunki koszt\u00f3w awarii CrowdStrike'a. Kto za ni\u0105 zap\u0142aci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/c38f3fb49d0452-945-560-82-67-2917-1750.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unijny trybuna\u0142 i S\u0105d Najwy\u017cszy ponownie znajd\u0105 si\u0119 w centrum uwagi kredytobiorc\u00f3w \u201efrankowych\u201d spieraj\u0105cych si\u0119 z bankami. Jesieni\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 rozstrzygni\u0119cia kluczowe dla klient\u00f3w Getin Noble Banku.</p>", "id": 912123, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wazne-rozstrzygniecie-dla-frankowcow-z-Getin-Banku-Sad-podal-termin-8785923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cne rozstrzygni\u0119cie dla frankowc\u00f3w z Getin Banku. S\u0105d poda\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/ac33400c72f463-948-568-0-122-4085-2451.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2025 r. utrzymanie Sejmu ma kosztowa\u0107 podatnik\u00f3w 849,6 mln z\u0142. Tak\u0105 kwot\u0119 zapisano w projekcie bud\u017cetu Kancelarii Sejmu, do kt\u00f3rego dotar\u0142a \"Rzeczpospolita\", opracowanego przez s\u0142u\u017cby podleg\u0142e marsza\u0142kowi Szymonowi Ho\u0142owni (PL2050-TD).</p>", "id": 912130, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nasz-drogi-Sejm-Utrzymanie-nizszej-izby-parlamentu-zbliza-sie-do-miliarda-zlotych-rocznie-8786398.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nasz drogi Sejm. Utrzymanie ni\u017cszej izby parlamentu zbli\u017ca si\u0119 do miliarda z\u0142otych rocznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c03b3e86ab0e99-948-568-200-20-3600-2160.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Abonament na auto elektryczne kosztuje dzi\u015b sporo wi\u0119cej ni\u017c na spalinowe. Dwa lata temu by\u0142o inaczej, wiele si\u0119 jednak zmieni\u0142o, m.in. w globalnej polityce - informuje we wtorkowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 912331, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Auta-spalinowe-na-prowadzeniu-Elektryki-przestaja-sie-oplacac-8786397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auta spalinowe na prowadzeniu? Elektryki przestaj\u0105 si\u0119 op\u0142aca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T01:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/3f6ad355769b39-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceprezydent USA Kamala Harris uda\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek do Wilmington w stanie Delaware, aby spotka\u0107 si\u0119 personelem kampanii wyborczej, dzie\u0144 po wycofaniu si\u0119 Joe Bidena z wy\u015bcigu do Bia\u0142ego Domu. Harris zapowiedzia\u0142a m.in. walk\u0119 o prawo kobiet do aborcji, a tak\u017ce wzmocnienie klasy \u015bredniej.</p>", "id": 912127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kamala-Harris-rozpoczela-kampanie-wyborcza-Biden-Ona-jest-najlepsza-8786393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris rozpocz\u0119\u0142a kampani\u0119 wyborcz\u0105. Biden: Ona jest najlepsza", "user": null, "vote": 0}]