[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:03:07+00:00", "description": "<img alt=\"Joe Biden wraca do Waszyngtonu. Pojawi\u0142 si\u0119 publicznie pierwszy raz od niemal tygodnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3960428-joe-biden-ph8015579/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA uda\u0142 si\u0119 samolotem Air Force One do Bia\u0142ego Domu po tym, jak od po\u0142owy ubieg\u0142ego tygodnia przebywa\u0142 w izolacji w swoim wakacyjnym domu w stanie Delaware z powodu zaka\u017cenia koronawirusem. To pierwsze publiczne pojawienie si\u0119 ameryka\u0144skiego prezydenta od  niemal tygodnia.", "id": 916245, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/joe-biden-wraca-do-waszyngtonu-pojawil-sie-publicznie-pierwszy-raz-od-niemal-tygodnia-st8015545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wraca do Waszyngtonu. Pojawi\u0142 si\u0119 publicznie pierwszy raz od niemal tygodnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:00:49+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 24.07. Deszczowa noc w cz\u0119\u015bci kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bllxck-deszcz-noc-opady-7934958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy miejscami mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 burze oraz przelotne opady deszczu. \u015aroda 24.07 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pochmurna i deszczowa z lokalnymi wy\u0142adowaniami. B\u0119dzie gor\u0105co, na termometrach zobaczymy do 28 stopni.", "id": 915829, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-2407-deszczowa-noc-w-czesci-kraju-st8015309?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 24.07. Deszczowa noc w cz\u0119\u015bci kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:58:21+00:00", "description": "<img alt=\"Wyst\u0105pienie i zapowied\u017a Joe Bidena\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6702513-joe-biden-ph8015481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden zapowiedzia\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 wieczorem czasu lokalnego wyg\u0142osi or\u0119dzie do narodu. Wyst\u0105pienie ma dotyczy\u0107 - jak przekaza\u0142 - \"zako\u0144czenia jego pracy dla ameryka\u0144skiego narodu\". Kilka dni temu Biden og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 o wycofaniu si\u0119 z kandydowania w wyborach prezydenckich.", "id": 915830, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wystapienie-i-zapowiedz-joe-bidena-wyglosi-oredzie-st8015465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyst\u0105pienie i zapowied\u017a Joe Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:55:19+00:00", "description": "<img alt=\"Nie b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 rz\u0105dowa aplikacja. Komunikat ministerstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8fx5bm-telefon-komorkowy-smartfon-shutterstock_154488353-5728314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wieczorem 25 lipca nie b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 rz\u0105dowa aplikacja mObywatel 2.0 - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji (MC). Wyja\u015bni\u0142o, \u017ce przerwa b\u0119dzie mia\u0142a zwi\u0105zek z pracami technicznymi.", "id": 915290, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/nie-bedzie-dzialac-mobywatel-20-komunikat-ministerstwa-cyfryzacji-st8015266?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 rz\u0105dowa aplikacja. Komunikat ministerstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:51:58+00:00", "description": "<img alt=\"Druga edycja darmowych szkole\u0144 z samoobrony dla warszawianek \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uspvre-zajecia-z-samoobrony-organizowane-przez-straz-miejska-zdjecie-ilustracyjne-6624610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczna stra\u017c miejska og\u0142asza nab\u00f3r na kolejn\u0105 edycj\u0119 darmowych szkole\u0144 z samoobrony dla kobiet. \"Wakacyjna Bezpieczna Warszawianka\" to zaj\u0119cia prowadzone przez do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w, kt\u00f3re zaplanowano na sierpie\u0144.", "id": 915291, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-szkolenia-z-samoobrony-dla-kobiet-zapisy-termin-st8015332?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga edycja darmowych szkole\u0144 z samoobrony dla warszawianek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:44:32+00:00", "description": "<img alt=\"Odpoczynek od upa\u0142u b\u0119dzie kr\u00f3tki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3412328-vent1-ph8015151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Upa\u0142y odpu\u015bci\u0142y, ale nie na d\u0142ugo. W weekend temperatura zn\u00f3w w cieniu b\u0119dzie przekracza\u0107 30 stopni Celsjusza. W prognozie pogody na ten tydzie\u0144 wida\u0107 te\u017c burze, kt\u00f3re najsilniejsze maj\u0105 by\u0107 w \u015brod\u0119.", "id": 914420, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-27-2807-odpoczynek-od-upalu-bedzie-krotki-st8015094?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpoczynek od upa\u0142u b\u0119dzie kr\u00f3tki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:42:53+00:00", "description": "<img alt=\"TVN w\u015br\u00f3d marek najsilniej kojarzonych ze wsparciem spo\u0142eczno\u015bci LGBT+. Ju\u017c po raz kolejny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k74zqh-lgbt-7390468/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Netflix, TVN i Google to trzy marki, kt\u00f3re odbiorcy najsilniej kojarz\u0105 ze wsparciem dla spo\u0142eczno\u015bci LGBT+ w Polsce. Tak wskazuj\u0105 wyniki tegorocznego badania \"Aktywizm marek\" realizowanego przez agencj\u0119 Wavemaker. Zgodnie z nimi poparcie polskich konsument\u00f3w dla zaanga\u017cowania firm w kwestie polityczno-spo\u0142eczne ro\u015bnie.", "id": 914421, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tvn-wsrod-marek-najsilniej-kojarzonych-ze-wsparciem-spolecznosci-lgbt-st8014687?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVN w\u015br\u00f3d marek najsilniej kojarzonych ze wsparciem spo\u0142eczno\u015bci LGBT+. Ju\u017c po raz kolejny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:29:53+00:00", "description": "<img alt=\"Pobili, wsadzili do auta i wywie\u017ali za miasto\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8005434-dotkliwie-pobili-65-latka-ph8014644/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzyosobowa grupa\u00a0si\u0142\u0105\u00a0wesz\u0142a do mieszkania, dotkliwie pobi\u0142a 65-latka, po czym go okrad\u0142a. Po wszystkim napastnicy\u00a0wepchn\u0119li m\u0119\u017cczyzn\u0119\u00a0do samochodu i wywie\u017ali poza miasto. Do zdarzenia dosz\u0142o na terenie powiatu k\u0142odzkiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Trzy osoby trafi\u0142y do tymczasowego aresztu.", "id": 913297, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/klodzko-pobili-sila-wsadzili-do-auta-i-wywiezli-poza-miasto-st8014516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobili, wsadzili do auta i wywie\u017ali za miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:29:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7492742-snoop-dog-ph8014698/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Udzia\u0142 w konkursie na Facebooku i przekazanie swoich danych osobowych oraz informacji o karcie p\u0142atniczej mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 wyj\u0105tkowo bole\u015bnie. Eksperci z firmy CyberRescue ostrzegaj\u0105 przed coraz cz\u0119stszym oszustem \"na Snoop Dogga\", czy na inne znane osoby, kt\u00f3re maj\u0105 zach\u0119ci\u0107 do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rzekomym konkursie. \"Wcale nie czeka nas nagroda, a przykra niespodzianka\" - wyja\u015bniaj\u0105.", "id": 913298, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/oszustwo-na-na-snoop-dogga-na-facebooku-zacheca-nas-do-udzialu-w-niezwykle-atrakcyjnym-konkursie-st8014665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Znany raper napisa\u0142 do Ciebie na Messengerze?\" Oszustwo na legend\u0119 hip-hopu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:25:07+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany ratownik na pla\u017cy. Mia\u0142 ponad dwa promile\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962158-plaza-miejska-w-ostrodzie-ph8014545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pijany ratownik na pla\u017cy miejskiej w Ostr\u00f3dzie (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). 63-latek mia\u0142 prawie 2 promile alkoholu w organizmie. Zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 912965, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/ostroda-pijany-ratownik-na-plazy-mial-ponad-dwa-promile-st8014548?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany ratownik na pla\u017cy. Mia\u0142 ponad dwa promile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:13:35+00:00", "description": "<img alt=\"Psy czuj\u0105 zapach naszego stresu. Przez niego staj\u0105 si\u0119 pesymistami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8244107-pies-rasa-golden-retriever-dom-shutterstock2420701267-ph8013134/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stres ludzi wp\u0142ywa na samopoczucie ps\u00f3w. Przeprowadzone przez brytyjskich naukowc\u00f3w badanie wykaza\u0142o, \u017ce zapachy wydzielane przez zdenerwowane osoby sprawia\u0142y, \u017ce zwierzaki wykazywa\u0142y si\u0119 pesymizmem.", "id": 912710, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/psy-czuja-zapach-naszego-stresu-przez-niego-staja-sie-pesymistami-st8013124?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psy czuj\u0105 zapach naszego stresu. Przez niego staj\u0105 si\u0119 pesymistami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:10:27+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar: prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du wobec pos\u0142a Romanowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam\u00a0Bodnar poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du o niezastosowaniu aresztu wobec pos\u0142a Marcina Romanowskiego.", "id": 912321, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bodnar-prokuratura-zlozy-zazalenie-na-decyzje-sadu-wobec-posla-romanowskiego-st8014167?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du wobec pos\u0142a Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:09:06+00:00", "description": "<img alt=\"RPO o immunitecie Romanowskiego: najwi\u0119ksze autorytety maj\u0105 inne stanowisko w tej sprawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9379074-marcin-wiacek-ph8014140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Moje stanowisko by\u0142o takie i jest, \u017ce z tych dokument\u00f3w Rady Europy wynika, i\u017c immunitet Marcina Romanowskiego w tym zakresie nie obowi\u0105zuje - powiedzia\u0142 w TVN24 rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce w tej sprawie \"opinie ekspert\u00f3w s\u0105 bardzo rozbie\u017cne\".", "id": 912322, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rpo-o-immunitecie-romanowskiego-najwieksze-autorytety-maja-inne-stanowisko-w-tej-sprawie-st8014153?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPO o immunitecie Romanowskiego: najwi\u0119ksze autorytety maj\u0105 inne stanowisko w tej sprawie", "user": null, "vote": 0}]