[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T21:06:48.734625+00:00", "description": "Koncern Alphabet, do kt\u00f3rego nale\u017cy Google, w zesz\u0142ym kwartale wyr\u00f3wna\u0142 sw\u00f3j rekordowy zysk netto - 23,6 mld dolar\u00f3w. Jego przychody zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 o 14 proc., natomiast biznes reklamowy ur\u00f3s\u0142 w nieco s\u0142abszym, ale te\u017c dwucyfrowym tempie.", "id": 916840, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-ile-zarabia-z-reklam-wlasciciel-alphabet-zysk-w-2024-r", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google dalej zarabia rekordowo. Ponad 10 proc. wi\u0119cej z reklam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:50:29.455138+00:00", "description": "W senackiej komisji kultury i \u015brodk\u00f3w przekazu jednog\u0142o\u015bnie przyj\u0119to projekt ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych z poprawkami dotycz\u0105cymi wydawc\u00f3w. Na mocy wprowadzonych poprawek to prezes Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej zostanie wyznaczony do rozwi\u0105zywania spor\u00f3w mi\u0119dzy wydawcami medi\u00f3w a platformami technologicznymi w sprawie tantiem za wykorzystywanie tre\u015bci dziennikarskich. Zmiany wypracowa\u0142 zesp\u00f3\u0142 przedstawicieli wydawc\u00f3w i resortu kultury.", "id": 914423, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/to-uke-bedzie-mediatorem-w-sporach-mediow-i-big-techow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senacka komisja przyj\u0119\u0142a poprawki do prawa autorskiego. UKE mediatorem w sporach medi\u00f3w i big tech\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:39:31.027108+00:00", "description": "Wojciech Surmacz, do grudnia ub.r prezes Polskiej Agencji Prasowej, zosta\u0142 powo\u0142any na prezesa \u00a0Media Alert, wydawcy serwisu BiznesAlert. Naczelnym portalu zosta\u0142 natomiast Cezary Bielakowski, w czasie prezesury Sumacza redaktor naczelny PAP.", "id": 913587, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/byly-prezes-pap-wojciech-surmacz-prezes-media-alert-cezary-bielakowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes PAP szefem serwisu biznesowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:34:53.675297+00:00", "description": "Pliki cookies (ciasteczka) od tzw. stron trzecich nie zostan\u0105 ca\u0142kowicie wycofane z przegl\u0105darki Chrome. Google przek\u0142ada\u0142 ten ruch kilka razy, a teraz og\u0142asza, \u017ce rezygnuje z niego po sygna\u0142ach z bran\u017cy reklamowej i od regulator\u00f3w.", "id": 913299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-pliki-cookies-ciasteczka-przegladarka-chrome-koniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google zmienia zdanie ws. ciasteczek w Chrome", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:15:26.354182+00:00", "description": "Prawo autorskie wraca do Parlamentu. We wtorek 23 lipca senacka Komisja Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu powr\u00f3ci do prac nad nowelizacj\u0105 ustawy maj\u0105c\u0105 wprowadzi\u0107 do polskiego porz\u0105dku prawnego za\u0142o\u017cenia dyrektywy DSM. Senatorowie zajm\u0105 si\u0119 poprawkami wypracowanymi przez zesp\u00f3\u0142 z\u0142o\u017cony z przedstawicieli medi\u00f3w oraz urz\u0119dnik\u00f3w Ministerstwa Kultury.", "id": 912323, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/prawo-autorskie-w-senacie-wiemy-kiedy-glosowanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo autorskie wraca do Senatu. Dzi\u015b debata nad poprawkami wydawc\u00f3w medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:10:23.986334+00:00", "description": "Ewelina Tereszkiewicz obj\u0119\u0142a stanowisko specjalistki ds. social medi\u00f3w w Kanale Zero.", "id": 912116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-ma-specjalistke-ds-social-mediow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kana\u0142 Zero ma specjalistk\u0119 ds. social medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:10:23.723999+00:00", "description": "Zdj\u0119cia do czwartego sezonu \u201eWied\u017amina\u201d trwaj\u0105 od kwietnia i wiadomo, \u017ce po\u0142owa z o\u015bmiu odcink\u00f3w zosta\u0142a ju\u017c nakr\u0119cona. Gwiazdy produkcji: Liam Hemsworth (Geralt), Anya Chalotra (Yennefer) i Freya Allan (Ciri) by\u0142y widziane na planie w swoich nowych kostiumach, co jako pierwszy ujawni\u0142 brytyjski tabloid \u201eMetro\u201d. Netflix my\u015bli ju\u017c o pi\u0105tym sezonie i pracuje nad scenariuszem fina\u0142owej ods\u0142ony \u201eWied\u017amina\u201d.", "id": 912115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/powstal-scenariusz-do-finalowego-sezonu-serial-wiedzmin-netflix-co-sie-wydarzy-kiedy-premiera-andrzej-sapkowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powsta\u0142 scenariusz do fina\u0142owego sezonu \u201eWied\u017amina\u201d od Netfliksa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:19:00+00:00", "description": "Ochrona sygnalist\u00f3w jest dzi\u015b coraz popularniejszym tematem w kontek\u015bcie etyki w biznesie i transparentno\u015bci organizacyjnej. Z dniem 25 wrze\u015bnia 2024 roku w Polsce wejdzie w \u017cycie ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w, kt\u00f3ra jest odpowiedzi\u0105 na unijne regulacje zawarte w dyrektywie 2019/1937. Celem tego dokumentu jest nie tylko ochrona os\u00f3b zg\u0142aszaj\u0105cych naruszenia prawa, ale r\u00f3wnie\u017c promowanie kultury odpowiedzialno\u015bci w miejscach pracy. W tym artykule porozmawiamy o tym jakie obowi\u0105zki nak\u0142ada nowa ustawa na pracodawc\u00f3w, jakie aplikacje mog\u0105 wspiera\u0107 sygnalist\u00f3w oraz jak skutecznie wdro\u017cy\u0107 systemy zg\u0142aszania. Poznajcie ten temat razem z nami!", "id": 911564, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ochrona-sygnalistow-kiedy-trzeba-wprowadzic-jakie-aplikacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochrona sygnalist\u00f3w - Kiedy trzeba wprowadzi\u0107? Jakie aplikacje?", "user": null, "vote": 0}]