[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T21:15:00+00:00", "description": "Rewelacyjny show da\u0142 we wtorek w Atlas Arenie Lenny Kravitz, drugi po niedzielnym w Krakowie. Kto nie widzia\u0142 i nie s\u0142ysza\u0142 - niech \u017ca\u0142uje, bo ma\u0142o kto dzi\u015b reprezentuje tak jak Kravitz bogactwo rocka i popu.", "id": 917494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40855991-lenny-kravitz-krzewil-milosc-w-lodzi-wspanialy-koncert-w-atlas-arenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lenny Kravitz krzewi\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107 w \u0141odzi. Wspania\u0142y koncert w Atlas Arenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T21:08:40+00:00", "description": "Donald Trump, republika\u0144ski kandydat na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, powiedzia\u0142, \u017ce mo\u017ce kilkukrotnie debatowa\u0107 z Kamal\u0105 Harris. - W\u0142a\u015bciwie by\u0142bym sk\u0142onny przeprowadzi\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jedn\u0105 debat\u0119 - stwierdzi\u0142.", "id": 917495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40855971-donald-trump-o-debacie-z-kamala-harris-wypadnie-tak-samo-jak-joe-biden", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump o debacie z Kamal\u0105 Harris: Wypadnie tak samo, jak Joe Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T20:07:16+00:00", "description": "\u015awiatowa gwiazda Snoop Dogg b\u0119dzie ni\u00f3s\u0142 pochodni\u0119 na ostatnim odcinku drogi p\u0142omienia olimpijskiego - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych burmistrz Saint-Denis Mathieu Hanotin.", "id": 916757, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40855861-igrzyska-w-paryzu-raper-snoop-dogg-bedzie-niosl-ogien-olimpijski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu: Raper Snoop Dogg b\u0119dzie ni\u00f3s\u0142 ogie\u0144 olimpijski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:59:00+00:00", "description": "Cho\u0107 to energetyka czy transport przykuwaj\u0105 uwag\u0119 w dyskusjach o zmianach klimatycznych, to transformacja budownictwa mo\u017ce mie\u0107 najwi\u0119kszy wp\u0142yw na nasze \u017cycie.", "id": 916758, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/walka-o-klimat/art40855721-sektor-przed-wielkimi-wyzwaniami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sektor przed wielkimi wyzwaniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:09:00+00:00", "description": "Nasza wizja koncentruje si\u0119 na przysz\u0142o\u015bci, a ta druga \u2013 skupia si\u0119 na przesz\u0142o\u015bci (\u2026) Budowa klasy \u015bredniej b\u0119dzie podstawowym celem mojej prezydentury. Gdy nasza klasa \u015brednia jest mocna, mocna jest ca\u0142a Ameryka. Donald Trump chce nasz kraj cofn\u0105\u0107, a jego projekt os\u0142abi klas\u0119 \u015brednia - powiedzia\u0142a wiceprezydent Kamala Harris podczas swojego przem\u00f3wienia na wiecu w Milwaukee w stanie Wisconsin.", "id": 916759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40855561-kamala-harris-budowa-klasy-sredniej-podstawowym-celem-mojej-prezydentury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Budowa klasy \u015bredniej podstawowym celem mojej prezydentury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T19:02:15+00:00", "description": "WIG20 we wtorek spad\u0142 o 1,5 proc. i tym samym by\u0142 najs\u0142abszym indeksem na Starym Kontynencie.", "id": 916760, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40855531-wig20-w-ogonie-europy-kluczowe-wsparcie-coraz-blizej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 w ogonie Europy. Kluczowe wsparcie coraz bli\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:56:40+00:00", "description": "O 2-4 proc. wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem p\u0142acili klienci Orange Polska za podstawowe us\u0142ugi telekomu w drugim kwartale br. To nie pomog\u0142o firmie unikn\u0105\u0107 spadku przychod\u00f3w. Teraz zarz\u0105d ma z\u0142\u0105 i dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107.", "id": 916761, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40855501-abonenci-orange-placa-wiecej-ale-to-nie-wystarczylo-jest-decyzja-zarzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abonenci Orange p\u0142ac\u0105 wi\u0119cej, ale to nie wystarczy\u0142o. Jest decyzja zarz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:37:43+00:00", "description": "W badaniu Reuters/Ipsos \u2013 pierwszym sonda\u017cu, kt\u00f3ry przeprowadzony zosta\u0142 po decyzji Joe Bidena o rezygnacji z ubiegania si\u0119 o reelekcj\u0119 \u2013 Kamala Harris prowadzi minimalnie nad Donaldem Trumpem.", "id": 916762, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40855411-kamala-harris-nad-donaldem-trumpem-jest-pierwszy-sondaz-po-decyzji-joe-bidena", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris nad Donaldem Trumpem. Jest pierwszy sonda\u017c po decyzji Joe Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:34:41+00:00", "description": "Mistrzowie Polski pokonali w Poniewie\u017cu mistrza Litwy 4:0 i mog\u0105 ju\u017c my\u015ble\u0107 o drugim przeciwniku w eliminacjach do Ligi Mistrz\u00f3w, kt\u00f3rym b\u0119dzie zapewne Bodo Glimt z Norwegii.", "id": 916763, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40855371-trzy-gole-jesusa-imaza-jagiellonia-wygrywa-4-0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy gole Jesusa Imaza. Jagiellonia wygrywa 4:0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:22:20+00:00", "description": "Zagadkowa \u015bmier\u0107 Jacka Jaworka \u2013 sprawcy potr\u00f3jnego zab\u00f3jstwa. Samob\u00f3jstwo po trzech latach od dokonania zbrodni to rzadko\u015b\u0107 \u2013 ocenia policyjny profiler.", "id": 916764, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40852741-smierc-jacka-jaworka-trzy-lata-czekal-zeby-sie-zabic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Jacka Jaworka. Trzy lata czeka\u0142, \u017ceby si\u0119 zabi\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:09:00+00:00", "description": "Polska awersja do Rosji jest zrozumia\u0142a z historycznego punktu widzenia, ale jest z\u0142ym doradc\u0105 w polityce zagranicznej \u2013 czytamy w niemieckiej gazecie.", "id": 916765, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40855111-niemiecka-gazeta-nieodpowiedzialne-dzialania-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka gazeta: Nieodpowiedzialne dzia\u0142ania Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T18:01:00+00:00", "description": "Je\u015bli te wszystkie \u015brodowiska si\u0119 po\u0142\u0105cz\u0105, mog\u0105 stworzy\u0107 tak\u0105 si\u0142\u0119 pomi\u0119dzy PiS-em a Konfederacj\u0105, kt\u00f3ra w przypadku wsp\u00f3lnego p\u00f3j\u015bcia do wybor\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142a przywr\u00f3ci\u0107 w\u0142adz\u0119 w Polsce dla \u015brodowisk prawicowych - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Kukiz, odnosz\u0105c si\u0119 do plan\u00f3w Jana Krzysztofa Ardanowskiego, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w PiS.", "id": 916197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40855231-pawel-kukiz-o-nowym-ruchu-politycznym-sila-pomiedzy-pis-em-a-konfederacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Kukiz o nowym ruchu politycznym. \"Si\u0142a pomi\u0119dzy PiS-em a Konfederacj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:53:50+00:00", "description": "", "id": 916198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40855291-monitor-polski-z-23-lipca-2024-r-poz-679", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 23 lipca 2024 r. (poz. 679)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:50:51+00:00", "description": "", "id": 916199, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40855271-dziennik-ustaw-z-23-lipca-2024-r-poz-1093-1102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 23 lipca 2024 r. (poz. 1093-1102)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:39:19+00:00", "description": "Polski skoczek wzwy\u017c Norbert Kobielski zosta\u0142 zawieszony przez Athletics Integrity Unit za naruszenie przepis\u00f3w antydopingowych. 27-letni zawodnik nie wystartuje w igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu.", "id": 916200, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40854341-zlozyl-slubowanie-i-zostal-zawieszony-norbert-kobielski-nie-pojedzie-na-igrzyska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142o\u017cy\u0142 \u015blubowanie i zosta\u0142 zawieszony. Norbert Kobielski nie pojedzie na igrzyska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:26:03+00:00", "description": "MF ma przygotowa\u0107 nowel\u0119 ustawy o NBP. Rz\u0105d zatwierdzi\u0142 roczne sprawozdanie finansowe Narodowego Banku Polskiego. Wskaza\u0142 b\u0142\u0119dy banku centralnego i chce przygotowa\u0107 nowel\u0119 ustawy o NBP, a w niej zapisy o lepszej komunikacji mi\u0119dzy rz\u0105dem a bankiem.", "id": 916201, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40855031-rzad-chce-prawnego-mechanizmu-komunikacji-pomiedzy-nbp-mf-przy-opracowywaniu-budzetu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce \u201eprawnego mechanizmu\u201d komunikacji pomi\u0119dzy NBP-MF przy opracowywaniu bud\u017cetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:25:26+00:00", "description": "Cz\u0119sto mo\u017cna si\u0119 spotka\u0107 z opini\u0105, \u017ce o karierze muzycznej Wolfganga Amadeusza Mozarta zadecydowa\u0142a jego matka. Nic bardziej mylnego. To ojciec, cz\u0119sto b\u0142\u0119dnie i krzywdz\u0105co przedstawiany jako surowy despota, wybra\u0142 dla syna t\u0119 \u015bcie\u017ck\u0119 \u017cyciow\u0105.", "id": 916202, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40854971-leopold-mozart-ojciec-ktory-odkryl-talent-syna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leopold Mozart - ojciec, kt\u00f3ry odkry\u0142 talent syna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:22:58+00:00", "description": "Jak zapowiedzia\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden, w \u015brod\u0119 wyg\u0142osi or\u0119dzie do narodu.", "id": 916203, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40854961-joe-biden-wyglosi-oredzie-czemu-bedzie-poswiecone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wyg\u0142osi or\u0119dzie. Czemu b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cone?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:21:00+00:00", "description": "\u017bonie lub m\u0119\u017cowi zmar\u0142ej osoby ma by\u0107 zagwarantowane prawo do cz\u0119\u015bci \u015bwiadcze\u0144 po niej. W czwartek pos\u0142owie b\u0119d\u0105 kontynuowali prace nad projektem wprowadzaj\u0105cym takie rozwi\u0105zanie.", "id": 916204, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40855011-renta-wdowia-z-poparciem-rzadu-kto-moze-na-nia-liczyc-i-na-jakich-zasadach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Renta wdowia\" z poparciem rz\u0105du. Kto mo\u017ce na ni\u0105 liczy\u0107 i na jakich zasadach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:19:32+00:00", "description": "Realizacja noweli ustawy o podatkach od nieruchomo\u015bci zwi\u0119kszy obci\u0105\u017cenia sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa o kilkaset mln z\u0142 rocznie, mo\u017ce oznacza\u0107 wzrost taryf na pr\u0105d, podwy\u017cki cen energii i wzrost CPI - ocenia resort aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, opiniuj\u0105c projekt. Krytycznie wypowiada si\u0119 tak\u017ce Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska.", "id": 916205, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40853561-resorty-odpowiedzialne-za-energetyke-krytykuja-projekt-ministerstwa-finansow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resorty odpowiedzialne za energetyk\u0119 krytykuj\u0105 projekt ministerstwa finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:09:58+00:00", "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 stanowisko o rencie wdowiej. Przepisy maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od stycznia, a \u015bwiadczenia mog\u0105 by\u0107 wyp\u0142acone od lipca. Maj\u0105 j\u0105 dosta\u0107 owdowiali emeryci i renci\u015bci, kt\u00f3rych \u015bwiadczenie nie przekracza trzech minimalnych emerytur.", "id": 916206, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40853451-tusk-oglosil-kiedy-wejdzie-w-zycie-renta-wdowia-nie-wszyscy-samotni-seniorzy-skorzystaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk og\u0142osi\u0142, kiedy wejdzie w \u017cycie renta wdowia. Nie wszyscy samotni seniorzy skorzystaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T17:01:04+00:00", "description": "Prezes UKE b\u0119dzie prowadzi\u0142 mediacje pomi\u0119dzy wydawcami prasy a big-techami w sprawie wynagrodzenia za korzystanie z publikacji prasowych przez platformy cyfrowe.", "id": 916207, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40852351-zmiany-w-prawie-autorskim-senat-wprowadzil-korzystne-poprawki-dla-wydawcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w prawie autorskim. Senat wprowadzi\u0142 korzystne poprawki dla wydawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:55:13+00:00", "description": "Po tym, jak pies rasy american XL bully pogryz\u0142 10-letni\u0105 dziewczynk\u0119, brytyjska policja zatrzyma\u0142a trzy osoby. W Anglii oraz Walii posiadanie takich zwierz\u0105t bez odpowiedniego zezwolenia jest zakazane.", "id": 915780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40854351-wielka-brytania-10-latka-powaznie-ranna-po-ataku-psa-zakazanej-rasy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania: 10-latka powa\u017cnie ranna po ataku psa zakazanej rasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:46:15+00:00", "description": "Nagi portret Jean-Michela Basquiata, zdj\u0119cia i obrazy Muhammada Alego i Micka Jaggera przyci\u0105gaj\u0105 na sensacyjn\u0105 ekspozycj\u0119 z rzadko lub wcale niewystawianych prac LGBT Andy\u2019ego Warhola w Nowej Galerii Narodowej w Berlinie.", "id": 915781, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40850291-wystawa-w-berlinie-naga-prawda-o-skrywanej-tozsamosci-andy-ego-warhola", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystawa w Berlinie. Naga prawda o skrywanej to\u017csamo\u015bci Andy\u2019ego Warhola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:24:54+00:00", "description": "Zmiany wprowadzane w Krajowym Systemie e-Faktur to problem dla firm, kt\u00f3re ju\u017c zainwestowa\u0142y w dostosowanie swoich system\u00f3w informatycznych. Cz\u0119\u015b\u0107 poniesionych wydatk\u00f3w mo\u017ce si\u0119 zmarnowa\u0107. Czy mo\u017cna je zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w?", "id": 915782, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40853981-ksef-ciagle-sie-zmienia-firmy-ponosza-wydatki-czy-rozlicza-je-w-kosztach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KSeF ci\u0105gle si\u0119 zmienia. Firmy ponosz\u0105 wydatki. Czy rozlicz\u0105 je w kosztach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:23:19+00:00", "description": "W jednym z pozna\u0144skich szpitali u pacjent\u00f3w wykryto bakteri\u0119 New Delhi. Powiatowa Stacja Sanitarno-Epidemiologiczna w Poznaniu podkre\u015bla, \u017ce \u201esytuacja jest stabilna i opanowana\u201d.", "id": 915783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40854021-poznan-w-szpitalu-wykryto-przypadki-zakazenia-bakteria-new-delhi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144: W szpitalu wykryto przypadki zaka\u017cenia bakteri\u0105 New Delhi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T16:08:42+00:00", "description": "Poprawki do g\u0142o\u015bnej nowelizacji modyfikuj\u0105cej definicj\u0119 zgwa\u0142cenia wnosi komisja senacka. Chodzi o m.in. o kwesti\u0119 wykorzystania seksualnego dziecka i wyd\u0142u\u017cenie vacatio legis.", "id": 915784, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40852821-seks-bez-zgody-bedzie-gwaltem-senatorowie-poprawiaja-glosna-nowele-kk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seks bez zgody b\u0119dzie gwa\u0142tem. Senatorowie poprawiaj\u0105 g\u0142o\u015bn\u0105 nowel\u0119 KK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:54:55+00:00", "description": "Premier Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce ocena um\u00f3w zawieranych przez Orlen w sprawie budowy reaktor\u00f3w SMR trwa i \u201eb\u0119d\u0105 konsekwencje tej oceny\u201d. Jak doda\u0142, z tego co wie, obecny zarz\u0105d Orlenu podziela w\u0105tpliwo\u015bci s\u0142u\u017cb specjalnych wobec tych um\u00f3w.", "id": 915244, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40852961-losy-malego-atomu-orlenu-poznamy-pod-koniec-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Losy ma\u0142ego atomu Orlenu poznamy pod koniec roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:42:26+00:00", "description": "We \u015brod\u0119 24 lipca abp. Marek J\u0119draszewski, stoj\u0105cy od sze\u015bciu lat na czele Ko\u015bcio\u0142a w Krakowie, sko\u0144czy 75 lat. Zgodnie z prawem ko\u015bcielnym 75-letni biskup musi z\u0142o\u017cy\u0107 rezygnacj\u0119 na r\u0119ce Papie\u017ca. \u2013 Bilans jego urz\u0119dowania jest bardzo s\u0142aby - komentowa\u0142 w podca\u015bcie \"Rzecz w tym\" Tomasz Krzy\u017cak.", "id": 915245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art40853031-emerytura-abp-marka-jedraszewskiego-czy-polski-kosciol-czeka-rewolucja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emerytura abp. Marka J\u0119draszewskiego. Czy polski Ko\u015bci\u00f3\u0142 czeka rewolucja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:35:58+00:00", "description": "Od 20 lat prowadzi Fight Aids Monaco, organizacj\u0119 wspieraj\u0105c\u0105 nosicieli wirusa HIV i chorych na AIDS. Ksi\u0119\u017cna Stefania z Monako przez lata by\u0142a buntowniczk\u0105, kt\u00f3ra nie chcia\u0142a \u017cy\u0107 wed\u0142ug zasad dyktowanych przez monarsz\u0105 rodzin\u0119. Ale m\u00f3wi si\u0119, \u017ce i tak skazana by\u0142a na kl\u0105tw\u0119 rodu Grimaldich.", "id": 915246, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40852731-zycie-ksiezniczki-stefanii-z-monako-to-gotowy-material-na-film-melodramat-z-happy-endem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bycie Ksi\u0119\u017cniczki Stefanii z Monako to gotowy materia\u0142 na film: melodramat z happy endem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:33:21+00:00", "description": "Prof. Ma\u0142gorzata Manowska wyst\u0105pi\u0142a do Rzecznika Praw Obywatelskich w zwi\u0105zku, z wykluczeniem z zaj\u0119\u0107 dydaktycznych s\u0119dzi\u00f3w przez dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury.", "id": 915247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40852981-pierwsza-prezes-sn-przeciw-dyskryminacji-sedziow-wykladowcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza prezes SN przeciw dyskryminacji s\u0119dzi\u00f3w wyk\u0142adowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:29:41+00:00", "description": "Kimberly Cheatle, dyrektorka Secret Service, zrezygnowa\u0142a ze stanowiska. Jak przyzna\u0142a wcze\u015bniej przed komisj\u0105 Izby Reprezentant\u00f3w, agencji \u201enie uda\u0142o si\u0119\u201d dotrzyma\u0107 \u201euroczystej misji polegaj\u0105cej na ochronie przyw\u00f3dc\u00f3w narodu\u201d. Chodzi\u0142o o zamach na republika\u0144skiego kandydata na prezydenta, Donalda Trumpa.", "id": 915248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40853081-szefowa-secret-service-rezygnuje-ze-stanowiska-po-zamachu-na-donalda-trumpa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa Secret Service rezygnuje ze stanowiska po zamachu na Donalda Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T15:16:08+00:00", "description": "Prawnicy s\u0105 zdania, \u017ce za rozwieszenie transparentu z \"witaj\u0105cym\" uchod\u017ac\u00f3w rysunkiem \u015bwini i m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn z niebezpiecznymi narz\u0119dziami, trudno by\u0142oby poci\u0105gn\u0105\u0107 kogo\u015b do odpowiedzialno\u015bci. Ten stan rzeczy by\u0107 mo\u017ce zmieni\u0142yby przepisy dotycz\u0105ce mowy nienawi\u015bci.", "id": 915249, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40852431-kibice-witaja-uchodzcow-transparentem-ze-swinia-czy-to-zgodne-z-prawem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice \"witaj\u0105\" uchod\u017ac\u00f3w transparentem ze \u015bwini\u0105. Czy to zgodne z prawem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:59:55+00:00", "description": "Sejm nie zgodzi\u0142 si\u0119 na depenalizacj\u0119 przerywania ci\u0105\u017cy do 12 tygodnia a tak\u017ce pomocy przy jej dokonaniu. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek pojawi\u0105 si\u0119 wytyczne dla prokurator\u00f3w dotycz\u0105ce \u015bcigania za aborcj\u0119.", "id": 915250, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40852831-premier-zapowiada-wytyczne-dla-prokuratorow-chodzi-o-sciganie-za-aborcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier zapowiada wytyczne dla prokurator\u00f3w. Chodzi o \u015bciganie za aborcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:59:28+00:00", "description": "Mark Zuckerberg znany jest przede wszystkim jako tw\u00f3rca Facebooka i szef firmy Meta Platforms, kontroluj\u0105cej takie aplikacje jak Instagram czy WhatsApp. Jednak zdaniem czo\u0142owych medi\u00f3w biznesowych Zuckerberg chce zainwestowa\u0107 we w\u0142osk\u0105\u00a0firm\u0119 obecn\u0105 na rynku d\u00f3br luksusowych.", "id": 915251, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art40851661-mark-zuckerberg-uratuje-slynna-marke-media-o-nowej-inwestycji-tworcy-facebooka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mark Zuckerberg uratuje s\u0142ynn\u0105 mark\u0119? Media o nowej inwestycji tw\u00f3rcy Facebooka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:55:17+00:00", "description": "Rafal Trzaskowski jako wsp\u00f3lny kandydat ca\u0142ej koalicji rz\u0105dz\u0105cej w 2025 w wyborach prezydenckich? O tym coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119 m\u00f3wi. Ale jaki plan tak naprawd\u0119 ma Donald Tusk i jego koalicjanci?", "id": 915252, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40851881-wspolny-kandydat-koalicji-rzadzacej-na-prezydenta-w-2025-to-szanse-ale-i-ryzyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lny kandydat koalicji rz\u0105dz\u0105cej na prezydenta w 2025 to szanse, ale i ryzyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:42:58+00:00", "description": "Sie\u0107 kawiarni \u201eGood Morning\u201d \u2013 ma\u0142a sie\u0107 z \u0141ucka \u2013 otworzy\u0142a w\u0142a\u015bnie pierwsz\u0105 kawiarni\u0119 franczyzow\u0105 w Polsce. Na warszawskim \u017boliborzu mo\u017cna skorzysta\u0107 z jej oferty.", "id": 914739, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40852241-kolejna-ukrainska-siec-probuje-sil-w-polsce-tym-razem-chodzi-o-kawiarnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna ukrai\u0144ska sie\u0107 pr\u00f3buje si\u0142 w Polsce. Tym razem chodzi o kawiarnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:40:00+00:00", "description": "Filmowe s\u0142awy z Angelin\u0105 Jolie i Joaquinem Phoenixem na czele i ciekawy program festiwalu w Wenecji.", "id": 915785, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40852751-jakie-gwiazdy-pojawia-sie-na-festiwalu-filmowym-w-wenecji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie gwiazdy pojawi\u0105 si\u0119\u00a0na festiwalu filmowym w Wenecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:37:13+00:00", "description": "Globalna si\u0142a dolara i odwr\u00f3t kapita\u0142u od polskich aktyw\u00f3w uderzy\u0142y we wtorek w z\u0142otego.", "id": 914740, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40852591-slabszy-dzien-w-wykonaniu-zlotego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142abszy dzie\u0144 w wykonaniu z\u0142otego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:30:58+00:00", "description": "Prezes w\u0119gierskiego koncernu naftowego MOL, Zsolt Hernadi, otwarcie skrytykowa\u0142 fiskaln\u0105 polityk\u0119 rz\u0105du. To wielkie zaskoczenie, bo Hernadi jest przyjacielem Viktora Orb\u00e1na.", "id": 914741, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art40852571-prezes-mol-kloci-sie-z-rzadem-chce-zeby-na-wegry-wrocila-normalnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes MOL k\u0142\u00f3ci si\u0119 z rz\u0105dem. Chce, \u017ceby na W\u0119gry wr\u00f3ci\u0142a normalno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:22:43+00:00", "description": "W wieku 85 lat zmar\u0142 Andrzej Milczanowski, by\u0142y dzia\u0142acz opozycji demokratycznej w czasach PRL oraz by\u0142y szef MSW. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych polityk Koalicji Obywatelskiej, Andrzej Rozenek.", "id": 914742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40852691-nie-zyje-andrzej-milczanowski-byly-szef-msw-mial-85-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Andrzej Milczanowski. By\u0142y szef MSW mia\u0142 85 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:21:47+00:00", "description": "Ju\u017c pi\u0105ty dzie\u0144 trwaj\u0105 problemy ameryka\u0144skich linii lotniczych Delta. Zacz\u0119\u0142y si\u0119, tak jak u innych przewo\u017anik\u00f3w, w ostatni pi\u0105tek, 19 lipca. Ale nadal Delta odwo\u0142uje setki po\u0142\u0105cze\u0144.", "id": 914743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40852231-amerykanska-delta-nie-moze-sie-podniesc-po-awarii-it-a-to-nie-koniec-klopotow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska Delta nie mo\u017ce si\u0119 podnie\u015b\u0107 po awarii IT. A to nie koniec k\u0142opot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T14:04:00+00:00", "description": "Rz\u0105d nie zaj\u0105\u0142 si\u0119 we wtorek projektem zmian w przepisach o obowi\u0105zkowej konfiskacie aut pijanych kierowc\u00f3w. Powody takiej decyzji wyja\u015bni\u0142 premier Donald Tusk.", "id": 914744, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art40852521-nie-bedzie-zmian-w-konfiskacie-aut-donald-tusk-im-twardziej-tym-lepiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie zmian w konfiskacie aut. Donald Tusk: Im twardziej, tym lepiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:54:17+00:00", "description": "W\u0119gierski bank centralny dokona\u0142 dziesi\u0105tej z rz\u0119du obni\u017cki stop procentowych. Obci\u0105\u0142 on swoj\u0105 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 o 25 pb. do 6,75 proc.", "id": 914745, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40852481-wegierski-bank-centralny-tnie-stopy-dziesiaty-raz-z-rzedu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gierski bank centralny tnie stopy dziesi\u0105ty raz z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:31:00+00:00", "description": "Prokurator wys\u0142a\u0142 za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du o niezastosowaniu aresztu wobec pos\u0142a Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak.", "id": 914372, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40852461-prokuratura-wyslala-do-sadu-zazalenie-ws-marcina-romanowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wys\u0142a\u0142a do s\u0105du za\u017calenie ws. Marcina Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:30:00+00:00", "description": "Za nami wys\u0142uchanie trojga kandydat\u00f3w na polskiego s\u0119dziego Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w aborcja, zmiany klimatyczne i niezale\u017cno\u015b\u0107 s\u0105downictwa.", "id": 914373, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40852211-kto-polskim-sedzia-w-strasburgu-kandydaci-wysluchani-w-senacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto polskim s\u0119dzi\u0105 w Strasburgu? Kandydaci wys\u0142uchani w Senacie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:11:51+00:00", "description": "Minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja g\u0142\u00f3wnego dyplomaty Unii Europejskiej o przeniesieniu spotkania ministr\u00f3w UE z Budapesztu do Brukseli jest mu oboj\u0119tna.", "id": 914374, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40852381-minister-spraw-zagranicznych-wegier-o-dezaprobacie-ue-jest-mi-to-obojetne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister spraw zagranicznych W\u0119gier o dezaprobacie UE. \u201eJest mi to oboj\u0119tne\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:11:49+00:00", "description": "Rosyjska armia twierdzi, \u017ce w ataku rakietowym na Ukrainie zgin\u0119\u0142o \"50 zachodnich instruktor\u00f3w\". Informacj\u0119, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjski resort obrony, poda\u0142a pa\u0144stwowa agencja TASS. \"W wyniku rosyjskiego ataku rakietowego na obw\u00f3d charkowski na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy zgin\u0119\u0142y dziesi\u0105tki zachodnich instruktor\u00f3w wojskowych\" - napisano w depeszy pa\u0144stwowych medi\u00f3w.", "id": 914375, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40852291-tajemnicza-depesza-tass-rosyjska-armia-donosi-o-ataku-w-ktorym-mialo-zginac-50-zachodnich-instruktorow-szczegolow-nie-podano", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza depesza TASS. Rosyjska armia donosi o ataku, w kt\u00f3rym mia\u0142o zgin\u0105\u0107 \"50 zachodnich instruktor\u00f3w\", szczeg\u00f3\u0142\u00f3w nie podano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T13:09:06+00:00", "description": "Dok\u0105d wybra\u0107\u00a0si\u0119\u00a0na \u201ecoolcations\u201d \u2013 wakacje z dala od upa\u0142\u00f3w n\u0119kaj\u0105cych po\u0142udnie Europy? W\u015br\u00f3d kurort\u00f3w rekomendowanych przez redakcj\u0119 brytyjskiego dziennika \u201eIndependent\u201d, znalaz\u0142o si\u0119\u00a0tak\u017ce polskie miasto.", "id": 914376, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art40852251-klejnot-polskie-miasto-wsrod-najlepszych-miejsc-na-chlodne-wakacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eKlejnot\u201d. Polskie miasto w\u015br\u00f3d najlepszych miejsc na \u201ech\u0142odne\u201d wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:59:16+00:00", "description": "Udost\u0119pnianie o\u015brodka wczasowego w ramach us\u0142ug kr\u00f3tkoterminowego pobytu i noclegu nie jest oddaniem go do u\u017cywania na podstawie umowy o podobnym charakterze do umowy najmu czy dzier\u017cawy.", "id": 914377, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40852201-osrodek-wczasowy-nie-podlega-podatkowi-od-budynkow-jest-wyrok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015brodek wczasowy nie podlega podatkowi od budynk\u00f3w. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:53:53+00:00", "description": "Koncern Alphabet nie kupi za 23 mld dolar\u00f3w izraelskiej sp\u00f3\u0142ki Wiz, specjalizuj\u0105cej si\u0119 w cyberbezpiecze\u0144stwie. Ona b\u0119dzie za to d\u0105\u017cy\u0142a do przeprowadzenia du\u017cej oferty publicznej.", "id": 914378, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40852081-dlaczego-wiz-odrzucil-oferte-alphabetu-warta-23-mld-dolarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Wiz odrzuci\u0142 ofert\u0119 Alphabetu wart\u0105 23 mld dolar\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:51:41+00:00", "description": "Przepisy zobowi\u0105zuj\u0105ce doradc\u00f3w podatkowych do ujawniania spraw obj\u0119tych tajemnic\u0105 zawodow\u0105 s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105.", "id": 914379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40852151-doradca-podatkowy-nie-moze-donosic-na-podatnika-wazny-wyrok-tk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doradca podatkowy nie mo\u017ce donosi\u0107 na podatnika. Wa\u017cny wyrok TK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:35:36+00:00", "description": "Do kraj\u00f3w, kt\u00f3rym nie przeszkadza, \u017ce kupuj\u0105c rosyjsk\u0105 rop\u0119 wspomagaj\u0105 krwaw\u0105 wojn\u0119 Kremla, do\u0142\u0105czy\u0142a Indonezja. Przez ostatni\u0105 dekad\u0119 nie importowa\u0142a rosyjskiego surowca. Teraz chce go kupi\u0107, ale po cenie poni\u017cej ustanowionego przez Zach\u00f3d pu\u0142apu.", "id": 913935, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art40852021-nowy-chetny-na-krwawa-rosyjska-rope-kupi-ja-pod-jednym-warunkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy ch\u0119tny na krwaw\u0105 rosyjsk\u0105 rop\u0119 kupi j\u0105 pod jednym warunkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:31:45+00:00", "description": "Rosn\u0105 wynagrodzenia proponowane specjalistom przez kancelarie i dzia\u0142y prawne. Z tegorocznego raportu firmy Antal wynika, \u017ce \u015brednie wynagrodzenie oferowane w tej bran\u017cy wzros\u0142o przez rok z 14 505 z\u0142  do 15 458 z\u0142.", "id": 913936, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art40851721-zarobki-w-kancelariach-i-dzialach-prawnych-najnowszy-raport-placowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarobki w kancelariach i dzia\u0142ach prawnych. Najnowszy raport p\u0142acowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:13:37+00:00", "description": "Boeing i Antonov Company podpisali umow\u0119, w kt\u00f3rej firmy wyrazi\u0142y ch\u0119\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy w projektach wojskowych. Obie firmy licz\u0105 na du\u017ce korzy\u015bci.", "id": 913937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40851951-boeing-zawarl-umowe-z-ukraincami-bedzie-wspolpraca-przy-projektach-wojskowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing zawar\u0142 umow\u0119 z Ukrai\u0144cami. B\u0119dzie wsp\u00f3\u0142praca przy projektach wojskowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:06:42+00:00", "description": "Trwaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 29 dni eksperyment z podatkiem od wjazdu do Wenecji w\u0142adze w\u0142oskiego miasta uzna\u0142y za sukces. Przyni\u00f3s\u0142 trzykrotnie wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w ni\u017c oczekiwano.", "id": 913938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40851941-wenecki-podatek-turystyczny-to-sukces-przyniosl-miastu-miliony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecki podatek turystyczny to sukces: przyni\u00f3s\u0142 miastu miliony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:05:00+00:00", "description": "Go\u015bciem Tomasza Pietrygi we wtorkowym magazynie \u201eRzecz o Prawie\u201d jest Jaros\u0142aw Grzywi\u0144ski, prezes NASK S.A. Rozmowa dotyczy informatyzacji i cyberbezpiecze\u0144stwa w s\u0105downictwie.", "id": 913939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40851401-jaroslaw-grzywinski-o-bezpieczenstwie-sadow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Grzywi\u0144ski o bezpiecze\u0144stwie s\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T12:00:15+00:00", "description": "Naukowcy przebadali rekiny u wybrze\u017cy Brazylii. Jak wynika z ich informacji, testy na obecno\u015b\u0107 kokainy da\u0142y wynik pozytywny.", "id": 913940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art40851871-naukowcy-zbadali-rekiny-u-wybrzezy-brazylii-testy-na-obecnosc-kokainy-nie-wyszly-dobrze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy zbadali rekiny u wybrze\u017cy Brazylii. Testy na obecno\u015b\u0107 kokainy... nie wysz\u0142y dobrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:54:32+00:00", "description": "\"Ponawiam m\u00f3j wniosek do prezydenta Andrzeja Dudy o odwo\u0142anie Marka Magierowskiego z plac\u00f3wki w Waszyngtonie\" - napisa\u0142 na Twitterze minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.", "id": 913941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40851971-radoslaw-sikorski-o-zadaniach-marka-magierowskiego-ponawiam-swoj-wniosek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski o \u017c\u0105daniach Marka Magierowskiego. \u201ePonawiam sw\u00f3j wniosek\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:52:00+00:00", "description": "Wojna niesie \u015bmier\u0107 i zniszczenie. Zwyk\u0142y cz\u0142owiek nie umie ud\u017awign\u0105\u0107 tego ci\u0119\u017caru. Przestaje s\u0142ucha\u0107, nie ogl\u0105da, odcina si\u0119, \u017ceby nie zwariowa\u0107. Ale w Izraelu dziesi\u0105tki tysi\u0119cy obywateli demonstruj\u0105 na ulicach domagaj\u0105c si\u0119 pokoju. Alex Dancyg go nie doczeka.", "id": 913942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40851761-zuzanna-dabrowska-koniec-wojny-to-koniec-rzadu-w-izraelu-dlatego-wojna-trwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zuzanna D\u0105browska: Koniec wojny, to koniec rz\u0105du w Izraelu. Dlatego wojna trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:32:00+00:00", "description": "Tylko porozumienie stron jest na tyle elastyczne, \u017ce pracownik mo\u017ce otrzyma\u0107 pieni\u0105dze rekompensuj\u0105ce prac\u0119, kt\u00f3rej ju\u017c nie b\u0119dzie wykonywa\u0142.", "id": 913544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40851681-rekompensata-za-wczesniejsza-utrate-pracy-co-na-to-kodeks", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekompensata za wcze\u015bniejsz\u0105 utrat\u0119 pracy. Co na to kodeks?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:30:13+00:00", "description": "Igrzyska to przestrze\u0144 pilnie strze\u017cona - tak\u017ce marketingowo. To oznacza, \u017ce cho\u0107 impreza rozpocznie si\u0119 za kilka dni, na Polach Elizejskich przypominaj\u0105 o niej jedynie flagi i witryny kiosk\u00f3w.", "id": 913545, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40850401-igrzyska-w-paryzu-dlaczego-na-polach-elizejskich-nie-ma-kol-olimpijskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Dlaczego na Polach Elizejskich nie ma k\u00f3\u0142 olimpijskich?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:22:26+00:00", "description": "W lipcu w Rosj\u0119 uderzy\u0142a rekordowo wysoka fala upa\u0142\u00f3w. Rosyjscy klimatolodzy ostrzegaj\u0105, \u017ce upa\u0142y to nie przypadek, a objaw zmian klimatycznych, kt\u00f3re dotykaj\u0105\u00a0Rosj\u0119.", "id": 913546, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40851711-zmiany-klimatyczne-w-rosji-nowe-dane-klimatologow-to-zla-wiadomosc-dla-kremla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatyczne w Rosji. Nowe dane klimatolog\u00f3w to z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Kremla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:20:17+00:00", "description": "Niemiecki wsp\u00f3lny bilet na transport publiczny za 49 euro miesi\u0119cznie, pozwalaj\u0105cy na przejazdy wi\u0119kszo\u015bci\u0105 \u015brodk\u00f3w transportu, to wielki hit. Ale przewo\u017anicy na nim trac\u0105, pomimo dotacji z bud\u017cet\u00f3w tak land\u00f3w, jak i federalnego.", "id": 913547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40851671-deutschlandticket-za-49-euro-to-hit-ale-musi-zdrozec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschlandticket za 49 euro to hit. Ale musi zdro\u017ce\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:15:02+00:00", "description": "Palesty\u0144skie frakcje, w tym rywalizuj\u0105ce ze sob\u0105 Hamas i Fatah, podpisa\u0142y w Pekinie porozumienie maj\u0105ce na celu \u201ezako\u0144czenie podzia\u0142\u00f3w i wzmocnienie jedno\u015bci Palestyny\u201d. O porozumieniu poinformowa\u0142 chi\u0144ski resort spraw zagranicznych.", "id": 913548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40851411-jestesmy-na-historycznym-skrzyzowaniu-hamas-podpisal-porozumienie-z-fatahem-w-pekinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy na historycznym skrzy\u017cowaniu\". Hamas podpisa\u0142 porozumienie z Fatahem... w Pekinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T11:02:09+00:00", "description": "Moje zdanie by\u0142o takie, \u017ce immunitet pos\u0142a Marcina Romanowskiego obowi\u0105zuje w odniesieniu do dzia\u0142alno\u015bci zwi\u0105zanej z wykonywaniem mandatu deputowanego do Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy - powiedzia\u0142 w TVN24 rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce s\u0105 \"procedury, kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 wyja\u015bnieniu\" rozbie\u017cno\u015bci stanowisk w tej kwestii.", "id": 913549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40851251-marcin-wiacek-moim-zdaniem-posel-romanowski-immunitetu-nie-ma-ale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Wi\u0105cek: Moim zdaniem pose\u0142 Romanowski immunitetu nie ma, ale...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:39:35+00:00", "description": "Naukowcy potwierdzaj\u0105, \u017ce osoby aktywne do p\u00f3\u017ana w nocy szybciej zapami\u0119tuj\u0105 informacje i lepiej je przetwarzaj\u0105 ni\u017c te, kt\u00f3re chodz\u0105 spa\u0107 przed 22.00. Nocne marki maj\u0105 jednak wi\u0119ksz\u0105 sk\u0142onno\u015b\u0107 do depresji i na\u0142og\u00f3w. A tak\u017ce do przygodnych relacji seksualnych.", "id": 913550, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40849571-nocne-marki-sa-inteligentniejsze-niz-ranne-ptaszki-wyniki-badan-zaskakuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocne marki s\u0105 inteligentniejsze ni\u017c ranne ptaszki? Wyniki bada\u0144 zaskakuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:35:20+00:00", "description": "Wzrost cen nowych mieszka\u0144 wyhamowa\u0142, ale lokale, kt\u00f3re dopiero trafiaj\u0105 do oferty, ta\u0144sze nie b\u0119d\u0105. Koszty wykonawstwa s\u0105 wysokie, drogie s\u0105 te\u017c dzia\u0142ki. Na rynku wt\u00f3rnym w drugim kwartale tego roku za lokale p\u0142acili\u015bmy wi\u0119cej ni\u017c w pierwszym.", "id": 913551, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art40805251-mniej-chetnych-na-mieszkania-ale-znaczacych-przecen-na-razie-nie-bedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniej ch\u0119tnych na mieszkania. Ale znacz\u0105cych przecen na razie nie b\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:24:39+00:00", "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 z drugiego etapu osiedla Wzg\u00f3rza Hoplity u zbiegu ul. Kartuskiej i My\u015bliwskiej w Gda\u0144sku rozpoczyna Euro Styl z Grupy Dom Development.", "id": 913271, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40851261-wzgorze-hoplity-w-gdansku-po-raz-drugi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzg\u00f3rze Hoplity w Gda\u0144sku po raz drugi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:18:31+00:00", "description": "Komenda Sto\u0142eczna Policji poinformowa\u0142a, \u017ce w sprawie ataku no\u017cownika w Lesie Br\u00f3dnowskim w Warszawie poza 25-letnim m\u0119\u017cczyzn\u0105 funkcjonariusze zatrzymali cztery kolejne osoby obecne na miejscu zdarzenia. Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy w poniedzia\u0142ek zostali odwiezieni do szpitala, mia\u0142o - jak wynika z policyjnego komunikatu - bra\u0107 czynny udzia\u0142 w zdarzeniu.", "id": 913272, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40851121-niespodziewany-zwrot-w-sprawie-ataku-w-lesie-brodnowskim-nastolatkowie-ktorzy-trafili-do-szpitala-brali-czynny-udzial-w-zdarzeniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewany zwrot w sprawie ataku w Lesie Br\u00f3dnowskim. Nastolatkowie, kt\u00f3rzy trafili do szpitala, \"brali czynny udzia\u0142\" w zdarzeniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:10:14+00:00", "description": "Szybko zamykaj\u0105 si\u0119 ostatnie drzwi dla rosyjskiego handlu z zagranic\u0105. Chi\u0144skie banki zrywaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z obj\u0119t\u0105 sankcjami gie\u0142d\u0105 w Moskwie. To oznacza dla Rosjan brak dost\u0119pu do waluty, s\u0142u\u017c\u0105cej im obecnie do 99 proc. transakcji transgranicznych.", "id": 913273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40850871-chinczycy-odcinaja-rosjan-od-juana-banki-zrywaja-z-gielda-w-moskwie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144czycy odcinaj\u0105 Rosjan od juana. Banki zrywaj\u0105 z gie\u0142d\u0105 w Moskwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:09:56+00:00", "description": "W czerwcu z powodu krztu\u015bca zmar\u0142o miesi\u0119czne dziecko. To pierwszy taki przypadek w Polsce w tym roku \u2013 poinformowa\u0142 na antenie TVN24 G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny dr Pawe\u0142 Grzesiowski.", "id": 913274, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40851221-miesieczne-dziecko-zmarlo-na-koklusz-matka-nie-zaszczepila-sie-gdy-byla-w-ciazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0119czne dziecko zmar\u0142o na koklusz. Matka nie zaszczepi\u0142a si\u0119, gdy by\u0142a w ci\u0105\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T10:05:41+00:00", "description": "\u2013 Min\u0119\u0142o 48 godzin, a ja nadal nie mog\u0119 opanowa\u0107 emocji! \u2013 pisa\u0142a poruszona Mel B po odbiorze doktoratu honoris causa Uniwersytetu Leeds Beckett. Jakie dzia\u0142ania by\u0142ej cz\u0142onkini zespo\u0142u Spice Girls zosta\u0142y nagrodzone tym wyj\u0105tkowym wyr\u00f3\u017cnieniem?", "id": 913275, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40845971-mel-b-z-tytulem-honoris-causa-jak-byla-spice-girl-przekula-traume-w-sukces", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mel B z tytu\u0142em honoris causa. Jak by\u0142a Spice Girl przeku\u0142a traum\u0119 w sukces?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:54:31+00:00", "description": "Wtorek przynosi przecen\u0119 z\u0142otego, chocia\u017c nie jest ona bardzo mocna. Czy jest si\u0119 czego ba\u0107?", "id": 913276, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40850831-pogorszenie-nastojow-przeszkadza-zlotemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogorszenie nastoj\u00f3w przeszkadza z\u0142otemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:52:19+00:00", "description": "Budow\u0119 osiedla Bernadovo zako\u0144czy\u0142a sp\u00f3\u0142ka BPI Real Estate Poland. Ceny apartament\u00f3w zaczynaj\u0105 si\u0119 od 17,3 tys. z\u0142 za metr.", "id": 913277, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40851141-bernadovo-w-gdyni-juz-na-mecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bernadovo w Gdyni ju\u017c na mecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:51:29+00:00", "description": "Drony zaatakowa\u0142y prom w porcie Kawkaz, po\u0142o\u017conym w Cie\u015bninie Kercze\u0144skiej, oddzielaj\u0105cej p\u00f3\u0142wysep od Kraju Krasnodarskiego - twierdzi gubernator regionu Beniamin Kondratiew. \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105 o 8-10 eksplozjach. Port, jeden z najwi\u0119kszych w Rosji, s\u0142u\u017cy m.in. do utrzymywania po\u0142\u0105cze\u0144 z okupowanym Krymem.", "id": 913278, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40850821-atak-dronow-na-rosyjski-port-kawkaz-to-stamtad-odplywaja-promy-na-krym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak dron\u00f3w na rosyjski port Kawkaz. To stamt\u0105d odp\u0142ywaj\u0105 promy na Krym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:26:00+00:00", "description": "Polska2050 nie poprze projektu ustawy o kredycie mieszkaniowym #naStart w obecnej formie, zapowiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia. Zadeklarowa\u0142, \u017ce poparcie takie by\u0142oby mo\u017cliwe w przypadku wsparcia budownictwa spo\u0142ecznego i zwi\u0119kszenie poda\u017cy mieszka\u0144.", "id": 913279, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art40851051-holownia-polska-2050-nie-poprze-projektu-ustawy-o-kredycie-nastart", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Polska 2050 nie poprze projektu ustawy o kredycie #naStart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:22:16+00:00", "description": "Wyst\u0119puj\u0119 z klubu PiS i b\u0119d\u0119 pr\u00f3bowa\u0142 stworzy\u0107 ruch spo\u0142eczny z\u0142o\u017cony ze \u015brodowisk centroprawicowych i patriotycznych \u2013 zapowiedzia\u0142 oficjalnie pose\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski, by\u0142y minister rolnictwa w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy.", "id": 912924, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40851041-jan-krzysztof-ardanowski-oficjalnie-wychodze-z-pis-stworze-nowa-partie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Krzysztof Ardanowski oficjalnie: wychodz\u0119 z PiS, stworz\u0119 now\u0105 parti\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:13:31+00:00", "description": "Organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce Pary\u017c jest gotowy na igrzyska, ale nie wszyscy pary\u017canie podzielaj\u0105 ich zdanie, bo olimpijski porz\u0105dek dla mieszka\u0144c\u00f3w miasta-gospodarza cz\u0119sto oznacza chaos. Emmanuel Macron obiecuje za\u015b pok\u00f3j - przynajmniej w polityce.", "id": 912925, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40850141-igrzyska-w-paryzu-francja-wstrzymala-oddech-a-emmanuel-macron-oglosil-rozejm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Francja wstrzyma\u0142a oddech, a Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 rozejm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T09:03:11+00:00", "description": "Polskie s\u0142u\u017cby sprawdzaj\u0105 te organizacje przest\u0119pcze, kt\u00f3re organizuj\u0105 nielegalny szlak migracyjny z Bia\u0142orusi do Polski - m\u00f3wi\u0142 wiceminister spraw zagranicznych i administracji Czes\u0142aw Mroczek, odnosz\u0105c si\u0119 do doniesie\u0144 \"Rzeczpospolitej\" o rozbitej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra organizowa\u0142a przemyt migrant\u00f3w z Bliskiego Wschodu do Europy przez bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. Pieni\u0105dze z tego procederu - 30 mln dolar\u00f3w - zasili\u0142o organizacje terrorystyczne.", "id": 912926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40850701-wiceminister-czeslaw-mroczek-o-doniesieniach-rzeczpospolitej-polskie-sluzby-sprawdzaja-organizatorow-przerzutu-migrantow-z-bialorusi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister Czes\u0142aw Mroczek o doniesieniach \"Rzeczpospolitej\": Polskie s\u0142u\u017cby sprawdzaj\u0105 organizator\u00f3w przerzutu migrant\u00f3w z Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:44:39+00:00", "description": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 pierwsze testy wsp\u00f3\u0142pracy dw\u00f3ch \u0142azik\u00f3w wyposa\u017conych w sensory, m.in. Lidar, stereoskopowe kamery, georadar. Badania odbywaj\u0105 si\u0119 w o\u015brodku w J\u00f3zefos\u0142awiu, gdzie realizowany jest projekt CENAGIS \u2013 Centrum Analiz Geoprzestrzennych i Oblicze\u0144 Satelitarnych.", "id": 912927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art40850771-polskie-uczelnie-w-projekcie-kosmicznym-czy-mozna-eksplorowac-marsa-szybciej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie uczelnie w projekcie kosmicznym. Czy mo\u017cna eksplorowa\u0107 Marsa szybciej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:42:28+00:00", "description": "Na pewno to B\u00f3g wskaza\u0142 Bidenowi Kamal\u0119 Harris jako nast\u0119pnego prezydenta USA. Nikt inny by tego nie wymy\u015bli\u0142.", "id": 912928, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40850621-jacek-czaputowicz-interwencja-boza-w-wybory-w-ameryce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Czaputowicz: Interwencja Bo\u017ca w wybory w Ameryce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:14:24+00:00", "description": "\u201eJerzy Stuhr. Z Biegiem Dni\u201d, tak b\u0119dzie zatytu\u0142owana ksi\u0105\u017cka napisana przez wybitnego artyst\u0119 z podtytu\u0142em \u201ePami\u0119tnik minionego roku\u201d. Uka\u017ce si\u0119 7 sierpnia 2024 nak\u0142adem Wydawnictwa Literackiego.", "id": 912679, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40850111-ostatnie-slowa-jerzego-stuhra-pamietnik-ostatniego-roku-zycia-ukaze-sie-7-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie s\u0142owa Jerzego Stuhra. Pami\u0119tnik ostatniego roku \u017cycia uka\u017ce si\u0119 7 sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:11:00+00:00", "description": "Stopa bezrobocia w czerwcu 2024 r. wynios\u0142a 4,9 proc. wobec 5,0 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "id": 912929, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40850921-gus-stopa-bezrobocia-w-czerwcu-2024-r-wyniosla-4-9-proc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS: Stopa bezrobocia w czerwcu 2024 r. wynios\u0142a 4,9 proc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T08:04:08+00:00", "description": "Prokuratura wkr\u00f3tce ma potwierdzi\u0107, czy cia\u0142o znalezione w D\u0105browie Zielonej w miniony pi\u0105tek nale\u017cy do Jacka Jaworka, poszukiwanego od ponad trzech lat za potr\u00f3jne morderstwo. Do internetu trafi\u0142o zdj\u0119cie zw\u0142ok. Prokuratura zapowiada \u015bledztwo i w tej sprawie.", "id": 912680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40850391-czy-to-martwy-jacek-jaworek-wyciekly-zdjecia-zwlok-prokuratura-zabiera-glos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy to martwy Jacek Jaworek? Wyciek\u0142y zdj\u0119cia zw\u0142ok, prokuratura zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:51:00+00:00", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 ludzi, zw\u0142aszcza m\u0142odych, oczekuje natychmiastowych efekt\u00f3w. A polityka ma to do siebie, \u017ce nie da si\u0119 wszystkiego zrobi\u0107 od r\u0119ki - uwa\u017ca pose\u0142 Kamil Wnuk, pose\u0142 Polski 2050. To, jego zdaniem, pow\u00f3d pewnego zm\u0119czenia spo\u0142ecze\u0144stwa polityk\u0105. Pytany by\u0142 r\u00f3wnie\u017c o g\u0142osowania w sprawie dekryminalizacji aborcji, w kt\u00f3rym nie uczestniczy\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Roman Giertych.", "id": 912681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40850241-posel-polski-2050-o-glosowaniach-dotyczacych-aborcji-nie-mozna-miec-pretensji-do-romana-giertycha", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Polski 2050 o g\u0142osowaniach dotycz\u0105cych aborcji. \"Nie mo\u017cna mie\u0107 pretensji do Romana Giertycha\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:47:07+00:00", "description": "Samochody elektryczne staj\u0105 si\u0119 coraz lepsze, oferuj\u0105 wi\u0119ksze zasi\u0119gi, coraz kr\u00f3tszy czas \u0142adowania, znakomity komfort podr\u00f3\u017cy i nowoczesne multimedia, kt\u00f3re m.in. planuj\u0105 podr\u00f3\u017c i potrafi\u0105 rozliczy\u0107 sesje \u0142adowania. Mimo to wci\u0105\u017c budz\u0105 obawy po\u015br\u00f3d wielu kierowc\u00f3w. Poni\u017cej przedstawiamy kilka powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych warto rozwa\u017cy\u0107 zakup auta elektrycznego.", "id": 912682, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40844671-kilka-powodow-dla-ktorych-warto-wybrac-samochod-elektryczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilka powod\u00f3w dla kt\u00f3rych warto wybra\u0107 samoch\u00f3d elektryczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:45:00+00:00", "description": "Planowany wzrost akcyzy na papierosy o dodatkowe 25 proc. zwi\u0119kszy wp\u0142ywy do bud\u017cetu pa\u0144stwa o 4-5 mld z\u0142 rocznie - poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Plany Ministerstwa Finans\u00f3w dotycz\u0105 wzrostu akcyzy na papierosy w por\u00f3wnaniu do tzw. mapy drogowej na lata do 2027.", "id": 912683, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40850491-polscy-palacze-zasila-budzet-minister-finansow-zapowiada-wzrost-akcyzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy palacze zasil\u0105 bud\u017cet. Minister Finans\u00f3w zapowiada wzrost akcyzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T07:18:32+00:00", "description": "Wezwany do kraju ambasador Polski w USA Marek Magierowski chce \u201eporozumienia\u201d z Ministerstwem Spraw Zagranicznych - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Domaga si\u0119 prawie miliona z\u0142otych rekompensaty.", "id": 912684, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40850311-ambasador-chce-prawie-milion-zlotych-rekompensaty-co-na-to-ministerstwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador chce prawie milion z\u0142otych rekompensaty. Co na to ministerstwo?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:34:09+00:00", "description": "Marcin Romanowski z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa m.in. przez ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara i ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy przygotowali dla prokuratury opinie prawne na temat immunitetu pos\u0142a. Z kolei minister Bodnar zapowiedzia\u0142 w RMF FM, \u017ce prokuratura z\u0142o\u017cy dzi\u015b za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du o niezastosowaniu aresztu wobec pos\u0142a Marcina Romanowskiego.", "id": 912504, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40850081-romanowski-doniosl-na-bodnara-bodnar-zapowiedzial-co-zrobi-prokuratura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski doni\u00f3s\u0142 na Bodnara, Bodnar zapowiedzia\u0142, co zrobi prokuratura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T06:10:50+00:00", "description": "Tysi\u0105c dolar\u00f3w oferuj\u0105 Rosjanie za ka\u017cdego rekruta, kt\u00f3ry zostanie zwerbowany przez swojego znajomego do wojska. Pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nowy system rekrutacji jest \u201eryzykowny\u201d i prowadzi do nadu\u017cy\u0107. Problemem mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c pieni\u0105dze.", "id": 912290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40850051-tysiac-dolarow-za-kolege-ktory-pojdzie-na-wojne-rosjanie-szukaja-zolnierzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105c dolar\u00f3w za koleg\u0119, kt\u00f3ry p\u00f3jdzie na wojn\u0119. Rosjanie szukaj\u0105 \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:47:00+00:00", "description": "Po Amerykanach r\u00f3wnie\u017c Europa i Chiny wzi\u0119\u0142y si\u0119 na powa\u017cnie za zapobieganie potencjalnym uderzeniom asteroid w Ziemi\u0119. Wielkie obiekty maj\u0105 by\u0107 spychane z kolizyjnego kursu, by ludzko\u015b\u0107 nie podzieli\u0142a losu dinozaur\u00f3w.", "id": 912291, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40849361-ziemia-moze-zostac-zniszczona-powstaje-system-obrony-planetarnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia mo\u017ce zosta\u0107 zniszczona. Powstaje system obrony planetarnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:43:40+00:00", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w podsumowa\u0142o efekty wprowadzonej trzy lata temu elektronizacji w post\u0119powaniu egzekucyjnym w administracji.", "id": 912292, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40849211-zyski-z-elektronizacji-w-egzekucji-administracyjnej-przyhamowala-pandemia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zyski z elektronizacji w egzekucji administracyjnej przyhamowa\u0142a pandemia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T05:34:02+00:00", "description": "SN ma rozstrzygn\u0105\u0107, czy dla podwa\u017cenia niezawis\u0142o\u015bci s\u0119dziego wystarczy oparcie si\u0119 na orzecznictwie TSUE i\u00a0ETPCz.", "id": 912293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40849181-czy-orzecznictwo-tsue-i-etpcz-wystarcza-do-wylaczenia-sedziego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy orzecznictwo TSUE i\u00a0ETPCz wystarcza do wy\u0142\u0105czenia s\u0119dziego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T04:01:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 912087, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40849451-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-881", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 881", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T04:00:00+00:00", "description": "Brytyjczycy s\u0105 w stanie wyda\u0107 niemal 550 funt\u00f3w, by jak najlepiej zaprezentowa\u0107 si\u0119 na zdj\u0119ciach, kt\u00f3re nast\u0119pnie opublikuj\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 911946, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40845981-ile-trzeba-wydac-zeby-dobrze-wypasc-na-zdjeciach-z-wakacji-jest-badanie-na-ten-temat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile trzeba wyda\u0107, \u017ceby dobrze wypa\u015b\u0107 na zdj\u0119ciach z wakacji? Jest badanie na ten temat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T04:00:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jaki rozporz\u0105dzenia wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto nasze subiektywne kalendarium najwa\u017cniejszych news\u00f3w dla Profesjonalist\u00f3w.", "id": 911945, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art40847421-kalendarium-wtorek-23-lipca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - wtorek 23 lipca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T04:00:00+00:00", "description": "Ponad 6 milion\u00f3w klient\u00f3w ma w tym roku odwiedzi\u0107 Hiszpani\u0119 dzi\u0119ki koncernowi TUI. Wprawdzie Hiszpanie protestuj\u0105 przeciwko masowej turystyce, ale prezes biura podr\u00f3\u017cy jest przekonany, \u017ce nie chodzi im o jego klient\u00f3w.", "id": 911947, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40849911-prezes-tui-w-hiszpanii-przywieziemy-6-milionow-turystow-przestancie-protestowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes TUI w Hiszpanii: Przywieziemy 6 milion\u00f3w turyst\u00f3w, przestancie protestowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T03:09:00+00:00", "description": "W tych czasach niezbyt cz\u0119sto s\u0142yszy si\u0119 o tym, \u017ce jaka\u015b marka - zw\u0142aszcza spoza segmentu premium - prezentuje nowe coupe. Honda lubi jednak dzia\u0142a\u0107 inaczej ni\u017c wszyscy. I dlatego model Prelude powraca.", "id": 911948, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art40846661-honda-prelude-powraca-takze-do-europy-i-nie-bedzie-suv-em", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Honda Prelude powraca. Tak\u017ce do Europy. I nie b\u0119dzie SUV-em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "P\u0142yta i koncert \u201eWAWA\u201d, z udzia\u0142em i pod opiek\u0105 Brodki, oraz \u201eKolor Powstania\u201d, album w wyborze Chrisa Niedenthala, zapowiadaj\u0105 obchody 80. rocznicy zrywu.", "id": 911811, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40846751-brodka-i-powstanie-warszawskie-we-wspolczesnych-emocjach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brodka i powstanie warszawskie we wsp\u00f3\u0142czesnych emocjach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Definicje, kt\u00f3re ustawodawca planuje wprowadzi\u0107 do ustawy o podatkach i op\u0142atach lokalnych, czerpi\u0105 w znacznej mierze z orzecznictwa, kt\u00f3re ukszta\u0142towa\u0142o si\u0119 przez wiele lat stosowania tej ustawy w zwi\u0105zku z prawem budowlanym. Wywo\u0142uj\u0105 jednocze\u015bnie wiele kontrowersji. Dlaczego?", "id": 911819, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/administracja/art40844061-co-dobrego-w-nowej-definicji-budowli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dobrego w nowej definicji budowli?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Wp\u0142yw decyzji zezwalaj\u0105cej na realizacj\u0119 inwestycji drogowej na status gruntu jako przeznaczonego pod zabudow\u0119 w zwi\u0105zku z rozliczeniami VAT zale\u017cy od okoliczno\u015bci faktycznych. Widoczne s\u0105 tak\u017ce r\u00f3\u017cne podej\u015bcia interpretacyjne do tego zagadnienia.", "id": 911826, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art40844071-czy-decyzja-dotyczaca-inwestycji-drogowej-stanowi-o-przeznaczeniu-gruntu-pod-zabudowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy decyzja dotycz\u0105ca inwestycji drogowej stanowi o przeznaczeniu gruntu pod\u00a0zabudow\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "W II kwartale koncernowi sprzyja\u0142y wysokie ceny miedzi, srebra i z\u0142ota oraz niskie koszty zabezpiecze\u0144, pr\u0105du, gazu i praw do emisji CO2.", "id": 911816, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40848971-czy-kghm-zaskoczy-zyskami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy KGHM zaskoczy zyskami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Drugie dno nielegalnej imigracji \u2013 co najmniej 30 mln dolar\u00f3w z przerzutu ludzi przez bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 zasili\u0142o organizacje terrorystyczne.", "id": 911809, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40846691-grupa-przestepcza-rozbita-pieniadze-z-migracji-plynely-do-grup-terrorystycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa przest\u0119pcza rozbita. Pieni\u0105dze z migracji p\u0142yn\u0119\u0142y do grup terrorystycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Lasy po\u0142o\u017cone przy obiektach mog\u0105cych stanowi\u0107 zagro\u017cenie po\u017carowe dla lasu oddziela si\u0119 od tych obiekt\u00f3w pasami przeciwpo\u017carowymi, utrzymywanymi w stanie zapewniaj\u0105cym ich u\u017cyteczno\u015b\u0107 przez ca\u0142y rok.", "id": 911822, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art40844031-kto-odpowiada-za-utrzymanie-pasow-przeciwpozarowych-w-lasach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto odpowiada za utrzymanie pas\u00f3w przeciwpo\u017carowych w\u00a0lasach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "W pierwszym p\u00f3\u0142roczu liczba akcji tego typu w gazetkach reklamowych wzros\u0142a o 9 proc. w efekcie mocniejszego wzrostu cen, wywo\u0142anego cho\u0107by powrotem VAT na \u017cywno\u015b\u0107, jak i wojn\u0105 cenow\u0105 mi\u0119dzy najwi\u0119kszymi sieciami.", "id": 911813, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40847081-lidl-z-biedronka-zmuszaja-inne-sieci-do-organizowania-promocji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lidl z Biedronk\u0105 zmuszaj\u0105 inne sieci do organizowania promocji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Nowa edycja programu przewiduje konieczno\u015b\u0107 obligatoryjnego instalowania magazyn\u00f3w energii do \u017ar\u00f3de\u0142 fotowoltaicznych, co rynek uwa\u017ca za dobry sygna\u0142. Brak dop\u0142at do pomp ciep\u0142a, kt\u00f3re by\u0142y dotowane w poprzedniej edycji, budzi jednak w\u0105tpliwo\u015bci.", "id": 911821, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/inwestycje-w-domu/art40847141-moj-prad-bez-dotacji-do-pomp-ciepla-brakuje-pieniedzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eM\u00f3j pr\u0105d\u201d bez dotacji do pomp ciep\u0142a. Brakuje pieni\u0119dzy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Blisko cztery mln z\u0142 trafi na projekty s\u0142u\u017c\u0105ce przygotowaniu nowych teren\u00f3w inwestycyjnych. Dzia\u0142ania takie wolno b\u0119dzie realizowa\u0107 w wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim.", "id": 911818, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40844041-nowe-miejsca-do-prowadzenia-biznesu-przez-sektor-msp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe miejsca do prowadzenia biznesu przez sektor M\u015aP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego og\u0142osi\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w o \u015brodki z dzia\u0142ania 2.6 \u201eInfrastruktura wodno-\u015bciekowa\u201d. To szansa na pozyskanie dotacji przez samorz\u0105dy i wyspecjalizowane przedsi\u0119biorstwa.", "id": 911825, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/administracja/art40844091-pieniadze-na-rozbudowe-i-modernizacje-sieci-wodociagowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze na rozbudow\u0119 i\u00a0modernizacj\u0119 sieci wodoci\u0105gowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Czy pieni\u0105dze daj\u0105 szcz\u0119\u015bcie? Zdania na ten temat s\u0105 podzielone. Autorzy nowego badania twierdz\u0105, \u017ce znale\u017ali odpowied\u017a, ale nie wszystkim si\u0119 ona spodoba.", "id": 911824, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40839051-pieniadze-szczescia-nie-daja-autorzy-nowego-badania-znalezli-odpowiedz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze szcz\u0119\u015bcia nie daj\u0105? Autorzy nowego badania znale\u017ali odpowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "O 8 proc. zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 w tym roku stawki oferowane profesjonalistom. W wielu bran\u017cach ju\u017c nie jest \u0142atwo o dwucyfrow\u0105 podwy\u017ck\u0119 przy zmianie pracy.", "id": 911820, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art40847381-place-specjalistow-rosna-duzo-wolniej-niz-placa-minimalna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ace specjalist\u00f3w rosn\u0105 du\u017co wolniej ni\u017c p\u0142aca minimalna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Tylko dziesi\u0119\u0107 firm zap\u0142aci\u0142o za ubieg\u0142y rok tzw. podatek od przerzuconego dochodu. Fiskus zyska\u0142 na tym ca\u0142e... 1,39 mln z\u0142.", "id": 911808, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40849231-podatek-niezbyt-dochodowy-forsowal-go-pis-a-zaplacilo-10-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek niezbyt dochodowy. Forsowa\u0142 go PiS, a zap\u0142aci\u0142o 10 firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Gwa\u0142townie ro\u015bnie liczba chorych na odr\u0119, bo Polacy stracili zbiorow\u0105 odporno\u015b\u0107 na t\u0119 chorob\u0119. Wszystko dlatego, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b uchyla si\u0119 od szczepie\u0144.", "id": 911817, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/covid19-i-choroby-zakazne/art40846721-rosnie-liczba-chorych-na-odre-powodem-uchylanie-sie-od-szczepien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie liczba chorych na odr\u0119. Powodem uchylanie si\u0119 od szczepie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "NIK zauwa\u017ca, \u017ce RPP wiedzia\u0142a, i\u017c obni\u017cki st\u00f3p procentowych podbij\u0105 inflacj\u0119 w horyzoncie projekcji \u2013 przypomina Krystyna Skowro\u0144ska (KO), wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Finans\u00f3w Publicznych, przed sejmow\u0105 debat\u0105 na temat sprawozdania NBP z dzia\u0142alno\u015bci w 2023 r.", "id": 911810, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40845071-skowronska-czy-to-bylo-bezkrolewie-czy-krolestwo-absolutne-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skowro\u0144ska: Czy to by\u0142o bezkr\u00f3lewie, czy kr\u00f3lestwo absolutne PiS?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "S\u0142oweniec Tadej Pogacar dokona\u0142 wyj\u0105tkowego i historycznego wyczynu \u2013 wygra\u0142 w sezonie Tour de France i Giro d\u2019Italia. W kolarstwie takie wyniki budz\u0105 na przemian podziw i w\u0105tpliwo\u015bci.", "id": 911815, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40846041-tadej-pogacar-odpiera-zarzuty-jesli-osiagasz-cele-jestes-znienawidzony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tadej Pogacar odpiera zarzuty. \"Je\u015bli osi\u0105gasz cele, jeste\u015b znienawidzony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w zaproponowa\u0142o zmiany w\u00a0ustawie o podatkach i op\u0142atach lokalnych. Znajdzie si\u0119 w niej m.in. definicja budowli.", "id": 911814, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40844021-teresa-siudem-zmiany-w-definicjach-budowlanych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teresa Siudem: Zmiany w\u00a0definicjach budowlanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Sejm planuje niewielkie podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w. Ale ci domagaj\u0105 si\u0119 takich, jakie obieca\u0142 premier. Raczej ich nie dostan\u0105.", "id": 911812, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40847991-tomasz-krzyzak-puchnacy-budzet-sejmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Puchn\u0105cy bud\u017cet Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "\u017baden przepis prawa nie mo\u017ce zobowi\u0105zywa\u0107 zarz\u0105dcy drogi do podj\u0119cia okre\u015blonej tre\u015bci rozstrzygni\u0119cia w\u00a0sprawie budowy lub przebudowy zjazdu.\nPrzepis nie mo\u017ce", "id": 911823, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/administracja/art40844081-w-planie-miejscowym-nie-mozna-zakazac-budowy-zjazdow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W planie miejscowym nie mo\u017cna zakaza\u0107 budowy zjazd\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T02:30:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorca mo\u017ce rozliczy\u0107 w kosztach nak\u0142ady na systemy informatyczne. Nawet je\u015bli cz\u0119\u015b\u0107 si\u0119 zmarnowa\u0142a.", "id": 911827, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40849221-wydatki-na-ksef-w-kosztach-firmy-chocby-sie-zmarnowaly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydatki na KSeF w kosztach firmy, cho\u0107by si\u0119 zmarnowa\u0142y", "user": null, "vote": 0}]