[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T18:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-szukaly-go-niemieckie-sluzby-wpadl-w-polsce-odpowie-za-brawu,nId,7653778\"><img align=\"left\" alt=\"Szuka\u0142y go niemieckie s\u0142u\u017cby, wpad\u0142 w Polsce. Odpowie za &quot;brawurow\u0105&quot; akcj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/szukaly-go-niemieckie-sluzby-wpadl-w-polsce-odpowie-za-brawu/000JGTR7WUJ6AXS6-C321.jpg\" /></a>Akcja pogranicznik\u00f3w w miejscowo\u015bci Korczowa (woj. podkarpackie). 32-letni Ukrainiec, kt\u00f3ry chcia\u0142 przekroczy\u0107 granic\u0119 z Polsk\u0105, zosta\u0142 zatrzymany. Wysz\u0142o na jaw, \u017ce od dw\u00f3ch lat jest poszukiwany przez niemieckie s\u0142u\u017cby. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 odpowiedzialny za &quot;brawurow\u0105 akcj\u0119&quot; na ulicach Berlina.</p><br clear=\"all\" />", "id": 868869, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-szukaly-go-niemieckie-sluzby-wpadl-w-polsce-odpowie-za-brawu,nId,7653778", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szuka\u0142y go niemieckie s\u0142u\u017cby, wpad\u0142 w Polsce. Odpowie za \"brawurow\u0105\" akcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T12:13:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-krytyki-na-secret-service-zwrocili-uwage-na-zachowanie-,nId,7653345\"><img align=\"left\" alt=\"Fala krytyki na Secret Service. Zwr\u00f3cili uwag\u0119 na zachowanie agentek\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-krytyki-na-secret-service-zwrocili-uwage-na-zachowanie/000JGQTOMTC850KW-C321.jpg\" /></a>Na agent\u00f3w Secret Service spad\u0142a fala krytyki po pr\u00f3bie zamachu na Donalda Trumpa. Zwolennicy by\u0142ego prezydenta USA, a tak\u017ce Elon Musk, uwa\u017caj\u0105, ze szefowa organu powinna poda\u0107 si\u0119 do dymisji. Zwr\u00f3cili r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na zachowanie agentek, kt\u00f3re w ich ocenie wydawa\u0142y si\u0119 zdezorientowane. Zupe\u0142nie odmiennego zdania jest Donald Trump, kt\u00f3ry pochwali\u0142 Secret Service. - Wykonali fantastyczn\u0105 robot\u0119 - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 867097, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-krytyki-na-secret-service-zwrocili-uwage-na-zachowanie-,nId,7653345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala krytyki na Secret Service. Zwr\u00f3cili uwag\u0119 na zachowanie agentek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T12:10:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-marcina-romanowskiego-wlasnie-abw-dokonuje-zatrzymani,nId,7653441\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Marcina Romanowskiego. &quot;W\u0142a\u015bnie ABW dokonuje zatrzymania&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-marcina-romanowskiego-wlasnie-abw-dokonuje-zatrzymani/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>&quot;W\u0142a\u015bnie ABW dokonuje zatrzymania pos\u0142a na Sejm RP Marcina Romanowskiego&quot; - poinformowa\u0142 jego adwokat Bartosz Lewandowski. Romanowski zosta\u0142 w pi\u0105tek pozbawiony immunitetu. Wyra\u017cono te\u017c zgod\u0119 na jego tymczasowe aresztowanie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 867096, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-marcina-romanowskiego-wlasnie-abw-dokonuje-zatrzymani,nId,7653441", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Marcina Romanowskiego. \"W\u0142a\u015bnie ABW dokonuje zatrzymania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T11:55:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-formuja-sie-w-polsce-imgw-wskazuje-miasta,nId,7653390\"><img align=\"left\" alt=\"Burze formuj\u0105 si\u0119 w Polsce. IMGW wskazuje miasta\" src=\"https://i.iplsc.com/burze-formuja-sie-w-polsce-imgw-wskazuje-miasta/000JGR0WMF6NRV3S-C321.jpg\" /></a>Burze formuj\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na Warmii i Mazurach. Miejscami mocno pada, ale pojawia si\u0119 ta\u017c grad o \u015brednicy kilku centymetr\u00f3w. Silniejszych burz trzeba si\u0119 spodziewa\u0107 w Bieszczadach - tam wraz z nimi pojawi\u0105 si\u0119 ulewy. Najgorzej b\u0119dzie jednak we wtorek - wtedy pojawi\u0105 si\u0119 wichury dochodz\u0105ce do 100 km/h. Dowiedz si\u0119, gdzie jest burza w poniedzia\u0142ek oraz jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 sytuacja we wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 867098, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-formuja-sie-w-polsce-imgw-wskazuje-miasta,nId,7653390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze formuj\u0105 si\u0119 w Polsce. IMGW wskazuje miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T11:14:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaatakowal-kobiete-gdy-wracala-z-pracy-przerazenie-w-nowym-t,nId,7653326\"><img align=\"left\" alt=\"Zaatakowa\u0142 kobiet\u0119, gdy wraca\u0142a z pracy. Przera\u017cenie w Nowym Targu\" src=\"https://i.iplsc.com/zaatakowal-kobiete-gdy-wracala-z-pracy-przerazenie-w-nowym-t/000JGQS3J9PT0IJ8-C321.jpg\" /></a>&quot;Wraca\u0142am w nocy z pracy na parking pust\u0105 \u015bcie\u017ck\u0105, nagle kto\u015b zaszed\u0142 mnie od ty\u0142u&quot; - rozpoczyna swoj\u0105 dramatyczn\u0105 relacj\u0119 mieszkanka Nowego Targu. Kobieta twierdzi, \u017ce zosta\u0142a napadni\u0119ta i zraniona. Gdy zacz\u0119\u0142a si\u0119 broni\u0107, napastnik zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia. Ofiara apeluje o pomoc w odnalezieniu sprawcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 867099, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaatakowal-kobiete-gdy-wracala-z-pracy-przerazenie-w-nowym-t,nId,7653326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowa\u0142 kobiet\u0119, gdy wraca\u0142a z pracy. Przera\u017cenie w Nowym Targu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T11:00:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezpieczenstwo-ponad-wszystko-niemcy-chca-powrotu-kontroli-g,nId,7653239\"><img align=\"left\" alt=\"Bezpiecze\u0144stwo ponad wszystko. Niemcy chc\u0105 powrotu kontroli granicznych\" src=\"https://i.iplsc.com/bezpieczenstwo-ponad-wszystko-niemcy-chca-powrotu-kontroli-g/000JGQ62V545DEYP-C321.jpg\" /></a>Ledwo zako\u0144czy\u0142y si\u0119 mistrzostwa Europy w pi\u0142ce no\u017cnej w Niemczech, a ju\u017c wybuch\u0142a gor\u0105ca dyskusja na temat utrzymania kontroli granicznych, przynajmniej do czasu zako\u0144czenia kryzysu migracyjnego. Domaga si\u0119 tego cz\u0119\u015b\u0107 tutejszych polityk\u00f3w. Na razie pewne jest jedno - kontrole na granicy z Polsk\u0105 pozostaj\u0105 do ko\u0144ca roku. W niedziel\u0119 niemiecka minister spraw wewn\u0119trznych podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o przed\u0142u\u017ceniu kontroli na granicy z Francj\u0105 do po\u0142owy sierpnia, czyli do czasu zako\u0144czenia letnich igrzysk olimpijskich. </p><br clear=\"all\" />", "id": 866743, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezpieczenstwo-ponad-wszystko-niemcy-chca-powrotu-kontroli-g,nId,7653239", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpiecze\u0144stwo ponad wszystko. Niemcy chc\u0105 powrotu kontroli granicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T10:02:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przykleili-sie-do-asfaltu-w-centrum-warszawy-aktywistow-odkl,nId,7653288\"><img align=\"left\" alt=\"Przykleili si\u0119 do asfaltu w centrum Warszawy. Aktywist\u00f3w odklei\u0142a policja\" src=\"https://i.iplsc.com/przykleili-sie-do-asfaltu-w-centrum-warszawy-aktywistow-odkl/000JGQAAB2BDYQRN-C321.jpg\" /></a>Siedzieli na jezdni w poprzek trasy, niekt\u00f3rzy przykleili d\u0142onie do asfaltu - tak 13 aktywist\u00f3w z organizacji Ostatnie Pokolenie blokowa\u0142o ruch na skrzy\u017cowaniu w Warszawie. To sprzeciw wobec budowy kolejnych dr\u00f3g ekspresowych i autostrad. Policja kieruje do s\u0105du wnioski o ukaranie protestuj\u0105cych. Ruch na ul. Jana Paw\u0142a II zosta\u0142 wznowiony. </p><br clear=\"all\" />", "id": 866380, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-przykleili-sie-do-asfaltu-w-centrum-warszawy-aktywistow-odkl,nId,7653288", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przykleili si\u0119 do asfaltu w centrum Warszawy. Aktywist\u00f3w odklei\u0142a policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:47:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-gwaltowna-zmiana-poczatek-juz-niedlugo,nId,7653282\"><img align=\"left\" alt=\"Nadci\u0105ga gwa\u0142towna zmiana. Pocz\u0105tek ju\u017c nied\u0142ugo\" src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-gwaltowna-zmiana-poczatek-juz-niedlugo/000JGQ9K4NXR21WH-C321.jpg\" /></a>Wkr\u00f3tce czeka nas prawdziwy pogodowy Armagedon. Do Polski dotr\u0105 gwa\u0142towne wichury, wiej\u0105ce z pr\u0119dko\u015bci\u0105 nawet 100 km/h. Nie zabraknie te\u017c intensywnych ulew. Kolejne dni b\u0119d\u0105 jednak znacznie spokojniejsze. Wci\u0105\u017c b\u0119dzie te\u017c upalnie w wielu miejscach kraju. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na ca\u0142y tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 866381, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-gwaltowna-zmiana-poczatek-juz-niedlugo,nId,7653282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga gwa\u0142towna zmiana. Pocz\u0105tek ju\u017c nied\u0142ugo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:01:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-reanimacja-trwala-ponad-godzine-tragiczny-final-wyprzedzania,nId,7653211\"><img align=\"left\" alt=\"Reanimacja trwa\u0142a ponad godzin\u0119. Tragiczny fina\u0142 wyprzedzania\" src=\"https://i.iplsc.com/reanimacja-trwala-ponad-godzine-tragiczny-final-wyprzedzania/000JGPLDFXD3CE23-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 52 i 60 lat zgin\u0119\u0142o w wypadku w miejscowo\u015bci Barycz na Podkarpaciu. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce samoch\u00f3d podczas wyprzedzania innego pojazdu zjecha\u0142 z trasy, po czym wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119. Na miejscu pracowali policjanci pod nadzorem prokuratora. </p><br clear=\"all\" />", "id": 866382, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-reanimacja-trwala-ponad-godzine-tragiczny-final-wyprzedzania,nId,7653211", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reanimacja trwa\u0142a ponad godzin\u0119. Tragiczny fina\u0142 wyprzedzania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-bylam-na-miejscu-zamachu-na-donalda-trumpa-widzisz-to-plama-,nId,7653171\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142am na miejscu zamachu na Donalda Trumpa. &quot;Widzisz? To plama krwi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bylam-na-miejscu-zamachu-na-donalda-trumpa-widzisz-to-plama/000JGPY5V7AVLE4G-C321.jpg\" /></a>Motyw dzia\u0142ania 20-latka, kt\u00f3ry strzela\u0142 do Donalda Trumpa na wiecu wyborczym, pozostaje tajemnic\u0105, ale nie jest tajemnic\u0105, \u017ce Ameryka jest tak podzielona, \u017ce osobom o przeciwnych pogl\u0105dach politycznych coraz trudniej ze sob\u0105 rozmawia\u0107. Niekt\u00f3rzy wci\u0105\u017c maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce strza\u0142y, kt\u00f3re pad\u0142y w Butler w Pensylwanii, to b\u0119dzie ten moment, gdy Ameryka si\u0119 opami\u0119ta. To raczej nadzieje p\u0142onne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 866120, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-bylam-na-miejscu-zamachu-na-donalda-trumpa-widzisz-to-plama-,nId,7653171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142am na miejscu zamachu na Donalda Trumpa. \"Widzisz? To plama krwi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:48:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niespotykana-skala-zniszczen-w-lazienkach-krolewskich-muzeum,nId,7653194\"><img align=\"left\" alt=\"Niespotykana skala zniszcze\u0144 w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich. Muzeum apeluje\" src=\"https://i.iplsc.com/niespotykana-skala-zniszczen-w-lazienkach-krolewskich-muzeum/000JGPOD3MWNM72R-C321.jpg\" /></a>Ogrody \u0141azienek Kr\u00f3lewskich by\u0142y zamkni\u0119te przez weekend po tym, jak zdewastowa\u0142y je nawa\u0142nice. Muzeum podkre\u015bla, \u017ce to pierwsza taka sytuacja. Dzi\u0119ki wysi\u0142kom pracownik\u00f3w ogrody zn\u00f3w otworz\u0105 si\u0119 dla zwiedzaj\u0105cych, jednak muzeum prosi o rozwa\u017cne zachowanie. Powsta\u0142a specjalna instrukcja. </p><br clear=\"all\" />", "id": 866121, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niespotykana-skala-zniszczen-w-lazienkach-krolewskich-muzeum,nId,7653194", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespotykana skala zniszcze\u0144 w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich. Muzeum apeluje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:42:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-lewicy-do-kolegi-z-klubu-tylko-siedzisz-i-marudzisz,nId,7653142\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 Lewicy do kolegi z klubu: Tylko siedzisz i marudzisz\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-lewicy-do-kolegi-z-klubu-tylko-siedzisz-i-marudzisz/000JGPZV09AQV544-C321.jpg\" /></a>- Jak Adrian Zandberg szuka winnych, niech zobaczy, jaki jego kolega z Partii Razem, Maciej Konieczny, zrobi\u0142 wynik w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Tragiczny. Ja o tym nie m\u00f3wi\u0119 publicznie niepytany, ale taka jest prawda - m\u00f3wi Interii pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela. - Adrian, skoro wiesz wszystko najlepiej, to wejd\u017a do rz\u0105du - dodaje, zwracaj\u0105c si\u0119 do kolegi z Partii Razem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 866119, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-lewicy-do-kolegi-z-klubu-tylko-siedzisz-i-marudzisz,nId,7653142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Lewicy do kolegi z klubu: Tylko siedzisz i marudzisz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T06:41:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zle-wiesci-dla-ukraincow-wszystko-widac-na-mapach,nId,7653139\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142e wie\u015bci dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Wszystko wida\u0107 na mapach\" src=\"https://i.iplsc.com/zle-wiesci-dla-ukraincow-wszystko-widac-na-mapach/000JGP39Q6MMAL5V-C321.jpg\" /></a>&quot;Wr\u00f3g posun\u0105\u0142 si\u0119 naprz\u00f3d w miejscowo\u015bciach Ju\u017cne, Prohres, Nowoseliwska Persza i Yasnobrodivka&quot; - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek niezale\u017cna grupa monitoruj\u0105ca DeepState. Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy poinformowa\u0142, \u017ce w tym czasie dosz\u0142o do 114 star\u0107 bojowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 865736, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zle-wiesci-dla-ukraincow-wszystko-widac-na-mapach,nId,7653139", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Wszystko wida\u0107 na mapach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:34:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelal-do-donalda-trumpa-sluzby-przejely-jego-telefon-nowe,nId,7653108\"><img align=\"left\" alt=\"Strzela\u0142 do Donalda Trumpa, s\u0142u\u017cby przej\u0119\u0142y jego telefon. Nowe fakty\" src=\"https://i.iplsc.com/strzelal-do-donalda-trumpa-sluzby-przejely-jego-telefon-nowe/000JGOSDOE1YR0NB-C321.jpg\" /></a>Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czym kierowa\u0142 si\u0119 zamachowiec, kt\u00f3ry postrzeli\u0142 by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa. FBI przekaza\u0142o jednak, \u017ce nic nie wskazuje na to, by 20-letni sprawca mia\u0142 problemy psychiczne. Po zapoznaniu si\u0119 z zawarto\u015bci\u0105 jego telefonu s\u0142u\u017cby wnioskuj\u0105, \u017ce za atakiem nie sta\u0142y motywy ideologiczne. 20-latek zosta\u0142 zastrzelony przez Secret Service po udaremnieniu zamachu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 865578, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelal-do-donalda-trumpa-sluzby-przejely-jego-telefon-nowe,nId,7653108", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzela\u0142 do Donalda Trumpa, s\u0142u\u017cby przej\u0119\u0142y jego telefon. Nowe fakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:07:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-alert-dla-mieszkancow-gdanska-nie-wchodz-do-wody,nId,7653105\"><img align=\"left\" alt=\"Alert dla mieszka\u0144c\u00f3w Gda\u0144ska. &quot;Nie wchod\u017a do wody&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/alert-dla-mieszkancow-gdanska-nie-wchodz-do-wody/000JGORQLHLK4U0F-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa apeluje, by wstrzyma\u0107 si\u0119 od k\u0105pieli wodnych na pla\u017cy w Gda\u0144sku. Alert ma zwi\u0105zek z po\u017carem, do jakiego dosz\u0142o w Nowym Porcie i wywo\u0142anymi nim zanieczyszczeniami.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 865577, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-alert-dla-mieszkancow-gdanska-nie-wchodz-do-wody,nId,7653105", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert dla mieszka\u0144c\u00f3w Gda\u0144ska. \"Nie wchod\u017a do wody\"", "user": null, "vote": 0}]