[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T12:15:13+00:00", "description": "<img alt=\"Pe\u0142nomocnik Romanowskiego: ABW w\u0142a\u015bnie dokonuje zatrzymania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5862935-marcin-romanowski-ph8000317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego na polecenie Prokuratury Krajowej dokonuje w\u0142a\u015bnie zatrzymania Marcina Romanowskiego - przekaza\u0142 tu\u017c przed godzin\u0105 14 jego pe\u0142nomocnik Bartosz Lewandowski. W poniedzia\u0142ek do Prokuratury Krajowej dostarczone zosta\u0142y z Sejmu uchwa\u0142y dotycz\u0105ce uchylenia immunitetu pos\u0142a Marcina Romanowskiego.", "id": 867100, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-bez-immunitetu-pelnomocnik-zostal-zatrzymany-st8004599?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142nomocnik Romanowskiego: ABW w\u0142a\u015bnie dokonuje zatrzymania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T12:14:48+00:00", "description": "<img alt=\"Od koszulek po ubranka dla ps\u00f3w. Sprzeda\u017c ruszy\u0142a w kilka godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3559643-mid-epa114783692-ph8004611/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koszulki z napisem \"Walcz o Ameryk\u0119\", \"Kuloodporny\" czy \"Legendy nigdy nie umieraj\u0105\", a tak\u017ce zdj\u0119ciem rannego Donalda Trumpa trafi\u0142y do sklep\u00f3w internetowych ju\u017c kilka godzin po nieudanym zamachu w Pensylwanii. W sprzeda\u017cy s\u0105 ju\u017c tak\u017ce \"trumpowe\" naklejki kubki, a nawet ubranka dla ps\u00f3w.", "id": 867101, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zamach-na-trumpa-w-kilka-godzin-ruszyla-sprzedaz-gadzetow-st8004552?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od koszulek po ubranka dla ps\u00f3w. Sprzeda\u017c ruszy\u0142a w kilka godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T12:14:35+00:00", "description": "<img alt=\"PiS: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8981093-pis-ekipa-tuska-szuka-miejsc-dla-nielegalnych-migrantow-nie-wyjasniamy-ph8000682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pismo wys\u0142ane z tarnobrzeskiego Powiatowego Inspektoratu Nadzoru politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci publikuj\u0105 jako \"dow\u00f3d\", \u017ce rz\u0105d wyda\u0142 ju\u017c \"polecenie szukania miejsc na o\u015brodki dla nielegalnych migrant\u00f3w\". To nieprawda. W dokumencie nie ma s\u0142owa o migrantach, a powsta\u0142 jako efekt przepis\u00f3w uchwalonych za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy. Wyja\u015bniamy, o co chodzi w tej historii.", "id": 867102, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/pis-ekipa-tuska-szuka-miejsc-dla-nielegalnych-migrantow-falszywy-przekaz-st7999766?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS: \"ekipa Tuska szuka miejsc dla nielegalnych migrant\u00f3w\". Fa\u0142szywy przekaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T11:57:18+00:00", "description": "<img alt=\"Czeka nas kilka naprawd\u0119 pi\u0119knych dni. Poprzedzi je jednak kolejne za\u0142amanie pogody\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8253845-upal-ph7996804/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po burzowym wtorku pogoda powinna si\u0119 uspokoi\u0107. Pozosta\u0142e dni tygodnia zapowiadaj\u0105 si\u0119 s\u0142onecznie i gor\u0105co za spraw\u0105 wy\u017cu, kt\u00f3ry rozgo\u015bci si\u0119 nad nasz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kontynentu.", "id": 867103, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czeka-nas-kilka-naprawde-pieknych-dni-poprzedzi-je-jednak-kolejne-zalamanie-pogody-st8004507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas kilka naprawd\u0119 pi\u0119knych dni. Poprzedzi je jednak kolejne za\u0142amanie pogody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T11:06:15+00:00", "description": "<img alt=\"Obawy o Cypr. Eskalacja konfliktu? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5671464-forum-0798282914-ph8004425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Strefa buforowa na Cyprze to \"ciche pole bitwy\" - m\u00f3wi szef si\u0142 pokojowych w tym kraju. Od pocz\u0105tku tego roku na Cyprze zarejestrowano o 70 procent wi\u0119cej przypadk\u00f3w naruszenia strefy ni\u017c przed rokiem - alarmuje Associated Press. Tym samym rosn\u0105 obawy o eskalacj\u0119 konfliktu na wyspie podzielonej mi\u0119dzy greckich i tureckich Cypryjczyk\u00f3w.", "id": 866745, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/obawy-o-cypr-eskalacja-konfliktu-blad-to-kwestia-czasu-st8004356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obawy o Cypr. Eskalacja konfliktu? \"B\u0142\u0105d to kwestia czasu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T10:57:17+00:00", "description": "<img alt=\"Reakcja rynk\u00f3w po pr\u00f3bie zamachu na Trumpa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vqb5b4-byly-prezydent-usa-donald-trump-7941357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reakcja na pr\u00f3b\u0119 zamachu na Donalda Trumpa na tradycyjnych rynkach by\u0142a do\u015b\u0107 stonowana, zw\u0142aszcza w por\u00f3wnaniu do gwa\u0142townego wzrostu cen akcji Trump Media & Technology Group - przekaza\u0142 brytyjski \"Guardian\". Wi\u0119ksz\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0119 wida\u0107 natomiast w przypadku Bitcoina, kt\u00f3rego cena w poniedzia\u0142ek wzros\u0142a a\u017c o 9 procent.", "id": 866746, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jaka-jest-reakcja-rynkow-po-zamachu-na-donalda-trumpa-inwestorzy-analizuja-sytuacje-st8004369?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reakcja rynk\u00f3w po pr\u00f3bie zamachu na Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T10:51:09+00:00", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 dostarczy\u0107 gor\u0105c\u0105 pizz\u0119, straci\u0142 prawo jazdy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bv26mg-dostawca-pizzy-zdjecie-ilustracyjne-7727132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"O tym, \u017ce po\u015bpiech to z\u0142y doradca przekona\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 20-letni dostawca pizzy, kt\u00f3ry spiesz\u0105c si\u0119 z dostaw\u0105 do klienta jecha\u0142 w mie\u015bcie z pr\u0119dko\u015bci\u0105 102 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" - informuje policja.", "id": 866747, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/chcial-dostarczyc-goraca-pizze-stracil-prawo-jazdy-st8004355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 dostarczy\u0107 gor\u0105c\u0105 pizz\u0119, straci\u0142 prawo jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:59:25+00:00", "description": "<img alt=\"Romanowski na Jasnej G\u00f3rze. Czarzasty: b\u0119dzie si\u0119 modli\u0142 w wi\u0119zieniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2757794-wlodzimierz-czarzasty-krzysztof-gawkowski-ph8004216/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na miejscu Romanowskiego zamiast jecha\u0107 na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, wzi\u0105\u0142bym dobrego prawnika. To chyba bardziej si\u0119 przyda - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu z Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Politycy Lewicy w w poniedzia\u0142ek komentowali obecno\u015b\u0107 Marcina Romanowskiego na mszy prowadzonej przez Tadeusza Rydzyka dzie\u0144 po tym, jak Sejm wyda\u0142 zgod\u0119 na jego aresztowanie.", "id": 866383, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-zgoda-na-zatrzymanie-wlodzimierz-czarzasty-i-krzysztof-gawkowski-komentuja-st8004196?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski na Jasnej G\u00f3rze. Czarzasty: b\u0119dzie si\u0119 modli\u0142 w wi\u0119zieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:55:26+00:00", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d podczas jazdy stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2881613-pojazd-zapalil-sie-podczas-jazdy-i-calkowicie-splonal-ph8004187/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u0141obozewie Dolnym (Podkarpackie) podczas jazdy zapali\u0142 si\u0119 osobowy samoch\u00f3d. Pojazd doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0105\u0142. Kierowca zd\u0105\u017cy\u0142 w por\u0119 opu\u015bci\u0107 auto, nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144.", "id": 866384, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lobozew-dolny-samochod-podczas-jazdy-stanal-w-plomieniach-st8004173?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d podczas jazdy stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:53:21+00:00", "description": "<img alt=\"Shannen Doherty o swojej walce z rakiem. M\u00f3wi\u0142a: nie boj\u0119 si\u0119 \u015bmierci, ale nie chc\u0119 jeszcze umiera\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5036470-shannen-doherty-ph8004199/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Shannen Doherty nie \u017cyje. Gwiazda serialu \"Beverly Hills, 90210\" zmar\u0142a w sobot\u0119 w wieku 53 lat. Od blisko dekady zmaga\u0142a si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105. Dzieli\u0142a si\u0119 tym otwarcie zar\u00f3wno w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, jak i w licznych wywiadach. Podczas jednego z ostatnich takich wyst\u0105pie\u0144 m\u00f3wi\u0142a, jak rak wp\u0142yn\u0105\u0142 na jej \u017cycie i co pomog\u0142o jej odnale\u017a\u0107 \"poczucie spokoju\".", "id": 866385, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/shannen-doherty-o-swojej-walce-z-rakiem-mowila-nie-boje-sie-smierci-ale-nie-chce-jeszcze-umierac-st8004179?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shannen Doherty o swojej walce z rakiem. M\u00f3wi\u0142a: nie boj\u0119 si\u0119 \u015bmierci, ale nie chc\u0119 jeszcze umiera\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:52:08+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mhpcuv-seniorka-uwierzyl-w-historie-przestawiona-przez-oszustow-zdjecie-ilustracyjne-7825195/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    39-letni Dariusz Z., podejrzany o odbieranie got\u00f3wki od oszukanych metod\u0105 \"na wnuczka\", zosta\u0142 z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku w gminie Fredropol (Podkarpackie) przez rodzin\u0119 jednej z oszukanych kobiet. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty i decyzj\u0105 s\u0105du trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.", "id": 866386, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-odbieral-gotowke-od-oszukanych-na-wnuczka-zostal-zatrzymany-na-goracym-uczynku-st8004048?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Babcia!\", \"Karol, to ty?\". Tak dzia\u0142aj\u0105 oszu\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:45:44+00:00", "description": "<img alt=\"Zw\u0142oki w walizkach na mo\u015bcie. Zarzuty dla zatrzymanego - mia\u0142 zna\u0107 ofiary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6978672-zabezpieczanie-sladow-na-clifton-suspension-bridge-ph8004249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczy\u017anie zatrzymanemu w zwi\u0105zku ze znalezieniem ludzkich szcz\u0105tk\u00f3w w Bristolu i Londynie postawiono zarzuty zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch os\u00f3b - podaje BBC. Wiadomo te\u017c, kim by\u0142y ofiary.", "id": 866387, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/anglia-zarzuty-dla-zatrzymanego-w-zwiazku-ze-zwlokami-w-walizkach-na-moscie-st8004248?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zw\u0142oki w walizkach na mo\u015bcie. Zarzuty dla zatrzymanego - mia\u0142 zna\u0107 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:43:24+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 100 policjant\u00f3w w akcji, 22 osoby zatrzymane\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-850297-oszukiwali-metoda-na-blika-wyludzali-kredyty-ph8004156/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad stu funkcjonariuszy Centralnego Biura Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci, zatrzyma\u0142o 22 osoby podejrzane o dzia\u0142anie w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej dokonuj\u0105cej r\u00f3\u017cnego rodzaju oszustw finansowych w sieci. W sprawie postawiono 40 zarzut\u00f3w.", "id": 866388, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-oszukiwali-metoda-na-blika-wyludzali-kredyty-kilkudziesieciu-zatrzymanych-st8004112?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 100 policjant\u00f3w w akcji, 22 osoby zatrzymane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T09:43:03+00:00", "description": "<img alt=\"Wniosek SKW do prokuratury w sprawie Mariusza B\u0142aszczaka. Szef MSWiA o szczeg\u00f3\u0142ach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4527432-mariusz-blaszczak-ph7978361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wniosek S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego do prokuratury w sprawie Mariusza B\u0142aszczaka jest gotowy \u2013 przekaza\u0142 Tomasz Siemoniak, minister spraw wewn\u0119trznych i koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych. Chodzi o odtajnienie przez by\u0142ego szefa MON cz\u0119\u015bci dokumentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej \"Warta\".", "id": 866389, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-blaszczak-pokazal-tajne-plany-wniosek-sluzby-kontrwywiadu-wojskowego-gotowy-st8004203?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek SKW do prokuratury w sprawie Mariusza B\u0142aszczaka. Szef MSWiA o szczeg\u00f3\u0142ach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:55:23+00:00", "description": "<img alt=\"Organizacje kobiece zapowiedzia\u0142y protest przed Sejmem\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2ywlkp-gmach-sejmu-4673791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pozarz\u0105dowe organizacje kobiece zapowiadaj\u0105 protest przed Sejmem. To reakcja na odrzucony przez pos\u0142\u00f3w projekt, kt\u00f3ry zak\u0142ada\u0142 mi\u0119dzy innymi dekryminalizacj\u0119 pomocy w aborcji.", "id": 866122, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sejm-odrzucil-projekt-dekryminalizacji-pomocy-w-aborcji-bedzie-protest-st8004026?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Organizacje kobiece zapowiedzia\u0142y protest przed Sejmem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:49:42+00:00", "description": "<img alt=\"Zaginiona 39-latka znaleziona martwa. Aresztowano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4537377-znaleziono-ciala-dwoch-osob-zdjecie-ilustracyjne-ph7959097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o aresztowanych w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem 39-letniej mieszkanki Chorzowa. Policja poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce zw\u0142oki kobiety uwa\u017canej za zaginion\u0105 po ponad dw\u00f3ch miesi\u0105cach znaleziono w Piekarach \u015al\u0105skich.", "id": 866123, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/chorzow-zaginiona-39-latka-znaleziona-martwa-aresztowano-dwoch-mezczyzn-st8004159?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaginiona 39-latka znaleziona martwa. Aresztowano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:49:31+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump po zamachu: powinienem by\u0107 martwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1164283-donald-trump-po-postrzeleniu-ph8003287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie powinno mnie tu by\u0107. Powinienem by\u0107 martwy - powiedzia\u0142 Donald Trump w wywiadzie dla gazety \"New York Post\", dzie\u0144 po nieudanym zamachu na jego \u017cycie na wiecu w Pensylwanii. - Lekarz powiedzia\u0142, \u017ce to cud - stwierdzi\u0142.", "id": 866124, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zamach-na-donalda-trumpa-powinienem-byc-martwy-wywiad-dla-new-york-post-st8004050?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump po zamachu: powinienem by\u0107 martwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:45:51+00:00", "description": "<img alt=\"Powa\u017cny problem w Grecji. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2985510-wysychajacy-zbiornik-wody-na-wyspie-naksos-ph8004128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W greckim regionie Attyka, na terenie kt\u00f3rego znajduj\u0105 si\u0119 sto\u0142eczne Ateny, rezerwy wody zmniejszy\u0142y si\u0119 o 30 procent wzgl\u0119dem zesz\u0142ego roku. W\u0142adze zaapelowa\u0142y o jej oszcz\u0119dne u\u017cywanie. K\u0142opot jest jednak jeszcze wi\u0119kszy na wyspach, zw\u0142aszcza tych najch\u0119tniej odwiedzanych przez turyst\u00f3w.", "id": 866125, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powazny-problem-w-grecji-w-tym-roku-doswiadczamy-go-szczegolnie-intensywnie-st8004037?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny problem w Grecji. \"W tym roku do\u015bwiadczamy go szczeg\u00f3lnie intensywnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T08:45:16+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 100 mln z\u0142 kary dla operatora szybkich p\u0142atno\u015bci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z0yctt-shutterstock_1150029302-7751121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 na firm\u0119 Paypal, oferuj\u0105c\u0105 szybkie p\u0142atno\u015bci online, kar\u0119 w wysoko\u015bci 106 milion\u00f3w z\u0142otych. - Jej klauzule s\u0105 og\u00f3lne, wieloznaczne i niezrozumia\u0142e. Konsument, czytaj\u0105c te postanowienia, nie mo\u017ce przewidzie\u0107, kt\u00f3re z jego dzia\u0142a\u0144 zosta\u0107 uznane za zabronione - przekaza\u0142 prezes UOKiK.", "id": 866126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/uokik-surowo-ukaral-paypala-zagraniczny-operator-platnosci-online-zaplaci-ponad-100-mln-zl-st8004108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 100 mln z\u0142 kary dla operatora szybkich p\u0142atno\u015bci. \"Bezprecedensowe naruszenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T07:49:47+00:00", "description": "<img alt=\"Dachowanie radiowozu. Policjanci w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6769381-dachowanie-policyjnego-radiowozu-ph8003921/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek z udzia\u0142em policyjnego radiowozu w Toruniu. Policjanci jechali z zatrzymanym na sygna\u0142ach \u015bwietlnych. Gdy przeje\u017cd\u017cali na czerwonym \u015bwietle, w bok ich samochodu uderzy\u0142 inny pojazd. Dosz\u0142o do dachowania. Trzy osoby, w tym dw\u00f3ch mundurowych, trafi\u0142y do szpitala.", "id": 865902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-dachowanie-radiowozu-policjanci-w-szpitalu-st8003931?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dachowanie radiowozu. Policjanci w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T07:48:54+00:00", "description": "<img alt=\"Policjant by\u0142 tu\u017c przy zamachowcu chwil\u0119 przed tym, jak pad\u0142y strza\u0142y. Ale si\u0119 wycofa\u0142\u00a0\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5922768-epa11476881-ph8003493/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe informacje dotycz\u0105ce reakcji s\u0142u\u017cb na obecno\u015b\u0107 zamachowca tu\u017c przy miejscu, gdzie odbywa\u0142 si\u0119 wiec Donalda Trumpa. Policja z Butler potwierdzi\u0142a, \u017ce jeden z jej funkcjonariuszy widzia\u0142 zamachowca i zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do niego, ale ten wycelowa\u0142 w niego bro\u0144.", "id": 865903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zapach-na-donalda-trumpa-policjant-z-butler-byl-tuz-przy-zamachowcu-chwile-przed-tym-jak-padly-strzaly-st8003982?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant by\u0142 tu\u017c przy zamachowcu chwil\u0119 przed tym, jak pad\u0142y strza\u0142y. Ale si\u0119 wycofa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T07:41:51+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8402420-jedno-z-wyjatkowych-zdjec-po-zamachu-na-donalda-trumpa-ph8003422/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niewymieniony z nazwiska przedstawicieli republikan\u00f3w w rozmowie z \"Washington Post\" przekaza\u0142, \u017ce od miesi\u0119cy trwa\u0142y nieporozumienia z Secret Service w zakresie dbania o bezpiecze\u0144stwo Donalda Trumpa. - S\u0142u\u017cby nie traktowa\u0142y powa\u017cnie sygna\u0142\u00f3w, kt\u00f3re do nas sp\u0142ywa\u0142y - opowiada gazecie anonimowy polityk. Eksperci grzmi\u0105 o \"katastrofalnej pora\u017cce\" i zastanawiaj\u0105 si\u0119, jakim cudem uzbrojony zamachowiec m\u00f3g\u0142 znale\u017a\u0107 si\u0119 tak blisko przemawiaj\u0105cego kandydata.", "id": 865904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zamach-na-donalda-trumpa-secret-service-tlumaczy-sie-z-katastrofy-st8003793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jakim k***a cudem\"? Byli agenci grzmi\u0105, Secret Service si\u0119 t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T06:36:11+00:00", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podczas wyprzedzania. Nie \u017cyje dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8972568-samochod-przewrocil-sie-podczas-wyprzedzania-ph8003903/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn z wieku 52 i 60 lat zgin\u0119\u0142o w wypadku w Baryczy (Podkarpackie). Jak ustali\u0142a policja, samoch\u00f3d podczas wyprzedzania zjecha\u0142 z drogi i si\u0119 wywr\u00f3ci\u0142. Kierowca i pasa\u017cer wypadli przez boczne okno. Ich \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.", "id": 865737, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/barycz-samochod-wywrocil-sie-podczas-wyprzedzania-nie-zyje-dwoch-mezczyzn-st8003898?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 podczas wyprzedzania. Nie \u017cyje dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:17:41+00:00", "description": "<img alt=\"Kuwejt og\u0142osi\u0142 odkrycie ogromnego z\u0142o\u017ca ropy\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-oe7uzz-ropa-naftowa-tanieje-4639377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kuwait Petroleum Corporation (KPC) przekaza\u0142a w niedziel\u0119 informacj\u0119 o odkryciu \"gigantycznego\" z\u0142o\u017ca ropy naftowej na wsch\u00f3d od wyspy Fajlaka. Sp\u00f3\u0142ka szacuje, \u017ce z\u0142o\u017ca wynosz\u0105 oko\u0142o 3,2 miliarda bary\u0142ek, co odpowiada trzyletniej produkcji ca\u0142ego kraju.", "id": 865580, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ogromne-zloze-ropy-w-kuwejcie-ponad-3-mld-barylek-st8003828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuwejt og\u0142osi\u0142 odkrycie ogromnego z\u0142o\u017ca ropy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:11:43+00:00", "description": "<img alt=\"Podsumowanie najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 ostatniej doby wok\u00f3\u0142 Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2377094-sekretarz-generalny-nato-jens-stoltenberg-ph7996827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wspieramy Ukrain\u0119 w niszczeniu rosyjskich samolot\u00f3w, ale NATO nie b\u0119dzie w to bezpo\u015brednio zaanga\u017cowane - powiedzia\u0142 sekretarz generalny NATO, pytany o pomys\u0142 zestrzeliwania przez Polsk\u0119 rosyjskich rakiet nad terytorium Ukrainy. Tymczasem Rosja nie planuje demobilizacji \u017co\u0142nierzy powo\u0142anych do wojska jesieni\u0105 2022 roku. 868 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119.  Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 865421, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/podsumowanie-najwazniejszych-wydarzen-ostatniej-doby-wokol-ukrainy-st8003800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podsumowanie najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 ostatniej doby wok\u00f3\u0142 Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y stra\u017cak ochotnik skazany za wykorzystanie seksualne m\u0142odej dziewczyny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hv43vy-byly-strazak-ochotnik-stanal-przed-sadem-7152345/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed S\u0105dem Rejonowym w Legionowie stan\u0105\u0142 by\u0142y stra\u017cak ochotnik, oskar\u017cony o wykorzystanie seksualne m\u0142odej dziewczyny. W jego sprawie zapad\u0142 wyrok, wp\u0142yn\u0119\u0142a te\u017c ju\u017c apelacja.", "id": 865422, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-mial-wykorzystac-seksualnie-mloda-dziewczyne-byly-strazak-ochotnik-skazany-st8002888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y stra\u017cak ochotnik skazany za wykorzystanie seksualne m\u0142odej dziewczyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T03:26:48+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8191009-pozar-hali-przy-ul-oliwskiej-w-nowym-porcie-w-gdansku-ph8003497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpania zosta\u0142a mistrzem Europy po pokonaniu w finale Anglii. Mno\u017c\u0105 si\u0119 pytania o prac\u0119 s\u0142u\u017cb, kt\u00f3re dopu\u015bci\u0142y do tego, \u017ce zamachowiec odda\u0142 trzy strza\u0142y w kierunku Donalda Trumpa podczas wiecu. W Gda\u0144sku od niedzielnego popo\u0142udnia stra\u017cacy walcz\u0105 z najwi\u0119kszym po\u017carem w mie\u015bcie od lat. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek.", "id": 865248, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-15-lipca-st8003799?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 15.07. W cz\u0119\u015bci kraju powr\u00f3ci upa\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-39o6co-slonecznie-7144418/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 15.07 zapowiada si\u0119 pogodnie i s\u0142onecznie - deszcz pojawi si\u0119 tylko lokalnie. Termometry poka\u017c\u0105 od 25 do 31 stopni Celsjusza. Biomet w przewa\u017caj\u0105cej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie korzystny lub neutralny.", "id": 864788, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-1507-w-czesci-kraju-powroci-upal-st8003634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 15.07. W cz\u0119\u015bci kraju powr\u00f3ci upa\u0142", "user": null, "vote": 0}]