[{"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ryanair uruchomi latem z Krakowa drug\u0105 tras\u0119 na Sardyni\u0119", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T14:14:24+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "Ryanair b\u0119dzie od maja lata\u0142 dwa razy w tygodniu, w \u015brody i niedziele, na Sardyni\u0119, do drugiego pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci miasta na tej w\u0142oskiej wyspie, do Olbii \u2013 podaje biuro prasowe Krak\u00f3w Airport.", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art39766821-ryanair-uruchomi-latem-z-krakowa-druga-trase-na-sardynie", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Parali\u017c na niemieckich lotniskach? Pasa\u017cerowie nie odlec\u0105 z powodu strajku ochrony", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T07:17:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "W czwartek, 1 lutego, na niemieckich lotniskach zastrajkuj\u0105 pracownicy ochrony bezpiecze\u0144stwa. Je\u015bli nie b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 kontroli, do samolot\u00f3w nie wsi\u0105d\u0105 ani pasa\u017cerowie, ani za\u0142ogi - pisze Niemiecka Agencja Prasowa.", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art39765091-paraliz-na-niemieckich-lotniskach-pasazerowie-nie-odleca-z-powodu-strajku-ochrony", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Jak d\u0142ugo polski system emerytalny b\u0119dzie stabilny", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "Sytuacji i perspektywom funduszu, z kt\u00f3rego wyp\u0142acane s\u0105 emerytury, renty i zasi\u0142ki dla milion\u00f3w Polak\u00f3w, po\u015bwi\u0119cona by\u0142a debata \u201eSzanse i zagro\u017cenia dla Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Co wynika z najnowszej prognozy do 2028 roku?\u201d", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39764851-jak-dlugo-polski-system-emerytalny-bedzie-stabilny", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "W ferie warto zadba\u0107 o polis\u0119 dla dziecka", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T02:00:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "Nie tylko podczas wycieczek indywidualnych, ale tak\u017ce przy okazji zorganizowanych wyjazd\u00f3w warto sprawdzi\u0107, jakim ubezpieczeniem obj\u0119te jest dziecko.", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39765471-w-ferie-warto-zadbac-o-polise-dla-dziecka", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Michael O'Leary, prezes Ryanaira: Mo\u017cemy zmieni\u0107 zdanie w sprawie Modlina i Radomia", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T01:56:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "Pokazali\u015bmy poprzedniemu rz\u0105dowi plany, w\u00a0jaki spos\u00f3b Lotnisko Chopina mo\u017cna rozbudowa\u0107. Niestety, nikt wtedy nie by\u0142 tym zainteresowany \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Michael O\u2019Leary, prezes Ryanaira.", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art39764071-michael-o-leary-prezes-ryanaira-mozemy-zmienic-zdanie-w-sprawie-modlina-i-radomia", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Michael O'Leary, prezes Ryanaira: Mo\u017cemy zmieni\u0107 zdanie w sprawie Modlina i Radomia", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T01:56:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "user": null, "page_rating": 0, "description": "Pokazali\u015bmy poprzedniemu rz\u0105dowi plany, w\u00a0jaki spos\u00f3b Lotnisko Chopina mo\u017cna rozbudowa\u0107. Niestety, nikt wtedy nie by\u0142 tym zainteresowany \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Michael O\u2019Leary, prezes Ryanaira.", "permanent": false, "language": "pl-PL", "source_obj__id": 448, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art39764071-michael-o-leary-prezes-ryanaira-mozemy-zmienic-zdanie-w-sprawie-modlina-i-radomia", "bookmarked": false, "vote": 0}]