[{"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "A jednak. Prezydent uruchamia Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Co teraz?", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T17:33:17+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bbba104a-96c7-4e2d-b277-b69f6c39ee2e\" width=\"308\" /> Premier i minister finans\u00f3w uspokajaj\u0105. - Rz\u0105d mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 bez trybu awaryjnego, a np. podwy\u017cki dla nauczycieli wchodz\u0105 w \u017cycie - m\u00f3wi dla money.pl ekonomista dr S\u0142awomir Dudek. To komentarz po decyzji prezydenta o podpisaniu ustawy bud\u017cetowej, ale i odes\u0142aniu bud\u017cetu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/stalo-sie-prezydent-przeslal-budzet-do-trybunalu-konstytucyjnego-co-dalej-6990716053760960a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Nazywali go szar\u0105 eminencj\u0105 Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. W\u0142a\u015bnie straci\u0142 stanowisko", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T16:10:06+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/078af3ea-03e9-4409-afee-1117df3c9919\" width=\"308\" /> Micha\u0142 Gzowski, w przesz\u0142o\u015bci doradca Zbigniewa Ziobry, zosta\u0142 zwolniony z Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w trybie dyscyplinarnym - informuje nieoficjalnie Interia. Portal ustali\u0142, \u017ce kontrolerzy przeprowadzaj\u0105cy audyt w Lasach przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 si\u0119 dzia\u0142aniom by\u0142ego ju\u017c rzecznika.&nbsp;", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nazywali-go-szara-eminencja-lasow-panstwowych-wlasnie-stracil-stanowisko-6990707605793760a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "\"Wzrost sk\u0142onno\u015bci do oszcz\u0119dzania\". Eksperci o rozczarowaniu PKB", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T13:26:47+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2dafe7a8-ed05-4f6d-8ad3-940af6353b53\" width=\"308\" /> - Dane wygl\u0105daj\u0105 do\u015b\u0107 s\u0142abo, w szczeg\u00f3lno\u015bci w obszarze popytu konsumpcyjnego - pisz\u0105 w komentarzu do wynik\u00f3w PKB za rok 2023 analitycy banku Santander. \"W kolejnych kwarta\u0142ach o\u017cywienie polskiej gospodarki b\u0119dzie wspierane przede wszystkim przez spadek inflacji\" - twierdz\u0105 eksperci Credit Agricole.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/wzrost-sklonnosci-do-oszczedzania-eksperci-o-rozczarowaniu-pkb-6990668796234688a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Policja na tropie \"za\u0142atwiaczy\" w aferze gruntowej. Wie, gdzie jest Piotr Ryba", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T12:29:38+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b4428784-0f2f-4a25-92aa-74569f6e56ae\" width=\"308\" /> Piotr Ryba jest oskar\u017cony w aferze gruntowej (tej samej, za kt\u00f3r\u0105 skazani zostali Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik). Od pi\u0119ciu lat jest jednak poszukiwany. To ju\u017c nied\u0142ugo mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107. Policja ma bowiem informacje, gdzie si\u0119 ukrywa \u2013 informuje \"Rzeczpospolita\".", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/policja-na-tropie-zalatwiaczy-w-aferze-gruntowej-wie-gdzie-jest-piotr-ryba-6990639305415616a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Kadrowe tsunami trwa. Odwo\u0142uj\u0105 cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej PGE", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T11:50:20+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/deee5095-224a-4f81-b2fc-d8ebb1448e3c\" width=\"308\" /> W \u015brod\u0119 w po\u0142udnie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 walne zgromadzenie akcjonariuszy PGE (producent ciep\u0142a i energii elektrycznej). Podj\u0119to decyzj\u0119 ws. zmian w radzie nadzorczej. Stanowisko straci\u0142a mi\u0119dzy innymi Janina Goss, przyjaci\u00f3\u0142ka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, prezesa PiS.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kadrowe-tsunami-trwa-odwoluja-czlonkow-rady-nadzorczej-pge-6990613606874080a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Elon Musk mia\u0142 dosta\u0107 olbrzymie premie. Zablokowa\u0142 go s\u0105d", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T10:49:50+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7cb2c0c4-4909-4c20-92fb-e7a8a599e5e5\" width=\"308\" /> S\u0105d w Delawere uniewa\u017cni\u0142 pakiet wynagrodze\u0144 dla Elona Muska w wysoko\u015bci prawie 56 mld dolar\u00f3w. Olbrzymi\u0105 podwy\u017ck\u0119 dla szefa Tesli zaskar\u017cy\u0142 jeden z akcjonariuszy, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce pensje te s\u0105 przesadnie wysokie. \"Nigdy nie rejestruj swojej firmy w Delawere\" \u2013 skomentowa\u0142 miliarder.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/elon-musk-mial-dostac-olbrzymie-premie-zablokowal-go-sad-6990619597896640a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "S\u0105 nowe dane o liczbie urodze\u0144. Tak \u017ale nie by\u0142o od 1945 r.", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T10:30:24+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/14fdd425-750d-4eda-9051-aebb53c428bc\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny opublikowa\u0142 w \u015brod\u0119 dane o liczbie urodze\u0144 w roku 2023. - By\u0142a to najni\u017csza liczba odnotowana w ca\u0142ym okresie powojennym - m\u00f3wi\u0142 szef GUS podczas konferencji. \"Polska populacja nadal si\u0119 zmniejsza i starzeje\" - podkre\u015bla Oskar Sobolewski, ekspert ds. emerytalnych.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sa-nowe-dane-o-liczbie-urodzen-tak-zle-nie-bylo-od-1945-r-6990617678306272a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "KNF reaguje na wpis Szafarowicza. Analizuje, czy dosz\u0142o do naruszenia przepis\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T09:32:01+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cef49461-8c15-4f86-abd2-a73c4b315c4a\" width=\"308\" /> We wtorek Oskar Szafarowicz m\u00f3g\u0142 ujawni\u0107 wynik finansowy PKO BP za 2023 r. Jako pracownik banku powinien jednak dochowa\u0107 wyj\u0105tkowej ostro\u017cno\u015bci w tym zakresie. Teraz jego wpisem zajmie si\u0119 Komisja Nadzoru Finansowego i przeanalizuje, czy nie dosz\u0142o do naruszenia przepis\u00f3w za co gro\u017c\u0105 surowe kary.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/banki/knf-reaguje-na-wpis-szafarowicza-analizuje-czy-nie-doszlo-do-naruszenia-przepisow-6990603916942304a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Wszystko jasne. S\u0105 dane dotycz\u0105ce PKB w Polsce za rok 2023", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T09:01:19+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4a5ca0be-0dc0-4fb6-8c6c-031b9ca827ee\" width=\"308\" /> PKB Polski wzr\u00f3s\u0142 w roku 2023 o 0,2 proc. rok do roku - wynika z szacunku G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Wynik jest gorszy od prognoz i od wyniku opublikowanego przed rokiem - w\u00f3wczas wzrost wyni\u00f3s\u0142 5,3 proc (po korekcie).", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wszystko-jasne-sa-dane-dotyczace-pkb-w-polsce-za-rok-2023-6990600626764736a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Szyd\u0142o uderza w premiera ws. bud\u017cetu. \"Tusk m\u0105ci\"", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T08:51:15+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c2ee39e2-525e-4dc0-b60e-73355e8ad3b5\" width=\"308\" /> By\u0142a premier PiS Beata Szyd\u0142o uwa\u017ca, \u017ce  je\u015bli ustawa bud\u017cetowa zostanie skierowana do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, to nie ma podstaw do rozwi\u0105zania Sejmu. -Tusk m\u0105ci, wywo\u0142uje chaos i pr\u00f3buje zrzuci\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 na prezydenta - tak spraw\u0119 skomentowa\u0142a Beata Szyd\u0142o w Radiu ZET.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szydlo-uderza-w-premiera-ws-budzetu-tusk-maci-6990598598003648a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "M\u0142ody dzia\u0142acz PiS odpowiada na publikacj\u0119 money.pl. Wskazuje, sk\u0105d wzi\u0105\u0142 dane", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T07:58:58+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fba7aef7-18fb-41c5-9989-6aae34f5969a\" width=\"308\" /> Oskar Szafarowicz w kpi\u0105cy spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do publikacji money.pl. We wtorek przekazali\u015bmy, \u017ce dzia\u0142acz partii m\u00f3g\u0142 ujawni\u0107 wynik finansowy PKO BP za 2023 r. M\u0142ody dzia\u0142acz PiS w serwisie X odpowiedzia\u0142, \u017ce dane wzi\u0105\u0142 z prognoz ekspert\u00f3w i relacji inwestorskich.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gielda/mlody-dzialacz-pis-odpowiada-na-publikacje-money-pl-wskazuje-skad-wzial-dane-6990585548200928a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "1,5 mln z\u0142 w kilka lat. Tyle zarobi\u0142a przyjaci\u00f3\u0142ka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T07:15:16+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9ac7834c-6148-400e-8348-a9e75256091b\" width=\"308\" /> Janina Goss to przyjaci\u00f3\u0142ka prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Okre\u015blana jest te\u017c jako \"szara eminencja\" tej partii. Od kilku lat jej nazwisko mo\u017cna znale\u017a\u0107 na li\u015bcie os\u00f3b zasiadaj\u0105cych w radach nadzorczych najwi\u0119kszych pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek. Dzi\u0119ki temu znacz\u0105co si\u0119 wzbogaci\u0142a \u2013 pisze \"Fakt\".", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/1-5-mln-zl-w-kilka-lat-tyle-zarobila-przyjaciolka-jaroslawa-kaczynskiego-6990576036789184a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ten kraj nie odci\u0105\u0142 si\u0119 od Putina, wr\u0119cz przeciwnie. Handel kwitnie. Wzrost o 4600 proc.", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:51:49+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/27637ddb-b9d5-48e5-bf39-6ba809acee65\" width=\"308\" /> W ubieg\u0142ym roku Brazylia zwi\u0119kszy\u0142a import oleju nap\u0119dowego z Rosji o 4600 proc., a oleju opa\u0142owego o prawie 400 proc., co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na 8,6 mld dolar\u00f3w dla rosyjskiej gospodarki, kt\u00f3ra wchodzi w trzeci rok wojny przeciwko Ukrainie \u2013 poda\u0142 we wtorek dziennik \"Financial Times\".", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ten-kraj-nie-odcial-sie-od-putina-wrecz-przeciwnie-handel-kwitnie-wzrost-o-4600-proc-6990572257049536a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Przedsi\u0119biorcy poczuj\u0105 ulg\u0119. Rz\u0105d mo\u017ce obni\u017cy\u0107 im sk\u0142adk\u0119 nawet o 900 z\u0142 miesi\u0119cznie", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:33:07+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/605659cb-ad99-4f62-9cf1-a7a008ea92ed\" width=\"308\" /> Rz\u0105d szykuje si\u0119 do realizacji obietnicy zwi\u0105zanej z obni\u017ceniem sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Na wprowadzenie najkorzystniejszego dla nich rozwi\u0105zanie naciska Trzecia Droga. Dzi\u0119ki niemu niekt\u00f3rzy mogliby zaoszcz\u0119dzi\u0107 nawet 900 z\u0142 miesi\u0119cznie \u2013 pisze \"Gazeta Wyborcza\".", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/podatki/przedsiebiorcy-poczuja-ulge-rzad-moze-obnizyc-im-skladke-nawet-o-900-zl-miesiecznie-6990566687398880a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Umowa handlowa UE z Ukrain\u0105. B\u0119d\u0105 ograniczenia", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:25:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/23bbefc2-6c6f-457f-9974-fa603ac68d7c\" width=\"308\" /> Komisja Europejska zdecyduje dzisiaj o przed\u0142u\u017ceniu do czerwca 2025 roku unijnej umowy handlowej z Ukrain\u0105 - informuje RMF FM i dodaje, \u017ce projekt umowy b\u0119dzie zawiera\u0107 ograniczenia ilo\u015bciowe na ukrai\u0144ski cukier, dr\u00f3b i jaja, na co pocz\u0105tkowo KE nie chcia\u0142a si\u0119 zgodzi\u0107.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/umowa-handlowa-ue-z-ukraina-beda-ograniczenia-6990565485607872a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Kursy walut 31.01.2024. \u015arodowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:02:51+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7672915c-7ab0-4284-8e5d-e0c0dfdadecd\" width=\"308\" /> Kursy walut - 31.01.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,0203 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,0969 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,6601 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,3511 z\u0142.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-31-01-2024-srodowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6990563209296864a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 31.01.2024", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:00:27+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 31.01.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0172 z\u0142.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-31-01-2024-6990564649712608a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 31.01.2024", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:00:27+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 31.01.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6575 z\u0142.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-31-01-2024-6990564650826720a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 31.01.2024", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:00:27+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 31.01.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0968 z\u0142.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-31-01-2024-6990564650826688a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 31.01.2024", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T06:00:26+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 31.01.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3465 z\u0142.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-31-01-2024-6990564647812032a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Idzie wiatrakowa rewolucja. Wa\u017cna zapowied\u017a minister klimatu", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T05:59:03+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a09de3c-7946-4e27-816d-30ead18d9c70\" width=\"308\" /> Minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska  wraca do tematu ma\u0142ych wiatrak\u00f3w. Chodzi o mikrowiatraki, kt\u00f3re b\u0119dzie mo\u017cna stawia\u0107 na s\u0142upach obok dom\u00f3w albo montowa\u0107 do dach\u00f3w- informuje serwis wyborcza.biz.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/idzie-wiatrakowa-rewolucja-wazna-zapowiedz-minister-klimatu-6990560098261952a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Na L4 po nowemu niekt\u00f3rzy strac\u0105. Rz\u0105d mo\u017ce zrobi\u0107 im \"nied\u017awiedzi\u0105 przys\u0142ug\u0119\"", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T05:48:39+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ad7206b8-db75-4f5c-961c-d94f2f62c02a\" width=\"308\" /> Jedn\u0105 z propozycji obecnej koalicji jest wyp\u0142ata wynagrodzenia przez ZUS od pierwszego dnia na L4. Rozwa\u017cane jest te\u017c rozwi\u0105zanie, aby chory otrzymywa\u0142 te\u017c 100 proc. pensji z tego tytu\u0142u. Jednak dla niekt\u00f3rych przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce si\u0119 to okaza\u0107 \"nied\u017awiedzi\u0105 przys\u0142ug\u0105\" \u2013 pisze \"Puls Biznesu\".", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/na-l4-po-nowemu-niektorzy-straca-rzad-moze-zrobic-im-niedzwiedzia-przysluge-6990555835046880a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Wa\u017cny wyrok TSUE ws. faktur. Oto kiedy pracownik musi zap\u0142aci\u0107 podatek", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T05:36:43+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5057da64-e979-4aa4-b7d5-0b45c5c21256\" width=\"308\" /> Pracownik wykorzystuj\u0105cy dane swego pracodawcy do wystawiania fa\u0142szywych faktur jest zobowi\u0105zany do zap\u0142aty wskazanej w nich kwoty podatku VAT - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE w Luksemburgu.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/podatki/wazny-wyrok-tsue-ws-faktur-oto-kiedy-pracownik-musi-zaplacic-podatek-6990556047653824a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "Rz\u0105d kombinuje w tych emeryturach. Eksperci: przepisy musz\u0105 by\u0107 jasne", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T05:32:00+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e62340a3-0fcb-4820-a4d0-b5758877e665\" width=\"308\" /> Resort rodziny zapowiada zmiany w \u015bwiadczeniu honorowym. To dodatkowa pomoc finansowa w wysoko\u015bci prawie 6 tys. z\u0142, jak\u0105 wyp\u0142aca ZUS. Zdaniem ekspert\u00f3w przepisy powinny by\u0107 jasne i nie budzi\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci co do tego, kto i na jakich zasadach powinien otrzymywa\u0107 tak\u0105 emerytur\u0119.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/emerytury/rzad-kombinuje-w-tych-emeryturach-eksperci-przepisy-musza-byc-jasne-6990552536202208a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}, {"thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_visits": 0, "title": "\"\u017belazna miot\u0142a\" w Orlenie. Nowy cz\u0142onek RN zabra\u0142 g\u0142os", "page_rating_contents": 0, "age": null, "date_published": "2024-01-31T04:46:14+00:00", "page_rating_votes": 0, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "user": null, "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3dfb5404-ad31-4571-8a05-f4a12e67f2d3\" width=\"308\" /> Konieczne wydaje si\u0119 spojrzenie \"w przesz\u0142o\u015b\u0107\" w zakresie dzia\u0142a\u0144 sp\u00f3\u0142ki szeroko opisywanych w mediach i wypowiedziach r\u00f3\u017cnych os\u00f3b - tak w rozmowie z money.pl o swoich planach m\u00f3wi prof. Wojciech Popio\u0142ek. Kilka dni temu powo\u0142ano go do Rady Nadzorczej Orlenu.", "permanent": false, "language": "pl", "source_obj__id": 100, "dead": false, "artist": null, "album": "", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zelazna-miotla-w-orlenie-nowy-czlonek-rn-zabral-glos-6990343026940896a.html", "bookmarked": false, "vote": 0}]