[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Samoch\u00f3d wpad\u0142 do Mot\u0142awy. Wieczorna akcja stra\u017cak\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-wpadl-do-motlawy-wieczorna-akcja-strazakow,nId,7203252\"><img align=\"left\" alt=\"Samoch\u00f3d wpad\u0142 do Mot\u0142awy. Wieczorna akcja stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wpadl-do-motlawy-wieczorna-akcja-strazakow/000I7B94I9S8Q39X-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 jednostek tr\u00f3jmiejskich stra\u017cak\u00f3w zosta\u0142o wezwanych do akcji wydobywania samochodu, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek wieczorem wpad\u0142 do Mot\u0142awy. Kierowcy uda\u0142o si\u0119 wydosta\u0107 z auta</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-wpadl-do-motlawy-wieczorna-akcja-strazakow,nId,7203252", "date_published": "2023-12-11T20:15:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy zaprzysi\u0119\u017cenie rz\u0105du Tuska? Podano termin", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-zaprzysiezenie-rzadu-tuska-podano-termin,nId,7203241\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy zaprzysi\u0119\u017cenie rz\u0105du Tuska? Podano termin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-zaprzysiezenie-rzadu-tuska-podano-termin/000I7B2XEJMIOWK4-C307.jpg\" /></a>Zaprzysi\u0119\u017cenie nowego rz\u0105du Donalda Tuska odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119 o godz. 9:00 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Informacj\u0119 na ten temat przekaza\u0142a szefowa Kancelarii Prezydenta Gra\u017cyna Ignaczak-Bandych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-zaprzysiezenie-rzadu-tuska-podano-termin,nId,7203241", "date_published": "2023-12-11T19:31:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "TK: Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w styczniowej noweli ustawy o SN jest niekonstytucyjna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-jest-nieko,nId,7203220\"><img align=\"left\" alt=\"TK: Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w styczniowej noweli ustawy o SN jest niekonstytucyjna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-jest-nieko/000I7AX0QQIC6TLM-C307.jpg\" /></a>Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 o niekonstytucyjno\u015bci szeregu zapis\u00f3w styczniowej nowelizacji ustawy o S\u0105dzie Najwy\u017cszym, m.in. o tzw. te\u015bcie niezale\u017cno\u015bci s\u0119dziego oraz o przekazaniu spraw dyscyplinarnych i immunitetowych s\u0119dzi\u00f3w do NSA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-jest-nieko,nId,7203220", "date_published": "2023-12-11T18:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "TK: Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w styczniowej noweli ustawy o SN s\u0105 niekonstytucyjne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-sa-niekons,nId,7203220\"><img align=\"left\" alt=\"TK: Cz\u0119\u015b\u0107 przepis\u00f3w styczniowej noweli ustawy o SN s\u0105 niekonstytucyjne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-sa-niekons/000I7AX0QQIC6TLM-C307.jpg\" /></a>Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 o niekonstytucyjno\u015bci szeregu zapis\u00f3w styczniowej nowelizacji ustawy o S\u0105dzie Najwy\u017cszym, m.in. o tzw. te\u015bcie niezale\u017cno\u015bci s\u0119dziego oraz o przekazaniu spraw dyscyplinarnych i immunitetowych s\u0119dzi\u00f3w do NSA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-czesc-przepisow-styczniowej-noweli-ustawy-o-sn-sa-niekons,nId,7203220", "date_published": "2023-12-11T18:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tusk premierem. \"To wspania\u0142y dzie\u0144 nie tylko dla mnie\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-premierem-to-wspanialy-dzien-nie-tylko-dla-mnie,nId,7203210\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk premierem. &quot;To wspania\u0142y dzie\u0144 nie tylko dla mnie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-premierem-to-wspanialy-dzien-nie-tylko-dla-mnie/000I7AQAA198FEQH-C307.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u0119kuj\u0119 Polsko. To jest naprawd\u0119 wspania\u0142y dzie\u0144 nie tylko dla mnie, ale dla tych wszystkich, kt\u00f3rzy przez te d\u0142ugie lata g\u0142\u0119boko wierzyli, \u017ce jeszcze b\u0119dzie lepiej, \u017ce przegonimy mrok, \u017ce przegonimy z\u0142o&quot; - powiedzia\u0142 w Sejmie Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-premierem-to-wspanialy-dzien-nie-tylko-dla-mnie,nId,7203210", "date_published": "2023-12-11T18:20:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Iga \u015awi\u0105tek najlepsza na \u015bwiecie! Jej dominacja zosta\u0142a potwierdzona", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-najlepsza-na-swiecie-jej-dominacja-zostala-potwi,nId,7203208\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek najlepsza na \u015bwiecie! Jej dominacja zosta\u0142a potwierdzona\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-najlepsza-na-swiecie-jej-dominacja-zostala-potwi/000I7APXOJNN9FDJ-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a po raz drugi z rz\u0119du wybrana zawodniczk\u0105 roku w plebiscycie WTA - og\u0142oszono w poniedzia\u0142ek. Trenerem roku zosta\u0142 jej szkoleniowiec Tomasz Wiktorowski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-najlepsza-na-swiecie-jej-dominacja-zostala-potwi,nId,7203208", "date_published": "2023-12-11T18:14:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Kobosko go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7203202\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Kobosko go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I7AOWVJ0F6I68-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie we wtorek Micha\u0142 Kobosko, pose\u0142 i wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni. Porozmawiamy o rozpocz\u0119ciu nowego rozdzia\u0142u w polskim Sejmie z nowym rz\u0105dem Donalda Tuska. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-michal-kobosko-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7203202", "date_published": "2023-12-11T18:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kaczy\u0144ski do Tuska: Pan jest niemieckim agentem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-do-tuska-pan-jest-niemieckim-agentem,nId,7203203\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski do Tuska: Pan jest niemieckim agentem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-do-tuska-pan-jest-niemieckim-agentem/000I7APFDHB6UTJ7-C307.jpg\" /></a>Burza w Sejmie po wyborze Donalda Tuska na premiera. &quot;Wiem jedno: pan jest niemieckim agentem&quot; - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski z m\u00f3wnicy sejmowej zwracaj\u0105c si\u0119 do szefa Platformy Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-do-tuska-pan-jest-niemieckim-agentem,nId,7203203", "date_published": "2023-12-11T18:09:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ziobro nie zag\u0142osowa\u0142 za Morawieckim. Kto jeszcze z klubu PiS?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-nie-zaglosowal-za-morawieckim-kto-jeszcze-z-klubu-pis,nId,7203033\"><img align=\"left\" alt=\"Ziobro nie zag\u0142osowa\u0142 za Morawieckim. Kto jeszcze z klubu PiS?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-nie-zaglosowal-za-morawieckim-kto-jeszcze-z-klubu-pis/000I7AKD0QPCN6YC-C307.jpg\" /></a>Szymon Szynkowski vel S\u0119k, Agnieszka \u015acigaj i Zbigniew Ziobro - tych troje parlamentarzyst\u00f3w, kt\u00f3rzy otrzymali mandat poselski z listy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, nie bra\u0142o udzia\u0142 w g\u0142osowaniu nad wotum zaufania dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. Jeden z parlamentarzyst\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-nie-zaglosowal-za-morawieckim-kto-jeszcze-z-klubu-pis,nId,7203033", "date_published": "2023-12-11T16:52:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prof. Marcin Matczak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-marcin-matczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7202938\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Marcin Matczak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-marcin-matczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000I77X2XWQYM9D4-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM jest prof. Marcin Matczak, prawnik z Uniwersytetu Warszawskiego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-marcin-matczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7202938", "date_published": "2023-12-11T16:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prof. Matczak: Mo\u017cna rozlicza\u0107 funkcjonariuszy PiS-u, nie okazuj\u0105c pogardy ich wyborcom", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-matczak-mozna-rozliczac-funkcjonariuszy-pis-u-nie-okazu,nId,7202938\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Matczak: Mo\u017cna rozlicza\u0107 funkcjonariuszy PiS-u, nie okazuj\u0105c pogardy ich wyborcom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-matczak-mozna-rozliczac-funkcjonariuszy-pis-u-nie-okazu/000I77X2XWQYM9D4-C307.jpg\" /></a>&quot;Apeluj\u0119 o to, \u017ceby nie okazywa\u0107 pogardy wyborcom PiS-u. Mo\u017cna rozlicza\u0107 twardo funkcjonariuszy PiS-u, nie okazuj\u0105c pogardy ich wyborcom&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM prof. Marcin Matczak - prawnik z Uniwersytetu Warszawskiego. &quot;Je\u017celi rz\u0105d chce sk\u0142\u00f3ca\u0107 Polak\u00f3w (takim przyk\u0142adem by\u0142 rz\u0105d PiS-u) albo nie dostrzega r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, kt\u00f3ra w Polsce wyst\u0119puje (przyk\u0142adem by\u0142 poprzedni rz\u0105d PO-PSL) to nie trwa bardzo d\u0142ugo&quot; - ostrzega\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-matczak-mozna-rozliczac-funkcjonariuszy-pis-u-nie-okazu,nId,7202938", "date_published": "2023-12-11T16:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Z\u0142ote Globy: \"Barbie\" z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 nominacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-zlote-globy-barbie-z-najwieksza-liczba-nominacji,nId,7203016\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142ote Globy: &quot;Barbie&quot; z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 nominacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zlote-globy-barbie-z-najwieksza-liczba-nominacji/000I79RLQRMS7MJU-C307.jpg\" /></a>Film &quot;Barbie&quot; Grety Gerwig zdoby\u0142 9 nominacji i zosta\u0142 faworytem 81. Z\u0142otych Glob\u00f3w. Szanse na 8 statuetek maj\u0105 tw\u00f3rcy &quot;Oppenheimera&quot; Christophera Nolana.  Po 7 nominacji otrzyma\u0142y filmy &quot;Czas krwawego ksi\u0119\u017cyca&quot; Martina Scorsese i &quot;Biedne istoty&quot; Yorgosa Lanthimosa. Statuetki, przyznawane przez Hollywoodzkie Stowarzyszenie Prasy Zagranicznej, zostan\u0105 wr\u0119czone ju\u017c 7 stycznia 2024 r. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-zlote-globy-barbie-z-najwieksza-liczba-nominacji,nId,7203016", "date_published": "2023-12-11T16:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Tusk premierem. Sejm zdecydowa\u0142 [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-na-zywo,nId,7203027\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk premierem. Sejm zdecydowa\u0142 [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-na-zywo/000I7AO99FEO72LV-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk nowym premierem Polski. Sejm udzieli\u0142 liderowi Platformy Obywatelskiej wotum zaufania. Za by\u0142o 248 pos\u0142\u00f3w, przeciw - 201, nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu. Wcze\u015bniej wotum zaufania nie uzyska\u0142 rz\u0105d premiera Mateusza Morawieckiego. Wydarzenia na Wiejskiej \u015bledzimy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-na-zywo,nId,7203027", "date_published": "2023-12-11T16:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Tusk premierem. Sejm zdecydowa\u0142 [ZAPIS RELACJI]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-zapis-relacji,nId,7203027\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk premierem. Sejm zdecydowa\u0142 [ZAPIS RELACJI]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-zapis-relacji/000I7AO99FEO72LV-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk nowym premierem Polski. Opowiedzia\u0142o si\u0119 za tym 248 pos\u0142\u00f3w, 201 by\u0142o przeciw, nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu. Wcze\u015bniej wotum zaufania nie uzyska\u0142 rz\u0105d premiera Mateusza Morawieckiego. Wydarzenia na Wiejskiej \u015bledzili\u015bmy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-premierem-sejm-zdecydowal-zapis-relacji,nId,7203027", "date_published": "2023-12-11T16:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sejm wybiera nowego premiera. Tusk kandydatem [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-wybiera-nowego-premiera-tusk-kandydatem-na-zywo,nId,7203027\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm wybiera nowego premiera. Tusk kandydatem [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-wybiera-nowego-premiera-tusk-kandydatem-na-zywo/000I7A10A3KNJTFQ-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105d premiera Mateusza Morawieckiego nie uzyska\u0142 wotum zaufania. Za by\u0142o 190 pos\u0142\u00f3w, przeciw 266. Nikt si\u0119 nie wstrzyma\u0142. To oznacza przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na Wiejskiej \u015bledzimy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-wybiera-nowego-premiera-tusk-kandydatem-na-zywo,nId,7203027", "date_published": "2023-12-11T16:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kaczy\u0144ski: Taka jest demokracja, rz\u0105dy si\u0119 zmieniaj\u0105 [KOMENTARZE]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-taka-jest-demokracja-rzady-sie-zmieniaja-komentarz,nId,7203004\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski: Taka jest demokracja, rz\u0105dy si\u0119 zmieniaj\u0105 [KOMENTARZE]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-taka-jest-demokracja-rzady-sie-zmieniaja-komentarz/000I79QK1YUEEU4X-C307.jpg\" /></a>Tu\u017c po przegranym g\u0142osowaniu mad wotum zaufania dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego, prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;taka jest demokracja&quot;. &quot;Rz\u0105dy si\u0119  zmieniaj\u0105&quot; - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-taka-jest-demokracja-rzady-sie-zmieniaja-komentarz,nId,7203004", "date_published": "2023-12-11T16:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny wypadek na A4 ko\u0142o Opola", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola,nId,7203013\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na A4 ko\u0142o Opola\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola/000I79QR9GJDAAKY-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku na autostradzie A4 ko\u0142o Opola. Zderzy\u0142a si\u0119 tam laweta samochodowa z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola,nId,7203013", "date_published": "2023-12-11T16:14:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny wypadek na A4 ko\u0142o Opola. Trasa jest zablokowana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola-trasa-jest-zablokowana,nId,7203013\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na A4 ko\u0142o Opola. Trasa jest zablokowana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola-trasa-jest-zablokowana/000I79QR9GJDAAKY-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku na autostradzie A4 ko\u0142o Opola. Zderzy\u0142a si\u0119 tam laweta samochodowa z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragiczny-wypadek-na-a4-kolo-opola-trasa-jest-zablokowana,nId,7203013", "date_published": "2023-12-11T16:14:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Robert Lewandowski poza kadr\u0105 Barcelony na mecz Ligi Mistrz\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-robert-lewandowski-poza-kadra-barcelony-na-mecz-ligi-mistrzo,nId,7203005\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Lewandowski poza kadr\u0105 Barcelony na mecz Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-lewandowski-poza-kadra-barcelony-na-mecz-ligi-mistrzo/000I79HVR1V9OM4Q-C307.jpg\" /></a>Robert Lewandowski nie zagra w \u015brodowym meczu 6. kolejki Ligi Mistrz\u00f3w na wyje\u017adzie z belgijskim Royal Antwerp FC. Hiszpa\u0144ski klub ma zapewniony awans do 1/8 fina\u0142u z grupy H i kilku czo\u0142owych pi\u0142karzy, w\u015br\u00f3d nich 35-letni napastnik, odpocznie tego dnia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-robert-lewandowski-poza-kadra-barcelony-na-mecz-ligi-mistrzo,nId,7203005", "date_published": "2023-12-11T15:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sejm zdecydowa\u0142 ws. wotum zaufania dla rz\u0105du Morawieckiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-zdecydowal-ws-wotum-zaufania-dla-rzadu-morawieckiego,nId,7202971\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm zdecydowa\u0142 ws. wotum zaufania dla rz\u0105du Morawieckiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-zdecydowal-ws-wotum-zaufania-dla-rzadu-morawieckiego/000I792JWGIAUIW4-C307.jpg\" /></a>Za udzieleniem wotum zaufania rz\u0105dowi Mateusza Morawieckiego g\u0142osowa\u0142o 190 pos\u0142\u00f3w. Przeciwko by\u0142o 266. Tym samym misja Mateusza Morawieckiego zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niepowodzeniem i kandydata na premiera wska\u017ce Sejm.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-zdecydowal-ws-wotum-zaufania-dla-rzadu-morawieckiego,nId,7202971", "date_published": "2023-12-11T15:15:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co si\u0119 dzieje z Aleksiejem Nawalnym? Wsp\u00f3\u0142pracownicy opozycjonisty alarmuj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-sie-dzieje-z-aleksiejem-nawalnym-wspolpracownicy-opozycjo,nId,7202904\"><img align=\"left\" alt=\"Co si\u0119 dzieje z Aleksiejem Nawalnym? Wsp\u00f3\u0142pracownicy opozycjonisty alarmuj\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-sie-dzieje-z-aleksiejem-nawalnym-wspolpracownicy-opozycjo/000I7751F7P0S322-C307.jpg\" /></a>Wsp\u00f3\u0142pracownicy lidera opozycji antykremlowskiej Aleksieja Nawalnego alarmuj\u0105, \u017ce od sze\u015bciu dni nie wiadomo, co si\u0119 z nim dzieje. Uwi\u0119zionego polityka zn\u00f3w nie pod\u0142\u0105czono na rozpraw\u0119 za po\u015brednictwem wideo.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-sie-dzieje-z-aleksiejem-nawalnym-wspolpracownicy-opozycjo,nId,7202904", "date_published": "2023-12-11T13:58:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "P\u0142omienie ko\u0142o urz\u0119du pracy w Wadowicach. Ewakuowano pracownik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-plomienie-kolo-urzedu-pracy-w-wadowicach-ewakuowano-pracowni,nId,7202885\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142omienie ko\u0142o urz\u0119du pracy w Wadowicach. Ewakuowano pracownik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plomienie-kolo-urzedu-pracy-w-wadowicach-ewakuowano-pracowni/000I773HY15O0YT9-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a ranna po tym, jak rozszczelni\u0142a si\u0119 instalacja gazowa w Wadowicach. Ewakuowano pracownik\u00f3w Powiatowego Urz\u0119du Pracy. Trwa akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-plomienie-kolo-urzedu-pracy-w-wadowicach-ewakuowano-pracowni,nId,7202885", "date_published": "2023-12-11T13:41:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mentzen po expose Morawieckiego: Zwalczali\u015bcie przedsi\u0119biorc\u00f3w i ludzi zaradnych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-mentzen-po-expose-morawieckiego-zwalczaliscie-przedsiebiorco,nId,7202884\"><img align=\"left\" alt=\"Mentzen po expose Morawieckiego: Zwalczali\u015bcie przedsi\u0119biorc\u00f3w i ludzi zaradnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mentzen-po-expose-morawieckiego-zwalczaliscie-przedsiebiorco/000I7719QDO850N9-C307.jpg\" /></a>&quot;Przez te osiem lat zwalczali\u015bcie klas\u0119 \u015bredni\u0105 (...), zwalczali\u015bcie przedsi\u0119biorc\u00f3w, specjalist\u00f3w, ludzi zaradnych&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie S\u0142awomir Mentzen (Konfederacja) podczas debaty nad expose premiera Mateusza Morawieckiego. Jego zdaniem, w Polsce pod rz\u0105dami PiS zarabianie pieni\u0119dzy sta\u0142o si\u0119 &quot;\u017ale widziane&quot;, mno\u017cy\u0142y si\u0119 nowe akty prawne, zagraniczne korporacje dostawa\u0142y ulgi podatkowe, a s\u0105downictwo znalaz\u0142o si\u0119 &quot;w stanie najgorszym od dawna&quot;.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-mentzen-po-expose-morawieckiego-zwalczaliscie-przedsiebiorco,nId,7202884", "date_published": "2023-12-11T13:40:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Strzelanina w Tymbarku. Jedna osoba w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzelanina-w-tymbarku-jedna-osoba-w-szpitalu,nId,7202854\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w Tymbarku. Jedna osoba w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-tymbarku-jedna-osoba-w-szpitalu/000I76UQVC3FWAQV-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana w wyniku strzelaniny w Tymbarku w Ma\u0142opolsce. Przed sklepem pok\u0142\u00f3ci\u0142o si\u0119 tam dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzelanina-w-tymbarku-jedna-osoba-w-szpitalu,nId,7202854", "date_published": "2023-12-11T13:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Koniec protestu przewo\u017anik\u00f3w w Dorohusku? W\u00f3jt cofn\u0105\u0142 zgod\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-koniec-protestu-przewoznikow-w-dorohusku-wojt-cofnal-zgode,nId,7202796\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec protestu przewo\u017anik\u00f3w w Dorohusku? W\u00f3jt cofn\u0105\u0142 zgod\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-protestu-przewoznikow-w-dorohusku-wojt-cofnal-zgode/000I75WA41T1PG5F-C307.jpg\" /></a>W\u00f3jt gminy Dorohusk cofn\u0105\u0142 zezwolenie na protest przewo\u017anik\u00f3w na drodze dojazdowej do przej\u015bcia granicznego z Ukrain\u0105. Formalnie oznacza to, \u017ce protestuj\u0105cy powinni odblokowa\u0107 drog\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-koniec-protestu-przewoznikow-w-dorohusku-wojt-cofnal-zgode,nId,7202796", "date_published": "2023-12-11T12:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mocne s\u0142owa Nowackiej: Pohukiwania i krzyki zamiast sojuszy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-mocne-slowa-nowackiej-pohukiwania-i-krzyki-zamiast-sojuszy,nId,7202785\"><img align=\"left\" alt=\"Mocne s\u0142owa Nowackiej: Pohukiwania i krzyki zamiast sojuszy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mocne-slowa-nowackiej-pohukiwania-i-krzyki-zamiast-sojuszy/000I75QWGGYJSB87-C307.jpg\" /></a>Polska nigdy nie by\u0142a tak s\u0142aba mi\u0119dzynarodowo, nieszanowana, odrzucana, wykluczana. Jedyna dyplomacja jak\u0105 uprawiali\u015bcie to pohukiwania i krzyki zamiast budowania mocnych sojuszy - m\u00f3wi\u0142a Barbara Nowacka (KO) w poniedzia\u0142ek w Sejmie podczas debaty nad expose premiera Mateusza Morawieckiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-mocne-slowa-nowackiej-pohukiwania-i-krzyki-zamiast-sojuszy,nId,7202785", "date_published": "2023-12-11T12:05:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "TK wyda\u0142 wyrok w sprawie kar TSUE na\u0142o\u017conych na Polsk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-wydal-wyrok-w-sprawie-kar-tsue-nalozonych-na-polske,nId,7202773\"><img align=\"left\" alt=\"TK wyda\u0142 wyrok w sprawie kar TSUE na\u0142o\u017conych na Polsk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tk-wydal-wyrok-w-sprawie-kar-tsue-nalozonych-na-polske/000I75I78TI1N70E-C307.jpg\" /></a>Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142 w poniedzia\u0142ek za niezgodne z konstytucj\u0105 przepisy unijne, na podstawie kt\u00f3rych Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE na\u0142o\u017cy\u0142 kary na Polsk\u0119 ws. kopalni Tur\u00f3w i by\u0142ej Izby Dyscyplinarnej SN. TK og\u0142osi\u0142 poniedzia\u0142kowy wyrok w pe\u0142nym sk\u0142adzie, zdanie odr\u0119bne do orzeczenia zg\u0142osi\u0142o czterech s\u0119dzi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tk-wydal-wyrok-w-sprawie-kar-tsue-nalozonych-na-polske,nId,7202773", "date_published": "2023-12-11T11:40:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kaczy\u0144ski w Sejmie: Nie mo\u017cemy si\u0119 na to zgodzi\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-sejmie-nie-mozemy-sie-na-to-zgodzic,nId,7202744\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski w Sejmie: Nie mo\u017cemy si\u0119 na to zgodzi\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-sejmie-nie-mozemy-sie-na-to-zgodzic/000I74TMSOYS5C99-C307.jpg\" /></a>Nie mo\u017cemy si\u0119 zgodzi\u0107 na to, \u017ceby polska niepodleg\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a znowu historycznym incydentem. Dlatego konieczne jest zbrojenie si\u0119, a tak\u017ce bezwzgl\u0119dne &quot;nie&quot; wobec plan\u00f3w formowanych w Unii Europejskiej - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-sejmie-nie-mozemy-sie-na-to-zgodzic,nId,7202744", "date_published": "2023-12-11T11:21:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie Jerzego Stuhra", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-jerzego-stuhra,nId,7202745\"><img align=\"left\" alt=\"Jest decyzja s\u0105du w sprawie Jerzego Stuhra\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-sadu-w-sprawie-jerzego-stuhra/000I74SU97AUHSIA-C307.jpg\" /></a>Na 4 tys. z\u0142 grzywny s\u0105d skaza\u0142 Jerzego Stuhra za spowodowanie zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa w ruchu drogowym, b\u0119d\u0105c w stanie po u\u017cyciu alkoholu. Wcze\u015bniej w wyroku nakazowym zas\u0105dzono grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 3 tys., czemu sprzeciwi\u0142a si\u0119 prokuratura.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-jerzego-stuhra,nId,7202745", "date_published": "2023-12-11T11:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Grupi\u0144ski: W wyst\u0105pieniu Morawieckiego zaskoczy\u0142o mnie jedno", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-grupinski-w-wystapieniu-morawieckiego-zaskoczylo-mnie-jedno,nId,7202682\"><img align=\"left\" alt=\"Grupi\u0144ski: W wyst\u0105pieniu Morawieckiego zaskoczy\u0142o mnie jedno \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grupinski-w-wystapieniu-morawieckiego-zaskoczylo-mnie-jedno/000I72FYXR0NEYQT-C307.jpg\" /></a>&quot;W wyst\u0105pieniu Morawieckiego zaskoczy\u0142o mnie jedno \u2013 mimo, \u017ce by\u0142o to ostatnie wyst\u0105pienie jego w roli quasi premiera, to nie odst\u0105pi\u0142 on od propagandowej nuty i nie spr\u00f3bowa\u0142 powiedzie\u0107 par\u0119 s\u0142\u00f3w bli\u017cszych prawdy&quot; \u2013 oceni\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 Rafa\u0142 Grupi\u0144ski. Wed\u0142ug wicemarsza\u0142ka Senatu &quot;Morawiecki m\u00f3wi\u0142 puste s\u0142owa, kt\u00f3re mia\u0142y dobrze zabrzmie\u0107&quot;. &quot;Nie mia\u0142y one \u017cadnego sensu, ani te\u017c nie by\u0142y zgodne ze sposobem my\u015blenia g\u0142\u00f3wnych polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci&quot; \u2013 komentowa\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-grupinski-w-wystapieniu-morawieckiego-zaskoczylo-mnie-jedno,nId,7202682", "date_published": "2023-12-11T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rafa\u0142 Grupi\u0144ski o expose Morawieckiego: Puste s\u0142owa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-rafal-grupinski-o-expose-morawieckiego-puste-slowa,nId,7202682\"><img align=\"left\" alt=\"Rafa\u0142 Grupi\u0144ski o expose Morawieckiego: Puste s\u0142owa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rafal-grupinski-o-expose-morawieckiego-puste-slowa/000I72FYXR0NEYQT-C307.jpg\" /></a>&quot;Pan Morawiecki m\u00f3wi\u0142 puste s\u0142owa, kt\u00f3re mia\u0142y dobrze zabrzmie\u0107, natomiast nie mia\u0142y one \u017cadnego sensu, ani te\u017c nie by\u0142y zgodne ze sposobem my\u015blenia g\u0142\u00f3wnych polityk\u00f3w PiS&quot; \u2013 powiedzia\u0142 o expose premiera w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 wicemarsza\u0142ek Senatu Rafa\u0142 Grupi\u0144ski. Polityk KO przewiduje, \u017ce PiS w opozycji b\u0119dzie budowa\u0142 swoj\u0105 pozycj\u0119 na retoryce antyunijnej. Jego zdaniem powr\u00f3t Rados\u0142awa Sikorskiego na stanowisko ministra spraw zagranicznych to szansa dla polskiej dyplomacji, kt\u00f3ra &quot;le\u017cy na \u0142opatkach&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-rafal-grupinski-o-expose-morawieckiego-puste-slowa,nId,7202682", "date_published": "2023-12-11T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa w Sejmie. Pos\u0142owie wstali, by\u0142y okrzyki i wiwaty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-lech-walesa-w-sejmie-poslowie-wstali-byly-okrzyki-i-wiwaty,nId,7202715\"><img align=\"left\" alt=\"Lech Wa\u0142\u0119sa w Sejmie. Pos\u0142owie wstali, by\u0142y okrzyki i wiwaty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lech-walesa-w-sejmie-poslowie-wstali-byly-okrzyki-i-wiwaty/000I73WOT6FLPU4Y-C307.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent Lech Wa\u0142\u0119sa pojawi\u0142 si\u0119 na posiedzeniu Sejmu. Wielu parlamentarzyst\u00f3w powita\u0142o go owacj\u0105 na stoj\u0105co, co uwieczni\u0142y kamery. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-lech-walesa-w-sejmie-poslowie-wstali-byly-okrzyki-i-wiwaty,nId,7202715", "date_published": "2023-12-11T10:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wobec Grupy OLX", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uokik-wszczal-postepowanie-wobec-grupy-olx,nId,7202707\"><img align=\"left\" alt=\"UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wobec Grupy OLX\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uokik-wszczal-postepowanie-wobec-grupy-olx/000I73U1VULFDIKC-C307.jpg\" /></a>\u200bPrezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wobec Grupy OLX - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Zarzuty dotycz\u0105 np. okre\u015ble\u0144 przyj\u0119tych w systemie zamieszczania opinii - doda\u0142. Je\u015bli si\u0119 potwierdz\u0105, Grupie OLX.pl grozi kara do 10 proc. obrotu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uokik-wszczal-postepowanie-wobec-grupy-olx,nId,7202707", "date_published": "2023-12-11T10:34:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tarcza antyrakietowa w Redzikowie. Morawiecki przekaza\u0142 kluczow\u0105 informacj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarcza-antyrakietowa-w-redzikowie-morawiecki-przekazal-klucz,nId,7202698\"><img align=\"left\" alt=\"Tarcza antyrakietowa w Redzikowie. Morawiecki przekaza\u0142 kluczow\u0105 informacj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tarcza-antyrakietowa-w-redzikowie-morawiecki-przekazal-klucz/000I7300IMNDU8LC-C307.jpg\" /></a>Mateusz Morawiecki w trakcie swojego expose przekaza\u0142 wa\u017cn\u0105 informacj\u0119 na temat budowy bazy tarczy antyrakietowej w Redzikowie. \u201eAmerykanie przekazali nam informacj\u0119, \u017ce 15 grudnia tarcza antyrakietowa osi\u0105gnie zdolno\u015b\u0107 operacyjn\u0105\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tarcza-antyrakietowa-w-redzikowie-morawiecki-przekazal-klucz,nId,7202698", "date_published": "2023-12-11T10:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki w expose: Na koniec kadencji \u015brednia pensja 10 tys. z\u0142 brutto", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-w-expose-na-koniec-kadencji-srednia-pensja-10-tys,nId,7202630\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki w expose: Na koniec kadencji \u015brednia pensja 10 tys. z\u0142 brutto\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-w-expose-na-koniec-kadencji-srednia-pensja-10-tys/000I73X1R9072N4L-C307.jpg\" /></a>Nasze za\u0142o\u017cenie na koniec tej kadencji to \u015brednia pensja Polak\u00f3w w wysoko\u015bci 10 tys. z\u0142 brutto. To jest nasz konkretny plan, pod kt\u00f3ry mamy bardzo konkretne projekty - m\u00f3wi\u0142 Mateusz Morawiecki podczas expose. Projekt, kt\u00f3ry zamierzam przedstawi\u0107, musi wygra\u0107 i wygra; by\u0107 mo\u017ce jeszcze nie dzi\u015b, nie w tej izbie, ale wygra na pewno, do tego b\u0119d\u0119 d\u0105\u017cy\u0142 ze wszystkich si\u0142 - powiedzia\u0142. Wyst\u0105pienie premiera trwa\u0142o ponad godzin\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-w-expose-na-koniec-kadencji-srednia-pensja-10-tys,nId,7202630", "date_published": "2023-12-11T09:40:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki w expose: Urz\u0105d to zaszczyt. Polska to mi\u0142o\u015b\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-w-expose-urzad-to-zaszczyt-polska-to-milosc,nId,7202630\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki w expose: Urz\u0105d to zaszczyt. Polska to mi\u0142o\u015b\u0107 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-w-expose-urzad-to-zaszczyt-polska-to-milosc/000I72156KCYVIY9-C307.jpg\" /></a>Urz\u0105d mo\u017cna sprawowa\u0107 d\u0142u\u017csz\u0105 lub kr\u00f3tsz\u0105 chwil\u0119, ale s\u0142u\u017cba Polsce to zobowi\u0105zanie na zawsze. Urz\u0105d to zaszczyt. Polska to mi\u0142o\u015b\u0107  - m\u00f3wi\u0142 Mateusz Morawiecki podczas expose. W Sejmie trwa wyst\u0105pienie premiera.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-w-expose-urzad-to-zaszczyt-polska-to-milosc,nId,7202630", "date_published": "2023-12-11T09:40:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "USA zniecierpliwione. Naciskaj\u0105 na Izrael ws. Hamasu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-usa-zniecierpliwione-naciskaja-na-izrael-ws-hamasu,nId,7202645\"><img align=\"left\" alt=\"USA zniecierpliwione. Naciskaj\u0105 na Izrael ws. Hamasu  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-zniecierpliwione-naciskaja-na-izrael-ws-hamasu/000I71LG8HP5MNGC-C307.jpg\" /></a>W czasie ostatniej wizyty w Izraelu pod koniec listopada sekretarz stanu USA Antony Blinken ostrzeg\u0142 w\u0142adze tego kraju, \u017ce interwencja zbrojna w Strefie Gazy musi zako\u0144czy\u0107 si\u0119 jeszcze w grudniu. Obecnie ten cel wydaje si\u0119 jednak bardzo trudny do zrealizowania - pisze portal brytyjskiego tygodnika &quot;Economist&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-usa-zniecierpliwione-naciskaja-na-izrael-ws-hamasu,nId,7202645", "date_published": "2023-12-11T09:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Deszcz, \u015bnieg i dodatnia temperatura w prognozie na ten tydzie\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-dodatnia-temperatura-w-prognozie-na-ten-tydzi,nId,7202632\"><img align=\"left\" alt=\"Deszcz, \u015bnieg i dodatnia temperatura w prognozie na ten tydzie\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-snieg-i-dodatnia-temperatura-w-prognozie-na-ten-tydzi/000I712U7OT4337Q-C307.jpg\" /></a>Czeka nas tydzie\u0144 z opadami deszczu i \u015bniegu \u2013 wynika z najnowszej prognozy przedstawionej przez Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Temperatura wyniesie nawet 8 stopni na zachodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-dodatnia-temperatura-w-prognozie-na-ten-tydzi,nId,7202632", "date_published": "2023-12-11T09:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Exodus w policji. Odchodzi po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-exodus-w-policji-odchodzi-polowa-komendantow-wojewodzkich,nId,7202604\"><img align=\"left\" alt=\"Exodus w policji. Odchodzi po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/exodus-w-policji-odchodzi-polowa-komendantow-wojewodzkich/000I70UDE81HB5P9-C307.jpg\" /></a>Po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich policji odchodzi ze stanowiska - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. Po rezygnacji komendanta g\u0142\u00f3wnego Jaros\u0142awa Szymczyka trwa exodus kadry kierowniczej najwi\u0119kszej s\u0142u\u017cby mundurowej w Polsce. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-exodus-w-policji-odchodzi-polowa-komendantow-wojewodzkich,nId,7202604", "date_published": "2023-12-11T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Odchodzi niemal po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich policji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-exodus-w-policji-odchodzi-niemal-polowa-komendantow-wojewodz,nId,7202604\"><img align=\"left\" alt=\"Odchodzi niemal po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich policji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odchodzi-niemal-polowa-komendantow-wojewodzkich-policji/000I70UDE81HB5P9-C307.jpg\" /></a>Niemal po\u0142owa komendant\u00f3w wojew\u00f3dzkich policji odchodzi ze stanowiska - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. Po rezygnacji komendanta g\u0142\u00f3wnego Jaros\u0142awa Szymczyka trwa exodus kadry kierowniczej najwi\u0119kszej s\u0142u\u017cby mundurowej w Polsce. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-exodus-w-policji-odchodzi-niemal-polowa-komendantow-wojewodz,nId,7202604", "date_published": "2023-12-11T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Budka przedstawia kandydatur\u0119 Tuska na premiera [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-budka-przedstawia-kandydature-tuska-na-premiera-na-zywo,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Budka przedstawia kandydatur\u0119 Tuska na premiera [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budka-przedstawia-kandydature-tuska-na-premiera-na-zywo/000I79R77NOHB853-C307.jpg\" /></a>To dzie\u0144 pe\u0142en emocji przy ul. Wiejskiej w Warszawie. Rz\u0105d premiera Mateusza Morawieckiego nie uzyska\u0142 wotum zaufania. Za by\u0142o 190 pos\u0142\u00f3w, przeciw 266. Nikt si\u0119 nie wstrzyma\u0142. To oznacza przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na Wiejskiej \u015bledzimy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-budka-przedstawia-kandydature-tuska-na-premiera-na-zywo,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Emocje w Sejmie po expose Mateusza Morawieckiego. Seria pyta\u0144 pos\u0142\u00f3w [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-emocje-w-sejmie-po-expose-mateusza-morawieckiego-seria-pytan,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie po expose Mateusza Morawieckiego. Seria pyta\u0144 pos\u0142\u00f3w [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-w-sejmie-po-expose-mateusza-morawieckiego-seria-pytan/000I73NGO7YAGI8K-C307.jpg\" /></a>To dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. O godz. 10:11 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Sejmu, podczas kt\u00f3rego premier Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi\u0142 swojego expose. Wyst\u0105pienie trwa\u0142o 67 minut. Potem wyst\u0105pili przedstawiciele klub\u00f3w parlamentarnych. Teraz trwa zadawanie jednominutowych pyta\u0144 przez pos\u0142\u00f3w. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do tego 107 parlamentarzyst\u00f3w. Zgodnie z planem g\u0142osowanie nad wotum zaufania ma si\u0119 odby\u0107 o godz. 15. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce Morawieckiemu nie uda si\u0119 go uzyska\u0107. B\u0119dzie to oznacza\u0142o przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-emocje-w-sejmie-po-expose-mateusza-morawieckiego-seria-pytan,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Emocje w Sejmie. Pos\u0142owie komentuj\u0105 expose Mateusza Morawieckiego [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-emocje-w-sejmie-poslowie-komentuja-expose-mateusza-morawieck,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Pos\u0142owie komentuj\u0105 expose Mateusza Morawieckiego [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/emocje-w-sejmie-poslowie-komentuja-expose-mateusza-morawieck/000I73NGO7YAGI8K-C307.jpg\" /></a>To dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. O godz. 10:11 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Sejmu, podczas kt\u00f3rego premier Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi\u0142 swojego expose. Wyst\u0105pienie trwa\u0142o 67 minut. Potem wyst\u0105pili przedstawiciele klub\u00f3w parlamentarnych. Teraz trwa zadawanie jednominutowych pyta\u0144 przez pos\u0142\u00f3w. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do tego 107 parlamentarzyst\u00f3w. Zgodnie z planem g\u0142osowanie nad wotum zaufania ma si\u0119 odby\u0107 o godz. 15. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce Morawieckiemu nie uda si\u0119 go uzyska\u0107. B\u0119dzie to oznacza\u0142o przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-emocje-w-sejmie-poslowie-komentuja-expose-mateusza-morawieck,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Expose Mateusza Morawieckiego. Opozycja mo\u017ce zbojkotowa\u0107 debat\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-moze-zbojkotowac-deba,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Expose Mateusza Morawieckiego. Opozycja mo\u017ce zbojkotowa\u0107 debat\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-moze-zbojkotowac-deba/000I70KU1ABS448S-C307.jpg\" /></a>To z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. O 10 premier Mateusz Morawiecki rozpocznie wyg\u0142aszanie swojego expose. Potem przewidziano dyskusj\u0119 parlamentarzyst\u00f3w. Zgodnie z planem g\u0142osowanie nad wotum zaufania ma si\u0119 odby\u0107 o godz. 15. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce Morawieckiemu nie uda si\u0119 go uzyska\u0107. B\u0119dzie to oznacza\u0142o przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na Wiejskiej...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-moze-zbojkotowac-deba,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Expose Mateusza Morawieckiego. Opozycja zamierza zbojkotowa\u0107 debat\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-zamierza-zbojkotowac-,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Expose Mateusza Morawieckiego. Opozycja zamierza zbojkotowa\u0107 debat\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-zamierza-zbojkotowac/000I70KU1ABS448S-C307.jpg\" /></a>To z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. O 10 premier Mateusz Morawiecki rozpocznie wyg\u0142aszanie swojego expose. Potem przewidziano dyskusj\u0119 parlamentarzyst\u00f3w. Zgodnie z planem g\u0142osowanie nad wotum zaufania ma si\u0119 odby\u0107 o godz. 15. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce Morawieckiemu nie uda si\u0119 go uzyska\u0107. B\u0119dzie to oznacza\u0142o przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na Wiejskiej...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-opozycja-zamierza-zbojkotowac-,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Expose Mateusza Morawieckiego. \u015aled\u017a relacj\u0119 z Sejmu [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-sledz-relacje-z-sejmu-na-zywo,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Expose Mateusza Morawieckiego. \u015aled\u017a relacj\u0119 z Sejmu [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/expose-mateusza-morawieckiego-sledz-relacje-z-sejmu-na-zywo/000I70KU1ABS448S-C307.jpg\" /></a>To z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. Po godz. 10 premier Mateusz Morawiecki rozpocznie wyg\u0142aszanie swojego expose. Potem przewidziano dyskusj\u0119 parlamentarzyst\u00f3w. Zgodnie z planem g\u0142osowanie nad wotum zaufania ma si\u0119 odby\u0107 o godz. 15. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce Morawieckiemu nie uda si\u0119 go uzyska\u0107. B\u0119dzie to oznacza\u0142o przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-expose-mateusza-morawieckiego-sledz-relacje-z-sejmu-na-zywo,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki przed g\u0142osowaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do PSL. \"Mam nadziej\u0119...\" [NA \u017bYWO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-przed-glosowaniem-zwrocil-sie-do-psl-mam-nadzieje,nId,7202574\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki przed g\u0142osowaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do PSL. &quot;Mam nadziej\u0119...&quot; [NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-przed-glosowaniem-zwrocil-sie-do-psl-mam-nadzieje/000I73NGO7YAGI8K-C307.jpg\" /></a>To dzie\u0144 pe\u0142en emocji na Wiejskiej. Rz\u0105d premiera Mateusza Morawieckiego nie uzyska\u0142 wotum zaufania. Za by\u0142o 190 pos\u0142\u00f3w, przeciw 266. Nikt si\u0119 nie wstrzyma\u0142. To oznacza przej\u015bcie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, czyli wybrania premiera przez Sejm. Kandydatem sejmowej wi\u0119kszo\u015bci jest Donald Tusk. Do g\u0142osowania w tej sprawie ma doj\u015b\u0107 wieczorem. Wydarzenia na Wiejskiej \u015bledzimy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-przed-glosowaniem-zwrocil-sie-do-psl-mam-nadzieje,nId,7202574", "date_published": "2023-12-11T07:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144skie ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142y do Polski poci\u0105giem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ukrainskie-ciezarowki-wjechaly-do-polski-pociagiem,nId,7202554\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144skie ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142y do Polski poci\u0105giem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainskie-ciezarowki-wjechaly-do-polski-pociagiem/000I706UYBL3MWQV-C307.jpg\" /></a>Poci\u0105g z 13 ci\u0105gnikami siod\u0142owymi z naczepami za\u0142adowanymi na platformy kolejowe z Ukrainy w niedziel\u0119 dotar\u0142 do stacji S\u0142awk\u00f3w w woj. \u015bl\u0105skim. Ci\u0119\u017car\u00f3wki z Polski maj\u0105 pojecha\u0107 do Niemiec, Szwecji i Litwy - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka PKP Linia Hutnicza Szerokotorowa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ukrainskie-ciezarowki-wjechaly-do-polski-pociagiem,nId,7202554", "date_published": "2023-12-11T07:19:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ameryka\u0144ski F-16 rozbi\u0142 si\u0119 w czasie lotu szkoleniowego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanski-f-16-rozbil-sie-w-czasie-lotu-szkoleniowego,nId,7202551\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144ski F-16 rozbi\u0142 si\u0119 w czasie lotu szkoleniowego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanski-f-16-rozbil-sie-w-czasie-lotu-szkoleniowego/000I703XHDEU3U4X-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek rano czasu miejscowego w Korei Po\u0142udniowej rozbi\u0142 si\u0119 ameryka\u0144ski my\u015bliwiec typu F-16  - poda\u0142a po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja prasowa Yonhap, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o wojskowe. Pilot prze\u017cy\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanski-f-16-rozbil-sie-w-czasie-lotu-szkoleniowego,nId,7202551", "date_published": "2023-12-11T07:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mastalerek o zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du: Wieczorem prezydent zaprosi Tuska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-mastalerek-o-zaprzysiezeniu-rzadu-wieczorem-prezydent-zapros,nId,7201121\"><img align=\"left\" alt=\"Mastalerek o zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du: Wieczorem prezydent zaprosi Tuska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mastalerek-o-zaprzysiezeniu-rzadu-wieczorem-prezydent-zapros/000I6XNUOHCBJP25-C307.jpg\" /></a>Prezydent b\u0119dzie wieczorem w Sejmie i zaprosi Donalda Tuska do sejmowego gabinetu, \u017ceby ustali\u0107 termin zaprzysi\u0119\u017cenia nowego rz\u0105du, najprawdopodobniej b\u0119dzie to 13 grudnia - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy, Marcin Mastalerek. Jak zapewni\u0142, nie b\u0119dzie otwiera\u0142 szampana z okazji ko\u0144ca rz\u0105d\u00f3w PiS-u.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-mastalerek-o-zaprzysiezeniu-rzadu-wieczorem-prezydent-zapros,nId,7201121", "date_published": "2023-12-11T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Noworodek znaleziony w kartuskim oknie \u017cycia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-noworodek-znaleziony-w-kartuskim-oknie-zycia,nId,7202539\"><img align=\"left\" alt=\"Noworodek znaleziony w kartuskim oknie \u017cycia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-znaleziony-w-kartuskim-oknie-zycia/000I6ZZ5M4QBDXJ0-C307.jpg\" /></a>W kartuskim oknie \u017cycia pozostawiono noworodka. Dziewczynka zosta\u0142a przewieziona do Powiatowego Centrum Zdrowia w Kartuzach. Jest zdrowa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-noworodek-znaleziony-w-kartuskim-oknie-zycia,nId,7202539", "date_published": "2023-12-11T06:51:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szef jednej z najgro\u017aniejszych grup haker\u00f3w zatrzymany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-jednej-z-najgrozniejszych-grup-hakerow-zatrzymany,nId,7202536\"><img align=\"left\" alt=\"Szef jednej z najgro\u017aniejszych grup haker\u00f3w zatrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-jednej-z-najgrozniejszych-grup-hakerow-zatrzymany/000I6ZYLRMVK645E-C307.jpg\" /></a>Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y w Alicante szefa jednej z najgro\u017aniejszych na \u015bwiecie grup haker\u00f3w - Kelvin Security. Kierowana przez niego organizacja przest\u0119pcza specjalizuje si\u0119 w wykradaniu poufnych danych pa\u0144stw, w\u0142adz samorz\u0105dowych oraz przedsi\u0119biorstw z sektor\u00f3w strategicznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-jednej-z-najgrozniejszych-grup-hakerow-zatrzymany,nId,7202536", "date_published": "2023-12-11T06:41:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marcin Mastalerek go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7201121\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Mastalerek go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000I6XNUOHCBJP25-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM jest Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy. Porozmawiamy z nim mi\u0119dzy innymi o ko\u0144cz\u0105cych si\u0119 rz\u0105dach Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz spodziewanym powo\u0142aniu nowej Rady Ministr\u00f3w z Donaldem Tuskiem na czele. Kiedy zaprzysi\u0119\u017cenie nowego rz\u0105du? Czy to Donald Tusk, ju\u017c jako premier, pojedzie na czwartkowy szczyt UE w Brukseli? Jakie oczekiwania ma wobec niego g\u0142owa pa\u0144stwa?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-mastalerek-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7201121", "date_published": "2023-12-11T06:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kontrole na polsko-niemieckiej granicy. \"Przeje\u017cd\u017ca si\u0119 pomalutku\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-kontrole-na-polsko-niemieckiej-granicy-przejezdza-sie-pomalu,nId,7202525\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrole na polsko-niemieckiej granicy. &quot;Przeje\u017cd\u017ca si\u0119 pomalutku&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrole-na-polsko-niemieckiej-granicy-przejezdza-sie-pomalu/000I6ZY16W1G9UKA-C307.jpg\" /></a>Co najmniej do pi\u0105tku b\u0119d\u0105 trwa\u0142y jeszcze kontrole niemieckiej stra\u017cy granicznej na granicy z Polsk\u0105. Niemcy zwalczaj\u0105 w ten spos\u00f3b nap\u0142yw migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy nielegalnie przekraczaj\u0105 granice. Najwi\u0119ksze utrudnienia wyst\u0119puj\u0105 w rejonie by\u0142ych przej\u015b\u0107 granicznych w J\u0119drzychowicach na Dolnym \u015al\u0105sku i w \u015awiecku. &quot;Przeje\u017cd\u017ca si\u0119 pomalutku, tylko \u017ce ulice s\u0105 zatkane. \u015aci\u0105gaj\u0105 zazwyczaj busy&quot; - m\u00f3wi o kontrolach jeden z kierowc\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-kontrole-na-polsko-niemieckiej-granicy-przejezdza-sie-pomalu,nId,7202525", "date_published": "2023-12-11T06:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Scheuring-Wielgus: Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 po\u017cegnalnego expose premiera Morawieckiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-nie-moge-sie-doczekac-pozegnalnego-expose-,nId,7201096\"><img align=\"left\" alt=\"Scheuring-Wielgus: Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 po\u017cegnalnego expose premiera Morawieckiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scheuring-wielgus-nie-moge-sie-doczekac-pozegnalnego-expose/000I6XC1YM60KTHU-C307.jpg\" /></a>\u201eCzekam z niecierpliwo\u015bci\u0105. Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107, kiedy p\u00f3jd\u0119 do Sejmu i us\u0142ysz\u0119 po\u017cegnalne expose premiera Morawieckiego. Jestem przekonana, \u017ce po\u017cegnalne, bo premier Morawiecki pr\u00f3bowa\u0142 zaczarowa\u0107 \u015bwiat m\u00f3wi\u0105c o tym, \u017ce ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie. Tej wi\u0119kszo\u015bci nie ma. Mam nadziej\u0119, \u017ce po\u017cegnamy go dzisiaj i powitamy nowego premiera\u201d \u2013 powiedzia\u0142a w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 Joanna Scheuring-Wielgus.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-nie-moge-sie-doczekac-pozegnalnego-expose-,nId,7201096", "date_published": "2023-12-11T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Scheuring-Wielgus: PiS zaprzyja\u017ani\u0142o si\u0119 z in vitro, zaprzyja\u017ani si\u0119 te\u017c z gender", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-pis-zaprzyjaznilo-sie-z-in-vitro-zaprzyjaz,nId,7201096\"><img align=\"left\" alt=\"Scheuring-Wielgus: PiS zaprzyja\u017ani\u0142o si\u0119 z in vitro, zaprzyja\u017ani si\u0119 te\u017c z gender\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scheuring-wielgus-pis-zaprzyjaznilo-sie-z-in-vitro-zaprzyjaz/000I6XC1YM60KTHU-C307.jpg\" /></a>&quot;Poj\u0119cie gender jest mi\u0142e i sympatyczne. Rozumiem, \u017ce po stronie polityk\u00f3w PiS s\u0142owo gender, s\u0142owo aborcja, s\u0142owo seks to s\u0105 tematy tabu. Natomiast my te tematy ucywilizujemy i mam nadziej\u0119, \u017ce tak jak w przypadku in vitro cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w nagle zmieni\u0142a zdanie, tak by\u0107 mo\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w zaprzyja\u017ani si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z tymi okre\u015bleniami i tymi dzia\u0142aniami&quot; - powiedzia\u0142a w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24  Joanna Scheuring-Wielgus. Przyzna\u0142a te\u017c, \u017ce dosta\u0142a propozycj\u0119 zostanie wiceministr\u0105 kultury w rz\u0105dzie Donalda Tuska. Pos\u0142anka...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-pis-zaprzyjaznilo-sie-z-in-vitro-zaprzyjaz,nId,7201096", "date_published": "2023-12-11T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Scheuring-Wielgus: Z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na po\u017cegnalne expose premiera Morawieckiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-z-niecierpliwoscia-czekam-na-pozegnalne-ex,nId,7201096\"><img align=\"left\" alt=\"Scheuring-Wielgus: Z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na po\u017cegnalne expose premiera Morawieckiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scheuring-wielgus-z-niecierpliwoscia-czekam-na-pozegnalne-ex/000I6XC1YM60KTHU-C307.jpg\" /></a>\u201eZ niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na po\u017cegnalne expose premiera Morawieckiego\u201d \u2013 powiedzia\u0142a w Rozmowie o 7 w RMF FM i Radiu RMF24 wiceprzewodnicz\u0105ca Lewicy, Joanna Scheuring-Wielgus. Przyzna\u0142a te\u017c, \u017ce dosta\u0142a propozycj\u0119 zostanie wiceministr\u0105 kultury w rz\u0105dzie Donalda Tuska. Pos\u0142anka zapowiedzia\u0142a, \u017ce Lewica nie odpu\u015bci w Sejmie tematu aborcji, mimo tego, \u017ce sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 jej niemy\u015bl\u0105cy progresywnie pos\u0142owie Trzeciej Drogi oraz \u017ce przedstawi wkr\u00f3tce map\u0119 finansowania Ko\u015bcio\u0142a przez pa\u0144stwo. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-scheuring-wielgus-z-niecierpliwoscia-czekam-na-pozegnalne-ex,nId,7201096", "date_published": "2023-12-11T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dw\u00f3ch premier\u00f3w jednego dnia. Na Wiejskiej gor\u0105cy dzie\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-dwoch-premierow-jednego-dnia-na-wiejskiej-goracy-dzien,nId,7202517\"><img align=\"left\" alt=\"Dw\u00f3ch premier\u00f3w jednego dnia. Na Wiejskiej gor\u0105cy dzie\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-premierow-jednego-dnia-na-wiejskiej-goracy-dzien/000I6ZX58UKD3CF4-C307.jpg\" /></a>O godz. 10 w Sejmie premier Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi expose. Zgodnie z planem o godz. 15 pos\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 nad wotum zaufania dla jego rz\u0105du. Je\u015bli nie uzyska wi\u0119kszo\u015bci, dojdzie do tzw. drugiego kroku konstytucyjnego, w kt\u00f3rym Sejm wybiera premiera. Kandydatem KO, PSL, Polski 2050 i Lewicy jest szef PO Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-dwoch-premierow-jednego-dnia-na-wiejskiej-goracy-dzien,nId,7202517", "date_published": "2023-12-11T05:34:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lewandowski w ko\u0144cu si\u0119 prze\u0142ama\u0142. Barcelona pokonana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-w-koncu-sie-przelamal-barcelona-pokonana,nId,7202515\"><img align=\"left\" alt=\"Lewandowski w ko\u0144cu si\u0119 prze\u0142ama\u0142. Barcelona pokonana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-w-koncu-sie-przelamal-barcelona-pokonana/000I6ZUYLCUC5P6P-C307.jpg\" /></a>Robert Lewandowski po d\u0142ugiej przerwie zdoby\u0142 bramk\u0119 dla FC Barcelona. Duma Katalonii przegra\u0142a jednak z Giron\u0105 2:4 w szlagierze 16. kolejki Primera Division. Go\u015bcie dzi\u0119ki zwyci\u0119stwu w katalo\u0144skich derbach awansowali na pozycj\u0119 lidera, a mistrz kraju traci do nich ju\u017c siedem punkt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-w-koncu-sie-przelamal-barcelona-pokonana,nId,7202515", "date_published": "2023-12-11T05:25:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ile czasu przetrwa koalicja KO, Trzeciej Drogi i Lewicy? [SONDA\u017b]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ile-czasu-przetrwa-koalicja-ko-trzeciej-drogi-i-lewicy-sonda,nId,7198035\"><img align=\"left\" alt=\"Ile czasu przetrwa koalicja KO, Trzeciej Drogi i Lewicy? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-czasu-przetrwa-koalicja-ko-trzeciej-drogi-i-lewicy-sonda/000I6PCXI40PKNNB-C307.jpg\" /></a>Niespe\u0142na po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce porozumienie trzech ugrupowa\u0144 (Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Lewicy) przetrwa do ko\u0144ca obecnej kadencji parlamentu - tak wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys na zlecenie RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Co ciekawe, ponad 1/4 ankietowanych jest zdania, \u017ce taka koalicja b\u0119dzie istnia\u0142a nie d\u0142u\u017cej ni\u017c 1-2 lata.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ile-czasu-przetrwa-koalicja-ko-trzeciej-drogi-i-lewicy-sonda,nId,7198035", "date_published": "2023-12-11T05:00:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "SBU pokaza\u0142a zdj\u0119cia z miejsca likwidacji Illi Kywy [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-sbu-pokazala-zdjecia-z-miejsca-likwidacji-illi-kywy-relacja,nId,7202512\"><img align=\"left\" alt=\"SBU pokaza\u0142a zdj\u0119cia z miejsca likwidacji Illi Kywy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sbu-pokazala-zdjecia-z-miejsca-likwidacji-illi-kywy-relacja/000I6ZUTLR2XJY60-C307.jpg\" /></a>Do serii wybuch\u00f3w dosz\u0142o nad ranem w stolicy Ukrainy, Kijowie. W\u0142adze miasta poda\u0142y, \u017ce w wyniku zestrzelenia wrogich cel\u00f3w od\u0142amki pocisk\u00f3w spad\u0142y na ziemi\u0119, uszkadzaj\u0105c niedobudowany dom. Dwie osoby s\u0105 ranne. Ukrai\u0144skie wojska utrzymuj\u0105 zaj\u0119te pozycje na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim, w rejonie miejscowo\u015bci Krynki trwaj\u0105 walki z Rosjanami \u2013 pisze w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy przekaza\u0142a mediom zdj\u0119cia z likwidacji zbieg\u0142ego do Rosji by\u0142ego deputowanego Rady...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-sbu-pokazala-zdjecia-z-miejsca-likwidacji-illi-kywy-relacja,nId,7202512", "date_published": "2023-12-11T04:58:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Seria wybuch\u00f3w w Kijowie. Trwaj\u0105 walki w Krynkach [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-seria-wybuchow-w-kijowie-trwaja-walki-w-krynkach-relacja,nId,7202512\"><img align=\"left\" alt=\"Seria wybuch\u00f3w w Kijowie. Trwaj\u0105 walki w Krynkach [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seria-wybuchow-w-kijowie-trwaja-walki-w-krynkach-relacja/000I6ZUTLR2XJY60-C307.jpg\" /></a>Do serii wybuch\u00f3w dosz\u0142o nad ranem w stolicy Ukrainy, Kijowie. W\u0142adze miasta poda\u0142y, \u017ce w wyniku zestrzelenia wrogich cel\u00f3w od\u0142amki pocisk\u00f3w spad\u0142y na ziemi\u0119, uszkadzaj\u0105c niedobudowany dom. Dwie osoby s\u0105 ranne. Ukrai\u0144skie wojska utrzymuj\u0105 zaj\u0119te pozycje na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim, w rejonie miejscowo\u015bci Krynki trwaj\u0105 walki z Rosjanami \u2013 pisze w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Poniedzia\u0142ek, 11 grudnia 2023 r. to 656. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze wydarzenia konfliktu...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-seria-wybuchow-w-kijowie-trwaja-walki-w-krynkach-relacja,nId,7202512", "date_published": "2023-12-11T04:58:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski w USA. \"Ukraina si\u0119 nie podda\u0142a i si\u0119 nie podda. Wiemy, co robi\u0107\" [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-zelenski-w-usa-ukraina-sie-nie-poddala-i-sie-nie-podda-wiemy,nId,7202512\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski w USA. &quot;Ukraina si\u0119 nie podda\u0142a i si\u0119 nie podda. Wiemy, co robi\u0107&quot; [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-w-usa-ukraina-sie-nie-poddala-i-sie-nie-podda-wiemy/000I7B3PJ2PDRP95-C307.jpg\" /></a>&quot;Ukraina si\u0119 nie podda\u0142a i si\u0119 nie podda. Wiemy, co robi\u0107. Mo\u017cecie liczy\u0107 na Ukrain\u0119 i mam nadziej\u0119, \u017ce w r\u00f3wnym stopniu my mo\u017cemy liczy\u0107 na was&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas przem\u00f3wienia na uczelni National Defense University (NDU) w Waszyngtonie. &quot;Jeszcze przed ko\u0144cem roku og\u0142osimy kolejn\u0105 transz\u0119 uzbrojenia dla Ukrainy&quot; - powiedzia\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby. W rejonie Awdijiwki trwa &quot;zmasowana operacja ofensywna&quot; Rosji. Poniedzia\u0142ek to 656. dzie\u0144 wojny Rosji przeciwko Ukrainie....</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-zelenski-w-usa-ukraina-sie-nie-poddala-i-sie-nie-podda-wiemy,nId,7202512", "date_published": "2023-12-11T04:58:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmasowana ofensywa Rosjan w Awidijiwce [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-zmasowana-ofensywa-rosjan-w-awidijiwce-relacja,nId,7202512\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowana ofensywa Rosjan w Awidijiwce [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowana-ofensywa-rosjan-w-awidijiwce-relacja/000I6ZUTLR2XJY60-C307.jpg\" /></a>\u201eWr\u00f3g rozpocz\u0105\u0142 wczoraj zmasowan\u0105 akcje szturmow\u0105 ze wsparciem pojazd\u00f3w opancerzonych w Awdijiwce i Marinice\u201d - przekaza\u0142 O\u0142eksandr Stupun, rzecznik ukrai\u0144skiego Sztabu Generalnego. Nad ranem w stolicy Ukrainy, Kijowie dosz\u0142o do serii wybuch\u00f3w. W\u0142adze miasta poda\u0142y, \u017ce w wyniku zestrzelenia wrogich cel\u00f3w od\u0142amki pocisk\u00f3w spad\u0142y na ziemi\u0119, uszkadzaj\u0105c niedobudowany dom. Dwie osoby s\u0105 ranne. Ukrai\u0144skie wojska utrzymuj\u0105 zaj\u0119te pozycje na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim, w rejonie miejscowo\u015bci Krynki trwaj\u0105 walki z Rosjanami \u2013 pisze...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/rocznica/news-zmasowana-ofensywa-rosjan-w-awidijiwce-relacja,nId,7202512", "date_published": "2023-12-11T04:58:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ile b\u0119dzie zaka\u017ce\u0144 koronawirusem? Znamy najnowsze prognozy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/choroby/koronawirus-covid-19/news-ile-bedzie-zakazen-koronawirusem-znamy-najnowsze-prognozy,nId,7202510\"><img align=\"left\" alt=\"Ile b\u0119dzie zaka\u017ce\u0144 koronawirusem? Znamy najnowsze prognozy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-bedzie-zakazen-koronawirusem-znamy-najnowsze-prognozy/000I6ZU5E4CF4A4O-C307.jpg\" /></a>Za trzy tygodnie, na prze\u0142omie grudnia i stycznia czeka nas szczyt tej fali zaka\u017ce\u0144 koronawirusem. Taki jest wniosek z prognoz przygotowanych dla Ministerstwa Zdrowia - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/choroby/koronawirus-covid-19/news-ile-bedzie-zakazen-koronawirusem-znamy-najnowsze-prognozy,nId,7202510", "date_published": "2023-12-11T04:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki: Moje expose b\u0119dzie w pewnym sensie historyczne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-moje-expose-bedzie-w-pewnym-sensie-historyczne,nId,7202509\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki: Moje expose b\u0119dzie w pewnym sensie historyczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-moje-expose-bedzie-w-pewnym-sensie-historyczne/000I6ZTWRB8BS59V-C307.jpg\" /></a>\u201eMoje poniedzia\u0142kowe expose b\u0119dzie w pewnym sensie historyczne, dwudzieste wyg\u0142oszone przez polskiego premiera po 1989 r., czyli od momentu, w kt\u00f3rym nasze pa\u0144stwo sta\u0142o si\u0119 wolne i demokratyczne i trzecie, kt\u00f3rego przedstawienie przypad\u0142o w udziale mnie samemu\u201d - podkre\u015bli\u0142 premier Mateusz Morawiecki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-moje-expose-bedzie-w-pewnym-sensie-historyczne,nId,7202509", "date_published": "2023-12-11T04:27:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]