[{"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Transformacja \u015al\u0105ska dotknie a\u017c 145 tys. os\u00f3b. \"Kierunek jest jeden\"", "description": "Kojarzony przede wszystkim z przemys\u0142em g\u00f3rniczym oraz fatalnej jako\u015bci powietrzem \u015al\u0105sk stoi przed naprawd\u0119 wielkim wyzwaniem. Nadchodz\u0105ce kilka lat to transformacja do tzw. zielonej gospodarki, przez co do 2030 r. w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim zostanie zlikwidowanych ponad 35 tys. miejsc pracy. A to tylko cz\u0119\u015b\u0107 wszystkich, kt\u00f3rych dotkn\u0105 zmiany.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/transformacja-slaska-dotknie-az-145-tys-osob-kierunek-jest-jeden/vdctmkp", "date_published": "2023-12-11T20:59:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Grand Press Economy 2023 dla dziennikarza Business Insidera", "description": "Poznali\u015bmy laureat\u00f3w tegorocznego konkursu Grand Press dla najlepszych dziennikarzy. W kluczowej ekonomicznej kategorii Grand Press Economy zwyci\u0119\u017cy\u0142 dziennikarz Business Insidera Rafa\u0142 Hirsch.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grand-press-economy-2023-dla-rafala-hirscha-dziennikarza-business-insidera/ke26t0r", "date_published": "2023-12-11T20:51:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Progi podatkowe 2024. Od jakiej kwoty drugi pr\u00f3g podatkowy?", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142atnik\u00f3w pod koniec bie\u017c\u0105cego roku mo\u017ce si\u0119 zastanawia\u0107, czy progi podatkowe w 2024 r. zostan\u0105 zmienione. Kwotowe limity, kt\u00f3rych przekroczenie wi\u0105\u017ce si\u0119 z konieczno\u015bci\u0105 zap\u0142aty wy\u017cszego podatku, raczej jednak pozostan\u0105 na obecnym poziomie.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/progi-podatkowe-2024-od-jakiej-kwoty-drugi-prog-podatkowy/y0lbt00", "date_published": "2023-12-11T20:27:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ukrai\u0144scy politycy z rado\u015bci\u0105 witaj\u0105 premiera Tuska. Zadowolenia nie kryj\u0105 te\u017c w UE", "description": "Prezydent i premier Ukrainy pogratulowali Tuskowi wyboru na premiera. Z kolei by\u0142y prezydent tego kraju przyzna\u0142, \u017ce dla niego szef PO by\u0142 zawsze przyjacielem i sojusznikiem. Przewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego okre\u015bli\u0142a Tuska jako zagorza\u0142ego zwolennika Unii Europejskiej i drogiego przyjaciela.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/premier-donald-tusk-dostal-gratulacje-z-ukrainy-i-ue-co-napisal-zelenski/trm4t8n", "date_published": "2023-12-11T19:59:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zagraniczne media pisz\u0105 o sukcesie Tuska. \"Jasny punkt dla UE\" i gratulacje polityk\u00f3w", "description": "Od USA, przez Niemcy do Wielkiej Brytanii. Najwi\u0119ksze zagraniczne media odnotowa\u0142y mianowanie Donalda Tuska na premiera. Czytamy m.in., \u017ce \"powr\u00f3t Tuska do w\u0142adzy po o\u015bmiu latach rz\u0105d\u00f3w nacjonalist\u00f3w jest jasnym punktem dla UE\". S\u0105 te\u017c pierwsze pozytywne komentarze od unijnych polityk\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/zagraniczne-media-pisza-o-sukcesie-tuska-jasny-punkt-dla-ue-i-gratulacje-politykow/ss7ylbv", "date_published": "2023-12-11T19:02:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "McDonald's chce by\u0107 jak Starbucks. Otwiera now\u0105 sie\u0107", "description": "McDonald's chce rozwija\u0107 sie\u0107 kawiarni, kt\u00f3ra b\u0119dzie konkurowa\u0107 ze Starbucksem. Pierwszy lokal ju\u017c zosta\u0142 otwarty. W menu znajduj\u0105 si\u0119 zimne napoje, kanapki czy lody.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mcdonalds-chce-byc-jak-starbucks-otwiera-nowa-siec/x788g58", "date_published": "2023-12-11T18:35:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zn\u00f3w wszed\u0142 na m\u00f3wnic\u0119 \"bez trybu\". Zaatakowa\u0142 Tuska", "description": "Ju\u017c na samym pocz\u0105tku rz\u0105d\u00f3w premiera Donalda Tuska s\u0105 emocje i iskrzy mi\u0119dzy nim o liderem PiS. \u2014 Pan jest niemieckim agentem \u2014 rzuci\u0142 z m\u00f3wnicy \"bez trybu\" Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski tu\u017c po wyst\u0105pieniu szefa PO.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-zaatakowal-donalda-tuska-wszedl-na-mownice-bez-trybu/twvbh9n", "date_published": "2023-12-11T18:16:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nie b\u0119dzie tost\u00f3w z awokado? Nieudane zbiory w Hiszpanii to ostrze\u017cenie", "description": "Wyj\u0105tkowo nieudane zbiory awokado w Hiszpanii s\u0105 ostrze\u017ceniem dla reszty \u015bwiata. Wraz ze wzrostem temperatur i wysychaniem zbiornik\u00f3w po\u0142udniowe wybrze\u017ce kraju ma trudno\u015bci z utrzymaniem komercyjnych plantacji awokado. Ro\u015bnie te\u017c liczba kradzie\u017cy wody \u2014 pisze Bloomberg.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-bedzie-tostow-z-awokado-nieudane-zbiory-w-hiszpanii-to-ostrzezenie/cettbdl", "date_published": "2023-12-11T17:56:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Donald Tusk premierem. T\u0142umaczymy, co b\u0119dzie si\u0119 teraz dzia\u0142o w Sejmie", "description": "Lider Koalicji Obywatelskiej Donald Tusk zosta\u0142 wybrany na nowego premiera Polski. W poniedzia\u0142kowym g\u0142osowaniu 248 pos\u0142\u00f3w by\u0142o na \"tak\", 201 na \"nie\", nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-tusk-premierem-tlumaczymy-co-bedzie-sie-teraz-dzialo-w-sejmie/lwzy703", "date_published": "2023-12-11T17:50:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Syn Jacka Kurskiego w sp\u00f3\u0142ce nale\u017c\u0105cej do Orlenu. Co robi absolwent turystyki po AWF?", "description": "Najstarszy syn Jacka Kurskiego mia\u0142 znale\u017a\u0107 dobrze p\u0142atn\u0105 posad\u0119 w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Na ostatniej prostej przed zmian\u0105 rz\u0105du. Nie wiadomo, co robi w pracy. Na pierwszy rzut oka wydaje si\u0119, \u017ce wykszta\u0142cenie nie do ko\u0144ca pasuje do profilu Lotosu i Orlenu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/syn-jacka-kurskiego-w-lotosie-co-robi-absolwent-turystyki-po-awf/v1jxhyt", "date_published": "2023-12-11T17:38:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Cukiernicy si\u0119 ciesz\u0105, bo ludzi nie sta\u0107 na drogie prezenty", "description": "Brytyjscy cukiernicy i firmy oferuj\u0105ce produkty z czekolady spodziewaj\u0105 si\u0119 wzmo\u017conych zysk\u00f3w przed \u015bwi\u0119tami. Brytyjczykom coraz mocniej daj\u0105 si\u0119 we znaki wy\u017csze koszty hipotek oraz inflacja. Z tego wzgl\u0119du zamiast tradycyjnych podark\u00f3w wybieraj\u0105 znacznie ta\u0144sze pude\u0142ka z czekoladkami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielka-brytania-cukiernicy-sie-ciesza-bo-ludzi-nie-stac-na-drogie-prezenty/d80wyyf", "date_published": "2023-12-11T17:32:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Prezes NBP zbiera mi\u0119dzynarodow\u0105 koalicj\u0119 w swojej obronie. Kolejny list", "description": "Narodowy Bank Polski opublikowa\u0142 kolejny list, w kt\u00f3rej szef zagranicznego banku centralnego podkre\u015bla ryzyko p\u0142yn\u0105ce z ewentualnego naruszenia niezale\u017cno\u015bci NBP. Takim mia\u0142aby by\u0107 pr\u00f3ba postawienia Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezes-nbp-zbiera-miedzynarodowa-koalicje-w-swojej-obronie/glg7drj", "date_published": "2023-12-11T17:06:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zagadka zagini\u0119cie pier\u015bcionka wartego 3 mln z\u0142 rozwi\u0105zana", "description": "Po intensywnych poszukiwaniach pracownicy hotelu Ritz w Pary\u017cu znale\u017ali pier\u015bcionek wart 750 tys. euro, czyli ok. 3,2 mln z\u0142, w worku do odkurzacza. Kilka dni wcze\u015bniej w\u0142a\u015bcicielka drogocennej bi\u017cuterii zg\u0142osi\u0142a na policji jej kradzie\u017c.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaginal-pierscionek-wart-3-mln-zl-zaskakujace-gdzie-go-znalezli/n903rqt", "date_published": "2023-12-11T17:06:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "TK o ustawie o S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Mia\u0142a uruchomi\u0107 \u015brodki z KPO", "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie nowelizacji ustawy o S\u0105dzie Najwy\u017cszym, kt\u00f3ry mia\u0142 odblokowa\u0107 \u015brodki z Krajowego Planu Odbudowy. Andrzej Duda zakwestionowa\u0142 jej konstytucyjno\u015b\u0107. W poniedzia\u0142ek TK co do zasady si\u0119 z nim zgodzi\u0142. To oznacza, \u017ce ustawa trafi do kosza.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tk-o-ustawie-o-sadzie-najwyzszym-niekonstytucyjna-miala-uruchomic-srodki-z-kpo/dy58959", "date_published": "2023-12-11T16:45:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ustawa o S\u0105dzie Najwy\u017cszym niekonstytucyjna. To ta, kt\u00f3ra mia\u0142a uruchomi\u0107 \u015brodki z KPO", "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie nowelizacji ustawy o S\u0105dzie Najwy\u017cszym, kt\u00f3ry mia\u0142 odblokowa\u0107 \u015brodki z Krajowego Planu Odbudowy. Ustawy jednak nie podpisa\u0142 prezydent. Andrzej Duda zakwestionowa\u0142 jej konstytucyjno\u015b\u0107, a dzi\u015b TK co do zasady si\u0119 z nim zgodzi\u0142. Uzna\u0142 jej przepisy za niekonstytucyjne.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/prezydent-kontra-rzad-jest-wyrok-tk-w-sprawie-ustawy-o-sadzie-najwyzszym/dy58959", "date_published": "2023-12-11T16:45:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Aktor w MMA zarabia szybciej ni\u017c Lewandowski. Ale bardziej bole\u015bnie i wstydliwie", "description": "Sebastian Fabija\u0144ski ponownie stan\u0105\u0142 w oktagonie gali FAME MMA. I po raz kolejny b\u0142yskawicznie zosta\u0142 pos\u0142any na deski. Cho\u0107 m\u00f3g\u0142 naje\u015b\u0107 si\u0119 wstydu, to na pewno zarobi\u0142 krocie. Na dodatek, w tempie kt\u00f3rego pozazdro\u015bci\u0142by mu sam Robert Lewandowski.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/fabijanski-w-fame-mma-zarabia-szybciej-niz-lewandowski/lcmpnpz", "date_published": "2023-12-11T16:40:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Awaryjne l\u0105dowanie w Moskwie samolotu z radioaktywnym materia\u0142em na pok\u0142adzie", "description": "Samolot z 19 kg substancji radioaktywnej na pok\u0142adzie l\u0105dowa\u0142 awaryjnie w Moskwie w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/awaryjne-ladowanie-w-moskwie-samolotu-z-radioaktywnym-materialem-na-pokladzie/ccczyhm", "date_published": "2023-12-11T16:29:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d Morawieckiego bez wotum zaufania, ale PiS ci\u0105gle z najwi\u0119kszym poparciem spo\u0142ecze\u0144stwa", "description": "PiS i KO zyska\u0142y poparcie w najnowszym sonda\u017cu CBOS. Dalej na czele jest partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, ale daleko jej do sumy g\u0142os\u00f3w dla trzech komitet\u00f3w, kt\u00f3re stworz\u0105 nowy rz\u0105d.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/sondaz-cbos-rzad-morawieckiego-bez-wotum-zaufania-ale-pis-ciagle-z-najwiekszym/fneyrgc", "date_published": "2023-12-11T16:28:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Morawiecki na koniec przeprasza. \"Drugi raz bym tego nie zrobi\u0142\"", "description": "\u2014 Gdybym m\u00f3g\u0142 cofn\u0105\u0107 czas, drugi raz bym tego nie zrobi\u0142 \u2014 tak o swojej decyzji z czas\u00f3w lockdownu w po\u017cegnalnym sejmowym wyst\u0105pieniu w roli szefa rz\u0105du m\u00f3wi\u0142 Mateusz Morawiecki. Kilkana\u015bcie minut p\u00f3\u017aniej jego rz\u0105d nie otrzyma\u0142 wotum zaufania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/morawiecki-na-koniec-przeprasza-drugi-raz-bym-tego-nie-zrobil/wdwey80", "date_published": "2023-12-11T16:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Miliony Chi\u0144czyk\u00f3w rezygnuj\u0105 z ubezpieczenia zdrowotnego, bo ich nie sta\u0107", "description": "Wy\u017csze sk\u0142adki sprawiaj\u0105, \u017ce coraz wi\u0119cej Chi\u0144czyk\u00f3w nie mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 na opiek\u0119 medyczn\u0105 \u2014 donosi \"Financial Times\". Liczba os\u00f3b obj\u0119tych chi\u0144skim systemem ubezpiecze\u0144 zdrowotnych dotowanym przez pa\u0144stwo spad\u0142a w 2022 r. o bezprecedensowe 19 mln os\u00f3b.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/miliony-chinczykow-rezygnuja-z-ubezpieczenia-zdrowotnego-bo-ich-nie-stac/4rhdje9", "date_published": "2023-12-11T16:12:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Mer okupowanego Melitopola poda\u0142 cen\u0119, jak\u0105 Ukrai\u0144cy musz\u0105 zap\u0142aci\u0107 za ucieczk\u0119", "description": "Ucieczka przed Rosjanami okupuj\u0105cymi terytorium Ukrainy jest nie tylko niebezpieczna, ale i kosztowna. Trasa z Melitopola mo\u017ce zaj\u0105\u0107 pi\u0119\u0107 dni i poch\u0142on\u0105\u0107 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy hrywien.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-kosztuje-ucieczka-z-okupowanego-terytorium-ukrainy-mer-podal-kwote/6brsfpk", "date_published": "2023-12-11T16:04:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ta sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dza krajow\u0105 energetyk\u0105. Wiemy, kto stanie za sterami", "description": "Grzegorz Onichimowski mo\u017ce przej\u0105\u0107 stery w Polskich Sieciach Elektroenergetycznych, kluczowej dla kraju sp\u00f3\u0142ce, kt\u00f3ra zarz\u0105dza sieci\u0105 i dba o to, by Polakom nie zabrak\u0142o pr\u0105du \u2014 wynika z informacji Business Insider Polska. Onichimowski to m.in. by\u0142y prezes Towarowej Gie\u0142dy Energii i tw\u00f3rca programu energetycznego Platformy Obywatelskiej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ta-spolka-zarzadza-krajowa-energetyka-wiemy-kto-stanie-za-sterami/lptdv2h", "date_published": "2023-12-11T15:55:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ostatni dzie\u0144 o\u015bmiu lat rz\u0105d\u00f3w PiS. W Sejmie ju\u017c wida\u0107 zmiany [ANALIZA]", "description": "Je\u015bli racj\u0119 mia\u0142by Leszek Miller, \u017ce prawdziwego m\u0119\u017cczyzny nie poznaje si\u0119 po tym, jak zaczyna, lecz po tym, jak ko\u0144czy, to os\u0105d rz\u0105du Mateusza Morawieckiego musia\u0142by by\u0107 bardzo surowy. Od 15 pa\u017adziernika ani przez moment PiS nie zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do uzyskania wotum zaufania i stworzenia rz\u0105du. Mimo tego, \u017ce w tej zasadniczej kwestii wszystko by\u0142o ju\u017c wiadomo, to ostatnie posiedzenie z rz\u0105dem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i tak przynios\u0142o kilka zaskocze\u0144 i\u2026 absurdalnych sytuacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/ostatni-dzien-osmiu-lat-rzadu-pis-w-sejmie-juz-widac-zmiany-analiza/q0rsmrg", "date_published": "2023-12-11T15:50:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zmiany w refundacji lek\u00f3w od stycznia. Pacjent\u00f3w mo\u017ce czeka\u0107 niemi\u0142a niespodzianka", "description": "Od nowego roku zmienia si\u0119 spos\u00f3b refundacji lek\u00f3w recepturowych. Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce na pacjent\u00f3w b\u0119dzie czeka\u0142a w aptece niemi\u0142a niespodzianka. \u2014 Nawet kilkaset z\u0142otych zamiast 18 z\u0142 \u2014 ostrzega ekspert.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-w-refundacji-lekow-od-stycznia-nawet-kilkaset-zlotych-zamiast-18-zl/v6cglp3", "date_published": "2023-12-11T15:36:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d Mateusza Morawieckiego bez wotum zaufania. Koniec o\u015bmiu lat PiS", "description": "Rz\u0105d Mateusza Morawieckiego nie uzyska\u0142 wotum zaufania. Tym samym zako\u0144czy\u0142 si\u0119 o\u015bmioletni okres rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, a Sejm przeszed\u0142 do tzw. konstytucyjnego drugiego kroku.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-mateusza-morawieckiego-bez-wotum-zaufania-koniec-osmiu-lat-pis/8x0n8rv", "date_published": "2023-12-11T15:17:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Resort finans\u00f3w ujawni\u0142 stan zad\u0142u\u017cenia. S\u0105 dane o tarczy finansowej i funduszu covid", "description": "Zad\u0142u\u017cenie krajowe systematycznie ro\u015bnie. W zale\u017cno\u015bci od sposobu liczenia przekracza 1,2 bln i 1,6 bln z\u0142. Prawie 169 mld z\u0142 wykazuje licznik d\u0142ugu w funduszu powsta\u0142ym w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 koronawirusa. Poznali\u015bmy te\u017c sumy dotycz\u0105ce tarczy finansowej i funduszu wspieraj\u0105cego wojsko.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zadluzenie-polski-sa-nowe-dane-o-tarczy-finansowej-i-funduszu-covid/xzsnhx0", "date_published": "2023-12-11T15:04:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ostry spadek cen gazu. Drogo ju\u017c by\u0142o", "description": "Za ilo\u015b\u0107 gazu ziemnego, odpowiadaj\u0105c\u0105 megawatogodzinie ich warto\u015bci energetycznej w Europie trzeba w poniedzia\u0142ek p\u0142aci\u0107 36 euro. Je\u015bli ta cena utrzyma si\u0119 do ko\u0144ca dnia, to nie tylko b\u0119dzie najni\u017csza w roku, ale nawet najni\u017csza od 2021 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ostry-spadek-cen-gazu-drogo-juz-bylo/9eh1813", "date_published": "2023-12-11T14:57:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Morawiecki przypomina Petru jego s\u0142owa. Takiej inflacji nie by\u0142o", "description": "Premier Mateusz Morawiecki odby\u0142 \"korespondencyjny\" pojedynek retoryczny z pos\u0142em Trzeciej Drogi Ryszardem Petru. Odchodz\u0105cy szef rz\u0105du przypomnia\u0142 prognozy polityka dot. inflacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/morawiecki-przypomina-petru-jego-slowa-takiej-inflacji-nie-bylo/1g04eq3", "date_published": "2023-12-11T14:56:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jest potwierdzenie ukrai\u0144skiego ministra. Prze\u0142om w ruchu ci\u0119\u017car\u00f3wek na najwi\u0119kszym przej\u015bciu", "description": "Po miesi\u0105cu blokady na kluczowym przej\u015bciu granicznym z Ukrain\u0105 dosz\u0142o do prze\u0142omu. \"Przywr\u00f3cono normalny ruch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych\" \u2014 poinformowa\u0142 wicepremier i minister infrastruktury Ukrainy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przejscie-graniczne-z-ukraina-odblokowane-jest-potwierdzenie/7061gsf", "date_published": "2023-12-11T14:32:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Szybki internet to niekoniecznie 1000 Mbps. Liczy si\u0119 niskie op\u00f3\u017anienie. Trwaj\u0105 prace nad sieci\u0105 nowej generacji", "description": "Kiedy korzystam z internetu 300 Mbps, a p\u00f3\u017aniej z takiego o pr\u0119dko\u015bci pobierania 950 Mbps (\u015bwiat\u0142ow\u00f3d), cz\u0119sto trudno mi dostrzec r\u00f3\u017cnic\u0119. \u0141\u0105cze \u015bwiat\u0142owodowe powinno by\u0107 lepsze ni\u017c to do 300 Mbps, ale i tak zdarza si\u0119, \u017ce filmy na Netfliksie na chwil\u0119 si\u0119 zatrzymuj\u0105 i \"trwa buforowanie\", a w trakcie spotka\u0144 wideo musz\u0119 powtarza\u0107 to, co m\u00f3wi\u0142em, bo akurat na chwil\u0119 mnie \"zaci\u0119\u0142o\". Jak to jest, \u017ce internet w teorii znacznie szybszy, cz\u0119sto w praktyce zapewnia bardzo zbli\u017cone do\u015bwiadczenia? Chodzi przede wszystkim o op\u00f3\u017anienia. I to w\u0142a\u015bnie nimi ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 nowa technologia o tajemniczym oznaczeniu L4S.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/dlaczego-twoje-1000-mbps-nadal-zamula-tajemnica-opoznien-online/5vzkejb", "date_published": "2023-12-11T14:14:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Mentzen w swoim stylu podsumowa\u0142 rz\u0105dy PiS. \"Okres egipskich plag dla gospodarki\"", "description": "Expos\u00e9 premiera Mateusza Morawieckiego sugerowa\u0142o, \u017ce za nami osiem lat cudu gospodarczego. S\u0142awomir Mentzen ten sam czas rz\u0105d\u00f3w PiS okre\u015bli\u0142 mianem \"okresu egipskich plag dla naszej gospodarki\". Pose\u0142 Konfederacji m\u00f3wi\u0142 o socjalizmie, najgorszej reformie podatkowej w III RP, gigantycznym zad\u0142u\u017ceniu i z\u0142ym stanie s\u0105downictwa.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/slawomir-mentzen-podsumowal-rzady-pis-okres-egipskich-plag-dla-gospodarki/d8ztj2d", "date_published": "2023-12-11T14:05:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Samolot l\u0105duje na lotnisku w Tel Awiwie podczas ostrza\u0142u rakietowego. Dramatyczne nagranie", "description": "Wed\u0142ug \"The Times of Israel\", samolot linii Arkia Airlines lec\u0105cy z Ejlatu pomy\u015blnie wyl\u0105dowa\u0142 w pi\u0105tek na lotnisku Ben Guriona w Tel Awiwie podczas ostrza\u0142u rakietowego prowadzonego przez bojownik\u00f3w Hamasu ze Strefy Gazy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/samolot-laduje-na-lotnisku-w-tel-awiwie-podczas-ostrzalu-rakietowego-dramatyczne/bpm0ge1", "date_published": "2023-12-11T13:38:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wiemy, kto przejmie \"Wiadomo\u015bci\". Du\u017cy transfer z TVN", "description": "Flagowym programem informacyjnym Telewizji Polskiej po zmianie w\u0142adzy pokieruje Pawe\u0142 P\u0142uska \u2014 wynika z ustale\u0144 Business Insider Polska. To niejedyne nazwisko w nowej uk\u0142adance przy Woronicza.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiemy-kto-przejmie-wiadomosci-duzy-transfer-z-tvn/8lh29xm", "date_published": "2023-12-11T13:31:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zimowy wypoczynek w otoczeniu natury. 5 hoteli z wellness i atrakcjami dla dzieci", "description": "Grudzie\u0144, ze wzgl\u0119du na przygotowania do \u015bwi\u0105t, to szczeg\u00f3lnie intensywny miesi\u0105c. Czas p\u0142ynie bardzo szybko, dni s\u0105 kr\u00f3tkie, a pogoda aktualnie ma\u0142o zimowa. Wszyscy potrzebujemy w\u00f3wczas chwili wytchnienia i ciep\u0142ej atmosfery. Polska ze swoimi urokliwymi zak\u0105tkami oferuje idealne miejsca na zimowy relaks i regeneracj\u0119. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 ekskluzywnych obiekt\u00f3w ze SPA, bior\u0105cych udzia\u0142 w specjalnej \u201eMiko\u0142ajkowej Wyprzeda\u017cy\u201d, kt\u00f3re rozmieszczone s\u0105 w r\u00f3\u017cnych regionach kraju i zapewniaj\u0105 nie tylko komfortowy odpoczynek, ale tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia w nich wyj\u0105tkowych \u015bwi\u0105t lub Sylwestra. Polecamy malownicze g\u00f3ry lub mro\u017ane brzegi Ba\u0142tyku, ka\u017cdy z hoteli gwarantuje niezapomniane wra\u017cenia i regeneracj\u0119 si\u0142. Na stronie Triverna.pl mo\u017cesz ju\u017c teraz zarezerwowa\u0107 pobyt, korzystaj\u0105c ze specjalnych zni\u017cek. Zapraszamy!", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/zimowy-wypoczynek-w-otoczeniu-natury-5-hoteli-z-wellness-i-atrakcjami-dla-dzieci/jec6vtt", "date_published": "2023-12-11T13:30:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowe mieszkania coraz mniejsze. Zbli\u017camy si\u0119 do 50 m kw.", "description": "Przeci\u0119tne mieszkanie oddawane w budynkach wielorodzinnych mia\u0142o w trzech kwarta\u0142ach br. zaledwie 51,8 m kw. To kolejny rok, kiedy cho\u0107 sprzeda\u017c jest wysoka, buduje si\u0119 du\u017co, to nabywcy wprowadzaj\u0105 si\u0119 do coraz mniejszych lokali.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowe-mieszkania-coraz-mniejsze-zblizamy-sie-do-50-m-kw/qqzqx79", "date_published": "2023-12-11T13:26:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Gdzie kupi\u0107 \u017cyw\u0105 choink\u0119? Oto ceny w Lidlu i Biedronce", "description": "Ile kosztuje \u017cywa choinka w popularnych dyskontach? Maj\u0105 je w ofercie m.in. Biedronka i Lidl. Mo\u017cna kupi\u0107 drzewka o r\u00f3\u017cnych wysoko\u015bciach. Oto ceny.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zywe-choinki-w-biedronce-i-lidlu-po-ile-gdzie-najtaniej/w9ydkwd", "date_published": "2023-12-11T13:08:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kolejny polityk PiS l\u0105duje w NBP", "description": "W NBP, kt\u00f3rego nie obejm\u0105 zmiany personalne zwi\u0105zane z utrat\u0105 w\u0142adzy przez PiS, posad\u0119 dosta\u0142 tak\u017ce warszawski radny PiS, do niedawna wiceminister \u017cywo zaanga\u017cowany w sprawy remiz stra\u017cy po\u017carnej na Mazurach. Chodzi o B\u0142a\u017ceja Pobo\u017cego \u2014 informuje \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blazej-pobozy-kolejny-polityk-pis-laduje-w-nbp/0ld8pf9", "date_published": "2023-12-11T13:01:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\u015awietne zestawy klock\u00f3w COBI i CaDa \u2014 idealne na prezent pod choink\u0119", "description": "Plastikowe klocki produkuje wiele firm na rynku i bez w\u0105tpienia na COBI oraz CaDa warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119. Oferuj\u0105 wiele ciekawych zestaw\u00f3w, kt\u00f3rych nie maj\u0105 inne marki w swoim portfolio. Przedstawiamy kilka propozycji, kt\u00f3re sprawdz\u0105 si\u0119 na prezent pod choink\u0119 dla m\u0142odszych i starszych konstruktor\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/swietne-zestawy-klockow-cobi-i-cada-idealne-na-prezent-pod-choinke/rptmr0p", "date_published": "2023-12-11T12:48:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Bill Gates: internet pom\u00f3g\u0142 odnale\u017a\u0107 si\u0119 szale\u0144com. \"Mia\u0142o wyj\u015b\u0107 inaczej\"", "description": "Bill Gates my\u015bla\u0142, \u017ce internet uczyni nas wszystkich m\u0105drzejszymi i bardziej odpowiedzialnymi, dzi\u0119ki w\u0142a\u015bciwie nieskr\u0119powanemu dost\u0119powi do informacji. Wydaje si\u0119, \u017ce w\u0142a\u015bnie do niego dotar\u0142o, \u017ce zamiast tego internet pomaga kontaktowa\u0107 si\u0119 i komunikowa\u0107 \"masie krytycznej szalonych ludzi\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bill-gates-internet-mial-nas-edukowac-a-wzmacnia-szalenstwo/b2sfqne", "date_published": "2023-12-11T12:30:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tyle przeci\u0119tny Polak wyda na \u015bwi\u0119ta. Krocie? Wielu si\u0119gnie po oszcz\u0119dno\u015bci", "description": "Przeci\u0119tnie statystyczny Polak planuje na \u015bwi\u0119ta wyda\u0107 prawie 1,5 tys. z\u0142. Ok. 30 proc. os\u00f3b nie uda si\u0119 pokry\u0107 koszt\u00f3w z dochod\u00f3w bie\u017c\u0105cych i b\u0119d\u0105 musieli si\u0119gn\u0105\u0107 po oszcz\u0119dno\u015bci lub zapo\u017cyczy\u0107 si\u0119 u rodziny czy instytucji finansowej. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z raportu stworzonego na zlecenie Zwi\u0105zku Bankowc\u00f3w Polskich.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/swiateczny-wydatki-polakow-najnowszy-raport-ujawnia-kwoty/7g9pqlb", "date_published": "2023-12-11T12:24:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wydatki na zbrojenia nie wejd\u0105 w limit zad\u0142u\u017cenia. Morawiecki zaskakuje podczas expos\u00e9", "description": "Wydatki na zbrojenia nie b\u0119d\u0105 zaliczane do deficytu bud\u017cetowego w przypadku procedury nadmiernego deficytu \u2014 poinformowa\u0142 w expos\u00e9 premier Mateusz Morawiecki.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wydatki-na-zbrojenia-nie-wejda-w-limit-zadluzenia-morawiecki-zaskakuje-podczas-expose/3sjdjjc", "date_published": "2023-12-11T12:14:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Putin, Xi, Musk i Kim: Kobiety, do roboty! Rod\u017acie wi\u0119cej dzieci!", "description": "Kilku najpot\u0119\u017cniejszych m\u0119\u017cczyzn na \u015bwiecie zgadza si\u0119 co do jednego: kobiety musz\u0105 natychmiast zabra\u0107 si\u0119 do roboty i rodzi\u0107 jak najwi\u0119cej dzieci. Kim Dzong Un z Korei P\u00f3\u0142nocnej, Xi Jinping z Chin i W\u0142adimir Putin z Rosji wydali niedawno o\u015bwiadczenia, w kt\u00f3rych apeluj\u0105 do kobiet o \"produkowanie\" wi\u0119kszej liczby potomstwa. D\u0105\u017cenie do tego, by kobiety rodzi\u0142y wi\u0119cej dzieci, by\u0142o r\u00f3wnie\u017c promowane przez innych, na przyk\u0142ad Elona Muska.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najpotezniejsi-mezczyzni-na-swiecie-chca-by-kobiety-rodzily-wiecej-dzieci/9wyt1zx", "date_published": "2023-12-11T12:10:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To rekord. W pa\u017adzierniku Rosja zarobi\u0142a wi\u0119cej na eksporcie ropy ni\u017c przed wojn\u0105", "description": "Rosja zarobi\u0142a wi\u0119cej pieni\u0119dzy na eksporcie ropy naftowej w pa\u017adzierniku ni\u017c w kt\u00f3rymkolwiek z miesi\u0119cy przed wojn\u0105 na Ukrainie, wynika z analizy Bloomberga.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rosja-zarobila-wiecej-na-eksporcie-ropy-w-pazdzierniku-niz-w-jakimkolwiek-miesiacu/bf0njdv", "date_published": "2023-12-11T12:07:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kto pokieruje Orlenem? To on ma zast\u0105pi\u0107 Daniela Obajtka", "description": "Nowym prezesem Orlenu mo\u017ce zosta\u0107 Robert Soszy\u0144ski, by\u0142y prezes PERN i by\u0142y wiceprezydent Warszawy \u2014 wynika z informacji Business Insider Polska. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 jego kandydatura jest obecnie najmocniejsza i to on ma dzi\u015b najwi\u0119ksze szanse na to, by zast\u0105pi\u0107 Daniela Obajtka na stanowisku szefa megakoncernu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/kto-pokieruje-orlenem-to-on-moze-zastapic-daniela-obajtka/r15tdkm", "date_published": "2023-12-11T12:07:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "By\u0142em bogaty, dzi\u015b jestem bezdomny. Pracodawcy patrz\u0105 tylko na wiek", "description": "Pan Andrzej by\u0142 dyrektorem, w\u0142a\u015bcicielem firmy. Teraz ma 70-lat i nikt nie chce go zatrudni\u0107. \u2014 Wszyscy patrz\u0105 na wiek \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/bylem-bogaty-dzis-jestem-bezdomny-pracodawcy-patrza-tylko-na-wiek/fxngv29", "date_published": "2023-12-11T11:44:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Mo\u017ce powsta\u0107 komisja \u015bledcza ws. TVP", "description": "Istniej\u0105 szanse, by powsta\u0142a komisja \u015bledcza ds. TVP. Tak uwa\u017ca m.in. Marek Rutka, cz\u0142onek Rady Medi\u00f3w Narodowych. \u2014 Media publiczne pod polityczn\u0105 kontrol\u0105 PiS sta\u0142y si\u0119 nie tylko narz\u0119dziem propagandy, ale wzi\u0119\u0142y aktywny udzia\u0142 w zaszczuwaniu ludzi nieprzychylnych w\u0142adzy \u2014 wskazuje w rozmowie z portalem Wirtualnemedia.pl Magdalena Filiks, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/moze-powstac-komisja-sledcza-ws-tvp/xjnle0x", "date_published": "2023-12-11T11:39:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jest wyrok w sprawie kar TSUE.  Co orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny?", "description": "Przepisy prawa unijnego, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 Trybuna\u0142owi Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej na nak\u0142adanie kar na Polsk\u0119 za niezastosowanie si\u0119 do orzeczonego \u015brodka tymczasowego, s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Tak orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny w poniedzia\u0142ek 11 grudnia. Zdania odr\u0119bne z\u0142o\u017cy\u0142o czterech s\u0119dzi\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tk-wydal-wyrok-co-orzekl-w-sprawie-kar-tsue/jvm8p91", "date_published": "2023-12-11T11:30:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jest wyrok w sprawie kar TSUE.  Co orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny?", "description": "Przepisy prawa unijnego, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 Trybuna\u0142owi Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej na nak\u0142adanie kar na Polsk\u0119 za niezastosowanie si\u0119 do orzeczonego \u015brodka tymczasowego, s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Tak orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny w poniedzia\u0142ek 11 grudnia. Czterech s\u0119dzi\u00f3w zg\u0142osi\u0142o zdanie odr\u0119bne.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tk-wydal-wyrok-w-sprawie-kar-tsue-co-orzekl-kto-zglosil-zdanie-odrebne/jvm8p91", "date_published": "2023-12-11T11:30:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Zwrot na granicy. W\u00f3jt Dorohuska rozwi\u0105zuje protest", "description": "W\u00f3jt gminy Dorohusk Wojciech Sawa podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o rozwi\u0105zaniu protestu przewo\u017anik\u00f3w na granicy \u2014 dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter Polsat News \u0141ukasz Dubaniewicz, na kt\u00f3rego powo\u0142uje si\u0119 interia.pl.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-na-granicy-wojt-dorohuska-rozwiazuje-protest/ybf4x62", "date_published": "2023-12-11T11:18:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tyle b\u0119dzie kosztowa\u0107 ostatnia decyzja rz\u0105du Morawieckiego", "description": "VAT na \u017cywno\u015b\u0107 pozostanie na poziomie 0 proc. do ko\u0144ca marca 2024 r. Ta, prawdopodobnie ostatnia, decyzja rz\u0105du Mateusza Morawieckiego b\u0119dzie kosztowa\u0107 bud\u017cet pa\u0144stwa 2 mld 745 mln z\u0142 \u2014 wynika z oceny skutk\u00f3w regulacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-bedzie-kosztowac-ostatnia-decyzja-rzadu-morawieckiego/x4b3zkw", "date_published": "2023-12-11T11:15:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Mentzen o expose Morawieckiego. \"Inflacja wzros\u0142a przez krasnoludki\"", "description": "Premier rz\u0105du tymczasowego Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi\u0142 expos\u00e9. Pos\u0142owie znale\u017ali w nim elementy komiczne. Na jeden z nich zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 prezes Nowej Nadziei, cz\u0119\u015bci Konfederacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/mentzen-o-expose-morawieckiego-inflacja-wzrosla-przez-krasnoludki/q9rcqc6", "date_published": "2023-12-11T11:13:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "UOKiK bierze si\u0119 za OLX. Widmo gigantycznej kary", "description": "UOKiK ma w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce okre\u015ble\u0144 przyj\u0119tych w systemie zamieszczania opinii OLX. W\u0105tpliwo\u015bci Urz\u0119du budzi tak\u017ce algorytm zawy\u017caj\u0105cy oceny, kt\u00f3ry modyfikuje ich pierwotny charakter. Je\u015bli w post\u0119powaniu zarzuty si\u0119 potwierdz\u0105, Grupie OLX.pl grozi kara do 10 proc. obrotu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/uokik-bierze-sie-za-olx-widmo-gigantycznej-kary/ppllkf6", "date_published": "2023-12-11T10:51:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Morawiecki proponuje pakiet demokratyczny i dzie\u0144 opozycji", "description": "\u2014 Co trzecie albo czwarte posiedzenie Sejmu to wicemarsza\u0142ek opozycji m\u00f3g\u0142by uk\u0142ada\u0107 porz\u0105dek obrad \u2014 zaproponowa\u0142 Mateusz Morawiecki w swoim expos\u00e9. Jednym z jego pomys\u0142\u00f3w jest \"pakiet demokratyczny\", kt\u00f3ry mia\u0142by da\u0107 ugrupowaniom opozycyjnym wi\u0119kszy wp\u0142yw na dzia\u0142ania Sejmu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/morawiecki-proponuje-pakiet-demokratyczny-i-dzien-opozycji/pkgqklk", "date_published": "2023-12-11T10:45:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Konie z Morskiego Oka jak \"p\u0105czki w ma\u015ble\". Lobby koniarzy wsadza kij w mrowisko", "description": "Konie pracuj\u0105ce na drodze do Morskiego Oka wcale nie s\u0105 m\u0119czone \u2014 przekonuje w\u0142a\u015bcicielka koni z Tatr. Jej zdaniem niekt\u00f3re z nich wygl\u0105daj\u0105 \"jak p\u0105czki w ma\u015ble\". Zupe\u0142nie inne zdaniem maj\u0105 na ten temat obro\u0144cy praw zwierz\u0105t, kt\u00f3rzy opublikowali przygn\u0119biaj\u0105ce dane.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/konie-z-morskiego-oka-jak-paczki-w-masle-lobby-koniarzy-chce-obalic-mit/v43sdyg", "date_published": "2023-12-11T10:37:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sejm ogl\u0105da rekordowa liczba os\u00f3b. Padnie rekord?", "description": "Poniedzia\u0142ek to prze\u0142omowy dzie\u0144 dla polskiej polityki. To tak\u017ce rekord Sejmu pod wzgl\u0119dem ogl\u0105dalno\u015bci jego obrad.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/media/sejm-oglada-rekordowa-liczba-osob-padnie-rekord/gqe22c7", "date_published": "2023-12-11T10:32:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Czas budowy mieszka\u0144 coraz d\u0142u\u017cszy. Cztery miesi\u0105ce wi\u0119cej w cztery lata", "description": "Inwestorzy indywidualni maj\u0105 coraz wi\u0119kszy problem, \u017ceby w miar\u0119 szybko zako\u0144czy\u0107 budow\u0119 swoich dom\u00f3w. Wyd\u0142u\u017caj\u0105 te\u017c czas oddania mieszka\u0144 deweloperzy. W ci\u0105gu czterech lat \u015bredni czas budowy wzr\u00f3s\u0142 o ponad cztery miesi\u0105ce.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czas-budowy-mieszkan-coraz-dluzszy-cztery-miesiace-wiecej-w-cztery-lata/bp2x2b0", "date_published": "2023-12-11T10:16:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "TK ma orzec w sprawie kar TSUE. Czy s\u0119dziowie dublerzy zostan\u0105 wy\u0142\u0105czeni?", "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny ponownie zebra\u0142 si\u0119 w sprawie kar finansowych nak\u0142adanych przez unijny Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci. Przedstawiciel Sejmu z\u0142o\u017cy\u0142 jednak wniosek o wy\u0142\u0105czenie z rozprawy Justyna Piskorskiego i Jaros\u0142awa Wyrembaka, czyli s\u0119dzi\u00f3w dubler\u00f3w. TK go oddali\u0142. Nie zgodzi\u0142 te\u017c na odroczenie rozprawy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wniosek-sejmu-w-tk-czy-sedziowie-dublerzy-zostana-wylaczeni/jvm8p91", "date_published": "2023-12-11T10:16:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Expos\u00e9 Morawieckiego. Obieca\u0142 konkretn\u0105 \u015bredni\u0105 pensj\u0119. \"Mniej pracowa\u0107, lepiej \u017cy\u0107\"", "description": "Du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 swojego expos\u00e9 ju\u017c na pocz\u0105tku premier Mateusz Morawiecki po\u015bwi\u0119ci\u0142 gospodarce, w tym kwestii pracy. Konkretem by\u0142a zapowied\u017a \u015bredniej pensji Polak\u00f3w na koniec kadencji. \u2014 Nie chcemy powrotu do sytuacji, gdzie nasz\u0105 przewag\u0105 by\u0142a tania si\u0142a robocza \u2014 skr\u0119canie d\u0142ugopis\u00f3w albo skr\u0119canie palet \u2014 podkre\u015bli\u0142 szef rz\u0105du.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/expose-morawieckiego-mniej-pracowac-lepiej-zyc/h9tv4p2", "date_published": "2023-12-11T10:11:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Plecami do Morawieckiego. Protest w Sejmie", "description": "W czasie expos\u00e9 Mateusza Morawieckiego wielu polityk\u00f3w zdecydowa\u0142o si\u0119 okaza\u0107 sw\u00f3j protest. W\u015br\u00f3d nich Henryka Krzywonos w trakcie wyst\u0105pienia (jeszcze) premiera sta\u0142a odwr\u00f3cona do niego plecami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/plecami-do-morawieckiego-protest-w-sejmie/6mbz6ed", "date_published": "2023-12-11T09:58:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To on ma posprz\u0105ta\u0107 w TVP. Kim jest Tomasz Sygut", "description": "Szefem Telewizyjnej Agencji Informacyjnej ma zosta\u0107 Tomasz Sygut. Tak wynika z informacji Business Insider Polska. Cho\u0107 jak zastrzegaj\u0105 nasi informatorzy, nawet w ostatniej chwili przed og\u0142oszeniem zmian na Placu Powsta\u0144c\u00f3w, mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 inne nazwisko szefa TAI.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-on-ma-posprzatac-w-tvp-kim-jest-tomasz-sygut/n5wkscf", "date_published": "2023-12-11T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Morawiecki bez wi\u0119kszych nadziei na wygrane g\u0142osowanie. Tak zacz\u0105\u0142 expos\u00e9", "description": "\"Urz\u0105d to zaszczyt, Polska to mi\u0142o\u015b\u0107\" \u2014 te s\u0142owa premier Mateusz Morawiecki wypowiedzia\u0142 w pierwszych minutach swojego wyst\u0105pienia. Wybrzmia\u0142o w nich tak\u017ce, \u017ce szef rz\u0105du nie ma wi\u0119kszych nadziei na zdobycie wotum zaufania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/morawiecki-pogodzony-z-porazka-tak-zaczal-expose/6rbf4by", "date_published": "2023-12-11T09:38:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Podr\u00f3\u017ce i rozwijanie swoich pasji \u2014 o tym marz\u0105 m\u0142odzi Polacy.\nCzy maj\u0105 szans\u0119 na ich realizacj\u0119?", "description": "", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/podroze-i-rozwijanie-swoich-pasji-o-tym-marza-mlodzi-polacyczy-maja-szanse-na-ich/dlrwmvg", "date_published": "2023-12-11T09:27:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Obiecuj\u0105ce wyniki polskiego leku na ostr\u0105 bia\u0142aczk\u0119", "description": "Monoterapia wykazuje oznaki aktywno\u015bci klinicznej u 50 proc. ocenionych pacjent\u00f3w \u2014 poda\u0142a polska sp\u00f3\u0142ka Ryvu Therapeutics w komunikacie. Liczy, \u017ce jeszcze w tym roku rozpocznie badania fazy II.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/obiecujace-wyniki-polskiego-leku-na-ostra-bialaczke/9vyess8", "date_published": "2023-12-11T09:12:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jak rozwi\u0105za\u0107 systemowo problem frankowicz\u00f3w? Oto pi\u0119\u0107 prostych recept dla nowego rz\u0105du", "description": "Co zmieni\u0107, aby sprawy frankowe by\u0142y procedowane szybciej? Jak odpowiednio przygotowa\u0107 s\u0119dzi\u00f3w do orzekania w sprawach, w kt\u00f3rych potrzebna jest wiedza ekonomiczna, dotycz\u0105ca kredyt\u00f3w i funkcjonowania bank\u00f3w? Na te pytania odpowiada radca prawny Marcin Szo\u0142ajski. Wskazuje najwa\u017cniejsze problemy i ich rozwi\u0105zania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/jak-usprawnic-postepowanie-w-sprawach-frankowych-oto-piec-rozwiazan/e8ly0sv", "date_published": "2023-12-11T08:41:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "O ich produkty by\u0142y bitwy. Polska firma wchodzi na zagraniczne rynki", "description": "Swego czasu torebki marki Wittchen robi\u0142y furor\u0119 w dyskontach. Sklepy tej sieci obecne s\u0105 tak\u017ce w polskich galeriach handlowych. Firma nie zamierza si\u0119 jednak zatrzymywa\u0107 na Polsce i wchodzi do kolejnych kraj\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/o-ich-produkty-byly-bitwy-polska-firma-wchodzi-na-zagraniczne-rynki/9p5hhk4", "date_published": "2023-12-11T08:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Szef gabinetu prezydenta: Andrzej Duda b\u0119dzie wieczorem w Sejmie i b\u0119dzie rozmawia\u0142 z D. Tuskiem", "description": "Prezydent Andrzej Duda b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek wieczorem w Sejmie i zaprosi na spotkanie Donalda Tuska, by ustali\u0107 termin zaprzysi\u0119\u017cenia jego rz\u0105du; najprawdopodobniej b\u0119dzie to 13 grudnia \u2014 zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek rano w RMF FM szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-gabinetu-prezydenta-andrzej-duda-bedzie-wieczorem-w-sejmie-i-bedzie-rozmawial-z/z2q6lc9", "date_published": "2023-12-11T07:35:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs NOK/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-nokpln-11-grudnia-2023-r/yd5nemg", "date_published": "2023-12-11T07:19:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs TRY/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. Czy lira wci\u0105\u017c traci na warto\u015bci, czy te\u017c uda\u0142o jej si\u0119 odrobi\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 z mocnych spadk\u00f3w ostatnich miesi\u0119cy? Poznaj najnowsze notowania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-trypln-11-grudnia-2023-r/cxfzqpc", "date_published": "2023-12-11T07:19:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs GBP/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0506 z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-gbppln-11-grudnia-2023-r/sy5nxvq", "date_published": "2023-12-11T07:18:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs USD/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 11 grudnia 2023. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach, od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 4,02565 z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-usdpln-11-grudnia-2023-r/gmy45h8", "date_published": "2023-12-11T07:18:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs CHF/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5732 z\u0142. O dzisiejszych zmianach, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-chfpln-11-grudnia-2023-r/20t4qbg", "date_published": "2023-12-11T07:17:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Eksperci alarmuj\u0105. W sklepach jest coraz wi\u0119cej kradzie\u017cy. Nowy rz\u0105d powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 zmian\u0105 przepis\u00f3w", "description": "Wci\u0105\u017c narasta problem kradzie\u017cy w sklepach, co wyra\u017anie wida\u0107 po statystykach. Wed\u0142ug prognoz ekspert\u00f3w b\u0119dzie jeszcze gorzej w wyniku niedawnej zmiany przepis\u00f3w. Obecnie pr\u00f3g kwotowy mi\u0119dzy wykroczeniem a przest\u0119pstwem kradzie\u017cy wynosi ju\u017c 800 z\u0142, czyli o 300 z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c wcze\u015bniej. W bran\u017cy handlowej coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 opinie, \u017ce dzisiaj to g\u0142\u00f3wny motor nap\u0119dowy dla z\u0142odziei i w interesie spo\u0142ecznym by\u0142by powr\u00f3t do poprzednich regulacji", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksperci-alarmuja-w-sklepach-jest-coraz-wiecej-kradziezy/wlrft26", "date_published": "2023-12-11T06:53:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\u015awiatowe media: Donald Tusk zako\u0144czy rz\u0105dy nacjonalist\u00f3w w Polsce", "description": "Dwa miesi\u0105ce po tym, jak sojusz opozycji zdoby\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyborcz\u0105, jego nominacja zako\u0144czy osiem lat rz\u0105d\u00f3w nacjonalist\u00f3w \u2014 pisze o Donaldzie Tusku gazeta \"The Guardian\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/swiatowe-media-donald-tusk-zakonczy-rzady-nacjonalistow-w-polsce/hvyq9c0", "date_published": "2023-12-11T06:46:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ile przetrwa nowa koalicja rz\u0105dowa? Umiarkowana wiara w Tuska i sp\u00f3\u0142k\u0119 [SONDA\u017b]", "description": "Mniej ni\u017c po\u0142owa Polak\u00f3w spodziewa si\u0119, \u017ce szeroka koalicja KO, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy przetrwa ca\u0142\u0105 kadencj\u0119. A\u017c jedna czwarta Polak\u00f3w spodziewa si\u0119 raczej szybkiego rozpadu tego politycznego sojuszu, wynika z sonda\u017cu United Surveys dla \"Dziennika Gazety Prawnej\" i RMF FM.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-przetrwa-nowa-koalicja-rzadowa-umiarkowana-wiara-w-tuska-i-spolke-sondaz/zbm785t", "date_published": "2023-12-11T06:30:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Powyborcza cisza przed kadrow\u0105 burz\u0105", "description": "Karuzela prezes\u00f3w, kt\u00f3ra w wielu pa\u0144stwowych firmach szybko kr\u0119ci\u0142a si\u0119 za rz\u0105d\u00f3w PiS, zwolni\u0142a przed wyborami. Ale po zmianie w\u0142adzy mo\u017ce zawirowa\u0107 jeszcze szybciej \u2013 pisze poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/powyborcza-cisza-przed-kadrowa-burza/vjv80qy", "date_published": "2023-12-11T06:19:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tyle dostanie Donald Tusk po obj\u0119ciu w\u0142adzy", "description": "Wraz z \u2014 ponownym \u2014 obj\u0119ciem funkcji premiera, Donald Tusk b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 liczy\u0107 na szereg przywilej\u00f3w. Nie tylko finansowych.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-dostanie-donald-tusk-po-objeciu-wladzy/9x32xmr", "date_published": "2023-12-11T05:59:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rekordowe mar\u017ce detaliczne na stacjach benzynowych. To przez nie paliwa taniej\u0105 tak powoli", "description": "Stacje benzynowe maj\u0105 w\u0142a\u015bnie swoje z\u0142ote \u017cniwa, zdaniem ekspert\u00f3w ich mar\u017ce detaliczne si\u0119gaj\u0105 nawet do 50 gr na litrze paliwa, czyli kilka razy wi\u0119cej ni\u017c zwykle. To dlatego ceny paliw spadaj\u0105 tak powoli. Ponadto rz\u0105d Morawieckiego przed\u0142u\u017cy\u0142 zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107, ale tylko na trzy miesi\u0105ce, a rz\u0105d Tuska przed\u0142u\u017cy dzia\u0142anie wakacji kredytowych, ale w zmienionej formie. Pa\u0144stwa Unii Europejskiej zatwierdzi\u0142y nam wyp\u0142at\u0119 zaliczki z funduszy odbudowy, ale nie s\u0105 wci\u0105\u017c w stanie dogada\u0107 si\u0119 w kwestii regu\u0142 fiskalnych. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rekordowe-marze-detaliczne-na-stacjach-benzynowych-to-przez-nie-paliwa-tanieja-tak/9m9s9z3", "date_published": "2023-12-11T05:58:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Przed \u015bwi\u0119tami ceny wystrzeli\u0142y [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]", "description": "\u015awi\u0119ta za pasem, a zakupy coraz dro\u017csze. Tym razem wzrost jest bardzo wyra\u017any \u2013 nasz koszyk podro\u017ca\u0142 wzgl\u0119dem poprzedniego tygodnia o niemal 3 z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/przed-swietami-ceny-wystrzelily/ezsk8kp", "date_published": "2023-12-11T05:55:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Czym zajmie si\u0119 minister ds. r\u00f3wno\u015bci? W Hiszpanii wprowadzi\u0142a szereg kontrowersyjnych reform", "description": "Prawo do przerywania ci\u0105\u017cy bez zgody rodzic\u00f3w od 16. roku \u017cycia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 formalnej zmiany p\u0142ci na podstawie deklaracji, penalizacja stosunk\u00f3w seksualnych bez wyra\u017anej zgody obu stron \u2014 to reformy, jakie przeprowadzi\u0142a hiszpa\u0144ska minister ds. r\u00f3wno\u015bci Irene Montero. Podobny resort ma powsta\u0107 w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czym-zajmie-sie-minister-ds-rownosci-w-hiszpanii-wprowadzila-szereg-kontrowersyjnych/wvjmt42", "date_published": "2023-12-11T05:41:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Taki plan ma Tusk na pierwsze dni rz\u0105d\u00f3w. TVP na pierwszy ogie\u0144", "description": "Po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Tuska na premiera ruszy proces przygotowywany od kilku tygodni. Plan polityka na pierwsze dni rz\u0105d\u00f3w obejmuje kilka sfer \u2014 donosi \"Rzeczpospolita\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/taki-plan-ma-tusk-na-pierwsze-dni-rzadow-tvp-na-pierwszy-ogien/wh9m9ln", "date_published": "2023-12-11T05:33:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Konieczne konto firmowe czy wystarczy osobiste przy jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci? T\u0142umaczymy", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b prowadz\u0105cych jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 zastanawia si\u0119, czy pieni\u0105dze firmowe i prywatne mo\u017cna trzyma\u0107 na prywatnym koncie w banku, czy musz\u0105 za\u0142o\u017cy\u0107 rachunek firmowy (rozliczeniowy)? Wa\u017cne wymogi wprowadzaj\u0105 tu przepisy podatkowe.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/jakie-konto-musisz-miec-jesli-prowadzisz-jednoosobowa-dzialalnosc-gospodarcza/mmf3nlh", "date_published": "2023-12-11T05:29:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "S\u0105 Polacy, kt\u00f3rzy wierz\u0105, \u017ce Morawiecki dostanie wotum zaufania", "description": "Sejmowa arytmetyka wskazuje, \u017ce Mateusz Morawiecki wotum zaufania od Sejmu nie dostanie. S\u0105 jednak Polacy, kt\u00f3rzy wierz\u0105, \u017ce mu to si\u0119 uda.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sa-polacy-ktorzy-wierza-ze-morawiecki-dostanie-wotum-zaufania/3zxddql", "date_published": "2023-12-11T05:12:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Przed wyborami zyski, po wyborach rekordowa strata. Gigantyczna dziura w finansach NBP", "description": "Jeszcze przed wyborami, gdy rz\u0105d PiS tworzy\u0142 projekt bud\u017cetu na przysz\u0142y rok, mia\u0142 informacj\u0119 z NBP o tym, \u017ce bank wp\u0142aci 6 mld z\u0142 zysku. W przyj\u0119tym w\u0142a\u015bnie oficjalnie planie finansowym banku centralnego na 2024 r. jest ju\u017c jednak prognozowana gigantyczna strata. Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w mo\u017ce by\u0107 rekordowa i si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 20 mld z\u0142 \u2013 wynika z nieoficjalnych informacji Business Insider Polska.", "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/nbp-moze-miec-rekordowa-strate-przed-wyborami-bank-zapowiadal-zyski/5w03rlv", "date_published": "2023-12-11T05:11:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs EUR/PLN 11 grudnia 2023 r.", "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 11 grudnia 2023. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,3324 z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-11-grudnia-2023-r/jr55trk", "date_published": "2023-12-11T05:00:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Tusk chce unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119du sprzed lat, Morawiecki gra o przysz\u0142o\u015b\u0107. Oto stawka expos\u00e9", "description": "Realizacja pomys\u0142u z ostatniego expos\u00e9 Donalda Tuska przyczyni\u0142a si\u0119 do utraty w\u0142adzy przez Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 na osiem d\u0142ugich lat. Teraz lider nowej koalicji w swojej mowie musi wystrzec si\u0119 podobnych b\u0142\u0119d\u00f3w, ale te\u017c zadba\u0107 o zadowolenie licznych koalicjant\u00f3w. Dla Mateusza Morawieckiego wyst\u0105pienie to mo\u017ce by\u0107 najwa\u017cniejsze wyst\u0105pienie w politycznej karierze. Powie te\u017c sporo o kondycji, w jakiej znajduje si\u0119 odchodz\u0105ca od w\u0142adzy partia. Oto na co nale\u017cy zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy okazji wyst\u0105pie\u0144 dw\u00f3ch premier\u00f3w \u2014 odchodz\u0105cego i powracaj\u0105cego.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/stawka-expose-morawiecki-i-przyszlosc-pis-tusk-chce-uniknac-bledu-sprzed-lat/0sy0nn5", "date_published": "2023-12-11T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Przedostatni akord holdingu PiS. Spektakularne pora\u017cki Orlenu i JSW", "description": "Nied\u0142ugo wielu menad\u017cer\u00f3w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek b\u0119dzie si\u0119 \u017cegna\u0107 ze stanowiskami, a na ich miejsce przyjd\u0105 nowi. Ostatnie akordy wynikowe holdingu PiS przynios\u0142y przy tym wiele fa\u0142szywych nut. Szczeg\u00f3lnie w przypadku Orlenu i JSW. Co ciekawe zupe\u0142nie odwrotnie prezentuj\u0105 si\u0119 wyniki sp\u00f3\u0142ek niepa\u0144stwowych.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/przedostatni-akord-holdingu-pis-spektakularne-porazki-orlenu-i-jsw/dykfttf", "date_published": "2023-12-11T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]