[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski do nowego premiera: Pan jest niemieckim agentem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-jaroslaw-kaczynski-do-nowego-premiera-pan-jest-niemieckim-ag,nId,7203206\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski do nowego premiera: Pan jest niemieckim agentem\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-do-nowego-premiera-pan-jest-niemieckim-ag/000GJ2NGYXQVAQWB-C321.jpg\" /></a>- Nie wiem kim byli pana dziadkowie, ale wiem jedno. Pan jest niemieckim agentem - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po tym, jak sejm wybra\u0142 Donalda Tuska na nowego premiera.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-jaroslaw-kaczynski-do-nowego-premiera-pan-jest-niemieckim-ag,nId,7203206", "date_published": "2023-12-11T18:11:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Aplauz i okrzyki na sali", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lech-walesa-pojawil-sie-w-sejmie-aplauz-i-okrzyki-na-sali,nId,7202892\"><img align=\"left\" alt=\"Lech Wa\u0142\u0119sa pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Aplauz i okrzyki na sali\" src=\"https://i.iplsc.com/lech-walesa-pojawil-sie-w-sejmie-aplauz-i-okrzyki-na-sali/000I7720C81JKAOL-C321.jpg\" /></a>Niema\u0142e poruszenie wywo\u0142a\u0142a obecno\u015b\u0107 by\u0142ego prezydenta Lecha Wa\u0142\u0119sy na sejmowej galerii. Na pocz\u0105tku posiedzenia marsza\u0142ek Szymona Ho\u0142ownia powita\u0142 noblist\u0119, a na sali rozleg\u0142 si\u0119 aplauz. Po chwili pojawi\u0142y si\u0119 gromkie okrzyki na cze\u015b\u0107 Wa\u0142\u0119sy. By\u0142y prezydent pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie, mimo \u017ce w ubieg\u0142ym tygodniu trafi\u0142 do szpitala z powodu zaka\u017cenia koronawirusem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lech-walesa-pojawil-sie-w-sejmie-aplauz-i-okrzyki-na-sali,nId,7202892", "date_published": "2023-12-11T14:06:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Nowa darmowa szczepionka. Skorzysta z niej tylko jedna grupa wiekowa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-darmowa-szczepionka-skorzysta-z-niej-tylko-jedna-grupa-,nId,7202834\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa darmowa szczepionka. Skorzysta z niej tylko jedna grupa wiekowa\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-darmowa-szczepionka-skorzysta-z-niej-tylko-jedna-grupa/000I77KDEMXUFN17-C321.jpg\" /></a>Pierwsza szczepionka przeciw p\u00f3\u0142pa\u015bcowi trafi do refundacji. Przeznaczona b\u0119dzie dla os\u00f3b, mog\u0105cych by\u0107 szczeg\u00f3lnie nara\u017cone na powik\u0142ania ze wzgl\u0119du na wiek lub choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Wcze\u015bniej preparat kosztowa\u0142 nawet 1000 z\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-darmowa-szczepionka-skorzysta-z-niej-tylko-jedna-grupa-,nId,7202834", "date_published": "2023-12-11T13:52:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Policzono, ilu Ukrai\u0144c\u00f3w znalaz\u0142o schronienie w Polsce. Najnowsze dane", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policzono-ilu-ukraincow-znalazlo-schronienie-w-polsce-najnow,nId,7202776\"><img align=\"left\" alt=\"Policzono, ilu Ukrai\u0144c\u00f3w znalaz\u0142o schronienie w Polsce. Najnowsze dane\" src=\"https://i.iplsc.com/policzono-ilu-ukraincow-znalazlo-schronienie-w-polsce-najnow/000I760KYAHJBYXT-C321.jpg\" /></a>Ponad 4,2 mln obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy uciekli ze swojego kraju w wyniku rosyjskiej inwazji otrzyma\u0142o status tymczasowej ochrony na terenie Unii Europejskiej. Polska przyj\u0119\u0142a 22,7 proc. potrzebuj\u0105cych, co daje drugie miejsce w\u015br\u00f3d wszystkich pa\u0144stw.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policzono-ilu-ukraincow-znalazlo-schronienie-w-polsce-najnow,nId,7202776", "date_published": "2023-12-11T13:11:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Awantura w Sejmie. Antoni Macierewicz wtargn\u0105\u0142 na m\u00f3wnic\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-antoni-macierewicz-wtargnal-na-mownice,nId,7202736\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie. Antoni Macierewicz wtargn\u0105\u0142 na m\u00f3wnic\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-antoni-macierewicz-wtargnal-na-mownice/000I75JDNAD4FRKJ-C321.jpg\" /></a>Antoni Macierewicz pojawi\u0142 si\u0119 niespodziewanie na m\u00f3wnicy sejmowej po wyst\u0105pieniu Barbary Nowackiej. Pose\u0142 PiS Antoni Macierewicz podszed\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu i chcia\u0142 zabra\u0107 g\u0142os poza kolejno\u015bci\u0105. - Jest pan marsza\u0142kiem k\u0142amstwa - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y szef MON. Polityk PiS chcia\u0142 odpowiedzie\u0107 na zarzuty ze strony Barbary Nowackiej. Gdy politykowi PiS odm\u00f3wiono g\u0142osu, cz\u0119\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w Zjednoczonej Prawicy opu\u015bci\u0142a sal\u0119 obrad. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-antoni-macierewicz-wtargnal-na-mownice,nId,7202736", "date_published": "2023-12-11T11:09:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Koniec krakowskiego symbolu \"nie da si\u0119\". Plan za miliony", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-koniec-krakowskiego-symbolu-nie-da-sie-plan-za-miliony,nId,7202628\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec krakowskiego symbolu &quot;nie da si\u0119&quot;. Plan za miliony\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-krakowskiego-symbolu-nie-da-sie-plan-za-miliony/000HJTVDSNWNHGV1-C321.jpg\" /></a>S\u0142ynne &quot;ruchome&quot; schody \u0142\u0105cz\u0105ce dworzec autobusowy z kolejowym w Krakowie zostan\u0105 zdemontowane. Te nie dzia\u0142aj\u0105 od 1868 dni i dla wielu mieszka\u0144c\u00f3w miasta sta\u0142y si\u0119 symbolem jako\u015bci urz\u0119dniczych dzia\u0142a\u0144, a w\u0142a\u015bciwie ich braku. To ma si\u0119 jednak zmieni\u0107. W\u0142adze Krakowa zamierzaj\u0105 niedzia\u0142aj\u0105ce schody rozebra\u0107 w styczniu i wybudowa\u0107 je od nowa. Koszt to 4,1 mln z\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-koniec-krakowskiego-symbolu-nie-da-sie-plan-za-miliony,nId,7202628", "date_published": "2023-12-11T09:46:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu wywo\u0142a\u0142 premiera. Na m\u00f3wnic\u0119 wszed\u0142 Marek Suski", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marszalek-sejmu-wywolal-premiera-na-mownice-wszedl-marek-sus,nId,7202668\"><img align=\"left\" alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu wywo\u0142a\u0142 premiera. Na m\u00f3wnic\u0119 wszed\u0142 Marek Suski\" src=\"https://i.iplsc.com/marszalek-sejmu-wywolal-premiera-na-mownice-wszedl-marek-sus/000I721KQPG21WK3-C321.jpg\" /></a>Niecodzienny przebieg mia\u0142 pocz\u0105tek poniedzia\u0142kowych obrad. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zaprosi\u0142 na m\u00f3wnic\u0119 premiera Mateusza Morawieckiego w celu wyg\u0142oszenia expose. Nieoczekiwanie na m\u00f3wnicy pojawi\u0142 si\u0119 nie szef rz\u0105du, a Marek Suski. Pose\u0142 PiS postanowi\u0142 zg\u0142osi\u0107 wniosek formalny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marszalek-sejmu-wywolal-premiera-na-mownice-wszedl-marek-sus,nId,7202668", "date_published": "2023-12-11T09:36:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Expos\u00e9 Mateusza Morawieckiego. \"Nasz projekt musi wygra\u0107 i wygra\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-expose-mateusza-morawieckiego-nasz-projekt-musi-wygrac-i-wyg,nId,7202567\"><img align=\"left\" alt=\"Expos\u00e9 Mateusza Morawieckiego. &quot;Nasz projekt musi wygra\u0107 i wygra&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/expose-mateusza-morawieckiego-nasz-projekt-musi-wygrac-i-wyg/000I71HCS1ODSYF7-C321.jpg\" /></a>- Polska to wielka si\u0142a duchowa. To nie my j\u0105 wybieramy, to ona wybiera nas. Staj\u0119 dzi\u015b przed pa\u0144stwem z poczuciem dumy i odpowiedzialno\u015bci, z podniesionym czo\u0142em. - rozpocza\u0142 expos\u00e9 Mateusz Morawiecki. - Projekt, kt\u00f3ry zamierzam przedstawi\u0107, musi wygra\u0107 i wygra. Mo\u017ce nie w tej izbie, ale wygra na pewno - doda\u0142. Polityk Zjednoczonej Prawicy przedstawi\u0142 najwa\u017cniejsze za\u0142o\u017cenia swojego rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-expose-mateusza-morawieckiego-nasz-projekt-musi-wygrac-i-wyg,nId,7202567", "date_published": "2023-12-11T09:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Posiedzenie Sejmu. Expose Mateusza Morawieckiego. Barbara Nowacka zabra\u0142a g\u0142os w imieniu KO", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-posiedzenie-sejmu-expose-mateusza-morawieckiego-barbara-nowa,nzId,5083\"><img align=\"left\" alt=\"Posiedzenie Sejmu. Expose Mateusza Morawieckiego. Barbara Nowacka zabra\u0142a g\u0142os w imieniu KO\" src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-sejmu-expose-mateusza-morawieckiego-barbara-nowa/000I653K7C181II1-C321.jpg\" /></a>Na godz. 10 zaplanowano expose Mateusza Morawieckiego. Zgodnie z zapowiedziami przedstawicieli nowej wi\u0119kszo\u015bci sejmowej obecny premier nie otrzyma wotum zaufania, a w drugim kroku konstytucyjnym misja tworzenia rz\u0105du zostanie powierzona Donaldowi Tuskowi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-posiedzenie-sejmu-expose-mateusza-morawieckiego-barbara-nowa,nzId,5083", "date_published": "2023-12-11T07:47:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]