[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Moody\u2019s obni\u017ca perspektyw\u0119 ratingu dla USA. Ostatni krok przed obni\u017ck\u0105?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/89e7eac4046811-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Agencja ratingowa Moody\u2019s obni\u017cy\u0142a w najnowszej ocenie perspektyw\u0119 ratingu dla USA do \u201enegatywnej\u201d ze \u201estabilnej\u201d, utrzymuj\u0105c rating na najwy\u017cszym poziomie AAA. To kolejny krok, kt\u00f3ry ostatecznie mo\u017ce prowadzi\u0107 do pozbawienia Stan\u00f3w Zjednoczonych najwy\u017cszego ratingu\u00a0 u trzeciej z agencji zaliczanych do tzw. wielkiej trojki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moody-s-obniza-perspektywe-ratingu-dla-USA-do-negatywnej-8644513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T22:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: armia Izraela zbli\u017ca si\u0119 do kwatery g\u0142\u00f3wnej Hamasu w Gazie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/1dd0d478df9315-948-568-330-269-2462-1477.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sobot\u0119 w mie\u015bcie Gaza i jego okolicach mi\u0119dzy \u017co\u0142nierzami Si\u0142 Obronnych Izraela (Cahal) a uzbrojonymi bandytami trwa\u0142y zaci\u0119te walki - poda\u0142 portal Times of Israel. Wojsko zbli\u017cy\u0142o si\u0119 do szpitala al-Shifa, pod kt\u00f3rym - wed\u0142ug Izraela - znajduje si\u0119 kwatera g\u0142\u00f3wna Hamasu w Gazie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Times-of-Israel-oddzialy-izraelskie-zblizaja-sie-do-kwatery-glownej-Hamasu-w-Gazie-8644455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dyrektor szpitala w Chinach sprzedawa\u0142 fa\u0142szywe akty urodzenia. Tanio nie by\u0142o", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/b35eb7040a5464-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chi\u0144skie w\u0142adze wszcz\u0119\u0142y dochodzenie w sprawie dyrektora szpitala, kt\u00f3ry sprzedawa\u0142 akty urodzenia za 96 tys. juan\u00f3w (55 tys. z\u0142) \u2013 poda\u0142 chi\u0144ski tabloid \"Global Times\". Dokumenty mog\u0142y umo\u017cliwi\u0107 rejestracj\u0119 dzieci porwanych lub urodzonych z surogacji, kt\u00f3ra w Chinach jest nielegalna.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyrektor-szpitala-w-Chinach-sprzedawal-falszywe-akty-urodzenia-Tanio-nie-bylo-8642561.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kradzie\u017c sedesu ze z\u0142ota wartego 4,8 mln funt\u00f3w. Po 4 latach postawiono zarzuty podejrzanym", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/b30509a45c4ffc-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cztery osoby zosta\u0142y oskar\u017cone o kradzie\u017c przed ponad czterema laty wykonanego ze z\u0142ota sedesu o szacunkowej warto\u015bci 4,8 mln funt\u00f3w, kt\u00f3ry jako instalacja artystyczna zosta\u0142 zamontowany w Pa\u0142acu Blenheim na po\u0142udniu Anglii, w miejscu urodzin premiera Winstona Churchilla.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kradziez-sedesu-ze-zlota-wartego-4-8-mln-funtow-Po-4-latach-postawiono-zarzuty-podejrzanym-8641371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Liga Arabska grzmi: Izrael pope\u0142nia zbrodnie na narodzie palesty\u0144skim", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/1dac71a015816e-945-560-35-140-3441-2064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nast\u0119pca saudyjskiego tronu, a de facto przyw\u00f3dca Arabii Saudyjskiej Mohammed bin Salman oskar\u017cy\u0142 w sobot\u0119 Izrael o \"zbrodnie na narodzie palesty\u0144skim\". Ksi\u0105\u017c\u0119 wyst\u0105pi\u0142 podczas szczytu Ligi Arabskiej i Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy Islamskiej po\u015bwi\u0119conego sytuacji w Strefie Gazie, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Rijadzie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liga-Arabska-grzmi-Izrael-popelnia-zbrodnie-na-narodzie-palestynskim-8644411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T13:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Klocki zamiast kelnera, ordynarna obs\u0142uga i jedzenie w wodzie. Niezwyk\u0142e restauracje na \u015bwiecie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/0915f26699ed87-948-568-7-74-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Restauracja Mini Chef sta\u0142a si\u0119 s\u0142awna za spraw\u0105 jednego filmiku na Tik toku, w kt\u00f3rym u\u017cytkownik pokazuje, jak zamawia si\u0119 w niej jedzenie. Nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni\u0105 kombinacj\u0119 klock\u00f3w, by otrzyma\u0107 pe\u0142ne talerze. To jednak niejedyna dziwna restauracja, w kt\u00f3rej mo\u017cna zrobi\u0107 rezerwacj\u0119 i zje\u015b\u0107.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klocki-zamiast-kelnera-ordynarna-obsluga-i-jedzenie-w-wodzie-Niezwykle-restauracje-na-swiecie-8642202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Problemy z op\u0142atami za porody rodzinne w Czechach. \"To niezgodnie z prawem\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/308952cbdb5f40-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Czechach wiele szpitali pobiera dodatkow\u0105 op\u0142at\u0119 za\n obecno\u015b\u0107 przy porodzie ojca lub innych bliskich os\u00f3b; jednego z ojc\u00f3w \nwys\u0142ano do kasy i nie zd\u0105\u017cy\u0142 by\u0107 przy narodzinach dziecka - pisze czeski\n dziennik \"Mlada Fronta DNES\". Skarg\u0105 w tej sprawie zaj\u0105\u0142 si\u0119 rzecznik \npraw obywatelskich.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-z-oplatami-za-porody-rodzinne-w-Czechach-To-niezgodnie-z-prawem-8641573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Protest przewo\u017anik\u00f3w na granicy. Ukraina zapowiada rozmowy z Polsk\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/5a0cae51f511cd-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo infrastruktury Ukrainy organizuje w poniedzia\u0142ek na granicy z Polsk\u0105 spotkanie z przedstawicielami polskich w\u0142adz i przewo\u017anik\u00f3w w celu om\u00f3wienia warunk\u00f3w zniesienia blokady przej\u015b\u0107 granicznych \u2013 poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski resort. Na granicy trwa protest polskich przewo\u017anik\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protest-przewoznikow-na-granicy-Ukraina-zapowiada-rozmowy-z-Polska-8644397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T12:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przez zakaz rejestracji aut spalinowych od 2035 roku Polska mo\u017ce si\u0119 sta\u0107 samochodowym skansenem Europy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/939030a1ee4806-948-568-9-119-1974-1184.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2035 roku w\u00a0UE nie\u00a0b\u0119dzie mo\u017cna\u00a0zarejestrowa\u0107 samochod\u00f3w spalinowych. -\u00a0W\u00a0bogatszych krajach jak\u00a0Niemcy, Francja czy\u00a0Hiszpania pojawi si\u0119 bardzo du\u017co pojazd\u00f3w elektrycznych, natomiast...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-zakaz-rejestracji-aut-spalinowych-od-2035-roku-Polska-moze-sie-stac-samochodowym-skansenem-Europy-8641454.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry i inni celebryci pozw\u0105 \"Daily Mail\". Chce dosta\u0107 tyle odszkodowania, ile brat?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/075b9cca7cf920-948-568-0-161-2684-1610.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wydawcy \"Daily Mail\" i \"Mail on Sunday\" b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 stawi\u0107 czo\u0142o pozwowi z\u0142o\u017conemu przez ksi\u0119cia Harry'ego, piosenkarza Eltona Johna i pi\u0119cioro innych celebryt\u00f3w. Oskar\u017caj\u0105 oni gazet\u0119 o korzystanie z pods\u0142uch\u00f3w i innych nielegalnych sposob\u00f3w pozyskiwania informacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ksiaze-Harry-i-inni-celebryci-pozwa-Daily-Mail-Chce-dostac-tyle-odszkodowania-ile-brat-8643928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Oto najlepsze europejskie miasta do odwiedzenia zim\u0105. Polska aglomeracja numerem 1 - trzeci rok z rz\u0119du", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/1531d02e103191-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mi\u0119dzynarodowy serwis internetowy DiscoverCars trzeci rok z rz\u0119du uzna\u0142 Krak\u00f3w za najlepsze miejsce do odwiedzenia zim\u0105. Stolica Ma\u0142opolski wyprzedzi\u0142a m.in. Berlin, Kopenhag\u0119, Pary\u017c i Prag\u0119 - poinformowa\u0142 urz\u0105d miasta.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-najlepsze-europejskie-miasta-do-odwiedzenia-zima-Polska-aglomeracja-numerem-1-trzeci-rok-z-rzedu-8641053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Imigranci w Holandii dostan\u0105 karty Visa. \"Powinny u\u0142atwi\u0107 \u017cycie uchod\u017acom\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/115397853f27b1-948-568-2-4-957-574.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firma p\u0142atnicza Visa wprowadza w Holandii kart\u0119 debetow\u0105 dla os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl. \u201eKarta powinna u\u0142atwi\u0107 \u017cycie uchod\u017acom\u201d - poinformowa\u0142a Visa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Imigranci-w-Holandii-dostana-karty-Visa-Powinny-ulatwic-zycie-uchodzcom-8644358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T10:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Praca bez do\u015bwiadczenia, wysokie zarobki, legalnie!\". Nowe oszustwo \"na rekrutera\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/178ce631e0df4f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod rekruter\u00f3w oferuj\u0105cych bardzo dogodne warunki pracy, pr\u00f3buj\u0105c wy\u0142udzi\u0107 dane zainteresowanych og\u0142oszeniem - ostrzegaj\u0105 eksperci Randstad. Jak podkre\u015blono, najlepsz\u0105 metod\u0105 obrony jest zachowanie ostro\u017cno\u015bci przy podawaniu swoich danych w sieci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-bez-doswiadczenia-wysokie-zarobki-legalnie-Nowe-oszustwo-na-rekrutera-8642641.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Masz z\u0142ego szefa? Stajesz si\u0119 gorszym pracownikiem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/8056c9466ed44b-948-568-0-499-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Agresywni, krytykuj\u0105cy i niesprawiedliwi szefowie powoduj\u0105, \u017ce pracownicy s\u0105 mniej wydajni, przy czym osoby, dla kt\u00f3rych priorytetem jest rozw\u00f3j kariery, cierpi\u0105 przez to bardziej ni\u017c pracownicy, dla kt\u00f3rych priorytetem jest bezpiecze\u0144stwo zatrudnienia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masz-zlego-szefa-Stajesz-sie-gorszym-pracownikiem-8640763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spad\u0142 udzia\u0142 kobiet w zarz\u0105dach i radach nadzorczych sp\u00f3\u0142ek GPW. Jeste\u015bmy poni\u017cej europejskiej \u015bredniej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/27a408805efc96-948-568-0-116-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pod koniec 2022 r kobiety stanowi\u0142y 15,5 proc. cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w i rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych w Polsce. Ich udzia\u0142 w tych gremiach spad\u0142 o 0,7 punkt\u00f3w proc. w por\u00f3wnaniu z 2021 r.  - wynika z raportu Uniwersytetu SWPS \"Kobiety w sp\u00f3\u0142kach gie\u0142dowych. Indeks Fundacji Liderek Biznesu.\"</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadl-udzial-kobiet-w-zarzadach-i-radach-nadzorczych-spolek-GPW-Jestesmy-ponizej-europejskiej-sredniej-8641864.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "189,4 mld euro. PE i Rada UE uzgodnili bud\u017cet unijny na 2024 rok", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/295f3fd3403b8e-948-567-0-25-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 negocjatorzy z Parlamentu Europejskiego i Rady UE uzgodnili bud\u017cet na 2024 rok w wysoko\u015bci 189,4 mld euro. Jak wynika z komunikatu PE, zaplanowano wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w na radzenie sobie z \"konsekwencjami wojny na Ukrainie, globalnymi wyzwaniami, badania naukowe i wydatki ekologiczne\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/189-4-mld-euro-PE-i-Rada-UE-uzgodnili-budzet-unijny-na-2024-rok-8644304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T08:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bangladesz podniesie p\u0142ac\u0119 minimaln\u0105 pracownik\u00f3w szwalni o ponad po\u0142ow\u0119. Do 114 dolar\u00f3w miesi\u0119cznie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/ae852105470855-948-568-0-194-4573-2743.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po gwa\u0142townych protestach Bangladesz podniesie p\u0142ac\u0119 \nminimaln\u0105 pracownik\u00f3w szwalni o ponad 54 proc, do co najmniej 114 \ndolar\u00f3w miesi\u0119cznie - poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bangladesz-podniesie-place-minimalna-pracownikow-szwalni-o-ponad-polowe-Do-114-dolarow-miesiecznie-8641829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przez \"milkflacj\u0119\" Korea\u0144czycy si\u0119gaj\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej po polskie mleko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/06abdb944521dc-948-567-0-5-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W zwi\u0105zku ze wzrostem cen \u015bwie\u017cego mleka do najwy\u017cszego poziomu od kryzysu finansowego w 2009 r. korea\u0144scy konsumenci coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119gaj\u0105 po niemal 30 proc. ta\u0144sze mleko UHT sprowadzane najcz\u0119\u015bciej z Polski lub Australii \u2013 informuje dziennik \"JoongAng Ilbo\". W ubieg\u0142ym roku 76 proc. importowanego mleka pochodzi\u0142o z Polski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-milkflacje-Koreanczycy-siegaja-coraz-czesciej-po-polskie-mleko-8641618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zapomniane serce polskiej gospodarki. Sektor M\u015aP czuje si\u0119 marginalizowany", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/d5037f654a7133-948-568-0-615-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 ma\u0142e i \u015brednie przedsi\u0119biorstwa s\u0105 sercem polskiej gospodarki, cz\u0119sto si\u0119 je pomija w g\u0142\u00f3wnym nurcie dyskusji. A szkoda.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapomniane-serce-polskiej-gospodarki-Sektor-MSP-czuje-sie-marginalizowany-8643687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nasze drogie Tatry. Karnety na wyci\u0105gi zn\u00f3w posz\u0142y w g\u00f3r\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/9bd3bda403d118-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W po\u0142owie grudnia maj\u0105 ruszy\u0107 wyci\u0105gi narciarskie pod Tatrami. Z informacji przekazanych PAP przez niekt\u00f3re o\u015brodki wynika, \u017ce tegoroczne ceny karnet\u00f3w w nadchodz\u0105cym sezonie b\u0119d\u0105 dro\u017csze ni\u017c w ubieg\u0142ym roku, ale skipassy w przedsprzeda\u017cy mog\u0105 by\u0107 ta\u0144sze o 10-30 proc.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nasze-drogie-Tatry-Karnety-na-wyciagi-znow-poszly-w-gore-8644272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T06:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skokowy wzrost upad\u0142o\u015bci niemieckich przedsi\u0119biorstw. \"To wynik nonsensownej polityki gospodarczej\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/9f42f2ffa57bdb-948-567-0-7-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Niemczech gwa\u0142townie ro\u015bnie liczba upad\u0142o\u015bci przedsi\u0119biorstw. \"To nie przej\u015bciowy trend, tylko konsekwencja wielu lat wdra\u017cania b\u0142\u0119dnych rozwi\u0105za\u0144 gospodarczych\" - m\u00f3wi w rozmowie z PAP Thomas O'Donnell, ameryka\u0144ski ekspert ds. energetyki i rozwoju gospodarczego z waszyngto\u0144skiego think-tanku Wilson Center, wyk\u0142adaj\u0105cy na Wolnym Uniwersytecie Berli\u0144skim (FU Berlin).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skokowy-wzrost-upadlosci-niemieckich-przedsiebiorstw-To-wynik-nonsensownej-polityki-gospodarczej-8644268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T06:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nocny atak Rosjan. W Kijowie wci\u0105\u017c s\u0142ycha\u0107 eksplozje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/bfc0c24d54deab-948-568-0-75-2533-1519.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ataku na Ukrain\u0119 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rosyjska armia zastosowa\u0142a 31 dron\u00f3w, 19 z nich zestrzelono \u2013 powiadomi\u0142y si\u0142y powietrzne. Przeciwnik zastosowa\u0142 tak\u017ce rakiety. Wszystkie drony, kt\u00f3re lecia\u0142y na Kij\u00f3w, zosta\u0142y zestrzelone.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nocny-atak-Rosjan-W-Kijowie-wciaz-slychac-eksplozje-8644267.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T06:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Firma Roberta De Niro ma zap\u0142aci\u0107 jego asystentce 1,2 mln dolar\u00f3w za dyskryminacj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/1592904d455627-945-560-142-64-1524-914.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141awa przysi\u0119g\u0142ych w USA przyzna\u0142a by\u0142ej osobistej asystentce aktora Roberta De Niro ponad 1,2 mln dolar\u00f3w odszkodowania. Obarczy\u0142a jego firm\u0119 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za dyskryminacj\u0119 ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 i odwet po tym, jak kobieta oskar\u017cy\u0142a go o stworzenie toksycznego \u015brodowiska pracy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firma-Roberta-De-Niro-ma-zaplacic-jego-asystentce-1-2-mln-dolarow-za-dyskryminacje-8643554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacyjna przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski, zaskakuj\u0105ca decyzja RPP, z\u0142ote zakupy i koniec Rosji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/e4b61043a6ade2-948-568-0-89-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />G\u0142\u00f3wnym aktorem tego tygodnia by\u0142 NBP, poczynaj\u0105c od posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej po sp\u00f3r prezesa Glapi\u0144skiego z cz\u0142onkiem zarz\u0105du Paw\u0142em Much\u0105.\n Poza tym ponownie inflacja by\u0142a odmieniana przez wszystkie przypadki i \nszeroko\u015bci geograficzne. Oto mijaj\u0105cy tydzie\u0144 na najciekawszych \nwykresach ostatnich dni. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacyjna-przyszlosc-Polski-zaskakujaca-decyzja-RPP-zlote-zakupy-i-koniec-Rosji-8643716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "M\u0105dry Polak... przed szkod\u0105? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas nie ma ze swoim partnerem kredytu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/794301312b8b61-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 70 proc. Polak\u00f3w nie ma ze swoim partnerem lub partnerk\u0105 kredytu, kt\u00f3ry razem sp\u0142acaj\u0105 - wynika z badania \"Zwi\u0105zek a finanse\". Jak dodano, takie zobowi\u0105zanie ma ok. 30 proc. par; najcz\u0119\u015bciej to kredyt na zakup lub remont mieszkania albo domu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Madry-Polak-przed-szkoda-Wiekszosc-z-nas-nie-ma-ze-swoim-partnerem-kredytu-8642098.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska cierpi na brak specjalist\u00f3w od cyberbezpiecze\u0144stwa. Luka kompetencyjna jest spora", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/ba65c8619d9719-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kompetencje zwi\u0105zane z\u00a0cyberbezpiecze\u0144stwem to obecnie najbardziej poszukiwane umiej\u0119tno\u015bci technologiczne,\u00a0zw\u0142aszcza w\u00a0regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej,\u00a0a luka kompetencyjna w\u00a0tym obszarze dodatkowo si\u0119\u00a0nasili\u0142a\u00a0po...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-cierpi-na-brak-specjalistow-od-cyberbezpieczenstwa-Luka-kompetencyjna-jest-spora-8641461.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Macron wzywa Izrael do \"zaprzestania bombardowa\u0144 Gazy i zabijania cywil\u00f3w\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/4689b88ff05142-945-560-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron wywiadzie udzielonym w pi\u0105tek BBC wezwa\u0142 Izrael do \"zaprzestania bombardowa\u0144 Gazy i zabijania cywil\u00f3w\" i o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce zawieszenie broni by\u0142oby korzystne dla Izraela. Podkre\u015bli\u0142 r\u00f3wnocze\u015bnie, \u017ce Francja pot\u0119pia \"terroryzm\" Hamasu. Wywiad spotka\u0142 si\u0119 z reakcj\u0105 premiera Izraela Benjamina Netanjahu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-wzywa-Izrael-do-zaprzestania-bombardowan-Gazy-i-zabijania-cywilow-8644236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T04:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielotysi\u0119czne demonstracje antyrz\u0105dowe w Hiszpanii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/24c7f8c67320c8-948-568-0-0-2479-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W kilku hiszpa\u0144skich miastach odby\u0142y si\u0119 w pi\u0105tek wieczorem demonstracje z udzia\u0142em kilkunastu tysi\u0119cy os\u00f3b przeciwko rz\u0105dowi Pedro Sancheza. G\u0142\u00f3wnym \u017c\u0105daniem demonstrant\u00f3w by\u0142o odst\u0105pienie przez premiera od planu amnestii dla separatyst\u00f3w z Katalonii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielotysieczne-demonstracje-antyrzadowe-w-Hiszpanii-8644232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-11T01:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]