[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jurek Owsiak: jestem gotowy p\u0142aci\u0107 wi\u0119ksze podatki, je\u017celi wiem, \u017ce te pieni\u0105dze nie b\u0119d\u0105 zmarnowane", "description": "<img alt=\"Jurek Owsiak: jestem gotowy p\u0142aci\u0107 wi\u0119ksze podatki, je\u017celi wiem, \u017ce te pieni\u0105dze nie b\u0119d\u0105 zmarnowane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-funuom-jerzy-owsiak-7433240/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie przyw\u0142aszczajmy sobie\u00a0\u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci tylko w jedno miejsce. I to takie bardzo dalekie, prawicowe. Id\u017amy, m\u00f3wi\u0105c o tym, \u017ce jeste\u015bmy jedno\u015bci\u0105 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Jurek Owsiak, prezes Fundacji WO\u015aP. Stwierdzi\u0142, \u017ce \"by\u0107 mo\u017ce jest potrzebna nam terapia szokowa\". - Jestem gotowy p\u0142aci\u0107 wi\u0119ksze jeszcze podatki, na chocia\u017cby ochron\u0119 zdrowia, je\u017celi wiem, \u017ce te pieni\u0105dze nie b\u0119d\u0105 zmarnowane - doda\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/polska/jurek-owsiak-o-obchodach-swieta-niepodleglosci-jednosci-terapii-szokowej-i-placeniu-podatkow-7433339?source=rss", "date_published": "2023-11-11T21:12:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W zoo urodzi\u0142a si\u0119 puma albinos. \"Wszyscy musimy o ni\u0105 dba\u0107 i j\u0105 chroni\u0107\"", "description": "<img alt=\"W zoo urodzi\u0142a si\u0119 puma albinos. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ijvdvb-puma-albinos-z-nikaragui-7433105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednym z zoo w Nikaragui urodzi\u0142a si\u0119 bia\u0142a puma. Poniewa\u017c albinizm bardzo cz\u0119sto wi\u0105\u017ce si\u0119 z problemami zdrowotnymi, pracownicy zoo wprowadzili specjalne zasady, by ochroni\u0107 ma\u0142\u0105 przed nadmiarem stresu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nikaragua-w-zoo-urodzila-sie-puma-albinos-wszyscy-musimy-o-nia-dbac-i-ja-chronic-7433107?source=rss", "date_published": "2023-11-11T19:44:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Na medycyn\u0119 Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego w Olsztynie mo\u017ce si\u0119 dosta\u0107 ka\u017cdy. Udowodni\u0142 to szwedzki dziennikarz", "description": "<img alt=\"Na medycyn\u0119 Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego w Olsztynie mo\u017ce si\u0119 dosta\u0107 ka\u017cdy. Udowodni\u0142 to szwedzki dziennikarz\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jc8vo1-na-medycyne-uniwersytetu-warminsko-mazurskiego-w-olsztynie-moze-sie-dostac-kazdy-udowodnil-to-szwedzki-dziennikarz-7433017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ten test Uniwersytet Warmi\u0144sko-Mazurski w Olsztynie obla\u0142 koncertowo. Egzamin wst\u0119pny na medycyn\u0119 zosta\u0142 zorganizowany tak, \u017ce mo\u017ce go zda\u0107 ka\u017cdy. Ca\u0142a sytuacja wysz\u0142a na jaw po dziennikarskiej prowokacji szwedzkiego lekarza. Ale Polska - po wprowadzonej przez PiS rewolucji - ma ca\u0142kiem realny problem z kszta\u0142ceniem lekarzy.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/na-medycyne-uniwersytetu-warminsko-mazurskiego-w-olsztynie-moze-sie-dostac-kazdy-udowodnil-to-szwedzki-dziennikarz-7433022?source=rss", "date_published": "2023-11-11T18:55:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie milkn\u0105 echa s\u0142\u00f3w prezesa PiS. \"Takie wyst\u0105pienia zatruwaj\u0105 \u015bwi\u0119to narodowe\"", "description": "<img alt=\"Nie milkn\u0105 echa s\u0142\u00f3w prezesa PiS. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4gi8gy-nie-milkna-echa-slow-prezesa-pis-takie-wystapienia-zatruwaja-swieto-narodowe-7433185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska \u015bwi\u0119tuje obchody 11 listopada. \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci to doskona\u0142a okazja, by by\u0107 razem - wspomina\u0107 czas niewoli i drog\u0119 Polski do zwyci\u0119stwa. Tym zwyci\u0119stwem by\u0142o r\u00f3wnie\u017c wprowadzenie Polski do Unii Europejskiej. Nie wszyscy si\u0119 jednak z tego ciesz\u0105. Gdy Donald Tusk m\u00f3wi o jedno\u015bci, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski straszy anihilacj\u0105 przez Niemcy.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/nie-milkna-echa-slow-prezesa-pis-takie-wystapienia-zatruwaja-swieto-narodowe-7433176?source=rss", "date_published": "2023-11-11T18:18:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - niedziela 12.11. Noc\u0105 silne zamglenia w cz\u0119\u015bci kraju. W niedziel\u0119 mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 12.11. Noc\u0105 silne zamglenia w cz\u0119\u015bci kraju. W niedziel\u0119 mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w7idfo-mglista-noc-6124171/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. Najbli\u017csza noc b\u0119dzie do\u015b\u0107 ch\u0142odna i miejscami mglista. W ci\u0105gu dnia prognozowane jest na og\u00f3\u0142 du\u017ce zachmurzenie z przeja\u015bnieniami. Niewykluczone s\u0105 przelotne opady deszczu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-niedziela-1211-noca-silne-zamglenia-w-czesci-kraju-w-niedziele-moze-slabo-popadac-7433169?source=rss", "date_published": "2023-11-11T18:00:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Marsz solidarno\u015bci z Palesty\u0144czykami w Londynie. Zatrzymania po kontrmanifestacjach", "description": "<img alt=\"Marsz solidarno\u015bci z Palesty\u0144czykami w Londynie. Zatrzymania po kontrmanifestacjach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ptwpq2-marsz-solidarnosci-z-palestynczykami-w-londynie-7433055/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Londynie w sobot\u0119 zorganizowano marsz solidarno\u015bci z Palesty\u0144czykami. W jego trakcie zatrzymano \"du\u017ca grup\u0119\" os\u00f3b uczestnicz\u0105cych w zwo\u0142anych przez skrajn\u0105 prawic\u0119 kontrdemonstracjach - poinformowa\u0142a londy\u0144ska policja. Sobotni propalesty\u0144ski marsz budzi emocje, poniewa\u017c zbiega si\u0119 z przypadaj\u0105cymi w ten weekend Dniem Pami\u0119ci i Niedziel\u0105 Pami\u0119ci, gdy Brytyjczycy oddaj\u0105 ho\u0142d swoim poleg\u0142ym \u017co\u0142nierzom.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-marsz-solidarnosci-z-palestynczykami-w-londynie-zatrzymania-kontrmanifestantow-7433042?source=rss", "date_published": "2023-11-11T15:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zabili w\u0119\u017ca, kt\u00f3ry wa\u017cy\u0142 blisko 90 kilogram\u00f3w", "description": "<img alt=\"Zabili w\u0119\u017ca, kt\u00f3ry wa\u017cy\u0142 blisko 90 kilogram\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vsyqbr-pyton-birmanski-zdjecie-pogladowe-7432951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pyton birma\u0144ski jest gatunkiem inwazyjnym na Florydzie. Wiele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 ochron\u0105 rodzimej przyrody prowadzi poszukiwania gad\u00f3w, by w humanitarny spos\u00f3b usuwa\u0107 je ze \u015brodowiska. Niedawno kilku dzia\u0142aczy wpad\u0142o na pytona, kt\u00f3ry wa\u017cy\u0142 blisko 90 kilogram\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-floryda-zabili-pytona-ktory-wazyl-blisko-90-kilogramow-7432942?source=rss", "date_published": "2023-11-11T15:31:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wielki bank chce sprzeda\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 biznesu w Polsce. \"Wznowiono proces\"", "description": "<img alt=\"Wielki bank chce sprzeda\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 biznesu w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hc8afp-shutterstock1934383367-5703773/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Citigroup chce sprzeda\u0107 segment bankowo\u015bci detalicznej w Polsce. Rozmowy z inwestorami zainteresowanymi mog\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach - poinformowa\u0142a prezes Citi Handlowego El\u017cbieta Czetwerty\u0144ska.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/citi-handlowy-sprzedaz-biznesu-detalicznego-citi-w-polsce-elzbieta-czetwertynska-prezes-citi-handlowego-komentuje-7432855?source=rss", "date_published": "2023-11-11T14:46:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przed \u015acian\u0105 Strace\u0144 w Auschwitz zap\u0142on\u0119\u0142y znicze", "description": "<img alt=\"Przed \u015acian\u0105 Strace\u0144 w Auschwitz zap\u0142on\u0119\u0142y znicze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-sciana-stracen-na-terenie-auschwitz-wikipedia-org-691507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrekcja Muzeum Auschwitz i w\u0142adze O\u015bwi\u0119cimia (woj. ma\u0142opolskie) zapali\u0142y w sobot\u0119 znicze przed \u015acian\u0105 Strace\u0144 w by\u0142ym niemieckim KL Auschwitz. 11 listopada to r\u00f3wnie\u017c rocznica pierwszej egzekucji w tym miejscu.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/oswiecim-przed-sciana-stracen-w-obozie-auschwitz-zapalono-znicze-7432821?source=rss", "date_published": "2023-11-11T14:35:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Lawinowa jedynka w Tatrach, trudne warunki te\u017c w Beskidach", "description": "<img alt=\"Lawinowa jedynka w Tatrach, trudne warunki te\u017c w Beskidach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-t27tmv-hala-7432840/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warunki turystyczne w Beskidach s\u0105 trudne. Na szlakach jest \u015blisko i wyst\u0119puje b\u0142oto, a na szczycie Babiej G\u00f3ry spad\u0142 \u015bnieg - poinformowali w sobot\u0119 ratownicy Grupy Beskidzkiej GOPR. Dzie\u0144 wcze\u015bniej w Tatrach og\u0142oszono pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-beskidy-trudne-warunki-w-gorach-zagrozenie-lawinowe-7432823?source=rss", "date_published": "2023-11-11T13:13:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uczestnicy marszu narodowc\u00f3w gromadz\u0105 si\u0119 przy rondzie Dmowskiego", "description": "<img alt=\"Uczestnicy marszu narodowc\u00f3w gromadz\u0105 si\u0119 przy rondzie Dmowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h1pwic-marsz1-7432817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pobli\u017cu ronda Dmowskiego zacz\u0119li gromadzi\u0107 si\u0119 uczestnicy marszu narodowc\u00f3w, kt\u00f3ry w sobot\u0119 przejdzie ulicami stolicy. Wielu zgromadzonych ma bia\u0142o-czerwone opaski na ramionach, inni poprzypinane do kurtek kotyliony. Cz\u0119\u015b\u0107 ulic w najbli\u017cszej okolicy przemarszu jest zamkni\u0119ta dla kierowc\u00f3w i pieszych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marsz-niepodleglosci-uczestnicy-marszu-narodowcow-gromadza-sie-przy-rondzie-dmowskiego-7432806?source=rss", "date_published": "2023-11-11T12:59:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dwa wypadki lotnicze jednego dnia w Portugalii. Jedna osoba nie \u017cyje, troje ci\u0119\u017cko rannych", "description": "<img alt=\"Dwa wypadki lotnicze jednego dnia w Portugalii. Jedna osoba nie \u017cyje, troje ci\u0119\u017cko rannych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2g3yll-portugalskie-sluzby-ratownicze-7432140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />", "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-dwa-wypadki-lotnicze-w-tej-samej-gminie-jedna-osoba-nie-zyje-troje-ciezko-rannych-7432143?source=rss", "date_published": "2023-11-11T11:36:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ulica roz\u015bwietlona neonami. Tak wygl\u0105da\u0142 \u015awi\u0119ty Marcin p\u00f3\u0142 wieku temu", "description": "<img alt=\"Ulica roz\u015bwietlona neonami. Tak wygl\u0105da\u0142 \u015awi\u0119ty Marcin p\u00f3\u0142 wieku temu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wvi77d-odcinek-ulicy-czerwonej-armii-miedzy-ul-ratajczaka-a-al-marcinkowskiego-7431497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyszed\u0142 na ulic\u0119 \u015awi\u0119ty Marcin po zmierzchu i zrobi\u0142 jej zdj\u0119cia. By\u0142o wtedy czym si\u0119 zachwyca\u0107 - ulic\u0119 roz\u015bwietla\u0142y kolorowe neony. Po 50 latach przypominamy fotografie Stanis\u0142awa Wiktora, kt\u00f3re trafi\u0142y do Cyfrowego Repozytorium Lokalnego.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/ulica-rozswietlona-neonami-tak-wygladal-swiety-marcin-pol-wieku-temu-7404536?source=rss", "date_published": "2023-11-11T11:27:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Media: policja znalaz\u0142a narkotyki w domu portugalskiego ministra infrastruktury", "description": "<img alt=\"Media: policja znalaz\u0142a narkotyki w domu portugalskiego ministra infrastruktury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uirtmc-w-rezultacie-afery-korupcyjnej-do-dymisji-podal-sie-premier-costa-7432126/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portugalska policja znalaz\u0142a narkotyki w domu ministra infrastruktury Joao Galamby. Polityk socjalist\u00f3w jest uwik\u0142any w skandal, po kt\u00f3rego ujawnieniu do dymisji poda\u0142 si\u0119 we wtorek premier rz\u0105du Antonio Costa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-media-policja-znalazla-narkotyki-w-domu-ministra-infrastruktury-7432134?source=rss", "date_published": "2023-11-11T11:20:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Potr\u0105ci\u0142 rolkarza. Stanie przed s\u0105dem", "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 rolkarza. Stanie przed s\u0105dem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gqzqfn-do-sadu-w-stargardzie-trafil-akt-oskarzenia-7432281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Stargardzie (woj. zachodniopomorskie) skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko kierowcy, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wypadek na przej\u015bciu dla pieszych. W jego wyniku zosta\u0142a ranna jedna osoba. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-sprawca-wypadku-stanie-przed-sadem-7432297?source=rss", "date_published": "2023-11-11T11:20:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "My\u015bla\u0142a, \u017ce o po\u017cyczk\u0119 prosi kole\u017canka. Straci\u0142a kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "<img alt=\"My\u015bla\u0142a, \u017ce o po\u017cyczk\u0119 prosi kole\u017canka. Straci\u0142a kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k8u686-kobieta-padla-ofiara-oszustwa-internetowego-3130674/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ofiar\u0105 oszusta internetowego pad\u0142a kobieta z Radomia. - Udost\u0119pni\u0142a kody mobilnej p\u0142atno\u015bci oszustowi, s\u0105dz\u0105c, \u017ce o szybk\u0105 po\u017cyczk\u0119 prosi j\u0105 kole\u017canka bior\u0105ca udzia\u0142 w konkursie - poinformowa\u0142a policja. Poszkodowana straci\u0142a blisko 30 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-myslala-ze-o-pozyczke-prosi-kolezanka-stracila-prawie-30-tysiecy-zlotych-7432502?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:55:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukryli go w ziemi przed okupantem, zabytkowy dzwon \"odezwa\u0142 si\u0119\" po latach", "description": "<img alt=\"Ukryli go w ziemi przed okupantem, zabytkowy dzwon \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4v8gc5-w-maniowie-wykopali-z-ziemi-zabytkowy-dzwon-7431330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownicy Muzeum Budownictwa Ludowego w Sanoku przy udziale s\u0142u\u017cb konserwatorskich i spo\u0142ecznik\u00f3w wydobyli z ziemi dzwon z nieistniej\u0105cej cerkwi w Maniowie (woj. podkarpackie). Mieszka\u0144cy ukryli go przed okupantem. Po ponad 80 latach od ukrycia jego d\u017awi\u0119k ponownie rozleg\u0142 si\u0119 w g\u00f3rskiej dolinie.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/maniow-wykopali-z-ziemi-zabytkowy-dzwon-z-nieistniejacej-cerkwi-7429978?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:54:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Jeste\u015bmy tu uwi\u0119zieni\". \"Katastrofalna\" sytuacja na p\u00f3\u0142nocy Francji", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-29ng3s-powodzie-na-polnocy-francji-7432446/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u00f3\u0142nocna Francja zmaga si\u0119 ze skutkami powodzi. Woda zniszczy\u0142a plantacje i zala\u0142a gospodarstwa.\u00a0Rolnicy skar\u017c\u0105 si\u0119 na du\u017ce straty. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w w niekt\u00f3rych miejscach tak obfite opady deszczu, do jakich dosz\u0142o w ostatnich dniach, zdarzaj\u0105 si\u0119 \u015brednio raz na sto lat. W\u0142adze planuj\u0105 og\u0142oszenie stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-powodz-na-polnocy-kraju-duze-straty-relacje-mieszkancow-7432324?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:46:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wyremontuj\u0105 zabytkow\u0105 latarni\u0119 morsk\u0105 w Ko\u0142obrzegu", "description": "<img alt=\"Wyremontuj\u0105 zabytkow\u0105 latarni\u0119 morsk\u0105 w Ko\u0142obrzegu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8wk2pi-kolobrzeg-latarnia-morska-7432510/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Latarnia morska w Ko\u0142obrzegu (woj. zachodniopomorskie) przejdzie gruntown\u0105 renowacj\u0119. Zostanie naprawiona m.in. konstrukcja muru, b\u0119dzie remont bastionu, wie\u017cy fortu, wie\u017cy latarni i naprawa elektryki. Prace b\u0119d\u0105 kosztowa\u0142y ponad 5,7 miliona z\u0142otych. Zabytkowa budowla powsta\u0142a w 1945 roku.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-latarnia-odzyska-swoj-blask-renowacja-wyniesie-prawie-szesc-milionow-zlotych-7432335?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:35:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Co jest, czego nie ma w umowie koalicyjnej. \"Na konkretn\u0105 propozycj\u0119 przyjdzie nam z pewno\u015bci\u0105 poczeka\u0107\"", "description": "<img alt=\"Co jest, czego nie ma w umowie koalicyjnej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-baaskg-podpisanie-umowy-koalicyjnej-7432269/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderzy Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy parafowali w pi\u0105tek umow\u0119 koalicyjn\u0105, kt\u00f3ra ma by\u0107 podstaw\u0105 do utworzenia nowego rz\u0105du. Zdaniem Piotra Juszczyka, g\u0142\u00f3wnego doradcy podatkowego w firmie inFakt, z cz\u0119\u015bci opublikowanych zapis\u00f3w porozumienia przedsi\u0119biorcy ju\u017c teraz mog\u0105 si\u0119 ucieszy\u0107, jednak w wielu przypadkach na konkrety trzeba b\u0119dzie dopiero poczeka\u0107.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/umowa-koalicyjna-co-jest-czego-nie-ma-piotr-juszczyk-z-infaktu-komentuje-7431462?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:26:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W maju pali\u0142y si\u0119 odpady, do dzi\u015b czu\u0107 nieprzyjemny zapach. Jest zgoda na uprz\u0105tni\u0119cie sk\u0142adowiska", "description": "<img alt=\"W maju pali\u0142y si\u0119 odpady, do dzi\u015b czu\u0107 nieprzyjemny zapach. Jest zgoda na uprz\u0105tni\u0119cie sk\u0142adowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ycohq5-skladowisko-odpadow-niebezpiecznych-w-lanietach-7244624/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Kutnie (woj. \u0142\u00f3dzkie) zgodzi\u0142a si\u0119 na usuni\u0119cie niebezpiecznego sk\u0142adowiska w \u0141ani\u0119tach. Mo\u017ce si\u0119 tam znajdowa\u0107 nawet 400 ton nieznanych substancji. Pod koniec maja wybuch\u0142 tam du\u017cy po\u017car, czarny dym by\u0142 widoczny z odleg\u0142o\u015bci kilkunastu kilometr\u00f3w. W gminie unosi si\u0119 nieprzyjemny zapach, a mieszka\u0144cy boj\u0105 si\u0119, \u017ce ponownie wybuchnie po\u017car.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lanieta-kutno-byl-duzy-pozar-teraz-nieprzyjemnie-pachnie-jest-zgoda-na-uprzatniecie-niebezpiecznego-skladowiska-7432370?source=rss", "date_published": "2023-11-11T10:25:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w ze Strefy Gazy zosta\u0142a ostatecznie uzgodniona z w\u0142adzami Izraela i Egiptu", "description": "<img alt=\"Ewakuacja Polak\u00f3w ze Strefy Gazy zosta\u0142a ostatecznie uzgodniona z w\u0142adzami Izraela i Egiptu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vncxz6-walki-w-strefie-gazy-7420362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy nadal czekaj\u0105 na ewakuacj\u0119 ze Strefy Gazy. Andrzej Duda wyda\u0142 postanowienie, kt\u00f3re m\u00f3wi o u\u017cyciu Polskiego Kontyngentu Wojskowego w Egipcie do bezpiecznego przetransportowania polskich obywateli. Ucieczk\u0119 z Gazy uniemo\u017cliwi\u0142o zamkni\u0119cie przej\u015bcia granicznego w Rafah. Jak relacjonowa\u0142 reporter TVN24, ewakuacja ma by\u0107 ju\u017c \"ostatecznie uzgodniona\" z w\u0142adzami Izraela i Egiptu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ewakuacja-polakow-ze-strefy-gazy-jest-decyzja-izraela-i-egiptu-7432332?source=rss", "date_published": "2023-11-11T09:48:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Seria silnych wstrz\u0105s\u00f3w, ryzyko erupcji i ewakuacja miasta", "description": "<img alt=\"Seria silnych wstrz\u0105s\u00f3w, ryzyko erupcji i ewakuacja miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipvpmq-wulkan-fagradalsfjall-widoczny-za-slynna-blekitna-laguna-zdjecie-z-2021-roku-7432337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Islandii og\u0142osi\u0142y stan wyj\u0105tkowy, a miasto Grindav\u00edk na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes w pobli\u017cu stolicy kraju ewakuowano po serii silnych trz\u0119sie\u0144 ziemi. Wstrz\u0105sy wzbudzi\u0142y obawy o erupcj\u0119 pobliskiego wulkanu Fagradalsfjall.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/islandia-ryzyko-wybuchu-wulkanu-fagradalsfjall-ewkauowano-miasto-7432291?source=rss", "date_published": "2023-11-11T09:29:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dworzec Warszawa \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, pa\u0142acyk na Frascati, Ch\u0142odna. Miejsca wa\u017cnych wydarze\u0144 1918 roku", "description": "<img alt=\"Dworzec Warszawa \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, pa\u0142acyk na Frascati, Ch\u0142odna. Miejsca wa\u017cnych wydarze\u0144 1918 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7431pw-warszawa-srodmiescie-7432280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dworzec Warszawsko-Wiede\u0144ski to obecny dworzec Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie. To tam 105 lat temu przyby\u0142 J\u00f3zef Pi\u0142sudski i uda\u0142 si\u0119 na spotkanie z Rad\u0105 Regencyjn\u0105. \u015awiadkami odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci by\u0142o jeszcze kilka innych punkt\u00f3w na mapie Warszawy. Niekt\u00f3re istniej\u0105 do dzi\u015b, inne znikn\u0119\u0142y lub ca\u0142kowicie si\u0119 zmieni\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/dworzec-warszawa-srodmiescie-palacyk-na-frascati-chlodna-miejsca-waznych-wydarzen-1918-roku-7429879?source=rss", "date_published": "2023-11-11T08:32:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 wie\u0144ce pod pomnikami Ojc\u00f3w Niepodleg\u0142o\u015bci", "description": "<img alt=\"Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 wie\u0144ce pod pomnikami Ojc\u00f3w Niepodleg\u0142o\u015bci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p889h6-duda-pomnik-witosa-7432233/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 w sobot\u0119 11 listopada, w dniu \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci, wie\u0144ce przed znajduj\u0105cymi si\u0119 przy Trakcie Kr\u00f3lewskim w Warszawie pomnikami Ojc\u00f3w Niepodleg\u0142o\u015bci.", "link": "https://tvn24.pl/polska/swieto-niepodleglosci-prezydent-andrzej-duda-zlozyl-wience-pod-pomnikami-ojcow-niepodleglosci-7432236?source=rss", "date_published": "2023-11-11T08:16:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rekordowa cena za obraz Tamary \u0141empickiej. \"Licytacja przerodzi\u0142a si\u0119 w zaciek\u0142\u0105 konkurencj\u0119\"", "description": "<img alt=\"Rekordowa cena za obraz Tamary \u0141empickiej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3gs8qp-tamara-lempicka-kizette-w-rozu-7432182/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obraz olejny Tamary \u0141empickiej \"Kizette II\" (\"Kizette w r\u00f3\u017cowej sukience\") zosta\u0142 zakupiony w nowojorskim domu aukcyjnym Chirstie's za rekordow\u0105 cen\u0119 14,785 mln dolar\u00f3w. Przedstawia on sylwetk\u0119 c\u00f3rki artystki.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-jork-rekordowa-cena-za-obraz-tamary-lempickiej-w-chirsties-7432124?source=rss", "date_published": "2023-11-11T07:09:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Oblodzenie, g\u0119ste mg\u0142y, w g\u00f3rach \u015bnieg. Wydano alerty", "description": "<img alt=\"Oblodzenie, g\u0119ste mg\u0142y, w g\u00f3rach \u015bnieg. Wydano alerty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87uj2e-uwaga-na-oblodzenie-5610390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alerty IMGW. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pogodowe na najbli\u017csz\u0105 noc i niedzielny poranek. Na p\u00f3\u0142nocy kraju podr\u00f3\u017cowanie mog\u0105 utrudnia\u0107 g\u0119ste mg\u0142y, a miejscami na po\u0142udniu mo\u017cliwe s\u0105 opady \u015bniegu, zrobi si\u0119 te\u017c \u015blisko.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-oblodzenie-mgly-i-snieg-gdzie-wydano-ostrzezenia-7432158?source=rss", "date_published": "2023-11-11T05:28:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-btw0gy-awdijiwka-ukraina-26102023-7412435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119 trwa ju\u017c od 626 dni. W Awdijiwce Rosjanie wci\u0105\u017c ostrzeliwuj\u0105 bloki mieszkalne, a tak\u017ce miejscowy kombinat koksochemiczny, kt\u00f3ry jest w r\u0119kach oddzia\u0142\u00f3w ukrai\u0144skich. Pod gruzami budynku mieszkalnego zgin\u0119\u0142y dwie osoby - powiedzia\u0142 O\u0142eksandr Sztupun, rzecznik oddzia\u0142\u00f3w ukrai\u0144skich. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin wojny w Ukrainie.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-11-listopada-7432152?source=rss", "date_published": "2023-11-11T04:56:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybuch w lesie pod Sochaczewem. Zgin\u0105\u0142 26-latek, drugi m\u0119\u017cczyzna powa\u017cnie ranny", "description": "<img alt=\"Wybuch w lesie pod Sochaczewem. Zgin\u0105\u0142 26-latek, drugi m\u0119\u017cczyzna powa\u017cnie ranny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o4wcaa-wybuch-w-lesie-pod-sochaczewem-7432138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    26-latek zgin\u0105\u0142 wskutek wybuchu w lesie pod Sochaczewem \u2013 poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych sochaczewska policja. Jego r\u00f3wie\u015bnik w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala. Wed\u0142ug policji prawdopodobnie eksplodowa\u0142 niewypa\u0142 z czas\u00f3w wojny.", "link": "https://tvn24.pl/polska/mazowieckie-brochow-26-latek-zginal-po-wrzuceniu-pocisku-do-ogniska-7432139?source=rss", "date_published": "2023-11-11T04:43:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy: uderzyli\u015bmy w dwa rosyjskie okr\u0119ty desantowe w pobli\u017cu Krymu", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy: uderzyli\u015bmy w dwa rosyjskie okr\u0119ty desantowe w pobli\u017cu Krymu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xp2v8s-zdjecia-satelitarne-ukrainskiego-wywiadu-wojskowego-7432145/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciel ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego  potwierdzi\u0142, \u017ce w wyniku ataku w pobli\u017cu okupowanego Krymu, przeprowadzonego w pi\u0105tek nad ranem, zaatakowane zosta\u0142y dwa szybkie okr\u0119ty desantowe Rosji. Okr\u0119ty zosta\u0142y zniszczone \u2013 informuje Ukrainska Prawda.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wywiad-wojskowy-uderzylismy-w-dwa-rosyjskie-okrety-desantowe-w-poblizu-krymu-7432146?source=rss", "date_published": "2023-11-11T04:28:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Izraelska armia: 100 tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w uciek\u0142o na po\u0142udnie Strefy Gazy", "description": "<img alt=\"Izraelska armia: 100 tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w uciek\u0142o na po\u0142udnie Strefy Gazy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jz4vn5-tysiace-palestynczykow-ucieklo-na-poludnie-strefy-gazy-7432153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 100 tysi\u0119cy Palesty\u0144czyk\u00f3w uciek\u0142o na po\u0142udnie Strefy Gazy w ostatnich dw\u00f3ch dniach, w trakcie kt\u00f3rych armia izraelska prowadzi\u0142a zaawansowane operacje w mie\u015bcie Gaza - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rzecznik si\u0142 zbrojnych Izraela Daniel Hagari. W tvn24.pl podsumowujemy najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin z Bliskiego Wschodu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-w-strefie-gazy-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-11-listopada-7432154?source=rss", "date_published": "2023-11-11T04:17:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 11.11. Przed nami deszczowy dzie\u0144. Na termometrach maksymalnie 10 stopni", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 11.11. Przed nami deszczowy dzie\u0144. Na termometrach maksymalnie 10 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yw5kpd-moze-popadac-7431987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W wielu regionach sobota up\u0142ywa\u0107 b\u0119dzie pod znakiem chmur i opad\u00f3w deszczu. Na termometrach zobaczymy od 6 do 10 stopni. W wi\u0119kszo\u015bci kraju aura b\u0119dzie wp\u0142ywa\u0107 niekorzystnie na nasze samopoczucie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-sobota-1111-przed-nami-deszczowy-dzien-na-termometrach-maksymalnie-10-stopni-7431951?source=rss", "date_published": "2023-11-11T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]