[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0141ukaszenka pospieszy\u0142 z gratulacjami dla Polak\u0102\u0142w. Wspomnia\u0142 te\u017c o wyniku wybor\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/fc/1c/z30395378M,Alaksandr-Lukaszenka--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Nieuznawany przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 bia\u0142oruski prezydent Alaksandr \u0141ukaszenka skierowa\u0142 do Polak\u0102\u0142w gratulacje z okazji Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Dyktator stwierdzi\u0142 przy tym m.in., \u017ce najlepsz\u0105 gwarancj\u0105 bezpiecze\u0144stwa dla Polski jest \"po\u0142o\u017cenie kresu nieuzasadnionej militaryzacji kraju\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30395356,lukaszenka-pospieszyl-z-gratulacjami-dla-polakow-wspomnial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T21:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek na S8. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery auta. Nie \u017cyje dziecko", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/fc/1c/z30395348M,Wypadek-na-S8.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem na trasie S8 na Mazowszu. W wyniku zderzenia czterech aut zgin\u0119\u0142o dziecko, do szpitala trafi\u0142o sze\u015b\u0107 os\u0102\u0142b.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30395345,tragiczny-wypadek-na-s8-zderzyly-sie-cztery-auta-nie-zyje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T20:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy w Strefie Gazy. Szef BBN o szczeg\u0102\u0142\u0142ach ewakuacji", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/fc/1c/z30395287M,Jacek-Siewiera.jpg\" vspace=\"2\" />- W Strefie Gazy przebywa powy\u017cej 25 obywateli polskich, w tym Alexander Danzig, kt\u0102\u0142ry znajduje si\u0119 w gronie zak\u0142adnik\u0102\u0142w - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. Jak doda\u0142 szef BBN: RP o nich pami\u0119ta i nie ustaje w dzia\u0142aniach, by sprowadzi\u0107 ich bezpiecznie do kraju.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30395265,polacy-w-strefie-gazy-szef-bbn-o-szczegolach-ewakuacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T20:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Holecka poza Telewizj\u0105 Polsk\u0105? S\u0105 tacy, kt\u0102\u0142rzy naprawd\u0119 o tym marz\u0105. Jest najnowszy sonda\u017c", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/fc/1c/z30395258M,Danuta-Holecka.jpg\" vspace=\"2\" />Blisko 50 proc. badanych oczekuje konkretnych zmian w Telewizji Polskiej - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wp.pl. Niekt\u0102\u0142rych jednak nawet to nie satysfakcjonuje. Cz\u0119\u015b\u0107 ankietowanych domaga si\u0119 wr\u0119cz likwidacji TVP.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30395254,holecka-poza-telewizja-polska-sa-tacy-ktorzy-naprawde-o-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski o \"zamontowanym rz\u0105dzie z Tuskiem na czele\". W t\u0142umie zaszumia\u0142o. Prezes PiS si\u0119 zreflektowa\u0142", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c0/fc/1c/z30395072M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- Polska b\u0119dzie zatruta, terroryzowana przez mafie \u015bmieciowe i inne mafie. Tak\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 nam gotuj\u0105, tak\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 gotuje nam rz\u0105d, kt\u0102\u0142ry zosta\u0142 zamontowany, z Tuskiem na czele - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 wicepremier, prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas przem\u0102\u0142wienia w Krakowie. Obecni szybko zwr\u0102\u0142cili uwag\u0119, \u017ce rz\u0105d dzisiejszej opozycji nie zosta\u0142 jeszcze powo\u0142any. Polityk szybko doprecyzowa\u0142 swoj\u0105 wypowied\u017a, a potem doda\u0142: \"Walczymy o to, \u017ceby ten rz\u0105d jednak nie powsta\u0142\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30394914,kaczynski-o-zamontowanym-rzadzie-z-tuskiem-na-czele-w-tlumie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T19:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Celtycki krzy\u017c i obawa, \u017ce Polak b\u0119dzie \"bia\u0142ym murzynem\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/fc/1c/z30395008M,Marsz-Niepodleglosci.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a neofaszystowska symbolika i bezmy\u015blne ciskanie petardami z mostu Poniatowskiego. Narodowi dzia\u0142acze i politycy straszyli utrat\u0105 suwerenno\u015bci, a Krzysztof Bosak wspomnia\u0142 o referendum w sprawie Unii Europejskiej. Sobotni Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci wpisuje si\u0119 tendencj\u0119 ostatnich lat - jest spokojniej, ale nadal daleko od radosnego \u015bwi\u0119ta rodzin z dzie\u0107mi.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30394438,marsz-niepodleglosci-celtycki-krzyz-i-wielka-obawa-ze-polak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T18:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "17-latek, kt\u0102\u0142ry brutalnie pobi\u0142 i poni\u017ca\u0142 12-latka, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Policja ujawnia kulisy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/fc/1c/z30394950M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />17-latek z powiatu krakowskiego us\u0142ysza\u0142 zarzuty zwi\u0105zane ze stosowaniem przemocy fizycznej i psychicznej wobec 12-latka. Nastolatek, kt\u0102\u0142ry bi\u0142 i obra\u017ca\u0142 ch\u0142opca, mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia. Policja opisa\u0142a szczeg\u0102\u0142\u0142y prowadzonych w tej sprawie czynno\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30394805,17-latek-ktory-brutalnie-pobil-i-ponizal-12-latka-uslyszal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T18:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czerwono od dymu rac. Mimo zakazu ich u\u017cywania. Mamy nagranie ze \u015brodka Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci [WIDEO]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/fc/1c/z30394628M,Podczas-Marszu-Niepodleglosci-odpalono-race.jpg\" vspace=\"2\" />Oko\u0142o 40 tysi\u0119cy uczestnik\u0102\u0142w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci przesz\u0142o ulicami Warszawy. W pewnym momencie tras\u0119 przemarszu przes\u0142oni\u0142y g\u0119ste k\u0142\u0119by czerwonego dymu. Sta\u0142o si\u0119 tak, poniewa\u017c wiele os\u0102\u0142b odpali\u0142o race.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30394263,czerwono-od-dymu-rac-mimo-zakazu-ich-uzywania-mamy-nagranie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T16:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Robert B\u0105kiewicz na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Ci panowie s\u0105 k\u0142amcami i oszustami\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/fc/1c/z30394229M,Robert-Bakiewicz--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- Mam nadziej\u0119, \u017ce jeszcze niejedn\u0105 du\u017c\u0105 manifestacj\u0119 poprowadz\u0119. A jak b\u0119dzie dalej? Zobaczymy. Jestem optymist\u0105 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z Onet.pl Robert B\u0105kiewicz. By\u0142y szef Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci pojawi\u0142 si\u0119 na marszu jako zwyk\u0142y uczestnik.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30394038,robert-bakiewicz-na-marszu-niepodleglosci-ci-panowie-sa-klamcami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T16:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Dud\u0105 o relacjach polsko-ukrai\u0144skich. \"Niesamowite rzeczy s\u0105 mo\u017cliwe\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/fc/1c/z30394088M,Wolodymyr-Zelenski-i-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142 w rozmowie z Andrzejem Dud\u0105 \u017cyczenia z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Prezydenci Ukrainy i Polski odnie\u015bli si\u0119 do wsp\u0102\u0142\u0142pracy obu pa\u0144stw w przesz\u0142o\u015bci i wyrazili nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie ona kontynuowana. Ze\u0142enski powiedzia\u0142, za co \"Ukrai\u0144cy nigdy nie przestan\u0105 by\u0107 wdzi\u0119czni Polakom\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30393685,wolodymyr-zelenski-rozmawial-z-duda-o-relacjach-polsko-ukrainskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T16:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "T\u0119czowa flaga i symbol UE zdeptane na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"To s\u0105 symbole antyludzkich ideologii\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/fc/1c/z30394022M,Palenie-flagi-LGBT-na-Marszu-Niepodleglosci-w-Wars.jpg\" vspace=\"2\" />W\u015br\u0102\u0142d standardowych symboli Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci jak bia\u0142o czerwone opaski i kotyliony pojawi\u0142y si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c t\u0119czowe flagi reprezentuj\u0105ce spo\u0142eczno\u015b\u0107 LGBT oraz niebieskie flagi Unii Europejskiej. Organizatorzy pochodu te drugie potraktowali jednak skrajnie inaczej. Symbole zosta\u0142y najpierw wykorzystane jako \"dywan\", a nast\u0119pnie przeci\u0105gni\u0119te za samochodem po trasie przemarszu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30393312,teczowa-flaga-i-symbol-ue-zdeptane-na-marszu-niepodleglosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T15:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Trzaskowski zdradzi\u0142 liczb\u0119 uczestnik\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/67/fc/1c/z30393959M,Marsz-Niepodleglosci-w-Warszawie--11-11-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas sobotniego Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie jest spokojnie, ale dochodzi do nadu\u017cywania \u015brodk\u0102\u0142w pirotechnicznych - przekaza\u0142 ok. godz. 16 prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski. Samorz\u0105dowiec poda\u0142 te\u017c liczb\u0119 uczestnik\u0102\u0142w oszacowan\u0105 przez miejskie s\u0142u\u017cby.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30393868,marsz-niepodleglosci-trzaskowski-zdradzil-liczbe-uczestnikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T15:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Google Doodle odda\u0142 ho\u0142d Polakom w Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Duch wytrwa\u0142o\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/fc/1c/z30393464M,Flaga-Polski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Google \u015bwi\u0119tuje 11 listopada razem z Polakami. Z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci przygotowano okoliczno\u015bciowe logo na stronie g\u0142\u0102\u0142wnej. Google Doodle to forma celebracji uroczysto\u015bci, kt\u0102\u0142ra \"odzwierciedla trwa\u0142ego ducha odporno\u015bci\" Polak\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30392864,google-oddal-hold-polakom-i-zlozyl-zyczenia-z-okazji-swieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T15:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skandaliczna flaga na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"14 words\" to has\u0142o dobrze znane neonazistom", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/fc/1c/z30393320M,Marsz-Niepodleglosci-2023.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas niedzielnego Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci pojawi\u0142o si\u0119 kilka flag i transparent\u0102\u0142w ze skandalicznymi has\u0142ami. Niekt\u0102\u0142re z nich wprost nawi\u0105zywa\u0142y do ideologii neonazistowskiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30393228,skandaliczna-flaga-na-marszu-niepodleglosci-14-words-to-haslo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T14:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Incydent podczas przem\u0102\u0142wienia Bosaka na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Gwizdy i obra\u017aliwe has\u0142a, w akcji ONR", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e3/fc/1c/z30393315M,Krzysztof-Bosak-na-Marszu-Niepodleglosci-w-Warszaw.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci dosz\u0142o do incydentu z udzia\u0142em zwolennik\u0102\u0142w ONR. Sympatycy tej organizacji wykrzykiwali obra\u017aliwe has\u0142a skierowane pod adresem Konfederacji. Krzysztof Bosak zosta\u0142 wygwizdany.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30393090,incydent-podczas-przemowienia-bosaka-na-marszu-niepodleglosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T14:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Piek\u0142o w szpitalu w Gazie. \"Inkubatory b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 do wieczora. Potem sko\u0144czy si\u0119 paliwo\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/fc/1c/z30392980M,Strefa-Gazy.jpg\" vspace=\"2\" />Dramatyczne sceny rozgrywaj\u0105 si\u0119 w najwi\u0119kszym szpitalu w Gazie. Szpital Al Szifa jest otoczony przez izraelskie wojsko, a przed budynkiem tocz\u0105 si\u0119 walki. W \u015brodku s\u0105 tysi\u0105ce przera\u017conych palesty\u0144skich cywil\u0102\u0142w. - Niedostarczenie paliwa do szpitali b\u0119dzie wyrokiem \u015bmierci dla dzieci - m\u0102\u0142wi ministerka zdrowia Autonomii Palesty\u0144skiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30392898,pieklo-w-szpitalu-w-gazie-inkubatory-beda-pracowac-do-wieczora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T13:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto zast\u0105pi Kaczy\u0144skiego? Na stanowisku nowego prezesa PiS jest wyra\u017any faworyt. Ziobro daleko w tyle", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6c/f6/1c/z30371180M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Nast\u0119pc\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na stanowisku szefa partii powinien zosta\u0107 Mateusz Morawiecki - wynika z sonda\u017cu preprowadzonego w\u015br\u0102\u0142d zwolennik\u0102\u0142w Zjednoczonej Prawicy zrealizowanego na zlecenie \"Super Expressu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30392101,kto-zastapi-kaczynskiego-na-stanowisku-nowego-prezesa-pis-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T13:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ze\u0142enski z \u017con\u0105 sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia Polakom. \"Ukrai\u0144cy nigdy nie strac\u0105 poczucia wdzi\u0119czno\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/f7/1c/z30372470M,Wolodymyr-Zelenski.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski z\u0142o\u017cy\u0142 Polakom \u017cyczenia z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. \"\u017bycz\u0119, aby Wasza niepodleg\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a nienaruszalna i wieczna\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Swoje \u017cyczenia przekaza\u0142a r\u0102\u0142wnie\u017c jego ma\u0142\u017conka i premier Ukrainy Denys Szmyhal.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30392132,zelenski-z-zona-skladaja-zyczenia-polakom-ukraincy-nigdy-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T13:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W tym QUIZIE pytamy o polskie pie\u015bni patriotyczne. Za\u015bpiewasz je z nami?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/42/fc/16/z24104770M,Jozef-Pilsudski-legiony-polskie.jpg\" vspace=\"2\" />Nie wszystkie pie\u015bni patriotyczne s\u0105 wam znane - do pobicia \u015brednia 8/12!", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,12646,maszeruja-strzelcy-maszeruja-potrafisz-dokonczyc-pytamy-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Duda: Mo\u017cemy by\u0107 pewni, \u017ce rosyjski imperializm nie zatrzyma si\u0119 na Ukrainie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/fc/1c/z30392477M.jpg\" vspace=\"2\" />- Stracili\u015bmy Polsk\u0119 niepodleg\u0142\u0105 przez warcholstwo, zdrad\u0119, g\u0142upot\u0119, przez tyle naszych narodowych przywar, kt\u0102\u0142re spowodowa\u0142y, \u017ce Polska (...) sta\u0142a si\u0119 pa\u0144stwem upad\u0142ym - powiedzia\u0142 Andrzej Duda podczas przem\u0102\u0142wienia z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Prezydent stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem dzi\u015b jest \"rosyjski imperializm\". - Czy mo\u017cemy by\u0107 pewni, \u017ce zatrzyma si\u0119 na Ukrainie, je\u017celi nie zostanie skarcony? Mo\u017cemy by\u0107 pewni, \u017ce si\u0119 nie zatrzyma, je\u015bli nie zostanie skarcony - stwierdzi\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30392494,swieto-niepodleglosci-duda-mozemy-byc-pewni-ze-rosyjski-imperializm.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T12:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprz\u0105ta\u0142 trawnik, znalaz\u0142 odgryzion\u0105 ludzk\u0105 r\u0119k\u0119. Dosz\u0142o do morderstwa? S\u0105 wst\u0119pne ustalenia \u015bledczych", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/fc/1c/z30392479M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na terenie o\u015brodka wczasowego w Ustroniu Morskim znaleziono odgryzion\u0105 ludzk\u0105 r\u0119k\u0119. Prokuratura poinformowa\u0142a o pierwszych ustaleniach. \u015aledczy powiedzieli, co mog\u0142o sta\u0107 si\u0119 z osob\u0105, kt\u0102\u0142rej szcz\u0105tki ujawniono.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391904,sprzatal-trawnik-znalazl-obgryziona-ludzka-reke-doszlo-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T12:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sroga zima, ataki mrozu i \u015bnie\u017cyce? Wir polarny mo\u017ce ulec deformacji i mocno zmieni\u0107 prognozy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/fc/1c/z30392611M,Zima--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Nad biegunem p\u0102\u0142\u0142nocnym utworzy\u0142 si\u0119 olbrzymi wir polarny. Cho\u0107 na razie jest stabilny, mo\u017cliwa jest jego deformacja, a to oznacza\u0142oby nadej\u015bcie mro\u017anej zimy. Najnowsze modele prognozy IMGW wskazuj\u0105 na \u015bredni\u0105 temperatur\u0119 mieszcz\u0105c\u0105 si\u0119 w normie wieloletniej. Sytuacja mo\u017ce jednak ulec zmianie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391886,sroga-zima-ataki-mrozu-i-sniezyce-wir-polarny-moze-ulec-deformacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy bezlito\u015bni dla Andrzeja Dudy. Czym si\u0119 kierowa\u0142 przy wyborze premiera? Jeden pow\u0102\u0142d na czele [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/fb/1c/z30392191M.jpg\" vspace=\"2\" />54,1 proc. Polak\u0102\u0142w uwa\u017ca, \u017ce prezydent, powierzaj\u0105c misj\u0119 tworzenia rz\u0105du Mateuszowi Morawieckiemu, kierowa\u0142 si\u0119 dobrem PiS - wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl. Tylko nieco ponad 12 proc. twierdzi, \u017ce Andrzej Duda kierowa\u0142 si\u0119 dobrem pa\u0144stwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30392060,polacy-bezlitosni-dla-andrzeja-dudy-czym-sie-kierowal-przy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T11:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ewakuacja Polak\u0102\u0142w ze Strefy Gazy. Duda postanowi\u0142 o u\u017cyciu Polskiego Kontyngentu Wojskowego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/fb/1c/z30388908M,Israel-Palestinians.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda wyda\u0142 postanowienie, kt\u0102\u0142re m\u0102\u0142wi o u\u017cyciu Polskiego Kontyngentu Wojskowego w celu bezpiecznego przetransportowania polskich obywateli. Ucieczk\u0119 z Gazy uniemo\u017cliwi\u0142o naszym rodakom zamkni\u0119cie przej\u015bcia granicznego w Rafah. Jak relacjonowa\u0142 reporter TVN24, ewakuacja mia\u0142a zosta\u0107 \"ostatecznie uzgodniona\" z w\u0142adzami Izraela i Egiptu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30391936,ewakuacja-polakow-ze-strefy-gazy-duda-postanowil-o-uzyciu-polskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T11:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "To on zast\u0105pi\u0142 B\u0105kiewicza, kt\u0102\u0142ry \"zawali\u0142 na amen\". Kim jest nowy szef Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/fb/1c/z30392098M,To-on-zastapil-Bakiewicza--Kim-jest-nowy-szef-Mars.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy prezes Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci wed\u0142ug hucznych zapowiedzi ma naprawi\u0107 b\u0142\u0119dy swojego poprzednika. - Jasne si\u0119 sta\u0142o, \u017ce w zwi\u0105zku ze sprz\u0105taniem po B\u0105kiewiczu potrzebny b\u0119dzie prawnik - m\u0102\u0142wi\u0142 w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" Bartosz Malewski, kt\u0102\u0142ry stanie na czele tegorocznego pochodu. Kim jest zaledwie 30-letni dzia\u0142acz, kt\u0102\u0142ry obj\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119 po Robercie B\u0105kiewiczu?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391809,wygryzl-bakiewicza-z-marszu-niepodleglosci-kim-jest-mlody-prezes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T11:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bieg Niepodleg\u0142o\u015bci wystartowa\u0142. Kt\u0102\u0142re ulice b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te? [TRASA, UTRUDNIENIA]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/fb/1c/z30392056M,Bieg-Niepodleglosci-w-Warszawie--11-11-2019-r-.jpg\" vspace=\"2\" />11 listopada w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 33. Bieg Niepodleg\u0142o\u015bci. Jego uczestnicy przebiegn\u0105 ulicami w centrum Warszawy. Na terenie miasta do wieczora b\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia w ruchu drogowym.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391907,warszawa-bieg-niepodleglosci-spowoduje-utrudnienia-w-ruchu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cztery oferty w kraju, dekada rozwa\u017ca\u0144, spor\u0102\u0142w i prac. Finalnie pierwszy zakup jest z Danii", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/fb/1c/z30390043M,System-BMS-Sitaware-ma-trafic-na-zakupione-w-USA-c.jpg\" vspace=\"2\" />Polskie czo\u0142gi M1 Abrams b\u0119d\u0105 mia\u0142y zainstalowany system dowodzenia Sitaware z Danii. Ostatecznie potwierdzi\u0142 to producent, cho\u0107 ze strony wojska i MON nikt si\u0119 nie przyznaje. Kupujemy od Du\u0144czyk\u0102\u0142w, cho\u0107 od wielu lat mamy na stole kilka polskich rozwi\u0105za\u0144.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30389696,cztery-oferty-w-kraju-dekada-deliberacji-sporow-i-prac-finalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T10:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak dzia\u0142a pulsoksymetr i jak odczyta\u0107 wyniki? Coraz wi\u0119cej zachorowa\u0144 na COVID-19", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/fa/1c/z30385944M,Pulsoksymetr---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Jest ma\u0142y, por\u0119czny i \u0142atwy w obs\u0142udze, a do tego pozwala na zmierzenie dw\u0102\u0142ch r\u0102\u0142\u017cnych parametr\u0102\u0142w \u017cyciowych. Pulsoksymetr to urz\u0105dzenie, kt\u0102\u0142re coraz cz\u0119\u015bciej znajduje si\u0119 na wyposa\u017ceniu domowych apteczek. Jak z niego korzysta\u0107 i interpretowa\u0107 potem pozyskane w ten spos\u0102\u0142b wyniki?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30385858,jak-dziala-pulsoksymetr-i-jak-odczytac-wyniki-coraz-wiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T10:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm w Kijowie po raz pierwszy od wrze\u015bnia. Rosjanie wznowili ostrza\u0142. By\u0142o s\u0142ycha\u0107 eksplozje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f3/f6/1c/z30371571M,Wojna-w-Ukrainie--Zolnierze-1--brygady-Gwardii-Nar.jpg\" vspace=\"2\" />Kij\u0102\u0142w po prawie dw\u0102\u0142ch miesi\u0105cach przerwy ponownie znalaz\u0142 si\u0119 pod ostrza\u0142em Rosjan. Rano w mie\u015bcie by\u0142o s\u0142ycha\u0107 pot\u0119\u017cne eksplozje, ca\u0142y czas obowi\u0105zuje te\u017c alarm przeciwlotniczy. W\u0142adze apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u0102\u0142w, aby pozostali w domach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30391784,alarm-w-kijowie-po-raz-pierwszy-od-wrzesnia-rosjanie-wznowili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T09:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk z mocnym apelem z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. M\u0102\u0142wi o \"sianiu nienawi\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/fb/1c/z30391797M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u015bli kto\u015b u\u017cywa s\u0142owa \"nar\u0102\u0142d\", by dzieli\u0107 i sia\u0107 nienawi\u015b\u0107, wyst\u0119puje przeciw narodowi. Je\u015bli kto\u015b s\u0142owem \"nar\u0102\u0142d\" chce zas\u0142oni\u0107 nieprawo\u015b\u0107 i zwyk\u0142e z\u0142odziejstwo, pope\u0142nia \u015bwi\u0119tokradztwo - powiedzia\u0142 Donald Tusk na nagraniu z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. - Dzi\u015b r\u0102\u0142\u017cnice, kt\u0102\u0142re s\u0105 prawem wolno\u015bci, schodz\u0105 na dalszy plan. Bo dzi\u015b, 11 listopada, m\u0102\u0142wimy: my, nar\u0102\u0142d, jeste\u015bmy jedno\u015bci\u0105 - doda\u0142 lider opozycji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30391741,tusk-z-mocnym-apelem-z-okazji-swieta-niepodleglosci-mowi-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T09:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zbigniew Ziobro grzmi na X/Twitterze. \"Ten tweet grozi wi\u0119zieniem\", \"Orwell by\u0142 prorokiem\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/fb/1c/z30391834M,Zbigniew-Ziobro--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych na sw\u0102\u0142j spos\u0102\u0142b skomentowa\u0142 spraw\u0119 odebrania czterem europos\u0142om z ramienia PiS immunitet\u0102\u0142w. Maj\u0105 oni odpowiada\u0107 za promowanie materia\u0142u nawo\u0142uj\u0105cego do nienawi\u015bci. Chodzi o spot PiS z 2018 roku, w kt\u0102\u0142rym straszy\u0142 Polak\u0102\u0142w migrantami, je\u015bli wybory samorz\u0105dowe wygra PO. \"George Orwell by\u0142 prorokiem!\" - grzmia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30391691,zbigniew-ziobro-grzmi-na-x-twitterze-ten-tweet-grozi-wiezieniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T09:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek w Lubelskiem. Nie \u017cyje 48-letni radny. \"Podczas jednej z podr\u0102\u0142\u017cy nie dotar\u0142e\u015b do celu\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/fb/1c/z30391739M,Smiertelny-wypadek-w-Kocudzy-Pierwszej.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje Grzegorz Berdzik, radny Rady Miasta J\u0102\u0142zefowa w woj. lubelskim. M\u0119\u017cczyzna odni\u0102\u0142s\u0142 powa\u017cne obra\u017cenia w wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o pod koniec pa\u017adziernika 2023 r. 9 listopada we wzruszaj\u0105cych s\u0142owach \u017cegna\u0142 go znajomy duchowny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391699,tragiczny-wypadek-w-lubelskiem-nie-zyje-48-letni-radny-podczas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T08:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm w Islandii. Budzi si\u0119 gro\u017any wulkan. Og\u0142oszono piln\u0105 ewakuacj\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/61/fb/1c/z30391649M,Wulkan-Fagradalsfjall.jpg\" vspace=\"2\" />Islandia wprowadza stan nadzwyczajny. Ma to zwi\u0105zek z seri\u0105 wstrz\u0105s\u0102\u0142w ziemi, kt\u0102\u0142ra wzbudzi\u0142a obawy przed erupcj\u0105 wulkanu Fagradalsfjall. W\u0142adze nakaza\u0142y te\u017c piln\u0105 ewakuacj\u0119 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30391644,alarm-w-islandii-budzi-sie-grozny-wulkan-ogloszono-pilna-ewakuacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T08:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o w Warszawie 11 listopada? Nie tylko Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci i zwiedzanie Sejmu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/fa/1c/z30385515M,Marsz-Niepodleglosci-w-Warszawie--2022-r--.jpg\" vspace=\"2\" />Jak co roku obchodom \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie towarzyszy\u0107 b\u0119dzie wiele wydarze\u0144. Nale\u017ce\u0107 b\u0119dzie do nich nie tylko g\u0142o\u015bny Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci, ale tak\u017ce osobne obchody zorganizowane przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz manifestacje antynacjonalistyczne. Warszawiacy wezm\u0105 ponadto udzia\u0142 w corocznym Biegu Niepodleg\u0142o\u015bci oraz b\u0119d\u0105 mogli zwiedzi\u0107 gmach Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30384722,co-sie-bedzie-dzialo-w-warszawie-11-listopada-nie-tylko-marsz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T08:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kanada. Skandal na uniwersytecie. Wyk\u0142adowca do student\u0102\u0142w z Izraela: Wracajcie do Polski, ku*wy!", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/fb/1c/z30391613M,Propalestynskie-protesty-w-Kanadzie.jpg\" vspace=\"2\" />Na Uniwersytecie Concordia w Montrealu dosz\u0142o do starcia propalesty\u0144skich i proizraelskich student\u0102\u0142w. - Wracajcie do Polski, ku*wy! - krzykn\u0105\u0142 w pewnym momencie jeden z wyk\u0142adowc\u0102\u0142w do tych drugich.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30391608,kanada-skandal-na-uniwersytecie-wykladowca-do-studentow-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T07:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Je\u015bli to zrobisz, grozi ci kara za zniewag\u0119. Jak prawid\u0142owo wywiesi\u0107 flag\u0119 na \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/f5/1c/z30365801M,Flaga-Polski---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci to okazja, \u017ceby wywiesi\u0107 flag\u0119 Polski. Przepisy precyzuj\u0105, w jaki spos\u0102\u0142b nale\u017cy to zrobi\u0107, \u017ceby nie narazi\u0107 si\u0119 na ryzyko jej zniewagi i tym samym nie zosta\u0107 ukaranym. Jak poprawnie wywiesi\u0107 flag\u0119 11 listopada?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30381463,jesli-to-zrobisz-grozi-ci-kara-za-zniewage-jak-prawidlowo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d bez Razem, brak gwarancji dla postulat\u0102\u0142w partii. \"Trzecia Droga by\u0142a w stanie to zablokowa\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/3b/18/z25410946M,Poslowie-partii-Razem-w-Sejmie-.jpg\" vspace=\"2\" />Rada Krajowa Lewicy Razem zdecydowa\u0142a, \u017ce Partia Razem mo\u017ce poprze\u0107 nowy rz\u0105d koalicyjny, ale cz\u0142onkowie nie wejd\u0105 w jego sk\u0142ad. Pos\u0142anka Paulina Matysiak w rozmowie w Gazeta.pl podkre\u015bla, \u017ce kluczowe w podj\u0119ciu tej decyzji okaza\u0142y si\u0119 negocjacje programowe. - Ich wynik jest dla nas absolutnie niesatysfakcjonuj\u0105cy - zastrzega nasza rozm\u0102\u0142wczyni.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30391222,razem-nie-wejdzie-do-rzadu-brak-gwarancji-dla-postulatow-partii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T07:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mazowieckie. Eksplozja niewybuchu w lesie pod Sochaczewem. Nie \u017cyje 26-latek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/fb/1c/z30391620M,Mazowieckie--Eksplozja-niewybuchu-w-lesie-pod-Soch.jpg\" vspace=\"2\" />W wyniku eksplozji - prawdopodobnie niewybuchu z czas\u0102\u0142w wojny - w lesie pod Sochaczewem, w gminie Broch\u0102\u0142w zgin\u0105\u0142 dwudziestosze\u015bciolatek. Drugi m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ranny, przetransportowano go do szpitala.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30391609,mazowieckie-eksplozja-niewybuchu-w-lesie-pod-sochaczewem-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T06:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "CNN ujawnia tajne depesze dyplomat\u0102\u0142w do Bidena. Ostrzegali przed popieraniem Izraela", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/fb/1c/z30391486M,AP-Poll-Isreal-Palestinians-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Administracja prezydenta Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych Joe Bidena dosta\u0142a ostrze\u017cenia od ameryka\u0144skich dyplomat\u0102\u0142w z pa\u0144stw arabskich przestrzegaj\u0105ce przed \"silnym poparciem USA dla destrukcyjnej i \u015bmierciono\u015bnej kampanii wojskowej Izraela w Strefie Gazy\". Tre\u015b\u0107 depeszy dyplomatycznej opublikowa\u0142a stacja CNN.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30391477,media-ujawniaja-tajne-depesze-do-prezydenta-usa-joe-bidena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T05:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - sobota 11 listopada [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/5a/1c/z29730807M,Horoskop-dzienny---sobota.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na sobot\u0119 11 listopada. Czy Lwy nareszcie naucz\u0105 si\u0119 kompromisu? Co czeka skrupulatne i wymagaj\u0105ce Panny? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przekonaj si\u0119, co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30377745,horoskop-dzienny-sobota-11-listopada-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pogoda na 11 listopada. Synoptycy zapowiadaj\u0105 apogeum opad\u0102\u0142w deszczu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/fa/1c/z30384972M,Pogoda-na-11-listopada--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pogoda na 11 listopada mo\u017ce pokrzy\u017cowa\u0107 plany wypoczynku w plenerze. Polska b\u0119dzie znajdowa\u0142a si\u0119 pod wp\u0142ywem utrzymuj\u0105cego si\u0119 frontu atmosferycznego. Synoptycy zapowiadaj\u0105, \u017ce w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci nast\u0105pi apogeum opad\u0102\u0142w deszczu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30384642,pogoda-na-11-listopada-synoptycy-zapowiadaja-apogeum-opadow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T04:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W QUIZIE historycznym momenty prze\u0142omowe dla Polski! Znacie je wszystkie?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/bf/1c/z30144266M,Quiz-historyczny.jpg\" vspace=\"2\" />Jednym z takich wydarze\u0144 historycznych by\u0142o odzyskanie przez nas niepodleg\u0142o\u015bci 11 listopada.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19190,w-quizie-historycznym-momenty-przelomowe-dla-polski-znacie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-11T03:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]