[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tv-republika-ma-kolejny-problem-tvp-domaga-sie-miliona-zlotych/z4cpkfp", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Daniel Gorgosz, likwidator Telewizji Polskiej S.A. w likwidacji, wezwa\u0142 prezesa zarz\u0105du i redaktora naczelnego Telewizji Republika S.A. Tomasza Sakiewicza do zap\u0142aty miliona z\u0142otych za naruszenie autorskich praw maj\u0105tkowych do audycji \"Jedziemy\" \u2014 poda\u0142a TVP.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "TV Republika ma kolejny problem. TVP domaga si\u0119 miliona z\u0142otych", "date_published": "2024-02-12T20:52:23+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/zmiany-w-kolejnym-panstwowym-gigancie-oni-wybiora-nowy-zarzad/qpygxd9", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Akcjonariusze KGHM we wtorek 13 lutego wymieni\u0105 rad\u0119 nadzorcz\u0105 KGHM. Nast\u0119pnie w r\u0119kach nowej rady b\u0119dzie spoczywa\u0107 obowi\u0105zek wyboru zarz\u0105du miedziowego giganta. Skarb Pa\u0144stwa wskaza\u0142 ju\u017c nazwiska.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zmiany w kolejnym pa\u0144stwowym gigancie. Oni wybior\u0105 nowy zarz\u0105d", "date_published": "2024-02-12T20:32:28+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/elon-musk-przenosi-kolejna-swoja-firme/hjtwhl4", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Elon Musk zdecydowa\u0142, \u017ce jego kontrowersyjna firma Neuralink zmieni lokalizacj\u0119 swojej siedzib\u0119. Sp\u00f3\u0142ka wyniesie si\u0119 ze stanu Delaware do Newady. Cho\u0107 oficjalnie nie podano powod\u00f3w, to ameryka\u0144skie media uwa\u017caj\u0105, \u017ce jest to konsekwencj\u0105 wyroku s\u0105du, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 Muskowi wielomiliardowej premii.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Elon Musk przenosi kolejn\u0105 swoj\u0105 firm\u0119. \"Nigdy nie rejestrujcie firmy w Delaware\"", "date_published": "2024-02-12T20:04:34+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-wchodzi-w-buty-pis-mowi-o-odszkodowaniach-za-wojne-od-niemiec/mz40p96", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Donald Tusk podczas swojej pierwszej wizyty w Berlinie po obj\u0119ciu stanowiska premiera podni\u00f3s\u0142 kwesti\u0119 reparacji od Niemiec za II wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Jak powiedzia\u0142, nasz zachodni s\u0105siad \"ma tutaj co\u015b do zrobienia\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Donald Tusk wchodzi w buty PiS? M\u00f3wi o odszkodowaniach za wojn\u0119 od Niemiec", "date_published": "2024-02-12T19:33:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/jak-zapisac-mieszkanie-na-dziecko-darowizna-czy-testament/8h4cebr", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Je\u015bli kto\u015b chcia\u0142by przepisa\u0107 mieszkanie na dziecko, do dyspozycji ma kilka mo\u017cliwo\u015bci, aby w ten spos\u00f3b zadba\u0107 o przysz\u0142o\u015b\u0107 potomstwa. Wyja\u015bniamy, kt\u00f3ra z opcji jest najcz\u0119\u015bciej stosowana, a kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 najkorzystniejsza", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jak zapisa\u0107 mieszkanie na dziecko? Darowizna czy testament", "date_published": "2024-02-12T19:29:22+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jestesmy-krok-blizej-do-wykorzystania-rosyjskich-pieniedzy-do-pomocy-ukrainy/q88dc92", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Rada UE przyj\u0119\u0142a decyzj\u0119 i rozporz\u0105dzenie precyzuj\u0105ce obowi\u0105zki centralnych depozyt\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych posiadaj\u0105cych aktywa i rezerwy rosyjskiego Centralnego Banku Rosji, kt\u00f3re zosta\u0142y unieruchomione w wyniku unijnych \u015brodk\u00f3w ograniczaj\u0105cych. Przybli\u017ca to mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania zysk\u00f3w z tych aktyw\u00f3w dla odbudowy Ukrainy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jeste\u015bmy krok bli\u017cej do wykorzystania rosyjskich pieni\u0119dzy do pomocy Ukrainie", "date_published": "2024-02-12T19:25:34+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poprzedniczka-jacka-kurskiego-wraca-do-banku-swiatowego/4mgcvlk", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kataryna Zajdel-Kurowska wraca do Banku \u015awiatowego. Jak donosi Interia, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje ustalenia, od 1 marca obejmie ona stanowisko Director of Asset Management and Advisory w Pionie Skarbu Banku \u015awiatowego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Poprzedniczka Jacka Kurskiego wraca do Banku \u015awiatowego", "date_published": "2024-02-12T18:33:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/cenny-zabytek-trafil-na-licytacje-komornicza-cena-moze-oniesmielac/pz5l4rz", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Zainteresowani posiadaniem zabytkowego pa\u0142acyku maj\u0105 niepowtarzaln\u0105 szans\u0119 wej\u015bcie w posiadanie cennej nieruchomo\u015bci. W marcu ma odby\u0107 si\u0119 licytacja komornicza, kt\u00f3rej przedmiotem ma by\u0107 zabytkowy pa\u0142ac w Sterdyni. Cena wywo\u0142awcza obiektu z cz\u0119\u015bci Zespo\u0142u Pa\u0142acowo-Parkowego mo\u017ce onie\u015bmieli\u0107 przysz\u0142ych nabywc\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Cenny zabytek trafi\u0142 na licytacj\u0119 komornicz\u0105. Cena mo\u017ce onie\u015bmiela\u0107", "date_published": "2024-02-12T17:57:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/zadna-polka-nie-ma-wyzszej-emerytury-od-niej-tyle-na-nia-pracowala/m3tb8wf", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Seniorka z Bydgoszczy, kt\u00f3ra przepracowa\u0142a 61 lat, otrzymuje najwy\u017csz\u0105 emerytur\u0119 w\u015br\u00f3d kobiet w Polsce. Jak podaje \"Gazeta Pomorska\", wysoko\u015b\u0107 jej comiesi\u0119cznego \u015bwiadczenia wynosi 33,3 tys. z\u0142 brutto. To jednak \"niewiele\" w por\u00f3wnaniu do krajowych rekordzist\u00f3w w\u015br\u00f3d pan\u00f3w. Obecnie najwi\u0119ksza emerytura w Polsce to ponad 43 tys. z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\u017badna Polka nie ma wy\u017cszej emerytury od niej. Tyle na ni\u0105 pracowa\u0142a", "date_published": "2024-02-12T17:44:51+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/eksperci-nie-maja-watpliwosci-wojna-miedzy-lidlem-i-biedronka-przybierze-na-sile/4qnjcny", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Regularna martketingowa wojna mi\u0119dzy Lidlem i Biedronk\u0105 na promocje, SMS-y i reklamy cieszy klient\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 do dyspozycji produkty o obni\u017conej cenie. R\u00f3wnocze\u015bnie walk\u0119 o palm\u0119 pierwsze\u0144stwa w kategorii \"najta\u0144szy sklep\" bardzo wnikliwie obserwuj\u0105 eksperci. I spodziewaj\u0105 si\u0119 eskalacji sporu. \"Troch\u0119 jak w rywalizacji o z\u0142oty medal na igrzyskach olimpijskich \u2013 nie ma mi\u0119kkiej gry\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. Wojna mi\u0119dzy Lidlem i Biedronk\u0105 przybierze na sile", "date_published": "2024-02-12T17:42:43+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/rzad-wymienia-kadry-w-zbrojeniowce-sa-nazwiska/5y4cws7", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Polska Grupa Zbrojeniowa jest kolejn\u0105 pa\u0144stwow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, w kt\u00f3rej nowy rz\u0105d wymienia kadry. PGZ poinformowa\u0142a, \u017ce cz\u0142onkowie starej rady nadzorczej zostali odwo\u0142ani, a w ich miejsce powo\u0142ano pi\u0119\u0107 nowych os\u00f3b.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rz\u0105d wymienia kadry w zbrojeni\u00f3wce. S\u0105 nazwiska", "date_published": "2024-02-12T17:36:52+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rolnicy-wysypali-ukrainskie-zboze-prokuratura-wszczyna-sledztwo/hs14sfv", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Prokuratura Rejonowa w Che\u0142mie (Lubelskie) wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie wysypania zbo\u017ca z ukrai\u0144skich ci\u0119\u017car\u00f3wek przed przej\u015bciem w Dorohusku. Post\u0119powanie prowadzone jest w kierunku zniszczenia mienia i prze\u0142amania zabezpiecze\u0144 celnych. Grozi\u0107 za to mo\u017ce do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rolnicy wysypali ukrai\u0144skie zbo\u017ce. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo", "date_published": "2024-02-12T16:57:44+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nagla-zmiana-planow-wtorkowe-posiedzenie-rzadu-odwolane/nhb5htz", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w poinformowa\u0142a, \u017ce wtorkowe posiedzenie rz\u0105du nie odb\u0119dzie si\u0119. Projekty, nad kt\u00f3rymi pochyli\u0107 mieli si\u0119 ministrowie, zostan\u0105 om\u00f3wienia na przysz\u0142otygodniowym posiedzeniu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w. Wtorkowe posiedzenie rz\u0105du odwo\u0142ane", "date_published": "2024-02-12T16:55:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zostan-prokuratorem-krajowym-resort-sprawiedliwosci-rekrutuje/mjz8lbv", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar poinformowa\u0142 o otwarciu konkursu na stanowisko prokuratora krajowego. Rozmowy kwalifikacyjne b\u0119d\u0105 mia\u0142y charakter jawny i b\u0119d\u0105 dost\u0119pne za po\u015brednictwem transmisji online. Kto mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o to stanowisko?", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Resort sprawiedliwo\u015bci og\u0142osi\u0142 konkurs na prokuratora krajowego", "date_published": "2024-02-12T16:31:15+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szymon-holownia-obiecuje-odpolitycznienie-spolek-sa-kontrowersje/8f0fz3q", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Dobrze przedyskutujemy projekt ustawy ws. odpolitycznienia sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa i nie pozbawimy zast\u0119p\u00f3w specjalist\u00f3w mo\u017cliwo\u015bci pracy dla Polski \u2014 podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek lider Polski 2050, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Przyzna\u0142, \u017ce pomys\u0142 wzbudza kontrowersje.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia obiecuje odpolitycznienie sp\u00f3\u0142ek. S\u0105 kontrowersje", "date_published": "2024-02-12T16:11:25+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiana-klimatu-a-zmiana-diety-nasze-dzieci-nie-beda-jesc-tyle-miesa/w11fsvq", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Rocznie powinno si\u0119 je\u015b\u0107 15,7 kg mi\u0119sa, tymczasem przeci\u0119tny Amerykanin spo\u017cywa 127 kg \u2014 wynika z danych FAO. Wed\u0142ug planu doj\u015bcia rolnictwa do neutralno\u015bci klimatycznej kluczowe b\u0119dzie ograniczenie spo\u017cycia mi\u0119sa.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zmiana klimatu a zmiana diety. Nasze dzieci nie b\u0119d\u0105 je\u015b\u0107 tyle mi\u0119sa", "date_published": "2024-02-12T16:03:16+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-mieszkan-nie-przestaja-rosnac-w-niektorych-miastach-tempo-wrecz-przyspieszylo/qzvsmz4", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Najnowsze dane Narodowego Banku Polskiego nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144. Ceny mieszka\u0144 w Polsce nadal rosn\u0105, a w niekt\u00f3rych miastach dynamiki kwartalne nawet przy\u015bpieszy\u0142y. To skutki m.in. wprowadzenia programu Bezpieczny kredyt.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 nie przestaj\u0105 rosn\u0105\u0107. W niekt\u00f3rych miastach tempo wr\u0119cz przy\u015bpieszy\u0142o", "date_published": "2024-02-12T15:28:24+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/michal-kolodziejczak-zapowiada-zwolnienia-urzednikow-bede-bezwzgledny/c1nw93v", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zapowiada, \u017ce b\u0119dzie bezwzgl\u0119dny w \"czyszczeniu\" podleg\u0142ych resortowi urz\u0119d\u00f3w i instytucji z ludzi poprzedniej w\u0142adzy. \u2014 Ko\u0144cz\u0119 tolerowanie nieudolno\u015bci urz\u0119dniczej \u2014 powiedzia\u0142 w programie Wirtualnej Polski. Doda\u0142 jednak, \u017ce uderzaj\u0105c w interesy konkretnych grup, nara\u017ca si\u0119 na \"nagonk\u0119\", kt\u00f3ra budzi jego obawy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zapowiada \"bezwzgl\u0119dne\" zwalnianie urz\u0119dnik\u00f3w. \"Przestali u\u017cywa\u0107 g\u0142\u00f3w\"", "date_published": "2024-02-12T15:10:52+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/tv-republika-ma-problem-widoczny-efekt-bojkotu/lc19d5y", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Szumnie zapowiadane biznesowe bojkoty w Polsce zazwyczaj nie przynosi\u0142y efekt\u00f3w. Nieco inaczej mo\u017ce by\u0107 w przypadku Telewizji Republika. Jak donosi portal Wirtualne Media, liczba reklam emitowanych w tej stacji na skutek bojkotu reklamodawc\u00f3w spad\u0142a sze\u015bciokrotnie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "TV Republika ma problem. Widoczny efekt bojkotu", "date_published": "2024-02-12T14:49:43+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/84-latek-zdemaskowany-przez-30-lat-udawal-niewidomego-zeby-pobierac-rente/nep0zxp", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Pewien W\u0142och przez ponad trzy dekady udawa\u0142 niewidomego, aby wy\u0142udzi\u0107 \u015bwiadczenia. 84-latek wpad\u0142 m.in. przez bankomat. Wszcz\u0119to przeciwko niemu \u015bledztwo i wszystko wskazuje na to, \u017ce emeryt b\u0119dzie musia\u0142 odda\u0107 gigantyczn\u0105 kwot\u0119.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "84-latek zdemaskowany. Przez 30 lat udawa\u0142 niewidomego, \u017ceby pobiera\u0107 rent\u0119", "date_published": "2024-02-12T14:48:59+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zawrotne-ceny-garazy-ogloszenia-przebijaja-nawet-200-tys-zl-musi-byc-popyt/7pm6q5g", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wzrost cen gara\u017cy w Polsce szokuje \u2014 niekt\u00f3re kosztuj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c samochody. Ceny mieszka\u0144 w Polsce znacznie wzros\u0142y, ale to nie jedyny sektor nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ry do\u015bwiadcza takich zmian. Ceny gara\u017cy w Polsce r\u00f3wnie\u017c gwa\u0142townie posz\u0142y w g\u00f3r\u0119, z niekt\u00f3rymi \"blaszakami\" sprzedawanymi za ponad 100 tys. z\u0142. Niekt\u00f3re z nich s\u0105 nawet oferowane za ponad 200 tys. z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zawrotne ceny gara\u017cy. Og\u0142oszenia przebijaj\u0105 nawet 200 tys. z\u0142. \"Musi by\u0107 popyt\"", "date_published": "2024-02-12T14:45:47+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/przetasowania-w-jsw-skarb-panstwa-wymienia-rade-nadzorcza/wf1fwv1", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa to kolejna firma, w kt\u00f3rej Skarb Pa\u0144stwa korzysta ze swojego przywileju i zmienia rad\u0119 nadzorcz\u0105. Odwo\u0142ano cztery osoby, powo\u0142ano sze\u015b\u0107.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Przetasowania w JSW. Skarb Pa\u0144stwa wymienia rad\u0119 nadzorcz\u0105", "date_published": "2024-02-12T14:20:14+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/protest-rolnikow-i-marsz-na-warszawe-beda-blokady-centrow-biedronki-i-lidla/frgn6tk", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W pi\u0105tek rolnicy protestowali w ca\u0142ej Polsce, a na drogach stan\u0119\u0142o ponad 250 blokad. Na 20 lutego zapowiadaj\u0105 kolejny protest \u2014 tym razem b\u0119dzie to \"marsz na stolic\u0119\". Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 celem blokad stan\u0105 si\u0119 tak\u017ce centra dystrybucyjne sieci handlowych jak Biedronka, Lidl, Auchan czy Carrefour.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rolnicy szykuj\u0105 marsz na stolic\u0119. Nieoficjalnie: maj\u0105 plany co do Lidla i Biedronki", "date_published": "2024-02-12T14:02:59+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/idealna-ucieczka-od-zimowej-szarosci-wyjedz-na-odprezajacy-weekend-w-spa/5bb9cns", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W ch\u0142odne jeszcze do\u015b\u0107 zimowe dni, kiedy ka\u017cdy szuka odrobiny ciep\u0142a i spokoju, proponujemy odpr\u0119\u017caj\u0105cy pobyt w hotelach SPA, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 nie tylko relaks i odpr\u0119\u017cenie, ale r\u00f3wnie\u017c niespotykane doznania estetyczne i komfort na najwy\u017cszym poziomie. Od zacisza ba\u015bniowych zamk\u00f3w, przez luksusowe 5-gwiazdkowe hotele z widokiem na morze, ka\u017cde miejsce to synonim nie tylko odpoczynku, ale i wyrafinowanej elegancji. Prezentowane obiekty zapewni\u0105 niezapomniane wra\u017cenia, m.in. aromaterapeutyczne masa\u017ce, odpr\u0119\u017caj\u0105ce hydromasa\u017ce oraz ekskluzywne zabiegi na twarz i cia\u0142o. To idealna propozycja, by si\u0119 zrelaksowa\u0107 i zregenerowa\u0107 przed nadej\u015bciem wiosny. Odwied\u017a Travelist.pl i skorzystaj ze specjalnych ofert, kt\u00f3re pozwol\u0105 prze\u017cy\u0107 niezapomniane momenty w oczekiwaniu na pierwsze ciep\u0142e dni. Zapraszamy!", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Idealna ucieczka od zimowej szaro\u015bci. Wyjed\u017a na odpr\u0119\u017caj\u0105cy weekend w SPA", "date_published": "2024-02-12T14:00:43+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/zmiany-w-spolkach-skarbu-panstwa-nowy-prezes-strategicznej-firmy/457ycsy", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wymiana kadr w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa trwa i dotar\u0142a do Gaz-Systemu, kt\u00f3ry jest kluczowy dla bezpiecze\u0144stwa energetycznego Polski. Nowym prezesem firmy zosta\u0142 S\u0142awomir Hinc.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zmiany w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Nowy prezes strategicznej firmy", "date_published": "2024-02-12T13:57:34+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krolowa-promocji-zdradza-sposoby-na-oszczedzanie-lubie-pomaranczowe-metki/xhf7mtz", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u2014 Wiem, kiedy s\u0105 dostawy i to te\u017c jest wa\u017cna informacja. Ochrona mnie ju\u017c doskonale zna \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z WP tiktokerka Marchewa, kt\u00f3ra dzieli si\u0119 radami dotycz\u0105cymi szukania promocji. \u2014 Lubi\u0119 pomara\u0144czowe metki. Oznaczaj\u0105 rabat 50 proc. \u2014 radzi. Zdradza te\u017c, na co warto polowa\u0107 w poszczeg\u00f3lnych sklepach.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Kr\u00f3lowa promocji\" zdradza swoje sztuczki. W Biedronce jest nawet cztery razy dziennie", "date_published": "2024-02-12T13:38:17+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/rzad-podlaczy-poczte-pod-kroplowke-warta-700-mln-zl/rrfs2ls", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Poczta Polska znajduj\u0105ca si\u0119 w op\u0142akanym stanie finansowym, otrzyma wsparcie z publicznych pieni\u0119dzy. Trafi do niej 700 mln z\u0142, a w latach 2024-25 nawet 2 mld z\u0142. Projekt jest ju\u017c w Sejmie, a manewr rz\u0105du ma sprawi\u0107, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142a by\u0107 wyp\u0142acona bez pe\u0142nej zgody Komisji Europejskiej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rz\u0105d pod\u0142\u0105czy Poczt\u0119 pod kropl\u00f3wk\u0119. Wart\u0105 700 mln z\u0142", "date_published": "2024-02-12T13:33:08+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/polacy-skierowali-miliardy-do-tfi-ale-znowu-boja-sie-inwestowac-w-akcje/hfghggv", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W styczniu 2024 r. fundusze inwestycyjne pozyska\u0142y netto ponad 4 mld z\u0142, najwi\u0119cej od trzech lat, z czego do detalicznych trafi\u0142o 3,9 mld z\u0142 a do PPK 0,45 mld z\u0142. Cho\u0107 ostatnie miesi\u0105ce sugerowa\u0142y wi\u0119ksz\u0105 ch\u0119\u0107 zakup\u00f3w akcji, to styczniowe statystyki nie potwierdzi\u0142y odbudowy apetytu na ryzyko.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Polacy skierowali miliardy do TFI. Ale znowu boj\u0105 si\u0119 inwestowa\u0107 w akcje", "date_published": "2024-02-12T12:46:20+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemiecki-polityk-zada-dymisji-polskiego-komisarza-w-ue-powodem-protesty-rolnikow/jgjrmp7", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Szef Europejskiej Partii Ludowej Manfred Weber domaga si\u0119 dymisji polskiego komisarza ds. rolnictwa, Janusza Wojciechowskiego. \u2014 Nie uda\u0142o mu si\u0119 umie\u015bci\u0107 bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego i produkcji \u017cywno\u015bci w centrum prac Komisji \u2014 wskazuje niemiecki polityk w wywiadzie dla Onetu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Niemiecki polityk \u017c\u0105da dymisji polskiego komisarza. Powodem protesty rolnik\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T12:39:13+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sprawdz-zanim-wydasz-ten-banknot-w-sklepie-moze-byc-wart-fortune/ettdnhr", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Na aktualnie odbywaj\u0105cej si\u0119 aukcji organizowanej przez Gabinet Numizmatyczny Damiana Marciniaka zaprezentowano imponuj\u0105c\u0105 kolekcj\u0119 obejmuj\u0105c\u0105 kilka tysi\u0119cy monet i banknot\u00f3w. W\u015br\u00f3d wystawionych pozycji znajduj\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno codziennie u\u017cywane nomina\u0142y, kt\u00f3re bez zastanowienia przechowujemy w portfelach i wydajemy na zakupy, jak i te, kt\u00f3re mog\u0105 niepostrze\u017cenie le\u017ce\u0107 zapomniane w k\u0105tach naszych mieszka\u0144. Wiele podobnych \"skarb\u00f3w\" mo\u017ce si\u0119 te\u017c kry\u0107 w zakamarkach naszych dom\u00f3w. Uwa\u017cane za bezwarto\u015bciowe papierki czy wycofany ju\u017c z u\u017cycia bilon, mog\u0105 by\u0107 w rzeczywisto\u015bci numizmatycznymi okazami.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Sprawd\u017a, zanim wydasz ten banknot w sklepie. Mo\u017ce by\u0107 wart fortun\u0119", "date_published": "2024-02-12T12:30:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-pod-ostrzalem-republikanow-za-slowa-o-nato-i-rosji-nie-nadaje-sie/d70xsv8", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Republikanie ostro skrytykowali Donalda Trumpa za stwierdzenie, \u017ce nie b\u0119dzie chcia\u0142 chroni\u0107 cz\u0142onk\u00f3w NATO przed atakiem Rosji, je\u015bli ich wk\u0142ad finansowy w sojusz b\u0119dzie niewystarczaj\u0105cy. Jednak s\u0105 te\u017c tacy, kt\u00f3rzy bagatelizuj\u0105 szokuj\u0105c\u0105 wypowied\u017a by\u0142ego prezydenta USA.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Trump pod ostrza\u0142em republikan\u00f3w za s\u0142owa o NATO i Rosji. \"Nie nadaje si\u0119 na prezydenta\"", "date_published": "2024-02-12T12:20:26+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/media/abonament-rtv-do-kosza-nadciaga-rewolucja/txxly8y", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Likwidacja abonamentu RTV w formie, jak\u0105 obecnie znamy, to jedna z propozycji rozwa\u017canych przez rz\u0105dz\u0105cych. W TVP mia\u0142oby by\u0107 mniej reklam i mniej kana\u0142\u00f3w \u2014 podaj\u0105 wirtualnemedia.pl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Abonament RTV do kosza? Nadci\u0105ga rewolucja", "date_published": "2024-02-12T12:15:36+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rzad-spieszy-sie-z-wakacjami-kredytowymi-beda-zmiany-terminow-i-zasad/v1dphcn", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Prawdopodobnie nie uda si\u0119 wprowadzi\u0107 nowych wakacji kredytowych jeszcze w I kwartale tego roku. Dlatego rz\u0105d proponuje, aby mo\u017cna by\u0142o zawiesi\u0107 dwie raty w II kwartale. Zmieniono te\u017c proponowany pr\u00f3g, kt\u00f3rego chc\u0105cy skorzysta\u0107 z programu nie mog\u0105 przekroczy\u0107.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rz\u0105d \u015bpieszy si\u0119 z wakacjami kredytowymi. B\u0119d\u0105 zmiany termin\u00f3w i zasad", "date_published": "2024-02-12T12:12:57+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/kariera/brak-motywacji-jak-sobie-radzic-z-niechcemisizmem/cp4kgvg", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Powracaj\u0105c do domu, przed Tob\u0105 jeszcze wiele zada\u0144, lecz ju\u017c czujesz, \u017ce... nic z tego nie wyniknie, brak Ci energii. Po intensywnym dniu pracy, brak motywacji jest przyt\u0142aczaj\u0105cy. Jak zwalczy\u0107 to uczucie?", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Nic mi si\u0119 nie chce\". Znasz to uczucie bezsilno\u015bci? Okazuje si\u0119, \u017ce w prosty spos\u00f3b mo\u017cna wyrobi\u0107 w sobie nawyki, by je zwalczy\u0107", "date_published": "2024-02-12T11:30:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/plan-wizyty-donalda-tuska-w-paryzu-i-berlinie/4n46xyx", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Donald Tusk w poniedzia\u0142ek spotka si\u0119 w Pary\u017cu z Emmanuelem Macronem oraz w Berlinie z kanclerzem Olafem Scholzem. Kancelaria Premiera przedstawi\u0142a szczeg\u00f3\u0142owy plan wizyty.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Plan wizyty Donalda Tuska w Pary\u017cu i Berlinie", "date_published": "2024-02-12T09:18:34+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kto-jest-gotowy-na-wykorzystanie-sztucznej-inteligencji-tak-polska-wypada-na-tle/57903wt", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ekonomi\u015bci Credit Agricole Banku Polska spr\u00f3bowali oceni\u0107, w jakim stopniu na tle innych kraj\u00f3w Polska jest gotowa na technologiczny szok w obszarze sztucznej inteligencji. Wykorzystano sze\u015b\u0107 g\u0142\u00f3wnych kryteri\u00f3w i stworzono specjalny indeks.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kto jest gotowy na wykorzystanie sztucznej inteligencji? Tak Polska wypada na tle innych pa\u0144stw", "date_published": "2024-02-12T09:01:52+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-bierze-sie-za-kredyty-mieszkaniowe-jest-plan-posiedzenia-rady-ministrow/08gvg71", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W porz\u0105dku obrad wtorkowego posiedzenia Rady Ministr\u00f3w znalaz\u0142 si\u0119 projekt ustawy o programie, kt\u00f3ry ma by\u0107 nast\u0119pc\u0105 Bezpiecznego kredytu 2 proc. Rz\u0105d zajmie si\u0119 te\u017c stworzeniem nowego resortu \u2014 Ministerstwa Przemys\u0142u. Obie kwestie by\u0142y w\u015br\u00f3d 100 obietnic na pierwsze 100 dni w\u0142adzy ekipy Donalda Tuska.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za kredyty mieszkaniowe. Jest plan posiedzenia Rady Ministr\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T08:56:54+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wegry-beda-miec-nowego-prezydenta-wybory-za-pasem/pnn3n1j", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Po rezygnacji Katalin Novak ze stanowiska prezydenta W\u0119gier w zwi\u0105zku z u\u0142askawieniem osoby skazanej za tuszowanie pedofilii, Zgromadzenie Narodowe wybierze now\u0105 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa w marcu \u2013 zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 szef grupy parlamentarnej Fideszu Mate Kocsis.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "W\u0119gry b\u0119d\u0105 mie\u0107 nowego prezydenta. Wybory za pasem", "date_published": "2024-02-12T08:51:43+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/nowy-mitsubishi-colt-swietne-osiagi-dobra-cena/exc33x3", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nowy Mitsubishi Colt ze wzgl\u0119du na swoje parametry podbija serca os\u00f3b poszukuj\u0105cych samochodu w przyjaznej cenie, kt\u00f3ry przekonuje sportowym designem i jednocze\u015bnie potrafi zapewni\u0107 \u015bwietne osi\u0105gi. O walorach premierowego auta \u015bwiadczy, chocia\u017cby ostatnia nagroda w presti\u017cowym konkursie \"Carwow Car of the Year Awards 2024\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nowy Mitsubishi Colt. \u015awietne osi\u0105gi, dobra cena", "date_published": "2024-02-12T08:45:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koniec-z-abonamentem-oto-plany-rzadu-dotyczace-tvp/c60ep4p", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Mniej kana\u0142\u00f3w, mniej reklam i ca\u0142kowita likwidacja abonamentu RTV \u2014 to cz\u0119\u015b\u0107 rz\u0105dowych plan\u00f3w dotycz\u0105cych medi\u00f3w publicznych, o kt\u00f3rych pisze portal Wirtualne Media. Nowe przepisy mog\u0105 zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 na pocz\u0105tku 2025 r.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Koniec z abonamentem? Oto plany rz\u0105du dotycz\u0105ce TVP", "date_published": "2024-02-12T08:28:42+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byla-wiceprezes-agencji-rozwoju-przemyslu-oskarzona-prokuratura-lapowka-na-blisko-250/4f4eb32", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u0141ap\u00f3wka na prawie 250 tys. z\u0142, bezp\u0142atne korzystanie z drogich aut i pobyt w Dubaju \u2014 to cz\u0119\u015b\u0107 zarzut\u00f3w, jakie prokuratura stawia Patrycji Z., by\u0142ej wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u S.A. To sp\u00f3\u0142ka akcyjna Skarbu Pa\u0144stwa wspieraj\u0105ca restrukturyzacj\u0119 polskich przedsi\u0119biorstw.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u oskar\u017cona. Prokuratura: \u0142ap\u00f3wka na blisko 250 tys. z\u0142", "date_published": "2024-02-12T08:13:49+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/zdolnosc-kredytowa-czym-jest-i-jak-ja-sprawdzic/b7sgtn0", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Istotnym czynnikiem, kt\u00f3ry decyduje o przyznaniu kredytu, jest zdolno\u015b\u0107 kredytowa. Zbyt niska zdolno\u015b\u0107 kredytowa mo\u017ce zniweczy\u0107 plany zakupu mieszkania o interesuj\u0105cych parametrach lub nabycia innego dobra. Dowiedz si\u0119, od czego zale\u017cy zdolno\u015b\u0107 kredytowa, jak sprawdzi\u0107 swoj\u0105 zdolno\u015b\u0107 kredytow\u0105 i jak mo\u017cesz zwi\u0119kszy\u0107 swoje szanse na kredyt.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zdolno\u015b\u0107 kredytowa. Czym jest i jak j\u0105 sprawdzi\u0107", "date_published": "2024-02-12T08:00:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-coraz-blizej-wojny-nowy-ruch-kima/qmwph7j", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna zbroi si\u0119 coraz bardziej. Re\u017cim opracowa\u0142 nowy system kontroli balistycznej dla wielokrotnej wyrzutni rakiet wraz z pociskami, kt\u00f3re mo\u017cna kontrolowa\u0107. Informacje poda\u0142y pa\u0144stwowe media KCNA.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Korea coraz bli\u017cej wojny? Nowy ruch Kima", "date_published": "2024-02-12T07:32:25+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-prezydencki-uwzglednia-min-dwojke-dziennikarzy/9q36b37", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Najwi\u0119ksze szanse na wygranie wybor\u00f3w prezydenckich maj\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski z KO oraz Szymon Ho\u0142ownia z Polski 2050 \u2014 wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Ciekawe jest r\u00f3wnie\u017c za ich plecami, bo w sonda\u017cu uwzgl\u0119dniono m.in. kandydatury Krzysztofa Stanowskiego i Doroty Gawryluk.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Uwzgl\u0119dnia m.in. dw\u00f3jk\u0119 dziennikarzy", "date_published": "2024-02-12T07:13:14+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/elon-musk-znow-obniza-ceny-swoich-tesli-czuje-oddech-konkurencji-na-plecach/m9dx131", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Tesla tymczasowo obni\u017ca ceny swojego modelu Y w USA, a niedawno zrobi\u0142a to w Niemczech. To kolejna ods\u0142ona wojny cenowej na rynku samochod\u00f3w elektrycznych. Elon Musk musi bra\u0107 poprawk\u0119 na to, co robi\u0105 jego konkurenci np. z chi\u0144skiej firmy BYD.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Elon Musk zn\u00f3w obni\u017ca ceny swoich tesli. Czuje oddech konkurencji na plecach", "date_published": "2024-02-12T06:29:52+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/cos-zlego-wydarzylo-sie-w-sklepach-ceny-w-gore/m53j949", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W ostatnich tygodniach zakupy w sklepach stawa\u0142y si\u0119 coraz przyjemniejsze \u2014 bo ceny stale si\u0119 obni\u017ca\u0142y. Eldorado si\u0119 jednak sko\u0144czy\u0142o.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Fatalne informacje. Prawie wszystkie ceny id\u0105 w g\u00f3r\u0119 [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]", "date_published": "2024-02-12T06:15:49+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/place-w-polsce-rosna-realnie-najszybciej-od-blisko-pieciu-lat/8m84gn8", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "P\u0142ace w Polsce rosn\u0105 realnie najszybciej od prawie pi\u0119ciu lat, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas chcia\u0142aby zarabia\u0107 o jakie\u015b 3-4 tys. z\u0142 na r\u0119k\u0119 wi\u0119cej ni\u017c obecnie. Stopy procentowe w Polsce by\u0107 mo\u017ce jednak w tym roku spadn\u0105, Unia Europejska jest o krok bli\u017cej do swoich nowych regu\u0142 fiskalnych, natomiast przej\u0119cie Lotosu przez Orlen doczeka\u0142o si\u0119 pot\u0119\u017cnej krytyki ze strony jednego z analityk\u00f3w rynkowych. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "P\u0142ace w Polsce rosn\u0105 realnie najszybciej od blisko pi\u0119ciu lat", "date_published": "2024-02-12T06:07:58+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/tak-od-marca-wzrosna-emerytury-zaskoczenie-mniej-niz-planowano/0nxd5f1", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Emerytury i renty wzrosn\u0105 od marca br. o 12,12 proc. M\u00f3wiono natomiast o wzro\u015bcie o 12,3 proc. \u2014 podaje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tak od marca wzrosn\u0105 emerytury. Zaskoczenie: mniej ni\u017c planowano", "date_published": "2024-02-12T06:01:55+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/dacia-duster-coraz-mniej-w-niej-taniej-marki/95vg3sr", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Niewiele czasu zosta\u0142o do debiutu kolejnej generacji Dacii Duster, ale nawet obecna, sprzedawana ju\u017c od dobrych kilku lat, jest modelem, w kt\u00f3rym nie wida\u0107 ju\u017c a\u017c tak bardzo jak w pierwszej generacji, \u017ce za projektowanie auta odpowiadali przede wszystkim ksi\u0119gowi, nie za\u015b in\u017cynierowie. Obecny Duster to auto proste, lecz ju\u017c nie siermi\u0119\u017cne. To po prostu dobrze zrobione narz\u0119dzie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dacia Duster \u2013 coraz mniej w niej taniej marki", "date_published": "2024-02-12T06:00:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/skoda-kodiaq-15-tsi-dsg-swietna-w-trasie-ale-czy-dobra-rowniez-w-miescie/4yftj44", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Skoda Kodiaq generacji, kt\u00f3ra wkr\u00f3tce zniknie z rynku, to znakomity samoch\u00f3d rodzinny. Jeden z najlepszych. Co wi\u0119cej, bardzo dobrze sprawdza si\u0119 na trasie i to nawet w niezbyt mocnej wersji z 1,5-litrowym silnikiem. Ale czy to spore auto zapewni r\u00f3wnie dobre samopoczucie w mie\u015bcie? To wa\u017cne, bo na d\u0142ugie trasy nie je\u017adzimy cz\u0119sto, a miejskie korki to nasza codzienno\u015b\u0107.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Skoda Kodiaq 1.5 TSI DSG \u2013 \u015bwietna w trasie, ale czy dobra r\u00f3wnie\u017c w mie\u015bcie?", "date_published": "2024-02-12T06:00:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/od-kiedy-podwyzki-w-budzetowce-wiemy-kiedy-pieniadze-maja-pojawiac-sie-na-kontach/zn2v3z6", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Urz\u0119dnicy, s\u0142u\u017cby mundurowe czy nauczyciele czekaj\u0105 na podwy\u017cki zapowiedziane przez nowy rz\u0105d. Wszystko wskazuje, \u017ce wy\u017csze pensje \u2014 wraz z wyr\u00f3wnaniem od stycznia \u2014 zaczn\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na konta w marcu, a w niekt\u00f3rych przypadkach ju\u017c nawet pod koniec lutego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Podwy\u017cki pensji w bud\u017cet\u00f3wce. Sprawdzili\u015bmy, kiedy rusz\u0105 wyp\u0142aty", "date_published": "2024-02-12T05:45:03+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/zaskoczenie-w-sprawie-niedzieli-handlowych-polacy-zmieniaja-zdanie/8vnln89", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Najnowszy sonda\u017c pokazuje, \u017ce Polacy przyzwyczaili si\u0119 do zamkni\u0119tych w niedziele sklep\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce 46 proc. badanych jest za zniesieniem zakazu, a jego utrzymanie popiera 44 proc. Nigdy jeszcze r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tymi zantagonizowanymi grupami nie by\u0142a tak niewielka \u2014 zauwa\u017ca \"Rzeczpospolita\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zaskoczenie w sprawie niedzieli handlowych. Polacy zmieniaj\u0105 zdanie", "date_published": "2024-02-12T05:37:42+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/glowne-cele-kontroli-fiskusa-wiemy-kto-powinien-uwazac-w-2024-r/gqqxqfb", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kontrole podatkowe i celno-skarbowe, cho\u0107 jest ich mniej, wci\u0105\u017c budz\u0105 postrach w\u015br\u00f3d podatnik\u00f3w. Fiskus coraz celniej typuje bowiem podmioty do kontroli. T\u0142umaczymy, co obecnie sprawdza fiskus. \u2014 Kontrole nadal mog\u0105 zaskoczy\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w, a wysoko\u015b\u0107 domiaru podatkowego przyprawi\u0107 o zawr\u00f3t g\u0142owy \u2014 przyznaj\u0105 doradcy podatkowi. Problemy mog\u0105 mie\u0107 nawet uczciwe firmy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Oto g\u0142\u00f3wne cele kontroli fiskusa. Zobacz, jakie s\u0105 trendy w 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:37:02+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyrazny-faworyt-wyborow-do-pe-nowy-sondaz/jzvcm1k", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W\u0105tpliwo\u015bci nie ma: na ten moment najwi\u0119ksze szanse na wygranie w Polsce wybor\u00f3w do Parlamentu Obywatelskiego ma Koalicja Obywatelska, kt\u00f3ra zdobywa 36 proc. poparcia. Tak wynika z sonda\u017cu Portland Communications, mi\u0119dzynarodowej agencji PR \u2014 pisze w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wyra\u017any faworyt wybor\u00f3w do PE. Nowy sonda\u017c", "date_published": "2024-02-12T05:23:42+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pieniadze-z-ue-na-cpk-izere-i-laptopy-minister-funduszy-stawia-sprawe-jasno/wn4d2gs", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nie chodzi tylko o to, by te pieni\u0105dze wyda\u0107. Trzeba je rozs\u0105dnie zainwestowa\u0107, tak by to si\u0119 to zwr\u00f3ci\u0142o i zaprocentowa\u0142o. Nie chcemy, \u017ceby te pieni\u0105dze by\u0142y traktowane jak kropl\u00f3wka, kt\u00f3r\u0105 si\u0119 przyjmie i koniec. Ma\u0142o tego, wszyscy si\u0119 do tej kropl\u00f3wki przyzwyczaimy i potem b\u0119dzie trudno \u017cy\u0107 bez tych pieni\u0119dzy \u2014 m\u00f3wi o pieni\u0105dzach z Unii Europejskiej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, minister funduszy i polityki regionalnej w rozmowie z Business Insiderem.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Unijne pieni\u0105dze na CPK, Izer\u0119 i laptopy? Minister funduszy stawia spraw\u0119 jasno [WYWIAD]", "date_published": "2024-02-12T05:20:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-trypln-12-lutego-2024-r/1707354", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs TRY/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:50+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-hufpln-12-lutego-2024-r/kdjdp6g", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na 12 lutego 2024. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,1157 z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs HUF/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:46+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dkkpln-12-lutego-2024-r/m825h6z", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,58015 z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs DKK/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:40+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-sekpln-12-lutego-2024-r/xvdhke7", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 12 lutego 2024. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,38335 z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs SEK/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:36+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-nokpln-12-lutego-2024-r/pkl4xg9", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3799 z\u0142 warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs NOK/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:27+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-czkpln-12-lutego-2024-r/3y7wtfv", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Jak dzi\u015b wygl\u0105da aktualny kurs korony czeskiej wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 korony czeskie na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 CZK wynios\u0142a: 0,17155 z\u0142. Sprawd\u017a dane dla 12 lutego 2024.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs CZK/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:21+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-gbppln-12-lutego-2024-r/y3pftkr", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 12 lutego 2024. Wczorajszy 5,0633 z\u0142 jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs GBP/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:15+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-chfpln-12-lutego-2024-r/yhpm27l", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,58465 z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs CHF/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:11+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-usdpln-12-lutego-2024-r/2j9c1xk", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 4,0096 z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs USD/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:06+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-12-lutego-2024-r/treskm2", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 12 lutego 2024. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,32445 z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurs EUR/PLN 12 lutego 2024 r.", "date_published": "2024-02-12T05:00:03+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orlen-wiedzial-ze-lotos-wart-jest-wiecej-znamy-kluczowe-dokumenty-doradcow/42lp2q2", "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 114, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Koncern kierowany przez Daniela Obajtka dysponowa\u0142 wycenami, w kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 sprzedawanych aktyw\u00f3w Lotosu oszacowano na ponad 8 mld z\u0142 \u2013 wynika z ustale\u0144 Business Insider Polska. Dokumenty, do kt\u00f3rych dotarli\u015bmy, pokazuj\u0105, \u017ce doradcy Orlenu wyliczyli, \u017ce ta cz\u0119\u015b\u0107 biznesu gda\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra musi zmieni\u0107 w\u0142a\u015bciciela, aby mog\u0142o doj\u015b\u0107 do fuzji, jest warta od 6,6 mld z\u0142 do nawet 9,9 mld z\u0142. Ostatecznie inwestorzy z Arabii Saudyjskiej, W\u0119gier i Polski zap\u0142acili w sumie ok. 5 mld z\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Orlen wiedzia\u0142, \u017ce Lotos wart jest wi\u0119cej. Znamy kluczowe dokumenty doradc\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T05:00:00+00:00", "language": null, "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}]