[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siekierski-Pomagajac-Ukrainie-nie-mozemy-naruszyc-interesow-polskich-rolnikow-8694108.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/26d80034c0b2af-948-568-0-10-1378-826.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomagamy Ukrainie i chcemy dalej to robi\u0107; nie mo\u017cemy jednak naruszy\u0107 interes\u00f3w ekonomicznych rolnik\u00f3w kraj\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 blisko Ukrainy, w tym polskich rolnik\u00f3w, poniewa\u017c wiele gospodarstw jest na granicy bankructwa \u2013 przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Siekierski: Pomagaj\u0105c Ukrainie, nie mo\u017cemy naruszy\u0107 interes\u00f3w polskich rolnik\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T19:05:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Wegier-formalnie-ustepuje-ze-stanowiska-Oto-prawdopodobni-kandydaci-na-jej-miejsce-8694093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4e17b3145acbc6-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent W\u0119gier Katalin Novak w poniedzia\u0142ek oficjalnie poda\u0142a si\u0119 do dymisji w zwi\u0105zku ze skandalem wok\u00f3\u0142 u\u0142askawienia osoby skazanej za tuszowanie pedofilii. Nacjonalistyczne ugrupowanie Ruch Naszej Ojczyzny (Mi Hazank) zg\u0142osi\u0142o pierwszego kandydata na now\u0105 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Prezydent W\u0119gier formalnie ust\u0119puje ze stanowiska. Oto prawdopodobni kandydaci na jej miejsce", "date_published": "2024-02-12T18:43:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wykorzystanie-zamrozonych-aktywow-Kremla-na-odbudowe-Ukrainy-coraz-blizej-8694092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/b33f478aac71f8-948-568-0-70-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada UE przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek decyzj\u0119 i rozporz\u0105dzenie precyzuj\u0105ce obowi\u0105zki centralnych depozyt\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych (CSD) posiadaj\u0105cych aktywa i rezerwy rosyjskiego Centralnego Banku Rosji, kt\u00f3re zosta\u0142y unieruchomione w wyniku unijnych \u015brodk\u00f3w ograniczaj\u0105cych. Przybli\u017ca to mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania zysk\u00f3w z tych aktyw\u00f3w dla odbudowy Ukrainy.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wykorzystanie zamro\u017conych aktyw\u00f3w Kremla na odbudow\u0119 Ukrainy coraz bli\u017cej", "date_published": "2024-02-12T18:41:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scholz-Bezpieczenstwo-Polski-jest-tez-naszym-bezpieczenstwem-8694070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d0de9e511f017f-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bezpiecze\u0144stwo Polski jest te\u017c naszym bezpiecze\u0144stwem, czujemy si\u0119 za to wsp\u00f3\u0142odpowiedzialni - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek kanclerz Niemiec Olaf Scholz. \"\u0141\u0105czy nas dzi\u015b pragnienie pokoju, stabilno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa w Europie\" - doda\u0142.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Scholz: Bezpiecze\u0144stwo Polski jest te\u017c naszym bezpiecze\u0144stwem", "date_published": "2024-02-12T18:11:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Fedorow-Ukraina-wyprodukuje-tysiace-dronow-dalekiego-zasiegu-8694064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/3f6dcbbbc8e958-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukraina wyprodukuje w 2024 r. tysi\u0105ce dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu zdolnych do g\u0142\u0119bokich atak\u00f3w na Rosj\u0119 i ma ju\u017c do 10 firm produkuj\u0105cych bezza\u0142ogowce, kt\u00f3re mog\u0105 dotrze\u0107 do Moskwy i Petersburga - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek w wywiadzie dla agencji Reutera ukrai\u0144ski minister transformacji cyfrowej Mychaj\u0142o Fedorow.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Minister Fedorow: Ukraina wyprodukuje tysi\u0105ce dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu", "date_published": "2024-02-12T18:03:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skarb-Panstwa-zglosil-kandydatow-do-rady-nadzorczej-KGHM-8694060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/a65fc255dddcbc-948-568-15-0-1050-630.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skarb Pa\u0144stwa, akcjonariusz KGHM Polska Mied\u017a, zg\u0142osi\u0142 kandydat\u00f3w do rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. S\u0105 to: Zbigniew Bryja, Aleksander Cie\u015bli\u0144ski, Zbys\u0142aw Dobrowolski, Dominik Januszewski, Tadeusz Kocowski, Marian Noga, Piotr Prugar - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Skarb Pa\u0144stwa zg\u0142osi\u0142 kandydat\u00f3w do rady nadzorczej KGHM", "date_published": "2024-02-12T18:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marcin-Kowalczyk-zrezygnowal-z-funkcji-prezesa-Grupy-Azoty-Pulawy-8694046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/1473b5f485d078-948-568-60-290-3940-2363.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marcin Kowalczyk zrezygnowa\u0142, ze skutkiem na 13 lutego, z funkcji prezesa i cz\u0142onkowstwa w zarz\u0105dzie sp\u00f3\u0142ki Grupa Azoty Zak\u0142ady Azotowe Pu\u0142awy - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Marcin Kowalczyk zrezygnowa\u0142 z funkcji prezesa Grupy Azoty Pu\u0142awy", "date_published": "2024-02-12T17:32:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-byl-inwigilowany-za-pomoca-Pegasusa-Brejza-zawiadamia-prokurature-8694015.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/73f954a5515def-948-568-94-194-2382-1429.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europose\u0142 KO Krzysztof Brejza zawiadomi\u0142 Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 ws. mo\u017cliwo\u015bci inwigilowania by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego poprzez system Pegasus.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Morawiecki by\u0142 inwigilowany za pomoc\u0105 Pegasusa? Brejza zawiadamia prokuratur\u0119", "date_published": "2024-02-12T16:42:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przebudzenie-popytu-na-WIG20-Klopoty-grajacych-na-spadki-8694007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/d8f72cfc9b4dcb-948-568-0-112-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dopiero ko\u0144c\u00f3wka poniedzia\u0142kowej sesji przynios\u0142a nieco\no\u017cywienia w handlu na GPW za spraw\u0105 przebudzenia popytu na WIG20. Kursy wszystkich\ndu\u017cych sp\u00f3\u0142ek zaliczy\u0142y wzrosty, chocia\u017c za kupuj\u0105cymi nie sta\u0142y jeszcze zbyt\ndu\u017ce obroty.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Przebudzenie popytu na WIG20. K\u0142opoty graj\u0105cych na spadki?", "date_published": "2024-02-12T16:32:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynik-sektora-bankowego-za-2023-rok-wzrosl-o-prawie-146-proc-rdr-8693977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/cfba332eddc972-948-568-0-11-4751-2850.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wynik netto sektora bankowego w okresie stycze\u0144-grudzie\u0144 2023 roku wyni\u00f3s\u0142 27,3 mld z\u0142, czyli wzr\u00f3s\u0142 o 145,7 proc. rdr - poda\u0142 Bankowy Fundusz Gwarancyjny.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wynik sektora bankowego za 2023 rok wzr\u00f3s\u0142 o prawie 146 proc. rdr", "date_published": "2024-02-12T15:58:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-o-katastrofie-smolenskiej-mielismy-do-czynienia-z-celowo-przeprowadzonym-zamachem-8693966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/6c286ad98724ea-948-568-0-0-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />10 kwietnia 2010 roku mieli\u015bmy do czynienia nie z wypadkiem lotniczym, a z celowo przeprowadzonym zamachem; Lech Kaczy\u0144ski zgin\u0105\u0142, bo by\u0142 cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 dla Rosji gro\u017any - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w Gda\u0144sku prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kaczy\u0144ski o katastrofie smole\u0144skiej: mieli\u015bmy do czynienia z celowo przeprowadzonym zamachem", "date_published": "2024-02-12T15:47:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-o-projekcie-ws-odpolitycznienia-spolek-Skarbu-Panstwa-8693959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/b79a06c1b87665-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dobrze przedyskutujemy projekt ustawy ws. odpolitycznienia sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa i nie pozbawimy zast\u0119p\u00f3w specjalist\u00f3w mo\u017cliwo\u015bci pracy dla Polski - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek lider Polski 2050, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ho\u0142ownia o projekcie ws. odpolitycznienia sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa", "date_published": "2024-02-12T15:31:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-na-ratunek-Poczcie-Polskiej-Operator-moze-dostac-prawie-2-mld-zl-8693947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/0f112f9d220849-945-560-2-5-1149-689.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />1,944 mld z\u0142 dla Poczty Polskiej tytu\u0142em wst\u0119pnej p\u0142atno\u015bci na poczet finansowania kosztu netto obowi\u0105zku \u015bwiadczenia us\u0142ug powszechnych w 2024 i 2025 r. przewiduje projekt zmiany ustawy Prawo pocztowe, z\u0142o\u017cony w Sejmie przez grup\u0119 pos\u0142\u00f3w KO.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pa\u0144stwo na ratunek Poczcie Polskiej. Operator mo\u017ce dosta\u0107 prawie 2 mld z\u0142", "date_published": "2024-02-12T15:17:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MFW-wojna-miedzy-Izraelem-i-Hamasem-zagraza-swiatowej-gospodarce-8693943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/703db8cda22f40-948-568-0-431-2540-1523.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojna mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem w Strefie Gazy i ataki Huti w pobli\u017cu Jemenu stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla \u015bwiatowej gospodarki \u2013 ostrzeg\u0142a w poniedzia\u0142ek szefowa Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego (MFW) Kristalina Georgiewa.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "MFW: wojna mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem zagra\u017ca \u015bwiatowej gospodarce", "date_published": "2024-02-12T15:14:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apel-do-resortu-sprawiedliwosci-o-przeglad-politycznie-motywowanych-postepowan-prokuratorskich-w-latach-2015-2023-8693934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-945-560-29-285-3907-2344.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Apel do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci o przegl\u0105d \"politycznie motywowanych post\u0119powa\u0144 prokuratorskich w latach 2015-2023\", podpisany m.in. przez by\u0142ego prezydenta Lecha Wa\u0142\u0119s\u0119 i kilkudziesi\u0119ciu innych sygnatariuszy, opublikowa\u0142a w poniedzia\u0142ek na swej stronie Fundacja Otwarty Dialog.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Apel do resortu sprawiedliwo\u015bci o przegl\u0105d \"politycznie motywowanych post\u0119powa\u0144 prokuratorskich w latach 2015-2023\"", "date_published": "2024-02-12T15:06:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-Polscy-inwestorzy-dokonali-bardzo-duzych-zakupow-zagranicznych-obligacji-i-instrumentow-rynku-pienieznego-8693929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/8df26f5d4bb01f-948-568-0-0-1811-1086.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W III kw. 2023 r. polscy inwestorzy, dokonali bardzo du\u017cych zakup\u00f3w zagranicznych obligacji i instrument\u00f3w rynku pieni\u0119\u017cnego - poda\u0142 NBP w raporcie po\u015bwi\u0119conym bilansowi p\u0142atniczemu w III kwartale.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "NBP: Polscy inwestorzy dokonali bardzo du\u017cych zakup\u00f3w zagranicznych obligacji i instrument\u00f3w rynku pieni\u0119\u017cnego", "date_published": "2024-02-12T15:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masowy-protest-Serbow-w-Kosowie-z-powodu-wycofania-z-obiegu-dinara-Odebrano-nam-chleb-8693925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/88573505336e90-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kilka tysi\u0119cy Serb\u00f3w protestowa\u0142o w poniedzia\u0142ek w P\u00f3\u0142nocnej Mitrovicy w Kosowie z powodu decyzji w\u0142adz w Prisztinie, na mocy kt\u00f3rej w kraju mo\u017cna p\u0142aci\u0107 wy\u0142\u0105cznie w euro, co oznacza, \u017ce z obiegu wy\u0142\u0105czono serbskiego dinara.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Masowy protest Serb\u00f3w w Kosowie z powodu wycofania z obiegu dinara. \"Odebrano nam chleb\"", "date_published": "2024-02-12T14:56:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Import-z-Chiny-do-Polski-spadl-najmocniej-w-historii-Spadl-tez-udzial-Rosji-8693911.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/55079b3eeb19cc-945-560-0-95-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W III kwartale 2023 r. du\u017cy wp\u0142yw na powi\u0119kszenie si\u0119 skali spadku cen importu mia\u0142y ceny paliw, kt\u00f3re spad\u0142y o 38,6 proc. rdr - podaje NBP w raporcie po\u015bwi\u0119conym bilansowi p\u0142atniczemu w III kwartale. Wzrost importu odnotowano jedynie w \u015brodkach transportu, g\u0142\u00f3wnie rosn\u0105cego popytu na samochody osobowe.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Import z Chin do Polski spad\u0142 najmocniej w historii. Co z Rosj\u0105 i Ukrain\u0105?", "date_published": "2024-02-12T14:38:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-za-granica-przysylaja-do-kraju-miliardy-Stad-poplynelo-najwiecej-pieniedzy-8693897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/79e581bd4fb190-948-568-0-0-3933-2359.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Transfery do Polski od emigrant\u00f3w w III kwartale 2023 roku wynios\u0142y 4,9 mld z\u0142, tyle samo co w analogicznym kwartale 2022 roku - poda\u0142 NBP w pe\u0142nym bilansie p\u0142atniczym za III kwarta\u0142.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Polacy za granic\u0105 przysy\u0142aj\u0105 do kraju miliardy. St\u0105d pop\u0142yn\u0119\u0142o najwi\u0119cej pieni\u0119dzy", "date_published": "2024-02-12T14:22:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Aktywow-Panstwowych-dokonal-zmian-w-skladzie-rady-nadzorczej-JSW-8693889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/5a1fcbc2cd1852-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych powo\u0142a\u0142 z dniem 13 lutego w sk\u0142ad rady nadzorczej Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej Katarzyn\u0119 Bili\u0144sk\u0105, Artura Kisielewskiego, Arkadiusza M\u0119\u017cyka, Paw\u0142a Rostowskiego, Krzysztofa Szlaga i Krzysztofa Wron\u0119 - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zmiany kadrowe tak\u017ce w JSW. Minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych dokona\u0142 zmian", "date_published": "2024-02-12T14:16:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-dziennikow-w-IV-kw-2023-r-wyniosla-334-tys-sztuk-8693871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/306c779bd1a40c-948-568-0-73-1737-1042.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprzeda\u017c og\u00f3lnopolskich dziennik\u00f3w w czwartym kwartale 2023 roku wynios\u0142a 334 tys. sztuk wobec 371,3 tys. sztuk rok wcze\u015bniej - wynika z danych PBC.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wzros\u0142a sprzeda\u017c \"Gazety Wyborczej\". Liderem pozosta\u0142 \"Fakt\"", "date_published": "2024-02-12T13:52:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Times-Polska-prowadzi-najszybszy-w-Europie-program-rozbudowy-sil-zbrojnych-8693866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/cce9c8b1be7797-945-560-0-0-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska prowadzi najszybszy i najbardziej ambitny program rozbudowy si\u0142 zbrojnych, jakiego w Europie kontynentalnej nie widziano od dziesi\u0119cioleci \u2013 napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek brytyjski dziennik \"Times\".</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Times\": Polska prowadzi najszybszy w Europie program rozbudowy si\u0142 zbrojnych", "date_published": "2024-02-12T13:49:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KRRiT-blokuje-wyplaty-z-abonamentu-RTV-mediom-publicznym-To-odpowiedz-na-chaos-prawny-8693864.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/44cc629f46a6e5-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />KRRiT nie zamierza przetrzymywa\u0107 \u015brodk\u00f3w pochodz\u0105cych z op\u0142at abonamentowych, lecz kierowa\u0107 ich wyp\u0142at\u0119 dla ka\u017cdej ze sp\u00f3\u0142ek b\u0119d\u0105cych jednostkami publicznej radiofonii i telewizji do depozytu s\u0105dowego - napisa\u0142 przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski w odpowiedzi na pismo Krzysztofa Lufta.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "KRRiT blokuje wyp\u0142aty z abonamentu RTV mediom publicznym? \"To odpowied\u017a na chaos prawny\"", "date_published": "2024-02-12T13:48:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-i-Macron-za-rewitalizacja-stosunkow-polsko-francuskich-8693860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/7d8bd4c9ade1e8-948-568-0-0-1830-1097.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Moj\u0105 intencj\u0105 jest jak najszybsza rewitalizacja wzajemnych stosunk\u00f3w \u2013 zadeklarowa\u0142 premier Donald Tusk w poniedzia\u0142ek po spotkaniu z prezydentem Francji w Pary\u017cu. Emmanuel Macron poinformowa\u0142, \u017ce trwaj\u0105 prace nad nowym traktatem o wzajemnej wsp\u00f3\u0142pracy, m.in. w obszarze obronno\u015bci i energetyki.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tusk i Macron za rewitalizacj\u0105 stosunk\u00f3w polsko-francuskich", "date_published": "2024-02-12T13:32:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przewoznicy-rozwazaja-wznowienie-protestu-na-granicy-z-Ukraina-w-Dorohusku-8693850.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/5ced7d3f881d0e-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wznowienie protestu przed polsko-ukrai\u0144skim przej\u015bciem granicznym w Dorohusku (Lubelskie) rozwa\u017caj\u0105 przewo\u017anicy, kt\u00f3rzy w pi\u0105tek zorganizowali w tej sprawie konferencj\u0119 prasow\u0105. Jako pow\u00f3d podali zatrzymanie polskiej ci\u0119\u017car\u00f3wki na Ukrainie.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Przewo\u017anicy rozwa\u017caj\u0105 wznowienie protestu na granicy z Ukrain\u0105 w Dorohusku", "date_published": "2024-02-12T13:25:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-USA-Wiek-moze-byc-dla-Bidena-wiekszym-obciazeniem-niz-dla-Trumpa-8693824.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/2c6e4f147199e7-948-568-0-9-3966-2379.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kwestia wieku kandydat\u00f3w na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych, Joe Biden i Donalda Trumpa wysun\u0119\u0142a si\u0119 na plan pierwszy w kampanii wyborczej, ale to dla Bidena mo\u017ce si\u0119 on okaza\u0107 wi\u0119kszym obci\u0105\u017ceniem \u2013 ocenia dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wybory w USA. \"Wiek mo\u017ce by\u0107 dla Bidena wi\u0119kszym obci\u0105\u017ceniem ni\u017c dla Trumpa\"", "date_published": "2024-02-12T12:55:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-przeznaczy-106-mln-dolarow-na-pomoc-w-odbudowie-Ukrainy-8693785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/b7f3fcc5fea1fe-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Japo\u0144ski rz\u0105d przeznaczy 15,8 mld jen\u00f3w (106 mln dolar\u00f3w) na pomoc na rzecz Ukrainy w siedmiu kluczowych obszarach, takich jak m.in. odbudowa infrastruktury i rozminowywanie \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal dziennika \"The Japan Times\".</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Japonia przeznaczy 106 mln dolar\u00f3w na pomoc w odbudowie Ukrainy", "date_published": "2024-02-12T12:15:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-w-Indiach-tez-protestuja-Policja-blokuje-drogi-do-stolicy-8693771.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/3a18e3b9307a21-948-568-0-299-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Indyjska policja zablokowa\u0142a w poniedzia\u0142ek drogi w p\u00f3\u0142nocnym stanie Hariana, aby uniemo\u017cliwi\u0107 rolnikom wjazd do Delhi. Protestuj\u0105cy twierdz\u0105, \u017ce rz\u0105d zwleka ze spe\u0142nieniem obietnic, w tym dotycz\u0105cych wy\u017cszych cen produkt\u00f3w, danych w 2021 roku po trwaj\u0105cej rok blokadzie g\u0142\u00f3wnych dr\u00f3g w kraju.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rolnicy w Indiach te\u017c protestuj\u0105. Policja blokuje drogi do stolicy", "date_published": "2024-02-12T12:03:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rating-Izraela-nurkuje-Moody-s-podaje-jasno-trzy-przyczyny-8693746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/1522d9d9c84d6f-948-568-2-30-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przed\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 wojna Izraela z Hamasem w d\u0142u\u017cszej perspektywie b\u0119dzie znacznym obci\u0105\u017ceniem dla gospodarki kraju - stwierdzi\u0142a agencja Moody's, jednocze\u015bnie obni\u017caj\u0105c rating kredytowy Izraela.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rating Izraela nurkuje. Moody's podaje jasno trzy przyczyny", "date_published": "2024-02-12T11:45:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-podaje-szczegoly-wakacji-kredytowych-Rusza-w-II-kwartale-8693758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/e4c28160610940-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d na najbli\u017cszym posiedzeniu ma wzi\u0105\u0107 si\u0119 m.in. za wakacje kredytowe. Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski skierowa\u0142 wi\u0119c pismo w tej sprawie, opisuj\u0105c propozycje rozwi\u0105za\u0144. Czytamy w nim, \u017ce \"w II kwartale b\u0119dzie mo\u017cna zawiesi\u0107 dwie raty p\u0142atno\u015bci kredytu, a pr\u00f3g skorzystania z wakacji zosta\u0142 ustanowiony na poziomie 1,2 mln z\u0142\".</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Doma\u0144ski podaje szczeg\u00f3\u0142y wakacji kredytowych. Rusz\u0105 w II kwartale?", "date_published": "2024-02-12T11:44:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obecnie-obraz-polskiej-gospodarki-wydaje-sie-sprzyjac-umocnieniu-zlotego-8693752.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/37a3854c1e87a4-948-568-8-53-3534-2120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obecnie obraz polskiej gospodarki - w tym relatywnie wy\u017csze stopy procentowe, zdecydowanie wi\u0119kszy nap\u0142yw funduszy unijnych i poprawa relacji dyplomatycznych z UE - wydaje sprzyja\u0107 umocnieniu z\u0142otego - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Obecnie obraz polskiej gospodarki wydaje si\u0119 sprzyja\u0107 umocnieniu z\u0142otego", "date_published": "2024-02-12T11:34:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-uzytkownikow-allegro-pl-i-aplikacji-Allegro-spadla-w-styczniu-24-do-18-7-mln-z-19-4-mln-grudniu-23-8693741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a7373b373e2a73-948-568-0-85-4896-2937.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba u\u017cytkownik\u00f3w allegro. pl i aplikacji Allegro spad\u0142a w styczniu 2024 roku do 18.666.126 z 19.361.754 w grudniu 2023 roku - wynika z danych Mediapanel Gemius Polska i Polskie Badania Internetu przygotowanych dla PAP Biznes.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Allegro straci\u0142o nieco u\u017cytkownik\u00f3w. Temu ro\u015bnie w si\u0142\u0119", "date_published": "2024-02-12T11:16:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Napiecie-na-granicy-rosnie-Ukrainskie-zboze-wysypane-z-ciezarowek-8693728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/7d55a45515b041-948-568-43-339-1126-675.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sytuacja na przej\u015bciu granicznym w Dorohusku robi si\u0119 coraz powa\u017cniejsza. Tiry stoj\u0105 w ogromnej kolejce, od pi\u0105tku trwa protest rolnik\u00f3w, a w niedziel\u0119 dosz\u0142o do rozsypania zbo\u017ca z ukrai\u0144skich ci\u0119\u017car\u00f3wek na ulic\u0119.\n</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Napi\u0119cie na granicy ro\u015bnie. Ukrai\u0144skie zbo\u017ce wysypane z ci\u0119\u017car\u00f3wek", "date_published": "2024-02-12T10:54:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-klimatu-mozliwe-roczne-opoznienie-w-pracach-nad-elektrownia-jadrowa-8693687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/c94841a2dedcc5-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mo\u017cliwe jest roczne op\u00f3\u017anienie w procesie przygotowa\u0144 budowy elektrowni j\u0105drowej, ale termin oddania pierwszego bloku w 2033 roku jest nadal aktualny \u2013 poinformowa\u0142 wiceminister klimatu Mi\u0142osz Motyka.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ministerstwo klimatu: mo\u017cliwe roczne op\u00f3\u017anienie w pracach nad elektrowni\u0105 j\u0105drow\u0105", "date_published": "2024-02-12T09:58:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/InPost-od-1-marca-24-podniesie-ceny-uslug-dla-klientow-biznesowych-8693681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/12545248a1e746-948-568-0-95-2123-1273.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />InPost od 1 marca 2024 roku podniesie ceny us\u0142ug dla klient\u00f3w biznesowych - wynika z opublikowanego na stronie InPostu cennika.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Inflacja dopad\u0142a InPost. Podano, o ile wzrosn\u0105 ceny us\u0142ug", "date_published": "2024-02-12T09:50:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybral-Enee-nie-Holownie-czyli-odpartyjnianie-spolek-Skarbu-Panstwa-w-praktyce-8693638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/a50e3fec5895fa-948-568-0-104-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia zapowiada\u0142 od dawna ukr\u00f3cenie praktyk, kt\u00f3re za rz\u0105du PiS by\u0142y nagminne - nominowanie polityk\u00f3w do rad nadzorczych. Teraz okazuje si\u0119, \u017ce radca prawny Micha\u0142 Gniatkowski nie chce zrezygnowa\u0107 z rady nadzorczej Enei, wi\u0119c odda\u0142 legitymacj\u0119 partyjn\u0105 Polski 2050.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wybra\u0142 Ene\u0119, nie Ho\u0142owni\u0119, czyli odpartyjnianie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa w praktyce", "date_published": "2024-02-12T09:30:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nvidia-drozsza-niz-chinski-rynek-akcji-Tak-ale-z-trzema-innymi-spolkami-8693656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/9d37d3a9306439-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kapitalizacja rynkowa sp\u00f3\u0142ki Nvidia zr\u00f3wna\u0142a si\u0119 z warto\u015bci\u0105 wszystkich chi\u0144skich sp\u00f3\u0142ek notowanych na gie\u0142dzie w Hongkongu - napisa\u0142 g\u0142\u00f3wny strateg inwestycyjny Bank of America. Cztery gwiazdy ameryka\u0144skich parkiet\u00f3w mog\u0105 konkurowa\u0107 jednak tak\u017ce z pozosta\u0142ymi chi\u0144skimi gie\u0142dami.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nvidia dro\u017csza ni\u017c chi\u0144ski rynek akcji? Tak, ale z trzema innymi sp\u00f3\u0142kami", "date_published": "2024-02-12T09:10:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-walka-o-LPG-Przez-sankcje-moze-zabraknac-benzyny-8693648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/c6b3959961769e-945-567-0-112-1708-1025.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Embargo na rosyjskie dostawy LPG stanowi istotne wyzwanie dla dost\u0119pno\u015bci tego paliwa w Polsce. Obecna infrastruktura logistyczna nie jest w stanie obs\u0142u\u017cy\u0107 wystarczaj\u0105cej ilo\u015b\u0107 importu z innych kierunk\u00f3w. Mo\u017cliwe s\u0105 \u201eistotnie wy\u017csze ceny LPG\u201d, a co za tym idzie przerzucenie si\u0119 na benzyn\u0119 i wi\u0119ksze jej zu\u017cycie. Na razie obowi\u0105zuje okres przej\u015bciowy, kt\u00f3ry sko\u0144czy si\u0119 przed ko\u0144cem roku.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Polska walka o LPG. Przez sankcje mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 benzyny", "date_published": "2024-02-12T09:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-wroci-na-globalna-sciezke-Kurs-euro-zalezny-od-losow-dolara-8693643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przez ostatnie dni na kurs euro do z\u0142otego spory wp\u0142yw mia\u0142y\nwydarzenia krajowe. Zdaniem analityk\u00f3w ta sytuacja ulegnie zmianie i notowania pary\neuro-z\u0142oty powr\u00f3c\u0105 \u201epod zarz\u0105d\u201d czynnik\u00f3w globalnych.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Z\u0142oty wr\u00f3ci na \u201eglobaln\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119\u201d. Kurs euro zale\u017cny od los\u00f3w dolara", "date_published": "2024-02-12T08:48:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bycza-pogoda-na-rynku-kryptowalut-Bitcoin-rosnie-dzieki-ETF-om-8693599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2a9464a9ed0338-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bitcoinowe fundusze ETF wci\u0105\u017c przyci\u0105gaj\u0105 nowe pieni\u0105dze od inwestor\u00f3w, a kr\u00f3l kryptowalut notuje si\u00f3dmy wzrostowy dzie\u0144 z rz\u0119du i najlepszy tydzie\u0144 od roku.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Bycza pogoda na rynku kryptowalut. Bitcoin ro\u015bnie dzi\u0119ki ETF-om", "date_published": "2024-02-12T08:30:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dom-na-bezludnej-wyspie-za-5-mln-zl-Torpedownia-w-Juracie-jest-na-sprzedaz-8693589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/7e4ce82a21827d-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na polskich wodach Ba\u0142tyku, w odleg\u0142o\u015bci 1 km od g\u0142\u00f3wki molo w Juracie, na fan\u00f3w nietypowych nieruchomo\u015bci czeka prawdziwa gratka. Za 5 mln z\u0142 mo\u017cna zosta\u0107 w\u0142a\u015bcicielem domu \"na wodzie\". Popadaj\u0105ca w ruin\u0119 budowla by\u0142a obiektem wojskowym w czasie II wojny \u015bwiatowej. Obecnie mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 baz\u0105 na letnie wakacje.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dom \"na bezludnej wyspie\" za 5 mln z\u0142. Torpedownia w Juracie na sprzeda\u017c", "date_published": "2024-02-12T08:30:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pszczelarze-likwiduja-pasieki-25-mln-sloikow-miodu-trafilo-do-Polski-z-Ukrainy-8693605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/e01075cac45fac-948-568-540-525-1440-863.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dobrej jako\u015bci polski mi\u00f3d mo\u017ce nawet kosztowa\u0107 60 z\u0142 za litr. Ta sama obj\u0119to\u015b\u0107 tylko pochodz\u0105ca z ukrai\u0144skich \"wielkotowarowych przemys\u0142owych pasiek\" - 15 z\u0142. \"Nawet\u00a010 tys. ton miodu z Ukrainy [...] Skandal\" - alarmuje Kurpiowskie Bractwo Bratne.\u00a010 tys. ton miodu, o kt\u00f3rym pisz\u0105 pszczelarze, daje oko\u0142o 25 mln s\u0142oik\u00f3w 400-gramowych, kt\u00f3re trafi\u0142y na polski rynek.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pszczelarze likwiduj\u0105 pasieki. 25 mln s\u0142oik\u00f3w miodu trafi\u0142o do Polski z Ukrainy", "date_published": "2024-02-12T08:15:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2025-rok-juz-bez-abonamentu-telewizyjnego-Jest-szansa-8693614.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/476350e8b4209e-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przysz\u0142y rok bez\nabonamentu RTV, z mniejsz\u0105 liczb\u0105 kana\u0142\u00f3w TVP i reklam \u2013 to mo\u017cliwe. Projekt\nustawy o nowym sposobie finansowania medi\u00f3w publicznych jest w\u0142a\u015bnie\nprzygotowywany przez obecny ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cy. Nowe przepisy mog\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie z\npocz\u0105tkiem 2025 roku - podaje portal Wirtualnemedia.pl.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "2025 rok ju\u017c bez abonamentu telewizyjnego? Jest szansa", "date_published": "2024-02-12T07:55:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grecki-statek-dwukrotnie-zaatakowany-na-Morzu-Czerwonym-8693609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/7671420da69327-945-560-235-379-1401-840.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grecki masowiec p\u0142ywaj\u0105cy pod bander\u0105 Wysp Marshalla zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zaatakowany pociskami rakietowymi w dw\u00f3ch oddzielnych incydentach w okolicy cie\u015bniny Bab al-Mandab na Morzu Czerwonym - powiadomi\u0142a brytyjska agencja bezpiecze\u0144stwa morskiego Ambrey.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Grecki statek dwukrotnie zaatakowany na Morzu Czerwonym", "date_published": "2024-02-12T07:50:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-sprawideliwosci-prace-nad-zmianami-w-TK-sa-na-ukonczeniu-8693608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-945-560-29-285-3907-2344.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Du\u017co wskazuje na to, \u017ce w tym tygodniu rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Polsat News wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce zmian w Trybunale Konstytucyjnym to kwestia kilku, kilkunastu dni.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wiceminister sprawideliwo\u015bci: prace nad zmianami w TK s\u0105 na uko\u0144czeniu", "date_published": "2024-02-12T07:48:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stalprofil-szacuje-ze-mial-w-IV-kw-3-6-mln-zl-zysku-netto-8693601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8dae054bbf5b1b-945-560-12-81-1696-1017.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stalprofil szacuje, \u017ce w czwartym kwartale 2023 roku jednostkowy zysk netto wyni\u00f3s\u0142 3,6 mln z\u0142 wobec 5,9 mln z\u0142 straty rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Narastaj\u0105co, w ca\u0142ym 2023 r., zysk netto sp\u00f3\u0142ki spad\u0142 do 12,9 mln z\u0142 z 64,9 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Stalprofil szacuje zysk netto w 2023 r. Spadaj\u0105ce ceny stali nie pomog\u0142y", "date_published": "2024-02-12T07:36:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kierwinski-Naprawa-Black-Hawka-to-gigantyczny-koszt-Wyniki-audytow-w-MSWiA-pod-koniec-tygodnia-8693600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/16e4cc1dd77d5f-945-567-11-8-1175-705.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyniki audyt\u00f3w dotycz\u0105cych incydentu z udzia\u0142em policyjnego \u015bmig\u0142owca Black Hawk, wybuchu granatnika oraz polityki kadrowej w ministerstwie, opinia publiczna pozna pod koniec tygodnia b\u0105d\u017a w poniedzia\u0142ek lub wtorek w nast\u0119pnym tygodniu - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w TVN 24 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kierwi\u0144ski: Naprawa Black Hawka to gigantyczny koszt. Wyniki audyt\u00f3w w MSWiA pod koniec tygodnia", "date_published": "2024-02-12T07:35:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-wiceprezes-Agencji-Rozwoju-Przemyslu-oskarzona-o-korupcje-8693590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/2113b4f53d1dfa-945-560-0-116-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u S.A. Patrycja Z. jest oskar\u017cona o korupcj\u0119. Wed\u0142ug prokuratury przyj\u0119\u0142a m.in. \u0142ap\u00f3wk\u0119 prawie 250 tys. z\u0142, bezp\u0142atnie korzysta\u0142a z drogich samochod\u00f3w nale\u017c\u0105cych do w\u0142a\u015bciciela sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry j\u0105 korumpowa\u0142; inny op\u0142aci\u0142 jej m.in. pobyt w Dubaju.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u oskar\u017cona o korupcj\u0119", "date_published": "2024-02-12T07:01:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-zostanie-nowym-prezydentem-Trzaskowski-Holownia-liderami-kandydat-PiS-w-tyle-8693582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ca3ae70332f862-948-568-2-5-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119ksze szanse na wygranie wybor\u00f3w prezydenckich maj\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski z KO (28,3 proc.) oraz Szymon Ho\u0142ownia z Polski 2050 (24,0 proc.) - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kto zostanie nowym prezydentem? Trzaskowski i Ho\u0142ownia liderami, kandydat PiS w tyle", "date_published": "2024-02-12T06:27:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-8-latach-PiS-uslyszal-glos-przedsiebiorcow-Proponuje-27-zmian-deregulacyjnych-8693565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/c8b4fe06f2c6d7-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obni\u017cenie VAT na odzie\u017c i obuwie dzieci\u0119ce z 23 do 5 proc., uelastycznienie przepis\u00f3w dot. dzia\u0142alno\u015bci nieewidencjonowanej, mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdalnego zawierania um\u00f3w leasingowych - to niekt\u00f3re z 27. zmian deregulacyjnych, kt\u00f3re proponujemy - m\u00f3wi\u0142 PAP pose\u0142 PiS Bart\u0142omiej Wr\u00f3blewski.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Po 8 latach PiS us\u0142ysza\u0142 g\u0142os przedsi\u0119biorc\u00f3w? Proponuje 27 zmian deregulacyjnych", "date_published": "2024-02-12T06:01:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapasc-systemu-grantowego-90-proc-projektow-nie-ma-szans-na-dofinansowanie-8693563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/4831d7d9f1770b-948-568-20-75-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko co 10. projekt sk\u0142adany do Narodowego Centrum Nauki uzyskuje obecnie dofinansowanie,\u00a0co oznacza strat\u0119 ogromnego potencja\u0142u badawczego. \u015arodowisko naukowe zaapelowa\u0142o do rz\u0105du o\u00a0zwi\u0119kszenie bud\u017cetu do poziomu umo\u017cliwiaj\u0105cego finansowanie co najmniej 25 proc. rozpatrywanych projekt\u00f3w. - To jest pewien pr\u00f3g, dzi\u0119ki kt\u00f3remu dobre projekty nie\u00a0b\u0119d\u0105 odrzucane tylko dlatego, \u017ce brakuje na nie\u00a0pieni\u0119dzy - m\u00f3wi prof. Marek Konarzewski, prezes Polskiej Akademii Nauk.\u00a0</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 systemu grantowego. 90 proc. projekt\u00f3w nie ma szans na dofinansowanie", "date_published": "2024-02-12T05:50:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Widmo-pesymizmu-krazy-nad-Europa-choc-Polacy-sa-optymistami-8693562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/428b95146a9a73-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nastroje w ca\u0142ej Unii ulegaj\u0105 pogorszeniu, Polacy s\u0105 na tym tle optymistami - donosi w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Widmo pesymizmu kr\u0105\u017cy nad Europ\u0105, cho\u0107 Polacy s\u0105 optymistami", "date_published": "2024-02-12T05:44:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sklepy-zamkniete-w-niedziele-Polacy-powoli-przyzwyczajaja-sie-do-tego-8693558.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/40826ff3ee6054-948-568-0-0-3485-2091.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />46 proc. badanych jest za zniesieniem zakazu handlu w niedziel\u0119, a jego utrzymanie popiera 44 proc. Nigdy jeszcze r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tymi zantagonizowanymi grupami nie by\u0142a tak niewielka - informuje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Sklepy zamkni\u0119te w niedziel\u0119.  Polacy powoli przyzwyczajaj\u0105 si\u0119 do tego", "date_published": "2024-02-12T05:33:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/5-trendow-technologicznych-ktore-zdominuja-bankowosc-w-2024-roku-8692583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/87f5297c8fa0fe-948-568-0-10-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Banki stanowi\u0105\njedn\u0105 z najbardziej zinformatyzowanych bran\u017c na rynku. Jednocze\u015bnie mierz\u0105 si\u0119\nz\u00a0rosn\u0105cymi oczekiwaniami ze strony klient\u00f3w, wymaganiami regulator\u00f3w oraz\npotrzeb\u0105 ci\u0105g\u0142ej innowacji. Z perspektywy kluczowego\ndostawcy rozwi\u0105za\u0144 IT, wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cego z niemal wszystkimi przedstawicielami\nsektora finansowego, mo\u017cna wskaza\u0107 czynniki, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0105 na zmiany\ntechnologiczne w\u00a0bankach.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "5 trend\u00f3w technologicznych, kt\u00f3re zdominuj\u0105 bankowo\u015b\u0107 w 2024 roku", "date_published": "2024-02-12T05:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejskie-przelewy-natychmiastowe-SCT-Inst-co-sie-zmieni-8693441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/d9c02acfa20632-948-568-0-61-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />U adresata w ci\u0105gu 10 sekund, w cenie normalnego przelewu, a do tego z dodatkowym zabezpieczeniem przed wy\u0142udzeniem \u201ena e-wnuczka\u201d \u2013 taki cel przed b\u0142yskawicznymi transferami stawia przeg\u0142osowana w unijnym parlamencie regulacja.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "B\u0142yskawiczne przelewy wchodz\u0105 na nowy poziom. Ma by\u0107 taniej i bezpieczniej", "date_published": "2024-02-12T05:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-chetniej-kupujemy-teraz-a-placimy-pozniej-Oto-glowny-powod-8690752.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/455a956ea1d4a0-948-568-30-187-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />P\u0142atno\u015bci odroczone (czyli kup teraz, zap\u0142a\u0107 p\u00f3\u017aniej) s\u0105 na fali wznosz\u0105cej. Tylko w listopadzie sprzeda\u017c tego typu po\u017cyczek wzros\u0142a o 40 proc. rok do roku. Coraz wi\u0119cej os\u00f3b kupuje w ten spos\u00f3b, by najpierw obejrze\u0107 towar, a finalnie p\u00f3\u017aniej za niego zap\u0142aci\u0107.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Coraz ch\u0119tniej kupujemy teraz, a p\u0142acimy p\u00f3\u017aniej. Oto g\u0142\u00f3wny pow\u00f3d", "date_published": "2024-02-12T05:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-firmowych-z-usluga-Blik-luty-2024-r-8690739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/5141c068dd336a-948-568-56-212-1937-1162.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konto firmowe to podstawowe narz\u0119dzie umo\u017cliwiaj\u0105ce p\u0142atno\u015bci pomi\u0119dzy partnerami biznesowymi. Wa\u017cne s\u0105 niskie op\u0142aty, ale to nie wszystko. Coraz cz\u0119\u015bciej przedsi\u0119biorcy zwracaj\u0105 uwagi na dodatkowe funkcje i us\u0142ugi. W\u015br\u00f3d nich na popularno\u015bci ostatnio zyskuje Blik. Sprawdzamy, na co mog\u0105 liczy\u0107 osoby prowadz\u0105ce w\u0142asny biznes.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ranking kont firmowych z Blikiem", "date_published": "2024-02-12T05:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-dokonal-serii-atakow-w-Rafah-Uwolniono-2-zakladnikow-8693537.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/f084a2553bf2a7-948-568-0-170-2835-1700.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armia izraelska poinformowa\u0142, \u017ce w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek dokona\u0142a \"serii uderze\u0144 na obiekty terroryst\u00f3w\" w  po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy, kt\u00f3re \"zosta\u0142y ju\u017c zako\u0144czone\" Nie podano bli\u017cszych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Wed\u0142ug strony palesty\u0144skiej atakowane by\u0142o miasto Rafah i zgin\u0119\u0142o co najmniej 50 os\u00f3b.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Izrael dokona\u0142 serii atak\u00f3w w Rafah. Uwolniono 2 zak\u0142adnik\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strzelanina-w-megakosciele-telewizyjnego-ewangelisty-w-USA-Sa-ranni-8693535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 47, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3280f7423457b3-948-568-0-179-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwie osoby, w tym 5-letni ch\u0142opiec, zosta\u0142y w niedziel\u0119 ranne podczas strzelaniny w dawnej hali sportowej przerobionej na ko\u015bci\u00f3l w Houston, w stanie Teksas - poinformowa\u0142y w\u0142adze.  Sprawczyni strzelaniny ponios\u0142a \u015bmier\u0107.</p>", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Strzelanina w \"megako\u015bciele\" telewizyjnego ewangelisty w USA. S\u0105 ranni", "date_published": "2024-02-12T00:54:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}]