[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39825651-kanada-wzywa-izrael-do-zmiany-planow-atak-na-rafah-bylby-niszczycielski", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kanada przy\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 do pa\u0144stw wzywaj\u0105cych Izrael, aby nie organizowa\u0142 inwazji l\u0105dowej na miasto Rafah w Gazie. Twierdzi, \u017ce taki atak by\u0142by destrukcyjny dla Palesty\u0144czyk\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kanada wzywa Izrael do zmiany plan\u00f3w. \u201eAtak na Rafah by\u0142by niszczycielski\u201d", "date_published": "2024-02-12T22:54:26+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39825611-trump-kpi-ze-sluzby-wojskowej-meza-nikki-haley-ostra-odpowiedz-kontrkandydatki", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u201eObrzydliwe\u201d \u2013 tak republika\u0144ska kandydatka na prezydenta Nikki Haley skomentowa\u0142a osobiste komentarze Donalda Trumpa na temat s\u0142u\u017cby jej m\u0119\u017ca w wojsku.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Trump kpi ze s\u0142u\u017cby wojskowej m\u0119\u017ca Nikki Haley. Ostra odpowied\u017a kontrkandydatki", "date_published": "2024-02-12T21:58:09+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39825461-propaganda-rosyjska-przed-wyborami-do-europarlamentu-stworzylismy-mechanizm", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Francja, Polska i Niemcy oskar\u017cy\u0142y Rosj\u0119 o stworzenie sieci stron internetowych s\u0142u\u017c\u0105cych do szerzenia prorosyjskiej propagandy. Ostrzegaj\u0105 przed masowym rozpowszechnianiem takich tre\u015bci przed czerwcowymi wyborami do Parlamentu Europejskiego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Propaganda rosyjska przed wyborami do Europarlamentu. \u201eStworzyli\u015bmy mechanizm\u201d", "date_published": "2024-02-12T21:21:09+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39824981-grzegorz-brodziak-nieprzemyslane-ustepstwa-moga-pobudzic-apetyt-rolnikow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ust\u0119pstwo Komisji Europejskiej mo\u017ce nieco uspokoi\u0107 nastroje rolnik\u00f3w protestuj\u0105cych w kilku krajach Unii, ale wszystko wskazuje na to, \u017ce ich nie zatrzyma.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Grzegorz Brodziak: Nieprzemy\u015blane ust\u0119pstwa mog\u0105 pobudzi\u0107 apetyt rolnik\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T21:18:06+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39825111-ksef-w-konsultacjach-mozliwe-kolejne-poslizgi", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "O kilka tygodni mo\u017ce op\u00f3\u017ani\u0107 si\u0119 audyt, kt\u00f3ry ma wykry\u0107 b\u0142\u0119dy w systemie fakturowania.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "KSeF w konsultacjach, mo\u017cliwe kolejne po\u015blizgi", "date_published": "2024-02-12T20:19:35+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39825131-nsa-nieodpowiedni-jezyk-bieglego-moze-go-zdyskwalifikowac", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nieodpowiedni i zbyt emocjonalny j\u0119zyk opinii eksperta \u2013 nawet z du\u017c\u0105 wiedz\u0105 \u2013 mo\u017ce wykluczy\u0107 go jako kandydata na bieg\u0142ego \u2013 uzna\u0142 Naczelny S\u0105d Administracyjny.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "NSA: nieodpowiedni j\u0119zyk bieg\u0142ego mo\u017ce go zdyskwalifikowa\u0107", "date_published": "2024-02-12T20:12:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39824861-jedrzej-bielecki-rozbudowa-sil-zbrojnych-laczy-polske-i-niemcy-po-raz-pierwszy-w-historii", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wsparcie Ukrainy a\u017c do zwyci\u0119stwa i zdolno\u015b\u0107 do samodzielnej obrony przez zjednoczon\u0105 Europ\u0119 na wypadek zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa - to b\u0119dzie spoiwo \u0142\u0105cz\u0105ce od tej pory Warszaw\u0119 i Berlin. Takie s\u0105 ustalenia w trakcie rozm\u00f3w w Berlinie premiera Donalda Tuska i kanclerza Olafa Scholza.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Rozbudowa si\u0142\u00a0zbrojnych \u0142\u0105czy Polsk\u0119 i Niemcy. Po raz pierwszy w historii", "date_published": "2024-02-12T19:54:16+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39825101-usa-przejely-jacht-rosyjskiego-miliardera-teraz-placa-7-mln-dolarow-rocznie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Rz\u0105d USA wydaje ponad 7 milion\u00f3w dolar\u00f3w rocznie na utrzymanie superjachtu przej\u0119tego od rosyjskiego oligarchy obj\u0119tego sankcjami. Wezwa\u0142 s\u0119dziego, aby pozwoli\u0142 mu wystawi\u0107 statek na aukcji przed sporem dotycz\u0105cym jego w\u0142asno\u015bci.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "USA przej\u0119\u0142y jacht rosyjskiego miliardera. Teraz p\u0142ac\u0105 7 mln dolar\u00f3w rocznie", "date_published": "2024-02-12T19:53:25+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39823791-zakonczyc-polityczne-sledztwa-apel-do-prokuratora-generalnego", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Fundacja Otwarty Dialog oraz szereg innych organizacji pozarz\u0105dowych zaapelowa\u0142y do Adama Bodnara o dokonanie przegl\u0105du spraw wszcz\u0119tych przez prokuratur\u0119 w latach 2015-2023 wobec przeciwnik\u00f3w \u00f3wczesnej w\u0142adzy i podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 w celu ich umorzenia.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zako\u0144czy\u0107 polityczne \u015bledztwa. Apel do Prokuratora Generalnego", "date_published": "2024-02-12T19:37:11+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39823881-imran-khan-wygral-wybory-w-pakistanie-ale-nie-ma-szans-na-rzadzenie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wynik ostatniej elekcji do parlamentu okaza\u0142 si\u0119 dla wszystkich zaskoczeniem. Tak\u017ce dla genera\u0142\u00f3w rozdaj\u0105cych karty w\u00a0pakista\u0144skiej polityce.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Imran Khan wygra\u0142 wybory w Pakistanie, ale nie ma szans na rz\u0105dzenie", "date_published": "2024-02-12T19:14:14+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39824821-jacek-nizinkiewicz-prezydent-andrzej-duda-nie-chce-zgody-z-donaldem-tuskiem", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Rada Gabinetowa ma wzmocni\u0107 pozycj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry chce mie\u0107 wp\u0142yw na\u00a0polityk\u0119 rz\u0105du Donalda Tuska. W\u00a0roku wybor\u00f3w samorz\u0105dowych i europejskich to pocz\u0105tek trudnej kohabitacji.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jacek Nizinkiewicz Prezydent Andrzej Duda nie chce zgody z Donaldem Tuskiem", "date_published": "2024-02-12T19:13:03+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/media/art39824811-tvp-zada-od-tv-republika-miliona-zlotych-za-skopiowanie-programu-jedziemy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Daniel Gorgosz, likwidator Telewizji Polskiej, wezwa\u0142 prezesa i redaktora naczelnego Telewizji Republika Tomasza Sakiewicza do zap\u0142aty miliona z\u0142otych za naruszenie autorskich praw maj\u0105tkowych do audycji \u201eJedziemy\u201d.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "TVP \u017c\u0105da od TV Republika miliona z\u0142otych za skopiowanie programu \u201eJedziemy\u201d", "date_published": "2024-02-12T19:12:53+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39824791-szefowie-rzadow-polski-i-niemiec-nie-dopuscimy-do-zmeczenia-ukraina", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszych kilkunastu miesi\u0119cy chcemy osi\u0105gn\u0105\u0107 du\u017co wi\u0119ksze zdolno\u015bci obrony powietrznej oraz produkcyjne je\u015bli chodzi o amunicj\u0119 \u2013 zapowiedzieli na wsp\u00f3lnej konferencji premier Donald Tusk i kanclerz Niemiec Olaf Scholz.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szefowie rz\u0105d\u00f3w Polski i Niemiec: Nie dopu\u015bcimy do \u201ezm\u0119czenia Ukrain\u0105\u201d", "date_published": "2024-02-12T19:11:55+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39823581-rosyjski-urzednik-filozof-immanuel-kant-winien-wojnie-w-ukrainie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Gubernator Kr\u00f3lewca twierdzi, \u017ce urodzony w Koenigsbergu Niemiec odpowiada za wojn\u0119 w Ukrainie, bo jest \u201educhowym tw\u00f3rc\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnego Zachodu\u201d.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rosyjski urz\u0119dnik: Filozof Immanuel Kant winien wojnie w Ukrainie", "date_published": "2024-02-12T19:10:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sfera-budzetowa/art39821661-do-pracy-z-dziecmi-po-bardziej-szczegolowej-weryfikacji", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wchodz\u0105ce w \u017cycie w po\u0142owie lutego przepisy zobowi\u0105zuj\u0105 ju\u017c nie tylko szko\u0142y, ale wszystkie plac\u00f3wki, w kt\u00f3rych prowadzona jest praca z dzie\u0107mi, do \u015bcis\u0142ej weryfikacji pedagog\u00f3w. Problemem mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 sprawdzanie obcokrajowc\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Do pracy z dzie\u0107mi po bardziej szczeg\u00f3\u0142owej weryfikacji", "date_published": "2024-02-12T18:49:48+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39824651-iga-swiatek-i-magda-linette-z-pierwszymi-zwyciestwami-w-dausze", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Magda Linette po wygranym meczu pierwszej rundy turnieju Qatar TotalEnergies Open 2024 dosta\u0142a urodzinowy tort. Iga \u015awi\u0105tek wr\u00f3ciwszy do akcji po Australian Open od razu przesz\u0142a drug\u0105 rund\u0119. Odpad\u0142a Magdalena Fr\u0119ch", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek i Magda Linette z pierwszymi zwyci\u0119stwami w Dausze", "date_published": "2024-02-12T18:43:53+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art39824641-wza-w-polskiej-grupie-zbrojeniowej-nowa-rada-stary-zarzad", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Polskiej Grupy Zbrojeniowej dokona\u0142o zmian w Radzie Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "WZA w Polskiej Grupie Zbrojeniowej. Nowa rada, stary zarz\u0105d", "date_published": "2024-02-12T18:37:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39823821-obcokrajowcy-nie-chca-przeprowadzac-sie-do-rosji-jakich-rodakow-przyciaga-putin", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ukrai\u0144cy, Bia\u0142orusini, Gruzini i\u00a0mieszka\u0144cy pa\u0144stw ba\u0142tyckich nie chc\u0105 przeprowadza\u0107 si\u0119 do Rosji. Dzisiaj decyduj\u0105 si\u0119 na to przewa\u017cnie obywatele pa\u0144stw Azji Centralnej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Obcokrajowcy nie chc\u0105 przeprowadza\u0107 si\u0119 do Rosji. Jakich rodak\u00f3w przyci\u0105ga Putin?", "date_published": "2024-02-12T18:09:52+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39823541-pegasusem-w-morawieckiego-brejza-zawiadomil-prokurature", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Europose\u0142 Krzysztof Brejza skierowa\u0142 do Prokuratury Krajowej zawiadomienie dotycz\u0105ce \u201eprzest\u0119pstwa u\u017cycia szpiegowskiej cyberbroni Pegasus przeciwko by\u0142emu premierowi Mateuszowi Morawieckiemu\". Jak twierdzi RMF FM, by\u0142y premier mia\u0142 by\u0107  jednym z polityk\u00f3w PiS szpiegowanych przez s\u0142u\u017cby specjalne nadzorowane przez Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pegasusem w Morawieckiego? Brejza zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119", "date_published": "2024-02-12T17:44:12+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39823571-duze-spolki-na-celowniku-kupujacych", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Warszawska gie\u0142da rozpocz\u0119\u0142a nowy tydzie\u0144 od solidnych wzrost\u00f3w, cho\u0107 ich zasi\u0119g ograniczy\u0142 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie do najwi\u0119kszych firm.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Du\u017ce sp\u00f3\u0142ki na celowniku kupuj\u0105cych", "date_published": "2024-02-12T17:27:05+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39823261-bedzie-walka-o-najemcow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Je\u015bli w \u015blad za wzrostem poda\u017cy mieszka\u0144 na wynajem nie wzro\u015bnie popyt, mo\u017ce doj\u015b\u0107 do g\u0142\u0119bokiej korekty stawek. Sytuacja na rynku najmu odbije si\u0119 te\u017c na sprzeda\u017cy lokali.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "B\u0119dzie walka o najemc\u00f3w?", "date_published": "2024-02-12T17:25:51+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39823111-nikola-posnik-polka-wystapila-z-usherem-na-super-bowl-kim-jest-utalentowana-tancerka", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W trakcie niedzielnego wyst\u0119pu na finale Super Bowl, kt\u00f3rego gwiazdorem by\u0142 piosenkarz Usher, nie zabrak\u0142o r\u00f3wnie\u017c polskiego akcentu. Na scenie u boku Ushera pojawi\u0142a si\u0119 polska tancerka \u2013 Nikola Po\u015bnik.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nikola Po\u015bnik - Polka wyst\u0105pi\u0142a z Usherem na Super Bowl. Kim jest utalentowana tancerka?", "date_published": "2024-02-12T17:18:33+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art39823241-ktore-lektury-chce-wykreslic-men", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ministerstwo Edukacji Narodowej zaproponowa\u0142o now\u0105, okrojon\u0105 list\u0119 lektur. Wypad\u0142y z niej m.in. utwory Stefana \u017beromskiego, Zofii Kossak-Szczuckiej, Jana Paw\u0142a II i Stefana Wyszy\u0144skiego. W szko\u0142ach \u015brednich pojawi\u0142a si\u0119 Olga Tokarczuk.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kt\u00f3re lektury chce wykre\u015bli\u0107 MEN?", "date_published": "2024-02-12T17:18:02+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39821871-tomasz-pietryga-czy-spor-o-szefa-prokuratury-krajowej-wplynie-na-sledztwa", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Wyrok szczeci\u0144skiego s\u0105du wzmocni\u0142 argumentacj\u0119 Adama Bodnara w sporze o stanowisko szefa Prokuratury Krajowej. Jednocze\u015bnie pokaza\u0142, \u017ce zagro\u017cenie rozsypania si\u0119 powa\u017cnych \u015bledztw na skutek chaosu prawnego jest ca\u0142kiem realne.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tomasz Pietryga: Czy sp\u00f3r o szefa Prokuratury Krajowej wp\u0142ynie na \u015bledztwa?", "date_published": "2024-02-12T17:12:51+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39742631-plywanie-w-zimnej-wodzie-lagodzi-dolegliwosci-menstruacji-i-objawy-menopauzy-wyniki-badania", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Badacze twierdz\u0105, \u017ce lodowate k\u0105piele mog\u0105 pom\u00f3c \u0142agodzi\u0107 objawy menstruacji i menopauzy. Wniosek, o kt\u00f3rym mowa, wysnuli na podstawie badania, w kt\u00f3rym udzia\u0142 wzi\u0119\u0142o ponad tysi\u0105c kobiet.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "P\u0142ywanie w zimnej wodzie \u0142agodzi dolegliwo\u015bci menstruacji i objawy menopauzy. Wyniki badania", "date_published": "2024-02-12T17:02:06+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39822601-nakreca-sie-spirala-cen-mieszkan", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Po\u015brednicy m\u00f3wi\u0105 o narastaj\u0105cym problemie przeszacowywania cen przez sprzedaj\u0105cych mieszkania \u2013 wynika z badania portalu Nieruchomosci-online.pl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nakr\u0119ca si\u0119 spirala cen mieszka\u0144", "date_published": "2024-02-12T16:45:34+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/transport/art39822611-wymiana-wladz-w-pkp-cargo-nie-nastapi-szybko", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Resort aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych nie zwo\u0142a\u0142 jeszcze walnego zgromadzenia PKP, firmy kt\u00f3ra kontroluje gie\u0142dow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119. Tym samym na zmiany akceptowane przez obecn\u0105 ekip\u0119 rz\u0105dow\u0105 trzeba jeszcze troch\u0119 poczeka\u0107.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wymiana w\u0142adz w PKP Cargo nie nast\u0105pi szybko", "date_published": "2024-02-12T16:37:16+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39822111-samolot-ladowal-awaryjnie-na-plazy-jeden-z-przechodniow-zginal-na-miejscu", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Samolot z czterema kanadyjskimi skoczkami spadochronowymi wyl\u0105dowa\u0142 awaryjnie na pla\u017cy w meksyka\u0144skim stanie Oaxaca. Zgin\u0105\u0142 62-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w tym czasie przebywa\u0142 na pla\u017cy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Samolot l\u0105dowa\u0142 awaryjnie na pla\u017cy. Jeden z przechodni\u00f3w zgin\u0105\u0142 na miejscu", "date_published": "2024-02-12T16:30:02+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39821881-sedziowie-najwiekszego-sadu-w-polsce-chca-odwolania-szefow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "129 s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie chce niezw\u0142ocznego odwo\u0142ania prezes Joanny Przanowskiej-Tomaszek oraz pi\u0119ciorga jej zast\u0119pc\u00f3w. W li\u015bcie do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara s\u0119dziowie zarzucaj\u0105 prezesce m.in. nierespektowanie orzecze\u0144 dotycz\u0105cych przywr\u00f3cenia zawieszonych s\u0119dzi\u00f3w oraz nieudolne zarz\u0105dzanie s\u0105dem.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "S\u0119dziowie najwi\u0119kszego s\u0105du w Polsce chc\u0105 odwo\u0142ania szef\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T16:23:48+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39821451-michal-szuldrzynski-sondaz-prezydencki-2025-holownia-i-trzaskowski-w-drugiej-turze-to-bylaby-rewolucja-na-polskiej-scenie-politycznej", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Badanie opinii publicznej pokazuje, jak kruchy mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 obecny podzia\u0142 ufundowany na duopolu zbudowanym podczas wybor\u00f3w prezydenckich, czyli podzia\u0142 na Polsk\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Polsk\u0119 Donalda Tuska.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Sonda\u017c prezydencki 2025 \u2013 Ho\u0142ownia i Trzaskowski w drugiej turze. To by\u0142aby rewolucja na polskiej scenie politycznej", "date_published": "2024-02-12T16:19:04+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39822071-torebka-pinko-jolene-w-walentynki-wsluchaj-sie-w-glos-swego-serca", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Torebka Pinko Jolene: w Walentynki ws\u0142uchaj si\u0119\u00a0w g\u0142os swego serca", "date_published": "2024-02-12T16:09:46+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art39821801-czarny-piatek-najbogatszej-kobiety-swiata-7-miliardow-dolarow-wyparowalo", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Fran\u00e7oise Bettencourt Meyers, najbogatsza kobieta \u015bwiata, ostatnich dni nie mo\u017ce zaliczy\u0107 do udanych. Maj\u0105tek dziedziczki fortuny tw\u00f3rcy koncernu L\u2019Oreal skurczy\u0142 si\u0119 o blisko siedem miliard\u00f3w dolar\u00f3w w ci\u0105gu jednego dnia.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\u201eCzarny pi\u0105tek\u201d najbogatszej kobiety \u015bwiata. 7 miliard\u00f3w dolar\u00f3w wyparowa\u0142o", "date_published": "2024-02-12T15:11:29+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39821671-andrij-sadowy-przeprasza-za-nazwanie-polskich-rolnikow-prorosyjskimi-prowokatorami", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Mer Lwowa Andrij Sadowy \"prorosyjskimi prowokatorami\" nazwa\u0142 polskich rolnik\u00f3w prowadz\u0105cych protest na granicy z Ukrain\u0105. - Je\u017celi kogo\u015b obrazi\u0142em, to przepraszam - powiedzia\u0142 w rozmowie z Polsat News.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Andrij Sadowy przeprasza za nazwanie polskich rolnik\u00f3w prorosyjskimi prowokatorami", "date_published": "2024-02-12T15:07:46+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39821571-jak-dlugo-s-p-500-bedzie-bil-rekordy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kolejne imponuj\u0105ce wzrosty i rekordy mog\u0105 przybli\u017ca\u0107 ameryka\u0144ski rynek akcji do korekty. Cho\u0107 dotychczasowe zwy\u017cki by\u0142y zas\u0142ug\u0105 w\u0105skiej grupy wielkich firm technologicznych, to jednak nadal s\u0105 warunki do kontynuowania hossy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jak d\u0142ugo S&P 500 b\u0119dzie bi\u0142 rekordy?", "date_published": "2024-02-12T15:07:46+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://pieniadze.rp.pl/budzet-rodzinny/art39821631-wakacje-kredytowe-w-2024-r-beda-zmiany-nowy-termin-wejscia-w-zycie-i-prog", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nie od marca, ale od kwietnia 2024 roku Polacy b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z ulgi w sp\u0142acie rat. Po konsultacjach spo\u0142ecznych resort finans\u00f3w chce r\u00f3wnie\u017c bardziej limitowa\u0107 dost\u0119p do wakacji kredytowych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wakacje kredytowe w 2024 r. B\u0119d\u0105 zmiany: nowy termin wej\u015bcia w \u017cycie i pr\u00f3g", "date_published": "2024-02-12T15:00:20+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39821341-jedrzej-bielecki-czyzby-donald-tusk-stal-sie-gaullista", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u2013 Polska ma bardzo zbli\u017cone do Francji stanowisko we wszystkich najwa\u017cniejszych kwestiach dwustronnych, europejskich i geostrategicznych \u2013 zapewni\u0142 w Pary\u017cu prezydenta Emmanuela Macrona premier Donald Tusk.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Czy\u017cby Donald Tusk sta\u0142 si\u0119 gaullist\u0105", "date_published": "2024-02-12T14:55:24+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/praca/art39821331-setki-lat-chorobowego-z-powodu-wypadkow-praca-w-sklepach-bywa-niebezpieczna", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u0141\u0105cznie a\u017c 481 lat zwolnienia lekarskiego dosta\u0142y mi\u0119dzy styczniem a wrze\u015bniem 2023 r. z powodu wypadk\u00f3w osoby pracuj\u0105ce w handlu i przy naprawie pojazd\u00f3w, wynika z danych GUS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 poszkodowanych to kobiety.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Setki lat chorobowego z powodu wypadk\u00f3w. Praca w sklepach bywa niebezpieczna", "date_published": "2024-02-12T14:52:26+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art39821601-reforma-unijnego-kodeksu-celnego", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Komisja Europejska przygotowuje najbardziej kompleksow\u0105 reform\u0119 unii celnej UE od czasu jej utworzenia w 1968 roku.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Reforma Unijnego Kodeksu Celnego", "date_published": "2024-02-12T14:37:01+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39821301-luty-jest-cieply-wiec-ceny-gazu-spadaja-coraz-szybciej-tanieje-tez-emisja-co2", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Tydzie\u0144 na rynku gazu w Europie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od kolejnych spadk\u00f3w cenowych. Prognozy cieplejszej pogody, za czym idzie ni\u017cszy popyt, oraz o\u017cywienia importu z Norwegii przewa\u017cy\u0142y \u200b\u200bnad obawami rynku o zmniejszenie dostaw LNG. Uprawnienia do emisji CO2 s\u0105 najta\u0144sze od niemal dw\u00f3ch lat.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Luty jest ciep\u0142y, wi\u0119c ceny gazu spadaj\u0105 coraz szybciej. Tanieje te\u017c emisja CO2", "date_published": "2024-02-12T14:36:43+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39774021-lod-z-lodowcow-na-grenlandii-dodatkiem-do-drinkow-w-dubaju-oburzenie-na-swiecie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "L\u00f3d z Grenlandii wysy\u0142any jest mi\u0119dzy innymi do Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich, gdzie serwowany jest jako dodatek do drink\u00f3w i koktajli w luksusowych barach i klubach. Ta wiadomo\u015b\u0107 sprawi\u0142a, \u017ce w sieci zawrza\u0142o. \u201eCzy nie nale\u017cy zajmowa\u0107 si\u0119 skutkami globalnego ocieplenia, zamiast sprzedawa\u0107 l\u00f3d z lodowc\u00f3w?\u201d \u2013 pytaj\u0105 internauci.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "L\u00f3d z lodowc\u00f3w na Grenlandii dodatkiem do drink\u00f3w w Dubaju. Oburzenie na \u015bwiecie", "date_published": "2024-02-12T14:20:38+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39821151-miotla-u-operatorow-hinc-przejmuje-stery-gaz-systemu-onichimowski-typowany-do-pse", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W PSE odwo\u0142ano trzech cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du, ale prezesa na razie zostawiono. W Gaz-Systemie rada odwo\u0142a\u0142a ju\u017c ca\u0142y zarz\u0105d, z prezesem Marcinem Chludzi\u0144skim, by\u0142ym szefem KGHM.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Miot\u0142a u operator\u00f3w. Hinc przejmuje stery Gaz-Systemu, Onichimowski typowany do PSE", "date_published": "2024-02-12T14:01:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39820701-krzysztof-bosak-widzi-pogarde-w-slowach-donalda-tuska-o-usa-to-szkodliwe", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ostatnie wypowiedzi Donalda Tuska odno\u015bnie USA nie przynios\u0142y Polsce \u017cadnych korzy\u015bci i s\u0105 szkodliwe - oceni\u0142 w Radiu Plus wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja). Doda\u0142, \u017ce niedawne s\u0142owa by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa o ewentualnym funkcjonowaniu Stan\u00f3w Zjednoczonych w NATO budz\u0105 niepok\u00f3j.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Krzysztof Bosak widzi pogard\u0119 w s\u0142owach Donalda Tuska o USA. \"To szkodliwe\"", "date_published": "2024-02-12T13:56:06+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art39821351-linia-lotnicza-lec-z-nami-na-islandie-tylko-u-nas-takie-erupcje-wulkanow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Islandzka tania linia lotnicza Play wykorzystuje ostatni\u0105 erupcj\u0119 wulkanu jako spos\u00f3b na pobudzenie sprzeda\u017cy bilet\u00f3w. Jak podkre\u015bla, warto wybra\u0107 si\u0119 na wycieczk\u0119, by nacieszy\u0107 oczy spektakularnymi widokami.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Linia lotnicza: Le\u0107 z nami na Islandi\u0119, tylko u nas takie erupcje wulkan\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T13:51:06+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39821291-nieoficjalnie-joe-biden-w-prywatnych-rozmowach-okresla-beniamina-netanjahu-wulgarnym-slowem", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Joe Biden, coraz bardziej zirytowany dzia\u0142aniami Izraela w Strefie Gazy, kt\u00f3re skutkuj\u0105 licznymi ofiarami cywilnymi, ma w prywatnych rozmowach u\u017cywa\u0107 wobec Beniamina Netanjahu wulgarnego okre\u015blenia - informuje NBC News.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nieoficjalnie: Joe Biden w prywatnych rozmowach okre\u015bla Beniamina Netanjahu wulgarnym s\u0142owem", "date_published": "2024-02-12T13:50:15+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39821121-atlantyk-coraz-blizej-punktu-krytycznego-to-badanie-rozwiewa-nadzieje", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Holenderscy naukowcy zaznaczaj\u0105, \u017ce Ocean Atlantycki znajduje si\u0119 coraz bli\u017cej punktu krytycznego \u2013 niebawem za\u0142ama\u0107 si\u0119 mo\u017ce bowiem jeden z najwa\u017cniejszych system\u00f3w pr\u0105d\u00f3w morskich. \u201eJe\u015bli tak si\u0119 stanie, wzro\u015bnie poziom m\u00f3rz i zmieni\u0105 si\u0119 globalne temperatury\u201d \u2013 ostrzegaj\u0105 eksperci.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Atlantyk coraz bli\u017cej punktu krytycznego. \u201eTo badanie rozwiewa nadzieje\u201d", "date_published": "2024-02-12T13:49:53+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39821281-roboty-nie-maja-lekko-najbardziej-niszczycielski-atak-na-pojazd-autonomiczny", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W San Francisco t\u0142um zniszczy\u0142 a nast\u0119pnie podpali\u0142 bia\u0142ego SUV-a firmy Waymo. Coraz wi\u0119ksza \u201ewrogo\u015b\u0107 spo\u0142eczna\" dotyczy w USA nie tylko autonomicznych samochod\u00f3w, ale i robot\u00f3w dostarczaj\u0105cych zakupy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Roboty nie maj\u0105 lekko. \u201eNajbardziej niszczycielski atak na pojazd autonomiczny\"", "date_published": "2024-02-12T13:49:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39821321-wejscie-w-zycie-ksef-bedzie-oznaczac-koniec-not-korygujacych", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Jedn\u0105 ze zmian wynikaj\u0105cych z wej\u015bcia w \u017cycie obowi\u0105zkowego KSeF ma by\u0107 likwidacja not koryguj\u0105cych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wej\u015bcie w \u017cycie KSeF b\u0119dzie oznacza\u0107 koniec not koryguj\u0105cych", "date_published": "2024-02-12T13:34:39+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39821071-po-ukonczeniu-to-bedzie-najdluzsza-trasa-ekspresowa-w-polsce-bedzie-miala-786-km", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kierowcy mog\u0105 obecnie korzysta\u0107 z ok. 534 km drogi ekspresowej S8. To jednak nie jest ostatnie s\u0142owo drogowc\u00f3w. Do 2030 roku zostanie ona rozbudowana o kolejne ponad 200 km \u2013 tak przynajmniej wynika z Rz\u0105dowego Programu Budowy Dr\u00f3g Krajowych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Po uko\u0144czeniu to b\u0119dzie najd\u0142u\u017csza trasa ekspresowa w Polsce. B\u0119dzie mia\u0142a 786 km", "date_published": "2024-02-12T13:29:39+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art39821271-azoty-przeszacuja-wartosc-nowego-zakladu-w-policach", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Roczne zyski koncernu mog\u0105 by\u0107 obni\u017cone o oko\u0142o 0,9 mld z\u0142 z powodu utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w firmy odpowiedzialnej za budow\u0119 zak\u0142adu produkuj\u0105cego polipropylen. Odpis ma charakter niepieni\u0119\u017cny, szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Azoty przeszacuj\u0105 warto\u015b\u0107 nowego zak\u0142adu w Policach", "date_published": "2024-02-12T13:23:57+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819751-nieoficjalnie-sluzby-nadzorowane-przez-pis-inwigilowaly-mateusza-morawieckiego", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W czasie posiedzenia kierownictwa PiS z ubieg\u0142ego tygodnia poruszany mia\u0142 by\u0107 temat inwigilowania premiera Mateusza Morawieckiego przez s\u0142u\u017cby specjalne nadzorowane przez szefa MSWiA, Mariusza Kami\u0144skiego i jego zast\u0119pc\u0119 Macieja W\u0105sika.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nieoficjalnie: S\u0142u\u017cby nadzorowane przez PiS inwigilowa\u0142y Mateusza Morawieckiego", "date_published": "2024-02-12T09:17:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819511-republikanie-krytykuja-donalda-trumpa-za-slowa-o-zachecaniu-rosji-do-robienia-co-chce", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Niekt\u00f3rzy politycy Partii Republika\u0144skiej krytykuj\u0105 Donalda Trumpa za podwa\u017cenie artyku\u0142u 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w czasie wiecu w Karolinie Po\u0142udniowej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Republikanie krytykuj\u0105 Donalda Trumpa za s\u0142owa o zach\u0119caniu Rosji do \"robienia co chce\"", "date_published": "2024-02-12T08:24:36+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39819521-barometr-lepsze-nastroje-w-mieszkaniowce", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Deweloperzy wznowili wprowadzanie nowych inwestycji, a popyt si\u0119 ustabilizowa\u0142 - wynika z barometru nastroj\u00f3w na rynku mieszkaniowym przygotowywanego przez Otodom Analytics dla \u201eNieruchomo\u015bci\u201d \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Barometr. Lepsze nastroje w mieszkani\u00f3wce", "date_published": "2024-02-12T08:22:08+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819211-wybory-prezydenckie-2025-sondaz-kto-znalazlby-sie-w-drugiej-turze", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 teraz, do ich rozstrzygni\u0119cia potrzebna by\u0142aby druga tura, w kt\u00f3rej zmierzyliby si\u0119 dwaj kandydaci partii rz\u0105dz\u0105cych - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wybory prezydenckie 2025. Sonda\u017c: Trzaskowski i Ho\u0142ownia z najwi\u0119kszym poparciem", "date_published": "2024-02-12T08:07:06+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39819311-jest-juz-troje-kandydatow-na-prokuratora-krajowego-wszyscy-z-lex-super-omnia", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Katarzyna Kwiatkowska, Ewa Wrzosek oraz Dariusz Korneluk - to troje prokurator\u00f3w zwi\u0105zanych ze stowarzyszeniem Lex Super Omnia, kt\u00f3rzy zapowiedzieli start w og\u0142oszonym w pi\u0105tek konkursie na prokuratora krajowego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jest ju\u017c troje kandydat\u00f3w na prokuratora krajowego. Wszyscy z Lex Super Omnia", "date_published": "2024-02-12T08:07:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39819271-gen-roman-polko-o-placeniu-za-komentarze-w-tvp-nie-czuje-sie-frajerem-ktory-dal-sie-oszukac-na-500-zl", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u2014 Je\u015bli kto\u015b jest ekspertem w swojej dziedzinie, nie bierze pieni\u0119dzy za opini\u0119 \u2014 powiedzia\u0142 gen. Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca GROM, komentuj\u0105c doniesienia o tym, \u017ce w TVP za rz\u0105d\u00f3w PiS p\u0142acono komentatorom po 500 z\u0142 za wypowied\u017a.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Gen. Roman Polko o p\u0142aceniu za komentarze w TVP: Nie czuj\u0119 si\u0119 frajerem, kt\u00f3ry da\u0142 si\u0119 oszuka\u0107 na 500 z\u0142", "date_published": "2024-02-12T07:57:11+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819181-aleksander-kwasniewski-nie-wyobrazam-sobie-ze-rosja-atakuje-polske-a-amerykanie-sie-pakuja", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Donald Trump jest politykiem nieprzewidywalnym, my\u015bli o polityce w spos\u00f3b biznesowo-transakcyjny. Polityka te\u017c z tego si\u0119 sk\u0142ada, ale nie mo\u017ce wy\u0142\u0105cznie z tego si\u0119 sk\u0142ada\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet by\u0142y prezydent, Aleksander Kwa\u015bniewski.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski: Nie wyobra\u017cam sobie, \u017ce Rosja atakuje Polsk\u0119, a Amerykanie si\u0119 pakuj\u0105", "date_published": "2024-02-12T07:25:20+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39819171-pierwsza-taka-sytuacja-w-polsce-neosedzia-chce-cofniecia-swojej-nominacji", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "S\u0119dzia Anna Kalbarczyk z S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie chce podda\u0107 si\u0119 weryfikacji lub ponownie wystartowa\u0107 w konkursie. Ponadto z\u0142o\u017cy\u0142a do ministra Adama Bodnara pro\u015bb\u0119 o cofni\u0119cia jej do starego s\u0105du.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pierwsza taka sytuacja w Polsce. Neos\u0119dzia chce cofni\u0119cia swojej nominacji", "date_published": "2024-02-12T07:25:10+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39818701-prokuratura-byla-wiceprezes-agencji-rozwoju-przemyslu-oskarzona-o-korupcje", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "250 tys. z\u0142 w got\u00f3wce, wyjazd do Dubaju oraz BMW i Porsche do dyspozycji \u2013 za takie korzy\u015bci by\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u mia\u0142a wynosi\u0107 informacje z firmy. Teraz zosta\u0142a oskar\u017cona.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Prokuratura: By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u oskar\u017cona o korupcj\u0119", "date_published": "2024-02-12T07:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819121-sondaz-jak-polacy-oceniaja-plany-uszczuplenia-podstawy-programowej-w-szkolach", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\"Minister edukacji Barbara Nowacka zapowiada uszczuplenie podstawy programowej w szko\u0142ach. Jak Pani/Pan ocenia ten pomys\u0142?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 plany uszczuplenia podstawy programowej w szko\u0142ach?", "date_published": "2024-02-12T06:58:11+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39818781-milion-palestynczykow-szturmujacych-granice-z-egiptem-czy-to-cel-izraela", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Premier Beniamin Netanjahu za wszelk\u0105 cen\u0119 chce wys\u0142a\u0107 armi\u0119 do pe\u0142nego uchod\u017ac\u00f3w Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy. Na w\u0142osku zawis\u0142o porozumienie Izraela z Egiptem. Nie ma wa\u017cniejszego w regionie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Milion Palesty\u0144czyk\u00f3w szturmuj\u0105cych granic\u0119 z Egiptem. Czy to cel Izraela?", "date_published": "2024-02-12T06:49:33+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39819061-polski-general-liczy-ze-w-ciagu-kilku-lat-w-naszym-kraju-pojawi-sie-bron-atomowa", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Posiadanie takiego arsena\u0142u uwa\u017cam za wyzwanie kilku lat. - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM by\u0142y dyrektor departamentu zwierzchnictwa nad si\u0142ami zbrojnymi w BBN, gen. Jaros\u0142aw Kraszewski, pytany o to czy w Polsce mog\u0142aby pojawi\u0107 si\u0119 bro\u0144 atomowa.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Polski genera\u0142 liczy, \u017ce w ci\u0105gu kilku lat w naszym kraju pojawi si\u0119 bro\u0144 atomowa", "date_published": "2024-02-12T06:35:27+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39819051-zmiany-listy-lektur-w-szkolach-barbara-nowacka-nie-ma-ksiazek-olgi-tokarczuk", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "- Pracuje zesp\u00f3l ekspercki, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 te\u017c uszczupleniem podstawy programowej z j\u0119zyka polskiego. I r\u00f3wnie\u017c przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 li\u015bcie lektur - powiedzia\u0142a w rozmowie z \"Super Expressem\" minister edukacji Barbara Nowacka.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zmiany listy lektur w szko\u0142ach? Barbara Nowacka: Nie ma ksi\u0105\u017cek Olgi Tokarczuk", "date_published": "2024-02-12T06:12:01+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39818901-korea-polnocna-chwali-sie-nowa-bronia", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna opracowa\u0142a nowy system kontroli lotu pocisk\u00f3w balistycznych dla swoich wyrzutni rakiet - podaje p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja informacyjna KCNA.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna chwali si\u0119 now\u0105 broni\u0105", "date_published": "2024-02-12T04:56:12+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39818881-szef-pentagonu-znow-w-szpitalu-tym-razem-tego-nie-ukrywal", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Sekretarz obrony USA, Lloyd Austin, zosta\u0142 hospitalizowany po raz drugi w ci\u0105gu ostatnich tygodni. Austin przekaza\u0142 swoje obowi\u0105zki zast\u0119pczyni, Kathleen Hicks.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szef Pentagonu zn\u00f3w w szpitalu. Tym razem tego nie ukrywa\u0142", "date_published": "2024-02-12T04:35:31+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art39818861-super-bowl-2024-nerwy-bledy-i-przeblyski-geniuszu", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Mecz Kansas City Chiefs z San Francisco 49ers by\u0142 zaci\u0119ty, mno\u017cy\u0142y si\u0119 b\u0142\u0119dy po obu stronach. O wyniku rozstrzygn\u0119\u0142a dopiero dogrywka.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Super Bowl 2024: Nerwy, b\u0142\u0119dy i przeb\u0142yski geniuszu", "date_published": "2024-02-12T04:19:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39818841-izrael-uwolnil-dwoch-zakladnikow-i-zbombardowal-rafah-zginelo-37-osob", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Izraelskie si\u0142y specjalne przeprowadzi\u0142y operacj\u0119, w wyniku kt\u00f3rej uwolni\u0142y dw\u00f3ch zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Rafah, na po\u0142udniu Strefy Gazy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Izrael uwolni\u0142 dw\u00f3ch zak\u0142adnik\u00f3w. I zbombardowa\u0142 Rafah, zgin\u0119\u0142o 37 os\u00f3b", "date_published": "2024-02-12T04:05:47+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39818811-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-719", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Na wniosek Rosji w poniedzia\u0142ek zbierze si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 719", "date_published": "2024-02-12T03:43:24+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39818071-ai-czy-czeka-nas-technologiczny-szok", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Ukraina oraz Indie najmocniej odczuj\u0105 negatywny wp\u0142yw rozwoju sztucznej inteligencji na gospodark\u0119. Najbardziej odporne na te zmiany s\u0105 za\u015b Szwecja i Szwajcaria \u2013 wynika z bada\u0144 Credit Agricole, kt\u00f3re \u201eRzeczpospolita\u201d publikuje jako pierwsza.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "AI. Czy czeka nas technologiczny szok?", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39816291-adwokatura-chce-cofniecia-reform-ziobry-chodzi-o-uprawnienia-prokuratorow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Naczelna Rada Adwokacka skierowa\u0142a do Sejmu petycj\u0119 o nowelizacj\u0119 kodeksu post\u0119powania karnego. Postuluje w niej wykre\u015blenie przepis\u00f3w, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 prokuratorowi zablokowa\u0107 wydanie listu \u017celaznego lub zwolnienie z aresztu za kaucj\u0105.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Adwokatura chce cofni\u0119cia reform Ziobry. Chodzi o uprawnienia prokurator\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39816691-anna-slojewska-ue-musi-wywazyc-interesy-rolnikow-i-konsumentow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Protesty rolnik\u00f3w parali\u017cuj\u0105 europejskie miasta, a jednocze\u015bnie konsumenci narzekaj\u0105 na dro\u017cyzn\u0119. Rz\u0105dz\u0105cy w UE musz\u0105 zadowoli\u0107 i jednych, i drugich, \u017ceby zastopowa\u0107 populist\u00f3w w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Anna S\u0142ojewska: UE musi wywa\u017cy\u0107 interesy rolnik\u00f3w i konsument\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39818381-badanie-przed-wyborami-do-pe-ko-przed-pis-silna-pozycja-trzeciej-drogi", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Nastroje w ca\u0142ej Unii ulegaj\u0105 pogorszeniu, Polacy s\u0105 na tym tle optymistami.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Badanie przed wyborami do PE: KO przed PiS, silna pozycja Trzeciej Drogi", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/transport/art39818041-chaos-na-torach-coraz-wieksze-problemy-u-przewoznika-polregio", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Kolejne k\u0142opoty mo\u017ce zafundowa\u0107 podr\u00f3\u017cnym najwi\u0119kszy przewo\u017anik kolejowy w Polsce. Zwi\u0105zki zawodowe dzia\u0142aj\u0105ce w Polregio zagrozi\u0142y strajkiem w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Chaos na torach. Coraz wi\u0119ksze problemy u przewo\u017anika Polregio", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39817801-donald-tusk-jednego-dnia-odwiedza-berlin-i-paryz-jasny-sygnal", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Premier Donald Tusk leci w poniedzia\u0142ek do Pary\u017ca i Berlina. To spos\u00f3b na zbli\u017cenie z oboma krajami z pomini\u0119ciem prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry to utrudnia.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Donald Tusk jednego dnia odwiedza Berlin i Pary\u017c. Jasny sygna\u0142", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39818171-dziesiatki-decyzji-nieprawidlowo-przywroconych-prokuratorow-podwazenia", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Po pi\u0105tkowym orzeczeniu S\u0105du Okr\u0119gowego w Szczecinie jedni prokuratorzy bij\u0105 na alarm, inni uspokajaj\u0105. Jedno jest pewne: b\u0119dzie coraz wi\u0119kszy ba\u0142agan.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dziesi\u0105tki decyzji nieprawid\u0142owo przywr\u00f3conych prokurator\u00f3w podwa\u017cenia", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39818131-igor-tuleya-bronilismy-praworzadnosci-teraz-ja-odbudowujemy-to-tez-bedzie-trudne", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Walka o praworz\u0105dno\u015b\u0107 w Polsce si\u0119 nie zako\u0144czy\u0142a. Do 15 pa\u017adziernika 2023 r. jej bronili\u015bmy, a teraz j\u0105 odbudowujemy. Mam do ministra Bodnara absolutne zaufanie, ale b\u0119d\u0119 patrzy\u0142 na r\u0119ce ka\u017cdej w\u0142adzy \u2013 m\u00f3wi s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie Igor Tuleya.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Igor Tuleya: Bronili\u015bmy praworz\u0105dno\u015bci, teraz j\u0105 odbudowujemy. To te\u017c b\u0119dzie trudne", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39818121-krzysztof-a-kowalczyk-prawdziwy-test-dla-zakazu-handlu-w-niedziele", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Znie\u015bmy ograniczenia dotycz\u0105ce handlowania w niedziel\u0119 i w ten spos\u00f3b sprawd\u017amy, czy Polacy rzeczywi\u015bcie nie chc\u0105 ju\u017c robi\u0107 tego dnia zakup\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Prawdziwy test dla zakazu handlu w niedziel\u0119", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39816531-marek-borowski-trybunalu-konstytucyjnego-to-my-juz-nie-mamy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "PiS \u2013 wielka partia, kt\u00f3ra rz\u0105dzi\u0142a przez osiem lat \u2013 ko\u0144czy w\u0142a\u015bnie w ten spos\u00f3b, \u017ce kilku czy kilkunastu czo\u0142owych dzia\u0142aczy i jaki\u015b t\u0142umek przepychaj\u0105 si\u0119 ze stra\u017c\u0105 marsza\u0142kowsk\u0105. To smutne, ale i \u015bmieszne \u2013 uwa\u017ca senator KO.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Marek Borowski: Trybuna\u0142u Konstytucyjnego to my ju\u017c nie mamy", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39816351-michal-kobosko-anton-hofreiter-polska-i-niemcy-wspolnie-dla-europy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Dla zapewnienia pokoju i demokracji pilnie potrzebna jest \u015bcis\u0142a wsp\u00f3\u0142praca niemiecko-polska \u2013 apeluj\u0105 szefowie komisji ds. UE w Sejmie i Bundestagu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Micha\u0142 Kobosko, Anton Hofreiter: Polska i Niemcy. Wsp\u00f3lnie dla Europy", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39818611-noc-ktora-zmienila-ich-zycie", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W Hiszpanii zako\u0144czy\u0142 si\u0119 proces Daniego Alvesa. By\u0142y gwiazdor Barcelony i reprezentacji Brazylii jest oskar\u017cony o przest\u0119pstwo seksualne.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Noc, kt\u00f3ra zmieni\u0142a ich \u017cycie", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39818191-podwyzka-emerytur-nizsza-niz-pierwotnie-zakladal-rzad", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Emerytury i renty wzrosn\u0105 od marca br. o 12,12 proc. M\u00f3wiono natomiast o wzro\u015bcie o 12,3 proc.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Podwy\u017cka emerytur ni\u017csza, ni\u017c pierwotnie zak\u0142ada\u0142 rz\u0105d", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39818011-polacy-nie-daja-sie-zagonic-do-biur-cenia-swobode-zdalnej-pracy", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "W pr\u00f3bie si\u0142 mi\u0119dzy pracodawcami, kt\u00f3rzy pr\u00f3buj\u0105 ponownie zape\u0142ni\u0107 biura, a pracownikami, kt\u00f3rzy chc\u0105 utrzyma\u0107 zdaln\u0105 prac\u0105, wygrywaj\u0105 dzi\u015b pracownicy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Polacy nie daj\u0105 si\u0119 zagoni\u0107 do biur. Ceni\u0105 swobod\u0119 zdalnej pracy", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39817981-protesty-rolnikow-po-raz-drugi-tysiace-ciagnikow-na-drogach", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Import z agroholding\u00f3w Ukrainy i nieskonsultowany z rolnikami Zielony \u0141ad po raz drugi doprowadzi\u0142y do protest\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Protesty rolnik\u00f3w po raz drugi. Tysi\u0105ce ci\u0105gnik\u00f3w na drogach", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39818531-reprezentacyjny-chrzest-w-ogniu", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Polacy zagraj\u0105 jesieni\u0105 w Lidze Narod\u00f3w z Chorwatami, Portugalczykami i Szkotami. Micha\u0142 Probierz, je\u015bli pozostanie na stanowisku, b\u0119dzie budowa\u0142 dru\u017cyn\u0119 w warunkach bojowych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Reprezentacyjny chrzest w ogniu", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39818651-rosja-probuje-opanowac-kraje-w-afryce", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Moskwa ca\u0142y czas pr\u00f3buje opanowa\u0107 kolejne kraje Czarnego Kontynentu, wykorzystuj\u0105c zasoby Grupy Wagnera, kt\u00f3rej w\u0142a\u015bciciel Jewgienij Prigo\u017cyn zosta\u0142 zabity na rozkaz Kremla.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Rosja pr\u00f3buje opanowa\u0107 kraje w Afryce", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/handel/art39818021-sondaz-rosnie-odsetek-polakow-chcacych-utrzymania-zakazu-handlu-w-niedziele", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "46 proc. badanych jest za zniesieniem zakazu, a jego utrzymanie popiera 44 proc. Nigdy jeszcze r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy tymi zantagonizowanymi grupami nie by\u0142a tak niewielka.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Sonda\u017c: Ro\u015bnie odsetek Polak\u00f3w chc\u0105cych utrzymania zakazu handlu w niedziel\u0119", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39818641-ukrainskiej-armii-zaczyna-brakowac-pociskow", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Je\u017celi pozwolimy Rosjanom przedrze\u0107 si\u0119 przez lini\u0119 frontu, nie wiadomo, gdzie zatrzymaj\u0105 si\u0119 ich czo\u0142gi \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d O\u0142eksij Melnyk, ekspert kijowskiego Centrum Razumkowa.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ukrai\u0144skiej armii zaczyna brakowa\u0107 pocisk\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39818031-uzywane-auta-elektryczne-tanieja-szybciej-niz-sie-spodziewano", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Do niedawna nabywca nowego elektryka m\u00f3g\u0142 liczy\u0107, \u017ce b\u0119dzie on traci\u0142 na warto\u015bci powoli. Ale ostatnio si\u0119 to jednak zmienia, a to tworzy powa\u017cne zagro\u017cenie dla przysz\u0142o\u015bci zielonej rewolucji w motoryzacji.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "U\u017cywane auta elektryczne taniej\u0105 szybciej, ni\u017c si\u0119 spodziewano", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39818081-bezpieczny-kredyt-2-proc-rozsial-sie-po-calym-kraju-gdzie-najbardziej", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "Tani kredyt z dop\u0142atami cieszy\u0142 si\u0119 wielk\u0105 popularno\u015bci\u0105 nie tylko w wielkich miastach. To dobrze, bo jest nadzieja na rozruszanie si\u0119 rynku nieruchomo\u015bci r\u00f3wnie\u017c w tzw. Polsce powiatowej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d rozsia\u0142 si\u0119 po ca\u0142ym kraju. Gdzie najbardziej?", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://www.rp.pl/film/art39818481-opadajace-liscie-zawsze-jest-szansa-na-odbicie-sie-od-dna", "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 332, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "\u201eOpadaj\u0105ce li\u015bcie\u201d nagrodzone przez jury w Cannes to film o sile nadziei.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\u201eOpadaj\u0105ce li\u015bcie\u201d. Zawsze jest szansa na odbicie si\u0119 od dna", "date_published": "2024-02-12T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}]