[{"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-nato-i-rosji-amerykanscy-senatorowie-jeanne-shaheen-angus-king-i-eric-schmitt-komentuja-slowa-trumpa-7770206?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bn9n43-senator-angus-king-7770188/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144scy senatorowie w rozmowie z Marcinem Wron\u0105 komentuj\u0105 s\u0142owa Donalda Trumpa.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"To chyba najbardziej szokuj\u0105ce wyst\u0105pienie, jakie w \u017cyciu s\u0142ysza\u0142em\"", "date_published": "2024-02-12T21:52:43+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/korona-kielce-lks-lodz-wynik-i-relacja.-pko-bp-ekstraklasa_sto10020127/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kielce maj\u0105 nowego bohatera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9uipy-pilkarze-korony-ciesza-sie-z-gola-7770196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Debiut jak ze sn\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kielce maj\u0105 nowego bohatera", "date_published": "2024-02-12T20:52:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/alaskapox-pierwsza-osoba-zmarla-z-powodu-wirusa-na-alasce-7770036?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pierwsza osoba zmar\u0142a z powodu wirusa Alaskapox\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3bven9-shutterstock_1704299764-7770189/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wirusa zidentyfikowano po raz pierwszy u osoby doros\u0142ej w 2015 roku.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pierwsza osoba zmar\u0142a z powodu wirusa Alaskapox", "date_published": "2024-02-12T20:51:36+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-numer-112-tak-pracuja-operatorzy-st7770087?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"112 - numer, kt\u00f3ry ratuje \u017cycie. Dziewi\u0119\u0107 sekund na reakcj\u0119, 150 sekund na rozmow\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-fnxkqq-praca-operatorow-numerow-alarmowych-7770147/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tak pracuj\u0105 operatorzy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "112 - numer, kt\u00f3ry ratuje \u017cycie. Dziewi\u0119\u0107 sekund na reakcj\u0119, 150 sekund na rozmow\u0119", "date_published": "2024-02-12T20:12:47+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pijany-lezal-za-przystankiem-z-damska-torebka-st7770143?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pijany le\u017ca\u0142 za przystankiem. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7oyqqc-nietrzezwy-z-damska-torebka-7770142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kobieta poprosi\u0142a o pomoc.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pijany le\u017ca\u0142 za przystankiem. \"Uwag\u0119 stra\u017cnik\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142a damska torebka\"", "date_published": "2024-02-12T20:07:50+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-byly-prezydent-usa-o-rosji-i-nato-pawel-kowal-komentuje-7770109?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kowal o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q3icgz-pawel-kowal-7770120/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji spraw zagranicznych by\u0142 go\u015bciem \"Kropki nad i\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kowal o \"jedynym, co ma do powiedzenia prezydentowi Trumpowi\"", "date_published": "2024-02-12T20:02:59+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-kolodziejczak-niech-komisarz-janusz-wojciechowski-nie-podaje-sie-do-dymisji-7770116?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Ko\u0142odziejczak: niech Wojciechowski nie podaje si\u0119 do dymisji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-81xn7u-12-1925-fpf-cl-0028-7770085/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi w \"Faktach po Faktach\" w TVN24.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ko\u0142odziejczak: niech Wojciechowski nie podaje si\u0119 do dymisji", "date_published": "2024-02-12T19:22:43+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/paryz-2024/2024/lionel-messi-zachecany-przez-trenera-javiera-mascherano-do-gry-w-igrzyskach-olimpijskich_sto10019783/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Messi \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9f19vw-lionel-messi-celebrates-scoring-for-argentina-7770117/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u00f3g\u0142by skorzysta\u0107 z furtki.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Messi \"ma otwarte drzwi\" do igrzysk", "date_published": "2024-02-12T19:17:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/telewizja-republika-likwidator-telewizji-polskiej-sa-w-likwidacji-domaga-sie-miliona-zlotych-od-tomasza-sakiewicza-jest-wezwanie-przedprocesowe-st7770055?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Likwidator TVP domaga si\u0119 miliona z\u0142otych od Tomasza Sakiewicza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c1xd70-tomasz-sakiewicz-7770060/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wezwanie przedprocesowe.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Likwidator TVP domaga si\u0119 miliona z\u0142otych od Tomasza Sakiewicza", "date_published": "2024-02-12T19:03:23+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-na-konferencji-z-kanclerzem-olafem-scholzem-o-reparacjach-wojennych-od-niemiec-7770070?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Tusk na konferencji w Berlinie. Pad\u0142o pytanie o reparacje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5h4ik6-premier-donald-tusk-spotkal-sie-w-berlinie-z-kanclerzem-olafem-scholzem-7769979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na konferencji z kanclerzem Niemiec Olafem Scholzem.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tusk na konferencji w Berlinie. Pad\u0142o pytanie o reparacje", "date_published": "2024-02-12T19:01:15+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-potracenie-na-hawajskiej-ranny-starszy-mezczyzna-st7769910?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kurier potr\u0105ci\u0142 72-latka \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-rrufos-potracenie-na-ulicy-hawajskiej-7769966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trafi\u0142 do szpitala.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kurier potr\u0105ci\u0142 72-latka", "date_published": "2024-02-12T18:35:39+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-berlinie-spotkanie-z-kanclerzem-niemiec-olafem-scholzem-i-wspolna-konferencja-prasowa-7769764?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Tusk i Scholz zapowiadaj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3yhxyy-24212432-7770062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wsp\u00f3\u0142pracy w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tusk i Scholz zapowiadaj\u0105 \"nowy impet\"", "date_published": "2024-02-12T18:32:50+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/iga-swiatek-sorana-cirstea-wynik-i-relacja-z-meczu-2.-rundy-turnieju-qatar-open_sto10020094/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pe\u0142na dominacja \u015awi\u0105tek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5m7q2m-iga-swiatek-jest-liderka-rankingu-wta-od-89-tygodni-7757261/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pokona\u0142a Rumunk\u0119 Soran\u0119 Cirste\u0119.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pe\u0142na dominacja \u015awi\u0105tek", "date_published": "2024-02-12T18:30:09+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-dziewczynka-w-przyklasztornym-okniezycia-zostala-pozostawiona-w-grudniu-7770000?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Dziewczynka w oknie\u00a0\u017cycia. \" src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-qewyte-okno-zycia-zdjecie-ilustracyjne-6509290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziecko zosta\u0142o pozostawione w grudniu, informacj\u0119 przekazano dopiero teraz.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dziewczynka w oknie\u00a0\u017cycia. \"Chcia\u0142bym tej mamie podzi\u0119kowa\u0107\"", "date_published": "2024-02-12T18:23:23+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-dziewczynka-w-przyklasztornym-okniezycia-zostala-pozostawiona-w-grudniu-st7770000?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Dziewczynka w oknie\u00a0\u017cycia. \" src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-qewyte-okno-zycia-zdjecie-ilustracyjne-6509290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziecko zosta\u0142o pozostawione w grudniu, informacj\u0119 przekazano dopiero teraz.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dziewczynka w oknie\u00a0\u017cycia. \"Chcia\u0142bym tej mamie podzi\u0119kowa\u0107\"", "date_published": "2024-02-12T18:23:23+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/niedzwiedz-polarny-spi-na-fragmencie-gory-lodowej-a-my-powinnismy-posprzatac-balagan-st7769864?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Nied\u017awied\u017a polarny \u015bpi na fragmencie g\u00f3ry lodowej, a my \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3gr5m8-niedzwiedz-polarny-ucina-drzemke-na-fragmencie-gory-lodowej-7769941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fotografia, kt\u00f3ra obieg\u0142a internet, to wa\u017cny symbol.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nied\u017awied\u017a polarny \u015bpi na fragmencie g\u00f3ry lodowej, a my \"powinni\u015bmy posprz\u0105ta\u0107 ba\u0142agan\"", "date_published": "2024-02-12T18:20:38+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/konkurs-newsweeka-imteresy-toranskiej-lista-nominowanych-7769950?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Nominacje dla dziennikarzy TVN i TVN24 w Konkursie Newsweeka im.\u00a0Teresy Tora\u0144skiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kzt2ha-skl-7769980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nazwiska laureat\u00f3w poznamy na gali 4 marca.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nominacje dla dziennikarzy TVN i TVN24 w Konkursie Newsweeka im.\u00a0Teresy Tora\u0144skiej", "date_published": "2024-02-12T18:04:27+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/swiadczenie-honorowe-dodatek-do-emerytury-dla-osob-ktore-ukonczyly-100-lat-rzad-szykuje-projekt-ustawy-st7769927?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Dodatkowe 5,5 tysi\u0105ca do\u00a0emerytury. S\u0105 za\u0142o\u017cenia projektu\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ob7uwm-emeryci-ofe-zus-emerytura-16-4623417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105dz\u0105cy wyja\u015bniaj\u0105.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dodatkowe 5,5 tysi\u0105ca do\u00a0emerytury. S\u0105 za\u0142o\u017cenia projektu", "date_published": "2024-02-12T18:01:55+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-grupa-zbrojeniowa-z-nowym-skladem-rady-nadzorczej-st7769934?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Jest nowa rada nadzorcza Polskiej Grupy Zbrojeniowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article3814901.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119ciu nowych cz\u0142onk\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Jest nowa rada nadzorcza Polskiej Grupy Zbrojeniowej", "date_published": "2024-02-12T17:51:23+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/trojkat-weimarski-rozmowy-radoslawa-sikorskiego-annaleny-baerbock-i-stephanea-sejourne-szefow-msz-polski-niemiec-i-francji-7769916?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Sikorski: musimy wype\u0142ni\u0107 nasze zobowi\u0105zania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ki193-stephane-sejourne-annalena-baerbock-i-radoslaw-sikorski-na-wspolnej-konferencji-prasowej-7769949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konferencja po spotkaniu szef\u00f3w MSZ Polski, Niemiec i Francji.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Sikorski: musimy wype\u0142ni\u0107 nasze zobowi\u0105zania", "date_published": "2024-02-12T17:48:26+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-ihor-plahuta-nowym-dowodca-sil-obrony-terytorialnej-kim-jest-w-czasie-euromajdanu-byl-po-zlej-stronie-mocy-7769837?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kim jest nowy dow\u00f3dca ukrai\u0144skich terytorials\u00f3w? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rq1xr7-ukrainskie-sily-obrony-terytorialnej-7769914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie Euromajdanu s\u0142u\u017cy\u0142 w wojskach odpowiedzialnych za pr\u00f3by si\u0142owego st\u0142umienia protest\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kim jest nowy dow\u00f3dca ukrai\u0144skich terytorials\u00f3w? \"By\u0142 po z\u0142ej stronie mocy\"", "date_published": "2024-02-12T17:24:10+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/live-iga-swiatek-sorana-cirstea_mtc1506104/live-commentary.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek rozpoczyna walk\u0119 o obron\u0119 tytu\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hd2bz4-iga-swiatek-w-dosze-7769947/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo w Eurosport.pl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\u015awi\u0105tek rozpoczyna walk\u0119 o obron\u0119 tytu\u0142u", "date_published": "2024-02-12T17:22:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/europosel-krzysztof-brejza-zawiadamia-prokurature-w-sprawie-mozliwosci-uzycia-pegasusa-wobec-bylego-premiera-mateusza-morawieckiego-7769886?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Brejza zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3cindw-mateusz-morawiecki-7769905/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych europose\u0142.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Brejza zawiadamia prokuratur\u0119 w sprawie \"mo\u017cliwo\u015bci\" u\u017cycia Pegasusa wobec Morawieckiego", "date_published": "2024-02-12T17:15:03+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-instytut-badawczy-rosja-zaatakowala-hipersonicznym-pociskiem-cyrkon-7769867?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Instytut badawczy: Rosja zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119 hipersonicznym pociskiem Cyrkon\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5su5xl-cyrkon-wystrzelony-z-pokladu-admirala-gorszkowa-4713480/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142 szef Kijowskiego Naukowo-Badawczego Instytutu Ekspertyz S\u0105dowych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Instytut badawczy: Rosja zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119 hipersonicznym pociskiem Cyrkon", "date_published": "2024-02-12T17:05:38+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/zolte-znaki-przy-drogach-cwiczenia-wojskowe-pojazdy-wojskowe-na-drogach-generalna-dyrekcja-drog-krajowych-i-autostrad-wyjasnia-co-oznaczaja-nietypowe-znaki-st7769865?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Nietypowe znaki przy polskich drogach. Co oznaczaj\u0105?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-mzv7tv-wojskowe-oznakowanie-7769870/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest te\u017c apel do kierowc\u00f3w.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nietypowe znaki przy polskich drogach. Co oznaczaj\u0105?", "date_published": "2024-02-12T16:39:55+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/incydent-z-jaroslawem-kaczynskim-na-obchodach-miesiecznicy-smolenskiej-nagrania-7769506?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydhivg-kaczynski-7769540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezes PiS kontra aktywi\u015bci.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Z****** gn\u00f3j\" i zerwany transparent. Incydent z Kaczy\u0144skim na nagraniach", "date_published": "2024-02-12T16:39:42+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/kelvin-kiptum-nie-zyje.-henryk-szost-wspomina-rekordziste-swiata-w-maratonie_sto10019804/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Szok po tragicznej \u015bmierci rekordzisty \u015bwiata. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ys10ir-kelvin-kiptum-nie-zyje-7769817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To by\u0142o tak niedawno...", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szok po tragicznej \u015bmierci rekordzisty \u015bwiata. \"M\u00f3g\u0142 zrobi\u0107 jeszcze tak du\u017co\"", "date_published": "2024-02-12T15:41:27+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/jastrzebska-spolka-weglowa-minister-aktywow-panstwowych-borys-budka-dokonal-zmian-w-radzie-nadzorczej-jsw-raport-gieldowy-zarzadu-st7769672?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Du\u017ce zmiany w pa\u0144stwowym gigancie. Decyzje ministra\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4o2icz-biuro-zarzadu-jsw-6626934/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest raport gie\u0142dowy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Du\u017ce zmiany w pa\u0144stwowym gigancie. Decyzje ministra", "date_published": "2024-02-12T15:35:59+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/magdalena-frech-wiktoria-azarenka-wynik-i-relacja-z-meczu-1.-rundy-turnieju_sto10019559/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Fr\u0119ch postawi\u0142a si\u0119 Azarence\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lcpd7j-frech-przegrala-pierwszego-seta-z-azarenka-7769799/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magdalena Fr\u0119ch odpad\u0142a w pierwszej rundzie turnieju WTA 1000 w Dosze.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Fr\u0119ch postawi\u0142a si\u0119 Azarence", "date_published": "2024-02-12T15:29:31+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/mazowieckie-trzcianka-czolowe-zderzenie-tira-i-dostawczka-zginela-jedna-osoba-st7769605?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Tir w rowie, drugie auto straci\u0142o prz\u00f3d. Kierowca zmar\u0142 po czo\u0142owym zderzeniu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6953mb-wypadek-w-trzciance-7769638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragedia pod M\u0142aw\u0105.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tir w rowie, drugie auto straci\u0142o prz\u00f3d. Kierowca zmar\u0142 po czo\u0142owym zderzeniu", "date_published": "2024-02-12T15:29:12+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-doha/2024/magda-linette-nao-hibino-wynik-meczu-1.-rundy-w-katarze_sto10019678/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Zwyci\u0119stwo na urodziny. Teraz poprzeczka idzie mocno w g\u00f3r\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ndn5ij-magda-linette-ma-za-soba-trudny-poczatek-sezonu-7746970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magda Linette awansowa\u0142a do drugiej rundy turnieju WTA 1000 w Dosze.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zwyci\u0119stwo na urodziny. Teraz poprzeczka idzie mocno w g\u00f3r\u0119", "date_published": "2024-02-12T15:18:28+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/szymon-holownia-ozasadach-nominacji-dospolek-skarbu-panstwa-projekt-polski-2050-budzi-kontrowersje-marszalek-sejmu-komentuje-st7769718?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pomys\u0142 Polski 2050 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4jlsha-holownia-7751560/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lider Polski 2050 we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pomys\u0142 Polski 2050 \"budzi kontrowersje\". Ho\u0142ownia uspokaja \"wszystkich zaniepokojonych\"", "date_published": "2024-02-12T15:02:10+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/mateusz-morawiecki-w-lubartowie-jedna-wypowiedz-trzy-nieprawdy-st7768853?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Morawiecki w Lubartowie. Jedna wypowied\u017a, trzy nieprawdy \u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4m3cvc-trzy-nieprawdy-bylego-premiera-7768857/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O \"koalicji 13 grudnia\", o \"twardym wecie\", o \"nielegalnych imigrantach\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Morawiecki w Lubartowie. Jedna wypowied\u017a, trzy nieprawdy", "date_published": "2024-02-12T14:45:54+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-lotos-wiadomo-bylo-wczesniej-ile-warte-sa-aktywa-lotosu-bartlomiej-goduslawski-z-business-insider-wyjasnia-st7769346?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Wiadomo by\u0142o wcze\u015bniej, ile warte s\u0105 aktywa Lotosu? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e8w3vm-shutterstock_2231783785-7351341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bart\u0142omiej Godus\u0142awski w TVN24.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wiadomo by\u0142o wcze\u015bniej, ile warte s\u0105 aktywa Lotosu? \"Ci\u0119\u017cko Orlenowi b\u0119dzie podwa\u017cy\u0107 co\u015b, za co zap\u0142aci\u0142\"", "date_published": "2024-02-12T14:29:17+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wiosna-w-tvn-czas-na-show-drag-me-out-the-traitors-zdrajcy-oraz-pokonaj-mnie-jesli-potrafisz-nowosci-na-antenie-7769028?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Wiosna w TVN. Lubiane hity i trzy nowe programy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e999c7-the-traitors-zdrajcy-7769162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Programy i nowo\u015bci b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w TVN i w Playerze.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wiosna w TVN. Lubiane hity i trzy nowe programy", "date_published": "2024-02-12T14:09:40+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wiosna-w-tvn-czas-na-show-drag-me-out-the-traitors-zdrajcy-oraz-pokonaj-mnie-jesli-potrafisz-nowosci-na-antenie-st7769028?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Wiosna w TVN. Lubiane hity i trzy nowe programy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e999c7-the-traitors-zdrajcy-7769162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Programy i nowo\u015bci b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w TVN i w Playerze.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wiosna w TVN. Lubiane hity i trzy nowe programy", "date_published": "2024-02-12T14:09:40+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wypowiedz-donalda-trumpa-o-nato-krytykowana-przez-republikanow-powiedzial-glupia-rzecz-7769113?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Republikanie krytykuj\u0105 Trumpa \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gfocga-donald-trump-7769351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po s\u0142owach by\u0142ego prezydenta o pa\u0144stwach NATO.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Republikanie krytykuj\u0105 Trumpa", "date_published": "2024-02-12T13:38:14+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-walka-floriana-o-uzgodnienie-plci-zakonczona-powoli-to-do-mnie-dociera-7767024?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Musia\u0142 pozwa\u0107 matk\u0119, proces trwa\u0142 rok. Walka Floriana o uzgodnienie p\u0142ci zako\u0144czona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wnbo5x-florian-na-sali-sadowej-7429782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     \"Powoli to do mnie dociera\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Musia\u0142 pozwa\u0107 matk\u0119, proces trwa\u0142 rok. Walka Floriana o uzgodnienie p\u0142ci zako\u0144czona", "date_published": "2024-02-12T13:30:58+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/protesty-rolnikow-na-granicy-wysypywanie-ukrainskiego-zboza-z-ciezarowek-komentuja-dmytro-kuleba-wasyl-zwarycz-i-andrij-sadowy-st7769225?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Incydent ze zbo\u017cem na przej\u015bciu w Dorohusku. Jest komentarz szefa ukrai\u0144skiej dyplomacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x5oeyf-pap_20240205_0zk-7769534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef MSZ Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Incydent ze zbo\u017cem na przej\u015bciu w Dorohusku. Jest komentarz szefa ukrai\u0144skiej dyplomacji", "date_published": "2024-02-12T13:15:06+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/maciej-stuhr-o-pytaniu-ktore-zrobilo-na-nim-wrazenie-w-autentycznych-7769411?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Maciej Stuhr o pytaniu, kt\u00f3re zrobi\u0142o na nim wra\u017cenie w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4hoqsp-autentyczni-michal-mata-matczak-7769120/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 25 lutego o godz. 20 TVN wyemituje trzeci odcinek programu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Maciej Stuhr o pytaniu, kt\u00f3re zrobi\u0142o na nim wra\u017cenie w \"Autentycznych\"", "date_published": "2024-02-12T13:08:31+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-84-latek-przez-ponad-34-lata-udawal-niewidomego-7769412?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Ponad 30 lat udawa\u0142 niewidomego. Wpad\u0142 przez bankomat i nekrologi \u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ivq2ys-84-letni-wloch-przez-ponad-30-lat-udawal-niewidomego-7769414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To kolejny taki przypadek.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ponad 30 lat udawa\u0142 niewidomego. Wpad\u0142 przez bankomat i nekrologi", "date_published": "2024-02-12T12:47:26+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wakacje-kredytowe-2024-terminy-minister-finansow-podaje-szczegoly-st7769374?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"B\u0119dzie mo\u017cna zawiesi\u0107 p\u0142atno\u015b\u0107 raty kredytu. Jest projekt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mj7atl-donald-tusk-andrzej-domanski-7739836/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski o szczeg\u00f3\u0142ach.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "B\u0119dzie mo\u017cna zawiesi\u0107 p\u0142atno\u015b\u0107 raty kredytu. Jest projekt", "date_published": "2024-02-12T12:38:13+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-iii-walczy-z-nowotworem-wzrost-zainteresowania-profilaktyka-raka-i-badaniami-7769273?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Diagnoza kr\u00f3la Karola pomaga w profilaktyce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61rdev-krol-karol-iii-7728258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjska s\u0142u\u017cba zdrowia podaje liczby.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Diagnoza kr\u00f3la Karola pomaga w profilaktyce", "date_published": "2024-02-12T12:26:22+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-strzelanina-w-miejscowosci-glifada-nie-zyja-cztery-osoby-7769313?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Strza\u0142y na przedmie\u015bciach Aten. S\u0105 zabici\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h2g5b1-grecja-7769375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Napastnik te\u017c nie \u017cyje.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Strza\u0142y na przedmie\u015bciach Aten. S\u0105 zabici", "date_published": "2024-02-12T12:20:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoki-narciarskie-2024.-51-letni-noriaki-kasai-zajal-drugie-miejsce-w-zawodach-w-sapporo_sto10019373/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Niezwyk\u0142y skok 51-letniego Kasaiego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h0cyyt-noriaki-kasai-7769389/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Japo\u0144ski weteran by\u0107 mo\u017ce wyst\u0105pi w Pucharze \u015awiata w Sapporo.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Niezwyk\u0142y skok 51-letniego Kasaiego. \"Do zobaczenia\"", "date_published": "2024-02-12T12:11:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-pradu-2024-odmrozenie-taryf-komentuje-wiceminister-klimatu-milosz-motyka-st7769285?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w rachunkach za pr\u0105d. Jest zapowied\u017a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-205avz-shutterstock_2205427969-7425958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister klimatu o przepisach.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w rachunkach za pr\u0105d. Jest zapowied\u017a", "date_published": "2024-02-12T11:59:15+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-80-latka-skrecila-w-niedozwolonym-miejscu-i-wjechala-wprost-pod-rozpedzony-tramwaj-nagranie-7769264?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"80-latka wjecha\u0142a wprost pod rozp\u0119dzony tramwaj. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-klswtn-tramwaj-uderzyl-w-samochod-w-zdarzeniu-nikt-nie-ucierpial-7768887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Szczecinie.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "80-latka wjecha\u0142a wprost pod rozp\u0119dzony tramwaj. Nagranie", "date_published": "2024-02-12T11:48:46+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wosp-czy-wygranie-aukcji-mozna-odliczyc-od-podatku-ministerstwo-finansow-wyjasnia-st7768976?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Wygrana licytacja w ramach WO\u015aP a podatek. Ministerstwo wyja\u015bnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3daqxx-32-final-wosp-lodz-7744890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W odpowiedzi na pytanie redakcji biznesowej tvn24.pl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wygrana licytacja w ramach WO\u015aP a podatek. Ministerstwo wyja\u015bnia", "date_published": "2024-02-12T11:43:31+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachium-demonstracja-przeciwko-prawicowemu-ekstremizmowi-w-niemczech-7769152?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-brw854-uczestnicy-demonstracji-w-monachium-7769173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protestuj\u0105 przeciwko skrajnej prawicy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Milcz\u0105ca wi\u0119kszo\u015b\u0107 ju\u017c nie milczy\"", "date_published": "2024-02-12T11:40:09+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/budomierz-mezczyzna-poszukiwany-w-blisko-200-krajach-wpadl-na-podkarpackiej-granicy-7769253?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Szukali go w blisko 200 krajach, wpad\u0142 w Budomierzu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rw58el-scigany-czerwona-nota-interpolu-za-kradziez-ok-1-mln-usd-wpadl-na-granicy-7769235/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zosta\u0142 zatrzymany na polsko-ukrai\u0144skiej granicy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szukali go w blisko 200 krajach, wpad\u0142 w Budomierzu", "date_published": "2024-02-12T11:32:37+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/krakow/smierc-14-latki-z-andrychowa-zakonczyly-sie-postepowania-dyscyplinarne-w-policji-7769258?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 14-letniej Natalii. Koniec post\u0119powa\u0144 wobec trzech policjant\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qe9nij-andrychow-znicze-ku-pamieci-zmarlej-14-latki-7465185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czwarte, wobec by\u0142ego ju\u017c komendanta komisariatu w Andrychowie, jest zawieszone.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 14-letniej Natalii. Koniec post\u0119powa\u0144 wobec trzech policjant\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T11:29:41+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/premium/zostawilam-za-soba-wszystko-nawet-smierc-teraz-zaczynam-zyc-i-bardzo-mi-sie-to-podoba-7763493?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Oskar\u017cona o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ac50d-sareh-po-ucieczce-z-iranu-7767299/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Wielokrotnie by\u0142am ra\u017cona pr\u0105dem, tak, \u017ce nie mog\u0142am chodzi\u0107 - m\u00f3wi Sareh.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Oskar\u017cona o \"szerzenie zepsucia\", skazana na kar\u0119 \u015bmierci. Uciek\u0142a", "date_published": "2024-02-12T11:19:43+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/mateusz-morawiecki-zlamal-noge-zdjecie-w-gipsie-w-mediach-spolecznosciowych-7769054?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Mateusz Morawiecki mia\u0142 wypadek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sea5fa-mateusz-morawiecki-zlamal-noge-7769090/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"O wypadek nietrudno\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Mateusz Morawiecki mia\u0142 wypadek. \"Uwa\u017cajcie na siebie\"", "date_published": "2024-02-12T11:04:39+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/debilu-wystawie-cie-na-zimno-na-nagraniach-ze-zlobka-trzy-opiekunki-zwolnione-st7768817?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hhto9p-zlobek-miejskie-w-legionowie-7768824/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawa trafi\u0142a na policj\u0119.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Debilu\", \"wystawi\u0119 ci\u0119 na zimno\" na nagraniach ze \u017c\u0142obka. Trzy opiekunki zwolnione", "date_published": "2024-02-12T11:00:28+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/futbol-amerykanski/super-bowl.-travis-kelce-nakrzyczal-na-trenera-potem-wysciskal-sie-z-taylor-swift_sto10019402/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Partnerowi Taylor Swift pu\u015bci\u0142y nerwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ty7r7f-travis-kelce-mial-zastrzezenia-do-trenera-7769082/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Travis Kelce mia\u0142 trudne chwile w trakcie meczu o Super Bowl.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Partnerowi Taylor Swift pu\u015bci\u0142y nerwy", "date_published": "2024-02-12T10:55:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-senator-lindsey-graham-ostro-skrytykowal-wpis-donalda-tuska-na-platformie-x-7768679?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Wpis Tuska na planszy w Senacie USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sgjoqh-graham-7769004/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Republika\u0144ski senator Lindsey Graham\u00a0ostro zareagowa\u0142 na s\u0142owa premiera.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Wpis Tuska na planszy w Senacie USA", "date_published": "2024-02-12T10:40:44+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/super-bowl-joe-biden-na-instagramie-nawiazuje-do-obecnosci-taylor-swift-na-finale-ligi-7768938?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Laserowe oczy Bidena i najbardziej oczekiwany poca\u0142unek Ameryki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1hidvp-pocalunek-taylor-swift-i-travisa-kelcea-na-super-bowl-odniosl-sie-do-niego-sam-joe-biden-7769067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do obecno\u015bci Taylor Swift na Super Bowl odni\u00f3s\u0142 si\u0119 prezydent USA.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Laserowe oczy Bidena i najbardziej oczekiwany poca\u0142unek Ameryki", "date_published": "2024-02-12T10:40:15+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wygrana-drugiego-stopnia-w-polsce-9-lutego-podano-gdzie-padla-st7768847?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot. Podano, gdzie pad\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szczeg\u00f3\u0142y przekaza\u0142 w poniedzia\u0142kowym komunikacie Totalizator Sportowy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot. Podano, gdzie pad\u0142a", "date_published": "2024-02-12T10:30:58+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/vat-doszli-do-wladzy-i-wplywy-z-vat-spadly-nie-powody-sa-inne-st7763431?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-unth55-wplywy-z-podatku-vat-w-pierwszych-dwoch-miesiacach-wzrosly-az-o-40-procent-4210044/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperci wyja\u015bniaj\u0105, dlaczego w grudniu 2023 roku wp\u0142ywy z VAT by\u0142y ni\u017csze.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Doszli do w\u0142adzy i wp\u0142ywy z VAT spad\u0142y\". Nie, powody s\u0105 inne", "date_published": "2024-02-12T10:19:44+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/atlantyk-zbliza-sie-do-punktu-krytycznego-moze-to-drastycznie-zmienic-nasz-klimat-st7767915?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Atlantyk zbli\u017ca si\u0119 do punktu krytycznego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ommch8-shutterstock_478917118-7768924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mo\u017ce to drastycznie zmieni\u0107 nasz klimat.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Atlantyk zbli\u017ca si\u0119 do punktu krytycznego", "date_published": "2024-02-12T10:15:50+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/clasica-de-almeria/2024/clasica-de-almeria-2024.-adrien-petit-zatrzymal-sie-przed-meta-zeby-sprawdzic-stan-zdrowia-poturbowa_sto10019259/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Zatrzyma\u0142 si\u0119 tu\u017c przed met\u0105, \u017ceby sprawdzi\u0107 stan poturbowanego kolarza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-laewrc-petit-zatrzymal-sie-przed-meta-zeby-sprawdzic-stan-zdrowia-penalvera-7768885/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119kny gest fair play podczas kolarskiego wy\u015bcigu Clasica de Almeria.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zatrzyma\u0142 si\u0119 tu\u017c przed met\u0105, \u017ceby sprawdzi\u0107 stan poturbowanego kolarza", "date_published": "2024-02-12T09:45:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-najwiekszy-bank-w-polsce-ostrzega-przed-oszustami-mozesz-stracic-pieniadze-st7768642?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qukwee-shutterstock_1459056317-7606443/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komunikat.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"", "date_published": "2024-02-12T09:32:19+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-znaleziono-dwa-ciala-sledztwo-w-sprawie-zabojstwa-ze-szczegolnym-okrucienstwem-syn-ofiar-z-zarzutem-7768156?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Dwa cia\u0142a w domu, syn ofiar przyzna\u0142 si\u0119 do zabicia rodzic\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lgp76g-landscape_1620-1-7768191/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Sosnowcu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dwa cia\u0142a w domu, syn ofiar przyzna\u0142 si\u0119 do zabicia rodzic\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T09:31:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/grypa-covid-19-rsv-trzy-tygodnie-choroby-i-znow-goraczka-coraz-wiecej-polakow-cierpi-na-wyjatkowo-dlugotrwale-infekcje-7768586?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Trzy tygodnie choroby i zn\u00f3w gor\u0105czka. Coraz wi\u0119cej d\u0142ugotrwa\u0142ych infekcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jfr8zr-choroba-covid-19-grypa-przeziebienie-4738151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"O tej porze roku zawsze by\u0142o wiele zachorowa\u0144, ale to, jak one teraz przebiegaj\u0105, zaskakuje nawet lekarzy z wieloletnim sta\u017cem\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Trzy tygodnie choroby i zn\u00f3w gor\u0105czka. Coraz wi\u0119cej d\u0142ugotrwa\u0142ych infekcji", "date_published": "2024-02-12T08:55:41+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-mezu-nikki-haley-gdzie-on-jest-kandydatka-odpowiada-7768615?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Trump pyta\u0142, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b9qo6x-nikki-haley-michael-haley-7768649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wspar\u0142 j\u0105 tak\u017ce prezydent Joe Biden.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Trump pyta\u0142, \"gdzie jest jej m\u0105\u017c\". Haley odpowiada", "date_published": "2024-02-12T08:29:01+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pit-2024-od-kiedy-mozna-rozliczyc-pit-za-2023-rok-st7768560?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Ten obowi\u0105zek dotyczy milion\u00f3w Polak\u00f3w. Wa\u017cny termin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9od1xo-shutterstock_2273492687-6896901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyja\u015bniamy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Ten obowi\u0105zek dotyczy milion\u00f3w Polak\u00f3w. Wa\u017cny termin", "date_published": "2024-02-12T08:24:27+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/super-bowl-nowe-piosenki-beyonce-zapowiedz-plyty-kiedy-uslyszymy-kontynuacje-renaissance-7768641?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Beyonc\u00e9 zaskoczy\u0142a fan\u00f3w na Super Bowl\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-if5u18-renaissance-a-film-by-beyonce-rez-beyonce-7639504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapowiedzia\u0142a album dwoma piosenkami w stylu country.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Beyonc\u00e9 zaskoczy\u0142a fan\u00f3w na Super Bowl", "date_published": "2024-02-12T08:24:25+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-wiosne-2024-eksperymentalna-prognoza-imgw-dlugoterminowa-prognoza-na-wiosne-pogoda-w-marcu-kwietniu-maju-i-czerwcu-st7767666?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na wiosn\u0119 2024. Jeden miesi\u0105c zapowiada si\u0119 gor\u0119cej i bardziej mokro ni\u017c zazwyczaj\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lsvg8d-pogoda-na-wiosne-drv-7767841/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperymentalna d\u0142ugoterminowa prognoza IMGW.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pogoda na wiosn\u0119 2024. Jeden miesi\u0105c zapowiada si\u0119 gor\u0119cej i bardziej mokro ni\u017c zazwyczaj", "date_published": "2024-02-12T07:46:03+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/jak-bedzie-wiosna-2024-eksperymentalna-prognoza-pogody-imgw-na-marzec-kwiecien-maj-i-czerwiec-st7767666?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Pogoda na wiosn\u0119 2024. Jeden miesi\u0105c zapowiada si\u0119 gor\u0119cej ni\u017c zazwyczaj\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rk82f9-pogoda-na-wiosne-7767842/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperymentalna d\u0142ugoterminowa prognoza IMGW.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Pogoda na wiosn\u0119 2024. Jeden miesi\u0105c zapowiada si\u0119 gor\u0119cej ni\u017c zazwyczaj", "date_published": "2024-02-12T07:46:03+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/patrycja-z-byla-wiceprezes-agencji-rozwoju-przemyslu-oskarzona-o-korupcje-st7768589?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u oskar\u017cona o korupcj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c1a9ks-prokuratura-krajowa-7768592/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "By\u0142a wiceprezes Agencji Rozwoju Przemys\u0142u oskar\u017cona o korupcj\u0119", "date_published": "2024-02-12T07:39:06+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/iga-swiatek-liderka-rankingu-wta-stan-na-12-lutego-tenis_sto10019219/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"90. tydzie\u0144 \u015awi\u0105tek. Awanse Rybakiny i Linette\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2z1m3h-iga-swiatek-podczas-australian-open-7724483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czo\u0142owej dziesi\u0105tce rankingu WTA nast\u0105pi\u0142a tylko jedna zmiana.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "90. tydzie\u0144 \u015awi\u0105tek. Awanse Rybakiny i Linette", "date_published": "2024-02-12T07:34:57+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-trasa-lazienkowska-stracil-panowanie-nad-autem-wjechal-w-bariery-st7768575?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem, wjecha\u0142 w bariery\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-c7iadk-zderzenie-na-trasie-lazienkowskiej-7768581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Spowodowa\u0142 kolizj\u0119 na Trasie \u0141azienkowskiej.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Straci\u0142 panowanie nad autem, wjecha\u0142 w bariery", "date_published": "2024-02-12T07:28:28+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wolomin-rozbito-gang-zlodziei-st7768518?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Zatrzymania i zarzuty. Policja rozbi\u0142a gang z\u0142odziei samochod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-43ouiz-rozbity-gang-zlodziei-i-paserow-samochodowych-7768536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci weszli do 16 dom\u00f3w w powiecie wo\u0142omi\u0144skim.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Zatrzymania i zarzuty. Policja rozbi\u0142a gang z\u0142odziei samochod\u00f3w", "date_published": "2024-02-12T07:09:02+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-hydrologiczne-imgw-polskie-rzeki-wciaz-niebezpieczne-fala-kulminacyjna-na-wisle-st7768496?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Fala kulminacyjna na Wi\u015ble, alerty hydrologiczne w 14 wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1j81y5-sklejka-mapka-7768577/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niebezpieczne polskie rzeki.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Fala kulminacyjna na Wi\u015ble, alerty hydrologiczne w 14 wojew\u00f3dztwach", "date_published": "2024-02-12T07:05:42+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/incydent-z-policyjnym-black-hawkiem-marcin-kierwinski-pilot-pozniej-dostawal-podwyzki-7768551?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u00fpt-12-0730-jnj-cl-0001-7768544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji w \"Jeden na jeden\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Gigantyczny koszt\" naprawy Black Hawka. Kierwi\u0144ski: pilot p\u00f3\u017aniej dostawa\u0142 podwy\u017cki", "date_published": "2024-02-12T06:56:39+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/maraton/rekordzista-swiata-w-maratonie-kelvin-kiptum-nie-zyje.-kondolencje-komentarze_sto10019194/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-llu37l-kelvin-kiptum-7768556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiat sportu op\u0142akuje nag\u0142\u0105 \u015bmier\u0107 Kelvina Kiptuma i jego trenera Gervaisa Hakizimana.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Kenia straci\u0142a wyj\u0105tkowy klejnot\"", "date_published": "2024-02-12T06:44:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/handlowe-niedziele-co-dalej-z-zakazem-handlu-sondaz-st7768504?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Co dalej z zakazem handlu. Wyniki sonda\u017cu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8swda6-sklep-owoce-zakupy-koszyk-supermarket-melony-winogrona-shutterstock_1275256162-7446522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pisze o nich \"Rzeczpospolita\".", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Co dalej z zakazem handlu. Wyniki sonda\u017cu", "date_published": "2024-02-12T06:35:57+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/jude-bellingham-z-kontuzja.-co-mu-sie-stalo-kiedy-moze-wrocic-jakie-rokowania-primera-division_sto10018193/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kontuzja gwiazdy Realu. D\u0142uga przerwa w grze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44b0qt-jude-bellingham-nabawil-sie-kontuzji-kostki-7768547/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     Jude Bellingham dozna\u0142 urazu w spotkaniu na szczycie hiszpa\u0144skiej ekstraklasy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kontuzja gwiazdy Realu. D\u0142uga przerwa w grze", "date_published": "2024-02-12T06:34:25+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szef-banku-zginal-w-katastrofie-helikoptera-st7768506?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Szef banku zgin\u0105\u0142 w katastrofie helikoptera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6gfltg-herbert-wigwe-cz-b-7768497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kalifornii.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Szef banku zgin\u0105\u0142 w katastrofie helikoptera", "date_published": "2024-02-12T06:17:53+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/krakow/radio-krakow-likwidator-marcin-pulit-o-dziurze-budzetowej-pracownicy-o-zmianach-w-rozglosni-7759338?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Dziura w bud\u017cecie Radia Krak\u00f3w i w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 likwidatora. Cz\u0119\u015b\u0107 redakcji grozi odej\u015bciem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qqijbx-jp180625_019-7763491/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Likwidator nie wyklucza wyprzeda\u017cy radiowego maj\u0105tku, w tym wartego milion z\u0142otych fortepianu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Dziura w bud\u017cecie Radia Krak\u00f3w i w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 likwidatora. Cz\u0119\u015b\u0107 redakcji grozi odej\u015bciem", "date_published": "2024-02-12T06:15:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-zamek-krolewski-znalezli-jedna-z-najstarszych-kuchni-krolewskich-w-polsce-7762107?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Znale\u017ali jedn\u0105 z najstarszych kuchni kr\u00f3lewskich w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87zlc1-badania-archeologiczne-prowadzone-na-terenie-zamku-krolewskiego-w-poznaniu-trwaja-od-sierpnia-7765181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie Zamku Kr\u00f3lewskiego w Poznaniu.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Znale\u017ali jedn\u0105 z najstarszych kuchni kr\u00f3lewskich w Polsce", "date_published": "2024-02-12T06:10:00+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kujawsko-pomorskie-wypadek-na-a1-pomiedzy-grudziadzem-i-lisewem-kukurydza-na-drodze-7768455?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Kukurydza zasypa\u0142a autostrad\u0119 A1\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9chwh0-wypadek-na-a1-7768454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na odcinku pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Grudzi\u0105dz i Lisewo.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Kukurydza zasypa\u0142a autostrad\u0119 A1", "date_published": "2024-02-12T06:05:04+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-paryzu-spotkanie-z-emmanuelem-macronem-wspolny-briefing-7768458?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Macron o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9gvsdx-24212183-7769437/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wsp\u00f3lny briefing Tuska i Macrona.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Macron o \"wielkiej rado\u015bci\", Tusk cytuje \"Trzech muszkieter\u00f3w\"", "date_published": "2024-02-12T05:59:04+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-z-wizyta-w-paryzu-i-berlinie-7768458?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Najpierw Pary\u017c, potem Berlin. W planach rozmowy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xamrp3-donald-tusk-7751981/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Tusk spotka si\u0119 z Emmanuelem Macronem i Olafem Scholzem.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Najpierw Pary\u017c, potem Berlin. W planach rozmowy \"w cztery oczy\"", "date_published": "2024-02-12T05:59:04+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sekocin-stary-kierowca-wjechal-pod-prad-czolowe-zderzenie-st7768486?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-fox9k8-zderzenie-na-krajowej-siodemce-7768490/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jezdnia w kierunku Warszawy by\u0142a zablokowana.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Jecha\u0142 pod pr\u0105d\". Czo\u0142owe zderzenie na S7, pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych", "date_published": "2024-02-12T05:53:30+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-magazyn-narkotykow-w-komorce-lokatorskiej-st7765978?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Narkotyki ukryte w kom\u00f3rce lokatorskiej, 37-latek aresztowany\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i02yy3-magazyn-narkotykow-w-komorce-lokatorskiej-7768487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wpad\u0142 w policyjn\u0105 zasadzk\u0119.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Narkotyki ukryte w kom\u00f3rce lokatorskiej, 37-latek aresztowany", "date_published": "2024-02-12T05:45:14+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/pojazdy-wojskowe-na-drogach-sztab-generalny-wyjasnia-i-apeluje-do-kierowcow-7768478?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Od dzi\u015b \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-daini-sztab-generalny-o-cwiczeniach-steadfast-defender-24-7768479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztab Generalny apeluje.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Od dzi\u015b \"wzmo\u017cony ruch kolumn pojazd\u00f3w wojskowych na drogach\"", "date_published": "2024-02-12T05:23:56+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/kelvin-kiptum-mistrz-swiata-w-maratonie-nie-zyje.-maratonczyk-mial-24-lata_sto10019193/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje mistrz \u015bwiata w maratonie. W tragicznym wypadku zgin\u0105\u0142 te\u017c jego trener\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-onxm9p-kelvin-kiptum-pobil-rekord-swiata-w-ubieglym-roku-7768480/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Biegacz mia\u0142 zaledwie 24 lata.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Nie \u017cyje mistrz \u015bwiata w maratonie. W tragicznym wypadku zgin\u0105\u0142 te\u017c jego trener", "date_published": "2024-02-12T05:19:17+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-12-lutego-7768466?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xce7n2-donald-trump-powiedzial-co-mysli-o-zobowiazaniu-do-obrony-czlonkow-nato-przerazajace-i-bezsensowne-7768230/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "\"Przera\u017caj\u0105ce i bezsensowne\" s\u0142owa Trumpa, Finowie wybrali, \"seria uderze\u0144\" w Strefie Gazy", "date_published": "2024-02-12T05:18:57+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}, {"bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "album": "", "user": null, "dead": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "comments": [], "link": "https://eurosport.tvn24.pl/futbol-amerykanski/nfl/2023-2024/san-francisco-49ers-i-kansas-city-chiefs-wynik-meczu-i-relacja-super-bowl-2024_sto10019188/story.shtml?source=rss", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 48, "page_rating": 0, "vote": 0, "description": "<img alt=\"Druga w historii dogrywka rozstrzygn\u0119\u0142a Super Bowl. Chiefs obronili trofeum\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gqdx1r-mahomes-i-jego-koledzy-swietuja-7768470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wielkim finale ligi futbolu ameryka\u0144skiego NFL w Las Vegas pokonali San Francisco 49ers.", "thumbnail": null, "age": null, "title": "Druga w historii dogrywka rozstrzygn\u0119\u0142a Super Bowl. Chiefs obronili trofeum", "date_published": "2024-02-12T04:34:18+00:00", "language": "pl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "tags": []}]