[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T18:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4585805-imagetitle-ph8082427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe wytyczne dla kandydat\u00f3w na szefa MKOl. Faworyt wykluczony z wy\u015bcigu\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy Komitet Olimpijski wprowadzi\u0142 ograniczenia.\n    \n    ", "id": 1127511, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/mkol-wprowadzil-ograniczenia-dla-kandydatow-na-przewodniczacego_sto20036291/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe wytyczne dla kandydat\u00f3w na szefa MKOl. Faworyt wykluczony z wy\u015bcigu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:31:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-817563-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodziewana decyzja. Po tym skoku ju\u017c nigdy nie by\u0142 sob\u0105\" />\n    Szok w norweskiej kadrze skoczk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1127273, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/daniel-andre-tande-zakonczyl-kariere.-skoczek-wyjawil-co-jest-glownym-powodem_sto20036400/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewana decyzja. Po tym skoku ju\u017c nigdy nie by\u0142 sob\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T15:12:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8898674-bucza-zdjecie-z-kwietnia-2022-roku-krotko-po-tym-jak-miasto-opuscili-rosyjscy-zolnierze-ph8082128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"137 tysi\u0119cy. Ze\u0142enski o rosyjskich zbrodniach wojennych\" />\n    \"Ka\u017cdy kraj musi wiedzie\u0107\".\n    \n    ", "id": 1125718, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/137-tysiecy-zelenski-o-rosyjskich-zbrodniach-wojennych-st8082066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "137 tysi\u0119cy. Ze\u0142enski o rosyjskich zbrodniach wojennych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T14:06:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-247936-0709blizny-onkologia-ph8076000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Choroba mnie zmieni\u0142a\". Odzyska\u0142y \u017cycie, cho\u0107 wcze\u015bniej rak odebra\u0142 im dzieci\u0144stwo\" />\n    Adrianna Otr\u0119ba po 3 latach rozmawia z bohaterkami reporta\u017cu o onkologii dzieci\u0119cej.\n    \n    ", "id": 1125343, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/blizny-onkologia--odcinki,561844/odcinek-10,S01E10,1453024?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Choroba mnie zmieni\u0142a\". Odzyska\u0142y \u017cycie, cho\u0107 wcze\u015bniej rak odebra\u0142 im dzieci\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T12:00:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4933432-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bramkarz cierpia\u0142 z b\u00f3lu. Kontrowersyjny gol do pustej bramki\" />\n    Niespotykana sytuacja podczas meczu eliminacji mundialu. \n    \n    ", "id": 1124855, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/chile-boliwia-wynik-meczu-eliminacji-mundialu.-kontuzja-bramkarza-i-kontrowersyjny-gol_sto20036295/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bramkarz cierpia\u0142 z b\u00f3lu. Kontrowersyjny gol do pustej bramki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T11:24:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1341218-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaskakuj\u0105cy ruch mistrza \u015bwiata i medalisty olimpijskiego\" />\n    Hiszpan Alvaro Martin og\u0142osi\u0142 zako\u0144czenie sportowej kariery w wieku zaledwie 30 lat. \n    \n    ", "id": 1124464, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/chodziarz-alvaro-martin-w-wieku-30-lat-zakonczyl-kariere.-chce-odejsc-bedac-na-szczycie_sto20036282/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy ruch mistrza \u015bwiata i medalisty olimpijskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T11:22:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-883524-zloze-rzerzyca-ph8081678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odkryto \"du\u017ce z\u0142o\u017ce\" ropy naftowej w Polsce\" />\n    Komunikat Orlenu.\n    \n    ", "id": 1124463, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-odkryto-duze-zloze-ropy-naftowej-w-polsce-st8081665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkryto \"du\u017ce z\u0142o\u017ce\" ropy naftowej w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T10:34:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5813701-pkol-ma-problem-ph8081551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odchodz\u0105 lawinowo. Kolejne problemy PKOl\" />\n    Z finansowania organizacji wycofuj\u0105 si\u0119 sponsorzy. W \u015brod\u0119 do\u0142\u0105czy\u0142 kolejny. \n    \n    ", "id": 1124132, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/kolejni-sponsorzy-pkol-wycofuja-sie-z-finansowania_sto20036248/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odchodz\u0105 lawinowo. Kolejne problemy PKOl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T10:21:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5172368-arkadiusz-skrzypaszek-ph8081296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy\u015b mia\u0142 Polsk\u0119 u st\u00f3p. Dzi\u015b mistrz olimpijski ma na g\u0142owie wierzycieli, a jego interesy bada prokuratura\" />\n    Reporta\u017c Jakuba Stachowiaka.\n    \n    ", "id": 1124133, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/superwizjer-odcinki,10894/odcinek-1073,S00E1073,1455157?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy\u015b mia\u0142 Polsk\u0119 u st\u00f3p. Dzi\u015b mistrz olimpijski ma na g\u0142owie wierzycieli, a jego interesy bada prokuratura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T09:31:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4954312-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala krytyki po kontrowersyjnym rankingu. Jest odpowied\u017a federacji\" />\n    O Rachael \"Raygun\" Gunn, breakdancerce z Australii, ponownie g\u0142o\u015bno. \n    \n    ", "id": 1123770, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/breakdance/kontrowersyjna-australijka-raygun-na-czele-swiatowego-rankingu-federacja-tanca-tlumaczy-swoje-decyzje_sto20036215/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala krytyki po kontrowersyjnym rankingu. Jest odpowied\u017a federacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T09:05:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997552-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poruszaj\u0105ce wyznanie wdowy po zmar\u0142ym hokei\u015bcie \" />\n    \u015awiatem sportu wstrz\u0105sn\u0119\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o \u015bmierci Johnny'ego Gaudreau, wielokrotnego uczestnika Meczu Gwiazd NHL.\n    \n    ", "id": 1123769, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/hokej-na-lodzie/nhl/2024-2025/johnny-gaudreau-nice-zyje.-jego-zona-meredith-jest-w-ciazy_sto20036231/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poruszaj\u0105ce wyznanie wdowy po zmar\u0142ym hokei\u015bcie ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T07:37:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1079035-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziesi\u0119\u0107 goli Niemc\u00f3w\" />\n     Demolka w \"polskiej\" grupie. \n    \n    ", "id": 1123771, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-euro-u-21.-10-goli-niemcow-w-estonii.-drugie-najwyzsze-zwyciestwo-w-historii_sto20036227/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0119\u0107 goli Niemc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T07:37:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4951697-memiczne-tablice-rejestracyjne-ph8080324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017badne Maje i Nikodemy. Te \"imiona\" rz\u0105dz\u0105 na tablicach rejestracyjnych \" />\n    Posiada je niespe\u0142na 4 promile zarejestrowanych w Polsce aut osobowych. \n    \n    ", "id": 1123249, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/najpopularniejsze-indywidualne-tablice-rejestracyjne-ranking-st8076503?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017badne Maje i Nikodemy. Te \"imiona\" rz\u0105dz\u0105 na tablicach rejestracyjnych ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T07:28:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7071675-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupowa\u0142 kokain\u0119 na igrzyskach\" />\n    Zosta\u0142 dotkliwie ukarany. \n    \n    ", "id": 1123772, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/hokej-na-trawie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/dyskwalifikacja-za-zakup-kokainy-na-igrzyskach-olimpijskich-w-paryzu.-australijczyk-przez-rok-nie-zagra_sto20036225/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupowa\u0142 kokain\u0119 na igrzyskach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T06:29:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5076498-muranka-ph8080997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szok w polskich skokach\" />\n    Zako\u0144czy\u0142 sportow\u0105 karier\u0119 w wieku 30 lat. \n    \n    ", "id": 1123250, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/klemens-muranka-o-powodach-zakonczenia-kariery-w-skokach-narciarskich_sto20036202/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szok w polskich skokach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T06:03:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3506303-brazylia-ph8080951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brazylia nie taka wielka\" />\n    Kolejna zawstydzaj\u0105ca pora\u017cka. \n    \n    ", "id": 1123773, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-conmebol/2026/paragwaj-brazylia-wynik-meczu-i-relacja_sto20036205/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brazylia nie taka wielka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T05:07:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4541675-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142y j\u0105 poci\u0105gi, straci\u0142a r\u0119k\u0119 i nog\u0119. W\u0142a\u015bnie zdoby\u0142a Kilimand\u017caro\" />\n    Sarah de Lagarde ma za sob\u0105 prze\u017cycia absolutnie koszmarne.\n    \n    ", "id": 1122765, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/wspinaczka-gorska/sarah-de-lagarde-zdobyla-kilimandzaro.-wczesniej-potracily-ja-pociagi-stracila-reke-i-noge_sto20036195/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142y j\u0105 poci\u0105gi, straci\u0142a r\u0119k\u0119 i nog\u0119. W\u0142a\u015bnie zdoby\u0142a Kilimand\u017caro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T04:26:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9450377-warholm-ph8080843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przykre konsekwencje. Nie tylko przegra\u0142 bieg z tyczkarzem\" />\n    Koniec sezonu dla Karstena Warholma. \n    \n    ", "id": 1122996, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/karsten-warholm-zakonczyl-sezon.-kontuzja-norwega.-co-mu-sie-stalo-kiedy_sto20036165/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przykre konsekwencje. Nie tylko przegra\u0142 bieg z tyczkarzem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T04:09:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6561175-byly-prezydent-usa-donald-trump-podczas-debaty-ph8080800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ten moment wyra\u017anie zmieni\u0142 ton debaty\"\" />\n    Eksperci: taktyka Kamali Harris zadzia\u0142a\u0142a.\n    \n    ", "id": 1122503, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/debata-harris-trump-kto-wygral-debate-eksperci-taktyka-kamali-harris-zadzialala-st8080809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ten moment wyra\u017anie zmieni\u0142 ton debaty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T03:25:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2296347-debata-ph8080814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Harris o Polsce, na kt\u00f3r\u0105 \"spogl\u0105da\u0142by ju\u017c Putin\", gdyby wygra\u0142 Trump\" />\n    Kandydatka demokrat\u00f3w i by\u0142y prezydent w starciu dotycz\u0105cym polityki mi\u0119dzynarodowej. \n    \n    ", "id": 1122261, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/debata-harris-trump-kamala-harris-o-polsce-rosji-ukrainie-i-sojusznikach-wybory-prezydenckie-w-usa-2024-st8080812?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris o Polsce, na kt\u00f3r\u0105 \"spogl\u0105da\u0142by ju\u017c Putin\", gdyby wygra\u0142 Trump", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T03:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dwyaz3-leokadia-glogowska-o-ataku-na-wtc-5409066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a w jednej z wie\u017c World Trade Center, gdy uderzy\u0142 pierwszy samolot. Uciek\u0142a z 82. pi\u0119tra\" />\n    Pierwszy samolot uderzy\u0142 kilka pi\u0119ter nad biurem, w kt\u00f3rym pracowa\u0142a Leokadia G\u0142ogowska. \n    \n    ", "id": 1122504, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-1666,S00E1666,589771?source_id=bannernewsowy&source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a w jednej z wie\u017c World Trade Center, gdy uderzy\u0142 pierwszy samolot. Uciek\u0142a z 82. pi\u0119tra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T02:57:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5v006-zlaczeni-tragedia-11-wrzesnia-dokument-w-tvn24-go-7337701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zawdzi\u0119czam im \u017cycie\". To oni uratowali ponad 70 os\u00f3b na 88. pi\u0119trze\" />\n    Mijaj\u0105 23 lata od ataku na WTC. \n    \n    ", "id": 1122505, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/filmy-dokumentalne-odcinki,74501/odcinek-1183,S00E1183,860966?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zawdzi\u0119czam im \u017cycie\". To oni uratowali ponad 70 os\u00f3b na 88. pi\u0119trze", "user": null, "vote": 0}]