[{"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "W\u0142adimir Putin zagrozi\u0142 Ukrai\u0144com. Zapowiedzia\u0142 wi\u0119cej atak\u00f3w", "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin nazwa\u0142 seri\u0119 ukrai\u0144skich atak\u00f3w rakietowych na rosyjskie miasto Bie\u0142gorod atakiem terrorystycznym. W ostrzale zgin\u0119\u0142o 21 os\u00f3b, a ponad setka zosta\u0142a rannych. Polityk zapowiedzia\u0142, \u017ce w odwecie b\u0119dzie wi\u0119cej uderze\u0144 w cele na Ukrainie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/wojna-w-ukrainie-wsciekly-putin-zagrozil-ukraincom-bedzie-wiecej-atakow", "date_published": "2024-01-01T19:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Chorwacja. Bli\u017aniaczki przysz\u0142y na \u015bwiat w r\u00f3\u017cnych latach. \"Noworoczny cud\"", "description": "W Splicie (Chorwacja) na \u015bwiat przysz\u0142y wyj\u0105tkowe bli\u017aniaczki. Jedna z dziewczynek urodzi\u0142a si\u0119 jeszcze w 2023 roku, a druga ju\u017c w 2024. - Ten przypadek z pewno\u015bci\u0105 przejdzie do historii - powiedzia\u0142 dr Damir Roje.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/chorwacja-blizniaczki-przyszly-na-swiat-w-roznych-latach-noworoczny-cud", "date_published": "2024-01-01T15:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Estonia. Od 1 stycznia ma\u0142\u017ce\u0144stwa jednop\u0142ciowe s\u0105 w kraju legalne", "description": "Od 1 stycznia 2024 roku ma\u0142\u017ce\u0144stwa os\u00f3b tej samej p\u0142ci s\u0105 w Estonii legalne. Nowe prawo wesz\u0142o w \u017cycie na mocy ustawy przyj\u0119tej przez esto\u0144ski parlament 20 czerwca 2023 roku. Jestem dumna z mojego kraju - przekaza\u0142a premier Estonii Kaja Kallas. To drugi kraj w Europie \u015arodkowowschodniej z takim prawem.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/estonia-od-1-stycznia-malzenstwa-jednoplciowe-sa-w-kraju-legalne", "date_published": "2024-01-01T15:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Or\u0119dzie papie\u017ca Franciszka. Apel o budow\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa \"sprawiedliwego i pokojowego\"", "description": "O budow\u0119 spo\u0142ecze\u0144stw bardziej sprawiedliwych, ludzkich i pokojowych apelowa\u0142 w Nowy Rok papie\u017c Franciszek. Obchodzony pierwszego stycznia 57. \u015awiatowy Dzie\u0144 Pokoju by\u0142 okazj\u0105 do spotkania si\u0119 z wiernymi w Watykanie i wsp\u00f3lnej modlitwy o otwarcie \u015bcie\u017cek pokoju i pojednania.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/papiez-franciszek-wyglosil-oredzie-apel-o-budowe-spoleczenstwa-sprawiedliwego-i-pokojowego", "date_published": "2024-01-01T12:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Japonia. Trz\u0119sienie ziemi w centrum kraju. Ostrze\u017cenie o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 tsunami", "description": "W centralnej cz\u0119\u015bci Japonii zarejestrowano silne trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,6. Wydano ostrze\u017cenie o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 tsunami, kt\u00f3rego fale mog\u0105 przekroczy\u0107 pi\u0119\u0107 metr\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/japonia-trzesienie-ziemi-w-centrum-kraju-ostrzezenie-o-zblizajacym-sie-tsunami", "date_published": "2024-01-01T08:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Ukraina. Lw\u00f3w zaatakowa\u0142y drony Shahed. Sp\u0142on\u0119\u0142o muzeum dow\u00f3dcy UPA Romana Szuchewycza", "description": "Lw\u00f3w sta\u0142 si\u0119 jednym z g\u0142\u00f3wnych cel\u00f3w rosyjskiego ataku w sylwestrow\u0105 noc. Z kolei w Odessie szcz\u0105tki drona trafi\u0142y w wie\u017cowiec. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-01/ukraina-lwow-zaatakowaly-drony-shahed-splonelo-muzeum-dowodcy-upa-romana-szuchewycza", "date_published": "2024-01-01T07:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]