[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T22:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-jest-w-twoim-zyciu-nawet-jesli-nie-zdajesz-sobie-z-tego-sprawy,2832605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/b8e6b232d46dfe5dba2d9331974a4e19/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(16).png", "title": "B\u00f3g jest w twoim \u017cyciu nawet, je\u015bli nie zdajesz sobie z tego sprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/openai-rosja-i-chiny-wykorzystywaly-nasze-modele-ai-do-rozsiewania-propagandy-w-tym-w-polsce,2832581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/6229ed241260495bd033703505c3a763/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_646286862_XL_20240530183506.jpg", "title": "OpenAI: Rosja i Chiny wykorzystywa\u0142y nasze modele AI do rozsiewania propagandy, w tym w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-wojda-wraz-z-sekularyzacja-wydaje-sie-ze-wszystko-jest-dopuszczalne-i-mozliwe,2832554", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/3a4f2aedca06f3dcc60689cb73447504/jpg/deon/rss-thumbnail/24530181.jpg", "title": "Abp Wojda: wraz z sekularyzacj\u0105 wydaje si\u0119, \u017ce wszystko jest dopuszczalne i mo\u017cliwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/transmisja-live-z-koncertu-jednego-serca-jednego-ducha-zapraszamy-do-wspolnej-modlitwy-wideo,2831453", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/29/63a747c1f0715e697acfc537a2b8af54/JPG/deon/rss-thumbnail/Jednego%20serca%20jednego%20Ducha.JPG", "title": "Transmisja LIVE z Koncertu Jednego Serca Jednego Ducha. Zapraszamy do wsp\u00f3lnej modlitwy [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-muskus-proby-zdejmowania-krzyzy-ani-ograniczenia-katechezy-nie-zmienia-obecnosci-boga-w-swiecie,2832518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/144dad3e203640ce0591496a71580e72/jpg/deon/rss-thumbnail/53757473270_53d3bd9fba_o.jpg", "title": "Bp Muskus: pr\u00f3by zdejmowania krzy\u017cy ani ograniczenia katechezy nie zmieni\u0105 obecno\u015bci Boga w \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/panama-pierwsi-przesiedlency-klimatyczni-opuszczaja-wyspe-zagrozona-rosnacym-poziomem-wody,2832536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/7626d31ad515207f8d7ebb8480ebe7a3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_13065337_XL.jpg", "title": "Panama/ Pierwsi przesiedle\u0144cy klimatyczni opuszczaj\u0105 wysp\u0119 zagro\u017con\u0105 rosn\u0105cym poziomem wody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ue-stop-praniu-brudnych-pieniedzy--nowe-europejskie-przepisy,2832488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/8cdcc77b81fcc4e7551649129d6ed99b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_358120070_XL.jpg", "title": "UE: Stop \u2018praniu brudnych pieni\u0119dzy\u2019 \u2013 nowe europejskie przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/krakow-idzmy-z-chrystusem-w-ten-swiat,2832461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/9c9b5dba727708fe879a4897cfe89431/jpg/deon/rss-thumbnail/53757007241_9f8f2155f5_o.jpg", "title": "Krak\u00f3w: Id\u017amy z Chrystusem w ten \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-galbas-w-boze-cialo-biala-hostia-to-nie-wigilijny-oplatek-nie-chips-ale-boza-obecnosc,2832413", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/bc3703f66edf9580444f900b85fd1672/jpg/deon/rss-thumbnail/53655736003_9e10f8eb8b_o.jpg", "title": "Abp Galbas w Bo\u017ce Cia\u0142o: Bia\u0142a hostia to nie wigilijny op\u0142atek, nie chips, ale Bo\u017ca Obecno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/usa-zlikwidowano-wielka-swiatowa-siec-zlosliwego-oprogramowania,2832374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/fcc8abedd4f3f945662eff1d234822f2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_17703185_XL.jpg", "title": "USA: zlikwidowano wielk\u0105, \u015bwiatow\u0105 sie\u0107 z\u0142o\u015bliwego oprogramowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/znalezc-w-tlumie-swoje-wlasciwe-miejsce,2832335", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/30/dde886c657dcac23a98a868cac1eda03/jpg/deon/rss-thumbnail/41752052534_9af9b10397_o.jpg", "title": "Znale\u017a\u0107 w t\u0142umie swoje w\u0142a\u015bciwe miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T04:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/benedykt-xvi-w-boze-cialo-chce-wam-przedstawic-postac-kobiety-jest-malo-znana-lecz-kosciol-wiele-jej-zawdziecza,2831165", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/29/39d871fc65f9f4f005e2b47d8e94d5e7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_47700065_XL%20(1).jpg", "title": "Benedykt XVI w Bo\u017ce Cia\u0142o: Chc\u0119 wam przedstawi\u0107 posta\u0107 kobiety. Jest ma\u0142o znana, lecz Ko\u015bci\u00f3\u0142 wiele jej zawdzi\u0119cza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T02:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nathaniel-bassey-spiewa-o-bogu-i-gra-na-trabce,2830535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png", "title": "Nathaniel Bassey. \u015apiewa o Bogu i gra na tr\u0105bce", "user": null, "vote": 0}]