[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T22:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-uznany-winnym-jest-reakcja-joe-bidena,nId,7544251\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump uznany winnym. Jest reakcja Joe Bidena\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-uznany-winnym-jest-reakcja-joe-bidena/000J88VAFFU0F6LI-C321.jpg\" /></a>Jest tylko jeden spos\u00f3b, by nie dopu\u015bci\u0107 Donalda Trumpa do Gabinetu Owalnego: przy urnie wyborczej - napisa\u0142 prezydent USA Joe Biden po wydaniu przez s\u0105d w Nowym Jorku werdyktu, uznaj\u0105cego Trumpa winnym 34 zarzut\u00f3w karnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-uznany-winnym-jest-reakcja-joe-bidena,nId,7544251", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump uznany winnym. Jest reakcja Joe Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T21:09:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zapadl-wyrok-w-sprawie-donalda-trumpa-jednoglosna-decyzja,nId,7544242\"><img align=\"left\" alt=\"Zapad\u0142 wyrok w sprawie Donalda Trumpa. Jednog\u0142o\u015bna decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/zapadl-wyrok-w-sprawie-donalda-trumpa-jednoglosna-decyzja/000J88S5PSW645A2-C321.jpg\" /></a>Donald Trump uznany winnym wszystkich zarzut\u00f3w w sprawie ukrywania zap\u0142aty za milczenie aktorki film\u00f3w dla doros\u0142ych Stormy Daniels. Po raz pierwszy w historii prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych zosta\u0142 uznany winnym w procesie karnym. Decyzja zapad\u0142a jednog\u0142o\u015bnie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zapadl-wyrok-w-sprawie-donalda-trumpa-jednoglosna-decyzja,nId,7544242", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142 wyrok w sprawie Donalda Trumpa. Jednog\u0142o\u015bna decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:38:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-na-przeprawe-wojsk-putina-kijow-uzyl-poteznych-rakiet,nId,7544227\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na przepraw\u0119 wojsk Putina. Kij\u00f3w u\u017cy\u0142 pot\u0119\u017cnych rakiet \" src=\"https://i.iplsc.com/atak-na-przeprawe-wojsk-putina-kijow-uzyl-poteznych-rakiet/000J88O8OXQU1M3I-C321.jpg\" /></a>Atak rakietowy na Kercz na okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie uszkodzi\u0142 dwa promy i doprowadzi\u0142 do zamkni\u0119cia przeprawy oraz mostu przez Cie\u015bnin\u0119 Kercze\u0144sk\u0105. Ukrai\u0144cy przeprowadzili atak za pomoc\u0105 pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu ATACMS. Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy zaznaczy\u0142, \u017ce wojskowa logistyka okupant\u00f3w na Krymie zosta\u0142a znacznie uszkodzona.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-na-przeprawe-wojsk-putina-kijow-uzyl-poteznych-rakiet,nId,7544227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na przepraw\u0119 wojsk Putina. Kij\u00f3w u\u017cy\u0142 pot\u0119\u017cnych rakiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:10:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarne-chmury-nad-netanjahu-glowny-rywal-zlozyl-wniosek,nId,7544202\"><img align=\"left\" alt=\"Czarne chmury nad Netanjahu. G\u0142\u00f3wny rywal z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek\" src=\"https://i.iplsc.com/czarne-chmury-nad-netanjahu-glowny-rywal-zlozyl-wniosek/000J88FSVR6I545G-C321.jpg\" /></a>Partia Beniego Ganca, ministra izraelskiego gabinetu wojennego, z\u0142o\u017cy\u0142a w czwartek wniosek o skr\u00f3cenie kadencji parlamentu i wcze\u015bniejsze wybory do Knesetu. - Izrael potrzebuje jedno\u015bci, a ust\u0105pienie rz\u0105du zaszkodzi\u0142oby wysi\u0142kom wojennym - odpowiada prawicy Likud premiera Benjamina Netanjahu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarne-chmury-nad-netanjahu-glowny-rywal-zlozyl-wniosek,nId,7544202", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad Netanjahu. G\u0142\u00f3wny rywal z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T19:37:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-dostala-zielone-swiatlo-media-potajemna-zgoda-bidena,nId,7544216\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina dosta\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Media: Potajemna zgoda Bidena\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-dostala-zielone-swiatlo-media-potajemna-zgoda-bidena/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>&quot;Prezydent USA Joe Biden udzieli\u0142 potajemnie zezwolenia na u\u017cycie ameryka\u0144skiej broni wobec obiekt\u00f3w, znajduj\u0105cych si\u0119 na terenie Rosji&quot; - podaje Reuters powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Politico. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-dostala-zielone-swiatlo-media-potajemna-zgoda-bidena,nId,7544216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina dosta\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Media: Potajemna zgoda Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T19:28:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-robert-fico-wypisany-ze-szpitala-nowe-informacje-mediow,nId,7544212\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Fico wypisany ze szpitala? Nowe informacje medi\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/robert-fico-wypisany-ze-szpitala-nowe-informacje-mediow/000J88KKV1G7PYOI-C321.jpg\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico zosta\u0142 wieczorem przewieziony ze szpitala w Ba\u0144skiej Bystrzycy do Bratys\u0142awy. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142a klinika. S\u0142owackie media podaj\u0105, \u017ce polityk jest w swoim mieszkaniu lub w sto\u0142ecznym szpitalu \u015bw. Micha\u0142a. Fico jest hospitalizowany od po\u0142owy maja, gdzie trafi\u0142 po pr\u00f3bie zamachu na jego \u017cycie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-robert-fico-wypisany-ze-szpitala-nowe-informacje-mediow,nId,7544212", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Fico wypisany ze szpitala? Nowe informacje medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:20:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przedluza-kontrole-na-granicy-z-polska-trwaja-masowe-zatrzym,nId,7544178\"><img align=\"left\" alt=\"Przed\u0142u\u017c\u0105 kontrole na granicy z Polsk\u0105. Trwaj\u0105 masowe zatrzymania \" src=\"https://i.iplsc.com/przedluza-kontrole-na-granicy-z-polska-trwaja-masowe-zatrzym/000J8888I55DDT2Q-C321.jpg\" /></a>Do 15 grudnia przed\u0142u\u017cone zostan\u0105 kontrole na granicach z Polsk\u0105. Celem dalszej inspekcji jest m.in. ograniczenie nielegalnej migracji - przekaza\u0142o Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych w Berlinie. Sprawa wkr\u00f3tce trafi te\u017c  do Komisji Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przedluza-kontrole-na-granicy-z-polska-trwaja-masowe-zatrzym,nId,7544178", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed\u0142u\u017c\u0105 kontrole na granicy z Polsk\u0105. Trwaj\u0105 masowe zatrzymania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:34:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zapowiada-kroki-moze-dostac-sie-polsce,nId,7544157\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zapowiada &quot;kroki&quot;. Mo\u017ce dosta\u0107 si\u0119 Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zapowiada-kroki-moze-dostac-sie-polsce/000GRLIK82O82O82-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych Rosji zapowiada wprowadzenia restrykcji na polskie plac\u00f3wki dyplomatyczne. - Rosja podejmie kroki odwetowe wobec ambasady polskiej w Moskwie - ostrzeg\u0142a rzeczniczka rosyjskiego resortu Marija Zacharowa. Powodem tej decyzji ma by\u0107 decyzja szefa polskiej dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zapowiada-kroki-moze-dostac-sie-polsce,nId,7544157", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zapowiada \"kroki\". Mo\u017ce dosta\u0107 si\u0119 Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:23:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-o-spotkaniu-biden-zelenski-maja-podpisac-specjalne-por,nId,7544169\"><img align=\"left\" alt=\"Media o spotkaniu Biden-Ze\u0142enski. Maj\u0105 podpisa\u0107 specjalne porozumienie\" src=\"https://i.iplsc.com/media-o-spotkaniu-biden-zelenski-maja-podpisac-specjalne-por/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>&quot;Na kilka dni przed szczytem pokojowym w Szwajcarii Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i prezydent USA Joe Biden maja podpisa\u0107 dwustronne porozumienie w sprawie bezpiecze\u0144stwa na marginesie spotkania G7 we W\u0142oszech w przysz\u0142ym miesi\u0105cu&quot; - podaje &quot;Financial Times&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-o-spotkaniu-biden-zelenski-maja-podpisac-specjalne-por,nId,7544169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media o spotkaniu Biden-Ze\u0142enski. Maj\u0105 podpisa\u0107 specjalne porozumienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:58:48+00:00", "description": "<p>USA s\u0105 &quot;zaniepokojone&quot; uderzeniami Ukrainy na radary rosyjskiego systemu ostrzegania. W ostatnich dniach Kij\u00f3w zaatakowa\u0142 m.in. radar Worone\u017c-DM. Waszyngton obawia si\u0119, \u017ce ataki mog\u0105 zmusi\u0107 Moskw\u0119 do dzia\u0142ania &quot;w czasie, gdy administracja Bidena rozwa\u017ca, czy znie\u015b\u0107 ograniczenia na\u0142o\u017cone na Ukrain\u0119 zwi\u0105zane z u\u017cyciem dostarczonej broni&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-reaguja-powodem-szczegolny-cel-ukrainy,nId,7544143", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA reaguj\u0105. Powodem szczeg\u00f3lny cel Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:00:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stoltenberg-daje-sygnal-chodzi-o-ukraine-i-cele-w-rosji,nId,7544111\"><img align=\"left\" alt=\"Stoltenberg daje sygna\u0142. Chodzi o Ukrain\u0119 i cele w Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/stoltenberg-daje-sygnal-chodzi-o-ukraine-i-cele-w-rosji/000J87XL4PBGDIHT-C321.jpg\" /></a>- Ukraina nadal mo\u017ce zwyci\u0119\u017cy\u0107, ale tylko przy silnym wsparciu ze strony sojusznik\u00f3w paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego - zakomunikowa\u0142 sekretarz generalny organizacji podczas nieoficjalnego spotkania szef\u00f3w MSZ kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich NATO. Polityk wskaza\u0142 te\u017c na prawo Ukrainy do samoobrony poprzez uderzenia w cele wojskowe na terytorium Rosji za pomoc\u0105 zachodniej broni. - Nadszed\u0142 czas, by zastanowi\u0107 si\u0119 nad tymi ograniczeniami, by umo\u017cliwi\u0107 Ukrai\u0144com obron\u0119 - zaznaczy\u0142 szef NATO. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 tak\u017ce Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stoltenberg-daje-sygnal-chodzi-o-ukraine-i-cele-w-rosji,nId,7544111", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg daje sygna\u0142. Chodzi o Ukrain\u0119 i cele w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:00:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sygnal-z-nato-dla-ukrainy-wkrotce-moze-nastapic-zwrot,nId,7544111\"><img align=\"left\" alt=\"Sygna\u0142 z NATO dla Ukrainy. Wkr\u00f3tce mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 zwrot\" src=\"https://i.iplsc.com/sygnal-z-nato-dla-ukrainy-wkrotce-moze-nastapic-zwrot/0007PPPK74XD115K-C321.jpg\" /></a>- Ukraina nadal mo\u017ce zwyci\u0119\u017cy\u0107, ale tylko przy silnym wsparciu ze strony sojusznik\u00f3w paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego - zakomunikowa\u0142 sekretarz generalny organizacji podczas nieoficjalnego spotkania szef\u00f3w MSZ kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich NATO. Polityk wskaza\u0142 te\u017c na prawo Ukrainy do samoobrony poprzez uderzenia w cele wojskowe na terytorium Rosji za pomoc\u0105 zachodniej broni. - Nadszed\u0142 czas, by zastanowi\u0107 si\u0119 nad tymi ograniczeniami, by umo\u017cliwi\u0107 Ukrai\u0144com obron\u0119 - zaznaczy\u0142 szef NATO. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 tak\u017ce Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sygnal-z-nato-dla-ukrainy-wkrotce-moze-nastapic-zwrot,nId,7544111", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygna\u0142 z NATO dla Ukrainy. Wkr\u00f3tce mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 zwrot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:11:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rzadzila-brama-syberii-jedna-wypowiedzia-podpadla-na-kremlu,nId,7544089\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105dzi\u0142a &quot;Bram\u0105 Syberii&quot;. Jedn\u0105 wypowiedzi\u0105 podpad\u0142a na Kremlu\" src=\"https://i.iplsc.com/rzadzila-brama-syberii-jedna-wypowiedzia-podpadla-na-kremlu/000J871GQO7X3N01-C321.jpg\" /></a>Natalia Komarowa - gubernator obfitego w rop\u0119 naftow\u0105 regionu le\u017c\u0105cego na Syberii - niespodziewanie zrezygnowa\u0142a ze stanowiska. Niespe\u0142na rok wcze\u015bniej urz\u0119dniczka skrytykowa\u0142a decyzj\u0119 W\u0142adimira Putina o wszcz\u0119ciu wojny w Ukrainie. Teraz Kreml wyznaczy\u0142 jej nast\u0119pc\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rzadzila-brama-syberii-jedna-wypowiedzia-podpadla-na-kremlu,nId,7544089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dzi\u0142a \"Bram\u0105 Syberii\". Jedn\u0105 wypowiedzi\u0105 podpad\u0142a na Kremlu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dyplomata-nato-o-wschodniej-flance-jedna-z-najwiekszych-dziu,nId,7544074\"><img align=\"left\" alt=\"Dyplomata NATO o wschodniej flance: Jedna z najwi\u0119kszych dziur, jakie mamy\" src=\"https://i.iplsc.com/dyplomata-nato-o-wschodniej-flance-jedna-z-najwiekszych-dziu/000J86Y8BCQN5SI8-C321.jpg\" /></a>Powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wewn\u0119trzne wyliczenia organizacji, &quot;Financial Times&quot; ujawnia, \u017ce &quot;NATO posiada zaledwie u\u0142amek zdolno\u015bci obrony powietrznej potrzebnej do ochrony jej wschodniej flanki &quot;. &quot;Europa zupe\u0142nie nie jest przygotowana do obrony przed atakami z powietrza&quot; - czytamy w czwartkowym wydaniu dziennika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dyplomata-nato-o-wschodniej-flance-jedna-z-najwiekszych-dziu,nId,7544074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyplomata NATO o wschodniej flance: Jedna z najwi\u0119kszych dziur, jakie mamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najslabszy-punkt-nato-dyplomata-szczerze-dla-financial-times,nId,7544074\"><img align=\"left\" alt=\"Najs\u0142abszy punkt NATO. Dyplomata szczerze dla &quot;Financial Times&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/najslabszy-punkt-nato-dyplomata-szczerze-dla-financial-times/000J86Y8BCQN5SI8-C321.jpg\" /></a>Powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wewn\u0119trzne wyliczenia organizacji, &quot;Financial Times&quot; ujawnia, \u017ce &quot;NATO posiada zaledwie u\u0142amek zdolno\u015bci obrony powietrznej potrzebnej do ochrony jej wschodniej flanki &quot;. &quot;Europa zupe\u0142nie nie jest przygotowana do obrony przed atakami z powietrza&quot; - czytamy w czwartkowym wydaniu dziennika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najslabszy-punkt-nato-dyplomata-szczerze-dla-financial-times,nId,7544074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najs\u0142abszy punkt NATO. Dyplomata szczerze dla \"Financial Times\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:28:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-policja-prosi-o-pomoc-w-identyfikacji-mezczyzna-mogl-byc-pol,nId,7544062\"><img align=\"left\" alt=\"Policja prosi o pomoc w identyfikacji. M\u0119\u017cczyzna m\u00f3g\u0142 by\u0107 Polakiem\" src=\"https://i.iplsc.com/policja-prosi-o-pomoc-w-identyfikacji-mezczyzna-mogl-byc-pol/000J86WSC6VVR9Y2-C321.jpg\" /></a>Policja prosi o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono pod koniec 2023 roku w Holandii. Funkcjonariusze udost\u0119pnili jego wizerunek. M\u0119\u017cczyzna m\u00f3g\u0142 mie\u0107 od 35 do 55 lat i prawdopodobnie pochodzi\u0142 z Polski lub Bu\u0142garii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-policja-prosi-o-pomoc-w-identyfikacji-mezczyzna-mogl-byc-pol,nId,7544062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja prosi o pomoc w identyfikacji. M\u0119\u017cczyzna m\u00f3g\u0142 by\u0107 Polakiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:30:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-zadowolone-z-manewrow-osiagnelismy-zakladane-cele,nId,7544023\"><img align=\"left\" alt=\"Chiny zadowolone z manewr\u00f3w. &quot;Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy zak\u0142adane cele&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/chiny-zadowolone-z-manewrow-osiagnelismy-zakladane-cele/000J86NI1WHP28X2-C321.jpg\" /></a>Chi\u0144skie ministerstwo obrony przerwa\u0142o milczenie po dwudniowych manewrach wok\u00f3\u0142 Tajwanu. &quot;Armia osi\u0105gn\u0119\u0142a zak\u0142adane cele&quot; - oceni\u0142 w czwartek Pekin. Pa\u0144stwo \u015arodka nie wyklucza, \u017ce w najbli\u017cszym czasie zintensyfikuje swoje dzia\u0142ania wobec terytorium, do kt\u00f3rego ro\u015bci sobie prawo. Tajpej nie zamierza sk\u0142ada\u0107 broni. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-zadowolone-z-manewrow-osiagnelismy-zakladane-cele,nId,7544023", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny zadowolone z manewr\u00f3w. \"Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy zak\u0142adane cele\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:40:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-grozny-incydent-w-kanadzie-policja-wyjasnia-sprawe,nId,7544000\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny gro\u017any incydent w Kanadzie. Policja wyja\u015bnia spraw\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-grozny-incydent-w-kanadzie-policja-wyjasnia-sprawe/000J86JNFIC82M18-C321.jpg\" /></a>S\u0142u\u017cby wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci ostrzelania szko\u0142y znajduj\u0105cej si\u0119 w dzielnicy Cote-des-Neiges\u2013Notre-Dame-de-Grace w Montrealu. Plac\u00f3wka edukacyjna nale\u017c\u0105ca do wyznawc\u00f3w religii moj\u017ceszowej znajduje si\u0119 w pobli\u017cu miejsca kultu. Na incydent zareagowa\u0142 premier Kanady Justin Trudeau.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-grozny-incydent-w-kanadzie-policja-wyjasnia-sprawe,nId,7544000", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny gro\u017any incydent w Kanadzie. Policja wyja\u015bnia spraw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:56:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-sytuacja-na-islandii-lawa-zbliza-sie-do-miasta-w,nId,7543992\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczna sytuacja na Islandii. Lawa zbli\u017ca si\u0119 do miasta, wezwano do ewakuacji\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-sytuacja-na-islandii-lawa-zbliza-sie-do-miasta-w/000J86IUOOAHJBYU-C321.jpg\" /></a>Ponownie wybuch\u0142 wulkan na p\u00f3\u0142wyspie Reykjanes na Islandii. Ogromne strumienie lawy dotar\u0142y do mur\u00f3w chroni\u0105cych Grindavik, gro\u017c\u0105c ca\u0142kowitym odci\u0119ciem rybackiego miasteczka. S\u0142u\u017cby oraz mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali w swych domach po poprzedniej erupcji, wezwano do ewakuacji. Trzy osoby nadal odmawiaj\u0105 opuszczenia miasta.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-sytuacja-na-islandii-lawa-zbliza-sie-do-miasta-w,nId,7543992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja na Islandii. Lawa zbli\u017ca si\u0119 do miasta, wezwano do ewakuacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grozi-usa-decyzja-nalezy-do-wladimira-putina,nId,7543982\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja grozi USA. &quot;Decyzja nale\u017cy do W\u0142adimira Putina&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-grozi-usa-decyzja-nalezy-do-wladimira-putina/000J86FJQSUTLL4S-C321.jpg\" /></a>- Rosja mo\u017ce podj\u0105\u0107 kroki w obszarze &quot;odstraszania nuklearnego&quot;, je\u015bli Stany Zjednoczone rozmieszcz\u0105 w Europie i Azji rakiety \u015bredniego i kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu - powiedzia\u0142 Sierigej \u0141awrow w rozmowie z prokremlowsk\u0105 Ria Novosti. Szef rosyjskiego MSZ zadeklarowa\u0142, \u017ce Moskwa jest zainteresowana pokojowym rozwi\u0105zaniem wojny w Ukrainie. Skrytykowa\u0142 tak\u017ce NATO za dostarczanie Kijowowi my\u015bliwc\u00f3w F-16.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grozi-usa-decyzja-nalezy-do-wladimira-putina,nId,7543982", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja grozi USA. \"Decyzja nale\u017cy do W\u0142adimira Putina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T06:19:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rosjan-na-ukrainskie-lotnisko-to-nasza-tarcza-powietrzn,nId,7543967\"><img align=\"left\" alt=\"Atak Rosjan na ukrai\u0144skie lotnisko. &quot;To nasza tarcza powietrzna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-rosjan-na-ukrainskie-lotnisko-to-nasza-tarcza-powietrzn/000J86CLJSA1CNAE-C321.jpg\" /></a>Rosjanie przeprowadzili w nocy kolejny atak. W kierunku Ukrainy z bombowc\u00f3w strategicznych Tu-95 wystrzelono rakiety manewruj\u0105ce, a tak\u017ce drony uderzeniowe Shahed. Jak wynika z pojawiaj\u0105cych si\u0119 doniesie\u0144, Moskwa obra\u0142a sobie za cel m.in. Starokonstantyn\u00f3w w obwodzie chmielnickim, gdzie znajduje si\u0119 lotnisko wojskowe.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-atak-rosjan-na-ukrainskie-lotnisko-to-nasza-tarcza-powietrzn,nId,7543967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Rosjan na ukrai\u0144skie lotnisko. \"To nasza tarcza powietrzna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:28:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nocne-eksplozje-na-krymie-rosjanie-mowia-o-stratach,nId,7543964\"><img align=\"left\" alt=\"Nocne eksplozje na Krymie. Rosjanie m\u00f3wi\u0105 o stratach\" src=\"https://i.iplsc.com/nocne-eksplozje-na-krymie-rosjanie-mowia-o-stratach/000J869L5YFBAHMO-C321.jpg\" /></a>W nocnym ataku rakietowym na Kercz na okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie uszkodzone zosta\u0142y dwa promy - poda\u0142y wierne Moskwie w\u0142adze. Mieszka\u0144cy p\u00f3\u0142wyspu donosili o eksplozjach. Nalot doprowadzi\u0142 do ponownego zamkni\u0119cia mostu Krymskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nocne-eksplozje-na-krymie-rosjanie-mowia-o-stratach,nId,7543964", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocne eksplozje na Krymie. Rosjanie m\u00f3wi\u0105 o stratach", "user": null, "vote": 0}]