[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T22:54:00+00:00", "description": "Schuldig in allen 34 Anklagepunkten: Donald Trump wurde als erster Ex-Pr\u00e4sident der USA in einem Strafprozess verurteilt. Die politischen Fronten d\u00fcrfte das kaum aufweichen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-ex-praesident-in-historischem-strafprozess-schuldig-gesprochen-a-587f0910-52f0-4eb9-a93c-8285236f38a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Ex-Pr\u00e4sident in historischem Strafprozess schuldig gesprochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T22:11:00+00:00", "description": "Mehrmals schoss ein Mann auf den slowakischen Ministerpr\u00e4sidenten und verletzte ihn lebensgef\u00e4hrlich. Nach mehreren Operationen kann Robert Fico jetzt zur weiteren Pflege nach Hause.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-premierminister-robert-fico-nach-attentat-aus-klinik-entlassen-a-434b24d3-7cc0-4a78-956f-eefd4b9e3b53#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Slowakei: Premierminister Robert Fico nach Attentat aus Klinik entlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T22:05:00+00:00", "description": "\u00bbDas hier ist noch lange nicht vorbei\u00ab: Der Jury-Spruch gegen Donald Trump sorgt f\u00fcr Emp\u00f6rung im republikanischen Lager \u2013 am lautesten protestiert der Verurteilte selbst. Bei den Demokraten \u00fcberwiegt die Vorsicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/erste-reaktionen-auf-urteil-gegen-donald-trump-das-ist-eine-schande-ich-bin-ein-unschuldig-a-ab9e320a-9c89-41a8-ad98-c647d87b4fcf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erste Reaktionen auf Urteil gegen Donald Trump: \u201eDas ist eine Schande. Ich bin ein unschuldig\u201c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T21:45:00+00:00", "description": "Was warf die Staatsanwaltschaft dem Ex-Pr\u00e4sidenten vor? Wor\u00fcber genau mussten die Geschworenen entscheiden? Wie geht es weiter? Die Antworten auf die wichtigsten Fragen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-verurteilt-darum-geht-es-im-schweigegeldprozess-a-7c86ed1e-2dea-41e8-8243-765902521a56#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump verurteilt: Darum geht es im Schweigegeldprozess", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T21:09:00+00:00", "description": "Nach zweit\u00e4giger Beratung sind die Geschworenen zu einem einstimmigen Urteil gekommen: Donald Trump ist schuldig gesprochen, die Schweigegeldzahlung an die Pornodarstellerin Stormy Daniels vertuscht zu haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-historischem-schweigegeld-prozess-schuldig-gesprochen-a-6b828c52-6f8b-45f2-b0cc-ed1e3495eeb6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump in historischem Schweigegeld-Prozess schuldig gesprochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T21:01:00+00:00", "description": "Nato-Generalsekret\u00e4r Jens Stoltenberg setzt die B\u00fcndnispartner zunehmend unter Druck, mehr f\u00fcr die Ukraine zu tun. Seine neueste Forderung: Milit\u00e4rhilfe f\u00fcr mindestens 40 Milliarden Euro pro Jahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/nato-und-ukraine-jens-stoltenberg-verliert-die-geduld-und-fordert-mehr-hilfe-fuer-die-ukraine-a-53631dc0-e659-4773-8833-cec705f64147#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nato und Ukraine: Jens Stoltenberg verliert die Geduld - und fordert mehr Hilfe f\u00fcr die Ukraine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:51:00+00:00", "description": "Kurswechsel im Wei\u00dfen Haus: US-Pr\u00e4sident Biden gibt der Ukraine gr\u00fcnes Licht, US-Waffen auch gegen Ziele in Russland einzusetzen \u2013 allerdings nur zur Verteidigung der ostukrainischen Gro\u00dfstadt Charkiw.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-joe-biden-erlaubt-ukraine-offenbar-angriffe-auf-russische-ziele-a-54836263-3f82-4c23-8fee-254feb5d11c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Joe Biden erlaubt Ukraine offenbar Angriffe auf russische Ziele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:26:00+00:00", "description": "Handball-Bundesligist SC Magdeburg hat am vorletzten Spieltag seinen dritten Meistertitel perfekt gemacht. Nun will der Weltpokalsieger nach dem DHB-Pokal auch die Champions League erneut gewinnen. Mehr geht nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/sc-magdeburg-ist-handball-meister-und-will-nun-das-quadruple-a-585b6794-4980-477a-b6ec-4a0dd4eea1ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SC Magdeburg ist Handball-Meister \u2013 und will nun das Quadruple", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T19:44:00+00:00", "description": "Die britischen Konservativen erleiden im Wahlkampf eine Schlappe nach der n\u00e4chsten. Nun kehrt ihnen ein nordirischer Abgeordneter kurz vor der Wahl den R\u00fccken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-abgeordneter-laeuft-von-konservativen-zu-labour-ueber-a-e3f9237c-2854-4ec0-a4be-06e90d48517d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Abgeordneter l\u00e4uft von Konservativen zu Labour \u00fcber", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T19:42:00+00:00", "description": "Auf dem Weg zur klar st\u00e4rksten Kraft: CDU und CSU steuern Meinungsforschern zufolge auf einen deutlichen Sieg bei der Europawahl zu. Auf den Pl\u00e4tzen dahinter liegen SPD. Gr\u00fcne und AfD dicht beisammen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europa-wahl-union-liegt-in-zwei-umfragen-vorn-a-17e6a729-733d-4147-816d-6249c853dcaf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa-Wahl: Union liegt in zwei Umfragen vorn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T19:09:00+00:00", "description": "Zwei von Iran finanzierte Gruppen rekrutieren angeblich europaweit Menschen f\u00fcr Gewalttaten. Laut Geheimdiensten k\u00f6nnten sie Anschl\u00e4ge gegen israelische und j\u00fcdische Einrichtungen in Europa planen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/terrorgefahr-in-europa-schweden-und-israel-warnen-vor-terror-aus-iran-a-e653e601-effa-4e51-b5e8-3f32fca8236f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Terrorgefahr in Europa: Schweden und Israel warnen vor Terror aus Iran", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:49:00+00:00", "description": "Gegen das rassistische Gegr\u00f6le von Sylt wollen auch Punks ein Zeichen setzen. Sie planen spontan drei Kundgebungen \u2013 mit Bollerwagen und Musik. Auf der Insel kennt man die Truppe schon.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/punks-wollen-am-wochenende-auf-sylt-demonstrieren-a-b598c7c6-ac38-48b7-9f7c-0bb94333b90b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Punks wollen am Wochenende auf Sylt demonstrieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:34:00+00:00", "description": "Finanzminister Lindner schaltet mitten im Wahlkampf eine Anzeige f\u00fcr den Erhalt der Schuldenbremse \u2013 auf Kosten der Steuerzahler. Ins Visier nimmt er die st\u00e4rkste W\u00e4hlergruppe. Was ist da los?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/christian-lindner-und-die-schuldenbremse-kampfansage-an-die-babyboomer-a-adbd48e0-4a62-442b-8095-9d2e1fadf933#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Christian Lindner und die Schuldenbremse: Kampfansage an die Babyboomer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:33:00+00:00", "description": "Zuschauer kennen Matthias Fornoff als Moderator des ZDF-Politbarometers. Nun muss er seine F\u00fchrungsrolle im Sender abgeben. Das ZDF spricht von \u00bbBeschwerden \u00fcber Fehlverhalten gegen\u00fcber Kolleginnen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-journalist-matthias-fornoff-gibt-leitungsposten-nach-beschwerden-ueber-fehlverhalten-ab-a-5b869802-1172-40e2-aa23-31cda314f055#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF-Journalist Matthias Fornoff gibt Leitungsposten nach \u00bbBeschwerden \u00fcber Fehlverhalten\u00ab ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:09:00+00:00", "description": "Vor Kurzem noch positionierte sie sich gegen Antisemitismus \u2013 nun steht die Pr\u00e4sidentin der TU Berlin in der Kritik, weil sie antisemitische Posts gelikt haben soll. Einblicke in eine hochpolitische Debatte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/geraldine-rauch-worum-es-in-dem-antisemitismus-skandal-um-die-praesidentin-der-tu-berlin-geht-a-37583037-61a9-4a89-ba3b-67d4a1a51fa1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Geraldine Rauch: Worum es in dem Antisemitismus-Skandal um die Pr\u00e4sidentin der TU Berlin geht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:56:00+00:00", "description": "Raketen f\u00fcr die Flugabwehr, Ersatzteile f\u00fcr den Leopard II und \u00fcber eine Million Patronen: Beim Besuch in Odessa k\u00fcndigt Verteidigungsminister Pistorius weitere milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Ukraine an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-boris-pistorius-verspricht-waffenpaket-fuer-500-millionen-euro-a-8e8ad411-50b1-460b-bb44-d31727844b96#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Boris Pistorius verspricht Waffenpaket f\u00fcr 500 Millionen Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:43:00+00:00", "description": "Die ehemalige britische Kronkolonie hatte ein rechtsstaatliches System, eine Stadt mit einer stolzen Tradition. Vorbei. Von Peking handverlesene Richter haben 14 Demokratieaktivisten verurteilt, ihnen drohen empfindliche Freiheitsstrafen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-drakonische-urteile-gegen-demokratieaktivisten-ausgesprochen-a-06ddb2f5-d111-4b57-b930-bec516cc9ad8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hongkong: Drakonische Urteile gegen Demokratieaktivisten ausgesprochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:31:00+00:00", "description": "155 Meter lang, umgeben von Klinkerbauten und B\u00fcros: In Hamburg wurde die Karl-Lagerfeld-Promenade eingeweiht. Sie passt \u00fcberraschend gut zur Stadt, aber wenig zum Designer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/karl-lagerfeld-promenade-eingeweiht-karls-ruhe-in-hamburg-a-b0836feb-9c1f-430b-8837-79d704b868bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl Lagerfeld-Promenade eingeweiht: Karls Ruhe in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:23:00+00:00", "description": "Ab der Nacht zum Freitag erwartet der Deutsche Wetterdienst starke Regenf\u00e4lle in Ost- und S\u00fcddeutschland. Meteorologe Nico Bauer erkl\u00e4rt, warum es dazu kommt und was das hartn\u00e4ckige \u00bbH\u00f6hentief\u00ab damit zu tun hat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/unwetterwarnung-fuer-sueddeutschland-eine-aehnliche-lage-hatten-wir-bei-der-elbeflut-2002-a-f317bcf8-2721-4fb8-aed4-4f7091fdef78#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unwetterwarnung f\u00fcr S\u00fcddeutschland: \"Eine \u00e4hnliche Lage hatten wir bei der Elbeflut 2002\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T17:02:00+00:00", "description": "Die Handballer des Hamburger SV d\u00fcrfen doch auf den Verbleib in der obersten Spielklasse hoffen. Der finanziell klamme Klub bekommt die Spielberechtigung aber nur unter einer Bedingung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/hsv-handball-bekommt-bundesliga-lizenz-unter-finanzieller-bedingung-a-9bc40250-2db8-4a0e-9c4d-e96a08f003a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HSV Handball bekommt Bundesliga-Lizenz unter finanzieller Bedingung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:42:00+00:00", "description": "Seit Beginn des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine sind die L\u00e4nder Ex-Jugoslawiens einer Flut an Fake News ausgesetzt. Bei deren Verbreitung spielt Serbien die entscheidende Rolle.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/desinformation-aus-russland-putins-balkan-regimenter-erobern-terrain-a-3409acd3-503f-4950-abd0-3da1e6c13ade#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Desinformation aus Russland: Putins Balkan-Regimenter erobern Terrain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:42:00+00:00", "description": "F\u00fcr eine gro\u00dfe Konzertszene sucht eine Produktionsfirma Hunderte Komparsen. Gedreht wird in Oberhausen, bewerben kann man sich online. In der Hauptrolle: Filmstar Anne Hathaway.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/oberhausen-komparsen-fuer-filmdreh-mit-anne-hatheway-gesucht-a-3ce1fd1c-7513-4ccf-b9d0-1bb86a998716#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oberhausen: Komparsen f\u00fcr Filmdreh mit Anne Hatheway gesucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:21:00+00:00", "description": "Die Automarke Cupra w\u00e4chst schneller als die meisten anderen in Europa. Vorstandschef Wayne Griffiths verr\u00e4t, wie die VW-Tochter bezahlbare E-Autos bauen will \u2013 und warum junge Menschen neue Marken kaufen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/cupra-chef-wayne-griffith-ueber-junge-kunden-das-auto-ist-nicht-mehr-das-statussymbol-a-f8f1f73e-0398-4763-a0d8-13b08753d929#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cupra-Chef Wayne Griffith \u00fcber junge Kunden: \u00bbDas Auto ist nicht mehr das Statussymbol\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:12:00+00:00", "description": "Norwegen, Spanien und Irland wollen Pal\u00e4stina als Staat anerkennen. Diesen Schritt will auch die Regierung in Slowenien gehen. Bald soll die Nationalversammlung dar\u00fcber abstimmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-sloweniens-regierung-stimmt-fuer-anerkennung-palaestinas-als-staat-a-6d5bc225-4eba-4a57-ba06-077bb04300cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahost: Sloweniens Regierung stimmt f\u00fcr Anerkennung Pal\u00e4stinas als Staat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:11:00+00:00", "description": "Jahrzehntelang ritt Charles als Thronfolger bei der Milit\u00e4rparade Trooping the Colour mit. Jetzt, als K\u00f6nig, ist er endlich die Hauptperson, kann allerdings nicht hoch zu Ross erscheinen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/trooping-the-colour-2024-koenig-charles-iii-muss-die-kutsche-nehmen-a-0692bb1b-bc19-40e5-81c0-931b8f0405be#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trooping the Colour 2024: K\u00f6nig Charles III. muss die Kutsche nehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T16:06:00+00:00", "description": "Traumatisiert, gebrochen, Opfer einer Vergewaltigung: So habe eine Vielzahl von Rollen ausgesehen, die man ihr anbot, sagt Jodie Foster. Und kritisiert Hollywoods Drehbuchautoren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jodie-foster-hat-die-opferrolle-satt-a-a23d4aac-bee9-429d-b17d-d7eb558bd35c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jodie Foster hat die Opferrolle satt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:51:00+00:00", "description": "Der Musiker Chris Stein, einst Gitarrist bei Blondie, hat seine Memoiren geschrieben. Darin berichtet er \u00fcber die wilden Siebziger, seine Drogensucht und seine ehemalige Partnerin Debbie Harry, die ihn pflegte. Was Liebende nicht alles f\u00fcreinander tun!", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/vom-ende-von-blondie-a-94f27e93-3a54-45f7-ae53-72a6623bc46a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vom Ende von Blondie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:50:00+00:00", "description": "Das Ziel f\u00fcr das Heimturnier ist klar: Die DFB-Elf will Europameister werden. Der Verband stellt den Spielern daf\u00fcr eine Stange Geld in Aussicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-europameisterschaft-2024-dfb-zahlt-rekordpraemie-fuer-titelgewinn-a-8bc426a2-25dc-4500-b839-53ed8874162f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Europameisterschaft 2024: DFB zahlt Rekordpr\u00e4mie f\u00fcr Titelgewinn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:47:00+00:00", "description": "Mit seinen Dokumentarfilmen forderte Thomas Heise Ost- wie Westdeutschland unnachgiebig zur Reflexion heraus. Im Alter von 68 Jahren starb der Berliner Regisseur und Dozent nun \u00fcberraschend nach kurzer, schwerer Krankheit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/thomas-heise-bedeutender-dokumentarfilmer-ist-tot-a-70553a87-8101-4dc8-8241-3539ee90ec9b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thomas Heise: Bedeutender Dokumentarfilmer ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:43:00+00:00", "description": "Der bange Blick aufs Taxameter k\u00f6nnte in Berlin bald Vergangenheit sein: Dort k\u00f6nnen Taxi-Unternehmen Kunden bald vorab Festpreise anbieten. Die Firmen hoffen, damit besser mit Fahrdiensten wie Uber konkurrieren zu k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/fahrdienstvermittler-berliner-taxis-ziehen-mit-uber-und-bolt-gleich-festpreise-ab-sonntag-a-60a52b77-8ccb-4af4-9040-907648394e3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fahrdienstvermittler: Berliner Taxis ziehen mit Uber und Bolt gleich - Festpreise ab Sonntag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:43:00+00:00", "description": "Auf dem Gel\u00e4nde einer Potsdamer Fl\u00fcchtlingsunterkunft wurde ein Wachmann get\u00f6tet. Die Polizei hat den Verd\u00e4chtigen nun gefasst. Die Staatsanwaltschaft beantragte Haftbefehl.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/potsdam-mutmasslicher-taeter-nach-gewalttat-in-fluechtlingsunterkunft-festgenommen-a-865c2ab2-a1ac-4666-a9d3-bb0073ac2ab4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potsdam: Mutma\u00dflicher T\u00e4ter nach Gewalttat in Fl\u00fcchtlingsunterkunft festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:42:00+00:00", "description": "Mallorcas Einheimische stemmen sich gegen den Massentourismus. Politiker beschimpfen sich immer h\u00e4ufiger gegenseitig. Und die Deutschen werden einsamer. Das ist die Lage am Donnerstagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-marie-agnes-strack-zimmermann-einsamkeit-der-deutschen-protest-auf-mallorca-a-7cc2cadd-57b0-43f0-a89c-30d69f24221c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Marie-Agnes Strack-Zimmermann, Einsamkeit der Deutschen, Protest auf Mallorca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:34:00+00:00", "description": "Nach ihrer \u00c4u\u00dferung hagelt es Kritik an Marie-Agnes Strack-Zimmermann. Dabei seien \u00e4hnlich beleidigende Aussagen von Politikern keine Seltenheit, sagt Stephanie Fuhrmann vom Verein White Unicorn, der sich f\u00fcr ein autistenfreundliches Umfeld engagiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/autismus-kritik-von-marie-agnes-strack-zimmermann-spd-und-fdp-nehmen-sich-hier-nicht-viel-a-bd293a38-ad36-445b-8ac6-c29b46b73819#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbAutismus\u00ab-Kritik von Marie Agnes Strack-Zimmermann: \u00bbSPD und FDP nehmen sich hier nicht viel\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:34:00+00:00", "description": "Auf Deutschlands Lieblingsinsel w\u00e4chst der Widerstand gegen Touristen. Der Ortschaft Sencelles ist es gelungen, Zehntausende Protestierende auf die Stra\u00dfe zu bringen. Warum sie sogar eine Chance gegen den Andrang der Millionen haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/mallorca-gegen-massentourismus-wie-das-dorf-sencelles-den-widerstand-gegen-die-ballermaenner-organisiert-a-0d71a4bc-25da-416c-b9bf-108173bb5e87#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca gegen Massentourismus: Wie das Dorf Sencelles den Widerstand gegen die Ballerm\u00e4nner organisiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:34:00+00:00", "description": "Das Stadiondach war undicht, der Regen machte die B\u00e4lle schwer: Trotzdem ist Alexander Zverev bei den French Open weiter. In seiner Abwesenheit beginnt am Freitag in Berlin der Prozess gegen ihn.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-siegt-bei-den-french-open-in-der-zweiten-runde-a-fa8a06c2-0cb7-42da-a6d5-e60c21aa1bb0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Alexander Zverev siegt bei den French Open in der zweiten Runde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:26:00+00:00", "description": "Wird es in der katholischen Kirche Diakoninnen geben? Der Vorsitzende der Deutschen Bischofskonferenz h\u00e4lt das f\u00fcr m\u00f6glich, vorpreschen werde Deutschland aber nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/deutscher-katholikentag-georg-baetzing-sieht-chance-fuer-weihe-von-diakoninnen-irgendwann-a-eb55e7c7-5f31-40eb-95e3-41f12b28dba3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutscher Katholikentag: Georg B\u00e4tzing sieht Chance f\u00fcr Weihe von Diakoninnen \u2013 irgendwann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:22:00+00:00", "description": "Gitarren, Songtexte, Uhren: Fans geben Millionen f\u00fcr Rockstar-Reliquien aus. John Lennons Gitarre, die grade versteigert wurde, ist l\u00e4ngst nicht das teuerste St\u00fcck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/john-lennon-gitarre-fuer-2-7-millionen-euro-da-ging-schon-mal-mehr-a-dcfc434b-2c7e-4c88-8959-45ac5b0f64a6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Lennon: Gitarre f\u00fcr 2,7 Millionen Euro? Da ging schon mal mehr!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T15:03:00+00:00", "description": "Alles in bar zahlen \u2013 egal, wie hoch die Summe ist? Dieser Praxis schiebt die EU einen Riegel vor. Barzahlungen sollen nur noch bis 10.000 Euro m\u00f6glich sein. Doch es gibt Ausnahmen f\u00fcr Privatleute.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/10-000-euro-eu-fuehrt-neue-obergrenze-fuer-bar-zahlungen-ein-a-810bed83-fa48-474e-82cd-317d7ba85217#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10.000 Euro: EU f\u00fchrt neue Obergrenze f\u00fcr Bar-Zahlungen ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:51:00+00:00", "description": "F\u00fcr seinen Invasionskrieg gegen die Ukraine nimmt der Kreml hohe Opferzahlen in Kauf. Die britische Regierung gab nun Auskunft \u00fcber ihre Sch\u00e4tzungen. Besonders im April sollen die russischen Verluste massiv gewesen sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-grossbritannien-geht-von-465-000-getoeteten-oder-verletzten-russen-aus-a-4cf79690-7ff8-4b5e-ab9c-5d6f9e4f99bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krieg in der Ukraine: Gro\u00dfbritannien geht von 465.000 get\u00f6teten oder verletzten Russen aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:47:00+00:00", "description": "Nach dem \u00dcberfall der Hamas auf Israel kam auch Oppositionspolitiker Benny Gantz in Netanyahus Kriegskabinett. Doch die Differenzen sind offensichtlich zu gro\u00df.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-partei-von-benny-gantz-in-israel-fordert-neuwahlen-a-b18418d0-f48e-45cc-aef1-a9f9ecc91f0f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Partei von Benny Gantz in Israel fordert Neuwahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:33:00+00:00", "description": "Die M\u00fcllballons f\u00fcr den Nachbarn S\u00fcdkorea sind nur das j\u00fcngste Beispiel widerlicher Kriegstechniken. Immer wieder ersannnen Belagerer und Belagerte kreative Abscheulichkeiten, um Feinde abzuschrecken und zu t\u00f6ten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/nordkoreas-muellangriff-pestfurz-und-skorpionbomben-die-geschichte-der-ekel-kriegsfuehrung-a-87a98037-d2e0-405c-af82-33b7ccf855ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nordkorea und der M\u00fcllangriff: Die Geschichte der Ekel-Kriegsf\u00fchrung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:32:00+00:00", "description": "Ein 37-J\u00e4hriger soll in Neustrelitz eine 63-J\u00e4hrige get\u00f6tet haben. Polizisten fanden die Leiche zuf\u00e4llig. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter ist polizeibekannt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/neustrelitz-polizei-sucht-fahrrad-und-findet-zufaellig-frauenleiche-a-922289d2-4b4f-437b-b109-003e3ff116c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neustrelitz: Polizei sucht Fahrrad und findet zuf\u00e4llig Frauenleiche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:16:00+00:00", "description": "Red Bull steigt beim englischen Zweitligisten Leeds United ein. Der Traditionsverein ist bereits der f\u00fcnfte Fu\u00dfball-Klub, in dem das Unternehmen investiert. Red Bull verfolgt dabei ein klares Ziel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-red-bull-steigt-bei-leeds-united-in-der-englischen-zweiten-liga-ein-a-cc2e7d5f-346a-46b7-9344-a74fa0a4477a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Red Bull steigt bei Leeds United in der englischen zweiten Liga ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:16:00+00:00", "description": "Nach der verbalen Entgleisung von Marie-Agnes Strack-Zimmermann wird Abr\u00fcstung im Wahlkampf schwer. Wie die Parteien ihren eigenen Fairnesspakt brechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/agnes-strack-zimmermann-wie-die-parteien-ihren-eigenen-fairnesspakt-brechen-a-74329522-b5c6-45e9-8528-3dc2f665b942#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann: Wie die Parteien ihren eigenen Fairnesspakt brechen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T14:13:00+00:00", "description": "Ratgeberb\u00fccher bringen Eltern den richtigen Umgang mit Kindern bei. Doch die Vorstellungen, was denn nun richtig ist, \u00e4nderten sich im Lauf der Zeit massiv. Ein R\u00fcckblick auf 90 Jahre Elternliteratur.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/historische-erziehungstipps-ein-rueckblick-auf-80-jahre-erziehungsratgeber-a-c6c8c333-3430-4f04-a11b-af446226e980#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historische Erziehungstipps: Ein R\u00fcckblick auf 80 Jahre Erziehungsratgeber", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:56:00+00:00", "description": "Platja d'Aro in Spanien ist eine Hochburg von Partytouristen, besonders h\u00e4ufig werden Junggesellenabschiede dort gefeiert. Nun will die Stadt anr\u00fcchige Outfits und Accessoires verbannen. Der B\u00fcrgermeister w\u00fcrde gern noch weitergehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/spanien-platja-daro-an-der-costa-brava-verbietet-peniskostueme-und-sexpuppen-auf-der-strasse-a-9ae66361-b71d-4d42-9d35-2baa497b2b4f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: Platja d'Aro an der Costa Brava verbietet Peniskost\u00fcme und Sexpuppen auf der Stra\u00dfe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:44:00+00:00", "description": "Anfang Juli w\u00e4hlt Gro\u00dfbritannien ein neues Parlament. Die britischen Handelskammern formulieren schon mal Forderungen an die Wahlsieger. Einer der wichtigsten Punkte: Der Handel mit der EU m\u00fcsse unb\u00fcrokratischer werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/grossbritannien-vor-parlamentswahl-firmen-fordern-engere-beziehungen-zur-eu-a-565de475-acdf-45e1-8022-4ad860a40d1a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien vor Parlamentswahl: Firmen fordern engere Beziehungen zur EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:32:00+00:00", "description": "F\u00fcr unkenntlich gemachte Namen in den Protokollen der Corona-Krisenberatungen stand das RKI in der Kritik. Jetzt ver\u00f6ffentlicht es die Dokumente weitgehend ohne Schw\u00e4rzungen, wegen des \u00bb\u00f6ffentlichen Interesses\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/robert-koch-institut-veroeffentlicht-corona-protokolle-weitestgehend-ungeschwaerzt-a-a3f75148-1299-47a3-bbb7-e15fe0a4f9b0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Koch-Institut ver\u00f6ffentlicht Coronaprotokolle weitestgehend ungeschw\u00e4rzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:27:00+00:00", "description": "Finnland will mit einem umstrittenen Gesetz die Instrumentalisierung von Migranten an der russischen Grenze verhindern. Au\u00dfenministerin Valtonen \u00fcber die Bedrohung ihres Landes durch Moskau \u2013 und Verteidigungspolitik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/finnland-elina-valtonen-spricht-ueber-russlands-aggression-gegen-seinen-nachbarn-a-8fc08461-491c-4e43-9d0a-affa9ecda509#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finnland: Elina Valtonen spricht \u00fcber Russlands Aggression gegen seinen Nachbarn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:04:00+00:00", "description": "Warum die Scheu vor Stipendien zu gro\u00df ist. Was Studierenden droht, die rechte Parolen gr\u00f6len. Und was die neuen Rentenpl\u00e4ne in der jungen Generation ausl\u00f6sen sollten. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/auf-ein-stipendium-bewerben-bin-ich-qualifiziert-genug-a-e168abe8-2b64-405e-afa7-97bd1eb5c593#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auf ein Stipendium bewerben: Bin ich qualifiziert genug?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:04:00+00:00", "description": "Der Neue ist da: In M\u00fcnchen wurde Vincent Kompany vorgestellt. Der Trainer und seine Vorgesetzten beschw\u00f6rten den Zusammenhalt im Klub. Ob sie damit Erfolg haben, d\u00fcrfte \u00fcber Kompanys Zukunft entscheiden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-vincent-kompany-vorgestellt-muss-herausfinden-welche-spieler-hungrig-sind-a-33ff3036-c104-4bf6-8697-fabc25dea0e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Vincent Kompany vorgestellt - \u00bbMuss herausfinden, welche Spieler hungrig sind\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T13:00:00+00:00", "description": "Priester und Nonnen als mutma\u00dfliche Missbrauchst\u00e4ter: Ein Bericht der \u00bbWashington Post\u00ab erhebt schwerste Vorw\u00fcrfe die katholische Kirche. Tausende Indigene sollen an US-Internaten missbraucht worden sein, ein Experte spricht von \u00bbT\u00e4terparadiesen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-priester-missbrauchten-offenbar-ueber-tausend-indigene-an-internaten-a-f4f4a404-d538-4482-8757-ff51f9228050#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Priester missbrauchten offenbar \u00fcber Tausend Indigene an Internaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:42:00+00:00", "description": "Mehrere junge Menschen sollen das Personal in einem Bremer Schwimmbad attackiert haben, zuvor war ihnen Hausverbot erteilt worden. Drei Mitarbeitende mussten im Krankenhaus behandelt werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bremen-jugendliche-sollen-schwimmbadpersonal-verpruegelt-haben-a-96c151cf-6c8a-405c-8363-6e0799fcf1fe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bremen: Jugendliche sollen Schwimmbadpersonal verpr\u00fcgelt haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:41:00+00:00", "description": "Grausame Bilder aus Gaza gibt es genug. Trotzdem manifestiert sich eine neue Welle der Solidarit\u00e4t ausgerechnet an einem Retortenbild. Woher kommt der Drang, sogar Krieg und Massaker zu verkitschen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/all-eyes-on-rafah-sharepic-auf-instagram-kitsch-krieg-a-dcc7ae26-8663-45f3-ac2e-6d8a0d70d896#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbAll-Eyes-On-Rafah\u00ab-Sharepic auf Instagram: Kitsch-Krieg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:33:00+00:00", "description": "Alles war angerichtet f\u00fcr diese eine Kampfsequenz in seinem aktuellen Film. Schauspieler Viggo Mortensen brauchte nur noch die richtige Waffe. Da fiel ihm die \u00bbFlamme des Westens\u00ab ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/viggo-mortensen-bat-peter-jackson-um-herr-der-ringe-schwert-anduril-fuer-neuen-western-a-c88bf000-f5b7-4541-8cf7-06c24b843d74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viggo Mortensen bat Peter Jackson um \u00bbHerr der Ringe\u00ab-Schwert Anduril f\u00fcr neuen Western", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:16:00+00:00", "description": "Das Jahr 2023 war nass und rekordwarm in Deutschland. Das ist f\u00fcr den Weinbau nicht optimal. Mittlerweile ist vieles auf der Flasche. Was taugt der Jahrgang?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/wein-jahrgang-2023-so-schmecken-die-aktuellen-deutschen-weissweine-a-d41a1b92-6508-4e30-a24c-aa209d31f19f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wein Jahrgang 2023: So schmecken die aktuellen deutschen Wei\u00dfweine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:15:00+00:00", "description": "Die Polizei in Sachsen-Anhalt hat Ermittlungen wegen des Verdachts der Volksverhetzung gegen drei Teenager eingeleitet. Sie sollen ein Exemplar des \u00bbTagebuchs der Anne Frank\u00ab \u00f6ffentlich in Brand gesetzt haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/aken-in-sachsen-anhalt-jugendliche-verbrennen-offenbar-das-tagebuch-der-anne-frank-a-860f6a6b-bfdc-480a-98bd-bb0d2148c01f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aken in Sachsen-Anhalt: Jugendliche verbrennen offenbar \u00bbDas Tagebuch der Anne Frank\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:06:00+00:00", "description": "Ritter Sport musste wegen des Verbleibs in Russland viel Kritik einstecken. Die Einnahmen von dort spendet die Firma nun an die Ukraine \u2013 und weist darauf hin, dass \u00bbauch russische Kinder gern Schokolade essen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ritter-sport-chef-verteidigt-russland-geschaefte-entscheidung-war-richtig-a-7c4d1183-f570-4662-8735-64484fd87442#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ritter-Sport-Chef verteidigt Russland-Gesch\u00e4fte: \u00bbEntscheidung war richtig\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T12:01:00+00:00", "description": "Mit Botnets werden mittels Schadsoftware gekaperte Computer zusammengeschaltet. US-Ermittler gelang jetzt ein Schlag gegen Kriminelle, die damit Milliardensch\u00e4den verursacht haben sollen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/911-s5-us-behoerden-nehmen-betreiber-des-wohl-weltweit-groessten-botnets-fest-a-0938b4e6-f385-4d18-9ebf-4b78927ff745#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "911 S5: US-Beh\u00f6rden nehmen Betreiber des wohl weltweit gr\u00f6\u00dften Botnets fest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:51:00+00:00", "description": "Ist \u00bbFree Palestine\u00ab schon antisemitisch? Wof\u00fcr steht der verbotene Satz \u00bbFrom the river to the sea\u00ab? Antisemitismus-Experte Nikolas Lelle erkl\u00e4rt, welche Grenzen bei den Protesten in Deutschland \u00fcberschritten werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pro-palaestina-proteste-an-deutschen-unis-antisemitismus-oder-legitime-kritik-a-3ed8a6c6-b31e-4791-9e2c-fe076df9e5f6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pro-Pal\u00e4stina-Proteste an deutschen Unis: Antisemitismus oder legitime Kritik?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:51:00+00:00", "description": "Kriminelle bieten in Hackerforen pers\u00f6nliche Daten von angeblich 560 Millionen Ticketmaster-Accounts zum Kauf an. Eine internationale Beh\u00f6rde spricht bereits von einem \u00bbCybervorfall\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ticketmaster-unbekannte-erbeuten-offenbar-daten-von-mehr-als-einer-halben-milliarde-kundinnen-und-kunden-a-b09947a4-cb3d-4c5d-a3dc-25437a3e8d58#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ticketmaster: Unbekannte erbeuten offenbar Daten von mehr als einer halben Milliarde Kundinnen und Kunden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:43:00+00:00", "description": "Vergangenes Jahr stellte Familienministerin Lisa Paus 111 Ma\u00dfnahmen gegen Einsamkeit vor. Zumindest eine hat sie nun umgesetzt. Das \u00bbEinsamkeitsbarometer\u00ab ist eine erste gro\u00dfe Erfassung deutscher Empfindungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/einsamkeit-studie-der-bundesregierung-das-einsamkeitsbarometer-von-lisa-paus-a-ab1d401f-6685-4e77-94c3-83272d0b66aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Einsamkeit: Studie der Bundesregierung - Das Einsamkeitsbarometer von Lisa Paus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T11:42:00+00:00", "description": "\u00bbExtremer Reichtum verursacht extreme Sch\u00e4den\u00ab in der Gesellschaft, sagt die Wirtschaftsforscherin Ingrid Robeyns. Wie die Welt gerechter werden kann \u2013 und was passiert, wenn man Superreiche auf einer Insel aussetzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/reichtum-wann-wird-vermoegen-unmoralisch-ingrid-robeyns-fordert-obergrenze-a-44116d74-3ead-439a-ad5e-f4fe75517345#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reichtum: Wann wird Verm\u00f6gen unmoralisch? Ingrid Robeyns fordert Obergrenze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:59:00+00:00", "description": "Der US-Amerikanerin Daliah Sappenfield wird k\u00f6rperliches und emotionales Fehlverhalten vorgeworfen. Laut einem Medienbericht darf sie deswegen nie wieder im Eiskunstlaufen als Coach arbeiten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/eiskunstlaufen-star-trainerin-dalilah-sappenfield-nach-missbrauchsvorwuerfen-lebenslang-gesperrt-a-ca940778-893f-4ef2-953d-85345ee47bd9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eiskunstlaufen: Dalilah Sappenfield nach Missbrauchsvorw\u00fcrfen lebenslang gesperrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:35:00+00:00", "description": "Georgien hat ein umstrittenes Kontrollgesetz verabschiedet \u2013 Massenprotesten zum Trotz. Auch der deutsche Botschafter in Tiflis kritisierte das Verfahren. Damit erregte er den Zorn von Regierungschef Kobachidse.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-irakli-kobachidse-empoert-sich-ueber-deutschen-botschafter-a-2079be4a-a2b6-410d-9026-e1fc917cbf9e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgien: Irakli Kobachidse emp\u00f6rt sich \u00fcber deutschen Botschafter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:21:00+00:00", "description": "Die katholische Kirche in NRW hat einen Missbrauchst\u00e4ter jahrzehntelang weiter als Priester arbeiten lassen. Die betroffenen Gemeinden wussten wohl nichts von der Vorgeschichte des Geistlichen. Jetzt soll der Fall aufgearbeitet werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nordrhein-westfalen-katholische-kirche-setzte-verurteilten-missbrauchstaeter-wieder-als-priester-ein-a-3c547e0c-5bfa-46a4-8a70-3b758cca5e4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NRW: Katholische Kirche setzte verurteilten Missbrauchst\u00e4ter wieder als Priester ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:20:00+00:00", "description": "Junge Menschen scheinen sich auf die Krisenzeit einzustellen und wollen vor allem ein gutes Gehalt und Jobsicherheit, wie eine neue Befragung zeigt. Auch Frauen ist demnach Geld mittlerweile wichtiger als die Work-Life-Balance.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/arbeitsmarkt-frauen-ziehen-bei-jobwahl-gehalt-der-work-life-balance-vor-a-de5ce627-45db-45c9-9179-3942187d40e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmarkt: Frauen ziehen bei Jobwahl Gehalt der Work-Life-Balance vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:14:00+00:00", "description": "Salzgitter statt Brooklyn: NBA-Star Dennis Schr\u00f6der ist in seiner Heimat Niedersachsen \u00fcberraschend f\u00fcr den Landesligisten FC Germania Bleckenstedt aufgelaufen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketballstar-dennis-schroeder-spielt-ein-spiel-in-der-fussball-landesliga-a-cf581520-0faa-4719-97ee-83e7dc2dd190#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dennis Schr\u00f6der: Basketball-Star spielt ein Spiel in der Fu\u00dfball-Landesliga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:13:00+00:00", "description": "In K\u00e4rnten ist ein Gleitschirmflieger aus Deutschland aus etwa 20 Meter H\u00f6he abgest\u00fcrzt. Der Mann erlitt schwere Verletzungen. Eine 25-J\u00e4hrige verungl\u00fcckte nicht weit entfernt mit ihrem Drachenflieger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/oesterreich-deutsche-flugsportler-verunglueckt-zwei-verletzte-a-7b4e677a-fee5-4868-8a43-df26a21fdd38#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Deutsche Flugsportler verungl\u00fcckt \u2013 zwei Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:09:00+00:00", "description": "Amnestie f\u00fcr Hunderte Katalanen: Spaniens Abgeordnetenhaus hat ein umstrittenes Gesetz durchgeboxt, das ehemaligen Separatisten zugutekommt. Damit k\u00f6nnte der fr\u00fchere Regionalpr\u00e4sident Puigdemont zur\u00fcck in sein Land.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-verabschiedet-amnestiegesetz-fuer-katalanische-separatisten-endgueltig-a-786c08d8-cf9e-4d3d-bf0f-9d6ae625abf3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amnestie: Spanien verabschiedet Gesetz f\u00fcr katalanische Separatisten endg\u00fcltig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:09:00+00:00", "description": "Seit Tagen demonstrieren auf Mallorca Einheimische gegen Massentourismus. Den will auch der B\u00fcrgermeister von Palma eind\u00e4mmen, f\u00fcr viele Besucher w\u00fcrde sich der Urlaub verteuern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-palmas-buergermeister-will-touristenzahl-mit-strikten-massnahmen-verringern-a-1b1264a3-55a5-4cce-bb83-1e0b423a87b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Palmas B\u00fcrgermeister will Touristenzahl mit strikten Ma\u00dfnahmen verringern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T10:05:00+00:00", "description": "Kurz bevor ein American-Airlines-Flug starten sollte, beschwert sich jemand \u00fcber K\u00f6rpergeruch. Acht M\u00e4nner m\u00fcssen die Maschine verlassen. Sie kannten einander nicht, sa\u00dfen nicht zusammen. Die einzige Gemeinsamkeit: ihre Hautfarbe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rassismus-passagiere-verklagen-fluglinie-american-airlines-a-01b37c8e-00b9-4c90-b139-468c54759e71#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rassismus bei American Airlines? Passagiere verklagen Fluglinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:57:00+00:00", "description": "Sie hatte Kanzler Scholz \u00bbautistische Z\u00fcge\u00ab unterstellt, nun entschuldigt sich FDP-Europaspitzenkandidatin Strack-Zimmermann f\u00fcr ihre Wortwahl. Allerdings nicht bei dem SPD-Politiker, sondern bei Menschen mit Autismus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marie-agnes-strack-zimmermann-entschuldigt-sich-nach-attacke-gegen-olaf-scholz-bei-autismus-betroffenen-a-c519cf38-68b0-4497-bef7-59f1c69acf8e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann entschuldigt sich nach Attacke gegen Olaf Scholz bei Autismus-Betroffenen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:46:00+00:00", "description": "In einer Fl\u00fcchtlingsunterkunft in Brandenburg ist eine Sicherheitskraft get\u00f6tet worden. Der T\u00e4ter ist auf der Flucht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/potsdam-wachmann-nach-gewalttat-in-fluechtlingsunterkunft-gestorben-a-628c85bf-cc2f-4fd6-88de-fa9f7772e121#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potsdam: Wachmann nach Gewalttat in Fl\u00fcchtlingsunterkunft gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:33:00+00:00", "description": "Die Beh\u00f6rden in Papua-Neuguinea bef\u00fcrchten mehr als 2000 versch\u00fcttete Menschen: Nach dem Erdrutsch gehen die Retter nicht davon aus, noch \u00dcberlebende zu finden. Nun soll auch schweres R\u00e4umger\u00e4t zum Einsatz kommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/papua-neuguinea-mehr-als-2000-verschuettete-nach-erdrutsch-befuerchtet-keine-hoffnung-mehr-auf-ueberlebende-a-8328d0c9-3bc0-4a42-8dd8-ed691b42433c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papua-Neuguinea: Mehr als 2000 Versch\u00fcttete nach Erdrutsch bef\u00fcrchtet \u2013 keine Hoffnung mehr auf \u00dcberlebende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:14:00+00:00", "description": "Der Strafprozess gegen Donald Trump steht kurz vor dem Abschluss, das Urteil der Jury kann jederzeit kommen. Unser Korrespondent war von Anfang an dabei. Von Schurken, Schockmomenten und nagenden Zweifeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-hinter-den-kulissen-des-schweigegeldprozesses-einblicke-in-eine-parallelwelt-a-31b887f7-0f41-4629-8cb1-198aaa0a99af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Hinter den Kulissen des Schweigegeldprozesses - Einblicke in eine Parallelwelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T09:11:00+00:00", "description": "Sie telefonieren mehrmals im Monat und sind dabei immer \u00f6fter einer Meinung: Nun \u00fcberlegen Donald Trump und Elon Musk laut einem Bericht, wie der Techmilliard\u00e4r nach einer erfolgreichen Wahl die Regierungspolitik mitgestalten k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/trump-erwaegt-offenbar-elon-musk-zum-regierungsberater-zu-machen-a-7317e3e2-74ec-4595-9b12-7192ed1eef3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump erw\u00e4gt offenbar, Elon Musk zum Regierungsberater zu machen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:56:00+00:00", "description": "Wer auf TikTok ein Video mit unerlaubten Inhalten zu sehen bekommt, sollte dieses eigentlich unkompliziert an die Betreiber der App melden k\u00f6nnen. Die Organisation HateAid sieht nach SPIEGEL-Informationen aber erhebliche M\u00e4ngel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/hateaid-reicht-beschwerde-gegen-tiktok-ein-a-2db19652-4f70-46dd-ac02-4c999661a53c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HateAid reicht Beschwerde gegen TikTok ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:50:00+00:00", "description": "F\u00fcr den FC Bayern hagelte es Absagen, bis Vincent Kompany den Trainerjob annahm. Was muss man beachten, wenn man eine Stelle antritt, die andere nicht wollten? Zwei Karrierecoaches \u00fcber Befindlichkeiten und gro\u00dfe Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-was-tun-wenn-man-nicht-die-erste-wahl-war-tipps-von-karrierecoaches-a-2b954256-c0f7-4c18-aa2d-9fd716e374da#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriere: Was tun, wenn man nicht die erste Wahl war? Tipps von Karrierecoaches", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:46:00+00:00", "description": "Er betrog sie mit ihrer besten Freundin, darum lie\u00df Shania Twain sich scheiden. Heute hat sie ihm Ex-Mann vergeben und findet weise Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/shania-twain-hat-mitleid-mit-ihren-betruegenden-ex-mann-robert-lang-a-e1f79fee-34a9-48b7-9dcb-7a6d17ef4081#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shania Twain hat Mitleid mit ihren betr\u00fcgenden Ex-Mann Robert Lang", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:34:00+00:00", "description": "Eigentlich gilt f\u00fcr den von Skandalen umwitterten AfD-Spitzenkandidaten Maximilian Krah ein Wahlkampfverbot. In Dresden hat er sich nun dennoch vergn\u00fcgt am AfD-Stand gezeigt. Die Parteispitze reagiert schmallippig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-maxmilian-krah-macht-trotz-auftrittsverbot-wahlkampf-in-dresden-a-a01fce64-72f4-4fa3-a64f-e92608fa6beb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: Maxmilian Krah macht trotz Auftrittsverbot Wahlkampf in Dresden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:29:00+00:00", "description": "Lautstarke Fans sind bei den French Open nicht Neues, doch dieses Jahr h\u00e4ufen sich die Beschwerden. Erst sorgte ein gespuckter Kaugummi f\u00fcr Aufsehen, dann wandte sich Tennis-Star Iga \u015awi\u0105tek ans Publikum.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-publikum-sorgt-bei-french-open-fuer-aerger-iga-swiatek-david-goffin-und-angelique-kerber-beschweren-sich-a-9252269b-dd0e-4d1b-8c6e-face2b3e28c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Publikum sorgt bei French Open f\u00fcr \u00c4rger \u2013 Iga \u015awi\u0105tek, David Goffin und Angelique Kerber beschweren sich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T08:26:00+00:00", "description": "Noch am Mittwochabend bildeten sich vor den Wahllokalen in S\u00fcdafrika lange Schlangen, nun gibt es erste Ergebnisse. Der regierende ANC liegt nach ersten Ausz\u00e4hlungen bei nur 42 Prozent der Stimmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedafrika-anc-droht-erstmals-verlust-der-absoluten-mehrheit-a-48c9fcab-508a-45d6-adaf-63266c222a12#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fcdafrika: ANC droht erstmals Verlust der absoluten Mehrheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:40:00+00:00", "description": "Der Chef eines Fu\u00dfballklubs verkauft den Sponsorendeal mit einem R\u00fcstungskonzern als gesellschaftliche Pflicht. In Wahrheit zeigt er, wie weit die Militarisierung der Gesellschaft vorangeschritten ist. Leider.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/borussia-dortmund-wie-der-dortmunder-fussballverein-vom-krieg-profitiert-a-19ffc9f2-2b69-4162-8c6c-258d555023c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund: Wie der BVB vom Krieg profitiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:36:00+00:00", "description": "Die Schauspielerei k\u00f6nne sehr belastend f\u00fcr die Psyche sein, sagt Hollywoodstar Nicole Kidman. Ein Beispiel aus eigener Erfahrung: Einmal lie\u00df die Australierin ihre Emotionen an einer T\u00fcr aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nicole-kidman-zerstoerte-bei-dreharbeiten-tuer-mit-stein-aus-wut-a-523373cb-9c52-491b-998d-00310f7e8c12#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicole Kidman zerst\u00f6rte bei Dreharbeiten T\u00fcr mit Stein \u2013 aus Wut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:30:00+00:00", "description": "Sie sind f\u00fcr die Sicherheit von Gefl\u00fcchteten verantwortlich, haben aber zu \u00bbL\u2019amour toujours\u00ab rechtsextreme Parolen gesungen: Nun wurden zwei Mitarbeiter des Wachschutzes einer Unterkunft in Suhl entlassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/suhl-wachleute-singen-zu-security-mitarbeiter-rechtsextreme-parolen-und-werden-entlassen-a-87f056e9-e5b4-467b-9114-d0515a2a12e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Suhl: Wachleute singen zu Security-Mitarbeiter rechtsextreme Parolen und werden entlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:24:00+00:00", "description": "Weil das Meer ihre Heimat auf der Insel Carti Sugtupu bedroht, werden 1200 Indigene aufs Festland umgesiedelt. Als erste Einwohner Panamas werden sie vom Klimawandel vertrieben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/panama-inselbewohner-wegen-steigender-meeresspiegel-umgesiedelt-a-9aaf8751-3640-4dcf-a647-5711fd685baa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panama: Inselbewohner wegen steigender Meeresspiegel umgesiedelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T07:00:00+00:00", "description": "In mehreren Bundesl\u00e4ndern haben die Menschen an diesem Donnerstag frei \u2013 weil Fronleichnam dort ein gesetzlicher Feiertag ist. Was hat es mit dem katholischen Fest auf sich?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/fronleichnam-was-wird-an-diesem-tag-gefeiert-a-a3fe9a29-e7bc-487e-bca0-29f217aa99c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fronleichnam: Was wird an diesem Tag gefeiert?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T06:45:00+00:00", "description": "In den Niederlanden ist ein Mensch auf dem Flughafen Schiphol t\u00f6dlich verungl\u00fcckt. Er wurde in das schon laufende Triebwerk eines Flugzeugs gesogen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/amsterdam-flughafen-schiphol-mensch-geraet-in-triebwerk-und-stirbt-a-e22b98af-d93a-443d-9e8c-e6cfb84e4d82#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amsterdam: Flughafen Schiphol - Mensch ger\u00e4t in Triebwerk und stirbt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T06:26:00+00:00", "description": "\u00dcberraschend wurde Harvey Weinsteins Verurteilung wegen Sexualverbrechen gekippt. Nun will die Staatsanwaltschaft den Fall neu aufzurollen. Bei einer Anh\u00f6rung wurden Details dazu bekannt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-staatsanwaltschaft-rechnet-in-neuem-prozess-mit-mehr-opfer-aussagen-a-c6c8e390-cfd2-4ae5-9634-983d8f986a43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harvey Weinstein: Staatsanwaltschaft rechnet in neuem Prozess mit mehr Opfer-Aussagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T06:10:00+00:00", "description": "Die Beitr\u00e4ge zur Pflegeversicherung m\u00fcssen steigen \u2013 dabei hatte die Ampelkoalition genau das bis 2025 ausgeschlossen. Der Bremer Gesundheits\u00f6konom Heinz Rothgang \u00fcbt scharfe Kritik an Gesundheitsminister Lauterbach.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/pflege-gesundheitsoekonom-ueber-karl-lauterbachs-politik-das-ist-eine-bankrotterklaerung-a-339342ac-dc6c-417f-bce2-580d5b4efbf5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pflege: Gesundheits\u00f6konom \u00fcber Karl Lauterbachs Politik: \u00bbDas ist eine Bankrotterkl\u00e4rung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:53:00+00:00", "description": "Die FDP-Politikerin Marie-Agnes Strack-Zimmermann ist immer wieder durch harte Kritik am Kanzler aufgefallen \u2013 und ist diesmal wohl zu weit gegangen. SPD-Chef Klingbeil nennt ihre Aussagen \u00bbunanst\u00e4ndig\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-nennt-strack-zimmermanns-kanzler-kritik-unanstaendig-a-20757fe8-131e-4b11-bd96-bac4f8209755#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lars Klingbeil nennt Strack-Zimmermanns Kanzler-Kritik unanst\u00e4ndig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:34:00+00:00", "description": "In ihrem Bestseller \u00bbEva\u00ab erz\u00e4hlt Evolutionsexpertin Cat Bohannon die Geschichte der Menschwerdung aus weiblicher Sicht. Ihre These: Geburtshilfe und Abtreibungen waren entscheidend f\u00fcr das \u00dcberleben unserer Spezies. Und Sexismus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/sex/eva-von-cat-bohannon-warum-frauen-fuer-die-evolution-wichtiger-waren-als-maenner-a-390f5506-45f2-4fb6-b5a6-b4c05b6bfe7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbEva\u00ab von Cat Bohannon: Warum Frauen f\u00fcr die Evolution wichtiger waren als M\u00e4nner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:29:00+00:00", "description": "Rechtsextreme Parolen zum Partyhit \u00bbL\u2019Amour toujours\u00ab: Nach dem Partyvideo von Sylt werden immer mehr \u00e4hnliche Vorf\u00e4lle bekannt. Musiker Udo Lindenberg warnt mit Blick auf die Vergangenheit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/udo-lindenberg-zu-sylt-gegroele-nicht-zulassen-dass-menschenverachtung-zum-trend-wird-a-a917b850-af17-4a7e-9789-90dd77dc912d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udo Lindenberg zu Sylt-Gegr\u00f6le: \u00bbNicht zulassen, dass Menschenverachtung zum Trend wird\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:27:00+00:00", "description": "Ein Boom bei SUVs und Gel\u00e4ndewagen, immer mehr Elektronik, dazu das Gewicht von E-Motoren und Batterien: Neue Autos sind meist schwer. Das Durchschnittsgewicht lag 2023 bei 1,7 Tonnen \u2013 deutlich mehr als vor zehn Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/auto-neuwagen-werden-immer-schwerer-nur-noch-zwei-modelle-unter-einer-tonne-a-d53bf1ad-ac72-44aa-91a4-04d0c5444eea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto: Neuwagen werden immer schwerer \u2013 nur noch zwei Modelle unter einer Tonne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:22:00+00:00", "description": "Zuletzt hatte Israel den Phildadelphi-Korridor 2005 kontrolliert, nun hat die Armee wieder Truppen im Gro\u00dfteil des Grenzabschnitts zwischen Gaza und \u00c4gypten stationiert. Der Schritt k\u00f6nnte zu Spannungen mit Kairo f\u00fchren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-gaza-israels-armee-meldet-uebernahme-von-grenze-zu-aegypten-a-45ed94b7-29b6-40ff-9f58-c6ebbdfc8caf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krieg in Gaza: Israels Armee meldet \u00dcbernahme von Grenze zu \u00c4gypten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:06:00+00:00", "description": "Wenn es blitzt, donnert und regnet, zieht es Nico Bauer nach drau\u00dfen. Schon als Kind legte er Fotoalben von Unwettern an. Beim Deutschen Wetterdienst trifft er nun Vorhersagen, die mitunter Menschenleben retten k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/meteorologe-werden-bei-unwettern-ist-keine-zeit-um-lange-zu-ueberlegen-a-fc3e47f0-55f5-4f1e-9726-939ee4124d89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meteorologe werden: \u00bbBei Unwettern ist keine Zeit, um lange zu \u00fcberlegen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:02:00+00:00", "description": "Bei der letzten Europawahl mobilisierte Fridays for Future viele junge Menschen. Diesmal droht ein deutlicher Rechtsruck. \u00bbEs geht um alles\u00ab, sagt die Aktivistin Luisa Neubauer \u2013 und appelliert an die Christdemokraten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-luisa-neubauer-wie-schuetzt-man-das-klima-gegen-rechts-podcast-a-549868bd-dff0-49aa-b3b5-3b67ab05304a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: Luisa Neubauer, wie sch\u00fctzt man das Klima gegen rechts? \u2013 Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T05:00:00+00:00", "description": "Allein 2,5 Prozent mehr in der Krankenversicherung bis 2035: Die Alterung der Gesellschaft treibt die Kosten extrem \u2013 und der Staat spart auf Kosten der Beitragszahler. Der Chef der DAK fordert ein drastisches Umsteuern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/gesundheit-und-pflege-krankenkasse-dak-warnt-vor-drastischem-anstieg-der-beitraege-a-106ccfb3-28e8-4082-a9e5-b4da26a506c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gesundheit und Pflege: Krankenkasse DAK warnt vor drastischem Anstieg der Beitr\u00e4ge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T04:51:00+00:00", "description": "Sicherheitsbeh\u00f6rden in Deutschland haben mit internationalen Partnern mehrere gef\u00e4hrliche Schadsoftware-Familien vom Netz genommen. Es wurden zehn internationale Haftbefehle erlassen und vier Menschen festgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/bka-ermittlungen-vier-festnahmen-bei-bisher-groesstem-schlag-gegen-weltweite-cyberkriminalitaet-a-8b1d1c2f-b529-4893-b466-6fc0017a0fc8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BKA-Ermittlungen: Vier Festnahmen bei \u00bbbisher gr\u00f6\u00dftem Schlag\u00ab gegen weltweite Cyberkriminalit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T04:51:00+00:00", "description": "Sicherheitsbeh\u00f6rden in Deutschland haben mit internationalen Partnern mehrere gef\u00e4hrliche Schadsoftware-Familien vom Netz genommen. Es wurden zehn internationale Haftbefehle erlassen und vier Menschen festgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bka-ermittlungen-vier-festnahmen-bei-bisher-groesstem-schlag-gegen-weltweite-cyberkriminalitaet-a-8b1d1c2f-b529-4893-b466-6fc0017a0fc8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BKA-Ermittlungen: Vier Festnahmen bei \u00bbbisher gr\u00f6\u00dftem Schlag\u00ab gegen weltweite Cyberkriminalit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T04:39:00+00:00", "description": "Sie wollten die Regierung abw\u00e4hlen: In Hongkong endet ein Mammutprozess gegen 47 Demokratieaktivisten. Ein Gericht hat nun 14 Angeklagte der Verschw\u00f6rung zum Umsturz f\u00fcr schuldig befunden. Weitere Urteile stehen aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-14-demokratieaktivisten-schuldig-gesprochen-a-76cd6254-9a45-4878-b442-6f8b9327428f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hongkong: 14 Demokratieaktivisten schuldig gesprochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T03:28:00+00:00", "description": "Die Geschworenen in New York k\u00f6nnten ab jetzt jederzeit ein Urteil f\u00e4llen. Scholz erlaubt der Ukraine offenbar nach Russland zu schie\u00dfen. Israel kontrolliert die Grenze zwischen Gaza und \u00c4gypten. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/news-donald-trump-rafah-gaza-olaf-scholz-charkiw-a-652600a9-e641-404f-93c6-cee4493dc04c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Donald Trump, Rafah, Gaza, Olaf Scholz, Charkiw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T02:57:00+00:00", "description": "Millionen Deutsche leiden unter Einsamkeit, Corona hat das Problem noch versch\u00e4rft. In Japan oder Gro\u00dfbritannien gibt es l\u00e4ngst zust\u00e4ndige Ministerien. Nun wird auch die Bundesregierung aktiv.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/deutschland-will-gezielter-gegen-einsamkeit-vorgehen-a-e0def460-870e-4f63-b807-879bf30b9e47#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland will gezielter gegen Einsamkeit vorgehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T02:07:00+00:00", "description": "Bisher ist die US-Position klar: Die Ukraine darf nicht mit westlichem Kriegsger\u00e4t auf Ziele in Russland feuern. Doch ist diese Haltung noch zeitgem\u00e4\u00df? Au\u00dfenminister Blinken scheint seine Zweifel zu haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/antony-blinken-us-aussenminister-signalisiert-flexibilitaet-bei-einsatz-westlicher-waffen-in-russland-a-1d83b97e-32aa-4eac-ab5e-ba431d4e9fa4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken: US-Au\u00dfenminister signalisiert Flexibilit\u00e4t bei Einsatz westlicher Waffen in Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T00:19:00+00:00", "description": "Das Instrument blitzte im Film \u00bbHelp\u00ab auf, ebenso auf Fotos zum gleichnamigen Beatles-Album. Dann verschwand die Gitarre von John Lennon \u00fcber Jahrzehnte \u2013 und knackte jetzt einen Auktionsrekord.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/john-lennon-gitarre-von-beatles-star-fuer-2-9-millionen-dollar-versteigert-a-5f6a4d34-3a5e-487a-86c0-4485d529d4a4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Lennon: Gitarre von Beatles-Star f\u00fcr 2,9 Millionen Dollar versteigert", "user": null, "vote": 0}]