[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T15:57:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jnBktkuTURBXy81OWJhZDQ4My05MGY1LTQ1YzAtYTdlYS02ZTZmMzA2ZjQ3ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ska ofensywa na teren Rosji nie tylko zadaje cios propagandowy, ale te\u017c ma istotne znaczenie militarne. Philip Wasielewski z Foreign Policy Research Institute podkre\u015bla, \u017ce ten ruch zmienia zasady konfliktu, przenosz\u0105c walk\u0119 z pozycji, gdzie Rosjanie maj\u0105 przewag\u0119 artyleryjsk\u0105, na korzystniejsze dla Ukrainy pole manewrowe.", "id": 1017841, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9576572,ukrainska-ofensywa-pod-kurskiem-cios-w-prestiz-putina-i-zmiana-regul.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ska ofensywa pod Kurskiem: Cios w presti\u017c Putina i zmiana regu\u0142 gry, czy pr\u00f3ba wyrwania si\u0119 z b\u0142\u0119dnego ko\u0142a?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T15:49:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sXqktkuTURBXy84MTBjZmY2NC1hZDY3LTQxMWEtYTc4NC1jNDRiMDkwMDU1ODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po\u017car w Somerset House: Mimo szybko podj\u0119tej akcji ga\u015bniczej, nikt nie zna jeszcze przyczyny po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w zachodnim skrzydle budynku. Na szcz\u0119\u015bcie w tym obszarze nie przechowywano \u017cadnych dzie\u0142 sztuki \u2013 poinformowa\u0142 dyrektor Somerset House Trust.", "id": 1017842, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9576562,somerset-house-w-plomieniach-wiekszosc-zbiorow-malarstwa-pozostaje-ni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Somerset House w p\u0142omieniach. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zbior\u00f3w malarstwa pozostaje niezagro\u017cona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T15:48:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pE_ktkuTURBXy8yYzZiMzAzZC1lMDgyLTRhYjAtYmE2Ny1jNjJhODlhOGFiMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sprzeczne sygna\u0142y z Ameryki i Wielkiej Brytanii utrudniaj\u0105 decyzj\u0119 o przekazaniu pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Ukrainie. Zast\u0119pca ameryka\u0144skiego ambasadora Matthew Palmer podkre\u015bla, \u017ce to Londyn i Kij\u00f3w decyduj\u0105 o wykorzystaniu broni, ale wielu brytyjskich wojskowych twierdzi, \u017ce USA potrzebuj\u0105 wi\u0119cej czasu na oszacowanie skutk\u00f3w ofensywy. Co wp\u0142ywa na te trudne wybory?", "id": 1017843, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9576559,storm-shadow-nie-dla-ukrainy-usa-obawia-sie-eskalacji-konfliktu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Storm Shadow nie dla Ukrainy. USA obawia si\u0119 eskalacji konfliktu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T14:15:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mA4ktkuTURBXy9hYmUyMTA0ZC1kZGFmLTQ4YTUtYTU2OS05ZmIxZWY2Nzc1YWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda wyrazi\u0142 zgod\u0119, by Piotr Serafin by\u0142 polskim kandydatem na komisarza UE - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Kancelaria Prezydenta.", "id": 1017844, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9576459,piotr-serafin-jest-polskim-kandydatem-na-komisarza-ue-ds-budzetu-pre.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Serafin jest polskim kandydatem na komisarza UE ds. bud\u017cetu. Prezydent popar\u0142 jego kandydatur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T13:49:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PiDktkuTURBXy8zNzNlYWIxOS1jYWNkLTQ0YjgtYTNmZi1lMmY0NGZhNzBiYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu nowego, bardziej \u015bmierciono\u015bnego szczepu wirusa klad 1b, \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) og\u0142osi\u0142a mi\u0119dzynarodowy stan zagro\u017cenia zdrowia. W Demokratycznej Republice Konga, gdzie szczep ten zosta\u0142 po raz pierwszy wykryty we wrze\u015bniu 2023 roku, odnotowano szczeg\u00f3lnie dramatyczny wzrost zachorowa\u0144.", "id": 1017845, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9576425,pojawil-sie-nowy-grozny-szczep-wirusa-malpiej-ospy-who-oglasza-miedz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojawi\u0142 si\u0119 nowy, gro\u017any szczep wirusa ma\u0142piej ospy. WHO og\u0142asza mi\u0119dzynarodowy stan zagro\u017cenia zdrowia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T13:18:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7mZktktTURBXy81YTIxMzU5MC1hYjcwLTQyZjEtOWJkYy00ODZhYzE3NmVlZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rok szkolny 2024/2025: Aktualna lista lektur. Szko\u0142y \u015brednie [Klasy I-IV] i szko\u0142y podstawowe [Klasy I-III, IV, V, VI, VII I VIII]", "id": 1017846, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9576388,rok-szkolny-20242025-aktualna-lista-lektur-szkoly-srednie-klasy-i-iv-i-szkoly-podstawowe-klasy-i-iii-iv-v-vi-vii-i-viii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok szkolny 2024/2025: Aktualna lista lektur. Szko\u0142y \u015brednie [Klasy I-IV] i szko\u0142y podstawowe [Klasy I-III, IV, V, VI, VII I VIII]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T11:50:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YjCktkuTURBXy9iZWQ4YWY5Yy0yMTliLTQ2N2MtOTlmOS1hM2EwYTljMWRjNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kanclerz Olaf Scholz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce drastycznie zmieni\u0107 sytuacj\u0119 Ukrainy - wszystkie nowe wnioski o pomoc wojskow\u0105 b\u0119d\u0105 odrzucane. Czy Niemcy przestaj\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 w kluczowym momencie konfliktu z Rosj\u0105?", "id": 1017847, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9576278,scholz-w-ogniu-krytyki-zaskakujace-zmiany-w-pomocy-wojskowej-dla-ukra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz w ogniu krytyki. Zaskakuj\u0105ce zmiany w pomocy wojskowej dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T10:10:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TwUktkuTURBXy9mYWM4ODc4ZS03NzZiLTRmNzktODQ5ZC1lNTg4NGNmODVhOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdecydowanie najwa\u017cniejszym wydarzeniem przysz\u0142ego tygodnia b\u0119dzie wizyta premiera Indii, Narendry Modiego. 21 sierpnia przyb\u0119dzie on do Warszawy na jednodniow\u0105 wizyt\u0119, kt\u00f3rej celem jest pog\u0142\u0119bienie wi\u0119zi z Polsk\u0105. To pierwszy raz od 45 lat, gdy premier Indii odwiedzi polsk\u0105 stolic\u0119. Poprzednio mia\u0142o to miejsce w 1979 roku, kiedy Polsk\u0119 odwiedzi\u0142 Morarji Desai. Wcze\u015bniej naszymi go\u015b\u0107mi byli r\u00f3wnie\u017c Jawaharlal Nehru oraz Indira Gandhi. Opr\u00f3cz tego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) oraz zostan\u0105 opublikowane dane dotycz\u0105ce naszej koniunktury.", "id": 1017848, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9576172,piotr-arak-pierwszy-raz-od-45-lat-polske-odwiedzi-premier-indii-a-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Arak: Pierwszy raz od 45 lat Polsk\u0119 odwiedzi premier Indii, a w USA rozpocznie si\u0119 zjazd bankier\u00f3w centralnych w Wyoming", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T08:28:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VMpktkuTURBXy84MTEyOGM5Yy0xYzM3LTQzYWYtYTc5Mi1kY2UxM2QwZWUzZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Genera\u0142 Kuku\u0142a ujawnia ambitne plany modernizacji wojska: wszyscy \u017co\u0142nierze maj\u0105 by\u0107 wyposa\u017ceni w najnowszy sprz\u0119t do 2026 roku. Projekt 'Szpej', krytykowany za polityczne powi\u0105zania, ruszy\u0142 z pe\u0142nym zaanga\u017cowaniem wicepremiera W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza i wiceministr\u00f3w. Co stanie si\u0119 z przestarza\u0142ymi ka\u0142asznikowami?", "id": 1017849, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9576062,operacja-szpej-nabiera-tempa-gen-kukula-zapowiada-dronizacje-i-wal.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Operacja 'Szpej' nabiera tempa. Gen. Kuku\u0142a zapowiada dronizacj\u0119 i walk\u0119 elektroniczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T08:28:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FdnktkuTURBXy9jYmVhOGIwOC1kNjQ2LTRmOGQtYWFlYi1lNDE3ZTE4NzE2ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bia\u0142oru\u015b intensyfikuje handel z okupowanymi terenami Ukrainy, co wzbudza pot\u0119\u017cne kontrowersje. Ukrai\u0144skie media donosz\u0105, \u017ce re\u017cim Alaksandra \u0141ukaszenki, importuj\u0105c towary przemys\u0142u lekkiego, otwarcie narusza mi\u0119dzynarodowe prawa. Czy Mi\u0144sk gotowy jest na ewentualne konsekwencje?", "id": 1017850, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9576061,bialorus-rozwija-handel-z-okupowanymi-terenami-ukrainy-lukaszenka-nar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b rozwija handel z okupowanymi terenami Ukrainy. \u0141ukaszenka narusza prawo mi\u0119dzynarodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T08:08:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jRrktkuTURBXy8yNjFhMzVhNi00NGY3LTQwNDUtODVkNy1kNTk5ZjY0OWJiN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosjanie stracili w ci\u0105gu ostatniej doby wojny na Ukrainie 1230 \u017co\u0142nierzy, zabitych lub wyeliminowanych z walki, oraz m.in. 58 system\u00f3w artyleryjskich", "id": 1017851, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9568142,nowe-dane-z-ukrainy-rosjanie-stracili-600-000-zolnierzy-traca-po-1200-ludzi-dziennie-dziesiatki-tysiecy-czolgow-wozow-bojowych-systemow-artyleryjskich-samolotow-i-dronow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane z Ukrainy: Rosjanie stracili 600 000 \u017co\u0142nierzy. Trac\u0105 po 1200 ludzi dziennie. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy czo\u0142g\u00f3w, woz\u00f3w bojowych, system\u00f3w artyleryjskich, samolot\u00f3w i dron\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:56:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b7JktkuTURBXy8wZGIxN2NjNS02MzE2LTQxNjgtYTY0ZS05YjQ1NjI5NGM5YWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak Tajwan radzi sobie z chi\u0144sk\u0105 dezinformacj\u0105? Raport Doublethink Lab ujawnia strategie, kt\u00f3re pomog\u0142y Tajwanowi skutecznie przeciwstawi\u0107 si\u0119 zagranicznym manipulacjom informacyjnym podczas niedawnych wybor\u00f3w. Kluczowe okaza\u0142y si\u0119 szybkie reakcje rz\u0105du oraz wsp\u00f3\u0142praca z mediami i organizacjami fact-checkingowymi.", "id": 1017852, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9576020,chinska-dezinformacja-nie-radzi-sobie-z-tajwanska-obrona-przed-deep-fa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ska dezinformacja nie radzi sobie z tajwa\u0144sk\u0105 obron\u0105 przed deep-fake'ami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:55:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0xXktkuTURBXy8zYjBjYzA4Ny1iMzQxLTRlYTQtYTExNS1jMGNlODAxZDkxNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontrowersyjny plan wiceprezydent USA Kamali Harris: zapowiedzia\u0142a walk\u0119 z chciwo\u015bci\u0105 korporacji i zakaz zawy\u017cania cen \u017cywno\u015bci. Podczas wyst\u0105pienia w Karolinie P\u00f3\u0142nocnej ostrzeg\u0142a, \u017ce firmy wykorzysta\u0142y pandemi\u0119 do sztucznego windowania cen, obiecuj\u0105c surowe kary dla winowajc\u00f3w.", "id": 1017853, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9576011,harris-oglasza-walke-z-korporacyjna-chciwoscia-chce-zakazac-zawyzania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris og\u0142asza walk\u0119 z korporacyjn\u0105 chciwo\u015bci\u0105. Chce zakaza\u0107 zawy\u017cania cen \u017cywno\u015bci i zbudowa\u0107 3 miliony mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GGSktkuTURBXy8yODY2MDA2Ni0xNDY5LTRiYmUtYWQ0NC04ZTdkMzQ5ZWYxZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka ponownie staje w obliczu gwa\u0142townego wzrostu infekcji Covid-19. Dr Jonathan Yoder, zast\u0119pca dyrektora programu monitorowania wirusa w CDC, ostrzega, \u017ce aktywno\u015b\u0107 wirusa jest najwy\u017csza w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. W tym roku fala pandemii pojawia si\u0119 wcze\u015bniej, a liczba hospitalizacji i zgon\u00f3w nieustannie ro\u015bnie.", "id": 1017854, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9576004,wirus-covid-19-szaleje-na-zachodzie-usa-wzrosly-statystyki-hospitaliz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirus Covid-19 szaleje na zachodzie USA. Wzros\u0142y statystyki hospitalizacji i zgon\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CXdktkuTURBXy81YmI3MDg5Yi00ZmVjLTQwMTYtYTZjNy00MzA3N2UyOWExZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Miliony Polak\u00f3w w wieku produkcyjnym znikn\u0105 w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci - przewiduje ekspert ZPP, Jakub Bi\u0144kowski. Czy polski rynek pracy przetrwa bez natychmiastowego wsparcia imigrant\u00f3w?", "id": 1017855, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9576002,jakub-binkowski-demografia-jest-bezlitosna-musimy-otworzyc-sie-na-em.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakub Bi\u0144kowski: Demografia jest bezlitosna. Musimy otworzy\u0107 si\u0119 na emigrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ntuktkuTURBXy8xN2IwMWYzYS0xM2I0LTRlNDYtYWFjNi1kZDYzMmU5YWM0ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r rakieta Falcon 9 firmy SpaceX Elona Muska wynios\u0142a na orbit\u0119 najwi\u0119kszego polskiego satelit\u0119 EagleEye. To prze\u0142omowy moment dla Creotech Instruments, najwi\u0119kszego polskiego producenta satelit\u00f3w, kt\u00f3ry przewiduje, \u017ce urz\u0105dzenie dostarczy zdj\u0119\u0107 o nadzwyczaj wysokiej rozdzielczo\u015bci. Jakie wyzwania czekaj\u0105 teraz zesp\u00f3\u0142 naukowy?", "id": 1017856, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9576000,falcon-9-wyniosl-na-orbite-polskiego-eagleeye-pelne-uruchomienie-nast.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Falcon 9 wyni\u00f3s\u0142 na orbit\u0119 polskiego EagleEye. Pe\u0142ne uruchomienie nast\u0105pi w ci\u0105gu kilku tygodni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Km2ktkuTURBXy8zMTdlMDBjNi1hMTNjLTQzMWMtOGVmMS1mODQzYTJkNDlkMzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Osteoporoza, gro\u017ana choroba powoduj\u0105ca os\u0142abienie ko\u015bci, mo\u017ce mie\u0107 jeszcze bardziej zaskakuj\u0105ce przyczyny, ni\u017c dotychczas s\u0105dzono. Naukowcy odkryli, \u017ce zanieczyszczenie powietrza mo\u017ce znacz\u0105co zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko jej wyst\u0105pienia, czego dowodz\u0105 badania przeprowadzone m.in. w Indiach, Chinach i Stanach Zjednoczonych. Co dok\u0142adnie powoduje t\u0119 niebezpieczn\u0105 zale\u017cno\u015b\u0107?", "id": 1017857, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9575998,osteoporoza-jak-powietrze-ktorym-oddychamy-moze-wplywac-na-kosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osteoporoza: Jak powietrze, kt\u00f3rym oddychamy, mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na ko\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y77ktkuTURBXy9lMzEyMTg5NS1kMzI1LTQ0ODItYTM4MC0xNmEzNGUzYmE2NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />'\u017bywot Briana', jedna z najbardziej kontrowersyjnych produkcji Monty Pythona, powsta\u0142 dzi\u0119ki wsparciu by\u0142ego gitarzysty The Beatles, George'a Harrisona. Film, b\u0119d\u0105cy satyryczn\u0105 parodi\u0105 \u017cycia Jezusa, wywo\u0142a\u0142 lawin\u0119 protest\u00f3w i na sta\u0142e wszed\u0142 do historii kina. Czy dzisiejsze kontrowersje wok\u00f3\u0142 rzekomej transfobii podkopi\u0105 jego legend\u0119?", "id": 1017858, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9575997,45-lat-zywotu-briana-jak-nieudane-spotkanie-z-bbc-stworzylo-legende.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "45 lat \"\u017bywotu Briana\". Jak nieudane spotkanie z BBC stworzy\u0142o legend\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:54:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oiEktkuTURBXy83ZTYzMDNhOC04N2JkLTQ4OWEtYmVlMy0yNDZmNWFjYWVlNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjski minister obrony Andriej Bie\u0142ousow utworzy\u0142 now\u0105 rad\u0119 koordynacyjn\u0105 maj\u0105c\u0105 wspiera\u0107 si\u0142y na granicy z Ukrain\u0105. Decyzja ta pojawia si\u0119 w momencie, gdy Si\u0142y Zbrojne Ukrainy prowadz\u0105 ofensyw\u0119 w obwodzie kurskim. W analizie ISW zwr\u00f3cono uwag\u0119 na nieprzygotowanie Kremla na takie dzia\u0142ania i brak wyznaczenia wyra\u017anego podzia\u0142u obowi\u0105zk\u00f3w w\u015br\u00f3d odpowiedzialnych za obron\u0119.", "id": 1017859, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9575996,putin-zleca-wspolprace-ministerstwu-obrony-i-fsb-kto-zyska-na-nowej-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zleca wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ministerstwu obrony i FSB: Kto zyska na nowej radzie w obwodzie kurskim?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:53:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xpuktkuTURBXy81MTA4ODE1MC0zNzVhLTQxMDAtODIzNi03YWIzOWFkMGUwMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kto z PiS stanie do walki o najwy\u017cszy urz\u0105d w kraju? Kandydatura mo\u017ce zosta\u0107 og\u0142oszona ju\u017c 11 listopada, a na li\u015bcie potencjalnych pretendent\u00f3w znajduj\u0105 si\u0119 m.in. Mateusz Morawiecki, Mariusz B\u0142aszczak i Przemys\u0142aw Czarnek. Zesp\u00f3\u0142 pod przewodnictwem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego ju\u017c pracuje nad wyborem.", "id": 1017860, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9575992,morawiecki-blaszczak-jaki-kogo-wybierze-zespol-kaczynskiego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki, B\u0142aszczak, Jaki... Kogo wybierze zesp\u00f3\u0142 Kaczy\u0144skiego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:53:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8ZdktkuTURBXy85Njc4N2Y0My0zYTczLTRhMjctOTdkOC03M2E4NmVkYThkNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelska armia ponownie uderzy\u0142a w magazyn broni Hezbollahu na po\u0142udniu Libanu. Ataki s\u0105 reakcj\u0105 na regularne ostrza\u0142y p\u00f3\u0142nocnego Izraela przez wspierany przez Iran Hezbollah, kt\u00f3ry od jesieni 2023 roku wspomaga Hamas w wojnie w Strefie Gazy. Sytuacja eskaluje, a z obu stron granicy ewakuowano ju\u017c kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy cywil\u00f3w.", "id": 1017861, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9575991,ponad-500-ofiar-ostrzalow-w-libanie-izrael-codziennie-kontratakuje-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 500 ofiar ostrza\u0142\u00f3w w Libanie. Izrael codziennie kontratakuje w odpowiedzi na wsparcie Hezbollahu dla Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:53:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TcwktkuTURBXy83ZDQ1NjEyMi1kOTJmLTRlMWMtOTFhYi1lZGJkNmE3OGJhNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144cy nie zwalniaj\u0105 tempa: w ci\u0105gu ostatnich 24 godzin zniszczyli pi\u0119\u0107 rosyjskich czo\u0142g\u00f3w, 12 woz\u00f3w bojowych oraz 55 dron\u00f3w, mimo intensywnych rosyjskich atak\u00f3w na obw\u00f3d zaporoski. Czy wojna na Ukrainie przybiera nowy obr\u00f3t?", "id": 1017862, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9575988,pogrom-wsrod-rosyjskich-zolnierzy-w-ciagu-ostatniej-doby-rosja-straci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrom w\u015br\u00f3d rosyjskich \u017co\u0142nierzy. W ci\u0105gu ostatniej doby Rosja straci\u0142a ponad 1200 \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:53:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UHrktkuTURBXy9hMGZhYTU3MC1kYzljLTQxYTMtYjA1Ny1iMzI5ZjdiZThkYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po raz pierwszy od drugiej wojny \u015bwiatowej terytorium Rosji staje si\u0119 celem ataku z zewn\u0105trz. Rzeczniczka ministerstwa spraw zagranicznych, Maria Zacharowa, poinformowa\u0142a, \u017ce zachodnie wyrzutnie rakiet, prawdopodobnie ameryka\u0144skie HIMARS-y, zniszczy\u0142y most na rzece Sejm i zabi\u0142y ochotnik\u00f3w pomagaj\u0105cych cywilom w obwodzie kurskim. Czy to pocz\u0105tek nowej fazy konfliktu?", "id": 1017863, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9575983,zacharowa-himars-y-ostrzelaly-obiekty-w-obwodzie-kurskim-czy-rosja-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacharowa: HIMARS-y ostrzela\u0142y obiekty w obwodzie kurskim. Czy Rosja pr\u00f3buje wci\u0105gn\u0105\u0107 Zach\u00f3d w wojn\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T07:47:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/124ktkuTURBXy9jYzk4NDYwMy1iYzhiLTQ0NTMtOWU4Yy0yODA3YTQzNTUxOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu ostatnich lat zapad\u0142o kilka wyrok\u00f3w s\u0105d\u00f3w, kt\u00f3rych wsp\u00f3ln\u0105 cech\u0105 jest odrzucenie przez s\u0105d twierdze\u0144 obywatela, \u017ce wyrejestrowa\u0142 odbiornik RTV 20 lat temu, a poniewa\u017c Poczta-Polska przez kilkana\u015bcie lat nie interesowa\u0142a si\u0119 abonamentem, to my\u015bla\u0142, \u017ce nie mia\u0142 \u017cadnych zaleg\u0142o\u015bci.", "id": 1017864, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9566742,nsa-zalegly-abonament-rtv-poczta-polska-potrafi-wyegzekwowac-po-15-latach-milczenia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NSA: 15 lat zaleg\u0142ego abonamentu RTV. Komornik we\u017amie z tego 5 lat", "user": null, "vote": 0}]