[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:27:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-ostro-o-decyzji-prezydenta-brak-serca,nId,7435298\"><img align=\"left\" alt=\"Premier ostro o decyzji prezydenta. &quot;Brak serca&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-ostro-o-decyzji-prezydenta-brak-serca/000IWKH7VK8FG1T4-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o skierowanie do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ustawy o Krajowej Sieci Onkologicznej. W dosadnym wpisie szef rz\u0105du stwierdzi\u0142, \u017ce wynika ona z &quot;braku serca&quot;. To kolejna ustawa, uchwalona przez parlament, kt\u00f3r\u0105 prezydent kieruje do TK w zwi\u0105zku z nieobecno\u015bci\u0105 w nim Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-ostro-o-decyzji-prezydenta-brak-serca,nId,7435298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier ostro o decyzji prezydenta. \"Brak serca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:37:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-goraca-pedzi-do-polski-pogoda-zaskoczy-temperatura,nId,7435233\"><img align=\"left\" alt=\"Fala gor\u0105ca p\u0119dzi do Polski. Pogoda zaskoczy temperatur\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-goraca-pedzi-do-polski-pogoda-zaskoczy-temperatura/000H231VQSQBCSXC-C321.jpg\" /></a>Upalna pogoda w Polsce. W naszym kraju rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 niezwykle ciep\u0142y weekend. Nawet 27 st. C. wska\u017c\u0105 termometry w niedziel\u0119 w kilku wojew\u00f3dztwach w kraju. Sobota, chocia\u017c r\u00f3wnie\u017c ciep\u0142a, mo\u017ce do po\u0142udnia przynie\u015b\u0107 nieco opad\u00f3w deszczu. Synoptycy ostrzegaj\u0105 tak\u017ce, \u017ce gdzieniegdzie mo\u017ce zagrzmie\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-goraca-pedzi-do-polski-pogoda-zaskoczy-temperatura,nId,7435233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala gor\u0105ca p\u0119dzi do Polski. Pogoda zaskoczy temperatur\u0105", "user": null, "vote": 0}]