[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T20:05:00+00:00", "description": "Prawnicy Brada Pitta oskar\u017caj\u0105 Angelin\u0119 Jolie o pr\u00f3b\u0119 odwr\u00f3cenia uwagi od sprawy dotycz\u0105cej ich wsp\u00f3lnej winnicy na po\u0142udniu Francji, oskar\u017ceniem o stosowanie przemocy. Wed\u0142ug aktorki jej by\u0142y m\u0105\u017c mia\u0142 nie panowa\u0107 nad w\u0142asnymi emocjami jeszcze przed g\u0142o\u015bnym incydentem z 2016 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/brad-pitt-i-angelina-jolie-tocza-batalie-o-winnice-we-francji-klotnia-sie-zaostrza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brad Pitt i Angelina Jolie tocz\u0105 batali\u0119 o winnic\u0119 we Francji. K\u0142\u00f3tnia si\u0119 zaostrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:43:00+00:00", "description": "Prezydent Ukrainy przekaza\u0142, \u017ce jego krajowi mo\u017ce wkr\u00f3tce zabrakn\u0105\u0107 rakiet do obrony przeciwlotniczej. Zdaniem Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego zapasy ko\u0144cz\u0105 si\u0119 szybciej z powodu nieustaj\u0105cych rosyjskich atak\u00f3w. Do tych w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca dochodzi\u0142o niemal codziennie. Wed\u0142ug polityka Kij\u00f3w nie jest w stanie przeprowadzi\u0107 kontrofensywy, bo amunicji wystarcza jedynie do obrony.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/wolodymyr-zelenski-jesli-rosja-bedzie-wciaz-atakowac-moze-nam-zabraknac-rakiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne wyznanie Ze\u0142enskiego. \"Musimy wybiera\u0107 co chroni\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:02:00+00:00", "description": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy os\u00f3b protestowa\u0142y przeciwko rz\u0105dowi Viktora Orbana w centrum Budapesztu - poda\u0142a w sobot\u0119 agencja Reutera. Inicjatorem najwi\u0119kszej od lat antyrz\u0105dowej demonstracji jest Peter Magyar, by\u0142y m\u0105\u017c by\u0142ej minister sprawiedliwo\u015bci Judit Vargi. Zagraniczne media zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce to pierwsza taka manifestacja od lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/wegry-protesty-przeciwko-viktorowi-orbanowi-peter-magyar-zgromadzil-tysiace-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce demonstrant\u00f3w na ulicach Budapesztu. \"Powsta\u0144, W\u0119grze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:47:00+00:00", "description": "- Rosja mo\u017ce przygotowywa\u0107 si\u0119 do du\u017cej ofensywy na Ukrainie na pocz\u0105tku lata - powiedzia\u0142 p\u0142k Ants Kiviselg, dow\u00f3dca Centrum Wywiadu Esto\u0144skich Si\u0142 Obronnych (EDF). Cytowany przez portal ERR stwierdzi\u0142, \u017ce wskazuje na to reorganizacja wojsk i intensyfikacja masowych ostrza\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/szef-estonskiego-wywiadu-rosja-moze-przygotowywac-sie-do-duzej-ofensywy-na-ukrainie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tallin ostrzega: Rosja mo\u017ce przygotowywa\u0107 si\u0119 do du\u017cej ofensywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:03:00+00:00", "description": "Wichura jaka w ostatnim czasie przetoczy\u0142a si\u0119 przez Chiny spowodowa\u0142a ogromne zniszczenia. W\u0142adze poinformowa\u0142y o ofiarach ekstremalnych zjawisk. Wiatr, przypominaj\u0105cy tajfun, wyrywa\u0142 okna z mieszka\u0144 i porywa\u0142 ludzi. Tysi\u0105ce dom\u00f3w jest uszkodzonych, a wiele os\u00f3b ewakuowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/ekstremalna-pogoda-w-chinach-zywiol-spowodowal-spore-straty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalna pogoda w Chinach. \u017bywio\u0142 spowodowa\u0142 spore straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T15:22:00+00:00", "description": "Niewielki jednosilnikowy samolot wyl\u0105dowa\u0142 awaryjnie na ruchliwej autostradzie. Maszyna uderzy\u0142a w dwa samochody. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144, a pilot wykaza\u0142 si\u0119 nie lada refleksem. Lokalne s\u0142u\u017cby ujawni\u0142y, \u017ce ten zmuszony by\u0142 l\u0105dowa\u0107 bez wysuni\u0119tego podwozia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/usa-awaria-silnika-w-powietrzu-samolot-ladowal-na-autostradzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria silnika w powietrzu. Samolot l\u0105dowa\u0142 na ameryka\u0144skiej autostradzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T13:59:00+00:00", "description": "MSZ wyrazi\u0142o smutek w zwi\u0105zku z informacj\u0105 o odnalezieniu w Strefie Gazy cia\u0142a Elada Katzira z polskim obywatelstwem. Wcze\u015bniej wiadomo\u015b\u0107 o tragicznym losie 47-latka przekaza\u0142 ambasador Izraela w Polsce Jakow Liwne. Prze\u017cy\u0142 porwanie 7 pa\u017adziernika i zosta\u0142 zamordowany, gdy znajdowa\u0142 si\u0119 w niewoli - napisa\u0142 dyplomata w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/polski-obywatel-elad-katzir-zamordowanych-w-strefie-gazy-msz-wydalo-komunikat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski obywatel zabity w Strefie Gazy. MSZ wyda\u0142o komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T13:38:00+00:00", "description": "Rosja pot\u0119pi\u0142a atak na obiekt wojskowy w regionie Naddniestrza i wezwa\u0142a do wszcz\u0119cia \u015bledztwa. - Uwa\u017camy ten incydent za kolejn\u0105 prowokacj\u0119 maj\u0105c\u0105 na celu zaostrzenie i tak ju\u017c napi\u0119tej sytuacji - o\u015bwiadczy\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/w-naddniestrzu-mialo-dojsc-do-ataku-marija-zacharowa-grzmi-o-prowokacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Naddniestrzu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do ataku. Marija Zacharowa grzmi o \"prowokacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:45:00+00:00", "description": "Chocia\u017c trz\u0119sienie ziemi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o Nowy Jork by\u0142o najsilniejszym od lat, wielu mieszka\u0144c\u00f3w metropolii \u017cartuje sobie ze zdarzenia i twierdzi, \u017ce nawet go nie poczu\u0142o. Nic mi nie jest - czytamy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych s\u0142ynnego Empire State Building. Innego zdania mog\u0142aby by\u0107 Statua Wolno\u015bci - kamery uchwyci\u0142y wstrz\u0105sy wielkiej konstrukcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/statua-wolnosci-cala-drzala-nowojorczycy-zartuja-z-trzesienia-ziemi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statua Wolno\u015bci ca\u0142a dr\u017ca\u0142a. U nowojorczyk\u00f3w wywo\u0142a\u0142o to \u015bmiech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T11:47:00+00:00", "description": "Po tym, jak niewielka terierka Mishka zagin\u0119\u0142a latem zesz\u0142ego roku w San Diego, w\u0142a\u015bciciele nie mieli wi\u0119kszych nadziei na odzyskanie pupila i podejrzewali najgorsze. Nieoczekiwanie los si\u0119 do nich u\u015bmiechn\u0105\u0142. Dzi\u0119ki wszczepionemu czipowi, pracownicy schroniska zdo\u0142ali zidentyfikowa\u0107 rodzin\u0119 Mishki. Jak si\u0119 okaza\u0142o, pies przeszed\u0142 niemal ca\u0142e Stany Zjednoczone.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/usa-pies-zaginal-bez-sladu-znalazl-sie-tysiace-kilometrow-od-domu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Pies zagin\u0105\u0142 bez \u015bladu. Znalaz\u0142 si\u0119 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w od domu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:24:00+00:00", "description": "Tragiczny fina\u0142 awantury, kt\u00f3ra wywi\u0105za\u0142a si\u0119 mi\u0119dzy nastolatkami, a 31 latkiem. Zaatakowany m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. Wed\u0142ug informacji medi\u00f3w ofiara to Polak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/niemcy-tragiczna-smierc-polaka-w-dortmundzie-podejrzewany-13-latek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 Polaka w Dortmundzie. Wcze\u015bniej dosz\u0142o do awantury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:39:00+00:00", "description": "Kapsu\u0142a desantowa wyl\u0105dowa\u0142a w sobot\u0119 w Kazachstanie z powracaj\u0105cymi z misji astronautami. W sk\u0142ad mi\u0119dzynarodowej dru\u017cyny weszli Rosjanin, Amerykanka i Bia\u0142orusinka. Ta ostatnia, Marina Wasilewska, ma szczeg\u00f3lne powody do rado\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/rosyjska-kapsula-wyladowala-w-kazachstanie-na-pokladzie-astronauci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska kapsu\u0142a wyl\u0105dowa\u0142a w Kazachstanie. Na pok\u0142adzie astronauci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:20:00+00:00", "description": "Dwie m\u0142ode osoby zgin\u0119\u0142y, a co najmniej siedem kolejnych zosta\u0142o rannych w wypadku z udzia\u0142em autobusu na S\u0142owacji. Do tragedii dosz\u0142o, gdy kierowca autobusu nie zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulca r\u0119cznego przed wyj\u015bciem z pojazdu. Policjanci badaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe okoliczno\u015bci wypadku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/slowacja-kierowca-autobusu-nie-zaciagnal-hamulca-sa-ofiary-i-ranni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owacja. Kierowca autobusu nie zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulca. S\u0105 ofiary i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T08:13:00+00:00", "description": "Etna - jeden z najs\u0142ynniejszych aktywnych wulkan\u00f3w na \u015bwiecie - wci\u0105\u017c potrafi zaskakiwa\u0107. W\u0142oskie media rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat niezwyk\u0142ych k\u0142\u0119b\u00f3w dymu, kt\u00f3re w ostatnich dniach mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107 nad jednym z krater\u00f3w sycylijskiego giganta. Wulkaniczne gazy przypominaj\u0105 k\u00f3\u0142ka dymu wydobywaj\u0105ce si\u0119 z fajki, a wed\u0142ug innych - kapelusze meduz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/niezwykle-zjawisko-nad-etna-mieszkancy-mowia-o-latajacych-talerzach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e zjawisko nad Etn\u0105. Mieszka\u0144cy m\u00f3wi\u0105 o \"lataj\u0105cych talerzach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:36:00+00:00", "description": "Za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca b\u0119dzie mo\u017cna zaobserwowa\u0107 w poniedzia\u0142ek nad Oceanem Spokojnym, Ameryk\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 i Europ\u0105. Faza ca\u0142kowitego za\u0107mienia potrwa prawie pi\u0119\u0107 minut. Ostatnie momenty tego niezwyk\u0142ego zjawiska b\u0119d\u0105 mogli podziwia\u0107 mieszka\u0144cy Islandii, Irlandii i Hiszpanii. W Polsce ca\u0142kowite za\u0107mienie s\u0142o\u0144ca mo\u017cna b\u0119dzie zobaczy\u0107 dopiero w 2135 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/zacmienie-slonca-zjawisko-bedzie-widziane-nad-oceanem-spokojnym-ameryka-i-europa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca. Zjawisko b\u0119dzie widziane nad Oceanem Spokojnym, Ameryk\u0105 i Europ\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T04:23:00+00:00", "description": "- Nie podoba mi si\u0119 spos\u00f3b, w jaki Izrael prowadzi wojn\u0119 - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent USA Donald Trump. Doda\u0142, \u017ce premier Benjamin Netanjahu powinien j\u0105 szybko zako\u0144czy\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 do normalno\u015bci. Trump zauwa\u017cy\u0142, \u017ce Izrael przegrywa wojn\u0119 pod wzgl\u0119dem wizerunkowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-06/wojna-izraela-z-hamasem-donald-trump-netanjahu-powinien-szybko-zakonczyc-wojne-w-gazie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Izraela z Hamasem. Donald Trump: Benjamin Netanjahu powinien szybko zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119", "user": null, "vote": 0}]