[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T21:16:00+00:00", "description": "Zehntausende haben in Israel f\u00fcr die Freilassung der von der Hamas verschleppten Geiseln demonstriert. Viele machten Premier Netanyahu pers\u00f6nlich f\u00fcr den Stillstand verantwortlich \u2013 und erinnerten an das Verm\u00e4chtnis seines Bruders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-zehntausende-demonstrieren-gegen-netanyahu-regierung-a-e4fb4010-ee62-4ad5-876b-bdf7fa9747e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Zehntausende demonstrieren gegen Netanyahu-Regierung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T20:40:00+00:00", "description": "In Ohlsbach im Rheintal wurden am Samstag 30,1 Grad Celsius gemessen. Es w\u00e4re der h\u00f6chste Wert f\u00fcr Anfang April seit Beginn der Wetteraufzeichnungen, wenn sich die Daten best\u00e4tigen. Auch am Sonntag k\u00f6nnte es sommerlich warm werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-am-wochenende-baden-wuerttemberg-bricht-wohl-hitzerekord-a-be259973-0c21-45ca-957c-395f85072332#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter am Wochenende: Baden-W\u00fcrttemberg bricht wohl Hitzerekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T20:32:00+00:00", "description": "Zwei Minuten waren gespielt, da f\u00fchrte der KSC bereits 1:0. Dem FC St. Pauli gelang wenig, nun hat der Verein Verfolger Holstein Kiel im Nacken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-karlsruher-sc-besiegt-den-fc-st-pauli-2-1-a-3e09c467-5270-4336-9690-42ee89f0bead#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Karlsruher SC besiegt den FC St. Pauli 2:1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T19:52:00+00:00", "description": "Eine beeindruckende Choreografie zum 50. Geburtstag des BVB-Stadions half nicht: Die Stuttgarter siegten im Topspiel, auch wegen eines verh\u00e4ngnisvollen Fehlschusses. Verpasst Dortmund die Champions League?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/borussia-dortmund-niederlage-gegen-vfb-stuttgart-verpasst-der-bvb-die-champions-league-a-e9de95ed-2e57-4582-823f-281021821292#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund: Niederlage gegen VfB Stuttgart \u2013 verpasst der BVB die Champions League?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T19:35:00+00:00", "description": "Die eigene Abwehr reiche nicht aus, warnt der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj. Er verlangte erneut Flugabwehrsysteme vom Westen, um sein Land gegen Russlands Attacken zu wappnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-wolodymyr-selenskyj-fordert-25-patriot-systeme-fuer-flugabwehr-a-bdd66114-2fb3-4f28-bf18-83c37617508d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Wolodymyr Selenskyj fordert 25 Patriot-Systeme f\u00fcr Flugabwehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T19:15:00+00:00", "description": "Drei Tage vor dem Viertelfinale der Champions League bietet der FC Bayern in Heidenheim eine teilweise desastr\u00f6se Leistung. Thomas Tuchel bleibt dennoch vorerst, aber er hat jetzt nur noch eine letzte Chance.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-fc-bayern-muenchen-und-thomas-tuchel-blamieren-sich-gegen-1-fc-heidenheim-ratlos-willenlos-seelenlos-a-b39e714b-7602-499b-afcc-1cea0868374c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: FC Bayern M\u00fcnchen und Thomas Tuchel blamieren sich gegen 1. FC Heidenheim \u2013 ratlos, willenlos, seelenlos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:32:00+00:00", "description": "Ein sehenswertes Tor von Serhou Guirassy reichte den Stuttgartern, um sich in einem intensiven Spiel gegen den BVB durchzusetzen. Nur das schlechtere Torverh\u00e4ltnis verhindert den Sprung auf Platz zwei.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-der-vfb-stuttgart-schlaegt-borussia-dortmund-und-zieht-mit-den-bayern-gleich-a-e098f390-6755-4d9d-bf68-b48dbc9a9c1d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: VfB Stuttgart schl\u00e4gt Borussia Dortmund \u2013 und zieht mit den Bayern gleich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:31:00+00:00", "description": "Die Polizei in Sachsen-Anhalt hat in der Wohnung eines 36-J\u00e4hrigen mehrere verd\u00e4chtige Gegenst\u00e4nde gefunden. Das Mehrfamilienhaus wurde evakuiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/halle-saale-verdacht-auf-bombenbau-50-anwohner-in-sicherheit-gebracht-a-f4f23765-edf5-4652-9bf9-d33a89fafa03#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Halle (Saale): Verdacht auf Bombenbau \u2013 50 Anwohner in Sicherheit gebracht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:26:00+00:00", "description": "Kino kann begeistern und Gl\u00fccksgef\u00fchle ausl\u00f6sen, aber auch nachhaltig verst\u00f6ren. Das gilt manchmal auch f\u00fcr die Schauspielerinnen und Schauspieler, die in den Filmen mitspielen. Hier ein paar schockierende Beispiele.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/hollywood-sechs-filme-die-ihre-stars-traumatisierten-a-6941e7c8-7dd2-4232-a5f0-1c9e95d2681c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hollywood: Sechs Filme, die ihre Stars traumatisierten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T18:06:00+00:00", "description": "Die Fregatte \u00bbHessen\u00ab hat einen Angriff der Huthi-Milizen auf ein ziviles Frachtschiff im Roten Meer vereitelt. \u00bbEin anfliegender Flugk\u00f6rper konnte zerst\u00f6rt werden\u00ab, meldete das Einsatzf\u00fchrungskommando der Bundeswehr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rotes-meer-fregatte-hessen-wehrt-huthi-angriff-auf-frachtschiff-ab-a-2fdf288d-8248-4b9e-9518-edff72bf787a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rotes Meer: Fregatte \u00bbHessen\u00ab wehrt Huthi-Angriff auf Frachtschiff ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T17:50:00+00:00", "description": "Der Siegtreffer gegen den FC Bayern wurde f\u00fcr Heidenheims Coach Frank Schmidt schmerzhaft. Die Verletzung nannte er jedoch \u00bbein sch\u00f6nes Gef\u00fchl\u00ab, seinen Spielern gab er klare Anweisungen f\u00fcr die Abendplanung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-heidenheims-trainer-frank-schmidt-verletzt-gegen-den-fc-bayern-beim-jubeln-a-e501a12e-0f91-483f-a376-41f0682a0b7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Heidenheims Trainer Frank Schmidt verletzt gegen den FC Bayern beim Jubeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T17:46:00+00:00", "description": "Kopenhagens B\u00fcrgermeisterin spricht von einem Schritt \u00bbgegen die ausufernde Kriminalit\u00e4t\u00ab in der Kommune Christiania: Anwohner haben die \u00bbPusher Street\u00ab in eine Baustelle verwandelt. Es soll der Anfang vom Ende des Drogenverkaufs sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/daenemark-die-pusher-street-in-der-kommune-christiania-in-kopenhagen-ist-geschichte-a-6a3de58c-cc04-46da-bece-9736104ee0ca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00e4nemark: Die \u00bbPusher Street\u00ab in der Kommune Christiania in Kopenhagen ist Geschichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T17:38:00+00:00", "description": "Es ist bereits der zweite Vorfall in diesem Jahr, bei dem Eurofighter der deutschen Luftwaffe ein russisches Milit\u00e4rflugzeug begleiten mussten. Die Maschine flog ohne Signal.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ostsee-luftwaffe-faengt-russische-militaermaschine-ab-eurofighter-im-einsatz-a-b5827ddc-c576-4a8a-b225-63a2f56104a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostsee: Luftwaffe f\u00e4ngt russische Milit\u00e4rmaschine ab \u2013 Eurofighter im Einsatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T17:21:00+00:00", "description": "In der Fu\u00dfball-Bundesliga machte der FC Bayern erneut keine gute Figur. Sportvorstand Max Eberl denkt zwar nicht an einen Trainerwechsel, eine Jobgarantie bis Saisonende spricht er Thomas Tuchel allerdings nicht aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-tuchel-bleibt-vorerst-im-amt-a-029a9909-ebb6-4f6d-81bd-10537a9d5062#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Max Eber gibt Thomas Tuchel vor\u00fcbergehende Jobgarantie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:58:00+00:00", "description": "Peter Magyar hat sich erst k\u00fcrzlich zum Orb\u00e1n-Kritiker gewandelt, doch seinem Protestaufruf sind bereits Zehntausende Menschen gefolgt. Er will bei der Europawahl antreten \u2013 und einen Regierungswechsel ansto\u00dfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-zehntausende-demonstrieren-in-budapest-gegen-viktor-orban-a-131be7c2-46ea-4e53-b8fe-2a470fb9c192#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ungarn: Zehntausende demonstrieren in Budapest gegen Viktor Orb\u00e1n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:35:00+00:00", "description": "Vampire Weekend sind so etwas wie die Detektive unter den Hipstern: Sie finden vergessene Popkultursch\u00e4tze und geben ihnen neuen Wert. Ihr f\u00fcnftes Album kann in hoffnungslos wirkenden Zeiten noch etwas anderes geben \u2013 Hoffnung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/only-god-was-above-us-von-vampire-weekend-ein-bisschen-praetentioes-und-sehr-new-york-a-86838f3c-02a6-4092-aebc-6a352088c008#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbOnly God Was Above Us\u00ab von Vampire Weekend: Ein bisschen pr\u00e4tenti\u00f6s und sehr New York", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:19:00+00:00", "description": "Zu einem guten Kaffee geh\u00f6rt f\u00fcr viele Menschen aufgesch\u00e4umte Milch. Unser Kochexperte hat ausprobiert, mit welchen Hilfsmitteln man dabei die beste Konsistenz erzielt \u2013 und welche besonders in die Arme gehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/kueche/milchaufschaeumer-im-test-bialetti-cappuccinatore-simpletaste-und-bodum-1446-01-latteo-a-e0546b5d-5aaf-414c-86eb-af6e8a25c60a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milchaufsch\u00e4umer im Test: Bialetti Cappuccinatore, SimpleTaste und Bodum 1446-01 Latteo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T16:05:00+00:00", "description": "Mesut \u00d6zil war Spielmacher der deutschen Weltmeistermannschaft von 2014. Aber mit dem Land, f\u00fcr das er den Titel errungen hat, will er nun offenbar nichts mehr zu tun haben. Die Geschichte einer Entfremdung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/mesut-oezil-nach-dem-karriereende-der-verlorene-a-8243016b-2484-498f-bed4-864063a83d8a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mesut \u00d6zil nach dem Karriereende: Der Verlorene", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T15:49:00+00:00", "description": "Nur Milit\u00e4rhilfe f\u00fcr Ukraine werde Putin zum Einlenken bringen, sagt Olaf Scholz. Damit schl\u00e4gt der Bundeskanzler eine andere Tonlage an als einige seiner SPD-Parteigenossen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/olaf-scholz-nur-militaerhilfe-fuer-ukraine-bringt-putin-zum-einlenken-a-f69fe370-5ba9-405c-abe7-a17a46fc746d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz: Nur Milit\u00e4rhilfe f\u00fcr Ukraine bringt Putin zum Einlenken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T15:40:00+00:00", "description": "Der FC Bayern hatte in Heidenheim alles im Griff. Doch dann kam der Aufsteiger im Kampf um die Meisterschaft Bayer Leverkusen zu Hilfe. Der Spitzenreiter k\u00f6nnte bereits am n\u00e4chsten Spieltag den Titel holen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-fc-bayern-blamiert-sich-nach-2-0-fuehrung-in-heidenheim-bayer-leverkusen-triumphiert-a-bbf487b2-ae14-4bcf-ae4b-84efbf338168#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: FC Bayern blamiert sich nach 2:0-F\u00fchrung in Heidenheim, Bayer Leverkusen gewinnt erneut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T15:31:00+00:00", "description": "Die sommerlichen Temperaturen von mehr als 25 Grad locken viele Menschen ins Freie, von der K\u00fcste bis zu den Bergen. Ein Sonnentag in Bildern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sommerwetter-im-april-warm-waermer-wochenende-a-52482098-a6f3-41a9-a472-b4795c474c9e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sommerwetter im April: Warm, w\u00e4rmer, Wochenende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T15:10:00+00:00", "description": "Der Nato-Beitritt von Schweden und Finnland hat die strategische Bedeutung der Insel Gotland noch erh\u00f6ht. Hier proben nun Truppen den Ernstfall. Darunter auch Wehrpflichtige, die sich mitunter schwertun.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-wie-das-land-die-neue-mitte-der-ostsee-verteidigt-a-de6b105a-ce98-4a3d-a417-84c4eabe1ad5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweden: Wie das Land die neue Mitte der Ostsee verteidigt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T14:24:00+00:00", "description": "Weniger AfD als in T\u00fcbingen geht kaum: F\u00fcr die Kommunalwahl im Juni stellt die Partei nicht einmal eine Kandidatenliste auf. Gegen\u00fcber dem SPIEGEL verbucht Oberb\u00fcrgermeister Boris Palmer diese Schw\u00e4che als seinen Erfolg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/boris-palmer-ueber-kommunalwahl-in-tuebingen-ich-nehme-der-afd-die-themen-weg-a-09ab19c2-5541-4b49-93b2-b821a36aee86#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Palmer \u00fcber Kommunalwahl in T\u00fcbingen: \u00bbIch nehme der AfD die Themen weg\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T14:15:00+00:00", "description": "Pouria Zeraati arbeitet f\u00fcr den regimekritischen Sender Iran International, in London wurde er von mehreren M\u00e4nnern attackiert. Er ist \u00fcberzeugt: \u00bbSie h\u00e4tten mich t\u00f6ten k\u00f6nnen.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-verletzter-iranischer-tv-moderator-spricht-nach-messerattacke-von-warnschuss-a-5fe891c7-b89a-4a51-b720-a1466563cc32#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "London: Verletzter iranischer TV-Moderator spricht nach Messerattacke von \u00bbWarnschuss\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T13:47:00+00:00", "description": "Israel will deutlich mehr Hilfslieferungen in den Gazastreifen lassen \u2013 aber erst nachdem US-Pr\u00e4sident Biden Premier Netanyahu ins Gewissen geredet hat. Ist noch mehr internationaler Druck n\u00f6tig?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-krieg-israel-oeffnet-auf-druck-der-usa-grenzuebergaenge-nach-gaza-a-2b464e05-4a44-4b16-a4db-5b9c49438800#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahost-Krieg: Israel \u00f6ffnet auf Druck der USA Grenz\u00fcberg\u00e4nge nach Gaza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T13:19:00+00:00", "description": "W\u00e4hrend Kiel souver\u00e4n in Richtung Aufstieg marschiert, zittert sich der HSV gegen Kaiserslautern zum Erfolg \u2013 und steht vor\u00fcbergehend wieder auf Platz drei. Der FCK dagegen rutscht tiefer in den Abstiegskampf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-hamburger-sv-erkaempft-knappen-sieg-gegen-fc-kaiserslautern-a-803c31b1-060b-4f0f-b8f5-8597c3787c31#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Hamburger SV erk\u00e4mpft knappen Sieg gegen FC Kaiserslautern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:38:00+00:00", "description": "Wer das Licht kontrolliert, hat die Macht \u00fcber die Welt: Die Literatur-Verfilmung \u00bbRipley\u00ab erz\u00e4hlt mit Kunstsinn, wie ein Psychopath die L\u00fcge inszeniert. Ein furioses Italien-Panorama, dem alle Farbe ausgetrieben wurde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ripley-bei-netflix-ein-monster-wie-von-caravaggio-gemalt-a-7cc79e86-ec94-4072-b1e4-f2aa5eb8408f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbRipley\u00ab bei Netflix: Ein Monster wie von Caravaggio gemalt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:33:00+00:00", "description": "Es ist f\u00fcr Anfang April deutlich zu warm in Deutschland. Besonders in der S\u00fcdh\u00e4lfte gibt es sommerliche Temperaturen \u2013 weil Hoch \u00bbOlli\u00ab und Sturmtief \u00bbTimea\u00ab f\u00fcr subtropische Luft sorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-rekordtemperaturen-erwartet-bis-zu-31-grad-im-sueden-moeglich-a-d8ec9e09-8200-477e-85ca-d06137acfb88#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: Rekordtemperaturen erwartet \u2013 bis zu 31 Grad im S\u00fcden m\u00f6glich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:33:00+00:00", "description": "Es ist f\u00fcr Anfang April deutlich zu warm in Deutschland. Besonders in der S\u00fcdh\u00e4lfte gibt es sommerliche Temperaturen \u2013 weil Hoch \u00bbOlli\u00ab und Sturmtief \u00bbTimea\u00ab f\u00fcr subtropische Luft sorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-waermerekorde-erwartet-bis-zu-31-grad-im-sueden-moeglich-a-d8ec9e09-8200-477e-85ca-d06137acfb88#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: W\u00e4rmerekorde erwartet \u2013 bis zu 31 Grad im S\u00fcden m\u00f6glich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:29:00+00:00", "description": "Israelische Truppen haben in Chan Junis den Leichnam einer am 7. Oktober entf\u00fchrten Geisel gefunden. Bereits der Vater des Mannes soll von Terroristen ermordet und seine Mutter entf\u00fchrt worden sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-armee-meldet-bergung-von-getoeteter-geisel-im-gazastreifen-islamischer-dschihad-soll-verantwortlich-sein-a-6912f475-eabf-4ffe-905e-fedda3a74c02#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israels Armee meldet Bergung von get\u00f6teter Geisel im Gazastreifen: Islamischer Dschihad soll verantwortlich sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:27:00+00:00", "description": "Das Trikot mit der Nummer 44 erinnerte manche Kritiker an SS-Runen. Deshalb sah sich der DFB zun\u00e4chst dazu gezwungen, den Onlineverkauf zu stoppen. Das neue Design war jetzt schon bei den Nationalspielerinnen zu sehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-trikot-design-der-nummer-4-geaendert-aehnlichkeit-mit-ss-runen-a-db96794f-a260-420a-b6a2-6a272fbaf7ce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DFB-Trikot: Design der Nummer 4 ge\u00e4ndert \u2013 \u00c4hnlichkeit mit SS-Runen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:21:00+00:00", "description": "Mit Tempo 200 soll der 40-j\u00e4hrige DJ Style Q an Ostern auf einer Autobahn im Piemont gegen die Mittelleitplanke geprallt sein. Ein DNA-Abgleich ergab erst jetzt: Neben ihm sa\u00df ein ukrainisches Model.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dj-und-ukrainisches-modell-sterben-bei-ferrari-unfall-a-eb8bc17a-f5b3-4826-bffa-521a76e8534e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ferrari-Unfall: DJ und ukrainisches Model sterben in Norditalien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:03:00+00:00", "description": "Nachts schleicht sich unser Sohn manchmal in mein Bett. Mir ist das egal. Ich schlafe ja und bekomme davon relativ wenig mit. Au\u00dfer manchmal Kopfn\u00fcsse oder kalte F\u00fc\u00dfe im Gesicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/familiennewsletter-wenn-kinder-nachts-ins-elternbett-kommen-a-21111c00-6539-470b-a546-c673df304eb5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Familiennewsletter: Wenn Kinder nachts ins Elternbett kommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T12:00:00+00:00", "description": "Ein mit Helium gef\u00fcllter Partyballon hat in Wuppertal rund 20.000 Haushalte von der Stromversorgung gekappt. Auch die Schwebebahn musste pausieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wuppertal-heliumballon-sorgt-fuer-stromausfall-in-teilen-der-stadt-a-34787e97-1671-427a-843c-c32d6c1cb411#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wuppertal: Heliumballon sorgt f\u00fcr Stromausfall in Teilen der Stadt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T11:55:00+00:00", "description": "Die Autorin und Regisseurin Nora Abdel-Maksoud zeigt in M\u00fcnchen eine vergn\u00fcgliche Politikfarce: \u00bbDoping\u00ab attackiert den neoliberalen Glauben an den Markt, agitiert f\u00fcr die bessere Entlohnung von Frauen im Kapitalismus und wird vom Publikum bejubelt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/politik-klamauk-in-den-muenchner-kammerspielen-kaeptn-blaubaer-rettet-die-fdp-a-c98b1ce9-58a7-422f-841e-50ca790d9d07#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politik-Klamauk in den M\u00fcnchner Kammerspielen: K\u00e4pt'n Blaub\u00e4r rettet die FDP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T11:45:00+00:00", "description": "Eike Schmidt war acht Jahre Chef der Uffizien in Florenz, derzeit ist er Museumschef in Neapel. Nun will er als B\u00fcrgermeister zur\u00fcck nach Florenz und tritt f\u00fcr das B\u00fcndnis von Ministerpr\u00e4sidentin Giorgia Meloni an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/eike-schmidt-deutscher-museumschef-will-linke-regierung-in-florenz-abloesen-a-2710dd88-f1ce-47c3-ab63-3fc9bda774c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eike Schmidt: Deutscher Museumschef will linke Regierung in Florenz abl\u00f6sen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T11:17:00+00:00", "description": "Seit fast zwei Jahren ist Familienministerin Lisa Paus im Amt. Ausgerechnet ihr Gro\u00dfprojekt Kindergrundsicherung k\u00f6nnte beerdigt werden. Welche Verantwortung tr\u00e4gt sie selbst daran?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lisa-paus-wie-die-familienministerin-an-ihrem-wichtigsten-gesetz-zu-scheitern-droht-a-ddb9f4aa-8435-4421-8980-1beaa7253065#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lisa Paus: Wie die Familienministerin an ihrem wichtigsten Gesetz zu scheitern droht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T11:14:00+00:00", "description": "Eine mysteri\u00f6se Kraft sorgt daf\u00fcr, dass sich das Weltall immer schneller ausdehnt. Neue Messungen deuten jedoch darauf hin, dass sie \u00fcber die Zeit fluktuiert. Das k\u00f6nnte die Theorie des Kosmos kolossal ver\u00e4ndern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/astronomen-stellen-ewige-expansion-des-alls-infrage-a-26b3e242-45ac-4a54-b626-8c6f6e9bccdd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astronomen stellen ewige Expansion des Alls infrage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:19:00+00:00", "description": "F\u00fcr Polizeifotos mussten zwei Frauen ihre religi\u00f6sen Kopfbedeckungen abnehmen, deswegen hatten sie New York verklagt. Nach mehr als f\u00fcnf Jahren haben sich die Stadt und die Muslimas nun geeinigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/new-york-einigt-sich-mit-muslimas-17-5-millionen-dollar-vergleichszahlung-nach-mugshots-ohne-hidschab-a-2a3c81f9-6dd5-4383-9eff-648ec8ba64dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New York einigt sich mit Muslimas: 17,5 Millionen Dollar Vergleichszahlung nach Mugshots ohne Hidschab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:18:00+00:00", "description": "Der geplante Staatsfonds zum Abfedern k\u00fcnftiger Rentenausgaben d\u00fcrfte zu 80 Prozent in Aktien investieren. So jedenfalls stellt sich die Chefin der zust\u00e4ndigen Stiftung die Investition f\u00fcr das Generationenkapital vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/generationenkapital-zur-rentenabsicherung-soll-vor-allem-in-aktien-fliessen-a-733e76f1-218d-414e-b30f-2402d2e08560#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Generationenkapital zur Rentenabsicherung soll vor allem in Aktien flie\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:18:00+00:00", "description": "Der geplante Staatsfonds zum Abfedern k\u00fcnftiger Rentenausgaben d\u00fcrfte zu 80 Prozent in Aktien investieren. So jedenfalls stellt sich die Chefin der zust\u00e4ndigen Stiftung die Investition f\u00fcr das Generationenkapital vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rente-generationenkapital-zur-rentenabsicherung-soll-vor-allem-in-aktien-fliessen-a-733e76f1-218d-414e-b30f-2402d2e08560#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rente: Generationenkapital zur Rentenabsicherung soll vor allem in Aktien flie\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:17:00+00:00", "description": "John Alfred Tinniswood aus Liverpool ist mit 111 Jahren der \u00e4lteste Mann der Welt. Sein Geheimnis f\u00fcr ein langes Leben? Von allem nicht zu viel. Und immer alles geben \u2013 oder es gleich ganz lassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/john-alfred-tinniswood-aus-liverpool-vom-aeltesten-mann-der-welt-fuers-leben-lernen-a-d5a46c3a-a198-4100-81d1-3f8b87d2438b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Alfred Tinniswood aus Liverpool: Vom \u00e4ltesten Mann der Welt f\u00fcrs Leben lernen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T10:17:00+00:00", "description": "John Alfred Tinniswood aus Liverpool ist mit 111 Jahren der \u00e4lteste Mann der Welt. Sein Geheimnis f\u00fcr ein langes Leben? Von allem nicht zu viel. Und immer alles geben \u2013 oder es gleich ganz lassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/john-alfred-tinniswood-der-aelteste-mann-der-welt-stammt-aus-liverpool-a-d5a46c3a-a198-4100-81d1-3f8b87d2438b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Alfred Tinniswood: Der \u00e4lteste Mann der Welt stammt aus Liverpool", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:45:00+00:00", "description": "Die Bef\u00fcrchtung: Russland k\u00f6nnte in den kommenden Monaten eine gro\u00df angelegte Offensive starten. Kiew investiert deshalb massiv in den Aufbau robuster Verteidigungsanlagen \u2013 etwa in sogenannte Drachenz\u00e4hne.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kiew-verstaerkt-verteidigung-gegen-russland-mit-robusten-anlagen-a-f114d0ad-4105-4007-b4c2-b3a62091a528#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Kiew verst\u00e4rkt Verteidigung gegen Russland mit robusten Anlagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:13:00+00:00", "description": "Wie kommen die Menschen morgens zur Arbeit, mit Fahrrad, Bahn oder Auto? Wissenschaftler haben dazu Daten aus knapp 800 St\u00e4dten in 61 L\u00e4ndern zusammengetragen. Besonders facettenreich sind die Ergebnisse in Europa.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/mobilitaet-weltweit-beliebteste-verkehrsmittel-in-61-laendern-im-vergleich-a-99860da0-4d96-4505-bb78-3bd6a7674185#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobilit\u00e4t weltweit: Beliebteste Verkehrsmittel in 61 L\u00e4ndern im Vergleich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T09:00:00+00:00", "description": "Immer wieder kommt es beim Fr\u00fchjahrsklassiker Paris-Roubaix auf den Kopfsteinpflaster-Passagen zu heftigen St\u00fcrzen. Kann eine Schikane an einer Schl\u00fcsselstelle helfen? Topfavorit Mathieu van der Poel spricht von einem \u00bbWitz\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paris-roubaix-radprofis-streiten-ueber-schikane-vor-arenberg-wald-a-1d50586e-52fd-47f6-941c-631b523ac1a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paris-Roubaix: Radprofis streiten \u00fcber Schikane vor Arenberg-Wald", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T08:56:00+00:00", "description": "Israels Armee hat am Tag des \u00dcberfalls der Hamas auch ein Fahrzeug beschossen, in dem Geiseln der Terrororganisation sa\u00dfen. Dabei starb offenbar eine 68-J\u00e4hrige. Luftwaffenchef Bar spricht von einem \u00dcberwachungsfehler.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-hamas-geisel-kam-wohl-durch-armee-beschuss-ums-leben-a-238e5ce9-6904-4b9b-a4f2-24ddf9ffa78c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Hamas-Geisel kam wohl durch Armee-Beschuss ums Leben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T08:08:00+00:00", "description": "Bisher verliefen die Gebete an der Al-Aksa-Moschee w\u00e4hrend des Ramadans ohne gro\u00dfe Zwischenf\u00e4lle. Nun soll es nahe dem Tempelberg zu verschiedenen Vorf\u00e4llen gekommen sein. Israels Polizei meldet 16 Festnahmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-konflikt-mehrere-festnahmen-nach-gebet-auf-tempelberg-in-jerusalem-a-502af859-1205-4401-b12d-f51234a06694#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Konflikt: Mehrere Festnahmen nach Gebet auf Tempelberg in Jerusalem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T08:00:00+00:00", "description": "Wir stellen vier Apps vor, die Allergikern mit Pollenflugkarten und Symptomtageb\u00fcchern durch die Heuschnupfenzeit helfen sollen. Eine grunds\u00e4tzliche Schw\u00e4che aber haben alle.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/allergien-heuschnupfen-was-pollenflug-apps-wirklich-nuetzen-a-f3d611fa-89c9-4a0b-a569-f0dd9af2b9ef#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allergien/Heuschnupfen: Was Pollenflug-Apps wirklich n\u00fctzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:48:00+00:00", "description": "Seit dem 1. April ist Kiffen ab 18 legal. Ausgerechnet bei jungen Erwachsenen sei der Cannabiskonsum schon vorher dramatisch gestiegen, warnt Suchtexperte Christopher M\u00f6ller. Was jetzt aus seiner Sicht helfen w\u00fcrde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/legalisierung-von-cannabis-suchtforscher-rechnet-mit-mehr-gescheiterte-schulkarrieren-a-a6875d24-5cf1-4765-bf9f-4e6153d171fb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legalisierung von Cannabis: Suchtforscher rechnet mit mehr gescheiterte Schulkarrieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:48:00+00:00", "description": "Seit dem 1. April ist Kiffen ab 18 legal. Ausgerechnet bei jungen Erwachsenen sei der Cannabiskonsum schon vorher dramatisch gestiegen, warnt Suchtexperte Christopher M\u00f6ller. Was jetzt aus seiner Sicht helfen w\u00fcrde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/legalisierung-von-cannabis-wir-werden-wahrscheinlich-mehr-gescheiterte-schulkarrieren-haben-a-a6875d24-5cf1-4765-bf9f-4e6153d171fb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legalisierung von Cannabis: \u00bbWir werden wahrscheinlich mehr gescheiterte Schulkarrieren haben\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:41:00+00:00", "description": "In Australien noch ausgefallen, in Suzuka wieder ganz vorn: Max Verstappen startet beim Gro\u00dfen Preis von Japan von Platz eins. Knapp dahinter landete sein Teamkollege Sergio P\u00e9rez. Ferrari ist abgeschlagen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-qualifying-in-japan-max-verstappen-rast-auf-die-pole-ferrari-ohne-chance-a-07cfe21d-7c87-4db6-8ec9-e66d206f83ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel-1-Qualifying in Japan: Max Verstappen rast auf die Pole, Ferrari ohne Chance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:41:00+00:00", "description": "In Australien noch ausgefallen, in Suzuka wieder ganz vorn: Max Verstappen startet beim Gro\u00dfen Preis von Japan von Platz eins. Knapp dahinter landete sein Teamkollege Sergio P\u00e9rez. Ferrari ist abgeschlagen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-qualifying-in-suzuka-max-verstappen-rast-auf-die-pole-ferrari-ohne-chance-a-07cfe21d-7c87-4db6-8ec9-e66d206f83ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel-1-Qualifying in Suzuka: Max Verstappen rast auf die Pole, Ferrari ohne Chance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T07:05:00+00:00", "description": "\u00bbMathe kann jeder!\u00ab, sagen die TikToker Johannes Mensing und Josef Naber. Im Podcast erkl\u00e4ren sie, welche Rechnungen wir im Alltag draufhaben sollten \u2013 und wie wir alle sie verstehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/wie-wir-alle-mathe-lernen-koennen-tipps-von-mathe-influencern-a-d979db1d-bc2f-42ea-b435-39185692ecf9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie wir alle Mathe lernen k\u00f6nnen - Tipps von Mathe-Influencern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:53:00+00:00", "description": "Mexikos Pr\u00e4sident hat die Aussetzung der diplomatischen Beziehungen zu Ecuador angek\u00fcndigt. Zuvor hatten ecuadorianische Polizisten die Souver\u00e4nit\u00e4t von Mexikos Botschaft verletzt, um einen prominenten Fl\u00fcchtling festzunehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/verhaftung-von-jorge-glas-ecuadors-polizei-dringt-gewaltsam-in-mexikanische-botschaft-ein-a-68de8dbd-a3f0-45e4-ad53-1305f25d8f6b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verhaftung von Jorge Glas: Ecuadors Polizei dringt gewaltsam in mexikanische Botschaft ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:43:00+00:00", "description": "Der E-Auto-Absatz bricht ein, gleichzeitig kommt Deutschland beim Ausbau des Ladenetzes nicht voran \u2013 beklagt der Verband der Automobilindustrie. In mehr als drei Viertel aller Gemeinden gibt es keinen Schnellladepunkt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krise-der-e-mobilitaet-autoindustrie-fordert-tempo-beim-ladenetz-ausbau-a-773a9d90-fa20-4bfd-8692-341cb9d4f229#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krise der E-Mobilit\u00e4t: Autoindustrie fordert Tempo beim Ladenetz-Ausbau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:35:00+00:00", "description": "Immer wieder hat Elon Musk seine Pl\u00e4ne f\u00fcr selbstfahrende Taxis angepriesen. Diesen Sommer soll E-Autohersteller Tesla die Robotaxis vorstellen. An solchen Fahrzeugen entz\u00fcndete sich zuletzt Kritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-chef-elon-musk-kuendigt-fuer-august-praesentation-von-robotaxis-an-a-5d7eadee-6d80-4eb5-bfea-e41a1170d200#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Chef Elon Musk k\u00fcndigt f\u00fcr August Pr\u00e4sentation von Robotaxis an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:35:00+00:00", "description": "Immer wieder hat Elon Musk seine Pl\u00e4ne f\u00fcr selbstfahrende Taxis angepriesen. Diesen Sommer soll E-Autohersteller Tesla die Robotaxis vorstellen. An solchen Fahrzeugen entz\u00fcndete sich zuletzt Kritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-chef-musk-kuendigt-fuer-august-praesentation-von-robotaxis-an-a-5d7eadee-6d80-4eb5-bfea-e41a1170d200#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Chef Musk k\u00fcndigt f\u00fcr August Pr\u00e4sentation von Robotaxis an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:34:00+00:00", "description": "Europas gr\u00f6\u00dfter Softwarehersteller SAP baut weltweit Tausende Stellen ab, auch Jobs in Deutschland sollen laut einem Zeitungsbericht wegfallen. Hintergrund ist ein verst\u00e4rkter Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-softwarekonzern-baut-2600-stellen-in-deutschland-ab-a-4f962929-ec3d-4652-bf7d-7035cc76c590#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAP: Softwarekonzern baut 2600 Stellen in Deutschland ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:34:00+00:00", "description": "Europas gr\u00f6\u00dfter Softwarehersteller SAP baut weltweit Tausende Stellen ab, auch Jobs in Deutschland sollen laut einem Zeitungsbericht wegfallen. Hintergrund ist ein verst\u00e4rkter Einsatz k\u00fcnstlicher Intelligenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sap-softwarekonzern-baut-offenbar-2600-stellen-in-deutschland-ab-a-4f962929-ec3d-4652-bf7d-7035cc76c590#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAP: Softwarekonzern baut offenbar 2600 Stellen in Deutschland ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T06:04:00+00:00", "description": "Etwa jeder dritte Mensch in Deutschland kommt nachts nicht zur Ruhe. Schlafmangel l\u00e4sst das Risiko f\u00fcr Depressionen, Herzinfarkt, Demenz und Diabetes steigen. Betroffene verzweifeln oft. Dabei k\u00f6nnte vielen geholfen werden. Die SPIEGEL-Titelstory.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/schlaf-die-neuen-therapien-gegen-naechtliches-wachliegen-a-3ba01f9c-70f6-421d-a754-2aa818d5652e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schlaf: Die neuen Therapien gegen n\u00e4chtliches Wachliegen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:48:00+00:00", "description": "Am Montag wird sich der Mond vor die Sonne schieben und die Welt f\u00fcr ein paar Minuten verdunkeln. Zu sehen ist die totale Sonnenfinsternis nur in Zentral- und Nordamerika \u2013 und bei uns im Livestream oder im Planetarium.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/sonnenfinsternis-am-8-april-im-livestream-und-planetarium-so-koennen-sie-die-sofi-sehen-a-551178a3-89c3-480c-82ff-0e6b0c8bf5ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonnenfinsternis am 8. April: Im Livestream und Planetarium \u2013 so k\u00f6nnen Sie die SoFi sehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:48:00+00:00", "description": "Am Montag wird sich der Mond vor die Sonne schieben und die Welt f\u00fcr ein paar Minuten verdunkeln. Zu sehen ist die totale Sonnenfinsternis nur in Zentral- und Nordamerika \u2013 und bei uns im Livestream oder im Planetarium.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/sonnenfinsternis-am-8-april-livestream-und-planetarium-so-koennen-sie-die-sofi-sehen-a-551178a3-89c3-480c-82ff-0e6b0c8bf5ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonnenfinsternis am 8. April: Livestream und Planetarium \u2013 so k\u00f6nnen Sie die SoFi sehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:45:00+00:00", "description": "Acht verschiedene B\u00fcrokratien muss eine Alleinerziehende kontaktieren, um zw\u00f6lf verschiedene Leistungen zu beantragen. Und wenn es nach der gr\u00fcnen Familienministerin geht, wird es k\u00fcnftig noch irrer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/immer-mehr-buerokratie-fuer-familien-mit-lisa-paus-ins-kafka-jahr-kolumne-a-44c0d1bf-2a7e-4d2a-9fdd-36aad1ca89b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immer mehr B\u00fcrokratie f\u00fcr Familien: Mit Lisa Paus ins Kafka-Jahr - Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:39:00+00:00", "description": "Fidelis Stuchtey wollte als \u00c4rztin Patienten versorgen, dann schmiss sie hin. Viele Nachwuchsmediziner verzweifeln an den Arbeitsbedingungen in Krankenh\u00e4usern. Wie k\u00f6nnte es besser gehen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/arzt-oder-aerztin-werden-warum-assistenzaerzte-krankenhaeuser-verlassen-a-1d575dd8-67a1-41be-8884-572bab602aca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arzt oder \u00c4rztin werden: Warum Assistenz\u00e4rzte Krankenh\u00e4user verlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:32:00+00:00", "description": "Mehrere Staud\u00e4mme drohen \u00fcberzulaufen, es gab Erdrutsche und Hunderte Menschen mussten vor Wassermassen gerettet werden. Die zweite Nacht in Folge hat es an Australiens Ostk\u00fcste so viel geregnet wie sonst in einem Monat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/anhaltendes-unwetter-in-australien-extremregen-setzt-sydney-unter-wasser-a-cdcd66dd-2669-40a1-a5f1-be01b9df7c5c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anhaltendes Unwetter in Australien: Extremregen setzt Sydney unter Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:32:00+00:00", "description": "Mehrere Staud\u00e4mme drohen \u00fcberzulaufen, es gab Erdrutsche und Hunderte Menschen mussten vor Wassermassen gerettet werden. Die zweite Nacht in Folge hat es an Australiens Ostk\u00fcste so viel geregnet wie sonst in einem Monat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-extremregen-setzt-sydney-unter-wasser-a-cdcd66dd-2669-40a1-a5f1-be01b9df7c5c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Extremregen setzt Sydney unter Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:27:00+00:00", "description": "Ein merkw\u00fcrdiger Auftritt im Wei\u00dfen Haus, eine nackte Blaufrau mit Basketball und ein kiffender Wolf. Was die Woche au\u00dferdem an packenden Motiven bot, sehen Sie hier.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/erdbeben-in-taiwan-cannabis-freigabe-olympische-spiele-in-paris-die-bilder-der-woche-a-a3ffdcbd-4bfe-4f05-939c-1880b42173ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdbeben in Taiwan, Cannabis-Freigabe, Olympische Spiele in Paris: Die Bilder der Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:27:00+00:00", "description": "Der Ex-Verfassungssch\u00fctzer Egisto Ott wurde in \u00d6sterreich festgenommen. Er soll im Auftrag von Jan Marsalek Informationen nach Moskau weitergegeben haben. Im Podcast erz\u00e4hlen wir die Geschichte des mutma\u00dflichen Spions.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-ein-verfassungsschuetzer-soll-fuer-russland-spioniert-haben-und-fuer-jan-marsalek-podcast-a-c7ef523c-06ed-4a01-8d96-e87cac9fbdb0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Ein Verfassungssch\u00fctzer soll f\u00fcr Russland spioniert haben - und f\u00fcr Jan Marsalek - Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T05:17:00+00:00", "description": "Rettungskr\u00e4fte nahe der ecuadorianischen Hauptstadt Quito suchen derzeit nach drei vermissten Personen, unter ihnen zwei Deutsche. Der Kontakt zu den Bergsteigern ist nach eine Lawine auf dem Vulkan Cayambe abgebrochen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ecuador-zwei-deutsche-nach-lawine-auf-vulkan-cayambe-vermisst-a-13c63a79-64ec-4f0b-9a06-3b9eacdc454a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ecuador: Zwei Deutsche nach Lawine auf Vulkan Cayambe vermisst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T04:55:00+00:00", "description": "Die Staatsanwaltschaft in Peru ermittelt gegen Pr\u00e4sidentin Dina Boluarte, weil sie sich bei \u00f6ffentlichen Terminen mit teurem Schmuck zeigte. Nun hat sie sich verteidigt, r\u00e4umte aber auch Fehler ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/peru-praesidentin-dina-boluarte-verteidigt-sich-im-staatsfernsehen-wegen-korruptionsvorwuerfen-a-cac5b59b-9afe-47a1-9f6e-6261259a04f8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peru: Pr\u00e4sidentin Dina Boluarte verteidigt sich im Staatsfernsehen wegen Korruptionsvorw\u00fcrfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T04:43:00+00:00", "description": "Die Zwischenbilanz des Krieges in Nahost ist verheerend. Familienministerin Paus droht an ihrem Herzensprojekt zu scheitern. Und: Stichwahl in der Slowakei. Das ist die Lage am Samstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-krieg-in-gaza-annalena-baerbock-lisa-paus-stichwahl-in-der-slowakei-abba-a-e931addb-2898-4588-a646-6f3ecd50e1c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Krieg in Gaza, Annalena Baerbock, Lisa Paus, Stichwahl in der Slowakei, ABBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T03:09:00+00:00", "description": "Sie z\u00e4hlt zu den einflussreichsten US-Demokraten: Nancy Pelosi appelliert mit Dutzenden weiteren Abgeordneten an die US-Regierung, Israel keine Waffen mehr zu senden \u2013 und den Tod der internationalen Helfer zu untersuchen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-nancy-pelosi-fordert-stopp-der-us-waffenlieferungen-an-israel-a-c787b438-12e6-4b8e-baac-bc5ca2134ff1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Nancy Pelosi fordert Stopp der US-Waffenlieferungen an Israel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T01:47:00+00:00", "description": "Iran wirft Israel die gezielte T\u00f6tung von zwei Gener\u00e4len vor. Bei ihrem Begr\u00e4bnis in Teheran wurde erneut Rache geschworen. Laut US-Medien sind Israel und die USA in Alarmbereitschaft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-iran-wirft-israel-gezielte-toetung-von-generaelen-vor-usa-rechnen-mit-vergeltungsschlag-a-1e301019-3432-4b48-8858-91979bc7baf2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Iran wirft Israel gezielte T\u00f6tung von Gener\u00e4len vor - USA rechnen mit Vergeltungsschlag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T01:47:00+00:00", "description": "Iran wirft Israel die gezielte T\u00f6tung von zwei Gener\u00e4len vor. Bei ihrem Begr\u00e4bnis in Teheran wurde erneut mit Rache gedroht. Laut US-Medien sind Israel und die USA in Alarmbereitschaft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-usa-rechnen-mit-baldigem-vergeltungsschlag-gegen-israel-a-1e301019-3432-4b48-8858-91979bc7baf2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: USA rechnen mit baldigem Vergeltungsschlag gegen Israel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T00:23:00+00:00", "description": "In Texas musste eine Boeing 737-800 wegen eines Motorbrands den Start abbrechen. Konzernchef Calhoun verzichtet auf seinen Bonus f\u00fcr das Jahr 2023 \u2013 und kassiert \u00bbnur\u00ab 33 Millionen US-Dollar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/boeing-motorbrand-zwingt-flugzeug-zum-abbruch-calhoun-verzichtet-auf-bonus-a-0471ad83-2808-4b98-a2b6-76a7d40436e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing: Motorbrand zwingt Flugzeug zum Abbruch \u2013 Calhoun verzichtet auf Bonus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T00:23:00+00:00", "description": "In Texas musste eine Boeing 737-800 wegen eines Motorbrands den Start abbrechen. Konzernchef Calhoun verzichtet auf seinen Bonus f\u00fcr das Jahr 2023 \u2013 und kassiert \u00bbnur\u00ab 33 Millionen US-Dollar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/boeing-motorbrand-zwingt-flugzeug-zum-abbruch-dave-calhoun-verzichtet-auf-bonus-a-0471ad83-2808-4b98-a2b6-76a7d40436e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing: Motorbrand zwingt Flugzeug zum Startabbruch \u2013 Dave Calhoun verzichtet auf Bonus", "user": null, "vote": 0}]