[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:00:44+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJe\u017celi ogl\u0105dali\u015bcie telewizj\u0119 w latach 90, to z pewno\u015bci\u0105 mogli\u015bcie pozna\u0107 program \"Randka w ciemno\". Uczestnicy nie widz\u0105c si\u0119 wzajemnie odpowiadali na pytania i dopiero na koniec mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 zobaczy\u0107 si\u0119 Program utrzymywa\u0142 si\u0119 w telewizji przez ponad 10 lat. Prowadz\u0105cym od 1998 rok by\u0142 Tomasz Kammel, kt\u00f3ry opowie, jak wygl\u0105da\u0142 ten program od kulis. Czy wszystko by\u0142o ustawione? Czy mo\u017ce uczestnicy faktycznie znajdowali tam swoj\u0105 drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119? Tomasz Kammel wyja\u015bnia.\n\nhttps://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy:\n https://oferty.rocketjobs.pl/wAsiLcW\n\nKoniec z podbieraniem szamponu swojej kobiecie \ud83d\udeab\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f \u2013 marka DX2 to szampony stworzone specjalnie dla m\u0119\u017cczyzn \ud83d\udc68\ud83e\uddf4. Odwied\u017a https://www.dx2.pl \ud83c\udf10 i zadbaj o swoje w\u0142osy ju\u017c dzi\u015b! \ud83d\udc87\u200d\u2642\ufe0f\u2728\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://ww", "id": 1479735, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7RvZBOB4FB0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7RvZBOB4FB0/hqdefault.jpg", "title": "KAMMEL WSPOMINA \"RANDK\u0118 W CIEMNO\": TO BY\u0141 TINDER LAT 90. W POLSCE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:37:43+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #smole\u0144sk #10kwietnia #katastrofa #komisja #macierewicz #bodnar #polska #polskapolityka", "id": 1479214, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DLlkveSw2Yc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DLlkveSw2Yc/hqdefault.jpg", "title": "PODKOMISJA SMOLE\u0143SKA NA CELOWNIKU PROKURATURY", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:30:14+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #rozrywka #s\u0142owa #giertych #miller #uniaeuropejska", "id": 1478389, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hCQWslyNuFw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hCQWslyNuFw/hqdefault.jpg", "title": "ROMAN GIERTYCH STRASZY\u0141 LESZKA MILLERA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:01:13+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBRICS to zesp\u00f3\u0142 pa\u0144stw, w kt\u00f3rych sk\u0142ad wchodz\u0105: Brazylia, Rosja, Indie, Chiny i RPA. To koalicja, kt\u00f3ra ma stawi\u0107 czo\u0142o globalnej gospodarce Stan\u00f3w Zjednoczonych. Co to oznacza dla Donalda Trumpa? Bardzo du\u017ce wyzwanie. W 41. odcinku \"Gospodarczego Zera\" Robert Gwiazdowski wyja\u015bnia jaka jest historia tej koalicji pa\u0144stw oraz zastanawia si\u0119 czy dolar przestanie by\u0107 dominuj\u0105c\u0105 walut\u0105 na \u015bwiecie.\n\nhttps://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na rocketjobs.pl, portalu z tysi\u0105cami ofert pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/AqYVrHu\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\uddd9\ud83d\udcb0Wizjoner - 150 000 z\u0142 do wygrania w  darmowej grze STS -   https://oferta.sts.pl/W1ZJON3R_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts", "id": 1478390, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yV8jmd5inLM", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/yV8jmd5inLM/hqdefault.jpg", "title": "DOLAR PRZESTANIE BY\u0106 \u015aWIATOW\u0104 WALUT\u0104? WIELKIE WYZWANIE PRZED TRUMPEM I GOSPODARCZE ZERO #41", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:23:13+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #rota #pie\u015b\u0144 #patriota #polska #konopnicka #niemcy #krzy\u017cak", "id": 1478392, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QsyQONTtxEg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QsyQONTtxEg/hqdefault.jpg", "title": "ROTA JU\u017b NIE ODNOSI SI\u0118 DO NIEMC\u00d3W, A DO KRZY\u017bAK\u00d3W", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:01:13+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKupienie domu lub mieszkania wymaga du\u017co pieni\u0119dzy. Nie chcemy kupi\u0107 domu i mieszkania, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 s\u0142abej jako\u015bci, albo rozpadn\u0105 si\u0119 nied\u0142ugo po nabyciu. W 37. odcinku Niepoprawnika mec. Bogus\u0142aw Le\u015bnodorski prof. Marcin Matczak dyskutuj\u0105 na temat regulacji prawnych, kt\u00f3re deweloperzy musz\u0105 spe\u0142nia\u0107, je\u015bli chc\u0105 wybudowa\u0107 budynek. Niestety pojawiaj\u0105 si\u0119 tacy, kt\u00f3rzy umiej\u0119tnie obchodz\u0105 przepisy. Czy mo\u017cna co\u015b z tym zrobi\u0107? I o co tak w\u0142a\u015bciwie dla pa\u0144stwo? O tym w dzisiejszym odcinku, w kt\u00f3rym go\u015bciem jest Jakub Nowakowski - prawnik, zast\u0119pca dyrektora Deweloperskiego Funduszu Gwarancyjnego.\n\nMateria\u0142y w tym temacie:\nhttps://youtu.be/usmIsd1gE2Q?feature=shared - UWA\u017bAJ, KOMU WYNAJMUJESZ MIESZKANIE - DZICY LOKATORZY, EKSMISJE I DZIURAWE PRAWO\nhttps://www.youtube.com/live/d-PKhEVGAdg?feature=shared - DEBATA: MIESZKANIE PRAWEM CZY TOWAREM? | MENTZEN, ZAORSKI, KONIECZNY, \u015aPIEWAK\n\nhttps://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Joi", "id": 1478393, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u5k4z7fHz9Y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/u5k4z7fHz9Y/hqdefault.jpg", "title": "JAK BEZPIECZNIE KUPI\u0106 DOM ALBO MIESZKANIE? SYSTEM JEST BEZPIECZNY I NIEPOPRAWNIK #37", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:44:26+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Wojciech Kowalczyk, Filip Kapica i Andrzej Twarowski zapraszaj\u0105 na pi\u0142karskie podsumowanie tygodnia.\n\nLink do zbi\u00f3rki: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhmMoob8nJWSwL-V5u-bFhu\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #kowal #rudzki #sport #kapica #twarowski #polska #reprezentacjapolski", "id": 1478394, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HuLN2qv_w-8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HuLN2qv_w-8/hqdefault.jpg", "title": "0:0 - KOWAL, RUDZKI, TWAROWSKI, KAPICA,", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:24:54+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIza Krzan i Tomasz Kammel zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek niepodleg\u0142o\u015bci! \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64 prof. Grzegorz Nowik - Muzeum J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Sulej\u00f3wku\n\ud83d\udc64 Adam Podlewski - historyk, pisarz\n\ud83d\udc64 Rejs Niepodleg\u0142o\u015bci - po\u0142\u0105czenie SKYPE z organizatorem na Wi\u015ble, dok\u0142adnie w miejscu gdzie powstawa\u0142a warszawska Flotylla Wi\u015blana po odzyskaniu niepodleg\u0142o\u015bci\n\ud83d\udc64 Marika Lis - Instytut Pami\u0119ci Narodowej\n\ud83d\udc64 Mateusz Lipi\u0144ski & company - rekonstruktorzy wojsk Pi\u0142sudskiego i Legion\u00f3w Polskich\n\ud83d\udc64 XXXXX - Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://", "id": 1480236, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YWC_aLG0vZ4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YWC_aLG0vZ4/hqdefault.jpg", "title": "7:00 IZA KRZAN & TOMASZ KAMMEL - PORANEK NIEPODLEG\u0141O\u015aCIOWY", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:30:17+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #praca #polska #pieni\u0105dze #europa #niemcy #frydrych #debata", "id": 1477471, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UenOr4NnABw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UenOr4NnABw/hqdefault.jpg", "title": "4-DNIOWY TYDZIE\u0143 PRACY - CZY TO MA SENS?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:00:44+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump wybrany prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych. Co to oznacza dla Polski? W 40. odcinku \"Militarnego Zera\" Jaros\u0142aw Wolski zastanawia si\u0119, co mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107, kiedy ju\u017c Trump obejmie urz\u0105d. Czy Polska i Europa b\u0119d\u0105 zmuszone dozbraja\u0107 si\u0119? Czy mo\u017ce jako cz\u0142onkowie i p\u0142atnicy NATO mo\u017cemy by\u0107 spokojni?\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: \nhttps://oferty.rocketjobs.pl/mMXrYyJ\u00a0\n\nKoniec z podbieraniem szamponu swojej kobiecie \ud83d\udeab\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f \u2013 marka DX2 to szampony stworzone specjalnie dla m\u0119\u017cczyzn \ud83d\udc68\ud83e\uddf4. Odwied\u017a https://www.dx2.pl \ud83c\udf10 i zadbaj o swoje w\u0142osy ju\u017c dzi\u015b! \ud83d\udc87\u200d\u2642\ufe0f\u2728\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/zero15\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiDaBsa3rroPOpMGZLdkPuc\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram", "id": 1477472, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VIKC7UU7vd8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VIKC7UU7vd8/hqdefault.jpg", "title": "WOLSKI: CO WYGRANA TRUMPA OZNACZA DLA POLSKIEJ ZBROJENI\u00d3WKI I SI\u0141 ZBROJNYCH? I MILITARNE ZERO #40", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:32:40+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #rozrywka #s\u0142owa #giertych", "id": 1477128, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jp3aPFZrgLk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jp3aPFZrgLk/hqdefault.jpg", "title": "STANOWSKI O GIERTYCHU", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:30:23+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #donaldtrump #elonmusk #spacex #polityka #stepan #mars #kosmos #kampania", "id": 1476865, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xdIvilbpO68", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xdIvilbpO68/hqdefault.jpg", "title": "ELON MUSK W RZ\u0104DZIE TRUMPA - KIM B\u0118DZIE?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:00:05+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nEkscentryczny ameryka\u0144ski oligarcha, Elon Musk, kt\u00f3ry popar\u0142 podczas kampanii wyborczej Donalda Trumpa, najprawdopodobniej obejmie stanowisko DOGE, czyli zostanie szefem Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du. Bo DOGE, to skr\u00f3t: Departament of Government Efficiency. Muskowi jednak nie tyle chodzi o to stanowisko, a o jego marzenie - kolonizacj\u0119 Marsa. Jak to mo\u017cliwe? O tym opowiada Maria Stepan.\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy:\n https://oferty.rocketjobs.pl/wAsiLcW\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93Konferencja XTB Investing Masterclass. 14 i 15 listopada, online, ca\u0142kowicie bezp\u0142atnie. Geopolityka, sztuczna inteligencja, inwestowanie. Dla pocz\u0105tkuj\u0105cych oraz profesjonalist\u00f3w. \nZapisz si\u0119 tutaj\u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/rHvRy Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\n", "id": 1476866, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4FuV07EwM4U", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4FuV07EwM4U/hqdefault.jpg", "title": "DONALD TRUMP I ELON MUSK. DUET, KT\u00d3RY WYGRA\u0141 Z ARMI\u0104 CELEBRYT\u00d3W. PO CO MILIARDEROWI POLITYKA?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:57:55+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJakub Dymek zaprasza na specjalny odcinek Kolacji Kana\u0142u Zero. Tutaj dziennikarze i eksperci rozmawiaj\u0105 o bie\u017c\u0105cych sprawach politycznych i spo\u0142ecznych.\n\nWesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\nGo\u015bcie odcinka:\n\ud83d\udc64 Jakub Moroz - Fronda\n\ud83d\udc64Bartosz Rydli\u0144ski - UKSW\n\ud83d\udc64Kacper Kita - Nowy \u0141ad\n\ud83d\udc64Katarzyna \"KATARYNA\"  Sad\u0142o - publicystka\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjoChxLsY_IhS7HDeW14f3h\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #dymek #polityka #media #spo\u0142ecze\u0144stwo #polska #stanyzjednoczone #donaldtrump #ameryka", "id": 1477129, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mltCd18XCng", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mltCd18XCng/hqdefault.jpg", "title": "KOLACJA KANA\u0141U ZERO - DYMEK, MOROZ, RYDLI\u0143SKI, KITA, SAD\u0141O", "vote": 0}]