[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:22:27.797861+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarny-scenariusz-dla-ukrainy-najblizsze-miesiace-beda-stras,nId,7852853\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarny-scenariusz-dla-ukrainy-najblizsze-miesiace-beda-stras/000K2BGZ14I6FKMG-C321.jpg\" alt=\"Czarny scenariusz dla Ukrainy. &quot;Najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 straszne&quot;\" align=\"left\" /></a>Powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu mo\u017ce wiele zmieni\u0107 w sytuacji Ukrainy. - Najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 straszne - oceni\u0142 ukrai\u0144ski dyplomata z wieloletnim do\u015bwiadczeniem Wadym Prystajko. Jego zdaniem Rosjanie zintensyfikuj\u0105 swoje ataki, a najwa\u017cniejsze osoby w pa\u0144stwie mog\u0105 by\u0107 zagro\u017cone. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1480996, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-czarny-scenariusz-dla-ukrainy-najblizsze-miesiace-beda-stras,nId,7852853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny scenariusz dla Ukrainy. \"Najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 straszne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:17:16.383984+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huk-i-wstrzas-w-samolocie-wiedzielismy-ze-cos-jest-nie-tak,nId,7852659\"><img src=\"https://i.iplsc.com/huk-i-wstrzas-w-samolocie-wiedzielismy-ze-cos-jest-nie-tak/000K2AMCEABNF7OU-C321.jpg\" alt=\"Huk i wstrz\u0105s w samolocie. &quot;Wiedzieli\u015bmy, \u017ce co\u015b jest nie tak&quot;\" align=\"left\" /></a>Chwile grozy na pok\u0142adzie boeinga australijskich linii lotniczych. W trakcie startu maszyny dosz\u0142o do awarii silnika. Pasa\u017cerowie us\u0142yszeli najpierw g\u0142o\u015bny huk, a potem poczuli wstrz\u0105s. - Od razu wiedzieli\u015bmy, \u017ce co\u015b jest nie tak - przekaza\u0142 jeden ze \u015bwiadk\u00f3w wydarzenia. Samolot zawr\u00f3ci\u0142 na lotnisko startowe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1480667, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huk-i-wstrzas-w-samolocie-wiedzielismy-ze-cos-jest-nie-tak,nId,7852659", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huk i wstrz\u0105s w samolocie. \"Wiedzieli\u015bmy, \u017ce co\u015b jest nie tak\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:17:16.261036+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iran-zlecil-zamach-na-donalda-trumpa-fbi-schwytalo-51-latka,nId,7852859\"><img src=\"https://i.iplsc.com/iran-zlecil-zamach-na-donalda-trumpa-fbi-schwytalo-51-latka/000K2BD3X8D5LMDY-C321.jpg\" alt=\"Iran zleci\u0142 zamach na Donalda Trumpa. FBI schwyta\u0142o 51-latka\" align=\"left\" /></a>Farhad Shakeri us\u0142ysza\u0142 zarzut spiskowania, aby pozbawi\u0107 \u017cycia Donalda Trumpa. Ameryka\u0144ski Departament Sprawiedliwo\u015bci przekaza\u0142, \u017ce 51-latek jest jednym z cz\u0142onk\u00f3w grupy przest\u0119pczej, kt\u00f3rej celem jest eliminacja krytyk\u00f3w Iranu. M\u0119\u017cczyzna nie zosta\u0142 zatrzymany i prawdopodobnie przebywa obecnie w Teheranie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1480666, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iran-zlecil-zamach-na-donalda-trumpa-fbi-schwytalo-51-latka,nId,7852859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran zleci\u0142 zamach na Donalda Trumpa. FBI schwyta\u0142o 51-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:02:40.202609+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nazywal-trumpa-jak-najostrzej-zaskakujacy-zwrot-brytyjskiego,nId,7852629\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nazywal-trumpa-jak-najostrzej-zaskakujacy-zwrot-brytyjskiego/000K2A38QFWBS31U-C321.jpg\" alt=\"Nazywa\u0142 Trumpa jak najostrzej. Zaskakuj\u0105cy zwrot brytyjskiego ministra\" align=\"left\" /></a>Szef brytyjskiej dyplomacji stwierdzi\u0142, \u017ce jego obra\u017aliwe s\u0142owa o Donaldzie Trumpie to &quot;stare wiadomo\u015bci&quot; i trudno jest dzi\u015b znale\u017a\u0107 polityka, kt\u00f3ry kiedy\u015b nie m\u00f3wi\u0142 podobnie o zwyci\u0119zcy niedawnych wybor\u00f3w w USA. Sze\u015b\u0107 lat temu David Lammy nazwa\u0142 Trumpa m.in. &quot;tyranem&quot; i &quot;socjopat\u0105&quot;, kt\u00f3ry nie jest przyjacielem Wielkiej Brytanii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1479349, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nazywal-trumpa-jak-najostrzej-zaskakujacy-zwrot-brytyjskiego,nId,7852629", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazywa\u0142 Trumpa jak najostrzej. Zaskakuj\u0105cy zwrot brytyjskiego ministra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:57:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-dzien-w-notre-dame-dzwiek-rozbrzmial-po-pieciu-latach,nId,7852507\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-dzien-w-notre-dame-dzwiek-rozbrzmial-po-pieciu-latach/000K29L0LVOOG6J9-C321.jpg\" alt=\"Wielki dzie\u0144 w Notre Dame. D\u017awi\u0119k rozbrzmia\u0142 po pi\u0119ciu latach\" align=\"left\" /></a>W Pary\u017cu zn\u00f3w zabrzmia\u0142y dzwony z p\u00f3\u0142nocnej wie\u017cy Notre Dame. Wydarzy\u0142o si\u0119 to po raz pierwszy od po\u017caru \u015bwi\u0105tyni, do kt\u00f3rego dosz\u0142o ponad pi\u0119\u0107 lat temu. - To symboliczny etap rekonstrukcji - uzna\u0142 kierownik odbudowy Philippe Jost. Katedra jest przygotowywana do ponownego otwarcia w grudniu. Szacuje si\u0119, \u017ce mo\u017ce j\u0105 odwiedzi\u0107 do 14 mln turyst\u00f3w rocznie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1480339, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-dzien-w-notre-dame-dzwiek-rozbrzmial-po-pieciu-latach,nId,7852507", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki dzie\u0144 w Notre Dame. D\u017awi\u0119k rozbrzmia\u0142 po pi\u0119ciu latach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:59:50.166300+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nie-kiwnie-palcem-takie-podejscie-kremla-zagrozeniem-d,nId,7852174\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-nie-kiwnie-palcem-takie-podejscie-kremla-zagrozeniem-d/000K246SC2BDWITK-C321.jpg\" alt=\"&quot;Trump nie kiwnie palcem&quot;. Takie podej\u015bcie Kremla zagro\u017ceniem dla Europy\" align=\"left\" /></a>Zach\u00f3d nazbyt asymetrycznie postrzega sytuacj\u0119 Ukrainy i Rosji. &quot;Ta pierwsza ledwo \u017cyje&quot;, druga jest niczym tw\u00f3r z teflonow\u0105 pow\u0142ok\u0105, po kt\u00f3rej &quot;wszystko sp\u0142ynie&quot;. Przekonanie obywateli wolnego \u015bwiata do tej wizji nale\u017cy uzna\u0107 za sukces (pro)rosyjskiej propagandy. Nie zmienia to faktu, \u017ce ta percepcja nijak ma si\u0119 do realnego stanu rosyjskiej gospodarki i armii. Innymi s\u0142owy, widzimy s\u0142abn\u0105c\u0105 Ukrain\u0119 - kt\u00f3ra rzeczywi\u015bcie jest w dramatycznej sytuacji - ale nie dostrzegamy s\u0142aniaj\u0105cej si\u0119 Rosji. To b\u0142\u0105d o potencjalnie katastrofalnych skutkach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1478729, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nie-kiwnie-palcem-takie-podejscie-kremla-zagrozeniem-d,nId,7852174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trump nie kiwnie palcem\". Takie podej\u015bcie Kremla zagro\u017ceniem dla Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:35:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-dyplomacji-ue-wskazal-kierunek-europie-slowa-takie-jak-,nId,7852511\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-dyplomacji-ue-wskazal-kierunek-europie-slowa-takie-jak/000K26XISLL8C3CH-C321.jpg\" alt=\"Szef dyplomacji UE wskaza\u0142 kierunek Europie. S\u0142owa takie, jak u Tuska\" align=\"left\" /></a>- Je\u015bli nie jeste\u015b przy stole w geopolitycznej grze, znajdziesz si\u0119 w menu - powiedzia\u0142 Josep Borrell. Szef unijnej dyplomacji podkre\u015bli\u0142, \u017ce niezale\u017cnie od tego, co dzieje si\u0119 w Stanach Zjednoczonych, Europa musi nadal pomaga\u0107 Ukrainie i zjednoczy\u0107 si\u0119 wobec rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144. Ponadto - podobnie jak Donald Tusk - w\u0105tpi, i\u017c UE powinna nadal dokonywa\u0107 &quot;outsourcingu&quot; obronno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1478730, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-dyplomacji-ue-wskazal-kierunek-europie-slowa-takie-jak-,nId,7852511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef dyplomacji UE wskaza\u0142 kierunek Europie. S\u0142owa takie, jak u Tuska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:34:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-w-hiszpanii-pobila-wszelkie-rekordy-to-mialo-tragiczn,nId,7852542\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-w-hiszpanii-pobila-wszelkie-rekordy-to-mialo-tragiczn/000K287GKOQMVLE8-C321.jpg\" alt=\"Pogoda w Hiszpanii pobi\u0142a wszelkie rekordy. To mia\u0142o tragiczne skutki\" align=\"left\" /></a>Nigdy wcze\u015bniej w pa\u017adzierniku na Hiszpani\u0119 nie spad\u0142o tyle wody. Pow\u00f3d\u017a, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a \u015bmier\u0107 co najmniej 223 os\u00f3b, by\u0142a skutkiem rekordowych opad\u00f3w. Wed\u0142ug oficjalnych danych w jednym z miast w regionie Walencja w ci\u0105gu zaledwie godziny spad\u0142o prawie 800 litr\u00f3w wody na metr kwadratowy. Takich ulew w tym kraju nie notowano od ponad p\u00f3\u0142 wieku, czyli od momentu rozpocz\u0119cia pomiar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1478731, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-w-hiszpanii-pobila-wszelkie-rekordy-to-mialo-tragiczn,nId,7852542", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda w Hiszpanii pobi\u0142a wszelkie rekordy. To mia\u0142o tragiczne skutki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:17:07.657408+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mandat-za-szalencza-jazde-anulowany-zaskakujacy-powod,nId,7852141\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mandat-za-szalencza-jazde-anulowany-zaskakujacy-powod/000K25VRM4N0YYVK-C321.jpg\" alt=\"Mandat za szale\u0144cz\u0105 jazd\u0119 anulowany. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Kierowca, kt\u00f3ry p\u0119dzi\u0142 w\u0142osk\u0105 autostrad\u0105 ponad 250 km/h i straci\u0142 prawo jazdy, ostatecznie uniknie kary. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pomiaru pr\u0119dko\u015bci dokona\u0142 fotoradar... bez homologacji. To pozwoli\u0142o kierowcy skutecznie odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od decyzji w\u0142adz. Jak si\u0119 okazuje, takich sytuacji w ca\u0142ym kraju mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119cej. W\u0142adze konfiskuj\u0105 setki wadliwych urz\u0105dze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1477586, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mandat-za-szalencza-jazde-anulowany-zaskakujacy-powod,nId,7852141", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mandat za szale\u0144cz\u0105 jazd\u0119 anulowany. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:17:07.187736+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamykaja-szkoly-wprowadzaja-stan-wyjatkowy-zima-zaatakowala-,nId,7852282\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamykaja-szkoly-wprowadzaja-stan-wyjatkowy-zima-zaatakowala/000K260VCLXWQYPL-C321.jpg\" alt=\"Zamykaj\u0105 szko\u0142y, wprowadzaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy. Zima zaatakowa\u0142a USA\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cne burze \u015bnie\u017cne przetaczaj\u0105 si\u0119 przez ameryka\u0144skie stany Nowy Meksyk i Kolorado. Na jednej z autostrad w zaspach uwi\u0119zionych by\u0142o oko\u0142o sto pojazd\u00f3w. W wielu miejscach pogoda uniemo\u017cliwia podr\u00f3\u017cowanie. W tysi\u0105cach dom\u00f3w nie ma pr\u0105du. W Albuquerque otworzono punkty, w kt\u00f3rych mo\u017cna si\u0119 ogrza\u0107. Gubernator Nowego Meksyku og\u0142osi\u0142a stan wyj\u0105tkowy. Mo\u017cliwe, \u017ce lokalnie \u015bnie\u017cyce potrwaj\u0105 do soboty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1477585, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamykaja-szkoly-wprowadzaja-stan-wyjatkowy-zima-zaatakowala-,nId,7852282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamykaj\u0105 szko\u0142y, wprowadzaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy. Zima zaatakowa\u0142a USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:11:37.173293+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-europosel-pis-o-materialach-przekazanych-trumpowi-jest-reakc,nId,7852201\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europosel-pis-o-materialach-przekazanych-trumpowi-jest-reakc/000K24UDLIQ9087A-C321.jpg\" alt=\"Europose\u0142 PiS o materia\u0142ach przekazanych Trumpowi. Jest reakcja Sikorskiego\" align=\"left\" /></a>- Sztab Donalda Trumpa otrzyma\u0142 wszystkie materia\u0142y z negatywnymi wypowiedziami na jego temat - przekaza\u0142 Dominik Tarczy\u0144ski, m\u00f3wi\u0105c o politykach obecnej koalicji. Europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci podkre\u015bli\u0142, \u017ce republikanin jest \u015bwiadomy tego, co pisa\u0142a na jego temat Anne Applebaum - \u017cona Rados\u0142awa Sikorskiego - oraz co m\u00f3wi\u0142 o nim m.in. Donald Tusk. Na ruch Tarczy\u0144skiego zareagowa\u0142 szef polskiego MSZ.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1477269, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-europosel-pis-o-materialach-przekazanych-trumpowi-jest-reakc,nId,7852201", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europose\u0142 PiS o materia\u0142ach przekazanych Trumpowi. Jest reakcja Sikorskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:11:37.068756+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-polityczny-w-niemczech-media-jest-nowy-kandydat-na-ka,nId,7852234\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kryzys-polityczny-w-niemczech-media-jest-nowy-kandydat-na-ka/000K24Y3XXXTDCOD-C321.jpg\" alt=\"Kryzys polityczny w Niemczech. Media: Jest nowy kandydat na kanclerza\" align=\"left\" /></a>Robert Habeck do\u0142\u0105czy w pi\u0105tek do kandydat\u00f3w na kanclerza Niemiec w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 prawdopodobnie przyspieszonych wyborach do Bundestagu - donosz\u0105 media za Odr\u0105. Od \u015brody - gdy Olaf Scholz dymisjonowa\u0142 Christiana Lindnera, lidera FDP z funkcji ministra finans\u00f3w - rz\u0105d w Berlinie nie posiada wi\u0119kszo\u015bci. Opozycja naciska na jak najszybszy termin g\u0142osowania nad wotum zaufania i rozpisania terminu nowych wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1477268, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-polityczny-w-niemczech-media-jest-nowy-kandydat-na-ka,nId,7852234", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys polityczny w Niemczech. Media: Jest nowy kandydat na kanclerza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:04:20.340470+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izrael-reaguje-po-zamieszkach-w-amsterdamie-netanjahu-podjal,nId,7852092\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izrael-reaguje-po-zamieszkach-w-amsterdamie-netanjahu-podjal/000K23AMDWFGYJSE-C321.jpg\" alt=\"Izrael reaguje po zamieszkach w Amsterdamie. Netanjahu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Premier Izraela Binjamin Netanjahu zareagowa\u0142 na zamieszki po meczu w Amsterdamie. &quot;Zgodnie z dyrektyw\u0105 premiera izraelskie samoloty s\u0105 teraz w drodze do Holandii&quot; - poda\u0142y s\u0142u\u017cby prasowe. Maj\u0105 sprowadzi\u0107 do kraju obywateli, w tym rannych. W czwartek wieczorem izraelscy kibice zostali zaatakowani w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach miasta, rannych zosta\u0142o 10 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1476699, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izrael-reaguje-po-zamieszkach-w-amsterdamie-netanjahu-podjal,nId,7852092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael reaguje po zamieszkach w Amsterdamie. Netanjahu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:46:20.657328+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-obsadzil-kluczowe-stanowisko-w-bialym-domu-pierwsza-ta,nId,7852027\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-obsadzil-kluczowe-stanowisko-w-bialym-domu-pierwsza-ta/000K22L1WOOF20WH-C321.jpg\" alt=\"Trump obsadzi\u0142 kluczowe stanowisko w Bia\u0142ym Domu. Pierwsza taka sytuacja\" align=\"left\" /></a>Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce stanowisko szefowej personelu Bia\u0142ego Domu w jego nowej administracji ma obj\u0105\u0107 Susi Wiles. To bliska wsp\u00f3\u0142pracowniczka ameryka\u0144skiego prezydenta-elekta, kt\u00f3ra - jak wspomnia\u0142 sam republikanin - &quot;by\u0142a cz\u0119\u015bci\u0105 kampanii wyborczych w 2016 i 2020 roku&quot;. Trump opisa\u0142 67-letni\u0105 Wiles jako &quot;siln\u0105, inteligentn\u0105, podziwian\u0105 i szanowan\u0105&quot; osob\u0119, kt\u00f3ra ma nowatorsk\u0105 wizj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1476227, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-obsadzil-kluczowe-stanowisko-w-bialym-domu-pierwsza-ta,nId,7852027", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump obsadzi\u0142 kluczowe stanowisko w Bia\u0142ym Domu. Pierwsza taka sytuacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:41:29.849241+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-stanowcze-stanowisko-chorwacji-ws-ukrainy-to-nie-do-przyjeci,nId,7852019\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stanowcze-stanowisko-chorwacji-ws-ukrainy-to-nie-do-przyjeci/000K22JIU3V547LF-C321.jpg\" alt=\"Stanowcze stanowisko Chorwacji ws. Ukrainy. &quot;To nie do przyj\u0119cia&quot;\" align=\"left\" /></a>- Wymaganie od Ukrainy zrzekni\u0119cia si\u0119 cz\u0119\u015bci swojego terytorium w zamian za pok\u00f3j i zako\u0144czenie wojny z Rosj\u0105 jest nie do przyj\u0119cia - podkre\u015bli\u0142 podczas szczytu w Budapeszcie premier Chorwacji Andrej Plenkovi\u0107. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce akceptuj\u0105c naruszenie prawa mi\u0119dzynarodowego stworz\u0105 &quot;precedens niebezpieczny dla \u015bwiata&quot;. Plenkovi\u0107 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do s\u0142\u00f3w prezydenta Serbii, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142 o rozmowach pokojowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1476031, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-stanowcze-stanowisko-chorwacji-ws-ukrainy-to-nie-do-przyjeci,nId,7852019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stanowcze stanowisko Chorwacji ws. Ukrainy. \"To nie do przyj\u0119cia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:41:29.203081+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zaczeli-korzystac-z-nowej-broni-ustalono-skad-pocho,nId,7851981\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-zaczeli-korzystac-z-nowej-broni-ustalono-skad-pocho/000K226WRLPPF0QQ-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie zacz\u0119li korzysta\u0107 z nowej broni. Ustalono, sk\u0105d pochodzi\" align=\"left\" /></a>Walcz\u0105cy w Ukrainie Rosjanie zacz\u0119li u\u017cywa\u0107 karabin\u00f3w maszynowych typu 73. Bro\u0144 pochodzi z Korei P\u00f3\u0142nocnej - donosi strona ukrai\u0144ska. Dostawy sprz\u0119tu wojskowego s\u0105 prawdopodobnie jednym z punkt\u00f3w porozumienia mi\u0119dzy Moskw\u0105 i Pjongjangiem. Kreml zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zakupu broni produkowanej przez sojusznika z Dalekiego Wschodu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1476030, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zaczeli-korzystac-z-nowej-broni-ustalono-skad-pocho,nId,7851981", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zacz\u0119li korzysta\u0107 z nowej broni. Ustalono, sk\u0105d pochodzi", "vote": 0}]