[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T22:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdV9OR3Q3akU0SlVSeXV5X1JMdmNIREJPV2FsRGkyakx5bmlWWVVsVG91cy00WXd2eXJ3eXB4RkNQZVo3WXg1MEZLUmRubXdaY1RMbktvd0lHeXVETWFpNG1EZm01cXNiLWJZdFpQR3lCeU9FWU5NRzhzdThuMkJFTVdWNDV5LUhFbGdac2g2ZFRNVDZHZjItdzM0VUJpYXpHU2s3cE0wY2tIZ25YaGdLNDMwdFNheVp4Unc?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 WTA Finals: Coco Gauff - Qinwen Zheng. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdVZMSkhrOEw1YWVvZ0JUSjhIV05BX0lvTXhqVmxMS2Q0S1hzX0dLeFhQbjU5aEZ4aTZuTFdJN2FBaGR4ZXhnd1hRVHdQRFRnVTFkbi1rc25WUTRfX0xHa3BlOFJGQk1pcWtVb2RGTGpXdDZxTGx2YWJ5a0ZtdUJEZm5UU0pGRHlsSVlteXIzVjUwTVVjelhaMjROakVqUzdHZEpnUUtwZ3Z2YTlNSXI2a3hHWTRZZE93UnNURm8yd1M?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka nie wygra WTA Finals! Rzuca\u0142a rakiet\u0105, ale to za ma\u0142o na fina\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar", "id": 1481752, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdV9OR3Q3akU0SlVSeXV5X1JMdmNIREJPV2FsRGkyakx5bmlWWVVsVG91cy00WXd2eXJ3eXB4RkNQZVo3WXg1MEZLUmRubXdaY1RMbktvd0lHeXVETWFpNG1EZm01cXNiLWJZdFpQR3lCeU9FWU5NRzhzdThuMkJFTVdWNDV5LUhFbGdac2g2ZFRNVDZHZjItdzM0VUJpYXpHU2s3cE0wY2tIZ25YaGdLNDMwdFNheVp4Unc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fina\u0142 WTA Finals: Coco Gauff - Qinwen Zheng. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:47:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNMzZPZFo5cnQ2SE81cGVkVXREMWZHTVdwM3c3ajZNTnEzeFZYWmk2RkZFbGZsWFliTUQxQkhnUnY5OHF1ZGppcG9Va2JHcVExUVVSZWU2aHhuT282SG90TG83MnhySUN0b3lXVkU2dGdCYVRDdTBrTGxCOGJSNGVySTIwUFVMRTRLWVFhekRGdWI4YjR4VHBmQkpMMWdCYmhjdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Wizyta Andrzeja Dudy u Trumpa jednak odwo\u0142ana [Aktualizujemy]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQa3E0Nzgxd1pGTm9lLVhJakRWLWJZUkl4bWxlZEhkaEd5T1dPMHY1aWdtNzh0anRHV09nc1gzYVpyNVcwbjl5cXJRa3dSNWlIS01SaE5Bc1loaF9ZOTFZM1lCeFBBcll1SDNlOFhaY2NKT29uZjQ3b0FWd0JGcE1FVzItYjVZczUxbXAzdXBscUt0b1JYYUdjRjRlUTJ2ZjhhRE41V2FEdzBObUZFR3VzWVoya0FzZU9LcXJkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda leci spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem? Kancelaria Prezydenta odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNUmNQTTNwWDlRdVNhSW9ZZUxoYkV", "id": 1481521, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNMzZPZFo5cnQ2SE81cGVkVXREMWZHTVdwM3c3ajZNTnEzeFZYWmk2RkZFbGZsWFliTUQxQkhnUnY5OHF1ZGppcG9Va2JHcVExUVVSZWU2aHhuT282SG90TG83MnhySUN0b3lXVkU2dGdCYVRDdTBrTGxCOGJSNGVySTIwUFVMRTRLWVFhekRGdWI4YjR4VHBmQkpMMWdCYmhjdkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyta Andrzeja Dudy u Trumpa jednak odwo\u0142ana [Aktualizujemy] - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQNXlWcVZrbzByTXRTWVhxWThpOHRVRzl3UHRUaFFNdkZ3VGkwS1M1YlRvSWdZN3cyVjAyZlZxZXpUNE1xUG5QYnc3UjB3MGVobU1RdnNudlJfTW05S2JWODBNVUo4TnJwbmF4U2tuQ3YzTDNPR0Z6U2pVSldFX19SWTFZSlBMT2NPMHVzSkRn?oc=5\" target=\"_blank\">PiS szuka kandydata na prezydenta. \"Trwaj\u0105 badania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSjZVUWN5TmU0TjF6ZWJkbVdsMXpCMzZSZWQ1RklqTXNxd2hlb2lCYzUwLW1wZjlHM1ZWRXhXemg2bFltY19FbmNtMGVmN3F3eGZhMk83VklSU3Q5TlkyYm1XMzFmZnlBNkRxbUdCRmFxQ2RMVEV0Q0xQNDR4Z3hjcV9HV2pSc3Faa3NVSlJKSEcyaXpCZEVPZ2EtamtXTHJLNHI2S1NDY3dZTUVMdjlfWVZzZDRaYzhE?oc=5\" target=\"_blank\">Na kogo postawi PiS w wyborach prezydenckich? Mateusz Morawiecki: jestem badany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONlM5NExtYjBuVXp3YVFobEI5THdmMU9LUWk2MHctOF81eFNOYjI3TEdQa1U2RXRaRWZRTXhDX0Q", "id": 1481747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQNXlWcVZrbzByTXRTWVhxWThpOHRVRzl3UHRUaFFNdkZ3VGkwS1M1YlRvSWdZN3cyVjAyZlZxZXpUNE1xUG5QYnc3UjB3MGVobU1RdnNudlJfTW05S2JWODBNVUo4TnJwbmF4U2tuQ3YzTDNPR0Z6U2pVSldFX19SWTFZSlBMT2NPMHVzSkRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS szuka kandydata na prezydenta. \"Trwaj\u0105 badania\" - wPolityce.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:30:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQUThzRTh5OElnM3B4ODRzT3BPeG5DSjJHSk4xbnJoc2NwVG9zcmFNQ0piVGhTT2NIb1JIWmZ5ZExDSjFFRHBPN3hZMUtLSV9jWHlUemhaRjBUTmxvaWNtR1VMMEwtTl9HMmhIZGtxMzJyNGNEalJESWNOMDltcUlhaE1qdEt5UVJlMk1QVlN0ZGFzbGRpb1lHVjZkOXZ0ck5BU1ROR0hXUFphMHRWb0RjeWswN01qQUhndVd3S2VjNVh3REE4aDBaUjNOdXZlN1doQ3FwdFlFcTVLVEMySENVU3VZNGVJN3BGVHBlMjd4V3ZRN0NTbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Axios: w rozmowie Ze\u0142enskiego z Trumpem uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c Elon Musk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQW1WQ21MUFIzSmV2VXFWOGlObWtNam16LVNpUWx3U0ViT2FPS1M5Y0pYQU5NaFZkU2N6b25yMXBPcWxfZjN1a0xzMFBINzVFdHNST3RJdFNwSm9jdDIzNUNmVUxySkV5WE9kci16WmcxR1YzbjdmcUdlNVVtNFdYVWlHbXNKek02NVg1TzVJeGNTb1dkWHRuanl0WW9qM2NhSk14Z1NxX3ZXVDNUeFhqZ25qWHhVa0xHb1lqVzdJOEVrbEhuRjFvV0FqUlZOYXdKaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Tony \"bia\u0142ego z\u0142ota\". Ukraina ma co\u015b, czym wp\u0142ynie na Trumpa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Mo", "id": 1481745, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQUThzRTh5OElnM3B4ODRzT3BPeG5DSjJHSk4xbnJoc2NwVG9zcmFNQ0piVGhTT2NIb1JIWmZ5ZExDSjFFRHBPN3hZMUtLSV9jWHlUemhaRjBUTmxvaWNtR1VMMEwtTl9HMmhIZGtxMzJyNGNEalJESWNOMDltcUlhaE1qdEt5UVJlMk1QVlN0ZGFzbGRpb1lHVjZkOXZ0ck5BU1ROR0hXUFphMHRWb0RjeWswN01qQUhndVd3S2VjNVh3REE4aDBaUjNOdXZlN1doQ3FwdFlFcTVLVEMySENVU3VZNGVJN3BGVHBlMjd4V3ZRN0NTbHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Axios: w rozmowie Ze\u0142enskiego z Trumpem uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c Elon Musk - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:30:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxQRHo3SDFyRkxpWXBaREFtV205dnFRcXZPZW5JT1pid2YyT1c4ZGptWm5QejZsYVRDQ1RacnZQa1VRMHZBT0MwZG9GSFFIbEUxQjV2NmVHaVhDZ0NDTGExNTZ6dW95SmpSNFkzRU4ydE4yUnJ2bWZ6SW5vWVpvUkZRMERDdEhZVXRWRVh1blctbjUwWXdSOXdfY0NUcW81S0JoUmkxY3RURDV6c19BWFBTTEpTc0ZVUmJuNGVRR1NEWFdRdzBWQkNUYnRveGQ5YklWZmZTc29wYWtRSGhSRTBoNUhuU3oxY2QwWUQxamNNVXNhWmYzQjRR?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0105tek z Ekstraklas\u0105: Pogo\u0144 i Radomiak przerywaj\u0105 swoje serie, Zieloni g\u00f3r\u0105 w Szczecinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNczlsckVISnB5SlVqcVNyV0xMdEtETlZYNVZwNWJhM096eGdldmhydGVlMmtVOURpMlZINllTRXIwOWppXzgyUVA3OUNDMi1nUHBPdFBhREJzM2YyLV8yb2tEMHUteXVHekV0d1VnVWJwMHVTaUVzUkU5Tk10a1MwTnFVRC02WHVoeTFvUlhfdFFaS0Fsd3U0Um80Ulh1Q1k3dzZ2MnN4cHc3QWtvYXVwdF81V2x6UnhmVWNmSHhIMm1Mb0FqN0E?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w Szczecinie! Jeden gol zdecydowa\u0142. Koniec serii Pogoni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"", "id": 1481753, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxQRHo3SDFyRkxpWXBaREFtV205dnFRcXZPZW5JT1pid2YyT1c4ZGptWm5QejZsYVRDQ1RacnZQa1VRMHZBT0MwZG9GSFFIbEUxQjV2NmVHaVhDZ0NDTGExNTZ6dW95SmpSNFkzRU4ydE4yUnJ2bWZ6SW5vWVpvUkZRMERDdEhZVXRWRVh1blctbjUwWXdSOXdfY0NUcW81S0JoUmkxY3RURDV6c19BWFBTTEpTc0ZVUmJuNGVRR1NEWFdRdzBWQkNUYnRveGQ5YklWZmZTc29wYWtRSGhSRTBoNUhuU3oxY2QwWUQxamNNVXNhWmYzQjRR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tek z Ekstraklas\u0105: Pogo\u0144 i Radomiak przerywaj\u0105 swoje serie, Zieloni g\u00f3r\u0105 w Szczecinie - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:27:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNczlsckVISnB5SlVqcVNyV0xMdEtETlZYNVZwNWJhM096eGdldmhydGVlMmtVOURpMlZINllTRXIwOWppXzgyUVA3OUNDMi1nUHBPdFBhREJzM2YyLV8yb2tEMHUteXVHekV0d1VnVWJwMHVTaUVzUkU5Tk10a1MwTnFVRC02WHVoeTFvUlhfdFFaS0Fsd3U0Um80Ulh1Q1k3dzZ2MnN4cHc3QWtvYXVwdF81V2x6UnhmVWNmSHhIMm1Mb0FqN0E?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w Szczecinie! Jeden gol zdecydowa\u0142. Koniec serii Pogoni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQemFhY19FY3VsZHF3ZzBZVU1NNG54Y3o2OUZ5aEtzNnF6c1YySC1EamhHQ241RUhZZ0xhNXNZT25GVkRZTlJRd3pMWE1TY3VVaW9LeGdscHNSYUlhTVBFOVRtR3hSQ0FySGtnZ0NDTDlXWXc2dGdwdGo5UVV3dHdKekJnM3ZrSktzak5yOFk1ZWFMYTdaajFDbmdoeWFLbXRTc1BaazdGU1BMY0xuVVdMWFJzVTVDWGVDd3JKcXlDQ0xGcHktOU1wZDZGRWY?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowe zmiany w walce o utrzymanie! Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1481529, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNczlsckVISnB5SlVqcVNyV0xMdEtETlZYNVZwNWJhM096eGdldmhydGVlMmtVOURpMlZINllTRXIwOWppXzgyUVA3OUNDMi1nUHBPdFBhREJzM2YyLV8yb2tEMHUteXVHekV0d1VnVWJwMHVTaUVzUkU5Tk10a1MwTnFVRC02WHVoeTFvUlhfdFFaS0Fsd3U0Um80Ulh1Q1k3dzZ2MnN4cHc3QWtvYXVwdF81V2x6UnhmVWNmSHhIMm1Mb0FqN0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja w Szczecinie! Jeden gol zdecydowa\u0142. Koniec serii Pogoni - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:06:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMDlWdzZfQzUzczBObmdvN19wNi1yYUJDZ2FOZlc3VjRfWlJtaVlvWmZoOUxOVWZteHBiVmdmWlZvalVlTDNMSVhfb0o5bjFDY254Q1JhNVp0ZGhyUHduNmpqZWNnWDd6RFdyMkJ5RzQzcnRickpHSXBlY1doZGczMHYzUGtKdUpXZTJJdzBkVVVGSTVmakMwY1A0R1NhaXJHWUxSVTE3Q3ZpUkU?oc=5\" target=\"_blank\">Wygra\u0142 \"Twoja twarz brzmi znajomo\" mimo w\u0105tpliwo\u015bci jury. \"By\u0142em z\u0142y na ciebie, jak si\u0119 dowiedzia\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNd3phT3VfVVhXQXl2Vkg2Tm9qMnlHYXp1cXluVFdpRGNtUnJtTnNfOGFsTDdVUzc0X214eXpCS1lQUWVTcjlfMXF4U0JWVDlqV3BMemhHaG91SVlvcHQxX2lET0ZlYmY2M052eExWS3VjemZBZnRqbUE5X19VZDRZUU5ueDZtUzFPNGJNeHh0cXhFOG4yM2NhV0pVMnpQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Finali\u015bci \u201eTwoja Twarz Brzmi Znajomo\u201d. To oni maj\u0105 szans\u0119 na zwyci\u0119stwo w 21. edycji show</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR2NWTjBFTEJoTkM5OTNnRkl", "id": 1481751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMDlWdzZfQzUzczBObmdvN19wNi1yYUJDZ2FOZlc3VjRfWlJtaVlvWmZoOUxOVWZteHBiVmdmWlZvalVlTDNMSVhfb0o5bjFDY254Q1JhNVp0ZGhyUHduNmpqZWNnWDd6RFdyMkJ5RzQzcnRickpHSXBlY1doZGczMHYzUGtKdUpXZTJJdzBkVVVGSTVmakMwY1A0R1NhaXJHWUxSVTE3Q3ZpUkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygra\u0142 \"Twoja twarz brzmi znajomo\" mimo w\u0105tpliwo\u015bci jury. \"By\u0142em z\u0142y na ciebie, jak si\u0119 dowiedzia\u0142em\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcHo4ZXBnOFhUVk1pNGRkbjBRa0VKWmJHS1NfMnlNZDhZZWw0dkxvSlpfUGhLWUdRVzAwRS1fS2h3b1pfUWZNYXdZZVpBSnY3MThId0JjaW5nS1J4aldzUnBTYVR3RHZZNndTQnAxb3F0RllYUFd0R25xaExfdk82bUdZZF9KTEpEZ3dSekVLVGZhVC1XZjB0NV9DMkZVSndvbEdfUDA1cWEwWFJGVVdsWTU2VmI0S0NwVU15R09FajlQT1cwbjd3?oc=5\" target=\"_blank\">Za nami kolejny fina\u0142 \"Twoja Twarz Brzmi Znajomo\". Wiemy, kto wygra\u0142 21. edycj\u0119 show Polsatu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZzkzNlJtdmhfOUQyVEF4UXNuaFFkLW9QQk56TGg0bTVxaHUwalNveUJXTDVUMjhSS0NtZjc1ZVFJdVhZTDhXNzFSQmpmYnoxS0hfbEJ5WEhKbVQ3R1pHTVoxVGE0UGFkTURlaGhGaktibHhqb1JiTkY5ZVY5YlNzZjZzblk1bVN4dGlYbXN6MUcyTnM5Y1RGRTVNbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kuba Szyperski jako Margo Smith. Jod\u0142owanie w finale \u201eTwoja Twarz Brzmi Znajomo\u201d. Zobacz wideo!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV9", "id": 1481528, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcHo4ZXBnOFhUVk1pNGRkbjBRa0VKWmJHS1NfMnlNZDhZZWw0dkxvSlpfUGhLWUdRVzAwRS1fS2h3b1pfUWZNYXdZZVpBSnY3MThId0JjaW5nS1J4aldzUnBTYVR3RHZZNndTQnAxb3F0RllYUFd0R25xaExfdk82bUdZZF9KTEpEZ3dSekVLVGZhVC1XZjB0NV9DMkZVSndvbEdfUDA1cWEwWFJGVVdsWTU2VmI0S0NwVU15R09FajlQT1cwbjd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za nami kolejny fina\u0142 \"Twoja Twarz Brzmi Znajomo\". Wiemy, kto wygra\u0142 21. edycj\u0119 show Polsatu! - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOU2hKRXRJNW1zVHNFdWNXN0ttbl9mUGQ0dktTVmV2MHBySUtxTlY0NTNMVm1QQ3BQVmJtMDN6Rk1qeUprRXlDb01TbDQtWnYyX050X0pZZDY0UE9mal84cFpNOHoxVWNpZGpUaFR1Ti1heVBWa0RucXRvQnBXX0lERUdTeE92TjdfS0lvRDVuMmVlc0ZndmhvNUZNcjVGM1pnZ3lWOHo4d2p2Uk5Wb1c4T2RuYnR5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 zlikwidowa\u0107 Trumpa tu\u017c przed wyborami. FBI udaremni\u0142o zamach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTXJWc3FMRU9La3JJNll4M0JDa3B6NjhaeDRLQ0c3RUFYVnN0eWt2S1BpSmNsdy1hNW43VE9oT0hzX3RYZWhLM1ZDVFMtekZqXzdpTXNIZWQ3Tmkyc0J2QTI5OF9JRzktalBtdTZSWjRUNGhKVjNTcGhKVEtFX3RZZG4zMnhRWkU0aHYtWjhxQ21HdkdCcXFFMzlZWnF5aGNuODExcW04Z1kwVnRDZkpQa2VvdXlfZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Iran zleci\u0142 zamach na Donalda Trumpa. FBI schwyta\u0142o 51-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOSFlIclQyV3huOEktSGFGbHRZN", "id": 1481522, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOU2hKRXRJNW1zVHNFdWNXN0ttbl9mUGQ0dktTVmV2MHBySUtxTlY0NTNMVm1QQ3BQVmJtMDN6Rk1qeUprRXlDb01TbDQtWnYyX050X0pZZDY0UE9mal84cFpNOHoxVWNpZGpUaFR1Ti1heVBWa0RucXRvQnBXX0lERUdTeE92TjdfS0lvRDVuMmVlc0ZndmhvNUZNcjVGM1pnZ3lWOHo4d2p2Uk5Wb1c4T2RuYnR5dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 zlikwidowa\u0107 Trumpa tu\u017c przed wyborami. FBI udaremni\u0142o zamach - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPYngwTHhhOGJ5NF91S2hsaVg1WkdCSEFVdFM4UmNpbHllNkZ3eFlsTWFSSFBMdHZVMWlSLXE4TDE5ZEY4UGwwdk0wVXkxUE1pYTdITERSZ2N2ZTV5dkN4MjZ4RE5VQUlHSTJNMXB6dnVRZ1QtNWk2eEpQbllWdEJDbHhxNlRVVE5NR0lmYzJPS01val9VWV9aMW43cUM3RnpfeGJGUGdxYThqNDA0X2pjUWk3UHlSajFNQWZNQ1ZmWktGX3FVWGc1R0s5OXpfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela publikuje PIERWSZY WPIS po wywiadzie w \"DDTVN\". \"Nie mam s\u0142\u00f3w, by wyrazi\u0107 wdzi\u0119czno\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTjA2QlUxM2Z6aHR4bEtneTJ4M1hwRlNiTnZvTHMzZ0U5Qkhva1ZUdVBSdHBMMUpvM05lUWk1Q0lHVEp5d01GZDVXUkI5a090UWc2ZVFQOVhTZXV3eXlwM3JTNGtZaHFfNkFrRDd2T0YzMkpMcktMMkFZR3VFQllKVjh4OEJ3Y3FTUkg0SUNCRkdYNDM1Z2lqMHJTZVBKQ1FBaEpqQzdzTFRfdzJ0U0NwU2xZLW9pSzhCRFhnWg?oc=5\" target=\"_blank\">Wydawali si\u0119 idealnymi parami. Ich zwi\u0105zki rozpada\u0142y si\u0119 na oczach ca\u0142ej Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=", "id": 1481139, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPYngwTHhhOGJ5NF91S2hsaVg1WkdCSEFVdFM4UmNpbHllNkZ3eFlsTWFSSFBMdHZVMWlSLXE4TDE5ZEY4UGwwdk0wVXkxUE1pYTdITERSZ2N2ZTV5dkN4MjZ4RE5VQUlHSTJNMXB6dnVRZ1QtNWk2eEpQbllWdEJDbHhxNlRVVE5NR0lmYzJPS01val9VWV9aMW43cUM3RnpfeGJGUGdxYThqNDA0X2pjUWk3UHlSajFNQWZNQ1ZmWktGX3FVWGc1R0s5OXpfZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Pela publikuje PIERWSZY WPIS po wywiadzie w \"DDTVN\". \"Nie mam s\u0142\u00f3w, by wyrazi\u0107 wdzi\u0119czno\u015b\u0107\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:48:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNRkFtdm5rNUdXMjRHY290QUhfci00UlFnUnRLdm5fSVNFazhZdTNmODNVV2xNLTQ4cDg0Umh3VFNfbWx3RzliV2tUeTVFUGZNRkh3M3NtNkJMdjVkRjNFcy0wR002U2JzYS05dGFnSmxzeGJScGxCaVFSOGFUVDZ3REtyUUoyYWVLN3l1SERqR21oZDNScEFTQ2tpTl9vdTB6eFItWmotZUZtOFhHa2pwQldKcWExR0R3NkZsS1haeHk4bXZwaDlpQw?oc=5\" target=\"_blank\">Tu\u017c przed wyborami Ira\u0144czycy pr\u00f3bowali zabi\u0107 Donalda Trumpa. Akcja FBI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTXJWc3FMRU9La3JJNll4M0JDa3B6NjhaeDRLQ0c3RUFYVnN0eWt2S1BpSmNsdy1hNW43VE9oT0hzX3RYZWhLM1ZDVFMtekZqXzdpTXNIZWQ3Tmkyc0J2QTI5OF9JRzktalBtdTZSWjRUNGhKVjNTcGhKVEtFX3RZZG4zMnhRWkU0aHYtWjhxQ21HdkdCcXFFMzlZWnF5aGNuODExcW04Z1kwVnRDZkpQa2VvdXlfZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Iran zleci\u0142 zamach na Donalda Trumpa. FBI schwyta\u0142o 51-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOSFlIc", "id": 1481130, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNRkFtdm5rNUdXMjRHY290QUhfci00UlFnUnRLdm5fSVNFazhZdTNmODNVV2xNLTQ4cDg0Umh3VFNfbWx3RzliV2tUeTVFUGZNRkh3M3NtNkJMdjVkRjNFcy0wR002U2JzYS05dGFnSmxzeGJScGxCaVFSOGFUVDZ3REtyUUoyYWVLN3l1SERqR21oZDNScEFTQ2tpTl9vdTB6eFItWmotZUZtOFhHa2pwQldKcWExR0R3NkZsS1haeHk4bXZwaDlpQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu\u017c przed wyborami Ira\u0144czycy pr\u00f3bowali zabi\u0107 Donalda Trumpa. Akcja FBI - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTFNmU1gyX0tzVG9GN3o4M0k5TE1TUWNCbXdfZnQ5S082WVctbnFrTWM5ZTQ3cEltWnFGUWF5ZnZoYmNrZFN5UlJIbTZhRlVuck9HTjFZV2JyNEpIeDE3aWZaSWpKeFBZLUgxanpOQ0RWeEFMOEFQeGVQNks1Qk9Gczk2SVV6SVJYMV9jWlFXOEhQT254TDUzSzNxdy1rS3I4WFV6OUlsVjR6Qklj?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w WTA Finals, komunikat ws. Gauff nadszed\u0142 z Rijadu. Sabalenka i \u015awi\u0105tek bezradne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdVZMSkhrOEw1YWVvZ0JUSjhIV05BX0lvTXhqVmxMS2Q0S1hzX0dLeFhQbjU5aEZ4aTZuTFdJN2FBaGR4ZXhnd1hRVHdQRFRnVTFkbi1rc25WUTRfX0xHa3BlOFJGQk1pcWtVb2RGTGpXdDZxTGx2YWJ5a0ZtdUJEZm5UU0pGRHlsSVlteXIzVjUwTVVjelhaMjROakVqUzdHZEpnUUtwZ3Z2YTlNSXI2a3hHWTRZZE93UnNURm8yd1M?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka nie wygra WTA Finals! Rzuca\u0142a rakiet\u0105, ale to za ma\u0142o na fina\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1481140, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTFNmU1gyX0tzVG9GN3o4M0k5TE1TUWNCbXdfZnQ5S082WVctbnFrTWM5ZTQ3cEltWnFGUWF5ZnZoYmNrZFN5UlJIbTZhRlVuck9HTjFZV2JyNEpIeDE3aWZaSWpKeFBZLUgxanpOQ0RWeEFMOEFQeGVQNks1Qk9Gczk2SVV6SVJYMV9jWlFXOEhQT254TDUzSzNxdy1rS3I4WFV6OUlsVjR6Qklj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodzianka w WTA Finals, komunikat ws. Gauff nadszed\u0142 z Rijadu. Sabalenka i \u015awi\u0105tek bezradne - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:31:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRFlWR1AyXzJDVWRyTDNneW5mYnJNZnVPaVpwNWNiaXJxdTdZenJPcmxzMUh3dXRkMV93azRoSjJMUE9CRy05bEdrWnRza2J2UFU0clg1WXZDcVNfbXNwaW4xdXU5a2NnTVZTWVRYUUNQNTBVbXBJa2VVLVIwSUwzNXJSc3F0alJjR25JSXJuQTllYW1oaEo3SnRSc2F6VEY4ckxEV2RsaERkNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepsza gra na pierwsze PlayStation? Dla mnie to prosta sprawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1481527, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRFlWR1AyXzJDVWRyTDNneW5mYnJNZnVPaVpwNWNiaXJxdTdZenJPcmxzMUh3dXRkMV93azRoSjJMUE9CRy05bEdrWnRza2J2UFU0clg1WXZDcVNfbXNwaW4xdXU5a2NnTVZTWVRYUUNQNTBVbXBJa2VVLVIwSUwzNXJSc3F0alJjR25JSXJuQTllYW1oaEo3SnRSc2F6VEY4ckxEV2RsaERkNHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsza gra na pierwsze PlayStation? Dla mnie to prosta sprawa - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:21:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQUVNTLTBaZ3AzLU11MWw4QTFVVVcxbVNhVjBORUQ5UnQ5MkpybGVvaV9GR0hZbjVDNVBMZHBMZ0huTC1vQjVnOWRxb3ZlQnR6alJQS1BPVUExVTV2anB5X2ZJZWlFSGVKNjVwVml2OWZEczJXcFQ3ODR2ZnBfUy1KRHRUeU4zZjJuRXM1V3JmdjhUdHkwVVdKTjVlWnZRZm9Sdjh5SFJ4WERFNXotMDItZkNGaENPR3B5TUFmWTZCOWVaWjViYm1LZ1ZvNA?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewana decyzja Bidena. CNN: specjali\u015bci wojskowi pojad\u0105 do Ukrainy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOd0lodVRQVW04blQxaWwxQWRtajl4UWd6MTU1cWRqaUFCdHpWQjFpRGVzU2ZTX1hXbzN3b1FmSmlSUS1GYkVFOTlBVE5RcVFkeXV2bXRJTks5SkRydEhiVjlQLTNlQjg4Mnc3a1FBRHp5ZXcwSVpMRGlYSERUYVlPaXRmeTUwVmxzWnd0NGFNZ2NiTGJreG1CTnl0bXc4T1VtalppSDU5VUlhVE9zZ2E2dHRRcTU3dWdpdVHSAZcBQVVfeXFMUDE0QzZwWTJFVEluaDh4UWNzRkJadWprZXgxdUhmenU1d1RTaUJab2pEMzU2Zmp1SVlWT0NHMWVKczJ6U3pmaUkzRVp5Y1NjeG9mdG1ycVJ0dFhWY1dqbV9qVENURjRVNHdhcGRoaG15bjR2YmRqS1dYdlQ3bGxldU9xNWJEaF", "id": 1481131, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQUVNTLTBaZ3AzLU11MWw4QTFVVVcxbVNhVjBORUQ5UnQ5MkpybGVvaV9GR0hZbjVDNVBMZHBMZ0huTC1vQjVnOWRxb3ZlQnR6alJQS1BPVUExVTV2anB5X2ZJZWlFSGVKNjVwVml2OWZEczJXcFQ3ODR2ZnBfUy1KRHRUeU4zZjJuRXM1V3JmdjhUdHkwVVdKTjVlWnZRZm9Sdjh5SFJ4WERFNXotMDItZkNGaENPR3B5TUFmWTZCOWVaWjViYm1LZ1ZvNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewana decyzja Bidena. CNN: specjali\u015bci wojskowi pojad\u0105 do Ukrainy [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:17:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOWJZbkpyU0pkWXdNd3hfTnJ5amk0dnlraFNsbk1uajMtVGhyYUJ4ZlB3R3VMMXIxVDNXT29BZm1UTjFHU0NGaGk4VDkyU1ZfSllaOVdJeTl3bVJQMF9oMUdxUTlJaHd2bi1GdS05ckNUejkzTG1PaXFTUU1wR0xwNjhOb1d1VGduMmJoeDNlZ0RQYTJFVUVIS2llRFpCTk5KOXExWWtuTmJScVFGNG40?oc=5\" target=\"_blank\">Hania Rani wyst\u0119powa\u0142a tam, gdzie Miles Davis. \"Mam poczucie, \u017ce dopiero zaczynam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lQck9fWURCSFFxRmwxSVZXQ21pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1481750, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOWJZbkpyU0pkWXdNd3hfTnJ5amk0dnlraFNsbk1uajMtVGhyYUJ4ZlB3R3VMMXIxVDNXT29BZm1UTjFHU0NGaGk4VDkyU1ZfSllaOVdJeTl3bVJQMF9oMUdxUTlJaHd2bi1GdS05ckNUejkzTG1PaXFTUU1wR0xwNjhOb1d1VGduMmJoeDNlZ0RQYTJFVUVIS2llRFpCTk5KOXExWWtuTmJScVFGNG40?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hania Rani wyst\u0119powa\u0142a tam, gdzie Miles Davis. \"Mam poczucie, \u017ce dopiero zaczynam\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:16:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPMkc4RjFOaVZra3JndVM4NS1JeE93ei1jLTNOOTg1ZG4tR3oxNlBEck9waXNrbmR2MkJOMk9EU3Z3bDM1QklfQmx6SXVtZjZDcThtVEYzYklqYmJMcF91bTFEaDdRU3MyM01faEZaVDVCZHpwNnpGQ1JVdFktbURpNE5YVDZmRWxyUmRBOHdFOWdnNXE3M1NIRmVkS3A?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki sekcji zw\u0142ok El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. Prokuratura zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUnBFM1ZPSGZoeW02MVlCRDhhVVhJV2tXdWp6TTdoZ1BfVGhuVmUxOTdtRXNOQ2REMG0tMGlESV9oSG1qbDljQjM0RTdPZFZLeXdCMEhuemNjalZfUEpKMWc1ckE4dm5PT0FjRnV5ZDA3c3BaZHBaemhYcDNfTjBYNjNfakVDcjZjQ1ZBdHppRG1OMzdCZWg4aExGeVowRkVwWkhQT0hJclpLOUk?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura ujawnia wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRGZzbHQwLTl6NjFQVXVSNHhybWk2dVdSQ3MwTm9RX0JMS0FscWNyYy1hTjNReFVRd25Tb1VWOWFJblBDTHczN", "id": 1481137, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPMkc4RjFOaVZra3JndVM4NS1JeE93ei1jLTNOOTg1ZG4tR3oxNlBEck9waXNrbmR2MkJOMk9EU3Z3bDM1QklfQmx6SXVtZjZDcThtVEYzYklqYmJMcF91bTFEaDdRU3MyM01faEZaVDVCZHpwNnpGQ1JVdFktbURpNE5YVDZmRWxyUmRBOHdFOWdnNXE3M1NIRmVkS3A?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki sekcji zw\u0142ok El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. Prokuratura zabiera g\u0142os - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNU0NZWHdXMC0xWThmU0QySTNnZXNucnNzU0hLbEVDTXdCUXBTb01lY3AyMVg5Qm5Kb2FDcTlmS0dhNEVram1uakNteGJ6Q2phUV9FVDMtNUZpQXFYMU93Y2JnMkZXTWxVTzF2UzdBbWNibXdILTdIZXVlQzZ1OWJfMTBLUXZ0bEtMaUVpNXV5ekZpNFdha2FjaGJ6bS01eHhxSjRtM1JQdC1xYUEwMmhwRmE3a1RqRnc5QWZzM1FTMkdzRUpiTkI0NE5ndG1mSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Joachim Brudzi\u0144ski studzi eufori\u0119 PiS po wygranej Trumpa. \"Rozemocjonowanym przypominam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPekhaYzhmVWFTVXVRVGtQWDIwQXhtdlVreXBlLUY4QVZ1d1FmaFJudmV3M29oWkxFOXlVSElJalRMUERYTE5XQzNBbERQWXg5SWxoUENLd0Fnbl9YUFhwQjVIN1ZfZlVJaWFYLXhHTGM0NlZJZE9FZWZKcS11UG0tMEdEblNYaUNrYjlsTTVROXg3WWhsc0RyT25zRUJTQzJDR18zTkxtTWxFdzhSYXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa i krzyki w Sejmie. \"Rz\u0105dz\u0105 nami dyplomato\u0142ki!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://new", "id": 1481128, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNU0NZWHdXMC0xWThmU0QySTNnZXNucnNzU0hLbEVDTXdCUXBTb01lY3AyMVg5Qm5Kb2FDcTlmS0dhNEVram1uakNteGJ6Q2phUV9FVDMtNUZpQXFYMU93Y2JnMkZXTWxVTzF2UzdBbWNibXdILTdIZXVlQzZ1OWJfMTBLUXZ0bEtMaUVpNXV5ekZpNFdha2FjaGJ6bS01eHhxSjRtM1JQdC1xYUEwMmhwRmE3a1RqRnc5QWZzM1FTMkdzRUpiTkI0NE5ndG1mSmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joachim Brudzi\u0144ski studzi eufori\u0119 PiS po wygranej Trumpa. \"Rozemocjonowanym przypominam\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:00:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUEt1S0YzalhnYVVYYzBfSlR4VFhOaUVzNkk3andlWjRvZVVLR3YwLW4xLWRyYXRPY2R3TTFqeFRsS0VSRnZpZXRlZm00OEtSSnNHMWdBVG9INjUzOFMzdUVmZExHeTlfVUVQUlFMLVA5R1NnUXhOQTRaU0NsSDF5SHFUa1o2Tl8wUEt4aTR6ck5ZZ2hZallWNlJZS2EtRFpUcGsxZ0x5b0RzenZJRjlndXV0TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 40-letni policjant. Tragedia na komisariacie w Ma\u0142opolsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNVc5Z1lCMi0waUFlUVFDOXNGb2UyelhVcnRKemtwU0JnaEd5NURuVjNfUFFuNDJpY25uQU5vYno3ZDZlYnVQNjR5WkhqY2RZVUFCbnpQaEwtUFVNQjk1S3F2aWJPN0JwNElNYW9CU3FrcFVHOTdBbEhwb1JNUkJsb2xiUUpHYXdRQlZXdHpId0NLMzZySHVJSDA3bm82b0lGdXktaHlVS1RzNGPSAa8BQVVfeXFMTlZCVklGaEJjNEpPQWJOTW9fb0hReTFmam9KTUVIbHQ5Y1BIUGpRMFBaSDY0ZHFqZ0U1ZmR5WkZmeGFlNjFuMXJpcGVkWGxERzdFUW0zTTBUSXNhTXRvVEJ5dnFkUXY2djMzNjZIcEJCX25Ta2lLdGF2blBUNHJudXU1MEI4VHVWRFNCOG5vWV9XNFNJN2s3d2lIZGI2VDFKS3pWSTlmcllwcmlqaHVfbw?oc=5\" target=\"_bl", "id": 1480794, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUEt1S0YzalhnYVVYYzBfSlR4VFhOaUVzNkk3andlWjRvZVVLR3YwLW4xLWRyYXRPY2R3TTFqeFRsS0VSRnZpZXRlZm00OEtSSnNHMWdBVG9INjUzOFMzdUVmZExHeTlfVUVQUlFMLVA5R1NnUXhOQTRaU0NsSDF5SHFUa1o2Tl8wUEt4aTR6ck5ZZ2hZallWNlJZS2EtRFpUcGsxZ0x5b0RzenZJRjlndXV0TQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje 40-letni policjant. Tragedia na komisariacie w Ma\u0142opolsce - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUnBFM1ZPSGZoeW02MVlCRDhhVVhJV2tXdWp6TTdoZ1BfVGhuVmUxOTdtRXNOQ2REMG0tMGlESV9oSG1qbDljQjM0RTdPZFZLeXdCMEhuemNjalZfUEpKMWc1ckE4dm5PT0FjRnV5ZDA3c3BaZHBaemhYcDNfTjBYNjNfakVDcjZjQ1ZBdHppRG1OMzdCZWg4aExGeVowRkVwWkhQT0hJclpLOUk?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura ujawnia wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRGZzbHQwLTl6NjFQVXVSNHhybWk2dVdSQ3MwTm9RX0JMS0FscWNyYy1hTjNReFVRd25Tb1VWOWFJblBDTHczN2Q2dDZvLXF0dGhPT0hMQXM1YzdxeHg2bldVdlZKS2c0S2d6TUhUcG5fQ2ppMlJXaXZneURIQkZ4N2tYN016cHIxdjRxUWRCQXBuTnBmWWRYd2lEeERFbEh3czBNYVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a \u015bmier\u0107 El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. \u015aledczy ujawniaj\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMHJhZ0NObjhjcVhNSnk1QTNWR05vZGhHQk03SnVyM2JOM2Rpc291Zl8tUUdaOUhISjNpU3", "id": 1480806, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUnBFM1ZPSGZoeW02MVlCRDhhVVhJV2tXdWp6TTdoZ1BfVGhuVmUxOTdtRXNOQ2REMG0tMGlESV9oSG1qbDljQjM0RTdPZFZLeXdCMEhuemNjalZfUEpKMWc1ckE4dm5PT0FjRnV5ZDA3c3BaZHBaemhYcDNfTjBYNjNfakVDcjZjQ1ZBdHppRG1OMzdCZWg4aExGeVowRkVwWkhQT0hJclpLOUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura ujawnia wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:27:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNR3ZqZFh0Y180ZFgxOTJtRW12Y1pOVmlHdHp3OXF3czZmZElpNmJxV3VoZ3RHbU1GcGYyTUpfUWJGYi12ekliZWFiRVRET1dCQWtCQmlja2ZDT1huaWRocXVnVWQ5anlsVVl3Z19JeENyNS13ZUNNZXl0Z2hfLTQwZ25rRjNBaWtGVmROSVdZSTQwbDlwZjRvaXlCMnlFbkl5dkY0bFJKcUJ1NU1kYVZsZjVNclhZUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Propagandysta W\u0142adimira Putina m\u00f3wi o Donaldzie Trumpie. \"Mo\u017cemy z nim przedyskutowa\u0107, czy zajmiemy Berlin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWNqVzRYWU9qSEVFOWVvVmpIcVhtRDBqTHY2eDV6elJTSEsxMFB1RURTVnhJUlFfdDdwakIzeDR3OXF3Nm8yYVhBdTZqYnFSY0EzZjVaVXBMMnM5NVJUMFl6VS05RTBMcXY3bHlsM1E1VkdiaEd6SDIwdmEzZFhqbGZJTS1ZM0ptQ3B1MzU5RTVadGww?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Trump rozpocz\u0105\u0142 rozmowy ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE9SMUZIdFZTLUdKYTBBanZlZXpVWExEQTI5bUxjSnRwTWZFT", "id": 1481525, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNR3ZqZFh0Y180ZFgxOTJtRW12Y1pOVmlHdHp3OXF3czZmZElpNmJxV3VoZ3RHbU1GcGYyTUpfUWJGYi12ekliZWFiRVRET1dCQWtCQmlja2ZDT1huaWRocXVnVWQ5anlsVVl3Z19JeENyNS13ZUNNZXl0Z2hfLTQwZ25rRjNBaWtGVmROSVdZSTQwbDlwZjRvaXlCMnlFbkl5dkY0bFJKcUJ1NU1kYVZsZjVNclhZUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propagandysta W\u0142adimira Putina m\u00f3wi o Donaldzie Trumpie. \"Mo\u017cemy z nim przedyskutowa\u0107, czy zajmiemy Berlin\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRjN5WEt4b1ZiaktDNHNlUWxaTDdWbFB5MkRKZmwxbnhfeFFGM0s5ZThXNFdRTDV2UFc3bmhHSmhyR0FqRVlJdWs2R2ZTVG53TVVzV0h1SVRCQ3FtS2dTRFBkVTdwVGVTcFBnRmZHQ0diOHZtZ2VVWkVGZlBWbVpfbW1pRUlEQk9CakhEcGxtem9MOEFBNzRJYi1DaktzZUxwWUpKZjVJT3hCbnR2?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec marze\u0144 Aryny Sabalenki o tytule. Bolesne po\u017cegnanie z WTA Finals, Coco Gauff w finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdVZMSkhrOEw1YWVvZ0JUSjhIV05BX0lvTXhqVmxMS2Q0S1hzX0dLeFhQbjU5aEZ4aTZuTFdJN2FBaGR4ZXhnd1hRVHdQRFRnVTFkbi1rc25WUTRfX0xHa3BlOFJGQk1pcWtVb2RGTGpXdDZxTGx2YWJ5a0ZtdUJEZm5UU0pGRHlsSVlteXIzVjUwTVVjelhaMjROakVqUzdHZEpnUUtwZ3Z2YTlNSXI2a3hHWTRZZE93UnNURm8yd1M?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka nie wygra WTA Finals! Rzuca\u0142a rakiet\u0105, ale to za ma\u0142o na fina\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1480808, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRjN5WEt4b1ZiaktDNHNlUWxaTDdWbFB5MkRKZmwxbnhfeFFGM0s5ZThXNFdRTDV2UFc3bmhHSmhyR0FqRVlJdWs2R2ZTVG53TVVzV0h1SVRCQ3FtS2dTRFBkVTdwVGVTcFBnRmZHQ0diOHZtZ2VVWkVGZlBWbVpfbW1pRUlEQk9CakhEcGxtem9MOEFBNzRJYi1DaktzZUxwWUpKZjVJT3hCbnR2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec marze\u0144 Aryny Sabalenki o tytule. Bolesne po\u017cegnanie z WTA Finals, Coco Gauff w finale - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOYmp0QUhVZFlGblJKZWtKaHpRR2lVVzRhamd6X3k1cnhXaEloXzdEQmsxZkpQUjJSTVlQV0sxbVdYYXNWMGN5cXVldDhEd3Q3YlRhQXVONUFPbHVqaUNac09GMTJKOGhHMV9SYUZBcHZ6a0tCYW5CVWd6VXMwWHVHaUZoWTFRbmtEMV9VTzZYTWh2VUpoTXJxX18xMnBtRVo0eXVNZGN0cU5FaGtvQV9tdtIBrwFBVV95cUxNMlRHT0ZJUng1Y3dIZGlLQ3E0VGE4TkdxY3BUZlMzaEJsX3hIYmhhS0VXaHZ0T0lXRTRianZDejNpZzVYdFo2STliRnpENnRTYVFMSFBwZmJTVjVEU2FYbEhHTG1mVTk2MEs0Nm5CM19vNXR3WEVVZkNtNGdhaWxmUlVkNndXcjUtakNLNEhRU3VBVzFPbDVmQXI0UVJfZDlRUVpVSDBZTmMtUUlYT3lR?oc=5\" target=\"_blank\">Sceny w Ekstraklasie! Pi\u0119\u0107 goli i hat-trick na pocz\u0105tek kolejki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUUdDRlBLclNtTlhnUmRHcmcwZExBSEdJenZfYUpHUUcySWktV2N6N214ZU83ZlZDN0NTbnQ5aDNhNWlWUERlUVE1MDVXSnVqdmhwVFlybTA3MXZ1NFREY2VfbkF2TXRRTnI4ZWRuTmEwMmxGaG1IX0ZCYndSOXBhaVBlc0VNTUtvOWw2TUIzWXVjNU1YNGZXUmxnM2NYR1pyYzdZYmJqdDdoQ3ZMQVkxNWFUclF6TldZb1JJMkNnRjMzbEl5?o", "id": 1480809, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOYmp0QUhVZFlGblJKZWtKaHpRR2lVVzRhamd6X3k1cnhXaEloXzdEQmsxZkpQUjJSTVlQV0sxbVdYYXNWMGN5cXVldDhEd3Q3YlRhQXVONUFPbHVqaUNac09GMTJKOGhHMV9SYUZBcHZ6a0tCYW5CVWd6VXMwWHVHaUZoWTFRbmtEMV9VTzZYTWh2VUpoTXJxX18xMnBtRVo0eXVNZGN0cU5FaGtvQV9tdtIBrwFBVV95cUxNMlRHT0ZJUng1Y3dIZGlLQ3E0VGE4TkdxY3BUZlMzaEJsX3hIYmhhS0VXaHZ0T0lXRTRianZDejNpZzVYdFo2STliRnpENnRTYVFMSFBwZmJTVjVEU2FYbEhHTG1mVTk2MEs0Nm5CM19vNXR3WEVVZkNtNGdhaWxmUlVkNndXcjUtakNLNEhRU3VBVzFPbDVmQXI0UVJfZDlRUVpVSDBZTmMtUUlYT3lR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sceny w Ekstraklasie! Pi\u0119\u0107 goli i hat-trick na pocz\u0105tek kolejki - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:53:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNdlJ3SHdSQzlqXzllZmc3M1NUYndJV21HU2RGdklMQmU2bG1DbXFDdk5oQjVtU3ExUjBtWnp0TlZqWHZTN3JPTkgzZUNwSEd6NVhBanYta0huX1RtRUEwWUpjTDRKdGRWQ005a3A2VFhobXZuYXBnTS1fT2pRZ2REYTBQTFJFRk5MYXRrRmNCeDhtR2pvSGtOWkktV05Ma21kbnc?oc=5\" target=\"_blank\">Szalony mecz w Gliwicach! Hat trick napastnika Motoru</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNbkZIVkJRMU5jM2RXMXZESElab2FUd2thWk1oUFNnU1ZMNHFQN0t3bnR0QjBNVEt6NzhSNHpCNGhDWGtHZ3VYTlNPd1hkbHZON0hFeXNpa0lFSGpfS1RXdlBLaERIMDJ0T013XzBTUnRLNUNsc2FPUlh2MXpHYzFGTkdTYzE5UWRTVmgyV0dJUWhralItRkhCZWZTVFA1SUhVb2hXLUswM1NqWnZDTHRCc3lCYVRGakxVUjBUVG5aeEFNdmpTSnZzVEI4U0hLTUFTQnNqZEZSRWM?oc=5\" target=\"_blank\">Piast Gliwice - Motor Lublin: relacja na \u017cywo. Rusza 15. kolejka Ekstraklasy! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV", "id": 1480512, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNdlJ3SHdSQzlqXzllZmc3M1NUYndJV21HU2RGdklMQmU2bG1DbXFDdk5oQjVtU3ExUjBtWnp0TlZqWHZTN3JPTkgzZUNwSEd6NVhBanYta0huX1RtRUEwWUpjTDRKdGRWQ005a3A2VFhobXZuYXBnTS1fT2pRZ2REYTBQTFJFRk5MYXRrRmNCeDhtR2pvSGtOWkktV05Ma21kbnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szalony mecz w Gliwicach! Hat trick napastnika Motoru - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPOXBpZGVqcW1jMVFMLXp3Y3FWUC1YdEc2blRCV3N2a1BtY2FPNEUzWm5Mek1JZXI4eFBEV1JOZWJhTXBFRHJpbzNaVGJRbEMzNkstel96VmVuRmFiWlZ0blo2dE94NlI0OHVjVEJiaHhWX2M0VXozamVGem9RUnhYUkg3Nl8yYnJRUzh6OHVuRFNVenJxNGZ3MVVzM1gyaGxoYmp4SjRrUlVmOUhnQkN6LUZIaDg5SkhRLXFGTTRCRl9lTFZzRjBmTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda leci na spotkanie z Donaldem Trumpem? Kancelaria Prezydenta komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQa3E0Nzgxd1pGTm9lLVhJakRWLWJZUkl4bWxlZEhkaEd5T1dPMHY1aWdtNzh0anRHV09nc1gzYVpyNVcwbjl5cXJRa3dSNWlIS01SaE5Bc1loaF9ZOTFZM1lCeFBBcll1SDNlOFhaY2NKT29uZjQ3b0FWd0JGcE1FVzItYjVZczUxbXAzdXBscUt0b1JYYUdjRjRlUTJ2ZjhhRE41V2FEdzBObUZFR3VzWVoya0FzZU9LcXJkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda leci spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem? Kancelaria Prezydenta odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://ne", "id": 1480795, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPOXBpZGVqcW1jMVFMLXp3Y3FWUC1YdEc2blRCV3N2a1BtY2FPNEUzWm5Mek1JZXI4eFBEV1JOZWJhTXBFRHJpbzNaVGJRbEMzNkstel96VmVuRmFiWlZ0blo2dE94NlI0OHVjVEJiaHhWX2M0VXozamVGem9RUnhYUkg3Nl8yYnJRUzh6OHVuRFNVenJxNGZ3MVVzM1gyaGxoYmp4SjRrUlVmOUhnQkN6LUZIaDg5SkhRLXFGTTRCRl9lTFZzRjBmTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda leci na spotkanie z Donaldem Trumpem? Kancelaria Prezydenta komentuje - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRGZzbHQwLTl6NjFQVXVSNHhybWk2dVdSQ3MwTm9RX0JMS0FscWNyYy1hTjNReFVRd25Tb1VWOWFJblBDTHczN2Q2dDZvLXF0dGhPT0hMQXM1YzdxeHg2bldVdlZKS2c0S2d6TUhUcG5fQ2ppMlJXaXZneURIQkZ4N2tYN016cHIxdjRxUWRCQXBuTnBmWWRYd2lEeERFbEh3czBNYVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a \u015bmier\u0107 El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. \u015aledczy ujawniaj\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMDRIdG4wYVpyNkE5bWNOU3ZWeU1HR0x3bW15UkdWUWZsbWcyLWZid0FldC1ZN0N1OGxidTd4N08wdU52OUN1OXR4dmZvQjJjbkNmcUp5bDVoTzRULWEwNWx6a241NTVQRXQ3OHk3d1JGUllpdERjWGstV29EUEgwU1FiVlBHeG5aOWhDbDZDT2VKRnRvRmpWNWFJR0VscGF1TnN3QkZOMnAtYzNwU040MV9tTmc3dFQ2NUxvNTRJQl96UWlWMUV0eEhSOHZlQ1Q5d1AwQw?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. C\u00f3rka i m\u0105\u017c po\u017cegnali aktork\u0119: \"Zaj\u0105czku, wierz\u0119, \u017ce odpoczywasz w spokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1480507, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRGZzbHQwLTl6NjFQVXVSNHhybWk2dVdSQ3MwTm9RX0JMS0FscWNyYy1hTjNReFVRd25Tb1VWOWFJblBDTHczN2Q2dDZvLXF0dGhPT0hMQXM1YzdxeHg2bldVdlZKS2c0S2d6TUhUcG5fQ2ppMlJXaXZneURIQkZ4N2tYN016cHIxdjRxUWRCQXBuTnBmWWRYd2lEeERFbEh3czBNYVFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. \u015aledczy ujawniaj\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:44:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQW1WQ21MUFIzSmV2VXFWOGlObWtNam16LVNpUWx3U0ViT2FPS1M5Y0pYQU5NaFZkU2N6b25yMXBPcWxfZjN1a0xzMFBINzVFdHNST3RJdFNwSm9jdDIzNUNmVUxySkV5WE9kci16WmcxR1YzbjdmcUdlNVVtNFdYVWlHbXNKek02NVg1TzVJeGNTb1dkWHRuanl0WW9qM2NhSk14Z1NxX3ZXVDNUeFhqZ25qWHhVa0xHb1lqVzdJOEVrbEhuRjFvV0FqUlZOYXdKaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie z\u0142o\u017ca \"bia\u0142ego z\u0142ota\" w Ukrainie. Karta przetargowa Kijowa na czas rz\u0105d\u00f3w Trumpa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUEtIRGZhQlFzZ3pGWGFtRDFBbmIzQUUyRmlTOEctZjlrR2pDVUhlZm5BM05waUV4VWxlV1Z4aWdLNkhBRVBOdWxHdkxlNDZkclFoa1Z2NVhNUkhHSk5FSmotLUtwODdwcXIzUk5VVlFZOE0tNGFMZFBqZlhfbG0tQjZJZ1l1a2RnR2RvV1hMMXBybUJvY1FSMkpLYkNaRGo5dHY5TjNhNktHd21R?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski odrzuca plany Trumpa dotycz\u0105ce wojny. \"Tak si\u0119 nie stanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1480803, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQW1WQ21MUFIzSmV2VXFWOGlObWtNam16LVNpUWx3U0ViT2FPS1M5Y0pYQU5NaFZkU2N6b25yMXBPcWxfZjN1a0xzMFBINzVFdHNST3RJdFNwSm9jdDIzNUNmVUxySkV5WE9kci16WmcxR1YzbjdmcUdlNVVtNFdYVWlHbXNKek02NVg1TzVJeGNTb1dkWHRuanl0WW9qM2NhSk14Z1NxX3ZXVDNUeFhqZ25qWHhVa0xHb1lqVzdJOEVrbEhuRjFvV0FqUlZOYXdKaGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie z\u0142o\u017ca \"bia\u0142ego z\u0142ota\" w Ukrainie. Karta przetargowa Kijowa na czas rz\u0105d\u00f3w Trumpa? - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:37:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMGFkOFBmcW0waThyWUI2dEl2MGs5TWpOMnJPYmtZeDZmYjVnMnphVGpRWGEwX2ZTdlRIeDd2U3lwWkpWVFFjZVpqR09wa3pPUnNzM3R2NlpKeXNiUTZGMnNOZkJfcEdPR1R1Yk5qQU1tWVVsOGRoWU9uZXRvM3NsbUxiMk9zODZSTEIwXzUwZGg5ZnpKel9kMWozcXBpUEhRUWlpV2xCUzUxZ3NwckpZMC1aVWdodmdHemJ4NWVWZFJzaTBfdGpCcHJzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">To on b\u0119dzie nak\u0142ada\u0142 ameryka\u0144skie c\u0142a w nowej administracji Trumpa. Sygna\u0142 dla Chin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaERLZFlUTnJMMDBZb0NEaElUandZLU9Uc3dzd19DTGQzTjVMWWhiYmc4VXRyZjlIX2Q5VWVBQjB0QmMyNVlMYzNsdG9vSG9fQUM1VTVrREVHcEkwVWJOc1RDZjEwaU44dUpLY203bVpsaHRHTVE2U09HZG5sU1VEZHZQMTVXYjl3NjdtZ1ZwdERoSGRxdFl0c2pZTTM3NFV6M1NEdHhXdmhEdw?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 rz\u0105dzili z Trumpem. Sprawdzamy, co m\u00f3wili o Polsce i Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1481526, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMGFkOFBmcW0waThyWUI2dEl2MGs5TWpOMnJPYmtZeDZmYjVnMnphVGpRWGEwX2ZTdlRIeDd2U3lwWkpWVFFjZVpqR09wa3pPUnNzM3R2NlpKeXNiUTZGMnNOZkJfcEdPR1R1Yk5qQU1tWVVsOGRoWU9uZXRvM3NsbUxiMk9zODZSTEIwXzUwZGg5ZnpKel9kMWozcXBpUEhRUWlpV2xCUzUxZ3NwckpZMC1aVWdodmdHemJ4NWVWZFJzaTBfdGpCcHJzUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on b\u0119dzie nak\u0142ada\u0142 ameryka\u0144skie c\u0142a w nowej administracji Trumpa. Sygna\u0142 dla Chin - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:34:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQOHdGZ1gzSFFKQm1qOGVRaVNPX291aGgxdVdnWEJnWGNEUGRURVNTNmVTSVNhZnV2cDQ5YWthYm5aYXNWMklGazVWX2FoaTQ3X0NaRDZrM1lZNnFVRUpaMUloUGhmTThneWE2bVRVZGlINDdHdlJ3dHNRZW8tOXpSZ21Gb2JKdHZKT3pUa1Fjc2EtOHRjNENrV2ZZMA?oc=5\" target=\"_blank\">Planowali zamach na Trumpa. Podejrzenia pad\u0142y na Iran</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOSFlIclQyV3huOEktSGFGbHRZNHhCdlBwdHNvdjc5TVctQ254c0hESko0U3p4eDlXUFhHU0dwR24xN01lVUxUMEQ2LWZpeU9TQmJfblVQVWtlWGY0Z3RHVExWY0g5OUlqOHpIWmpmemtsR1h6WTNmZVpqcEd3a0NGZDBZVWlvV0dZWE83dg?oc=5\" target=\"_blank\">FBI udaremni\u0142o ira\u0144ski zamach na Trumpa. Tu\u017c przed wyborami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOWnNyLS0tZjljYXpKMURiZ09Ma2RISUU1RlBhYlo0dExwSThvNGViWHA5OXVwQVEzbmJfSGYxNC1zcm1NZGsyb0lqOEFFWjY5OUFYUEtubEJ3Nl84Mm4zeVU4b3BaNURSazVlZTZfclEtZUtF", "id": 1480804, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQOHdGZ1gzSFFKQm1qOGVRaVNPX291aGgxdVdnWEJnWGNEUGRURVNTNmVTSVNhZnV2cDQ5YWthYm5aYXNWMklGazVWX2FoaTQ3X0NaRDZrM1lZNnFVRUpaMUloUGhmTThneWE2bVRVZGlINDdHdlJ3dHNRZW8tOXpSZ21Gb2JKdHZKT3pUa1Fjc2EtOHRjNENrV2ZZMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Planowali zamach na Trumpa. Podejrzenia pad\u0142y na Iran - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:19:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZjZISTBteC15bEFhOGxNN1FpQ3FDWlpoQ3Y4bTlnNnVyLV9RR011NjRjS2k4cTlFLWY2bTg3N1ExZDcyU2Qxc2R0OVUxODBDY21WX0NPTTU0WExmX3RubXBCQXM5ajdsenR4dkZGelhmMlQ3aFg4ZEZ6d0dnOEJDQ3ZKSlBraThtUVYwRnBjTmxObExXenBDZFdVTkV0aldDZTl5QTY2NW5xUl9JalJxei0tWGE1dw?oc=5\" target=\"_blank\">\"To hipokryzja\", \"Problem jest powa\u017cny!\". Gor\u0105ca dyskusja w Sejmie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPU3NMdVpZXzhRMVIyMW5DSjRkdDNWX2hVVF9odXB1NmtyaUs2bXFqNUpjS3BGaHpMOHBGOHdQOEpPamtsa1l2NDBhUVJfcDMtT2pQUWNrbHVGNURDZ2VkWGZ6RktTeEFIU3JUSFFYUkRpUmxZZ2VPeGl3YTItaHVHeDRtaV83YTA3ZEg4?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa depenalizacji aborcji. Sejm zdecydowa\u0142, co z projektem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOcXpucVhvc2FSZ1hlMUpzTVZBU2RlNVBmNTd1NzkySjQ1SUxlUEJ3aXhsbUg1VHlmW", "id": 1480497, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZjZISTBteC15bEFhOGxNN1FpQ3FDWlpoQ3Y4bTlnNnVyLV9RR011NjRjS2k4cTlFLWY2bTg3N1ExZDcyU2Qxc2R0OVUxODBDY21WX0NPTTU0WExmX3RubXBCQXM5ajdsenR4dkZGelhmMlQ3aFg4ZEZ6d0dnOEJDQ3ZKSlBraThtUVYwRnBjTmxObExXenBDZFdVTkV0aldDZTl5QTY2NW5xUl9JalJxei0tWGE1dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To hipokryzja\", \"Problem jest powa\u017cny!\". Gor\u0105ca dyskusja w Sejmie [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:15:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdmJId0IyeXpWQVd4UHhRWGJiUUJua2dMY1NEMTk1cDE2djBoMUhIN3U1cE5kUllwQWNGdnhidXY3eldneUtCZFFhSkVMcktiaGk0dXNnTk42SEQyYjJENV94WWZ5SG51eWtYRWUxUGdMaDRQR0stVnlfZUthZ2VQZkJSdzVVajZOV2hLS1R2T21HejV5MVktcExXUEpfWmgtay1TY01pR2RSai1YWGdJcjhLSEo2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny hit zachwyca grafik\u0105 i wydajno\u015bci\u0105 na PS5 Pro! R\u00f3\u017cnice wida\u0107 go\u0142ym okiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPYkJHYzA5cU1hOTZHQ1hodnhCSExXRGtFWllnaHQ2c0hRdUxhRFRaQTVRMzVseVhQOV9CclVvOS1aYmpmbzFiRkg4TUpfMlZpQUFMc2RneFJmeG5sLXZhdkt5LWducVBQRzUxN0tUZzloLVRMdVc4cVBkNW5LS2RNYjZ2elYxWjRZSzJNZUVzenlzdEhnM2F0ZlliRmpGczNKMko2ZWpfRlhYMGZheDdZYmpEN18wSDlmVU1GQklhNWpHQW42azB1aFdGUlh3c1k?oc=5\" target=\"_blank\">Fan pokazuje \u015bwiat Bloodborne na PS5 Pro, ale trudno dostrzec jak\u0105\u015b r\u00f3\u017cnic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1480805, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdmJId0IyeXpWQVd4UHhRWGJiUUJua2dMY1NEMTk1cDE2djBoMUhIN3U1cE5kUllwQWNGdnhidXY3eldneUtCZFFhSkVMcktiaGk0dXNnTk42SEQyYjJENV94WWZ5SG51eWtYRWUxUGdMaDRQR0stVnlfZUthZ2VQZkJSdzVVajZOV2hLS1R2T21HejV5MVktcExXUEpfWmgtay1TY01pR2RSai1YWGdJcjhLSEo2UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny hit zachwyca grafik\u0105 i wydajno\u015bci\u0105 na PS5 Pro! R\u00f3\u017cnice wida\u0107 go\u0142ym okiem - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdVRka0ludktEejd6Zzk5LTI3bUtpRnd5TDJ1eEVaSUJ4bU9ac1lzbWV5Q3hoRUNMX2hKX0ZKeE5uNk9Vd3FVWmtDd1NQZkJlN0FmMGx0dFM4TFAtZWtBWGo0T0x1eVg2UWVteE1TZmhzb3o3RGRVWjM5MjV1aXktY3VfWDF4aHFfUml1d1FVZWVZMzdLbndkRGticVFmOGc1ekpNeGl4U2NaMEs1LVR6NUdEM3ozNERvanhVQy0wc0pObWVubkQ0NF9EODd2MVJ6c0dOVGFRa2M4OXN5N004OA?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie... Elizki Tryba\u0142y. Spotka\u0142y si\u0119 po wywiadzie Macieja Peli. Uroczo?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTjA2QlUxM2Z6aHR4bEtneTJ4M1hwRlNiTnZvTHMzZ0U5Qkhva1ZUdVBSdHBMMUpvM05lUWk1Q0lHVEp5d01GZDVXUkI5a090UWc2ZVFQOVhTZXV3eXlwM3JTNGtZaHFfNkFrRDd2T0YzMkpMcktMMkFZR3VFQllKVjh4OEJ3Y3FTUkg0SUNCRkdYNDM1Z2lqMHJTZVBKQ1FBaEpqQzdzTFRfdzJ0U0NwU2xZLW9pSzhCRFhnWg?oc=5\" target=\"_blank\">Wydawali si\u0119 idealnymi parami. Ich zwi\u0105zki rozpada\u0142y si\u0119 na oczach ca\u0142ej Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f", "id": 1480510, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdVRka0ludktEejd6Zzk5LTI3bUtpRnd5TDJ1eEVaSUJ4bU9ac1lzbWV5Q3hoRUNMX2hKX0ZKeE5uNk9Vd3FVWmtDd1NQZkJlN0FmMGx0dFM4TFAtZWtBWGo0T0x1eVg2UWVteE1TZmhzb3o3RGRVWjM5MjV1aXktY3VfWDF4aHFfUml1d1FVZWVZMzdLbndkRGticVFmOGc1ekpNeGl4U2NaMEs1LVR6NUdEM3ozNERvanhVQy0wc0pObWVubkQ0NF9EODd2MVJ6c0dOVGFRa2M4OXN5N004OA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie... Elizki Tryba\u0142y. Spotka\u0142y si\u0119 po wywiadzie Macieja Peli. Uroczo? - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:11:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQcFpKU29HUGF3dVNWQWJ2aGZzbUhkVzFYUW4ycExodlVjM05HU3RnZjcySmsxem9LMlQ0Zmh3dHRKM2kwemhZa29lN1o5a2FPTzd4bkJaaktLRUVTcnI0SllEZ2lVQ1pXOXY4cklZclFOMWUxTnM1NGk4UmNCam9pdVVPdG1GcHNpNU5DVkg0Mk1qQkNTMjFWMHZjajc2ejJJanFLRmNpc3RFMWVHT0NiSkVUWll6SEJxdmZhc2otdw?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia o wylocie Dudy do USA i spotkaniu z Trumpem. Jest komentarz z kancelarii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQa3E0Nzgxd1pGTm9lLVhJakRWLWJZUkl4bWxlZEhkaEd5T1dPMHY1aWdtNzh0anRHV09nc1gzYVpyNVcwbjl5cXJRa3dSNWlIS01SaE5Bc1loaF9ZOTFZM1lCeFBBcll1SDNlOFhaY2NKT29uZjQ3b0FWd0JGcE1FVzItYjVZczUxbXAzdXBscUt0b1JYYUdjRjRlUTJ2ZjhhRE41V2FEdzBObUZFR3VzWVoya0FzZU9LcXJkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda leci spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem? Kancelaria Prezydenta odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1481125, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQcFpKU29HUGF3dVNWQWJ2aGZzbUhkVzFYUW4ycExodlVjM05HU3RnZjcySmsxem9LMlQ0Zmh3dHRKM2kwemhZa29lN1o5a2FPTzd4bkJaaktLRUVTcnI0SllEZ2lVQ1pXOXY4cklZclFOMWUxTnM1NGk4UmNCam9pdVVPdG1GcHNpNU5DVkg0Mk1qQkNTMjFWMHZjajc2ejJJanFLRmNpc3RFMWVHT0NiSkVUWll6SEJxdmZhc2otdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doniesienia o wylocie Dudy do USA i spotkaniu z Trumpem. Jest komentarz z kancelarii - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:11:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOFM4T3V5ZzZTUjZlQld2YXVIRXh2ZEQ2NlVSUXZwWnlXR1ZnSDZIYlcxaVNrX1hIbDRmTjd0b2ZzS0xVY2NrdTZTaFVIcW9fX3pVaHY4cXhrdE9hUUh2VDVUV0JObFdxNUFwMzVQZUpyanJmNFo4dlQ4SzFDSHRvRkNLemY4TzdvOVdrcEhXNnhwZ2tQSk1GY2dzWlNyTkRNNUl1T250eVhUUHdMNlZSeTFLOXE0ZWRiRGVENUJB?oc=5\" target=\"_blank\">\"GW\": Andrzej Duda leci do USA. Spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQU0RjMEJ1dWQtSkx1a0g3VHdjaWxQMFpDVW9XQW5oN2NTSGFaaC01akdmZURra0Rfb1NCaWkyd2dSR2oyemdFbzJvb1lrY3puemNwLTRzeTdKRXBmelMxUldkaUVtcFJoS3RlX3cybE1ENElGb3pKWWJIbE9MTklfdk8xSnpDa09oUUdNbkU5QVFXN2dYUkNRM2ZFdHJxb1pqejVmb3Y1T2lVM3dRQ0Z1U0RR?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda leci spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem? Mamy odpowied\u017a z Kancelarii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNb0lfWnJkNUlxckZGO", "id": 1480498, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNOFM4T3V5ZzZTUjZlQld2YXVIRXh2ZEQ2NlVSUXZwWnlXR1ZnSDZIYlcxaVNrX1hIbDRmTjd0b2ZzS0xVY2NrdTZTaFVIcW9fX3pVaHY4cXhrdE9hUUh2VDVUV0JObFdxNUFwMzVQZUpyanJmNFo4dlQ4SzFDSHRvRkNLemY4TzdvOVdrcEhXNnhwZ2tQSk1GY2dzWlNyTkRNNUl1T250eVhUUHdMNlZSeTFLOXE0ZWRiRGVENUJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"GW\": Andrzej Duda leci do USA. Spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:04:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPR0VZV0VpVVVOZUtLMElrRkZpYUFOem5PQUtGcjhycm1pc2cza0x6dmphcklZX3N0WHlFajR5Si1JakV4TzF3R1o1bGU2M192VDNjdGoxbTVmUVdFNXJHRjVfamh4UTQzS2h2SW9mLVVYa0c1cEM5aE1TSmwyNnM4R0JYa0xEX1c0bzBpc05OZVdMbUZrNUNfVUxDX3pDQk0?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia o krok bli\u017cej. Pos\u0142owie zag\u0142osowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNb3A1aEFNMDZDT1B4UDlwalh1QW43V0VKZ19yTHpDNmh1dHVtZ0owTzJTd1EtNUdyNzdha1hxX3Nua2ZWYzRwUE9nS3JCc2FWbW9xYXFEaUNxVk9DR2dwdUtiRldIc0x1VTBXMUFJYUVPLXAxWVNOaXFNYmF1a205LXdVU19mQ2hnR1V1YnJZUlMyQ01uV01XTzN0RFk3NWd3V2J6akZkUEdnVlJMVW54SUo3dHdPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny dzie\u0144 wolny? Konfederacja: du\u017co bardziej znacz\u0105cy od Wigilii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOODJKMnBFYVJ4TWNUMm9lT0ZqenpkWUtxNFJkNkZLY1hOU1V5WWhHRUVuNnRncUV4M", "id": 1480496, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPR0VZV0VpVVVOZUtLMElrRkZpYUFOem5PQUtGcjhycm1pc2cza0x6dmphcklZX3N0WHlFajR5Si1JakV4TzF3R1o1bGU2M192VDNjdGoxbTVmUVdFNXJHRjVfamh4UTQzS2h2SW9mLVVYa0c1cEM5aE1TSmwyNnM4R0JYa0xEX1c0bzBpc05OZVdMbUZrNUNfVUxDX3pDQk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna Wigilia o krok bli\u017cej. Pos\u0142owie zag\u0142osowali - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:40:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPV05sYm9oa1Rva2FPaE9Zd21PaGVsTmQxUXJNNFUyY3ZST3ZmZXg4VGdhUVlRMGVxRk5WM285VDNzUUhacldtSUZfQk14UVFRdk1xSkZRR0xYenBmZ0hsTF9SUjRmUDhWRFo4bnZqUUlsNXMxbFBYUnJwQmRXZVR2SFRuSmJ0TWhCWGcwaGQ5bzNmZzI4dXhuS0c0TlNlakYwTkdmcUtJdW5lVjJUbWpTT21pZjk?oc=5\" target=\"_blank\">Brytyjska supermodelka Georgina Cooper nie \u017cyje. Dopiero co wysz\u0142a za m\u0105\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNmpxWEdrVjFPZjF4M0tfa2pMd0QzbENXTW03dXNNMDhWZElTVC1MMnVWdERYR0tnZGlxYkhoRnFJV2FkTmV5VE5zNnVGTDlEeVFjX2dvQ2VUcjNMbDgtT3JrejJ3ZzlhT3VIYk1VOWNHQXh0OU8yVmYwakswanlYcnA1Z3F6RmdxU2R5SFEwcHlLbU5BSHhXQ0pjOWJZNWhQbjdr?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje brytyjska supermodelka. Georgina Cooper mia\u0142a 46 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQeHpsVl90U0hFOXp3Zmp4RF83Q29tUDlBU0hDeWljakJYZEQ4b3Q3WVRmbj", "id": 1480508, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPV05sYm9oa1Rva2FPaE9Zd21PaGVsTmQxUXJNNFUyY3ZST3ZmZXg4VGdhUVlRMGVxRk5WM285VDNzUUhacldtSUZfQk14UVFRdk1xSkZRR0xYenBmZ0hsTF9SUjRmUDhWRFo4bnZqUUlsNXMxbFBYUnJwQmRXZVR2SFRuSmJ0TWhCWGcwaGQ5bzNmZzI4dXhuS0c0TlNlakYwTkdmcUtJdW5lVjJUbWpTT21pZjk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjska supermodelka Georgina Cooper nie \u017cyje. Dopiero co wysz\u0142a za m\u0105\u017c - Onet Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:31:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOcFV5cWwyb2h4TTR0bXhyeHVNN3pkWmhKcE5GUExtSHNZcHpxRDFUbVh0NVVyeWE1Q3ItdkwyVzJYV1dmYl9Oal9odnJuRDNDb3dvdWluVGpLVkJ2NXZFT3U5LUJLSGlZV00zRTA5RkpNaEdCSjFQdEp1a0ZFVXVHa2Znb2hUdFdoN1VWMG1nQ1pTcnJzY29OOTNmQ3o?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardowy zakup w Stalowej Woli. Wozy towarzysz\u0105ce dla Langust</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdDhaQlhWNlVTUEZaU1J6VERGNXh0dG9mdmdKSWd6UWMwTXVmZ3M2QWJKRWVTZGE0REFLNlZiUFROQ0VMc3g3U3N5aGs2QzdhU2trSEY3OV82WVFGVW90ZlBFdm5wWHhNakVUZnI4N0lZOVQzemVUYS1GOHlEeXZ0VlplQUZOUEd2SUpqeFl1bWtnV0Q5OFJOWVQwSnJUdkZYaXZONGFJNXJWaHdBd3duZVlUTHF2ZlptRzhoVGFkOA?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki kontrakt obronny podpisany. 1,3 mld z\u0142 dla polskiej zbrojeni\u00f3wki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRXlJdVpsZlQ0MHNBM041OE1GclBvd1RiSzBR", "id": 1480499, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOcFV5cWwyb2h4TTR0bXhyeHVNN3pkWmhKcE5GUExtSHNZcHpxRDFUbVh0NVVyeWE1Q3ItdkwyVzJYV1dmYl9Oal9odnJuRDNDb3dvdWluVGpLVkJ2NXZFT3U5LUJLSGlZV00zRTA5RkpNaEdCSjFQdEp1a0ZFVXVHa2Znb2hUdFdoN1VWMG1nQ1pTcnJzY29OOTNmQ3o?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliardowy zakup w Stalowej Woli. Wozy towarzysz\u0105ce dla Langust - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQdlpsV3RhbFVPanVqOElkbVBpMGlZYllNUHZYZ1g2eGlteGljZEtEQ0xCVUNGYktjZW1Ca01SVlRfb21zVEZFTWpLd3hxdEh4WEhKdlJlYXRRM0dLUVNLZC1xbmh2Tjd0QmEwYzJOYTlSeGpYbHZPdlI0aUhnM05Ub0NrTlFQZw?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja Sejmu w sprawie aborcji. Kto jak g\u0142osowa\u0142?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOYXAwbFdBX1F2YjluYm91aFVaaXAtNVREd1Ezck85a0pjeWM2dlh4VnhjNXJTNFd0X09EZ2wyaTl0aTlwZFZwZ09lQWJsS2p1dEd3X0VTd0RqTFBJUWhPZG9JTWowUk5TY3AwQ0Z6RmU4YnJSSDZ2RzB4TkNLLWVKLVpNNDFMbnQxZGVxSkNUZF9Ed0VvcUJIRzJreXQ0UVl0eUlpSXpKeEU?oc=5\" target=\"_blank\">Dekryminalizacja przerywania ci\u0105\u017cy. Sejm zag\u0142osowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWWJxbER2VEZJNTdBZmZFcXRLazJ2WXpiNWhXZndnaWo3amVET21DeHQwdnhWY3VYb2pKTGM3cUNJX1hZbmE4WFE4Q25FQk13czFtQy1RUy1JNHFyTUZ1ajNfZm1LUEFIZUFWUExoRm12MW5", "id": 1481126, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQdlpsV3RhbFVPanVqOElkbVBpMGlZYllNUHZYZ1g2eGlteGljZEtEQ0xCVUNGYktjZW1Ca01SVlRfb21zVEZFTWpLd3hxdEh4WEhKdlJlYXRRM0dLUVNLZC1xbmh2Tjd0QmEwYzJOYTlSeGpYbHZPdlI0aUhnM05Ub0NrTlFQZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja Sejmu w sprawie aborcji. Kto jak g\u0142osowa\u0142? - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:25:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNTm9XRjZxSmR1TldvdG5pelJMVlpqNF9DR0xLX2Z0YnQtdWZGbnhyNXl3WGwxWE12N09nTVhWYlROR21oTFphVFhYYzhiblpuNTJQMk5uVlR4eWZuaDFqandvUTBhbG5XOVE0QmFCcGJhZmFlUzk3MmJmdzg1NXNkSlAycGl5UTdPOGNKOWM5XzhHNHFDWVZ2V1dFRUw4NEU?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja Sejmu w sprawie projektu o dekryminalizacji aborcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQTlcxNWtMUkhSaEFrd200a0tjMGNQS1dBNTZxYVQzcEItUkVyazdIbGRJeGh1Z3I2eDV2X2JPUzJhSVphNHlZSU1TNVR2djFrX0xRZnVrbkhtMjhuQjM1UHlvMDlfa1EyQlBZRnNFRWdLaXRIZ29JZ1pWcHZEWjZISVo0WmlLZGZQeWpYSHFVYS1xeGtoWmZVaGZ0STIzVXlQbWVUbnk2WHZCT3pHZGFCOUtMQkN5N0lPc1gxa19nNDVqeVJTa2lUU2swTFNPdw?oc=5\" target=\"_blank\">Burzliwa dyskusja w Sejmie i g\u0142osowanie w sprawie aborcji. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPU3NMdVpZXzhRMVIyMW5DSjRkdDNWX2hVVF9od", "id": 1480796, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNTm9XRjZxSmR1TldvdG5pelJMVlpqNF9DR0xLX2Z0YnQtdWZGbnhyNXl3WGwxWE12N09nTVhWYlROR21oTFphVFhYYzhiblpuNTJQMk5uVlR4eWZuaDFqandvUTBhbG5XOVE0QmFCcGJhZmFlUzk3MmJmdzg1NXNkSlAycGl5UTdPOGNKOWM5XzhHNHFDWVZ2V1dFRUw4NEU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja Sejmu w sprawie projektu o dekryminalizacji aborcji - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:22:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOLWhLUWczVnFrLTVyLVRxSjI1cjVSLXktZ1F1bjRTRkRPNEZyOFpDQVFPa0xFUWJDSkNXZ2FPUkw0Y1RsaGlocmNGRFZGaWUwUjR5MEVCU1lVd1Jrd0hEZnBwanU3d19ULWhDaElDSUtZY3FhZjZWU2w2N3Zja3dGTVZrMTZMR0hKY2w3MUEwclM2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osowanie w sprawie aborcji. Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOYXAwbFdBX1F2YjluYm91aFVaaXAtNVREd1Ezck85a0pjeWM2dlh4VnhjNXJTNFd0X09EZ2wyaTl0aTlwZFZwZ09lQWJsS2p1dEd3X0VTd0RqTFBJUWhPZG9JTWowUk5TY3AwQ0Z6RmU4YnJSSDZ2RzB4TkNLLWVKLVpNNDFMbnQxZGVxSkNUZF9Ed0VvcUJIRzJreXQ0UVl0eUlpSXpKeEU?oc=5\" target=\"_blank\">Dekryminalizacja przerywania ci\u0105\u017cy. Sejm zag\u0142osowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNTm9XRjZxSmR1TldvdG5pelJMVlpqNF9DR0xLX2Z0YnQtdWZGbnhyNXl3WGwxWE12N09nTVhWYlROR21oTFphVFhYYzhiblpuNTJQMk5uVlR4eWZuaD", "id": 1480045, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOLWhLUWczVnFrLTVyLVRxSjI1cjVSLXktZ1F1bjRTRkRPNEZyOFpDQVFPa0xFUWJDSkNXZ2FPUkw0Y1RsaGlocmNGRFZGaWUwUjR5MEVCU1lVd1Jrd0hEZnBwanU3d19ULWhDaElDSUtZY3FhZjZWU2w2N3Zja3dGTVZrMTZMR0hKY2w3MUEwclM2QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142osowanie w sprawie aborcji. Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:16:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOXhiTEJHRW90TUF1MF9ERmUwbVp6NGZNdUlBeFZ6QkE5VXdrUHhlcXpXTzFMd1dYb0oxeldvb1VDUEhoMThvMXc3ZE9wUXY4ODd5a2tfSUYtZmdEU0t0dk9vU01QWF9pQU9EeUIyTDFBZzExNGtOblFadWJDUGpGOHlFWlN1S0NlQUI2Mmh0cDBMUS1TNUJndUJhYUFBdXNTYnRsMDJScnNiajYteVhBUjRnVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm znowelizowa\u0142 bud\u017cet na 2024 r. Deficyt znacz\u0105co w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQZC1VZlhhanNsbFVBZGZ1NTl0YWw5TVJYVmFrVF9vVFlrTW5kTmtVa0NSSmo4YnRubVNKcWs1U1F1dV81eVdXdU16NjkwRjJjc0xRaVE3bFh6bGI3ZWJBVm5RSVlEbm5LQ1E4bzItNWxhX1BtNW9XRGRzdUt0dk9QOTlkeUhYWEVVV2VzTTd0Qi1TV3BuSU1nS1NJZ1RtUzdDd2c?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105ca dyskusja w Sejmie. \"Hipokryci z PiS\" i okrzyki z sali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWTZNanAxb000SHktbFE2bnJFZmdRYzdZSzduNzd6Tk9fRWNiZ1FMWm1SRDdVVWc1dnA2X2tWU", "id": 1480046, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOXhiTEJHRW90TUF1MF9ERmUwbVp6NGZNdUlBeFZ6QkE5VXdrUHhlcXpXTzFMd1dYb0oxeldvb1VDUEhoMThvMXc3ZE9wUXY4ODd5a2tfSUYtZmdEU0t0dk9vU01QWF9pQU9EeUIyTDFBZzExNGtOblFadWJDUGpGOHlFWlN1S0NlQUI2Mmh0cDBMUS1TNUJndUJhYUFBdXNTYnRsMDJScnNiajYteVhBUjRnVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm znowelizowa\u0142 bud\u017cet na 2024 r. Deficyt znacz\u0105co w g\u00f3r\u0119 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxON2RPRFpLaTJnSnJRUWs3OWxISHVjbmtLdWJiYjhkTzBvTkdzaHNkRE5WN2MtTW5xY0hKTk1iVWJnSUkxU1Q1WENNYWtCOFJxV2Z6SUJFTU9YNFlpVUZUOTNQZkdncDB3OGZHbkFJVVIwVU4xU2s0Q3ctOVUxNkdtanhuZVNnU3hvVHNHVXJhVENqeHBNMEVHT2ZGdGdSSVU?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne odkrycie na Marsie. Znale\u017ali \u015blady staro\u017cytnej struktury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>", "id": 1480506, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxON2RPRFpLaTJnSnJRUWs3OWxISHVjbmtLdWJiYjhkTzBvTkdzaHNkRE5WN2MtTW5xY0hKTk1iVWJnSUkxU1Q1WENNYWtCOFJxV2Z6SUJFTU9YNFlpVUZUOTNQZkdncDB3OGZHbkFJVVIwVU4xU2s0Q3ctOVUxNkdtanhuZVNnU3hvVHNHVXJhVENqeHBNMEVHT2ZGdGdSSVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cne odkrycie na Marsie. Znale\u017ali \u015blady staro\u017cytnej struktury - WP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:56:07+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSHdyRkxGd2tFM1RpR3JGNTdEV0E3Um5XMS1PLWQ5V0FYS2hnMHloVFFSbnhIY2JkblZ1Y1BHOGVxQW1DWWpNNXEwYlVuc3BuRFpUNDF6SGRDQTZPVnJUU2tMdThBZURRM2xPTEptQ0NkblUzc0NaNEdYRmNNS1didWp3YTFzSzRpdDd5cEswT29ja3ZCRzF4S1JEbkVweVVPcHJCTlVaU2N4cmdERVl5NnpVcmpPYTJGd2c?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump chce zaostrzy\u0107 kurs wobec Iranu. Wraca \"maksymalna presja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font>", "id": 1481134, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSHdyRkxGd2tFM1RpR3JGNTdEV0E3Um5XMS1PLWQ5V0FYS2hnMHloVFFSbnhIY2JkblZ1Y1BHOGVxQW1DWWpNNXEwYlVuc3BuRFpUNDF6SGRDQTZPVnJUU2tMdThBZURRM2xPTEptQ0NkblUzc0NaNEdYRmNNS1didWp3YTFzSzRpdDd5cEswT29ja3ZCRzF4S1JEbkVweVVPcHJCTlVaU2N4cmdERVl5NnpVcmpPYTJGd2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump chce zaostrzy\u0107 kurs wobec Iranu. Wraca \"maksymalna presja\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:52:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYUJEZnUxZGFUZjZyQjY4SElNLW55X3lIQWgwNzM3QkNiMk9yT3ROM3U1R1ZnR0R1blRnLUw2d0ZBcW8wR2prX2ZEV05mN2c2Qldkd3g0TXROMUtPQXplVmlOak9XUDNkc2ZrYWNwdUZhb3R0ODQxc3FDeHVYY0NoLWxKM3pDM0pCV1ZTRV9EVU02aEUyQkZ5ZUVYZTJBNlBuSmUxc0FEN25ubms5UGpUbllCVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo ju\u017c, co z mro\u017ceniem cen pr\u0105du od stycznia. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWlF6REJQZ1VjOVJkcjZiQnlqRGFWMjdSQm01WXAtOWhPNlhFZkY5QlpBZ1phT2VHa0plMHZpbVV1cFplSUJKRkN0T0FxaFVHeDhLQnY3Q1pZczEycFliRlAtaVA3QVFKWTNyUTlHNzFyUS1lOVpjVjB6YkpWWTdCZkhJNGNnOHpPWFI0UW9wekpPSFN6R2tEOWdYX3JTbUVBbldzektvUkQ2VnFFOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowe godzinowe ceny pr\u0105du w Polsce. Dwie przyczyny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOMFlDbzhWcTJaTTFiQkgzN2Ffem9rRmF1MTM3cVI3Z", "id": 1480504, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYUJEZnUxZGFUZjZyQjY4SElNLW55X3lIQWgwNzM3QkNiMk9yT3ROM3U1R1ZnR0R1blRnLUw2d0ZBcW8wR2prX2ZEV05mN2c2Qldkd3g0TXROMUtPQXplVmlOak9XUDNkc2ZrYWNwdUZhb3R0ODQxc3FDeHVYY0NoLWxKM3pDM0pCV1ZTRV9EVU02aEUyQkZ5ZUVYZTJBNlBuSmUxc0FEN25ubms5UGpUbllCVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo ju\u017c, co z mro\u017ceniem cen pr\u0105du od stycznia. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:50:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRUZialJxMVR5eWNqbk5pZUJiQWlxUGZ1R3o3WXQtVHhtV2lEWnZlVmRqOW1iME9kU0NlaFIyczV4Z2tuRi1tQ29xWHh1WnRIbGRXQXNDSXdyUVVhdDZIZzBxS3UwcWRWdHRnVXFuQXlDWDF2UzhPX0hQX2JYVzJ4LXpjZHhPeDFLS191SnFDdEVzWUZNQUJwX3RpS01vUm1hek5qcmc2RE1JcFVjX2p4bkJwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kibicowski skandal w Amsterdamie. S\u0105 ranni, interweniowa\u0142 premier Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNX1kwSDczQ2lyczNMNVU4YWVGYXh3T3hmemRyQ0p6anllN0p3Z1ppR2Z1U3BlNEtOOVJLbVRpV3hIN3htSXUxUXVBWW1ucDVxS0ZkYlA4M3VLNTFBM21OWE9UZGI3NUN0TWhJaFQtdS01RzhWMWxKalA2RmNLZ1ZBa0Ffa2lBWXhUenZ1djAwbUhCNHJOM2hkX1VkWDAzYlVRTEpud1RUQjZOLUpKN0ZWX3BnakxOdGQ2?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszki w Amsterdamie, s\u0105 ranni. Natychmiastowa reakcja Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPVENxaDh3OExsSHVHcGxZc3pt", "id": 1481530, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRUZialJxMVR5eWNqbk5pZUJiQWlxUGZ1R3o3WXQtVHhtV2lEWnZlVmRqOW1iME9kU0NlaFIyczV4Z2tuRi1tQ29xWHh1WnRIbGRXQXNDSXdyUVVhdDZIZzBxS3UwcWRWdHRnVXFuQXlDWDF2UzhPX0hQX2JYVzJ4LXpjZHhPeDFLS191SnFDdEVzWUZNQUJwX3RpS01vUm1hek5qcmc2RE1JcFVjX2p4bkJwQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibicowski skandal w Amsterdamie. S\u0105 ranni, interweniowa\u0142 premier Izraela - Fakt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdkJNUHdzMDJYaDVEbFlyUnNYTW5YQ1NhaWRSRlRwZDdDMHllMGRZelVCLXBaX0EzM2tQYTY5ZDFMN2JRZXdib1AyYzdvWjlvTmhRQWpEd3ZjUl9VMTU0UlZkaFExSzM0NWZDblAxbGxJMUIzVDhaTmk2azJvYTZ5aGVWMy1iSklqQi12Nlc4VlZuN3Z6d0FubGhRMDZBWXJvanVQb2RCMmw5V1JYaDJwcjNKRWJKNHI0?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Coco Gauff: relacja na \u017cywo. Kto awansuje do fina\u0142u? LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPNGxTWGR2UVY1QTdyanRUX0NJdXdrS2NDRm1mWUF1cHRNWUNyel94czVpUGhXUE4tZ21EVGdPZDltc0JVLXNnZmN3OXZXeTkySzZXSFpTVHhUWFUzdGVWRUpiV1N5bXU3ZEdmalkxMml5a052Um1MVG9nMmJkcWtWQVJlVjFHdTc3MGFUNXdxN0ctZw?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Coco Gauff relacja na \u017cywo \u2013 Wynik meczu live - 2024-11-08</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdVZMSkhrOEw1YWVvZ0JUSjhIV05BX0lvTXhqVmxMS2", "id": 1480511, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdkJNUHdzMDJYaDVEbFlyUnNYTW5YQ1NhaWRSRlRwZDdDMHllMGRZelVCLXBaX0EzM2tQYTY5ZDFMN2JRZXdib1AyYzdvWjlvTmhRQWpEd3ZjUl9VMTU0UlZkaFExSzM0NWZDblAxbGxJMUIzVDhaTmk2azJvYTZ5aGVWMy1iSklqQi12Nlc4VlZuN3Z6d0FubGhRMDZBWXJvanVQb2RCMmw5V1JYaDJwcjNKRWJKNHI0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka - Coco Gauff: relacja na \u017cywo. Kto awansuje do fina\u0142u? LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:45:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVWx6QVhoVFdnMjlFOGNCMnloamtlNGVGNm1NakdOZ00xZFFxbmpHQnZzNHBfRUtCdC16U1Z6VFpVQ1dNVHhkVzN3OVJoNUlsdW1iT3I5OHo5SzFVZHhldEJPcnhzS19Uek9yeXczLV9vZUhwYi1CWWFodmlVWlRQRkRUR2RnVlU1S1V6Ym03YXFkNXN4dlB6ZVVkbHc1amM4andLaHhUelc1NWw4ZGtrUHZiM0d5cG1LLVcw?oc=5\" target=\"_blank\">I o to chodzi! Tyle Legia i Jagiellonia zarobi\u0142y ju\u017c w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOV1ExcnF0aEU4dUl0WlhmZ0VCYWMxc1NyZDNPaFlFZ19nRnlwN1ZmTDdIMk5kX0hUOFYtd1lzZjJ1dnZVQlpaTVRDS1g2Tkl1QVpzUlVLMnM2UGl6cThNQk5hMXduTnlvbXg4Sm9uTTdoYUNyQ1I0SURuemUxTDdPeHFmeVVQMGtNU2NCWTJaTi1Fc3JaZV9ZYzZZczlYVUhvcndINU1NZ196WlBLZ1QwWGhCQU5xOVdGb0lsbXo3UXJPemtwT1lfdXViRG9LbXZtbkRmdmw2YVBoOExQY2FGMQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Jagiellonii Bia\u0142ystok wytrzymali pierwszy kryzys. Dzi\u015b zbieraj\u0105 owoce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href", "id": 1480513, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVWx6QVhoVFdnMjlFOGNCMnloamtlNGVGNm1NakdOZ00xZFFxbmpHQnZzNHBfRUtCdC16U1Z6VFpVQ1dNVHhkVzN3OVJoNUlsdW1iT3I5OHo5SzFVZHhldEJPcnhzS19Uek9yeXczLV9vZUhwYi1CWWFodmlVWlRQRkRUR2RnVlU1S1V6Ym03YXFkNXN4dlB6ZVVkbHc1amM4andLaHhUelc1NWw4ZGtrUHZiM0d5cG1LLVcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "I o to chodzi! Tyle Legia i Jagiellonia zarobi\u0142y ju\u017c w Lidze Konferencji - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNbkZIVkJRMU5jM2RXMXZESElab2FUd2thWk1oUFNnU1ZMNHFQN0t3bnR0QjBNVEt6NzhSNHpCNGhDWGtHZ3VYTlNPd1hkbHZON0hFeXNpa0lFSGpfS1RXdlBLaERIMDJ0T013XzBTUnRLNUNsc2FPUlh2MXpHYzFGTkdTYzE5UWRTVmgyV0dJUWhralItRkhCZWZTVFA1SUhVb2hXLUswM1NqWnZDTHRCc3lCYVRGakxVUjBUVG5aeEFNdmpTSnZzVEI4U0hLTUFTQnNqZEZSRWM?oc=5\" target=\"_blank\">Piast Gliwice - Motor Lublin: relacja na \u017cywo. Rusza 15. kolejka Ekstraklasy! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOYW5MRTYyUEIxVkV0VzdtV0ZRS3hYNVd1Q2YxaGszQ3NiMWJUVHFzSG40dmVGY3VocGlQYkhiWmE5WHdmd2RzN0hqZmFKLWExMFgxaE04dWZyeDRXTTBweE5SRmxiRFNDWnE0VVVHUElVdG1VdzdPX1NidERTUFVsZkp1Qm0?oc=5\" target=\"_blank\">Piast Gliwice - Motor Lublin | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNTmJmRi1XZE96NDJ", "id": 1480057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNbkZIVkJRMU5jM2RXMXZESElab2FUd2thWk1oUFNnU1ZMNHFQN0t3bnR0QjBNVEt6NzhSNHpCNGhDWGtHZ3VYTlNPd1hkbHZON0hFeXNpa0lFSGpfS1RXdlBLaERIMDJ0T013XzBTUnRLNUNsc2FPUlh2MXpHYzFGTkdTYzE5UWRTVmgyV0dJUWhralItRkhCZWZTVFA1SUhVb2hXLUswM1NqWnZDTHRCc3lCYVRGakxVUjBUVG5aeEFNdmpTSnZzVEI4U0hLTUFTQnNqZEZSRWM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piast Gliwice - Motor Lublin: relacja na \u017cywo. Rusza 15. kolejka Ekstraklasy! LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmhvM2ZZTWRYajY1NjAzdFZ6RG1QNUdQYnpwTFVqakU3NXVzd1RZWFZwOE5mNXhKb3BoN0NmWFFNMHVNMTdkSFZIWEVlUjh6NnZsN3ljZEFLREdrcXdXQ21OanM5WHd3YUFRVGt0bGVrcjBtQUp1cTRtemZaWGEtT2Eza3JtcmNzeXpESG04MTExc2RBd2oyanpEM3gwRGh0aV81ckQ1TUNjclFzalZocnRVWkR5XzhWdG1URU1DSjB3YnBM?oc=5\" target=\"_blank\">Re\u017cim Kima ofiarowa\u0142 Rosjanom karabiny. \"Przestarza\u0142e nawet jak na ich standardy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVdDYkpXTkVBd3l1NE81M1lPdnlwaGYtTTRqRlUwLVlzMlZleHVUaTk1Zm1BdjBzbmlqbkFsc1BYM0tSSEFVNHp0MGZLYURldXJ6RWxVUS1UN1lQMkFSNWNMMzFwY2dtMHB6Sk5xcEtlSEpNekR1X2FGX0VKbGNmUXZGOVNueUYtQ3Z0VlpaTTFScEhTbXFzdFQ4c0JPTG8?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjechali pom\u00f3c Rosji. Uzale\u017cnili si\u0119 od pornografii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOekZZWHVVV0NmMzFCQ2ktbE5mY0lOYmRJWFMtS0RpbW", "id": 1480050, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmhvM2ZZTWRYajY1NjAzdFZ6RG1QNUdQYnpwTFVqakU3NXVzd1RZWFZwOE5mNXhKb3BoN0NmWFFNMHVNMTdkSFZIWEVlUjh6NnZsN3ljZEFLREdrcXdXQ21OanM5WHd3YUFRVGt0bGVrcjBtQUp1cTRtemZaWGEtT2Eza3JtcmNzeXpESG04MTExc2RBd2oyanpEM3gwRGh0aV81ckQ1TUNjclFzalZocnRVWkR5XzhWdG1URU1DSjB3YnBM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cim Kima ofiarowa\u0142 Rosjanom karabiny. \"Przestarza\u0142e nawet jak na ich standardy\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:28:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQRTRTQjJnR2lVeFdPazhkYUw0R1Z0UF9OS0h6S01ocXR2Z2lqN3hEVFpaZUN1QVJHVzhFZC1odDRQT19RU2dwc3JzQzJPVWVoNnVqQ19LQVVWSHV0TVFsTEpiR0tTVFo0bzhlaFNqTWQ3Y0Z1RE1sbEhDckxpaHBJWVEySWRuX21qZHlpaVZIQWp6dlRXYTZtVTVyYmZLdDUwWjIxNTRhbVNlNmVpbTJyM1V3ay1BYllvWG9kcE9WTWl5ZnpjUlVROFM1OV96U0RzRHVPRXoxZl9Gdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice Legii Warszawa wstydz\u0105 si\u0119 za sw\u00f3j klub. Skandal w meczu LK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcTJfNjdLMm8wbFpmX19jR0RPMTQ0M3g2MTZhV3JzSk9VY0h3VzdpTVBVWnY5cWdsNEVfZXBsZFNUdmtxQ3FPaGd6Zl93UXp5U00xaUZsRlVaaTNVTUFrQXppbU1PVDBrRWY3cG1ReUZCanM0TnF6X3VORE5ILVdxUjdZOTdSVkpiNER3aFRuX1BQZTU5ZzNqSGtZNTZUa0gwakFvdmwzQXNuYl92VVhsa2ZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niespokojna noc na Bia\u0142orusi. \"\u0141ukaszenka naprawd\u0119 si\u0119 przestraszy\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1480810, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQRTRTQjJnR2lVeFdPazhkYUw0R1Z0UF9OS0h6S01ocXR2Z2lqN3hEVFpaZUN1QVJHVzhFZC1odDRQT19RU2dwc3JzQzJPVWVoNnVqQ19LQVVWSHV0TVFsTEpiR0tTVFo0bzhlaFNqTWQ3Y0Z1RE1sbEhDckxpaHBJWVEySWRuX21qZHlpaVZIQWp6dlRXYTZtVTVyYmZLdDUwWjIxNTRhbVNlNmVpbTJyM1V3ay1BYllvWG9kcE9WTWl5ZnpjUlVROFM1OV96U0RzRHVPRXoxZl9Gdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice Legii Warszawa wstydz\u0105 si\u0119 za sw\u00f3j klub. Skandal w meczu LK - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:24:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOQ3QwdlRVb1VBSGgzbTkyTHBDN0JqTGJuczdPY0lLVDZmZWNKMnI3NE1jQ3lsWWlQWmRJU29pRmNtNFNNc215dnpHTFBoMkxYWFNkLUJnU1RTWWowSjEtREdYQzRabV9sMk0wdEg0aXdDMTRkN2V2SFhVeDZmYVRfVTJXdWdoYms5bjZHYW9lRmhGU0NLcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa Janusza Palikota. Jest decyzja prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNMy1KZ0dycGlaX3pTM1pDWVYtNUU3Q25RT01yZGY5a3hfODhOMnZ0TFZRdjltYkE3R2JiYjFGeUtyUjRfNFZyRmZ3X01Ubzh6V21hVEhSa3dsZU9oOWVNTGRzR3JmTG1WYTYyUnJDNlROX29paHZRM0RwdmhETHh2eUZ2MVpRQVlLYl9SN3hWQjJMeXVSN1Z3TG10bkxyb0FlYk5fNldMNFRYWnhocVV6YVFVSnNPMi1mTXRKUEowOE9pMkVpY3FtMmVlVjZQTm9jelNfNE5ZYUs?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja prokuratury w sprawie Janusza Palikota. Chodzi o rozmowy z obro\u0144c\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQc1BLcjhzX2gyaGRJMkFWS3R2UTVrTFUxWUh", "id": 1479579, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOQ3QwdlRVb1VBSGgzbTkyTHBDN0JqTGJuczdPY0lLVDZmZWNKMnI3NE1jQ3lsWWlQWmRJU29pRmNtNFNNc215dnpHTFBoMkxYWFNkLUJnU1RTWWowSjEtREdYQzRabV9sMk0wdEg0aXdDMTRkN2V2SFhVeDZmYVRfVTJXdWdoYms5bjZHYW9lRmhGU0NLcEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Janusza Palikota. Jest decyzja prokuratury - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:22:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQdmZ5ZzRzZjl1NUQ2TFhyQl9SU1Y2Y2pZRDZ5di13YVhvaE9MTGk5V0lJUGRfdHo4bl8wWkF2bThndWtXYnFCb2pXOTFmSldnVlZySTgxSWZlMWFkcnEyZm92dG1Xb2hUMXZTbGJMdHJpWmxadjc4eEV6dl9YbU5HazZGUHE0MGw5dEktRE1kV0F3MkVOWVNuT2FvNWxqSjc5ZkdKVEhaM0pRU3ZYbERuQkNCZ2FTNnVhdDg3TUswRzlPTDNmeUkydjNvbVZxSm0xWWlZUFJGRGg0REJo?oc=5\" target=\"_blank\">CBA zatrzyma\u0142o pracownika wy\u017cszej uczelni. Chodzi o \u015bledztwo dotycz\u0105ce publicznych \u015brodk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lpNU5qWURCSFBBZXVZMVdKU0FTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1479580, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQdmZ5ZzRzZjl1NUQ2TFhyQl9SU1Y2Y2pZRDZ5di13YVhvaE9MTGk5V0lJUGRfdHo4bl8wWkF2bThndWtXYnFCb2pXOTFmSldnVlZySTgxSWZlMWFkcnEyZm92dG1Xb2hUMXZTbGJMdHJpWmxadjc4eEV6dl9YbU5HazZGUHE0MGw5dEktRE1kV0F3MkVOWVNuT2FvNWxqSjc5ZkdKVEhaM0pRU3ZYbERuQkNCZ2FTNnVhdDg3TUswRzlPTDNmeUkydjNvbVZxSm0xWWlZUFJGRGg0REJo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA zatrzyma\u0142o pracownika wy\u017cszej uczelni. Chodzi o \u015bledztwo dotycz\u0105ce publicznych \u015brodk\u00f3w - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPbllGZXZIWEtpMVlhNnJIUVpubTh3VWlLaVlZTHlOYXhfOWJWYnhPaUVDUzlaUDFaVmtCZnNfTmh2a1NqTkFUbHBfOWc3dWVXSjlXWG1TYkx4RWNrQUZ0eDlIeFA1VzJzTWF6S2ZFWFZoT283eE5LY2R3UnJqXzJGcEhoTkVPZ25NQnZCRW5RRGRmY1N3N1RIaGJ5enpGbmpJakt2Mk95WlBoVnVYcTdpN21fR1licXRMWm13OG1oYllfYmFOb3pTV29jdHJGaGpnbERIaS1tNVMtSkdfanfSAdwBQVVfeXFMTXRwTTkzS0JPWXI2bFdlSmx2dm13aXh0dmx1eUw3M2VrMHhsWEViMnpkNXY4bFR1SUY5ZGhBdEs1T3lCQTBaWmdfNERLUGxjMml0dlRDZWJYQ3ZQc0QwY2xMeW9iTXpQZ1VRampBcFY2MkpWVVMwU1JMSzV3cWJqM2ZCOWowSk5KZmlibkNrNVFsRnp3UmNlSEVVWS1veDBoZVZwSExMSno2UmVQYUpDYS1VODVOMmxKOVVSNVhaZGIwQ2lZMnVSZW11MHo3X2RKSFZqTTJmcEw3NkMyYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dino gwiazd\u0105 sesji na GPW. WIG20 przerwa\u0142 fataln\u0105 seri\u0119 i zyska\u0142 przez tydzie\u0144 najmocniej od wakacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOY3pCRG1VQ3k3aXprUDFYNHRFY0YzSlctU0MyTi1senF6b2VJOWZ6ZXQ3V1lUeTl4RVdCcmtVd2loa1RXN1ZrR0tJdHYtR", "id": 1481749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPbllGZXZIWEtpMVlhNnJIUVpubTh3VWlLaVlZTHlOYXhfOWJWYnhPaUVDUzlaUDFaVmtCZnNfTmh2a1NqTkFUbHBfOWc3dWVXSjlXWG1TYkx4RWNrQUZ0eDlIeFA1VzJzTWF6S2ZFWFZoT283eE5LY2R3UnJqXzJGcEhoTkVPZ25NQnZCRW5RRGRmY1N3N1RIaGJ5enpGbmpJakt2Mk95WlBoVnVYcTdpN21fR1licXRMWm13OG1oYllfYmFOb3pTV29jdHJGaGpnbERIaS1tNVMtSkdfanfSAdwBQVVfeXFMTXRwTTkzS0JPWXI2bFdlSmx2dm13aXh0dmx1eUw3M2VrMHhsWEViMnpkNXY4bFR1SUY5ZGhBdEs1T3lCQTBaWmdfNERLUGxjMml0dlRDZWJYQ3ZQc0QwY2xMeW9iTXpQZ1VRampBcFY2MkpWVVMwU1JMSzV3cWJqM2ZCOWowSk5KZmlibkNrNVFsRnp3UmNlSEVVWS1veDBoZVZwSExMSno2UmVQYUpDYS1VODVOMmxKOVVSNVhaZGIwQ2lZMnVSZW11MHo3X2RKSFZqTTJmcEw3NkMyYQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dino gwiazd\u0105 sesji na GPW. WIG20 przerwa\u0142 fataln\u0105 seri\u0119 i zyska\u0142 przez tydzie\u0144 najmocniej od wakacji - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:09:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2ZqVm4yb0tBdzgxTE90UHVGcjI2X2k5Y3pYVmJPMU1ydkg3VEI1ZnVPRjBkRVdtNUlQZUVudDk4QkdYaWY0Sm82UXBPNGthRjdPM21vUG04R0RYVkI4Y3FLek15bGFvRmRiV1d2RWU3UloxRW9BcmlBWm84aTFMTDNRUzZXR0FRN2FXZ0c4amZ3a2I4NV82WFJNc3R1b25zQlY2OHRSRXdqOXZIUjZaVlhmeUpDQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Musk rozbi\u0142 bank, stawiaj\u0105c na Trumpa. Oto czego od niego oczekuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPX1VwMUVGZXZqZTJnMU53MmQyMGsxLUZMT2FlcGhtWDc0elVIV1hRUXJhcmRwdVNZTC1pN1ZCMXh1a1llaEVEazRwaXgyX0FXZDR5Zld5eUVQQ0liMlN6WU5wWnhGRF82Xzd5dW5MYzB1cEZvcjBsZjhKUGVDZ3A5QjFwQmx1TGtXSkpBVUpEc2N5VU5FZlBwR2V2c1VjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Imponuj\u0105cy wzrost maj\u0105tku w ci\u0105gu jednej doby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPT3VMdVRsLVBYZVRwbUY4VUI5MnUtN1d2UGhLMGRGekxlSWh6RGdjbDE2OGR2WlVCQjlkNnEyQzQwN0ZxdXF2dGxoNi", "id": 1480053, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2ZqVm4yb0tBdzgxTE90UHVGcjI2X2k5Y3pYVmJPMU1ydkg3VEI1ZnVPRjBkRVdtNUlQZUVudDk4QkdYaWY0Sm82UXBPNGthRjdPM21vUG04R0RYVkI4Y3FLek15bGFvRmRiV1d2RWU3UloxRW9BcmlBWm84aTFMTDNRUzZXR0FRN2FXZ0c4amZ3a2I4NV82WFJNc3R1b25zQlY2OHRSRXdqOXZIUjZaVlhmeUpDQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk rozbi\u0142 bank, stawiaj\u0105c na Trumpa. Oto czego od niego oczekuje - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMk9KTGVSQW9vTDVJazNwbVZkTG5Bek9ZdVJQMXF4a1dYY3hIQndPMkhSaF8wMXE2OFl4RXc1bmgtckRJZ2o1cnliTDJBaklsR3dwcmItbTRnWEhFZVJjS0NhRnVLeHhiUVlkS2MxNzhUWlRfdnpWeUJjcjl6ZEQ2N0tlQ1JRcVhFUXVRTXVCYkxRZnBHajdUS0dfTGEzcHZnN0ZVaFpFdjVfS0dOZzY00gGuAUFVX3lxTE1UOW45V2VuNTdFdXpRdGd6M1BrNlU4Y0lYWXBkMUE2WndmNzUyaFlWaXpBa1J3OGpCSGM1WTgxVGdQLTdfYkE3b2xKVVoyQ1FxdWdjOFBtXy1oTXdoUWplT24tXzRCV2NjdFd5WmZlN2p1SlJmaG9TUTZIekFhMnczYmNyZHZPNGlXREQyUkM4Q095ZnZBZkpUS1dBQTZadTVDSWdJSWJ4QUxfWWpnUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nerwowo za kulisami KO. Wielowieyska ujawnia. \"To Tusk popchn\u0105\u0142 Sikorskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQWnUyeWZTcjliWVRlM01xMTZTYjd6WDVKTjZxOUxHZGo4bG5qSFRaNW0tQ2l3cFUwZzg1YThMMDU3alRZeVh0TWpkVUcwMDg4dEZiMUJEZ2ZZR1dFS1VoMmNrclRXaUhlYzhTTWJWdHI4OC1PWURvdV9YRS1NR2w2eUw5d3JyMGtNUVFuZ2NELXRCU0cyOElRSmRiODVBa05IcjBHX2kyOE0teHhYbld3S0FveF9POUlRWmc?oc=5\"", "id": 1481524, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMk9KTGVSQW9vTDVJazNwbVZkTG5Bek9ZdVJQMXF4a1dYY3hIQndPMkhSaF8wMXE2OFl4RXc1bmgtckRJZ2o1cnliTDJBaklsR3dwcmItbTRnWEhFZVJjS0NhRnVLeHhiUVlkS2MxNzhUWlRfdnpWeUJjcjl6ZEQ2N0tlQ1JRcVhFUXVRTXVCYkxRZnBHajdUS0dfTGEzcHZnN0ZVaFpFdjVfS0dOZzY00gGuAUFVX3lxTE1UOW45V2VuNTdFdXpRdGd6M1BrNlU4Y0lYWXBkMUE2WndmNzUyaFlWaXpBa1J3OGpCSGM1WTgxVGdQLTdfYkE3b2xKVVoyQ1FxdWdjOFBtXy1oTXdoUWplT24tXzRCV2NjdFd5WmZlN2p1SlJmaG9TUTZIekFhMnczYmNyZHZPNGlXREQyUkM4Q095ZnZBZkpUS1dBQTZadTVDSWdJSWJ4QUxfWWpnUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nerwowo za kulisami KO. Wielowieyska ujawnia. \"To Tusk popchn\u0105\u0142 Sikorskiego\" - TOK FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:52:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZlpFSmxONWRlbmRYUTJYR0hqbHVESVVFYXJtNHVPVVRQY0dWbEdmclBCdzZlMzM5blU0WGJvcEtJRDlodnNlWGhadm5JNkUyVjdHTUFOVndZWngwWDFXUUpFU2RYbndZZldWb2RKMjFFdkx4X285bDUzRGJaYkZNWk9oTGZyeklvd3dWZjNTZVVKcWtzV3ZBYVMyYUsyU3BSTm4wODFnckRMM19QOEVpVUs0NEgzZ1VqQUE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja prokuratury w sprawie Janusza Palikota. Chodzi o rozmowy z obro\u0144c\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYWhMLVRjZWtHSWtvYmxYdTBQUEFTZm95bnoxYUExcmJZM0c3YVliNzcyNmJUbkxMbEtsQmhnYzY1ZkFGeUdEZUpTRk14TXlZODVvTjJ2dWU2dTZpSlN4T1V3ZjJRamlGNXlaY3RmTUMyUDYwRjZTVmdPSTFmMU91RjFOMlh5b09WN1pPaEJDb3JDal9paVd0NnNBc0ZsMTRhUXE0VktCOUJFRE5GT1JJblZZRXdVeVRY?oc=5\" target=\"_blank\">CBA nie przekroczy\u0142o uprawnie\u0144 podczas zatrzymania Palikota? Prokuratura odmawia \u015bledztwa ws. tajemnicy obro\u0144czej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"h", "id": 1480801, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZlpFSmxONWRlbmRYUTJYR0hqbHVESVVFYXJtNHVPVVRQY0dWbEdmclBCdzZlMzM5blU0WGJvcEtJRDlodnNlWGhadm5JNkUyVjdHTUFOVndZWngwWDFXUUpFU2RYbndZZldWb2RKMjFFdkx4X285bDUzRGJaYkZNWk9oTGZyeklvd3dWZjNTZVVKcWtzV3ZBYVMyYUsyU3BSTm4wODFnckRMM19QOEVpVUs0NEgzZ1VqQUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja prokuratury w sprawie Janusza Palikota. Chodzi o rozmowy z obro\u0144c\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:45:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORFBmcWdRYW91YmJmblFqeDhwRFpTLXhoeVZIbXZuMDZVbS1UR0s0X0NfdFd4cG1nNHR1c1RRQ083TXl1MVBjb1VtWXRpUEVaOEFUbzlBNzBkLVkzdHFTUUpiaGJyOXNJRG9USTc1aW9OZWRxOFMxTFZIRnhEMk1EakNnUXhzNG9FcXZkTnhmclVHeXdSYlN6ZFJsWFZ3SmlMWjRXSFotM1ItSlYyRWE5WDd1V3dlYWVoQ0RqMlV4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Pow\u00f3d\u017a b\u0142yskawiczna w Hiszpanii. Pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 jedno z katalo\u0144skich miast</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ0ZhYjd0cV9zYzhseHYtS216T1g1XzhXd3U5TDNvNS1TX0tWelVjWnp3ZmtYeXFEcVRvSFdtU0UzN0puMml1by1tc0JNaVlsdkVOcHBhLXE3Ry15c0d3WkVOMU94MDhocWpocVpzbElSZEN6aFdaNC1GSnY2eWZtVjdhQ0owRWV0YUxKMmI2RnNfM291RnlKZ1pRQlBxbElnek1YZ2FyUk5MTzlPQ0RTYQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Hiszpanii zn\u00f3w woda zala\u0142a miasto. Rzeka porywa\u0142a kolejne samochody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQmRXVU9uVW", "id": 1480503, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORFBmcWdRYW91YmJmblFqeDhwRFpTLXhoeVZIbXZuMDZVbS1UR0s0X0NfdFd4cG1nNHR1c1RRQ083TXl1MVBjb1VtWXRpUEVaOEFUbzlBNzBkLVkzdHFTUUpiaGJyOXNJRG9USTc1aW9OZWRxOFMxTFZIRnhEMk1EakNnUXhzNG9FcXZkTnhmclVHeXdSYlN6ZFJsWFZ3SmlMWjRXSFotM1ItSlYyRWE5WDd1V3dlYWVoQ0RqMlV4dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a b\u0142yskawiczna w Hiszpanii. Pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 jedno z katalo\u0144skich miast - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:44:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNRjJveHlWZHZoejlxNGpNNDB1aXZqaUJXNE95T3NoWlhRdTRQcWdVRm91MTJJSUNwbEs5d0JtTVBndzlrbzhUaXl6OTBTbEdGQ19fbl9yUXFuV1FHT1JKTW9tQTZUMEk1UnVRWldfYTJLNmh3QmExU3dYZk5DVkJEWE11MnBzUDhSUU1KVW13RnEyVFZuSmUwdDhLbE5xMmpHZVBIMGVQYVFGQWN5RWpjNXdwVzg2SExMdGM5SkRmajMxbGpMbklxdWlsOTVTUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najwi\u0119kszy spadek\" jednej partii. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQdGZ3M0hfS0ZyOVAwVVM4UzQ5Wm9veDlUUjBVR3g5c3AyakRwSTYxSFRvYmIwNk9jSmpCRk5abS1KakF2ZVFWblc3QTM0d2R5Q0hHU1F0ekp2WFd1UTNBSVZyaTFqM1ViU3M1MFo5TUZIR1hQQ3dmaDAxUndGbzZMeFJvcFhwQlRHbHVpQnhFb3NpOFhmZGViV2VtMUPSAZsBQVVfeXFMT0NCamtZbDdqalVmdTlWTjFrOFdzRWo3Q0x4MGNFMG0zUTdqZG9waVZpb2pBSnlCc1lnS2hBQ05aUlJoYlFRR0g4enJBcmZxQXlMcTZPRlplYUhzcUdZWXpQUW9Ja0pyS0tfNXlCX3A0dzdrQS0yd3JmcEVNRTBrSlk2ZzhlUjlDc1I0Ymg3QjBMb3g4aFplSlI0Um8?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: PiS z najwi\u0119kszym spadkiem, Tr", "id": 1479577, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNRjJveHlWZHZoejlxNGpNNDB1aXZqaUJXNE95T3NoWlhRdTRQcWdVRm91MTJJSUNwbEs5d0JtTVBndzlrbzhUaXl6OTBTbEdGQ19fbl9yUXFuV1FHT1JKTW9tQTZUMEk1UnVRWldfYTJLNmh3QmExU3dYZk5DVkJEWE11MnBzUDhSUU1KVW13RnEyVFZuSmUwdDhLbE5xMmpHZVBIMGVQYVFGQWN5RWpjNXdwVzg2SExMdGM5SkRmajMxbGpMbklxdWlsOTVTUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najwi\u0119kszy spadek\" jednej partii. Nowy sonda\u017c - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:30:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQWnUyeWZTcjliWVRlM01xMTZTYjd6WDVKTjZxOUxHZGo4bG5qSFRaNW0tQ2l3cFUwZzg1YThMMDU3alRZeVh0TWpkVUcwMDg4dEZiMUJEZ2ZZR1dFS1VoMmNrclRXaUhlYzhTTWJWdHI4OC1PWURvdV9YRS1NR2w2eUw5d3JyMGtNUVFuZ2NELXRCU0cyOElRSmRiODVBa05IcjBHX2kyOE0teHhYbld3S0FveF9POUlRWmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kogo wska\u017ce Donald Tusk? Jutro kluczowe spotkanie. \"Radek chodzi po \u015bcianach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNRHRuYjlUOTBoeGlQbHVUd0N6cEk5Mll4OElHR0c1YnRsbno2N3JhaVZwbXl0eW1WTmZXM0FfQ3ZKT1pPVHBSdTVpMUJodUZVeUx1elA3VzMyangxNGtUVHJUUUFwdWZBYzZzamE3Q0UxcG5ISi1MLW8xTWhseDBMdmVUcXRXQUhUME5pS2NkRHd0bVNsWGNnWjNBbExZTXB4VFdNRWpFbjZYRFo4ZGRlQWJhcy04VGVZZzB0UHFPLWpYZ9IBwAFBVV95cUxQei0xdHBOZkcyXzNNNFR2WVlFYWJXWE5UX2JtYkRXV01lcVdvcnNPRTUzTGVNMXllalNmZ2FtQXJfQ1FEbHdOZUxXOFlHeHFUSXc5YVNya2l2cnFLRkY1ZGNNbEdKRm9VdkhXNFJ1Tzc1QzFaYnpUS1RJYkw5LVN3ZTFTQjVfN2wtSTZPbExNWEphZFBiZzRy", "id": 1480500, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQWnUyeWZTcjliWVRlM01xMTZTYjd6WDVKTjZxOUxHZGo4bG5qSFRaNW0tQ2l3cFUwZzg1YThMMDU3alRZeVh0TWpkVUcwMDg4dEZiMUJEZ2ZZR1dFS1VoMmNrclRXaUhlYzhTTWJWdHI4OC1PWURvdV9YRS1NR2w2eUw5d3JyMGtNUVFuZ2NELXRCU0cyOElRSmRiODVBa05IcjBHX2kyOE0teHhYbld3S0FveF9POUlRWmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kogo wska\u017ce Donald Tusk? Jutro kluczowe spotkanie. \"Radek chodzi po \u015bcianach\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZ0gwWC1OM21EMmRGSHdSNXRQY3c1a1BmTUE2WkVGbUNRODJzWWRXNTNweUhOYjlnUmZRQ1FDUnJEa2pBWlpuMXpVTGppaFJuMGN5ZDB5NUJ2ZXVOT0FyX24xOVM3aUxNSnF6YU1lYk1MbDNpTVh3eTh1d1ltRmJTQUhUblV0bnJtTzQ4R1ZwSk9nc1hK?oc=5\" target=\"_blank\">Macierewicz publikuje film. \"Samolot zosta\u0142 wysadzony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZjZISTBteC15bEFhOGxNN1FpQ3FDWlpoQ3Y4bTlnNnVyLV9RR011NjRjS2k4cTlFLWY2bTg3N1ExZDcyU2Qxc2R0OVUxODBDY21WX0NPTTU0WExmX3RubXBCQXM5ajdsenR4dkZGelhmMlQ3aFg4ZEZ6d0dnOEJDQ3ZKSlBraThtUVYwRnBjTmxObExXenBDZFdVTkV0aldDZTl5QTY2NW5xUl9JalJxei0tWGE1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Antoni Macierewicz grzmi z m\u00f3wnicy. \"Przekazujecie fikcj\u0119, k\u0142amstwa!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQektSVl8zcl9Bc25GeVdyT0YwTk1NN0hPVkJhLUdCTEoydUltTlFTd2lwdno2c", "id": 1481124, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZ0gwWC1OM21EMmRGSHdSNXRQY3c1a1BmTUE2WkVGbUNRODJzWWRXNTNweUhOYjlnUmZRQ1FDUnJEa2pBWlpuMXpVTGppaFJuMGN5ZDB5NUJ2ZXVOT0FyX24xOVM3aUxNSnF6YU1lYk1MbDNpTVh3eTh1d1ltRmJTQUhUblV0bnJtTzQ4R1ZwSk9nc1hK?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macierewicz publikuje film. \"Samolot zosta\u0142 wysadzony\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:36:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOUGxLdFYtZzFqUUN1OUUyWDlnbUk0YjNWVTljQ3haT2xpZUVLTGtKa05LQ3Q0dEREdzlCYjRQTVlsX3poZGd4T1d5WlNRSkZRam1hUVoxSFpsOEM5OGRYQ3lGeFVzZHI4UFpsSlF5Q254cjh5alBTTDkwUEJYMEJrVU0xcU1qYno1QkZOVU83QzVnNlFxaFRZMHh3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Sierakowski: Donald Trump to \u017cadna katastrofa [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPbVR0XzJNeDIyV2tfUUJBRUE5WDhNaGdka0dFcm9mbzgwdC02blR5TEFJcGY5UzNOQUpPS0hkZG9MY1Vod05ZcjAzV3VrbWNWTDlYOU10aVJCX2hScE9HeWN1dktvWXFhZUN4ZVhHREdfV1lBa2NhTzNjZFFGZmE5QjJWOEVBUUFHb0dkNm8wUjl1dkxvX1NfamJ5eWdBQ0tOT3pHdWZWRWpmODI2eUh3MDZfYTR6TUNrekp3?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 najwa\u017cniejszych obietnic Trumpa. Je\u015bli je zrealizuje, USA czeka rewolucja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcmh3X2M0TzQ4ZGpuUEZCY0VKak5KZ3", "id": 1480501, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOUGxLdFYtZzFqUUN1OUUyWDlnbUk0YjNWVTljQ3haT2xpZUVLTGtKa05LQ3Q0dEREdzlCYjRQTVlsX3poZGd4T1d5WlNRSkZRam1hUVoxSFpsOEM5OGRYQ3lGeFVzZHI4UFpsSlF5Q254cjh5alBTTDkwUEJYMEJrVU0xcU1qYno1QkZOVU83QzVnNlFxaFRZMHh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awomir Sierakowski: Donald Trump to \u017cadna katastrofa [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:34:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQa0w1U256T0RMeGFqMGJHbWVfX1hGVndoS1RiMndMNkVwcEZERmpqWHNLSlV4SDRKVlBoTGpydTFLbUQ5UFNJMmU3a1NLM1BnNHFJSVhWMXBBdzhSTXI2WU5XcHIxaGZGeUVvSW9DcmtlelQtQzVYVlJtcGtoZEJEZmdGTEM4X3NKZHZvVkpLN2xId042dDBDZVRTNHBMUlhwVmQ3RUdtaWRSWFphWjVBeDg0RnJ1UVZl?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 znik\u0105d. Dramatyczne dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ0ZhYjd0cV9zYzhseHYtS216T1g1XzhXd3U5TDNvNS1TX0tWelVjWnp3ZmtYeXFEcVRvSFdtU0UzN0puMml1by1tc0JNaVlsdkVOcHBhLXE3Ry15c0d3WkVOMU94MDhocWpocVpzbElSZEN6aFdaNC1GSnY2eWZtVjdhQ0owRWV0YUxKMmI2RnNfM291RnlKZ1pRQlBxbElnek1YZ2FyUk5MTzlPQ0RTYQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Hiszpanii zn\u00f3w woda zala\u0142a miasto. Rzeka porywa\u0142a kolejne samochody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQa1k3ZW9PUmVGUE5HVS1F", "id": 1480052, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQa0w1U256T0RMeGFqMGJHbWVfX1hGVndoS1RiMndMNkVwcEZERmpqWHNLSlV4SDRKVlBoTGpydTFLbUQ5UFNJMmU3a1NLM1BnNHFJSVhWMXBBdzhSTXI2WU5XcHIxaGZGeUVvSW9DcmtlelQtQzVYVlJtcGtoZEJEZmdGTEM4X3NKZHZvVkpLN2xId042dDBDZVRTNHBMUlhwVmQ3RUdtaWRSWFphWjVBeDg0RnJ1UVZl?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 znik\u0105d. Dramatyczne dane - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:33:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQT29pd2R2YlBsa3JENVJVV1A5Mi1hX2Q1QktwcU13LWVQbFVHNHlSVnVGZkFCaS1DTHRfOFpLWkJlNnRxUlkxM1g2ZVVUcUlVenRpOTN6N3dWQTQyOVRMTWlrUzZTWW5LSDczekVVXy1JRWQ4UWZTdVl5SmRsV0tKWFR6MjdIbWlSQ2c3UUpyREdZU1JpSmdCMzd6elZWVkRMZ0NZR21R?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka promocja na rogale \u015bwi\u0119tomarci\u0144skie w Biedronce. Dlaczego z okazji 11 listopada je si\u0119 te wypieki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOamwwUllFVE8zLTFjTVNDSUNEMTc1SEo1WjFFMXhKT2VVZzBLaG9fY25SSlFNMVI4eXdZOUp0Vy1uNDMzT1EzdFNmT2lDWUt0dW9KQm94cm5jWFBiaGZnQ25WQ1dmMlJDbnVncUYzbUxkMm9jelFWOUQ4ZDhYeGVhYTNyM0hFNU9fYThXSkRqakdvN1FzdEZfZnE0dXp3bXg1VkZwT0txVVpEN0xHNS1GYVF1dGgxMXM?oc=5\" target=\"_blank\">Ranking rogali \u015bwi\u0119tomarci\u0144skich 2024. Debiutant wchodzi przebojem na pierwsze miejsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1480800, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQT29pd2R2YlBsa3JENVJVV1A5Mi1hX2Q1QktwcU13LWVQbFVHNHlSVnVGZkFCaS1DTHRfOFpLWkJlNnRxUlkxM1g2ZVVUcUlVenRpOTN6N3dWQTQyOVRMTWlrUzZTWW5LSDczekVVXy1JRWQ4UWZTdVl5SmRsV0tKWFR6MjdIbWlSQ2c3UUpyREdZU1JpSmdCMzd6elZWVkRMZ0NZR21R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka promocja na rogale \u015bwi\u0119tomarci\u0144skie w Biedronce. Dlaczego z okazji 11 listopada je si\u0119 te wypieki? - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBpOEJhTGVHVl8yc0t6Y29qVmtVSjdDTHA4YnEtNmkxVVM4WHBKRlNyaFVLNUpqVzNYR3ZGcnFZNFFaMExTdXJxcFNiTmVsQmdlVVFNRTdqTjlFVE12ZDA4Z2hLeHZnWDNQbTFXZUJfRkRBelFadkc1X0ZTZ3g?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen 7 9800X3D wyprzedany. Kiedy znowu b\u0119dzie dost\u0119pny?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZTF3MFV1THhtbjRlRTg4YXMyY2tRVHRiTzJmMG5CQk9ZZXBKdDE2RDlNZm5ZSlpEbWV2aFRpM2haOGFybzZLenBzODlUc3FOZEI3c3pqN211VnFBeTlEWDVHeXhnRVhvdUlmanE4Vm9DVjNRbkMwMUFwaVQzRFczdXpzMEJreWxLNkN5eGdoRnBEM0dMalNxSGUyUHlRa3lkVU5QVVIyVGdQM2pSVWxMQTNTNXZDbkxTNjM3SjY4bUozNmFIcHdLbi1TX1BIcmJlNnRfYXc5ZmZQV3c?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen 7 9800X3D b\u0142yskawicznie znika z p\u00f3\u0142ek sklepowych. Problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 procesora pojawi\u0142y si\u0119 w Europie i USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5zRzZ1UV9JS", "id": 1481136, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBpOEJhTGVHVl8yc0t6Y29qVmtVSjdDTHA4YnEtNmkxVVM4WHBKRlNyaFVLNUpqVzNYR3ZGcnFZNFFaMExTdXJxcFNiTmVsQmdlVVFNRTdqTjlFVE12ZDA4Z2hLeHZnWDNQbTFXZUJfRkRBelFadkc1X0ZTZ3g?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD Ryzen 7 9800X3D wyprzedany. Kiedy znowu b\u0119dzie dost\u0119pny? - benchmark.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:16:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOVBpZENDZzhHVkpZMkMtNU1HYmVZWTRKTC1NeDdCTjlsSk1aMTNwb2NzaGQ3YlVoeFdlS2hxQXd5S2pjNE5sUnZNWDZlVkxBa2c4d3ljX21IcEpkTDZRNDZBSkVLN2dEbUJZaXFsVnpTeW5RNjNuZkZkUTA0dzR5aGZkT2R3bTczNVZvUzZKVjV6TmZmaUktSGlwZXpHVzRWYlJkc2dyQk1HU2VNSTlyRmNjRk52SEk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ziobro chcia\u0142 mie\u0107 'm\u0142odego Rydzyka'. Ksi\u0105dz O. pasowa\u0142 mu do tej konstrukcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVkh2Nk5LUjNmdkJmVkJPbENfRFc0N3ZvRTlsSWZZNl9HMk40bTBiQmg3MXJDdHZwYkotd3V2dHgwN0RuQXdmVXBqMTc3d2dhX2JCTWtQai1vNThpM1ZIeXh3cHB3NFQzcWJVWG1WRldpNlZtYW4tZUlpS05ocE1UNGliT1d0bEJhbFpXOGlCS3J6SGIxbUZhSjRzeHNyUzVaRVR3ZFV1eFdjQ21CaEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o kontaktach ks. Olszewskiego ze Zbigniewem Ziobr\u0105. 36 spotka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNRHNDSFZNbzgxM", "id": 1479076, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOVBpZENDZzhHVkpZMkMtNU1HYmVZWTRKTC1NeDdCTjlsSk1aMTNwb2NzaGQ3YlVoeFdlS2hxQXd5S2pjNE5sUnZNWDZlVkxBa2c4d3ljX21IcEpkTDZRNDZBSkVLN2dEbUJZaXFsVnpTeW5RNjNuZkZkUTA0dzR5aGZkT2R3bTczNVZvUzZKVjV6TmZmaUktSGlwZXpHVzRWYlJkc2dyQk1HU2VNSTlyRmNjRk52SEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ziobro chcia\u0142 mie\u0107 'm\u0142odego Rydzyka'. Ksi\u0105dz O. pasowa\u0142 mu do tej konstrukcji\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQX2FpS3diS3hHaVJzX05nQmU2czZuSl80OE03aTE4b2hDQ3JpLTVWZkJQM1lidVVJX1lyQXVLRGFRR0NLbFB4akw0a1dTWHJTaDMtcndwcGNIWjhuU3F5VnNmczJyMnpfT21Id1ZpREVRVk9zcXM0bXpvemhwM2pjMGFCRVgwOFR5RUtIclhOUm1kUUdQc2ZiTDFwUnpGbHRmVEFodlFLbnBYcEdUcnQ3V2VDSVltbm9DbFZhd2ZkR25GYlhSNDFyNkszWFZnZkltR1NHaUZCMmU?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska WY\u0141\u0104CZY\u0141A KOMENTARZE na Instagramie po wywiadzie Macieja Peli w \"DDTVN\". Wymownie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNckc2anFPX2duVUdoNXdHT0VZMVBaTkhiYlBTRzJXbEVmdXhFYm0wMnJiaXVFNnI0bnBtdXJtMXBCMGcwdFJJa2dJOXBsVnB5MndlQklSLVN4azBHQmVOLVJPMXFNam5WM0xOYWpiM1NSLXEzRmJYak01NWtEYTdyTTVfUGlEcnFZRW1qekJJTjFUNjRsN3JRMEl0eEdlMFJLbnNjWVJSb2Q5VWJM?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert od mowy cia\u0142a oceni\u0142 wywiad Macieja Peli. Nie zostawi\u0142 suchej nitki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1479583, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQX2FpS3diS3hHaVJzX05nQmU2czZuSl80OE03aTE4b2hDQ3JpLTVWZkJQM1lidVVJX1lyQXVLRGFRR0NLbFB4akw0a1dTWHJTaDMtcndwcGNIWjhuU3F5VnNmczJyMnpfT21Id1ZpREVRVk9zcXM0bXpvemhwM2pjMGFCRVgwOFR5RUtIclhOUm1kUUdQc2ZiTDFwUnpGbHRmVEFodlFLbnBYcEdUcnQ3V2VDSVltbm9DbFZhd2ZkR25GYlhSNDFyNkszWFZnZkltR1NHaUZCMmU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska WY\u0141\u0104CZY\u0141A KOMENTARZE na Instagramie po wywiadzie Macieja Peli w \"DDTVN\". Wymownie? - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOR19peGJJVlJQempVZTlVRlNtQW13TUFXWkNmTGF4NjBIYmE2UGNZLXlBMXVQRnFoT0Q1N3djY1Eya2pTenlBcXpCbjVVWkoyRVdwTTZsZlFfdkhfZlJwTHFKRFJkTnRXb0lBRzc5MjVCbnc1LU5ybDRITXdoa2VPX0toLXF3d1lmUW9qY1B3RnhHZVQyNDBfdFcyUHJhZmJIeFFOZERZVjA5bENoeVN2N2Zn0gGwAUFVX3lxTE5IWGFQVG4xVW9NdjVqazlTTzIxWWFOZW5XZU5SRkF1M0J6UVF5ZXlnV0owUTZ1U2hER1NwZ0J1TDh0Z19GVjRHeXN3b1k5bExBZjRUR0ZwbHFvY1ZLbWVMTlBSNHA1RllZRXNzYnQzd0JnWkF1SEdUaEVQeGd2SXJmWTVSamZlMVFRRmxkVl94TUc4ZjY5bnRCX21lcmhYaF85c2pDVXdIYmJyTWlvSGJC?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne ustalenia w sprawie gazoci\u0105gu Nord Stream 2. Wyciek\u0142 e-mail prawnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPTVFMM0hwTkl6d1FSTFhtRWt5ZE1tV1VDaG82M0ZFRlBMLUdSZnFlMzVTR0ZjcmdHTy1oblVnanlKV0c3eUZVRjNpVzU0aDNKdmFYTGhmSHlvcThTeVVpU21xQzlxT2RZaVRYRHQwb1Zha1Z0aEF4NUJKLWdiY3dpQVBCeXZXX0VCd3RMeDhteGlzbmRLS3lXbk93?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy. K", "id": 1481133, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOR19peGJJVlJQempVZTlVRlNtQW13TUFXWkNmTGF4NjBIYmE2UGNZLXlBMXVQRnFoT0Q1N3djY1Eya2pTenlBcXpCbjVVWkoyRVdwTTZsZlFfdkhfZlJwTHFKRFJkTnRXb0lBRzc5MjVCbnc1LU5ybDRITXdoa2VPX0toLXF3d1lmUW9qY1B3RnhHZVQyNDBfdFcyUHJhZmJIeFFOZERZVjA5bENoeVN2N2Zn0gGwAUFVX3lxTE5IWGFQVG4xVW9NdjVqazlTTzIxWWFOZW5XZU5SRkF1M0J6UVF5ZXlnV0owUTZ1U2hER1NwZ0J1TDh0Z19GVjRHeXN3b1k5bExBZjRUR0ZwbHFvY1ZLbWVMTlBSNHA1RllZRXNzYnQzd0JnWkF1SEdUaEVQeGd2SXJmWTVSamZlMVFRRmxkVl94TUc4ZjY5bnRCX21lcmhYaF85c2pDVXdIYmJyTWlvSGJC?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjne ustalenia w sprawie gazoci\u0105gu Nord Stream 2. Wyciek\u0142 e-mail prawnika - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNU09wdzJ6S00wSlhMTkJ2cnA0MWdPOEROSGlXcEJhLUdCWHJrc19yZW5lbml5Q3RmRTBrQkozQVdYLWxFOG1YYlVwdUVnTk85MWRhaUtwcWNhTElJSTQ2eFZzeFZoX0dQVFRaVlJfVk9NcVlKM0pfNVY3dmdOR0ZpcmgtYVlraUZGSlJXX2FwQ2dXc2F1Q1JEa3ZIS3NuQdIBmAFBVV95cUxOc3d3TWxwVG43UkJHZDUzaGRPcU4zY3prcXNSWTZEdy1mNWZRbGFxbEUxT2FoVjF2cFpUalFxd3gwUVNuaWh5LVJhN3BFMHJfakl1NWJwMk1vNk5SN01ZcXM0UDNZcG15ME5aREhPX1N2bEhGTDZDcExBMmFqYnBFZ2w2WE8tRTBmSDNqb1REa0k5dVdzc3NSeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bij\u0105 dzwony katedry Notre\u2013Dame w Pary\u017cu. Wr\u00f3ci\u0142y po po\u017carze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcnFWQ00xcW5ISC1Yb1JQWFB1d0owMnJYbjRFUVpDd3ZtMWZESjlqMlBadHV4SlBEMjBLbm9TaEd5aGVHWnZvSElhMXJZNGp1YUY0enc2UTJhaTRoWmVldW9WM25faUZtUmk0aG9XRjV3Y1Z4bndpYndjWFJsTVRySWh2OHdEbnlpSWtqNXpHTktfUVk2WmpOYXFiTy1IcGYxYV9UNEdoOThHUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W paryskiej katedrze Notre-Dame ponownie zabi\u0142y dzwony</a>&nbsp;&nbsp;", "id": 1480502, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNU09wdzJ6S00wSlhMTkJ2cnA0MWdPOEROSGlXcEJhLUdCWHJrc19yZW5lbml5Q3RmRTBrQkozQVdYLWxFOG1YYlVwdUVnTk85MWRhaUtwcWNhTElJSTQ2eFZzeFZoX0dQVFRaVlJfVk9NcVlKM0pfNVY3dmdOR0ZpcmgtYVlraUZGSlJXX2FwQ2dXc2F1Q1JEa3ZIS3NuQdIBmAFBVV95cUxOc3d3TWxwVG43UkJHZDUzaGRPcU4zY3prcXNSWTZEdy1mNWZRbGFxbEUxT2FoVjF2cFpUalFxd3gwUVNuaWh5LVJhN3BFMHJfakl1NWJwMk1vNk5SN01ZcXM0UDNZcG15ME5aREhPX1N2bEhGTDZDcExBMmFqYnBFZ2w2WE8tRTBmSDNqb1REa0k5dVdzc3NSeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bij\u0105 dzwony katedry Notre\u2013Dame w Pary\u017cu. Wr\u00f3ci\u0142y po po\u017carze - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:06:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaXRZT2pMcFFFRDZzRXN3eGhvcUh0QUNhelVyTjFQUHctRGJEaFZsQ1NTZ0VUNVpMYnFVMDN3MWRaU3BfVVJFeTVLa1VmMHRoSnBpa0F4Tm1nWHpJVkpPNzBnaUxDWV9uVHFxcTJSOGhYczB5MVJkTkF4cDhEdmZCOVk5NndfWm5tbnFrd0c3a2k4OWpOaGdTbjl0QXJKOGpVWUpSVUdUc0xicm1RWnFzOGgwV2w?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek wci\u0105\u017c na WTA Finals. Doniesienia z Rijadu tu\u017c przed p\u00f3\u0142fina\u0142em Aryny Sabalenki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnFUSk51cjlONUh6NnFlbTF2Z2dianROYkU2b1JuMXMtdktZVDNnaW5fZjlyNUpLX0J5ekhiYW93OUhKQXo3LVB0ZGtheDkydHJhVl9vVzMwajgtRmJ6SUJ1WEpGQWlfVTFQQTZabVcwU1pSRlNJWEJLMHZjZlpwZ2JselhfNnVvMGQ0czZOeF9Bd3NoT19fU0NjYk9XeWg5UWJwelNzTlRtWXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zaaran\u017cowa\u0142a eliminacj\u0119\". Czesi pisz\u0105 o Idze \u015awi\u0105tek. Brutalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPLUtjN1V3ZzZ", "id": 1479584, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaXRZT2pMcFFFRDZzRXN3eGhvcUh0QUNhelVyTjFQUHctRGJEaFZsQ1NTZ0VUNVpMYnFVMDN3MWRaU3BfVVJFeTVLa1VmMHRoSnBpa0F4Tm1nWHpJVkpPNzBnaUxDWV9uVHFxcTJSOGhYczB5MVJkTkF4cDhEdmZCOVk5NndfWm5tbnFrd0c3a2k4OWpOaGdTbjl0QXJKOGpVWUpSVUdUc0xicm1RWnFzOGgwV2w?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek wci\u0105\u017c na WTA Finals. Doniesienia z Rijadu tu\u017c przed p\u00f3\u0142fina\u0142em Aryny Sabalenki - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:00:08+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiVkFVX3lxTE9YQnBFZzYyN2c3NFhpNUYzWEc5N0RJN2lYSFAzVUdlSkwzY1VVRTJfOFpjVGRwRHI5bExqa2dWNG40NmpVenFySUVYckNibXBzZW1QX1F3?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny ocean na Marsie? Chiny znajduj\u0105 dowody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font>", "id": 1481135, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiVkFVX3lxTE9YQnBFZzYyN2c3NFhpNUYzWEc5N0RJN2lYSFAzVUdlSkwzY1VVRTJfOFpjVGRwRHI5bExqa2dWNG40NmpVenFySUVYckNibXBzZW1QX1F3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny ocean na Marsie? Chiny znajduj\u0105 dowody - Antyweb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVWZMTklQOHdiOV9SSFVIWU90eEg1dllzYzJ6WkEtamIxa1ROTkdHRjdJY05oTUwxbVd6UTlKdVdNZU02ZnoxZXl4ODgtWXhvTU5zbDM0bV9pYzZ0ZzZwSmVrRVBKZV9MbFNvM2tibkFZWlFmYnhyc0d3NU1sa3VvMjF6NzcteGxJcmxJMjVSYUVTbFRXVm55NmUxSDN6RFdHWFRWUEtNQTRndWdrVjhN0gGuAUFVX3lxTE5XbE9nbUF4TEw1X002bURrOFpmc3ktX2FoQVVaWE1FbWZmbnFYODZndWZkY3JlbTZuYUJvRmctYUs2YURiSVJER3JKVHdrOEVuR2M1WmZlQXBvbWJpZWZaWUlnbG5fMkxwOXM3YXZJSUNXazJJVFNPNGVnbFRJd0xDZjRZdTFvNU5wTjNtNjNiclhUX3NMVno5ZDRhQ1AwVWRYT3ZsNXFzNG9FQUxZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice Legii Warszawa s\u0105 w\u015bciekli na to, co zrobi\u0142 klub. Chodzi o \u0141ukaszenk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPcTRMSUtua3NqRVVpRHNMNzhXd29aYzE4YjNqR3ZUOF9mclFmU0FPR2tBR0VIRW8tY1EyaUk1TzN3bHJGWjFwS2RJZXN2UG13aVZGRzA4SkxGRzBNTEpjel9objhBdlQwWTFDSWkwZ0dSYU56aGR2V1pNcVFEUDBmRkkyLXhxME5WQVJYRFJjS0V2VGtiQVZFS1pxeHV4c0ZYU3lmdkpROU5xNGNiT0NTWGxlVktFVENNOFZBTm9", "id": 1479089, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVWZMTklQOHdiOV9SSFVIWU90eEg1dllzYzJ6WkEtamIxa1ROTkdHRjdJY05oTUwxbVd6UTlKdVdNZU02ZnoxZXl4ODgtWXhvTU5zbDM0bV9pYzZ0ZzZwSmVrRVBKZV9MbFNvM2tibkFZWlFmYnhyc0d3NU1sa3VvMjF6NzcteGxJcmxJMjVSYUVTbFRXVm55NmUxSDN6RFdHWFRWUEtNQTRndWdrVjhN0gGuAUFVX3lxTE5XbE9nbUF4TEw1X002bURrOFpmc3ktX2FoQVVaWE1FbWZmbnFYODZndWZkY3JlbTZuYUJvRmctYUs2YURiSVJER3JKVHdrOEVuR2M1WmZlQXBvbWJpZWZaWUlnbG5fMkxwOXM3YXZJSUNXazJJVFNPNGVnbFRJd0xDZjRZdTFvNU5wTjNtNjNiclhUX3NMVno5ZDRhQ1AwVWRYT3ZsNXFzNG9FQUxZQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice Legii Warszawa s\u0105 w\u015bciekli na to, co zrobi\u0142 klub. Chodzi o \u0141ukaszenk\u0119 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOT1haOUNSOG1VcHZJbzRGeloxaEZ6cHp0MUhZdURwX2F0NDlrNUh6bmdraHRPUzlCcDh1bkFaUnNfZllsUjhLdjVIcVdjdFBrWG1UV3U1eF9sVjZQQUFJTWhpMG1MQW54amJJaHNhTzdYXzJPLXppbnNtenNkWVZCOFJzc1JoWk5lNlp0eEpJdWhfTWJrVVhHTEFMNjMySV9Sa01yNlVzN0hESVdTZEtSYkh4TWxLYmtNRk50QmhhcjfSAb8BQVVfeXFMT0Ewd1lpRWNoX2JwaGNqbzVqZVdBbkNubVJUcHNwQ1FLWktaRnptckN0ZTNCSktTRnFEZmRKNHB1Y0NLbXlhSl85YWhubGVSRnlIZTVDdlV4dXVaSXB2YnJOeFc4MkdjN1BSbHYxLXY1Q3dkVnFJYXpudE93ZU1iMnpEY09Vc3RGLURmbDJmSjZmY01BSWk1a1VsZ1RzSEdlSmdHdkZjV0xGYXB1OXM2dTd4TjgzM2pQX3lmWmxEdW8?oc=5\" target=\"_blank\">Ten grzyb kiedy\u015b by\u0142 jadalny, po latach odkryli prawd\u0119. \"Powoli niszczy\", mo\u017ce zabi\u0107 po 20 latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1479077, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOT1haOUNSOG1VcHZJbzRGeloxaEZ6cHp0MUhZdURwX2F0NDlrNUh6bmdraHRPUzlCcDh1bkFaUnNfZllsUjhLdjVIcVdjdFBrWG1UV3U1eF9sVjZQQUFJTWhpMG1MQW54amJJaHNhTzdYXzJPLXppbnNtenNkWVZCOFJzc1JoWk5lNlp0eEpJdWhfTWJrVVhHTEFMNjMySV9Sa01yNlVzN0hESVdTZEtSYkh4TWxLYmtNRk50QmhhcjfSAb8BQVVfeXFMT0Ewd1lpRWNoX2JwaGNqbzVqZVdBbkNubVJUcHNwQ1FLWktaRnptckN0ZTNCSktTRnFEZmRKNHB1Y0NLbXlhSl85YWhubGVSRnlIZTVDdlV4dXVaSXB2YnJOeFc4MkdjN1BSbHYxLXY1Q3dkVnFJYXpudE93ZU1iMnpEY09Vc3RGLURmbDJmSjZmY01BSWk1a1VsZ1RzSEdlSmdHdkZjV0xGYXB1OXM2dTd4TjgzM2pQX3lmWmxEdW8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten grzyb kiedy\u015b by\u0142 jadalny, po latach odkryli prawd\u0119. \"Powoli niszczy\", mo\u017ce zabi\u0107 po 20 latach - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxOMmc2Qjc3YUx6U24wRjBmOXVEOWRhd1N4aVB3RjZEM082dWdJX01JTUl4QVhabXpXS2h6ZmQzbkpYOTBqU2I0cnRYZUJLNzNOOFloVjBZZTFyby1Bb3A2dU0ybkZBb0JVb0xaTXo3YkVfcmlxMDJ0Q0ZXWl8zZUZKdVNWVnlqdnE5bGoxelBOWGhpc2ppRXo1WE9pV1J4WFlzSGJDUDJzeUg5QTNaZ0lhZmltelhzQXZ4U0NRZEZGdE5EV3JDSl9XcDN3TGtwVGNBclpOdDRKUUNUMUN4SjRQcE1udEo3bWpFMndGaGVoUXM?oc=5\" target=\"_blank\">Paulina Smaszcz zabiera g\u0142os w sprawie rozstania Peli i Kaczorowskiej: \"Brzydz\u0119 si\u0119 k\u0142amstwem, manipulacjami, oszukiwaniem...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTjA2QlUxM2Z6aHR4bEtneTJ4M1hwRlNiTnZvTHMzZ0U5Qkhva1ZUdVBSdHBMMUpvM05lUWk1Q0lHVEp5d01GZDVXUkI5a090UWc2ZVFQOVhTZXV3eXlwM3JTNGtZaHFfNkFrRDd2T0YzMkpMcktMMkFZR3VFQllKVjh4OEJ3Y3FTUkg0SUNCRkdYNDM1Z2lqMHJTZVBKQ1FBaEpqQzdzTFRfdzJ0U0NwU2xZLW9pSzhCRFhnWg?oc=5\" target=\"_blank\">Wydawali si\u0119 idealnymi parami. Ich zwi\u0105zki rozpada\u0142y si\u0119 na oczach ca\u0142ej Polski<", "id": 1480054, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxOMmc2Qjc3YUx6U24wRjBmOXVEOWRhd1N4aVB3RjZEM082dWdJX01JTUl4QVhabXpXS2h6ZmQzbkpYOTBqU2I0cnRYZUJLNzNOOFloVjBZZTFyby1Bb3A2dU0ybkZBb0JVb0xaTXo3YkVfcmlxMDJ0Q0ZXWl8zZUZKdVNWVnlqdnE5bGoxelBOWGhpc2ppRXo1WE9pV1J4WFlzSGJDUDJzeUg5QTNaZ0lhZmltelhzQXZ4U0NRZEZGdE5EV3JDSl9XcDN3TGtwVGNBclpOdDRKUUNUMUN4SjRQcE1udEo3bWpFMndGaGVoUXM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Smaszcz zabiera g\u0142os w sprawie rozstania Peli i Kaczorowskiej: \"Brzydz\u0119 si\u0119 k\u0142amstwem, manipulacjami, oszukiwaniem...\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:27:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZGt5NWZHTzItTWs0NEV5WTBESl9qRGpMVWM1TnpmRHpxV0FuQ3plSl9oakpIbHRFRy1qUno0VDhQd2hVdURUSThhbU41RFZzSzRzRldmUEFYa09fOVRDdmlNeExqNFVIV2xPUzdHekZ3RFo0UUVUMVJzeE5IOGh6aVlWdW5aUjl1bHN6S09xZjE4RVpXNW5IdmVobTVxREx1aFJ4U3lBNFZDWTdPSVdWY0pQVlZDN1REemJwTENR?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek komentuje popisy Legii i Jagiellonii. M\u00f3wi, ile punkt\u00f3w musz\u0105 zdoby\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQTlNBajRmdkxDT1RXOE02SlFOTElHZl9pYy1DWFhEMldjd1UxMWdlajF3S1hTLXBsTjN3eUZCcEtCWWJDZGVUUDRwaEYxSERrS0ZDeEFQOFhHckxoSjJ5WDdFaGd2d0RhOXFRendjeU1XVlhDcVJHQkVqZFZhZ05XSnBjUFFTa053U2dINGtVb3hRSVI4c2ppZlJzV291MEI2RDJ3WnR0clJ2UjkxR21WZGowU0o3NkkzY1ZwNjVUNUJNRVBKNGhPaHgzVTBpM2s5ZXp4U2o2QXhjcndIS3VrWVZsa3JsTmYw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia i Jagiellonia dominuj\u0105 w Europie, a krytyki nie brakuje. \"Nie zgadzam si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportow", "id": 1479087, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZGt5NWZHTzItTWs0NEV5WTBESl9qRGpMVWM1TnpmRHpxV0FuQ3plSl9oakpIbHRFRy1qUno0VDhQd2hVdURUSThhbU41RFZzSzRzRldmUEFYa09fOVRDdmlNeExqNFVIV2xPUzdHekZ3RFo0UUVUMVJzeE5IOGh6aVlWdW5aUjl1bHN6S09xZjE4RVpXNW5IdmVobTVxREx1aFJ4U3lBNFZDWTdPSVdWY0pQVlZDN1REemJwTENR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boniek komentuje popisy Legii i Jagiellonii. M\u00f3wi, ile punkt\u00f3w musz\u0105 zdoby\u0107 - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:14:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQSVFwUVQyMHpQclZ4SnQ0UzBhV1BrOFROZVBIM1pTZ2lQRDJYQ0s4ZndyN19FcFN0MXJPQUUzdVZxNFljT1FlMjA1ZWNkdGVuYWhObW0wSUtPMGN6VU1maFRQVXZWblRnZmZVNHhWUE5ITWctWi1qYlFTZUd2N1ZGTF9jU0ZlQVJTdHI0X0J5TEhkblE1YjRxeGUySGZkUXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sekcja zw\u0142ok 3-letniej Basi nie da\u0142a odpowiedzi na kluczowe pytanie. Prokurator ju\u017c podj\u0105\u0142 wa\u017cne kroki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2VVT3dmd2pwU3h1c2R4R0pmcEloZU5wRWdmbUZvakEzcWpoVnZrVG9KbGNOdFdiS2xJenVqY3dnT2htUE00SXFONW5WdWdZblNjaUl6MFQydUdIWm1KS0NHWFFzYnZDdUVoc01xd1dPZ29NdnA5OFpIaXJJQy1POTVDbHh5NFZmM0NjUnRjZW5jRldpSENEWmZOWE1rcnlwYkljVDZwUUF3LTJnQUZMRlhkeTVoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trutki by\u0142y wsz\u0119dzie, stra\u017cacy zrywaj\u0105 styropian. 3-latka nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNTXU3UnczZzNqemJCUWEyUnhOe", "id": 1480798, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQSVFwUVQyMHpQclZ4SnQ0UzBhV1BrOFROZVBIM1pTZ2lQRDJYQ0s4ZndyN19FcFN0MXJPQUUzdVZxNFljT1FlMjA1ZWNkdGVuYWhObW0wSUtPMGN6VU1maFRQVXZWblRnZmZVNHhWUE5ITWctWi1qYlFTZUd2N1ZGTF9jU0ZlQVJTdHI0X0J5TEhkblE1YjRxeGUySGZkUXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekcja zw\u0142ok 3-letniej Basi nie da\u0142a odpowiedzi na kluczowe pytanie. Prokurator ju\u017c podj\u0105\u0142 wa\u017cne kroki - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:05:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcVVPVGxKTmx5Qkx4RXNnSUk5aXcxRlNnZkRFOV9FZUNDc2wyamJhcjllZWFyY2Q2b3Q3VWxTbmdpM1M2YXlBSk5XaEZDOXNjOGFzZGlnUnY5SHItam9JN1ZkejdDTVJfQWZGR2VSZnhpazhiNHB0NExkY0lJMEJwa3cxampXcEU5TVVadnkxVEt1X2VKVGJhZF9zeURzT29FLXJuUzU3enV2NEJR?oc=5\" target=\"_blank\">Wysz\u0142a na jaw prawda ws. relacji Donaty i Krzysztofa. Nie jest tak, jak ludzie my\u015bleli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNNVVmVEdveEl5djR1c1JlWmRlUV85WXdoMEx5cnFEUUNabXpjTmxTV2hxeDItQVVmc2dLNlF4YjZZUTltN1UySTljS3p5R2x6d2FLZ2JCVTF3YThCcUs4d0VQMzdndlFKcV9LRFhnRkFtblBoWTZhcHQ3dUdBWmFISXBpSXpuWklteFNMVGpWSnRUb1g2RXlYZWFSUEdXNUVNOEgtNi1WdGk4WU5hQlBFS3lyanlWMmdpRVBKZzRpV1BId0hPLWctOHhLcm7SAcsBQVVfeXFMTWdaSEhFMExDcEd6SVdGUDZrMURqSnZQSTl4REh5XzRfZzJSeUIwVHRRYXpJMGROWVpFSG9MT3h5R0FObE5zZmw5eTBwYUx3S3JKeDVVR2FVUlRaR09Sa1pIM3J5aGlTSk5KS0M3REJQT3YxbS1BSm9PSjc4MTF3NlFMUHUtV0tZV01mWjVsd2E5UEdITjljQ1N4", "id": 1481138, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcVVPVGxKTmx5Qkx4RXNnSUk5aXcxRlNnZkRFOV9FZUNDc2wyamJhcjllZWFyY2Q2b3Q3VWxTbmdpM1M2YXlBSk5XaEZDOXNjOGFzZGlnUnY5SHItam9JN1ZkejdDTVJfQWZGR2VSZnhpazhiNHB0NExkY0lJMEJwa3cxampXcEU5TVVadnkxVEt1X2VKVGJhZF9zeURzT29FLXJuUzU3enV2NEJR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysz\u0142a na jaw prawda ws. relacji Donaty i Krzysztofa. Nie jest tak, jak ludzie my\u015bleli - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:59:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNTXU3UnczZzNqemJCUWEyUnhOejhLWVFTSlhXWXQ1S3ZDRE54QS1BLWZOYWV0cjQ3ckhsQ2dia0hfUFlXaktoZTY3SE1pXzJLUHhsNXUxZ080QnNRZDlYSTNhbVo5anRXcGZpdFU2LXczN1J5VklydlRDdURiaV9CLXhuWmh2dHhGOGdJT3lQeDVNeUIybjltZmRBRVhvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce ustalenia na temat \u015bmierci 3-latki w Wielkopolsce. Odkryto, gdzie kto\u015b umie\u015bci\u0142 trucizn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2VVT3dmd2pwU3h1c2R4R0pmcEloZU5wRWdmbUZvakEzcWpoVnZrVG9KbGNOdFdiS2xJenVqY3dnT2htUE00SXFONW5WdWdZblNjaUl6MFQydUdIWm1KS0NHWFFzYnZDdUVoc01xd1dPZ29NdnA5OFpIaXJJQy1POTVDbHh5NFZmM0NjUnRjZW5jRldpSENEWmZOWE1rcnlwYkljVDZwUUF3LTJnQUZMRlhkeTVoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trutki by\u0142y wsz\u0119dzie, stra\u017cacy zrywaj\u0105 styropian. 3-latka nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVEhVX3ZVYmdUWjFVM3VZ", "id": 1479072, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNTXU3UnczZzNqemJCUWEyUnhOejhLWVFTSlhXWXQ1S3ZDRE54QS1BLWZOYWV0cjQ3ckhsQ2dia0hfUFlXaktoZTY3SE1pXzJLUHhsNXUxZ080QnNRZDlYSTNhbVo5anRXcGZpdFU2LXczN1J5VklydlRDdURiaV9CLXhuWmh2dHhGOGdJT3lQeDVNeUIybjltZmRBRVhvQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce ustalenia na temat \u015bmierci 3-latki w Wielkopolsce. Odkryto, gdzie kto\u015b umie\u015bci\u0142 trucizn\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOZXpVUjBRaVdCY3dLQU84aEZDZ3hMVGFUU21jdFU1X1BaRWU2LTlaOUhMUkVUQ2p2TlVHVkhlYnVqQ3EzdWk0aGMtV3RXNlB3cHRtVUxUdml1QVNBXzQ3SDdIWElBNjI4NEo5U1ViOHpWVHZqa1FEWk5RR3I3eElQcllrclNTYjdXS3hyVzQ4VFNBdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ukraina ma by\u0107 przy stole, a nie w menu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSHRtWV9fYnpHV3V3WF9FNGhac0s3UDdjMk9VNzN5ajNwdXo4N3V5TzI3MmpiUGhWam5lZEoxcUlIcFV1YjNvYnk3dnQxSXAxcDd6Sy0tekh0SXoydlM0OHlVemhrSU1QSGpIdXhpWHh4YUxFNFdBVEFZeF9PbU1wT3RuVS03TFpFV3ZqczVZTFFIUmV6Q0hENjdCQWdLTVVncUlZLVZETE10cjZyUmNkLXpxT0RXVXZm?oc=5\" target=\"_blank\">Szef dyplomacji UE wskaza\u0142 kierunek Europie. S\u0142owa takie, jak u Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOQjJRX1k4NVdEVk9IWWhTOG9VUVVfOU1pdWpuYWhTWUVjazRITDZ6RGRGNldVUTA3UnFJWTF2WHJpRnhLNkFjNTdBUEpGd1p", "id": 1479079, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOZXpVUjBRaVdCY3dLQU84aEZDZ3hMVGFUU21jdFU1X1BaRWU2LTlaOUhMUkVUQ2p2TlVHVkhlYnVqQ3EzdWk0aGMtV3RXNlB3cHRtVUxUdml1QVNBXzQ3SDdIWElBNjI4NEo5U1ViOHpWVHZqa1FEWk5RR3I3eElQcllrclNTYjdXS3hyVzQ4VFNBdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ukraina ma by\u0107 przy stole, a nie w menu\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPc3RRbFpUN0JKQ1RjNF9uakhNYTV1MlJJdlFHVDdhSkU3aXdIY2Rfa2E3WE96NDlBZnVMd3pmczRVVkRJM0paaVVQTnBUaWlRa1hBRXB6RTE5V3RxdDExTVRxQXNDQnRyUmY3R1BGOHBTRmVQNi14MURxdVBiVFQ0a0dpRnV5Xy05WXhzNzMydlhjcnRI0gGTAUFVX3lxTE5CS01UbXRNUVhlV0xNeldVWVg0YXV3SXJkX2xrbTZUdlJRTUV6c1J3TnNXcUpCdTVrLXVVV3dIR3hrNWt3bEJ1MjBWYVBvTWxCVTRLbllCQ3h5TllVVVJJb2FoSmE1UjBQY01kSEYxYjYzQzE1S21jM01LVHRJeTRWclgxNllqaXJNT2RtTHhVVHFRaw?oc=5\" target=\"_blank\">Podkomisja Macierewicza. Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQN0xUNk5GOEl3V1NfWjN0SDE3c0l5WXVubVlmeVUtcmV1cHFNQ0hmOHN0dlZJanNBMlZDeWFIM0kzYVMtOVByUFlWMkgwVkNVY2p3Ry1CUGlIVnF6Q2RRQ3NLcFZ6elNvUTVubzRkU0ZBS0RVY0Y2bUhLekRQaU5kWW9LTWJITjVGaGEwT0RTYTVNUS1JVG90aEFYVU8zSlZXVWxvVE9HaWQzU0pHb1BmYWgtcTNZb0RyYmhuRDB0LWx2d1FiOGcxQUtobDZQcnIxQUxVTkVSNnVBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz uderz", "id": 1480797, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPc3RRbFpUN0JKQ1RjNF9uakhNYTV1MlJJdlFHVDdhSkU3aXdIY2Rfa2E3WE96NDlBZnVMd3pmczRVVkRJM0paaVVQTnBUaWlRa1hBRXB6RTE5V3RxdDExTVRxQXNDQnRyUmY3R1BGOHBTRmVQNi14MURxdVBiVFQ0a0dpRnV5Xy05WXhzNzMydlhjcnRI0gGTAUFVX3lxTE5CS01UbXRNUVhlV0xNeldVWVg0YXV3SXJkX2xrbTZUdlJRTUV6c1J3TnNXcUpCdTVrLXVVV3dIR3hrNWt3bEJ1MjBWYVBvTWxCVTRLbllCQ3h5TllVVVJJb2FoSmE1UjBQY01kSEYxYjYzQzE1S21jM01LVHRJeTRWclgxNllqaXJNT2RtTHhVVHFRaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podkomisja Macierewicza. Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZ2NfOVVnQXlzTU5HdUxWcDJ2c1dSMjVtcGNUWm5nRE8ySS1nZlBfNE9TYXNyR0F0UUNZeTM5V2tPWWxwTmQ4MG85cnhvZjBvZ3ZHd1VJUzRvM3NJdFZKX0RQR0JIRjd5UTBuV2dndm9lQ0ZOXzBlbW1YTG9RbGtMQzlSM0Z4WHZHbFoxRU95TVNwNUZ4d05KU3RNMUVDVzJxY05MTjhBazU?oc=5\" target=\"_blank\">Policja publikuje zdj\u0119cia. Takie balony puszczaj\u0105 przez granic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOM3dVbXJiY2Yyakh2NmNlOHVYUnZHb0RsYTRIbmRYdlBBeXFrS1lZQThlbTZaMWFMT0V1VEJ5WjktS09qV0xjTVVUbWNQdVhscVM3YXZVUnBScEZMODBHNFhRQ3BNaHlaUHpfZUJzdXRRNjdCc21IRHd2cVVueXBrQWRhX2FlN00tMlNYQmt5UFlxckNIMS1pNGNvNDd6RGV6TEplMmxYWUhRZTBtVHYxSGJIRXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruskie balony wlecia\u0142y do Polski. S\u0142u\u017cby odkry\u0142y, co jest w \u015brodku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMWs5T0l2WkcwOGRyMWlUSmdDS0pud3RxXzVHalV0", "id": 1480049, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZ2NfOVVnQXlzTU5HdUxWcDJ2c1dSMjVtcGNUWm5nRE8ySS1nZlBfNE9TYXNyR0F0UUNZeTM5V2tPWWxwTmQ4MG85cnhvZjBvZ3ZHd1VJUzRvM3NJdFZKX0RQR0JIRjd5UTBuV2dndm9lQ0ZOXzBlbW1YTG9RbGtMQzlSM0Z4WHZHbFoxRU95TVNwNUZ4d05KU3RNMUVDVzJxY05MTjhBazU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja publikuje zdj\u0119cia. Takie balony puszczaj\u0105 przez granic\u0119 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQS29PWXdRMTRNaHo3Mk1SMmVodVhndDRLV0dTc2x5aGdMM2h4VU1mOUgtQnBtVzlLQW5jQ0FjbjJTbFFXMzhod1kwRkFOcTdpek02TG8xeWIwR2E3cVpuRjA4SHU1TFlwc2xzRDhEUFBMYWo5dGZ0SDhhVDhGVG1LV01wcThnb1FzeEszaHl3RjZmUXhxUXU5QXRGWHFmWFpPdXhxNThmaHFjam9leFBtcmFvclU2c1JPclRkZHNla0NWN2Et?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec Pax Americana? Ekspert: \"Moskwa i Pekin mog\u0105 spe\u0142ni\u0107 swoje \u017cyczenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMXVGa3N3TmNodzVIQVVfUllaTVV1aGk0UWRaWndIVnRIX0tFU0hSTlBaRjYyMUNSdUw3MVRrQ05YM1ZldkxtbEhsRmt3ZUk3WGVmSkZIbWtyS1pfeHZKYVRJaV9idzQ3QjBsSnAtQlZ4enZVLVdqajZEczRrUVliYUkyWktCaXNzbzlTd2lBQTFWeE43UkpKMHBxYkpSbXFoSzR3QVB2cGxOdmQzN3F3RDZPay0?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 statystyk, kt\u00f3re wyja\u015bniaj\u0105, dlaczego Donald Trump wygra\u0142 wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFB", "id": 1479576, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQS29PWXdRMTRNaHo3Mk1SMmVodVhndDRLV0dTc2x5aGdMM2h4VU1mOUgtQnBtVzlLQW5jQ0FjbjJTbFFXMzhod1kwRkFOcTdpek02TG8xeWIwR2E3cVpuRjA4SHU1TFlwc2xzRDhEUFBMYWo5dGZ0SDhhVDhGVG1LV01wcThnb1FzeEszaHl3RjZmUXhxUXU5QXRGWHFmWFpPdXhxNThmaHFjam9leFBtcmFvclU2c1JPclRkZHNla0NWN2Et?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec Pax Americana? Ekspert: \"Moskwa i Pekin mog\u0105 spe\u0142ni\u0107 swoje \u017cyczenia\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:40:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOcDdUQ3Utd3NwclpUSnVNMDkzdE55U0RXcm5QNlRpSlhiblhmQzA2T19OV2Q5dHluY2E1N2NUVVR4T1Jpd3pjYVFnVWdaRjF2VWhQYUV6YklvcE9qdEdFdU84VXU2YzZOUk9uam9BT05wanpmalc3MXJ0Mm9JVnA0ZGxDRkhtM3FOUm1mQ3NObWl1cXJGZnRtcGl6TGdsd3RMWFJOa1luWmJUbFZVdkVIRy1WR0tyN1I2Rjd0cnFqb1VkTzN2Q0tBYTJDU0Nxd1luNzFF?oc=5\" target=\"_blank\">Grodzisk Wielkopolski. Trzylatka mia\u0142a objawy zatrucia, nie uda\u0142o si\u0119 jej uratowa\u0107. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2VVT3dmd2pwU3h1c2R4R0pmcEloZU5wRWdmbUZvakEzcWpoVnZrVG9KbGNOdFdiS2xJenVqY3dnT2htUE00SXFONW5WdWdZblNjaUl6MFQydUdIWm1KS0NHWFFzYnZDdUVoc01xd1dPZ29NdnA5OFpIaXJJQy1POTVDbHh5NFZmM0NjUnRjZW5jRldpSENEWmZOWE1rcnlwYkljVDZwUUF3LTJnQUZMRlhkeTVoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trutki by\u0142y wsz\u0119dzie, stra\u017cacy zrywaj\u0105 styropian. 3-latka nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1481746, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOcDdUQ3Utd3NwclpUSnVNMDkzdE55U0RXcm5QNlRpSlhiblhmQzA2T19OV2Q5dHluY2E1N2NUVVR4T1Jpd3pjYVFnVWdaRjF2VWhQYUV6YklvcE9qdEdFdU84VXU2YzZOUk9uam9BT05wanpmalc3MXJ0Mm9JVnA0ZGxDRkhtM3FOUm1mQ3NObWl1cXJGZnRtcGl6TGdsd3RMWFJOa1luWmJUbFZVdkVIRy1WR0tyN1I2Rjd0cnFqb1VkTzN2Q0tBYTJDU0Nxd1luNzFF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grodzisk Wielkopolski. Trzylatka mia\u0142a objawy zatrucia, nie uda\u0142o si\u0119 jej uratowa\u0107. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSG5mS0s0ODZrRnR5V1hSNzJTNUNtMVpVVjg3anBvVFZEbDZFMVpTeVp6OUZyWURJcVJudEU2QjFRVVI2Q3pHVWFEemhWR2NkSGVvdHJNZ0pkVmxHT3pUV1REVXE0dVNvM2ZsTkNIZ3ZMV0lhaEhXTElTLWFEVE1wbGM1amlrNzAtaGZ3dTNrMnlfZmFqRmUtYlhDYnQwRWlLT0dMSlVaSnhMUTg4NDRXTUtSZXBxVXNHNUhZTw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda \"Dirty Dancing\" zachwycona Polsk\u0105. W wywiadzie nie k\u0142ama\u0142a, dow\u00f3d uchwyci\u0142a kamera [TYLKO U NAS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdGUwTWVKOXItQnpjZ2lydmkxcEdvS21jLWV6dWY1UmMtTVBDWlBNTjJid0R0M0tVRzRjdFA5WVdKLTBLaDZuVlNOSThXWHRicjZpSzkyazZqb1hZcEd2eVFQQ3RJXzIySmdrc0FYdlJLbFRlZFI2clNUQWRPb2VjeW52M1paelE0bkk0QTMtQVlLQVhfXy00ZFd1OTBTLXV3YnVucUNVVjNMN1pVLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda \"Dirty Dancing\" w Polsce. Jest dzi\u015b niemal nie do poznania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeWgtd", "id": 1480807, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSG5mS0s0ODZrRnR5V1hSNzJTNUNtMVpVVjg3anBvVFZEbDZFMVpTeVp6OUZyWURJcVJudEU2QjFRVVI2Q3pHVWFEemhWR2NkSGVvdHJNZ0pkVmxHT3pUV1REVXE0dVNvM2ZsTkNIZ3ZMV0lhaEhXTElTLWFEVE1wbGM1amlrNzAtaGZ3dTNrMnlfZmFqRmUtYlhDYnQwRWlLT0dMSlVaSnhMUTg4NDRXTUtSZXBxVXNHNUhZTw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda \"Dirty Dancing\" zachwycona Polsk\u0105. W wywiadzie nie k\u0142ama\u0142a, dow\u00f3d uchwyci\u0142a kamera [TYLKO U NAS] - Gazeta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:29:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNQ0QzRGo2aWVKYWpuUlNTQUttWF9jejltWHRfb2FKa25XNVJieDl6YnNIMXJkQ1Z1REduR2xLS3k0WTVWM3oxd0o0clJsMzZ1OXJvZzlORmZQRzhmRDFNZzRKa0pPZjZydElDWlFfTmtiRVZZbGVScGlhMG5WM0NfZ3JxZVUtcmQ3eWNHQzVhVnkyaGNyQllIcmw5bVpaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142py uciek\u0142y z laboratorium. Wiadomo, gdzie si\u0119 ukrywaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZV9KWk9QM1NKdGVPbVQxOWdONGUxU0dEb3pOYzRSNk1lX1d5VkVfNWg4a1V6UG9oYThnSnY3SVduYVlJUTBkZGdfN0xjYU5mbTJRdUMzR3pNOWhjd0hlZzZhcG1URXVEaXdCcENjTFotRVAybGNnUFJvUF9jWmhzV09ERzNlSDVDQ2xZV3RjQVh0TDVfc2JFQkktWFdhbUkzOUpLdXlGeVlDWXRxM0dB0gGzAUFVX3lxTFA3XzJNMlpmMU9BTXYwYk9XZ2l2Tk13aEJfZkVyVjV5Nkc5UXBJenlwMHpZREZyMTgzcFJ3anR1VW40MzdzSzZnd1BlR3hLVFo4WDBVdjNNdnFrVG1IdDBFdXVQb1ZGSExTeklFaTVTdTZnLXNZQW04VlJEc1k4c1E2ZFRvVWczV0pxand5Q19nUjB6cER3eWZWZnpLRDM5dy1QdlpBeHgwaVJORF9fZ3JHMHRN?oc=5\" target=\"_blank\">40 ma\u0142p uciek\u0142o z o\u015brodka badawcze", "id": 1478138, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNQ0QzRGo2aWVKYWpuUlNTQUttWF9jejltWHRfb2FKa25XNVJieDl6YnNIMXJkQ1Z1REduR2xLS3k0WTVWM3oxd0o0clJsMzZ1OXJvZzlORmZQRzhmRDFNZzRKa0pPZjZydElDWlFfTmtiRVZZbGVScGlhMG5WM0NfZ3JxZVUtcmQ3eWNHQzVhVnkyaGNyQllIcmw5bVpaQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142py uciek\u0142y z laboratorium. Wiadomo, gdzie si\u0119 ukrywaj\u0105 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:27:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNdW54aEtYaTd0Q1RtRWEtNS1Icl9VSU94dGQxQ21tZ0JCQUdhNU1jNU14bE9FOTdMWEpZTjhxaTJ5UWR3VWRCNHRleFZwelBGcjMzMHZ1MHRDZ0swdWRRMklGLUo0UE9Ja1lyMkMwWGVTcUpBU0JOS1lfR3o2cE15Qk9FRHBqVjFvWFhVTDJpaXo3aFVPWXJCbnJFeEZMeGp3RHhZdUdBYnprNUl6ekJOcTNFZWVzZ0JXWndENk8zZ3NQXzlh?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na kibic\u00f3w z Izraela w Amsterdamie. Premier Holandii przera\u017cony antysemityzmem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNX1kwSDczQ2lyczNMNVU4YWVGYXh3T3hmemRyQ0p6anllN0p3Z1ppR2Z1U3BlNEtOOVJLbVRpV3hIN3htSXUxUXVBWW1ucDVxS0ZkYlA4M3VLNTFBM21OWE9UZGI3NUN0TWhJaFQtdS01RzhWMWxKalA2RmNLZ1ZBa0Ffa2lBWXhUenZ1djAwbUhCNHJOM2hkX1VkWDAzYlVRTEpud1RUQjZOLUpKN0ZWX3BnakxOdGQ2?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszki w Amsterdamie, s\u0105 ranni. Natychmiastowa reakcja Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1481754, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNdW54aEtYaTd0Q1RtRWEtNS1Icl9VSU94dGQxQ21tZ0JCQUdhNU1jNU14bE9FOTdMWEpZTjhxaTJ5UWR3VWRCNHRleFZwelBGcjMzMHZ1MHRDZ0swdWRRMklGLUo0UE9Ja1lyMkMwWGVTcUpBU0JOS1lfR3o2cE15Qk9FRHBqVjFvWFhVTDJpaXo3aFVPWXJCbnJFeEZMeGp3RHhZdUdBYnprNUl6ekJOcTNFZWVzZ0JXWndENk8zZ3NQXzlh?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na kibic\u00f3w z Izraela w Amsterdamie. Premier Holandii przera\u017cony antysemityzmem - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:13:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNVM2ZlBNNUFQTGgzbW5aX1BKaXZYMk5QdkNRVi1nY3Z3djdVRGVOQWVhTXl4aUdmWnN2bVBla3lDSXFFZ3B1TjhCVEF0M2kxNHVQMjBEUnhRTkRBQWEyMnZOdXlzdW1YLTMzOEdXWXRsaXU1OWtYUndnRE9JM1hzcW4tTGRJOVJUQjlPQm40cmlsem5PU3E0R3ZzV1N2bUlIWGFUSFBHYS1GbjF0cVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zbadaj\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w podkomisji Macierewicza. Powo\u0142ano zesp\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNaWplUldDYUtWLTR2N2I2enVrVGtlbWJYdXppRU1sbklpSzIyT3pQQnpZRTZ4R2ZZSFJ3ZGtzXzFtWDVDMUxUMHRITHJvQmk2QW9nMnU4NEo2SGxxRUNZNTBndUNDU0tlRzMySE1mc3dCa1B1a3VSWm84OG9rR3Y5YXlHUDVHUUZLam5PQmJ6WkZQV2JOX2MwbWJDbHlBYS1vTnBFUFJ4aFkweklyTE5iWWhsV2pLU3dIWHFQTm81QmRRLWPSAcIBQVVfeXFMTmhoT1RNRlFab2huYkppYzdKU1EwakxDbUFsMW9iR0EyWW5ZRzJUSDdpanMwRlhHYzhFMTA2R1Q3c1pWZHhLdXJpbGxNeXg3QUVlZTdEZ1pZcW0xTmQwZzd1cmlWWl9sR3ZqZlVDcVNKR2ZrUTM1UEJPTzA5cXdabzFrY3BBeW0tS2U1YkxQdzhva1QzTkJaQWtpc2dkMmlHek1vM2k0VjZobWZ4N2", "id": 1478130, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNVM2ZlBNNUFQTGgzbW5aX1BKaXZYMk5QdkNRVi1nY3Z3djdVRGVOQWVhTXl4aUdmWnN2bVBla3lDSXFFZ3B1TjhCVEF0M2kxNHVQMjBEUnhRTkRBQWEyMnZOdXlzdW1YLTMzOEdXWXRsaXU1OWtYUndnRE9JM1hzcW4tTGRJOVJUQjlPQm40cmlsem5PU3E0R3ZzV1N2bUlIWGFUSFBHYS1GbjF0cVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbadaj\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w podkomisji Macierewicza. Powo\u0142ano zesp\u00f3\u0142 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbzFnaHdKWkZCaEhQLVdXRXZLUWdCeWNISnp3UU1qRFEybXd1OUExM2JQX2VDTXJMbEJacGFoZnJjc2h3bU9XVEJ2bUVBN2NscFRya1oyODdWV3piOUdJdTVhdE9BbkIyQmIxUDJyN2gzbXdVNHVsaXVPM0pyamhGNFFwWE5HUWp0Mkpkb2M3VzVaZ0dlUEVIZ09BeEVIazFuMTFJdTBZOHNVeXctam90MkhtWXBranVzeHF3MGdB?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe prognozy NBP dotycz\u0105ce inflacji i PKB. Nie s\u0105 optymistyczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaHVkRmV5UnBpNnVlbmJWQi1hRWhYVmtQUW5iZGtzR3pCQUVDbjBtOThJQzl6cm5GV2E5aUZJUTQ0ZnUxZU9lNDBRWXpaaHk3ZDdENzZldWIxVzdpbXdrU3FmTnEzN1Y2Wks2a01vNnBIT3JEbGV6bXBULVZxZHhiR0ZqWTVSNDlnc3lfNEhBaW9XXzJVYzJEV0RvMk1rNkJsUExPOXZyZE1Ca2dDMDBiajFQYnZxRnVr?oc=5\" target=\"_blank\">NBP zdradza swoje prognozy. Te dane zdecyduj\u0105 o stopach procentowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQL", "id": 1479083, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbzFnaHdKWkZCaEhQLVdXRXZLUWdCeWNISnp3UU1qRFEybXd1OUExM2JQX2VDTXJMbEJacGFoZnJjc2h3bU9XVEJ2bUVBN2NscFRya1oyODdWV3piOUdJdTVhdE9BbkIyQmIxUDJyN2gzbXdVNHVsaXVPM0pyamhGNFFwWE5HUWp0Mkpkb2M3VzVaZ0dlUEVIZ09BeEVIazFuMTFJdTBZOHNVeXctam90MkhtWXBranVzeHF3MGdB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe prognozy NBP dotycz\u0105ce inflacji i PKB. Nie s\u0105 optymistyczne - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:10:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSE9OdlhReUYxakY1ckJpTGpyRFFDQnpqWGd4Z1Nxc2dvYU9ISFNMVHlFdmRzMHFTMF9tb2RURERrZXFtcVBtSkhoS3lsalhaNzBSOGZBMU8wUW55TzgzU21yS2ZLMVAzMkVtQy16U3dqczZzRXZnT1lWVmE1R0FBNl9Gckx2UzFTQ1NfMXNoNzFJWUl4WjhMV3ZkNlVReWZRWVhBZXYtU1RLdkIwVk1iWnZ5MTlkemVp?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy w sprawie Antoniego Macierewicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQNVM2ZlBNNUFQTGgzbW5aX1BKaXZYMk5QdkNRVi1nY3Z3djdVRGVOQWVhTXl4aUdmWnN2bVBla3lDSXFFZ3B1TjhCVEF0M2kxNHVQMjBEUnhRTkRBQWEyMnZOdXlzdW1YLTMzOEdXWXRsaXU1OWtYUndnRE9JM1hzcW4tTGRJOVJUQjlPQm40cmlsem5PU3E0R3ZzV1N2bUlIWGFUSFBHYS1GbjF0cVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zbadaj\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w podkomisji Macierewicza. Powo\u0142ano zesp\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZ0gwWC1OM21EMmRGS", "id": 1479578, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSE9OdlhReUYxakY1ckJpTGpyRFFDQnpqWGd4Z1Nxc2dvYU9ISFNMVHlFdmRzMHFTMF9tb2RURERrZXFtcVBtSkhoS3lsalhaNzBSOGZBMU8wUW55TzgzU21yS2ZLMVAzMkVtQy16U3dqczZzRXZnT1lWVmE1R0FBNl9Gckx2UzFTQ1NfMXNoNzFJWUl4WjhMV3ZkNlVReWZRWVhBZXYtU1RLdkIwVk1iWnZ5MTlkemVp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy w sprawie Antoniego Macierewicza - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNUGdJUzJpbG1aVTZWY2pxT0I4d1FjZ09sM0dJaW4yOEhuazZPcmhpZEVYZ0d0RGlDZ0QtMlY4R2g2cFRRWEpjODMxZFlQSnVFQ0RqYk4tWXk1dnpUZEZ5OTFPdmhOOU5YOG91Zkc3RDkzTWZkVjFSVEpuWFdiQ1M2bXFSRHptdG9XRVNGbEZReTF2eUlYaTNKbGZwNVgyZ1hMMk5KR0swWkFBcWhvR0NBaVBRZDctZHJwZHEzYThBU3JYc3pUUDgtWExmZGZ1UdIBzAFBVV95cUxQRklla1lkQlpVa3dDcndqNEhmY21Db0x3UDUzS2xUclIwNEdSbVpQNDdrWmNTd1p3YmxiNThhZ0ZqTUdGZFRhR3l6NVlPVTV2RmNwMUZhNDk1LXc0X01YcVFMM1lGXzk3WXpuaWc3TU9WYkNEd0JBS2VBYWNZdjZ6MmdXT3ZDY2NMUjN2dGdEWWZaYUJPRVo4eEVMZFhESEFDbVRjcXotNDB4T0piMDQxbWQ2ZWFtbnZVMmJ3MGJXMnNEVUx3RGVuMFAzOGk?oc=5\" target=\"_blank\">GPW zapowiada ETF-y oparte o indeksy dywidendowe, znosi op\u0142aty od obrotu ETF na gie\u0142dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTFA5TXRvN2JTRTQ1cmJSQ0hYNlpmQkU1cmRfWFVlSHlEcXZnS0paZzhuQ2x5dGlyczFpZTZMNVdIWkwzemNaWm1hNGgtelBsLU9VRnJqOVRNc2ZSWDNNemxOZzVfZFZOcWZwcndZ?oc=5\" target=\"_", "id": 1480505, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNUGdJUzJpbG1aVTZWY2pxT0I4d1FjZ09sM0dJaW4yOEhuazZPcmhpZEVYZ0d0RGlDZ0QtMlY4R2g2cFRRWEpjODMxZFlQSnVFQ0RqYk4tWXk1dnpUZEZ5OTFPdmhOOU5YOG91Zkc3RDkzTWZkVjFSVEpuWFdiQ1M2bXFSRHptdG9XRVNGbEZReTF2eUlYaTNKbGZwNVgyZ1hMMk5KR0swWkFBcWhvR0NBaVBRZDctZHJwZHEzYThBU3JYc3pUUDgtWExmZGZ1UdIBzAFBVV95cUxQRklla1lkQlpVa3dDcndqNEhmY21Db0x3UDUzS2xUclIwNEdSbVpQNDdrWmNTd1p3YmxiNThhZ0ZqTUdGZFRhR3l6NVlPVTV2RmNwMUZhNDk1LXc0X01YcVFMM1lGXzk3WXpuaWc3TU9WYkNEd0JBS2VBYWNZdjZ6MmdXT3ZDY2NMUjN2dGdEWWZaYUJPRVo4eEVMZFhESEFDbVRjcXotNDB4T0piMDQxbWQ2ZWFtbnZVMmJ3MGJXMnNEVUx3RGVuMFAzOGk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW zapowiada ETF-y oparte o indeksy dywidendowe, znosi op\u0142aty od obrotu ETF na gie\u0142dzie - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPbkFrOEZOdlNzWUItV00zUV9TWkJNN09URTNac2hzZm1oaUpCNHk1aHpIY2l1MmFVaXFFYzU1QnoxV09qSXZVNVFwMVdNOVA0MWh3RjJkeG5QRkU3bW9hS0VGZ051UHg0VG1jaE5wVEpSdEdYN2VXTEZ4UlZ2QzNuRnVtNGF6QkYxM2NkQ1RYbEZoNEVrX2FvRWVQRldDNm4taVo3Xy1sanZlUFJIQlFvTEFFWdIBsgFBVV95cUxPc2NNMjRPYjItTmlSRlJGVTVrREpKS1dWM1JGVEF2NElEb0VoMURJSkFESWNuVUpjNi1JeEh4dl8zOF92VDZzZW9jZXM5emVLRkxBU290TDF6bkhEc1NENi1qMTNMaFd4Zjkzbkp3MGh2VEZnamRTbXl0MkI5T0c5S3JRM2wtSUo1TE5RVUF2a25SSGxWLVgtNDFyQ3kzZV9iUFVkSi11d2xkSW1Ic3dRUmFn?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia zbawieniem dla pracownik\u00f3w. \"Nie czuj\u0105 ju\u017c rado\u015bci ze \u015bwi\u0105t\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPV2N4UEo3VmhTaEprOTBTMTN6dnNPVUV4bmNOU3AxczNTdnVvNkpCUnVOaGh4Yk5yb1dKZWJFV0VxTDQ4Yjd3SU45VF9HaUtVOXZucjZlY3NPU2ZpME9reURlUW4yZjBLVHZEWW4wZkRoWkdkSlBNUEZ0SGV4QVVCZkI5ZnU5Tm9CMURnTzA2b05UbmR5RGtmcHhEZWhrbTM3dVE2Tmg4WFFiMWZZSGQyM0ZBZ", "id": 1478134, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPbkFrOEZOdlNzWUItV00zUV9TWkJNN09URTNac2hzZm1oaUpCNHk1aHpIY2l1MmFVaXFFYzU1QnoxV09qSXZVNVFwMVdNOVA0MWh3RjJkeG5QRkU3bW9hS0VGZ051UHg0VG1jaE5wVEpSdEdYN2VXTEZ4UlZ2QzNuRnVtNGF6QkYxM2NkQ1RYbEZoNEVrX2FvRWVQRldDNm4taVo3Xy1sanZlUFJIQlFvTEFFWdIBsgFBVV95cUxPc2NNMjRPYjItTmlSRlJGVTVrREpKS1dWM1JGVEF2NElEb0VoMURJSkFESWNuVUpjNi1JeEh4dl8zOF92VDZzZW9jZXM5emVLRkxBU290TDF6bkhEc1NENi1qMTNMaFd4Zjkzbkp3MGh2VEZnamRTbXl0MkI5T0c5S3JRM2wtSUo1TE5RVUF2a25SSGxWLVgtNDFyQ3kzZV9iUFVkSi11d2xkSW1Ic3dRUmFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna Wigilia zbawieniem dla pracownik\u00f3w. \"Nie czuj\u0105 ju\u017c rado\u015bci ze \u015bwi\u0105t\" - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPTzAzdW9BUDlCeVNiZnhycDZIdjJWM1dpcVM1RkwyQzdBWkRQc2hsN1piU1BRLVpFcmV2QTVJVEZYRVZPcmw0NFRHRFF1Y3JFMEdwb0hfYnlqX1pyTTVOQnZiekRteVZ1S0NDUllBY1pJcTdJMlZ0N1QyUkdibkxEWE5zeVFnNFBsUDNXVy1zb192aWU2a3hmSHlZcjg?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro o koalicji Tuska: S\u0105 gotowi si\u0119ga\u0107 nawet po przemoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQOWZFbHRhclFLOEcyZ0FXVE9SZlVtV0d2VzFLUnZndnVTeHpOWnR4ZmVCMTkwUllPaVN5emVEUTRxbU1zS3lKbXZfR3l1NlhKdjRlUzM0WGV2VGJ1WENId3M5N3NaNnR1Z1R1TmEycTVuemh3Rm5zRDl2N3c2dU40YzJBeDMtRm5kTkZ2cWhrVkdPZHhXeFI0VFpDczk2SV9QU0dNVW1oRUk?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro apeluje do Tuska ws. komisji. \"Stawi\u0119 si\u0119 tego samego dnia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQNENsN0kxOEdxRGd5aHhsbjhmVFNGc2FjRDZJaGxlZzl6Mi1TNGQta05zRE5pRWp1T2ZaMXh3d01hblI4YUh0SmVwN0", "id": 1480799, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPTzAzdW9BUDlCeVNiZnhycDZIdjJWM1dpcVM1RkwyQzdBWkRQc2hsN1piU1BRLVpFcmV2QTVJVEZYRVZPcmw0NFRHRFF1Y3JFMEdwb0hfYnlqX1pyTTVOQnZiekRteVZ1S0NDUllBY1pJcTdJMlZ0N1QyUkdibkxEWE5zeVFnNFBsUDNXVy1zb192aWU2a3hmSHlZcjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro o koalicji Tuska: S\u0105 gotowi si\u0119ga\u0107 nawet po przemoc - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaUoyemVFSTFCbmZPVE1SRlFBOXJxY1l6WmNQSXBIZWZqdm1hNnZwTllnRkVqdU9uT2JwQmI1Y0Z6VThPamZtRTF4ZGlUQXc4T2VjbHR4NXJieWp5RVdNOGJ4U3pxd25YQnFjNVd0M2RDclFMSGktNV9LMldweGRyUDlOdWxPUkVWNS1KTmpKZVZJNnFUYTJtaXhBTWdWenpJcFUtTXBIZnc?oc=5\" target=\"_blank\">Grupa ekspert\u00f3w przewidzia\u0142a dok\u0142adny rozmiar zwyci\u0119stwa Trumpa i wynik w ka\u017cdym stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd3ZrVDFjZjNocUlIRXJreDlEeFpWM3JQeG5rTFVmbnI3cnVWZGRCRGkzOUw3LWlRTEJKeVp3X3ZBSEM2OHhvV0hvQW5KZlF3S1A3eXRyeUJ6YkdGa3NMdENCbVBlaFVReWIxLWljem1peVREdVJkMjF1VW83TVFkQWMtblhNcGlSZU5qR3BmYTRmR2tkelRzb3VUQ1g1UE9ndTAxaHk1OHJrcEEtM1hZRTNMZmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmierzch Pax Americana. Wraz z powrotem Donalda Trumpa ko\u0144czy si\u0119 pewna epoka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMXVGa3N3", "id": 1480047, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaUoyemVFSTFCbmZPVE1SRlFBOXJxY1l6WmNQSXBIZWZqdm1hNnZwTllnRkVqdU9uT2JwQmI1Y0Z6VThPamZtRTF4ZGlUQXc4T2VjbHR4NXJieWp5RVdNOGJ4U3pxd25YQnFjNVd0M2RDclFMSGktNV9LMldweGRyUDlOdWxPUkVWNS1KTmpKZVZJNnFUYTJtaXhBTWdWenpJcFUtTXBIZnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa ekspert\u00f3w przewidzia\u0142a dok\u0142adny rozmiar zwyci\u0119stwa Trumpa i wynik w ka\u017cdym stanie - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:43:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQVFlvbGdHbXAyeDJvTzk0bG55eXdjOGl1emFSSi1fSVNwaFY1MThtR0x5cHJjZnBkcm9RNjRTaG1nQnRPQzdEUHBKb1ZqMXMwdUV3YXV3X2hpVDNCSXpoNUlCbGNYdGVCdkdFVjQ5T2hyZlZLaG1XNkdCNFhDaUpvNWJsVkdfLWhqMnhRMy1WX01FWmM0WXVfUGI5c1Z5XzRIcHdNY1Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Tak w PiS zareagowano na wygran\u0105 Trumpa. Pose\u0142 ujawnia kulisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPekhaYzhmVWFTVXVRVGtQWDIwQXhtdlVreXBlLUY4QVZ1d1FmaFJudmV3M29oWkxFOXlVSElJalRMUERYTE5XQzNBbERQWXg5SWxoUENLd0Fnbl9YUFhwQjVIN1ZfZlVJaWFYLXhHTGM0NlZJZE9FZWZKcS11UG0tMEdEblNYaUNrYjlsTTVROXg3WWhsc0RyT25zRUJTQzJDR18zTkxtTWxFdzhSYXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa i krzyki w Sejmie. \"Rz\u0105dz\u0105 nami dyplomato\u0142ki!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNQlRlYzBMYzNrTmRLd3ZLSENnV3oxdGNPMkNhTC1ZNmFXWG04OXFLW", "id": 1480048, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQVFlvbGdHbXAyeDJvTzk0bG55eXdjOGl1emFSSi1fSVNwaFY1MThtR0x5cHJjZnBkcm9RNjRTaG1nQnRPQzdEUHBKb1ZqMXMwdUV3YXV3X2hpVDNCSXpoNUlCbGNYdGVCdkdFVjQ5T2hyZlZLaG1XNkdCNFhDaUpvNWJsVkdfLWhqMnhRMy1WX01FWmM0WXVfUGI5c1Z5XzRIcHdNY1Z3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak w PiS zareagowano na wygran\u0105 Trumpa. Pose\u0142 ujawnia kulisy - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:34:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNUXZUZjI4N1ZjN3h6cnljMnI1WDE3QzFDMnJkRnVwX0Q2bHRmZHRLQ2pSWDNJcHpYTHU2V1kwVGQxalREaWxwekgtblA1YjlVaTN6QXNxWTNUZldaQl83QUphZ0h3WndNWU5lWGlIYVdGZ1lQdXg4Q3YtQU93RnRjLXhDdzdLWHpKSUxpUl85UG83RDE1M2s4aGZ0dHdBWTV2aGtQbS13?oc=5\" target=\"_blank\">Roman Giertych zabra\u0142 g\u0142os w sprawie aborcji. Ma now\u0105 propozycj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOS2oxRDNXd1FVSGVpSEJ4SmhqY0JrWG1JcUZ6Qk1qTTBna2RaMTF0MXNHM3dpWldYZ1g2TFdpWnloVkJyU3pTMEE1WUplSDVFdDNDR2JILUxqMTVwRGNKTE1qNk5YeEVfME9tc3ZKemV5ekF2RGhRV18zN0dnRWFTYlpXeFliUzRfNWVYYzh6dkdxdTBHeXZVWGZES2luWjFaUFpxV3M3Q0J4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa projekt\u00f3w aborcyjnych. Kotula o \"pierwszym kroku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQTkNreFlVcmJkWmtWOXhxa1dvcGRpZEZUREptOVplMlEzR0EwWjF6OFFsOF9sOXdDNFpNbk9ndnF0NT", "id": 1478137, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNUXZUZjI4N1ZjN3h6cnljMnI1WDE3QzFDMnJkRnVwX0Q2bHRmZHRLQ2pSWDNJcHpYTHU2V1kwVGQxalREaWxwekgtblA1YjlVaTN6QXNxWTNUZldaQl83QUphZ0h3WndNWU5lWGlIYVdGZ1lQdXg4Q3YtQU93RnRjLXhDdzdLWHpKSUxpUl85UG83RDE1M2s4aGZ0dHdBWTV2aGtQbS13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Giertych zabra\u0142 g\u0142os w sprawie aborcji. Ma now\u0105 propozycj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:25:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ0ZhYjd0cV9zYzhseHYtS216T1g1XzhXd3U5TDNvNS1TX0tWelVjWnp3ZmtYeXFEcVRvSFdtU0UzN0puMml1by1tc0JNaVlsdkVOcHBhLXE3Ry15c0d3WkVOMU94MDhocWpocVpzbElSZEN6aFdaNC1GSnY2eWZtVjdhQ0owRWV0YUxKMmI2RnNfM291RnlKZ1pRQlBxbElnek1YZ2FyUk5MTzlPQ0RTYQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Hiszpanii zn\u00f3w woda zala\u0142a miasto. Rzeka porywa\u0142a kolejne samochody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQa1k3ZW9PUmVGUE5HVS1FSjZTdUE5aDlxbGc5ZlduaGk2Y2VHdWRYWEtNUV8zdmVUSkdfaTVXMnZNRG9ka19VRVVVamlsX1Rpdk00c1hZdFhsMkZfTHZUemF4T3Y5ZVBMOFNlQVhjZUFjQUl4LWxfQVQwYzhWQUo4V1Q1aUVmYlBGUDZtY0RsMjV1UVNiX1Nwa3phUVBqWGNGUFBj?oc=5\" target=\"_blank\">Tydzie\u0144 po powodziach Hiszpania grz\u0119\u017anie w b\u0142ocie i sporach politycznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQmRXVU9uVW1hQ0laWTNZd0o4QWZyOU9IOFI4TlN1NHBfa1F", "id": 1479582, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ0ZhYjd0cV9zYzhseHYtS216T1g1XzhXd3U5TDNvNS1TX0tWelVjWnp3ZmtYeXFEcVRvSFdtU0UzN0puMml1by1tc0JNaVlsdkVOcHBhLXE3Ry15c0d3WkVOMU94MDhocWpocVpzbElSZEN6aFdaNC1GSnY2eWZtVjdhQ0owRWV0YUxKMmI2RnNfM291RnlKZ1pRQlBxbElnek1YZ2FyUk5MTzlPQ0RTYQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Hiszpanii zn\u00f3w woda zala\u0142a miasto. Rzeka porywa\u0142a kolejne samochody - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQN0JCMFF6T0FEWmRwN1JCa0tPSFI4V003VjV3VnhZcGhRVFZRWUVacEVfZWxIalVXTjRpZldQV3RvUHdPMDAtcHVrMGEyeVg5RzhIVktnTVJhNVpJNV9WVjZtQmJSMzdDeGt1X2w5VURRb1BfRG9VQ0lZMHRoT0Z2WkY0YUYzUVBlSmxaZGhoQ1lkUkZoRkZ5bm5SYndaYmFvXzY3M1ZCSm9uN0Q1WUJxbklCRkxIUjR0Z2l0RG530gG8AUFVX3lxTE5KM3BSRFBJdWdqeXZfVEVHdU85RFdSbEVKSkdheG53WHluZnk5ODhkbENuMEc2aGx1VmtPSHBVVnJ3eHF5RmVOWktHWERtMWFOamlfNmFVTC1vSXFBeE1SeGVERlhyZ0xRVTNxTUhHeE92dWNSQURtOFBpVUJUTjk0c3phWVlVYnBTdlhBbTF6TXI1ZWp5TzFONldGNDZzVFpGSjFTYVpBa2VmZ194VjVMMUVQSHJNRHBid3Z6?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Elona Muska podj\u0119\u0142a radykaln\u0105 decyzj\u0119. Po zwyci\u0119stwie Trumpa opuszcza USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQdmZGNFR2Rkd4X3BaM2tHVk5SVzAwRlRpME92cGVCMUxKdzdpdjhYYUVxXzFNeklHZGp4cmVpNUtpOXBfZ0ttZjA4bHpzMWJRZ1B0aTdVVEI4b0paVk1HdllHWmVOMG5HU0g2VFdEc1pSRHhqU1RFNGtnLTlnZGQ1dDlxY212N0lxd0pUdWtVUXgzWUIya2", "id": 1479078, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQN0JCMFF6T0FEWmRwN1JCa0tPSFI4V003VjV3VnhZcGhRVFZRWUVacEVfZWxIalVXTjRpZldQV3RvUHdPMDAtcHVrMGEyeVg5RzhIVktnTVJhNVpJNV9WVjZtQmJSMzdDeGt1X2w5VURRb1BfRG9VQ0lZMHRoT0Z2WkY0YUYzUVBlSmxaZGhoQ1lkUkZoRkZ5bm5SYndaYmFvXzY3M1ZCSm9uN0Q1WUJxbklCRkxIUjR0Z2l0RG530gG8AUFVX3lxTE5KM3BSRFBJdWdqeXZfVEVHdU85RFdSbEVKSkdheG53WHluZnk5ODhkbENuMEc2aGx1VmtPSHBVVnJ3eHF5RmVOWktHWERtMWFOamlfNmFVTC1vSXFBeE1SeGVERlhyZ0xRVTNxTUhHeE92dWNSQURtOFBpVUJUTjk0c3phWVlVYnBTdlhBbTF6TXI1ZWp5TzFONldGNDZzVFpGSjFTYVpBa2VmZ194VjVMMUVQSHJNRHBid3Z6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00f3rka Elona Muska podj\u0119\u0142a radykaln\u0105 decyzj\u0119. Po zwyci\u0119stwie Trumpa opuszcza USA - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNkhmV1RyV2ZXeEl5OXdSMGhvLWxyUUVGdU50SVkxclp6UmdlWk1sQ0Z3NGVZRU9yZ1Y1SHRmMUVhTFVJaGRLb2N2NVdZRU5XVjNGNzBESUw2Tm9pdEw1MjY3UWU1Z05qc25Bc0dubHpuM1E2MnZDSWlsb2ZjSXFuU0pheHAtSVB0WkIyVkQ5UUhBNXV2dUx3dnBzdFZqWGU1WkVJekx6ZUxoWkllQUxIeWg0djA0QnZrcGJGUHpYNHJSWm8?oc=5\" target=\"_blank\">Osk\u0142adkowanie um\u00f3w cywilnoprawnych od nowego roku? Dziemianowicz-B\u0105k komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPR0tpbG1PT2dpaC1NZkY0eENITXZCcnN1UjRqYjZkZ3Ztc2wzZXAtdnA4enNRclRjWVd1Nm4wemUtaVc0SU52STg4MWtZRHVhdm5IY3JvTzZjUGVycm9EcjFfaGdWb2w1N3VZeFEtTzJ3WmVacjlMUkdIWUNLXzhzRUZObjkwMHdJRHd1ZGJwWE5FM0hfWElyUVVjSGpUejBsUUFwNUw4YzhSZXM5aFpYTGc3dE1ZaUtaXzllanR5T1I3TGk3cGNKb2NsUVFaY1hzSi1QNk9B?oc=5\" target=\"_blank\">\"Du\u017ca zmiana\" w sprawie pensji. \"Nie nale\u017cy zaskakiwa\u0107 ani pracownik\u00f3w, ani pracodawc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li", "id": 1479082, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNkhmV1RyV2ZXeEl5OXdSMGhvLWxyUUVGdU50SVkxclp6UmdlWk1sQ0Z3NGVZRU9yZ1Y1SHRmMUVhTFVJaGRLb2N2NVdZRU5XVjNGNzBESUw2Tm9pdEw1MjY3UWU1Z05qc25Bc0dubHpuM1E2MnZDSWlsb2ZjSXFuU0pheHAtSVB0WkIyVkQ5UUhBNXV2dUx3dnBzdFZqWGU1WkVJekx6ZUxoWkllQUxIeWg0djA0QnZrcGJGUHpYNHJSWm8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osk\u0142adkowanie um\u00f3w cywilnoprawnych od nowego roku? Dziemianowicz-B\u0105k komentuje - GazetaPrawna.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:51:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVk1uYjJWRkVNd0liWVVjRDRHXzRyeTZoQUpHRFd2WkltbFZMTVlvbHZXRFNhOVBQdm5WMV9RdER3V3pvTjdiX1I1NXQ1bXpyRW9qbG1kSEtoc3BqNWkzbThvM25jSmJldFlOeHl1WUxGUGEtR2U3MTJmSjNsSFlKWnNTVlZ2c3ZyUEQtRlhiT3U4WGpabW5oVkdMNWpFbzNLeUlQWFVvX3dkSG15Wk10eGp3Mzdfb3dCbDVtak5rNi1JZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Diamentowa para ksi\u0105\u017c\u0119ca. Sobel i sanah w bajce o \"Wynalazku Filipa Golarza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPZmFteElCblJ6OGU3cUh6d1JIRzNBcU9XR1NiVGR6SHBoSU5wTkdTcVFhYUxSekFKbG1mNThEU2ZtaEQxVGc0bHJCRDY0d2U1RDhEOUJpVFFaRW9tR2ktV2x3TnAxT1N1WkM0MTRpVjZOUWdGVHhlZnNEV1FFRC03aEl2OXJZTmthQU14MzExMFhrdUE2RjlqdkQxMFFPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbli\u017ca si\u0119 nowy Pan Kleks. Re\u017cyser wypu\u015bci\u0142 zwiastun... piosenki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWVJxa3Vqdmc1Vkg2OFVjV1dfNXRZV2MwS2hKREZlNE12aTZlTXh", "id": 1477770, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVk1uYjJWRkVNd0liWVVjRDRHXzRyeTZoQUpHRFd2WkltbFZMTVlvbHZXRFNhOVBQdm5WMV9RdER3V3pvTjdiX1I1NXQ1bXpyRW9qbG1kSEtoc3BqNWkzbThvM25jSmJldFlOeHl1WUxGUGEtR2U3MTJmSjNsSFlKWnNTVlZ2c3ZyUEQtRlhiT3U4WGpabW5oVkdMNWpFbzNLeUlQWFVvX3dkSG15Wk10eGp3Mzdfb3dCbDVtak5rNi1JZUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diamentowa para ksi\u0105\u017c\u0119ca. Sobel i sanah w bajce o \"Wynalazku Filipa Golarza\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:51:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNc2o5VlpYM2V4OW40WWp5MjlNRkxvTEo1SmJGTDlPWXNTd2JGNFdsMHVoc3pLR1dwdmlUWUllUlVSREJRZlBRMGFtNDhPX25laEhGTEV5NmhNWC14MHNQZjdCNG1EOEVicGw1dUs3OXB4b1FRQTcxMmVnYnhTaFhBN0I1Q0N0N3NicVVMSXFmRmR4YmYyZUZsU1U3SmlfUGlLcUJPdUN5ZVpLNjExSEZRSjJJcEx1M09BU3dEa2prVEtsVVpXQWwwOGlESFUtZi1xaXVVTEJpLWc2SG1vVi1Xbi1hTjBwbEpiRldsSmE5UFQ4NUNheVR4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zarobi\u0142y Legia i Jagiellonia w Lidze Konferencji?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPV3dsVW9UZFZ0NURMZzJ2Wnprb3JHMGUyVElSbEdMZVkta19BZ1BOUHpNcHZYM3hTcWRuVUdYbXgyU21YYlo2bzdxN3V4Q3RXV3VpSUxPNDhyWTNQdlUyaFktWDlNekszVzR5ZGR1ZURZZVVnaTNVR2xjbTEwaFBPWUc1bS16ZVFzM0NGdlRHVzZ1TFNQZGJRUmZvTlJPVXFYdUN6ZUdKazFMVlV2ZlB0V05TUnBhRG83OHJpdHNHcjFKYmpGRkRRazAtSWpmbU9rOTdEbzRWUDZ0M1dWcGtPbTdfLVM3T0phZ3ZZdF9Td1gxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wie\u015bci dla Polski! Wszystko dzi\u0119ki Jagiellonii Bia\u0142ystok", "id": 1478142, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNc2o5VlpYM2V4OW40WWp5MjlNRkxvTEo1SmJGTDlPWXNTd2JGNFdsMHVoc3pLR1dwdmlUWUllUlVSREJRZlBRMGFtNDhPX25laEhGTEV5NmhNWC14MHNQZjdCNG1EOEVicGw1dUs3OXB4b1FRQTcxMmVnYnhTaFhBN0I1Q0N0N3NicVVMSXFmRmR4YmYyZUZsU1U3SmlfUGlLcUJPdUN5ZVpLNjExSEZRSjJJcEx1M09BU3dEa2prVEtsVVpXQWwwOGlESFUtZi1xaXVVTEJpLWc2SG1vVi1Xbi1hTjBwbEpiRldsSmE5UFQ4NUNheVR4QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarobi\u0142y Legia i Jagiellonia w Lidze Konferencji? - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:48:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONENxMEJCSWFOVG9lRlJKaXZ5VXNxcnQxX3RhS2FmZVlVVG1EVjVWTlFIZXM5aGVsWGRrcW43QUo5RUdQdkxPZ1I5ZTk1M3NfMVk4eEdOQzliZnB5SEZMaXR3UGNCd0pYS3hJRER4NjFFakJ2MVBZOElTQUJ6NUlZWlZzNnYzMGg3UjZfYkh0emRHR1E3TXdnSC1XbkkzTS1vZG1PVUhJRkVLUzBNejl1VUkxMA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 trzylatki, do kt\u00f3rej nie wys\u0142ano karetki. Ministra Leszczyna zapowiada konsekwencje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNSUIyclhNWEdjaUk1VmhhUlk1TmJwSXE5UTRqeWQwbFBoNGxGdTd2MktXVTZXeHJHdGhienN3SGcyNlpyQWlmVXRHdkVUSTczdTNsa0ZWZmlQb0hydnBSVy1nVGhuZlQycTM3NTZWQkdCUGZuR0ZuS2dWUFAyTWVZT1dXOVlhQnV5bVdPUnhETFJaY01nSFdpZklubWVkRkladDFPWEZacFgtVGJVUTZwTFVNRGZYejlZYWI5UzNjaVEtR3RuYWt5NXc2WmtqTmFwckRndWFFZ0hFTzF4?oc=5\" target=\"_blank\">Trutka poupychana w \u015bciany budynku. St\u0119\u017cenie poziomu toksycznej substancji by\u0142o wysokie jeszcze w pi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">One", "id": 1478129, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONENxMEJCSWFOVG9lRlJKaXZ5VXNxcnQxX3RhS2FmZVlVVG1EVjVWTlFIZXM5aGVsWGRrcW43QUo5RUdQdkxPZ1I5ZTk1M3NfMVk4eEdOQzliZnB5SEZMaXR3UGNCd0pYS3hJRER4NjFFakJ2MVBZOElTQUJ6NUlZWlZzNnYzMGg3UjZfYkh0emRHR1E3TXdnSC1XbkkzTS1vZG1PVUhJRkVLUzBNejl1VUkxMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 trzylatki, do kt\u00f3rej nie wys\u0142ano karetki. Ministra Leszczyna zapowiada konsekwencje - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:46:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPd2ppWGl2S2MzcmFqWEsyNjBBdU4tMlk4bVpvNGxKQ21HYVExZUF3WXk0Rk5yZ2lQak02bWVJdC02VktnWFZ0bGJIZFJKV2FPTXFmbm9Na0RfbERKd3dLbk91VWV0OU1NWjBhdG5Ka3czN0JEd3N3Z3Q0NlJDYmVEZnlRX0hOcGNsbGRvRDlGUGs0S0hlNG9iZnIxVWlERzI2NHN3aFhVUVozM00tVGE4SjQtTUVIVzJuMmRYWGlqTjJKM0ZiYm1IaTFXOA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy dzie\u0144 wolny od pracy. Komorowski drwi z lewicy: karykaturalnie to wygl\u0105da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYXVMMDFKai1qZ3pJV3hzUEdMbDVzZks4bVRzSWJFeEUtWmtZLUZSbENTc3VsVml5QXd2LWN4WENyQXlGZmdFNEF0a0NJVUVQZFFnWUpWak9EMXZ2U1p0Um5lRmlrU0p5c01FOG5jb0pZMkdTQXVZNEZFLXZVeTREQWJlX3NBMDZzTUJQM2VxT3BPUjBGY210NG4wY3lBVjdvNWM0dg?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica rami\u0119 w rami\u0119 z PiS? \"Popieramy to rozwi\u0105zanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPV2N4UEo3VmhTaEprOTBT", "id": 1479075, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPd2ppWGl2S2MzcmFqWEsyNjBBdU4tMlk4bVpvNGxKQ21HYVExZUF3WXk0Rk5yZ2lQak02bWVJdC02VktnWFZ0bGJIZFJKV2FPTXFmbm9Na0RfbERKd3dLbk91VWV0OU1NWjBhdG5Ka3czN0JEd3N3Z3Q0NlJDYmVEZnlRX0hOcGNsbGRvRDlGUGs0S0hlNG9iZnIxVWlERzI2NHN3aFhVUVozM00tVGE4SjQtTUVIVzJuMmRYWGlqTjJKM0ZiYm1IaTFXOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy dzie\u0144 wolny od pracy. Komorowski drwi z lewicy: karykaturalnie to wygl\u0105da - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:42:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQT2d6N2hWeHc4dFhSUXdtS2FaVTRlZFBROVpHNWpVS09vV2phRDI5WWRibi1uVk11UnpBMzhXcWtHa2xiNEZvNnY0azdSREJseTFWMThNUkRTb01jLVJRY1dkUmJlNXdKa29XSlh6aEZBZVdlOWpHWWwtSjVSNzRQQWxfb1NhYjJLRV9qZC1NZGQ2aHNZZlpmbkU0UWE2NDY1X0ZiN014LTh5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelscy kibice \"wpadli w zasadzk\u0119\" podczas ataku w Amsterdamie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNX1kwSDczQ2lyczNMNVU4YWVGYXh3T3hmemRyQ0p6anllN0p3Z1ppR2Z1U3BlNEtOOVJLbVRpV3hIN3htSXUxUXVBWW1ucDVxS0ZkYlA4M3VLNTFBM21OWE9UZGI3NUN0TWhJaFQtdS01RzhWMWxKalA2RmNLZ1ZBa0Ffa2lBWXhUenZ1djAwbUhCNHJOM2hkX1VkWDAzYlVRTEpud1RUQjZOLUpKN0ZWX3BnakxOdGQ2?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszki w Amsterdamie, s\u0105 ranni. Natychmiastowa reakcja Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOcTN6US03NVVPR052QS0zbUtTYU56eDh1", "id": 1479088, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQT2d6N2hWeHc4dFhSUXdtS2FaVTRlZFBROVpHNWpVS09vV2phRDI5WWRibi1uVk11UnpBMzhXcWtHa2xiNEZvNnY0azdSREJseTFWMThNUkRTb01jLVJRY1dkUmJlNXdKa29XSlh6aEZBZVdlOWpHWWwtSjVSNzRQQWxfb1NhYjJLRV9qZC1NZGQ2aHNZZlpmbkU0UWE2NDY1X0ZiN014LTh5dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelscy kibice \"wpadli w zasadzk\u0119\" podczas ataku w Amsterdamie - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:42:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNYU9walhiR3UxTkVBMnE5OG5PRDVUbXlVTk9IRy1waGg5YWE1OUUzZEc1R3VkRlZwTWxDQ2dzeEd5YWtoRTFPMGpWcmlDS2prNTlvVVhEMmk3bk1uRlpVUUw1TXkzUFBlZHdkaU1VNkZzeDk5Z1F4Wk95LS1hajJqdHRTSk9WM0oyaVRnRlppU1FxMUw4dDk0a3RZUTJ6WkpuUHlNM3UtY1RxbERUNElvbGdsakMtRF9pMU56QVRLOWZkVlJpYXFOYmRBMTMtSk5UWUllUmJlTXRab3lTZW1rNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie pi\u0142karzy Legii Warszawa tu\u017c po meczu. A\u017c odganiali kamer\u0119 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcTJfNjdLMm8wbFpmX19jR0RPMTQ0M3g2MTZhV3JzSk9VY0h3VzdpTVBVWnY5cWdsNEVfZXBsZFNUdmtxQ3FPaGd6Zl93UXp5U00xaUZsRlVaaTNVTUFrQXppbU1PVDBrRWY3cG1ReUZCanM0TnF6X3VORE5ILVdxUjdZOTdSVkpiNER3aFRuX1BQZTU5ZzNqSGtZNTZUa0gwakFvdmwzQXNuYl92VVhsa2ZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141ukaszenka naprawd\u0119 si\u0119 przestraszy\u0142\". Niespokojna noc na Bia\u0142orusi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1477408, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNYU9walhiR3UxTkVBMnE5OG5PRDVUbXlVTk9IRy1waGg5YWE1OUUzZEc1R3VkRlZwTWxDQ2dzeEd5YWtoRTFPMGpWcmlDS2prNTlvVVhEMmk3bk1uRlpVUUw1TXkzUFBlZHdkaU1VNkZzeDk5Z1F4Wk95LS1hajJqdHRTSk9WM0oyaVRnRlppU1FxMUw4dDk0a3RZUTJ6WkpuUHlNM3UtY1RxbERUNElvbGdsakMtRF9pMU56QVRLOWZkVlJpYXFOYmRBMTMtSk5UWUllUmJlTXRab3lTZW1rNQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie pi\u0142karzy Legii Warszawa tu\u017c po meczu. A\u017c odganiali kamer\u0119 [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZTF3MFV1THhtbjRlRTg4YXMyY2tRVHRiTzJmMG5CQk9ZZXBKdDE2RDlNZm5ZSlpEbWV2aFRpM2haOGFybzZLenBzODlUc3FOZEI3c3pqN211VnFBeTlEWDVHeXhnRVhvdUlmanE4Vm9DVjNRbkMwMUFwaVQzRFczdXpzMEJreWxLNkN5eGdoRnBEM0dMalNxSGUyUHlRa3lkVU5QVVIyVGdQM2pSVWxMQTNTNXZDbkxTNjM3SjY4bUozNmFIcHdLbi1TX1BIcmJlNnRfYXc5ZmZQV3c?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen 7 9800X3D b\u0142yskawicznie znika z p\u00f3\u0142ek sklepowych. Problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 procesora pojawi\u0142y si\u0119 w Europie i USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQS0hDWWpWWDdzdHdwamplZHk5ZURkcERUeklKV25sLWd2TzZVQmpjS3g3V25zQVczWGd4OGF3RzVISlNVNXl2ajhtLTAzVVVGMm9DLVVaNnlWZFB0MGU0Uk5tRzYwREp0RVVNOUhsZV95MHRkWWhMTUhGT1doUS1SbEpDekM3dFdwZ0tpb2V6a2phMk9kRmhMbVBhNHpzRU1rWHV5S2ZSM0FxcGZRNVJoODIyekJaY0Z5czRHZVJoQWZyWkJOMlE?oc=5\" target=\"_blank\">AMD znowu stworzy\u0142o najszybszy procesor do gier. Witamy Ryzena 7 9800X3D</a>&nbsp;&nbsp;<font col", "id": 1478141, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZTF3MFV1THhtbjRlRTg4YXMyY2tRVHRiTzJmMG5CQk9ZZXBKdDE2RDlNZm5ZSlpEbWV2aFRpM2haOGFybzZLenBzODlUc3FOZEI3c3pqN211VnFBeTlEWDVHeXhnRVhvdUlmanE4Vm9DVjNRbkMwMUFwaVQzRFczdXpzMEJreWxLNkN5eGdoRnBEM0dMalNxSGUyUHlRa3lkVU5QVVIyVGdQM2pSVWxMQTNTNXZDbkxTNjM3SjY4bUozNmFIcHdLbi1TX1BIcmJlNnRfYXc5ZmZQV3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD Ryzen 7 9800X3D b\u0142yskawicznie znika z p\u00f3\u0142ek sklepowych. Problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 procesora pojawi\u0142y si\u0119 w Europie i USA - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:38:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSkkwQ2QxQjVFZkxhME9JZUdRcVJVQzJTV1UwMjVOaV8yTkNYMG1UbHpRZHhnVklXNjQtWkR0RFdRSERnVXVCckUzMGIzenJRakVvdGthUG1RUVNFZmhnSmN3czhLLVhwU3Y2MDRVbHk5dDBqR2l3YXhKQ3pNdXhFYzFabHdmOUhSeE8tdmNuQVRaSF9JMWoydmgta2xpMXdiaTBDMm5PZ1RXdEdFemV1aU5lM3JXTzZfUW1N?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie w Niemczech. Minister gospodarki chce zast\u0105pi\u0107 Scholza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVmhSUDY1OE9yTTV0YS0tWHdxdWhzUnlVRTBFa0JXZDg0b05QMGdaS20yOVBldWdYWlhucVR0ZzVXS19WOXNxeDVhOV8wZlliZmplbGt4MHE4b1BWXy1MSXc0d2RFeGJlSUYyblJYck5tYVd1RzlOY19FNjdnSkJDazJWWVJkdkVJVUtWUDJkZFg0OTZPODFfQ1hOUXNKN3Rsdk00RnZqZjM3OEV6Z0dlZzhIWF8?oc=5\" target=\"_blank\">Musk skomentowa\u0142 rozpad koalicji Scholza. Obra\u017aliwe zdanie po niemiecku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOWjBSSFJYUldmRWd4cWp1MWhhaVEzN2", "id": 1479073, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSkkwQ2QxQjVFZkxhME9JZUdRcVJVQzJTV1UwMjVOaV8yTkNYMG1UbHpRZHhnVklXNjQtWkR0RFdRSERnVXVCckUzMGIzenJRakVvdGthUG1RUVNFZmhnSmN3czhLLVhwU3Y2MDRVbHk5dDBqR2l3YXhKQ3pNdXhFYzFabHdmOUhSeE8tdmNuQVRaSF9JMWoydmgta2xpMXdiaTBDMm5PZ1RXdEdFemV1aU5lM3JXTzZfUW1N?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie w Niemczech. Minister gospodarki chce zast\u0105pi\u0107 Scholza - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVEkyX2JrcVNhQXBEU2ROYXNqbGNieW1nbEQzYWhJTkx5RS13cUN1RkNaWjM2TVRqRnh4YjVpQjlab2tQUmpSeW1ZZUxCS1QwZVF1MEZsRHZMemNUcS04ZVFhd1JuTTQ1RndYXzZ0TnJxYTJ3dW0wQ0dCQmRDUV9ZTWFBakN2c1M2amhKS0xkekJYSi1XeHBXcWRxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Sawicki: Sikorski by\u0142by prezydentem najbardziej niezale\u017cnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSGV3MHFiN1F4TGxHVk5KYU1IRkpqZUZVVmRKSFpqVUl1X3VfS1NhTnhjSFhsZ0VWY2hJOXpKY0VLWW5ZOWd0MEIzbG05bUZ2a01YMnk3aS1KRWNoOWdLc25ZZFcxeXQwZ0N6XzJhVjF1MHlYVGtIVlRpb3F1ZDZOUXFjV2J1NGJ5X0RkM3hvZTdEQ1hvMTNfdUNYQ2NWenYzTzlUVkRfYkZ0Ui1ZOHdzeDFrckJDdWJYX3RFY2RpOA?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski o kandydacie na prezydenta. Wymieni\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 cech\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMk9KTGVSQW9vTDVJazNwbVZkTG5Bek9ZdVJQ", "id": 1479581, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVEkyX2JrcVNhQXBEU2ROYXNqbGNieW1nbEQzYWhJTkx5RS13cUN1RkNaWjM2TVRqRnh4YjVpQjlab2tQUmpSeW1ZZUxCS1QwZVF1MEZsRHZMemNUcS04ZVFhd1JuTTQ1RndYXzZ0TnJxYTJ3dW0wQ0dCQmRDUV9ZTWFBakN2c1M2amhKS0xkekJYSi1XeHBXcWRxYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sawicki: Sikorski by\u0142by prezydentem najbardziej niezale\u017cnym - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:26:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPWUhZeGh2MjdUQ0dhbGlRUnA3dHVFMjhnZmEzUEctNFR2dndXdTlTZEw5bklhRkowYlQ2dU5VZzEwWDd3V2Y3NzdDaHlDSUJfRHZSN3lRQVFzNDNoUE9NZU41Zm9XbGFJUWR2QkxLV0w5czJLYm9sWGc0RHFuak1sdVJaMExta3p6ajFIcnhKQ1lGUDBPTFpVOXkwR1dEYlVxSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Putin reaguje na zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. \"Jestem gotowy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWNqVzRYWU9qSEVFOWVvVmpIcVhtRDBqTHY2eDV6elJTSEsxMFB1RURTVnhJUlFfdDdwakIzeDR3OXF3Nm8yYVhBdTZqYnFSY0EzZjVaVXBMMnM5NVJUMFl6VS05RTBMcXY3bHlsM1E1VkdiaEd6SDIwdmEzZFhqbGZJTS1ZM0ptQ3B1MzU5RTVadGww?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Trump rozpocz\u0105\u0142 rozmowy ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNR3ZqZFh0Y180ZFgxOTJtRW12Y1pOVmlHdHp3OXF3czZmZElpNmJxV3VoZ3RHbU1GcGYyTUpfUWJGYi12ekliZWFiRVRET1dCQWtCQmlja2ZDT1huaWRocXVn", "id": 1480802, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPWUhZeGh2MjdUQ0dhbGlRUnA3dHVFMjhnZmEzUEctNFR2dndXdTlTZEw5bklhRkowYlQ2dU5VZzEwWDd3V2Y3NzdDaHlDSUJfRHZSN3lRQVFzNDNoUE9NZU41Zm9XbGFJUWR2QkxLV0w5czJLYm9sWGc0RHFuak1sdVJaMExta3p6ajFIcnhKQ1lGUDBPTFpVOXkwR1dEYlVxSHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin reaguje na zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. \"Jestem gotowy\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:21:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbHZPaDlXS05Nc0wxMFhlMXlHaHM2M2l6eF9rNTJmQW9RRzhlalFtUGJtbEpTbTVnNkZkNUdFSEI0RGlhdDQtb1lCRXVldWxsR1RTaVBzUlF6NUYyUTVZZ2ZWcjdKSjFfZUVMblE3M1J3ZllfVkV2MzM5TGJyVi1RVkdRTzJ0NkpBLW5sOTNocFk5WnZIWVVUXzlaZEk1Z2FFQTh5OFlCbl9QS3lMNEp4NmFsYVVWTUpqMjBKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski o s\u0142owach Siewiery: najwyra\u017aniej chce si\u0119 jako\u015b ustawi\u0107 w tej rzeczywisto\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdG5rTS1HcnRPc2pwV21nand0UDhuRHhOYkFJaTRhRHhsY0RGUkdfQ3BQZ3lZRkNvbUhSc2tYME8wS1FwbTIwbnEyZEh2dll2azMyS085RXNoTzducDVnMTJ6VEt1SUZaODdLRHJVYUJTeVVfTmp1eHpmdkFfajRYMjJyNkxyNWVGRS1iZHFfeVNhM3VTd1B4T3dHd3ZWalNjZGlHUXJOdjhoWS1IRkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zarzuty wobec Macierewicza. Fogiel: ja w gr\u0119 Platformy nie b\u0119d\u0119 gra\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQcDduNHNCZ0RKZ", "id": 1478131, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbHZPaDlXS05Nc0wxMFhlMXlHaHM2M2l6eF9rNTJmQW9RRzhlalFtUGJtbEpTbTVnNkZkNUdFSEI0RGlhdDQtb1lCRXVldWxsR1RTaVBzUlF6NUYyUTVZZ2ZWcjdKSjFfZUVMblE3M1J3ZllfVkV2MzM5TGJyVi1RVkdRTzJ0NkpBLW5sOTNocFk5WnZIWVVUXzlaZEk1Z2FFQTh5OFlCbl9QS3lMNEp4NmFsYVVWTUpqMjBKUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o s\u0142owach Siewiery: najwyra\u017aniej chce si\u0119 jako\u015b ustawi\u0107 w tej rzeczywisto\u015bci - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:17:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNVlMwXzgweDVKM1ZvYUJPYXBiRTlZcHhISVp1TV9CSzVEUy1YU2FFeUI2QkJMYlltYXRSSnJCSmZJZWx2a05oQ2FsZFNpWlUyMHRqTzllMFBWdU5nUHgtX1NOYnJ5eFd0cVJSX3FiU05CdGRKZ3kwRlRlRnpqMjVnZGozSkxwWVVTSG9yV3NyeFFmVm13RFJSVDROTDctNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpacz m\u0119\u017ca Agnieszki Kaczorowskiej. \"Gotowa\u0142em, sprz\u0105ta\u0142em, zmienia\u0142em pieluchy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxPWnVTbkpSU2tUTkExQS1ZeXNvV0owRURObFZZVzRqUF9aSm5rR0FCLWRvU0xCU29LaXo3QUV4LVVSV2diWlVfWlc4UzBtYlpEY1ViN1JYWkNmamNLeFktc2NqbU90VFNScXM3Rm1qZ0w2a29KTXhVRUVYcDBlYW5wT2J2SzRYOEZfSmtMZmpvNnhkQXdyTnEtOWRpV2laSHc3QmN5ZW4xRTIzbWxpNGE2M1QtU0h5WVIzd2ROcngtZ2FSWEQtME1tSllRS1A2aXQzaHdLRmJzN25TRnpaNzMtSDJIeXllMWpRcWxYZDV0dEljdmVBYVhmd2xPQV9BMTkxcGfSAYACQVVfeXFMTzdTUG1WWjExWDhTR0RrUlBRQXVUbG9JcGUtQ0x6dEk0b0RpLUJkTi04ZkNUWjhFNFZBSU9qVThxMDZqcWdSUkl0TmdmdmtPY3gwUTJKLW1VR1I2b1cyYV95ZC03cWVUVm5TZF9mZkJtbkVJVk9nZH", "id": 1477406, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNVlMwXzgweDVKM1ZvYUJPYXBiRTlZcHhISVp1TV9CSzVEUy1YU2FFeUI2QkJMYlltYXRSSnJCSmZJZWx2a05oQ2FsZFNpWlUyMHRqTzllMFBWdU5nUHgtX1NOYnJ5eFd0cVJSX3FiU05CdGRKZ3kwRlRlRnpqMjVnZGozSkxwWVVTSG9yV3NyeFFmVm13RFJSVDROTDctNXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpacz m\u0119\u017ca Agnieszki Kaczorowskiej. \"Gotowa\u0142em, sprz\u0105ta\u0142em, zmienia\u0142em pieluchy\" - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:16:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOM3dVbXJiY2Yyakh2NmNlOHVYUnZHb0RsYTRIbmRYdlBBeXFrS1lZQThlbTZaMWFMT0V1VEJ5WjktS09qV0xjTVVUbWNQdVhscVM3YXZVUnBScEZMODBHNFhRQ3BNaHlaUHpfZUJzdXRRNjdCc21IRHd2cVVueXBrQWRhX2FlN00tMlNYQmt5UFlxckNIMS1pNGNvNDd6RGV6TEplMmxYWUhRZTBtVHYxSGJIRXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruskie balony wlecia\u0142y do Polski. S\u0142u\u017cby odkry\u0142y, co jest w \u015brodku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMWs5T0l2WkcwOGRyMWlUSmdDS0pud3RxXzVHalV0YlBSY0RPV29aQkxiRVNKcVo2RHhoc2lzYzc1bmUyR0VBa0dRMllHSXFNaDIzU3hhVmZNSGRTQ19IRkhWdXBSd2h0MzBnaFQzWDhGUXI1OExFSVNPb1E5REFtUHdIWEtMRTJuMlBOeXQxT2RYbDluU1hhQmltZVI?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden balon wyl\u0105dowa\u0142 na polu, drugi zwisa\u0142 zaczepiony o wiadukt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZ2NfOVVnQXlzTU5HdUxWcDJ2c1dSMjVtcGNUWm5nRE8ySS1nZlBfNE9TYXNyR0F", "id": 1478132, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOM3dVbXJiY2Yyakh2NmNlOHVYUnZHb0RsYTRIbmRYdlBBeXFrS1lZQThlbTZaMWFMT0V1VEJ5WjktS09qV0xjTVVUbWNQdVhscVM3YXZVUnBScEZMODBHNFhRQ3BNaHlaUHpfZUJzdXRRNjdCc21IRHd2cVVueXBrQWRhX2FlN00tMlNYQmt5UFlxckNIMS1pNGNvNDd6RGV6TEplMmxYWUhRZTBtVHYxSGJIRXQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oruskie balony wlecia\u0142y do Polski. S\u0142u\u017cby odkry\u0142y, co jest w \u015brodku - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:08:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxObkI4RmF6UjdnbVJIMi1JdS1FNHg0QWZiYXhZUHl3WjdUUlJMSFhnSks5cjJSLVNDVjdWVEV4a1JaMWVpbUQtS1dhek5NNTBtZDZTMlJxY0JUaGNPT1pnSy10czYyTjMwRzhJYmNBZ2VuVFdDbXlRbWpXeWNldE5HdmpVVTRUNExleXNxSnV1UnF6ZTZjaHVZcE1jb0dlMHp2VFBqTw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 plan pokojowy Donalda Trumpa. W Kijowie m\u00f3wi si\u0119 o dw\u00f3ch opcjach. \"Najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 straszne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOMmg0MDhSZHQ5YzFHS3JJeVFHZWQ2Znc3M3ZPWVhMcFdjV2NPVmQwQ0lOVm1HT3FuWXVWY0lpanNyS3NiSGZFUmhXUUxaNmdTLVdJeXZrUnc1a1JYSGpYMWx3NDE5STAwV0w4Q21KQXpIQS1Qd0oyNzlhQXhkMHJSTnZLc25DakFfRWtxZHF2TzQ2N2pLQUd0eFZjcUJ5VUVDNVVxLXhlNm1zTHlLbWppRWtROXh0V0wyWUIyOUVxa3JsSkFrTy1zVURFVGc3N3VsRkgzSWlLaVhRQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin przedstawi\u0142 w czwartek wieczorem swoj\u0105 koncepcj\u0119 zatrzymania wojny w Ukrainie, a \"The Wall Street...</a>&nbsp;&nbsp;<font color", "id": 1477755, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxObkI4RmF6UjdnbVJIMi1JdS1FNHg0QWZiYXhZUHl3WjdUUlJMSFhnSks5cjJSLVNDVjdWVEV4a1JaMWVpbUQtS1dhek5NNTBtZDZTMlJxY0JUaGNPT1pnSy10czYyTjMwRzhJYmNBZ2VuVFdDbXlRbWpXeWNldE5HdmpVVTRUNExleXNxSnV1UnF6ZTZjaHVZcE1jb0dlMHp2VFBqTw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 plan pokojowy Donalda Trumpa. W Kijowie m\u00f3wi si\u0119 o dw\u00f3ch opcjach. \"Najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 straszne\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:01:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOSzVHaWV2LVJzN00wZWFHcU05dmNQZlg3ak14aDFUUHRKSmM3WWZ2bUw0aVBVUlFiVVRKVURxY3JCeTFib0QxZHNFSHhIYzNIMTJBcXBZTEZMb2pVMEdmT25VMlBFWUhES3pkMjN3d2I2U2pxcTdpVm9MZ1dmY2c0M0V5SzlUSmxCaWRGV2k3LXF0STB4RmpWY0djYzB2WU9PVk9RX09nbXhrTjhuOE5FWXhMeXV2cEVtajlkRzBqSFRmS1cz?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro b\u0119dzie doprowadzony przed komisj\u0119? Jest wniosek o uchylenie immunitetu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQOWZFbHRhclFLOEcyZ0FXVE9SZlVtV0d2VzFLUnZndnVTeHpOWnR4ZmVCMTkwUllPaVN5emVEUTRxbU1zS3lKbXZfR3l1NlhKdjRlUzM0WGV2VGJ1WENId3M5N3NaNnR1Z1R1TmEycTVuemh3Rm5zRDl2N3c2dU40YzJBeDMtRm5kTkZ2cWhrVkdPZHhXeFI0VFpDczk2SV9QU0dNVW1oRUk?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro apeluje do Tuska ws. komisji. \"Stawi\u0119 si\u0119 tego samego dnia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV9", "id": 1481129, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOSzVHaWV2LVJzN00wZWFHcU05dmNQZlg3ak14aDFUUHRKSmM3WWZ2bUw0aVBVUlFiVVRKVURxY3JCeTFib0QxZHNFSHhIYzNIMTJBcXBZTEZMb2pVMEdmT25VMlBFWUhES3pkMjN3d2I2U2pxcTdpVm9MZ1dmY2c0M0V5SzlUSmxCaWRGV2k3LXF0STB4RmpWY0djYzB2WU9PVk9RX09nbXhrTjhuOE5FWXhMeXV2cEVtajlkRzBqSFRmS1cz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro b\u0119dzie doprowadzony przed komisj\u0119? Jest wniosek o uchylenie immunitetu - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxONlFSdHhidmNiS3NmdkRUYktjd3V1WXBNQU1kNVdqWEE1QmhqbTE5cUZMZnVwZUJ1aFdVNk1UM242VDFETzYyUDRIdkEwaDNvREpvTXI3S08xQWlRR0lVc1owLWxNNGc5dUZVeWNrdFlrcG9fMUlUMW9vRlFjajJ2YjU4OThfRVYwc1BHanRLZE1wNXBKOEFZX2l6WkhTY1RhdU4tWUVpcmN0SXQ3Y291QUxFNHduUHBfa3dlak5BU29BcmluZnNpa3RYSVNxNDQ?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce NOW z miesi\u0119cznym limitem godzin rozgrywki dla abonent\u00f3w. S\u0105 jednak te\u017c pozytywne zmiany w us\u0142udze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNZU1mZ2JhYjIxRVc5M0h1b3M0YWJETXZTTWVqSWo5dWdla0FUYVZubXlrMzNXSV9xZmVLSE4yMHNrZ29sUzBfV29UZ1Z1MnVIZnRwVUo4RGY1ZmpvZ2NTYjFwYzVpT3pxc0ZhbW5qdDhKakh1dTRVNk1HQ2dnMDFHNnVybUswRHZhMEpnU0lR?oc=5\" target=\"_blank\">GeForce NOW wprowadza abonament Performance. Zmiany w us\u0142udze dla graczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95c", "id": 1479084, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxONlFSdHhidmNiS3NmdkRUYktjd3V1WXBNQU1kNVdqWEE1QmhqbTE5cUZMZnVwZUJ1aFdVNk1UM242VDFETzYyUDRIdkEwaDNvREpvTXI3S08xQWlRR0lVc1owLWxNNGc5dUZVeWNrdFlrcG9fMUlUMW9vRlFjajJ2YjU4OThfRVYwc1BHanRLZE1wNXBKOEFZX2l6WkhTY1RhdU4tWUVpcmN0SXQ3Y291QUxFNHduUHBfa3dlak5BU29BcmluZnNpa3RYSVNxNDQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NVIDIA GeForce NOW z miesi\u0119cznym limitem godzin rozgrywki dla abonent\u00f3w. S\u0105 jednak te\u017c pozytywne zmiany w us\u0142udze - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:50:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQcGhSdnF6VFh5WGM0cF9Dak1iT1gzQTFUQ25ZVG9Mc0VJcW5FbGItUVlUNjltNzRJNUhMRkVvVms0REpaU1I1eEp1NkFSeG5IaVRkNHIya1VhdjVBaXZwWVNpLUFvYTlScTRvbmwtZ2F4bGhxTE9PZHloNlNnSUhRLUkxWlJCcmpBZF9nc0xWNWplVGRKeHpaODc3SVJxb3M2Y05aNlViRlBFS291cE1iSGhkNnBJbklWUEtQZWlsSGttcnNzZWNId0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Sikora przyrzek\u0142, \u017ce zacznie muzyczn\u0105 karier\u0119. Obieca\u0142 nam to \"na paluszek\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPQnRBRmpIS2Z5a2I3bHFlcmcwN3BCWXpDQVRsbUNOUWxrbGRfZjJqNWlfdC1XLWZsU0RLMUh2RlNUSFQtdzZXbGxmbGN1ZDJwMXZjdlBUd0tYSTdSNVRWYmVaTkl5TGpzYWFxd2I5ejMzNVV3OTFqbTU3RjVpWVA0TGFaajloZTE2eHUxNVVwc0d3X19CN0VReUNkU2FFcnR3LVk3cWJNbDU1bFJtZkJCdkM5T1p3LVUxelNxWDZXbklIVEh5T0lNdEpB?oc=5\" target=\"_blank\">Powoli \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z programem \"Twoja Twarz Brzmi Znajomo\". Kto wcieli si\u0119 w Maryl\u0119 Rodowicz i Marka Grechut\u0119? [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<", "id": 1479086, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQcGhSdnF6VFh5WGM0cF9Dak1iT1gzQTFUQ25ZVG9Mc0VJcW5FbGItUVlUNjltNzRJNUhMRkVvVms0REpaU1I1eEp1NkFSeG5IaVRkNHIya1VhdjVBaXZwWVNpLUFvYTlScTRvbmwtZ2F4bGhxTE9PZHloNlNnSUhRLUkxWlJCcmpBZF9nc0xWNWplVGRKeHpaODc3SVJxb3M2Y05aNlViRlBFS291cE1iSGhkNnBJbklWUEtQZWlsSGttcnNzZWNId0xB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksander Sikora przyrzek\u0142, \u017ce zacznie muzyczn\u0105 karier\u0119. Obieca\u0142 nam to \"na paluszek\" [WIDEO] - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:50:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONVVzQzMzNkJsQ0RJN0F3VmZNTEVGQldPRTBQUmFWT0I4UXNtb1BvdElESWRRWFhYSGxuX181QWdGdF9YcXVFdHBzbzlGVmtuR3pGWXBHanZMRUt1NFVoekVpZmxqRlRNS2pXUVZkSzdhYlFaZ01HZGdkRjFaY1JwNFl6MmdrRVJfdzhPM055WXlOTDNpVHUtanZIMDduYjhQbWloNklMVTRXSWpRWkNVWEJhaWxURDJ0ejNZdmF4ODM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prawdziwy b\u00f3l\". Co z t\u0105 Polsk\u0105? Jesse Eisenberg w poszukiwaniu korzeni - Film</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNTc5N2pYYV9adkdhQzNzaC1NZk9meFFGcVBhLXpEVVg0WGZCdExneXlOQUJOWlJWd21oeWtIbGRCVk5oLXVJcWp1N1I3TGFXUkRIUUdTR2VRcmxTUnRDU01scVNza0lZY1R5SV9qSUJfYTFYUC03enNQMFZxWDZHSVpSVzl4bVhDaGtzY2F5aEtzZW1VOFMzM1YtbU9YMHBaUGhXekMwVHlPNHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prawdziwy b\u00f3l\" to ameryka\u0144skie spojrzenie na Polsk\u0119. Bez pretensji, za to z mi\u0142o\u015bci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZ0", "id": 1479085, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONVVzQzMzNkJsQ0RJN0F3VmZNTEVGQldPRTBQUmFWT0I4UXNtb1BvdElESWRRWFhYSGxuX181QWdGdF9YcXVFdHBzbzlGVmtuR3pGWXBHanZMRUt1NFVoekVpZmxqRlRNS2pXUVZkSzdhYlFaZ01HZGdkRjFaY1JwNFl6MmdrRVJfdzhPM055WXlOTDNpVHUtanZIMDduYjhQbWloNklMVTRXSWpRWkNVWEJhaWxURDJ0ejNZdmF4ODM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prawdziwy b\u00f3l\". Co z t\u0105 Polsk\u0105? Jesse Eisenberg w poszukiwaniu korzeni - Film - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdWNvU2pNbUsxWmJKanV0dkx5UGdfaXpaWkRXTkVld2lubjJnT3dJNUJvVTIwalp3QVY0bmQ4T0dMTkpwNGlyd29ZWDl0UjJvcUl4cHFDZWU0b09YQVlqaDhoSWFhcDJIMVJ1SXQyM09iSmkwTktMYTJhWkJBcWNaT1E0LUQ2UUZFcEhTZTNfcVZDemFwX1NtWW1wankyVmtrUkItMDViWUtoNGhydGlB0gGuAUFVX3lxTE9TUWtpQWZiRmhGeHFoUmxGTXRzZU9lR3BGVjdLWV9SM2hGUmpadWowSFJEWTZQQm9lQ25yQTA1RHlpRXBBMXZBWlkwTFNsV2N3c28yUUJCTUdobUw0SDNzbUtzU3Q1OEhYSVJJand3MjRTTDZhb0FaZkNNc2VralpiUjd0NjNhSlprWDU3ODY2OVJGRDNDVTduSGppVm4xbGd3Y1BtN0lSSF9LX1NIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes ZUS proponuje rewolucyjn\u0105 zmian\u0119 w emeryturach. \"Warto, \u017ceby w Polsce tak by\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNUVNVN2c5dnY4NEpXZzNpTl9PYjVPTlBuV1RNa1JvLWdhSmlSN1ZFcERRdFFEaHV4Tld3OU5oRzR6d1lxdEFsSWVfZmV5NGNQNDhBRWg5dm54Z2dmTndkZEtWSlNMbWpHS01DR1ZOWFA4VWhacTRLZkxkbzlod2tXMFY2V3ZjYXhQYjREOUlHd1h1bGJOVmpQRXVEb2gzS0dTVjJjRmdzT0JEamNMM0Rvd2d", "id": 1477766, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdWNvU2pNbUsxWmJKanV0dkx5UGdfaXpaWkRXTkVld2lubjJnT3dJNUJvVTIwalp3QVY0bmQ4T0dMTkpwNGlyd29ZWDl0UjJvcUl4cHFDZWU0b09YQVlqaDhoSWFhcDJIMVJ1SXQyM09iSmkwTktMYTJhWkJBcWNaT1E0LUQ2UUZFcEhTZTNfcVZDemFwX1NtWW1wankyVmtrUkItMDViWUtoNGhydGlB0gGuAUFVX3lxTE9TUWtpQWZiRmhGeHFoUmxGTXRzZU9lR3BGVjdLWV9SM2hGUmpadWowSFJEWTZQQm9lQ25yQTA1RHlpRXBBMXZBWlkwTFNsV2N3c28yUUJCTUdobUw0SDNzbUtzU3Q1OEhYSVJJand3MjRTTDZhb0FaZkNNc2VralpiUjd0NjNhSlprWDU3ODY2OVJGRDNDVTduSGppVm4xbGd3Y1BtN0lSSF9LX1NIQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes ZUS proponuje rewolucyjn\u0105 zmian\u0119 w emeryturach. \"Warto, \u017ceby w Polsce tak by\u0142o\" - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:45:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNXzk0cDJZSVdDTHM4MzlSa2hqY1ZnTkNoek5FLU5hZEFJRllTUTBLNFBwcFFOai1VM1pfYkNXeG1rWFdteTJjZlA1ckd2WlBfSlVWR1RzWElzbVItMVVkSXdjWVRrQ19sdDdPUm1VWHhNV2kxZVRNc3FZSFU3UVNVNW1KclNFa0QxbGVJU0drS25PbFdFS1FlcklBNXRZYmZaaEhZaEtwSDM?oc=5\" target=\"_blank\">Kurs Dino wystrzeli\u0142. Sie\u0107 ma powody do zadowolenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOY3pCRG1VQ3k3aXprUDFYNHRFY0YzSlctU0MyTi1senF6b2VJOWZ6ZXQ3V1lUeTl4RVdCcmtVd2loa1RXN1ZrR0tJdHYtRG1kNDhBQVA5bUl5b1d4aE9LemNKdERQNnd5cC1VbHZFVU5MRmtuLTJBSEdOeHpNOW1JZEJXbnFEM1FtUHRUb0pTWFQ3OHlrN2VSbXNtRHdrZ0QybjQxRmU0ajNRUm1Ib3pkRmFiVjJPRXNwNVBlVVBmS25CMWFWTUV5YVV4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owy gracz na polskim rynku dyskont\u00f3w \u0142apie oddech. Entuzjazm inwestor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOeEVOTUc2OWlHc2pm", "id": 1479081, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNXzk0cDJZSVdDTHM4MzlSa2hqY1ZnTkNoek5FLU5hZEFJRllTUTBLNFBwcFFOai1VM1pfYkNXeG1rWFdteTJjZlA1ckd2WlBfSlVWR1RzWElzbVItMVVkSXdjWVRrQ19sdDdPUm1VWHhNV2kxZVRNc3FZSFU3UVNVNW1KclNFa0QxbGVJU0drS25PbFdFS1FlcklBNXRZYmZaaEhZaEtwSDM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs Dino wystrzeli\u0142. Sie\u0107 ma powody do zadowolenia - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:40:58+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPWU1VR1kydlV5alRieXpBV2FreWdETlZ2Z2pHdnJWdnZGLWlvZE1tWmdtSVd0SXZGeU1GSV90aC1pWkFWa2wyM0NLQXVIYTdqZW1DYXZfd0hSTHM0ZDVjWmlHUjBObnZIS0Q0SFFJdXU3SF9xcjJSWnZUZE55R2JKWEJwNWg1WmxicGd5RWJER3JWS3dTNGo1Qkx1SlpzN29FRlJQLXRSSFpvMC1GdnlJb0hySHpwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polski mistrz \u015bwiata wyjawia: Funkcjonariusze SB byli na moich us\u0142ugach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>", "id": 1477773, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPWU1VR1kydlV5alRieXpBV2FreWdETlZ2Z2pHdnJWdnZGLWlvZE1tWmdtSVd0SXZGeU1GSV90aC1pWkFWa2wyM0NLQXVIYTdqZW1DYXZfd0hSTHM0ZDVjWmlHUjBObnZIS0Q0SFFJdXU3SF9xcjJSWnZUZE55R2JKWEJwNWg1WmxicGd5RWJER3JWS3dTNGo1Qkx1SlpzN29FRlJQLXRSSFpvMC1GdnlJb0hySHpwQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski mistrz \u015bwiata wyjawia: Funkcjonariusze SB byli na moich us\u0142ugach - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPMEltXzJfMWRnZEozYldYbW01QlduTXdkUk9PY21teS1mV1FyWVFpeXhBbVBsOEVIVmhTWHJvQWJOZzZzeHRTbnhaUjI3eVdueEJiclRuVGttMFhRV0QyV21nbFNObTdUV1JpRGZvUkRPVGtxUjlBR0FiZUdOZGxRVzRtbm5rdnNOcXBUeVlzNFZ2dmFmUVJ1S0dQREY3eTlYeHN5ck9ueFhzckdxdDk5SHl0N0VWc0ZvUXRTN0hn0gG8AUFVX3lxTFBpQVpEcXhTc2hLT1diR1hwd19YdVhmZ2tMdlg1NHJ5ZkVIclZYT1hGRDNldENOZ2toTHc0RUY3OTR3bXZTSFpaNDBCa2IzVWdyaldXT2dJTFVFSnNTWGtjeGNpMk01SFNnd3hxSENndGJlNmtaQ1VLdVNQa1djT3QzRnBXbDV4Y0ttSmtISEQwdmlHMzFUWG02amlydVJHc18tYTJ4UkdmWDlaZVRXOVF6WnBtWTAxSURLY2R6?oc=5\" target=\"_blank\">Zg\u0142osi\u0142, \u017ce by\u0142 wykorzystany seksualnie przez ksi\u0119dza. Kuria skierowa\u0142a spraw\u0119 do Watykanu. Po 5 latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZlRvXy1MUGpiellOV05YdUxoMUlZWlh0a3VLRjUzNmZoc0dQaGdXcmU1a3ppaHV2UVhvV3VTMzJockRqT2MzeHhsN2gwdmliNTlKZWNWTFVqdmhlN2JGQm9zWW0zSWFMaVZsaHg1d3RWNElmN0dsZzg2Q2tqSWlRakxpaG", "id": 1477401, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPMEltXzJfMWRnZEozYldYbW01QlduTXdkUk9PY21teS1mV1FyWVFpeXhBbVBsOEVIVmhTWHJvQWJOZzZzeHRTbnhaUjI3eVdueEJiclRuVGttMFhRV0QyV21nbFNObTdUV1JpRGZvUkRPVGtxUjlBR0FiZUdOZGxRVzRtbm5rdnNOcXBUeVlzNFZ2dmFmUVJ1S0dQREY3eTlYeHN5ck9ueFhzckdxdDk5SHl0N0VWc0ZvUXRTN0hn0gG8AUFVX3lxTFBpQVpEcXhTc2hLT1diR1hwd19YdVhmZ2tMdlg1NHJ5ZkVIclZYT1hGRDNldENOZ2toTHc0RUY3OTR3bXZTSFpaNDBCa2IzVWdyaldXT2dJTFVFSnNTWGtjeGNpMk01SFNnd3hxSENndGJlNmtaQ1VLdVNQa1djT3QzRnBXbDV4Y0ttSmtISEQwdmlHMzFUWG02amlydVJHc18tYTJ4UkdmWDlaZVRXOVF6WnBtWTAxSURLY2R6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zg\u0142osi\u0142, \u017ce by\u0142 wykorzystany seksualnie przez ksi\u0119dza. Kuria skierowa\u0142a spraw\u0119 do Watykanu. Po 5 latach - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOMTBvaDdUYnpoOGNVZjQ1a1BkajJLcGVHQU1UVHlOM2FJdnhtbG8td2NuaDdHZTdxbXd1TGVaWF93TnZmaWNZNHBWRnV3M2VwZkpTRW1UbzVTelV4Q24xRDdWZDd6MEZDM3pSXzN0a2tUVGdGdGxnR21GZDE0b2NXbjhnOUMtNVluRWZsNDJtNE9zUjUxMkZfQWJFMG9xd09SWXBsRTZpdzdEUVUxTkJyLXNCTmlKdmJyLXNSLUxDSVlGcGhVQm5B?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: jest kandydat na nowego kanclerza Niemiec. Cz\u0142owiek od gospodarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOUXowa09YVnpWYTBKTGs0N19lRmptZUI2Tk5QUTlOVDJSb1dPMmxMS1hteG9qT2FPZHBhQV9uemppVlZBU0J3ekNNQTNvVHVaSW1kcDZUbVFaWUoxRE9razZEdnZGaVI2LVc0YTAtRmJYb1lxcnIzLVRDckk1YXp4TDY1OGFnbUZNUmZSaXJxNDdUTmowUlV4MU9GNEQ0bVdkSnhzUzJsNWY5YzFQd2U4RWNPSzdBLTZFejVfWUlVZVpRT3ZIWC1WYw?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eNajmniej popularny rz\u0105d Niemiec\u201d. Oczekiwany upadek, z\u0142e wyczucie czasu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1477052, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOMTBvaDdUYnpoOGNVZjQ1a1BkajJLcGVHQU1UVHlOM2FJdnhtbG8td2NuaDdHZTdxbXd1TGVaWF93TnZmaWNZNHBWRnV3M2VwZkpTRW1UbzVTelV4Q24xRDdWZDd6MEZDM3pSXzN0a2tUVGdGdGxnR21GZDE0b2NXbjhnOUMtNVluRWZsNDJtNE9zUjUxMkZfQWJFMG9xd09SWXBsRTZpdzdEUVUxTkJyLXNCTmlKdmJyLXNSLUxDSVlGcGhVQm5B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: jest kandydat na nowego kanclerza Niemiec. Cz\u0142owiek od gospodarki - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:21:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbUo5VWxWMDQ3N2htUmswUE9VYmhrWGltN0FEQTdKcENQSjVsRGM1NU9SZk10U2M4RlZqNVZEd2pWVjVwdE4wRVRzdXZuby1GUFFQN0kzRnFtME9qaDU1QTlKZzVIbWhNODRROWMxdjVrb29iVXptSUQtMk1IMk9MWjY3X1pCeVpKVndXWkR1cDFYcDdLWmh3T3lzR2JBSWFtM3BJRHFBYU5hWFdNZjdV?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny odpowiadaj\u0105 na wyb\u00f3r Trumpa. Wprowadzaj\u0105 pot\u0119\u017cny pakiet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUkU4YjBudWJZVEV3NnVpWmJKWVB0VW1rS2o2Nm5QdUJLQVdGUjVQejhOVWRBSE9ONlE2S0ZmMkJmZUZsREt1bW41ZTdqaHhXUlQzdWpyMl84elBQdnpZclE5dWRraHRqV1p6OWR5LTdrbVR6YWE3VlhjaHB3QlZSQ21na1JCNjNXV09CTHhTcE15eGNZNGJBUlhZUE5NUXozVk4taW56emJCNGFEa3pTeXRoMVQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142odycze, wino i homary. Chiny przygotowa\u0142y si\u0119 do rywalizacji z USA po powrocie Trumpa, ale maj\u0105 jeden s\u0142aby punkt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1479080, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbUo5VWxWMDQ3N2htUmswUE9VYmhrWGltN0FEQTdKcENQSjVsRGM1NU9SZk10U2M4RlZqNVZEd2pWVjVwdE4wRVRzdXZuby1GUFFQN0kzRnFtME9qaDU1QTlKZzVIbWhNODRROWMxdjVrb29iVXptSUQtMk1IMk9MWjY3X1pCeVpKVndXWkR1cDFYcDdLWmh3T3lzR2JBSWFtM3BJRHFBYU5hWFdNZjdV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 na wyb\u00f3r Trumpa. Wprowadzaj\u0105 pot\u0119\u017cny pakiet - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPclBPYURVZXVxQlR0NHRvbjlVb3NlcXdPMjg1Q255dWFac1k4Mmt6SEZUT2JMU3J0UXIxRllSX0xFQ0RGeVMyMUtiYmNVM1BqR1I0QjlMNEVmVXRTa0hQLWNNdHRPTEFFbzBhd0pYQVN1N1kzY2Q0ekNNS2N3bVdWdzdXZFpTbFRKTVNaMjllX2NKLUJlZ3hIcHkzMUV5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brudzi\u0144ski studzi emocje: Zwyci\u0119stwo Trumpa nic nie zmienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPekhaYzhmVWFTVXVRVGtQWDIwQXhtdlVreXBlLUY4QVZ1d1FmaFJudmV3M29oWkxFOXlVSElJalRMUERYTE5XQzNBbERQWXg5SWxoUENLd0Fnbl9YUFhwQjVIN1ZfZlVJaWFYLXhHTGM0NlZJZE9FZWZKcS11UG0tMEdEblNYaUNrYjlsTTVROXg3WWhsc0RyT25zRUJTQzJDR18zTkxtTWxFdzhSYXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa i krzyki w Sejmie. \"Rz\u0105dz\u0105 nami dyplomato\u0142ki!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNEZhYTUzZjhsellGQmhka2pEemdEV001N2llcjh4T0wtbjNoX2U4NldkdWJpejd", "id": 1479074, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPclBPYURVZXVxQlR0NHRvbjlVb3NlcXdPMjg1Q255dWFac1k4Mmt6SEZUT2JMU3J0UXIxRllSX0xFQ0RGeVMyMUtiYmNVM1BqR1I0QjlMNEVmVXRTa0hQLWNNdHRPTEFFbzBhd0pYQVN1N1kzY2Q0ekNNS2N3bVdWdzdXZFpTbFRKTVNaMjllX2NKLUJlZ3hIcHkzMUV5UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brudzi\u0144ski studzi emocje: Zwyci\u0119stwo Trumpa nic nie zmienia - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPclBPYURVZXVxQlR0NHRvbjlVb3NlcXdPMjg1Q255dWFac1k4Mmt6SEZUT2JMU3J0UXIxRllSX0xFQ0RGeVMyMUtiYmNVM1BqR1I0QjlMNEVmVXRTa0hQLWNNdHRPTEFFbzBhd0pYQVN1N1kzY2Q0ekNNS2N3bVdWdzdXZFpTbFRKTVNaMjllX2NKLUJlZ3hIcHkzMUV5UdIBmgFBVV95cUxNTW1oWmZTR010VmE4RVJDeTNrY3JPMmthal94cTZJeENKZzduUFliQm84OGFQV1lkazZKZEUyS2ZpTXhBdGhGU2ZJWTczVzZtM2RpVFZXc0RzeTB6cnpDS2U3Zkcybl9ydmhZUHZ4MnlQU3gtZFFKcFB6VTdJTXBHNXU3OXZFZ0R0ak9XVkpicGp2eFdsTzlVdk1n?oc=5\" target=\"_blank\">Brudzi\u0144ski studzi emocje: Zwyci\u0119stwo Trumpa nic nie zmienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPekhaYzhmVWFTVXVRVGtQWDIwQXhtdlVreXBlLUY4QVZ1d1FmaFJudmV3M29oWkxFOXlVSElJalRMUERYTE5XQzNBbERQWXg5SWxoUENLd0Fnbl9YUFhwQjVIN1ZfZlVJaWFYLXhHTGM0NlZJZE9FZWZKcS11UG0tMEdEblNYaUNrYjlsTTVROXg3WWhsc0RyT25zRUJTQzJDR18zTkxtTWxFdzhSYXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa i krzyki w Sejmie. \"Rz\u0105dz\u0105 nami dyplomato\u0142ki!\" [RE", "id": 1477057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPclBPYURVZXVxQlR0NHRvbjlVb3NlcXdPMjg1Q255dWFac1k4Mmt6SEZUT2JMU3J0UXIxRllSX0xFQ0RGeVMyMUtiYmNVM1BqR1I0QjlMNEVmVXRTa0hQLWNNdHRPTEFFbzBhd0pYQVN1N1kzY2Q0ekNNS2N3bVdWdzdXZFpTbFRKTVNaMjllX2NKLUJlZ3hIcHkzMUV5UdIBmgFBVV95cUxNTW1oWmZTR010VmE4RVJDeTNrY3JPMmthal94cTZJeENKZzduUFliQm84OGFQV1lkazZKZEUyS2ZpTXhBdGhGU2ZJWTczVzZtM2RpVFZXc0RzeTB6cnpDS2U3Zkcybl9ydmhZUHZ4MnlQU3gtZFFKcFB6VTdJTXBHNXU3OXZFZ0R0ak9XVkpicGp2eFdsTzlVdk1n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brudzi\u0144ski studzi emocje: Zwyci\u0119stwo Trumpa nic nie zmienia - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNlJIS3pnS3pCRnRjNmlqdm1id21MMnRPOHRJOFFab0wxU0VYeHpCOV9aeldQaE1VemlEM2Rxbnc4NTJhV3p3dXI4NjRoRDY3MEV6Y3RMWjQzdGM3b0h5b2hNOGhVYnFXbS14eDhZWUczNDlJb0tFMnppT2VicXhHM2wyWElFWVcxQ0VqOVVUNUhzdlB2a1d5VDFkbGdMcUtqLVM3WThn?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi Trump ws. wojny w Ukrainie? Orban ju\u017c wie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGphSGQxQ1FDRE9FNEpoRXQxQ0wxaC15dzNlUXRQN1AtRm5OSzBINjZRc3hsak9WTEhKM2JYSVBIcmhFS1V2MEZZd0NSc3lBVVc1bXEwV0tqeDFKdVdod0g2dEhUZVh0MGN1NFVMS0lZRGFnbG5TanVHV0ZvQjYzamtiTVI0Uk9qenEtSVYtdUNzUHpXMHlVWFBqaVhJMjdOLUpEaHFhWFhzU1gyQWEydjM2LUpycmZU?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban przekonany, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 koniec pomocy USA dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMG9nWmVaSV8xLUx2SXFkRFZGTEhfZXc3YXphYmlCRWx5SnFBLTJFb", "id": 1477053, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNlJIS3pnS3pCRnRjNmlqdm1id21MMnRPOHRJOFFab0wxU0VYeHpCOV9aeldQaE1VemlEM2Rxbnc4NTJhV3p3dXI4NjRoRDY3MEV6Y3RMWjQzdGM3b0h5b2hNOGhVYnFXbS14eDhZWUczNDlJb0tFMnppT2VicXhHM2wyWElFWVcxQ0VqOVVUNUhzdlB2a1d5VDFkbGdMcUtqLVM3WThn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zrobi Trump ws. wojny w Ukrainie? Orban ju\u017c wie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:15:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVmJQWWJDOG5zVmRsUWlrUXlpdjAtMEk4RE4zRm42RW9sVGhvSjd6RFp1ekRGQUN0YkVyN3BxMHo0NTloa3RlWDVEZmlnaGRYWndad0ZueEliQlJTNVNTeWs0cEstUTBiNVVIY0NUUWs0bEVJMjNqcjBNTmJOak5iVUp5OThURTVWM3J0S29BVDJzbG9RalE1MTU4eEM0TGlYeTdOczZwZ2NxX2xyaTJtdXVkZnY?oc=5\" target=\"_blank\">Przera\u017caj\u0105cy hejt po odpadni\u0119ciu Igi \u015awi\u0105tek z WTA Finals. Pojawi\u0142y si\u0119 najgorsze wulgaryzmy. Fanom pu\u015bci\u0142y nerwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnFUSk51cjlONUh6NnFlbTF2Z2dianROYkU2b1JuMXMtdktZVDNnaW5fZjlyNUpLX0J5ekhiYW93OUhKQXo3LVB0ZGtheDkydHJhVl9vVzMwajgtRmJ6SUJ1WEpGQWlfVTFQQTZabVcwU1pSRlNJWEJLMHZjZlpwZ2JselhfNnVvMGQ0czZOeF9Bd3NoT19fU0NjYk9XeWg5UWJwelNzTlRtWXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zaaran\u017cowa\u0142a eliminacj\u0119\". Czesi pisz\u0105 o Idze \u015awi\u0105tek. Brutalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1477068, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVmJQWWJDOG5zVmRsUWlrUXlpdjAtMEk4RE4zRm42RW9sVGhvSjd6RFp1ekRGQUN0YkVyN3BxMHo0NTloa3RlWDVEZmlnaGRYWndad0ZueEliQlJTNVNTeWs0cEstUTBiNVVIY0NUUWs0bEVJMjNqcjBNTmJOak5iVUp5OThURTVWM3J0S29BVDJzbG9RalE1MTU4eEM0TGlYeTdOczZwZ2NxX2xyaTJtdXVkZnY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przera\u017caj\u0105cy hejt po odpadni\u0119ciu Igi \u015awi\u0105tek z WTA Finals. Pojawi\u0142y si\u0119 najgorsze wulgaryzmy. Fanom pu\u015bci\u0142y nerwy - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:14:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQODdkc05aYlU2UGFLZkFnS1N4VXZ1cl9pX2I1SzA3YW1pNlFCcEV1V2lpRWxYR0xLTXBfN1gzM2gzUEpsQkc3YnlKR0JSWHJSWWRsalJ2TzBtZ18wT2Vaa0FtdlFham1LWnJjN0hIQmQtbDlyMDU5bXNsM3dERjI4dmRhVGg4R3lydEQ0RmRpRFpsQXVVNTE5VmxTSklOOXBqM1lZOE15aHhnX1V2NWNhRWFxMnlnc0lI?oc=5\" target=\"_blank\">Legia i Jagiellonia podbijaj\u0105 Lig\u0119 Konferencji. Oto ile ju\u017c zarobi\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOV1ExcnF0aEU4dUl0WlhmZ0VCYWMxc1NyZDNPaFlFZ19nRnlwN1ZmTDdIMk5kX0hUOFYtd1lzZjJ1dnZVQlpaTVRDS1g2Tkl1QVpzUlVLMnM2UGl6cThNQk5hMXduTnlvbXg4Sm9uTTdoYUNyQ1I0SURuemUxTDdPeHFmeVVQMGtNU2NCWTJaTi1Fc3JaZV9ZYzZZczlYVUhvcndINU1NZ196WlBLZ1QwWGhCQU5xOVdGb0lsbXo3UXJPemtwT1lfdXViRG9LbXZtbkRmdmw2YVBoOExQY2FGMQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Jagiellonii Bia\u0142ystok wytrzymali pierwszy kryzys. Dzi\u015b zbieraj\u0105 owoce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a", "id": 1480056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQODdkc05aYlU2UGFLZkFnS1N4VXZ1cl9pX2I1SzA3YW1pNlFCcEV1V2lpRWxYR0xLTXBfN1gzM2gzUEpsQkc3YnlKR0JSWHJSWWRsalJ2TzBtZ18wT2Vaa0FtdlFham1LWnJjN0hIQmQtbDlyMDU5bXNsM3dERjI4dmRhVGg4R3lydEQ0RmRpRFpsQXVVNTE5VmxTSklOOXBqM1lZOE15aHhnX1V2NWNhRWFxMnlnc0lI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia i Jagiellonia podbijaj\u0105 Lig\u0119 Konferencji. Oto ile ju\u017c zarobi\u0142y - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNMmhVYVZJS0tYUW5pS3RIX09jQnNkb0hwSEJjSGZvbWVjN3ljdFUyUjVHcmRnR0JSZThHWnpVc2Z6QWVOMzU3UE5KVWRBREdmUElkZU14WlU2eWt2TDF1ank1dFpYV3ZkdGR3c3c1X1ItSGJYXzhwblVkODBfUFVVNUEyRGp2Mmh5bkY2RG00LUw5LVJqcWVBdHVYTUc0ckVaLXpDMGJIMElzZi12d0NSQlpwNGZBZER0SmViYldVdjZHak1CcnpfR2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Bez hamowania, na pe\u0142nej pr\u0119dko\u015bci, przebi\u0142a ogrodzenie i wjecha\u0142a w dom. Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNTXVrSl9FOXFOMG5wSTlyd1gzY0VMYWNDRkh2WG93V2VGcnJSYVByeDByVUp4NXFBcmNZV0kwMjc1M1RoWUQyUkZNTWlSenNwc01ZMXJkbzE5dURwcWtmc0p5Y2MtTGg2Z0xYNkVTNHd4QkhTdkcybXVnSU1wM1ZUQnMzMnBfWnVWOER2aVdLcmp3Y0NjTGE3VkJ1SHpmMW9mNk9ScUxTaDFDR1RF0gGwAUFVX3lxTE5lRFZPOHNQMm1jdHAzVUdyaE1HMnRnaUNuUWh4ZElsaWJnajA1SU1SSmFRbFpHdDNpbUQ4QmpfMDQ0MThVZkZPM1RDc2tSQjFBQ2Z1bV9sOTZ2S0tWcVl1cThQMGxpbktmYmVhZndERXJleFFhSzFpeDZQWThPVlRNd0M3YVN3aDZ0RmdPNXl2NktYcUo5cTJUe", "id": 1478133, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNMmhVYVZJS0tYUW5pS3RIX09jQnNkb0hwSEJjSGZvbWVjN3ljdFUyUjVHcmRnR0JSZThHWnpVc2Z6QWVOMzU3UE5KVWRBREdmUElkZU14WlU2eWt2TDF1ank1dFpYV3ZkdGR3c3c1X1ItSGJYXzhwblVkODBfUFVVNUEyRGp2Mmh5bkY2RG00LUw5LVJqcWVBdHVYTUc0ckVaLXpDMGJIMElzZi12d0NSQlpwNGZBZER0SmViYldVdjZHak1CcnpfR2tn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez hamowania, na pe\u0142nej pr\u0119dko\u015bci, przebi\u0142a ogrodzenie i wjecha\u0142a w dom. Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVnlVZzAyZ3Q2dnV4S0xQN01LMDZwdmI0Qjk1Z0dRNmhJa3B6bTFpWVFtYjZ3U0J4QzdWeW5NTzdnMnVUM0dBR3RSN3lxaVlfZjd1emhQeUlILWpLZHVZeWtUMWFiSDk3RFlKaldTQ2h6QzZJQTFSeG5BTjZiYU0xZ3NXVWtjcW9WcXVyRXlmeFNTelJPc3RyR0RBU2hhUzlvc1RkWGJGNEZ6UlNaeWg2VWd3?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz \u017bak wkr\u00f3tce trafi do polskiego wi\u0119zienia. Ekspert: prokuratura mo\u017ce zmieni\u0107 zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUFZHcHZMX1dzeHUwZDNYc1JHQnZ5REpIZExSZFZ6aUNGbTlkdkZvVktJSWw5REhMci1aVVBFd2dTeEZLd1VRaE5LWVpGMk1COXNpODM0ckpOeklnd19ZOVVnWlc2b1hXcmZMbVdYS3lvaFlvcXFkVGhQT1hnVV9SWnlfUWhlNlJoN092Rk16RmNXQS1BOGM2UzJnY3puejFiWnVwaURmdDRNeHhqRG9URUJHSVNCYUxEeng0VFR30gG8AUFVX3lxTE1CYkx4UGhEajQyRmFzZmpzRDlYa3V6cVVOWllJTl9EUFBxc1NNdnVZV1lqWDZnTHBITG4yenJPNjlYWEJjQms0RmVfUTZGZXcyTFFBcmRVbmxCbUNCZHNvaGNSeDRTUzZIOW1pRTA3RlFMQ1ZSaVZkSHZsOENsMWFwSTlWZGNfVmNnVEVDdGZfNkFOMlhMNDRDVk", "id": 1478136, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVnlVZzAyZ3Q2dnV4S0xQN01LMDZwdmI0Qjk1Z0dRNmhJa3B6bTFpWVFtYjZ3U0J4QzdWeW5NTzdnMnVUM0dBR3RSN3lxaVlfZjd1emhQeUlILWpLZHVZeWtUMWFiSDk3RFlKaldTQ2h6QzZJQTFSeG5BTjZiYU0xZ3NXVWtjcW9WcXVyRXlmeFNTelJPc3RyR0RBU2hhUzlvc1RkWGJGNEZ6UlNaeWg2VWd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz \u017bak wkr\u00f3tce trafi do polskiego wi\u0119zienia. Ekspert: prokuratura mo\u017ce zmieni\u0107 zarzuty - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:04:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPZTFoSGxtTld4M1NGRjdQYng1bmlXMDdCWWwwWTJNWnhmazJ2NHNPNmE5YmJMSG5PU2g3SDlKRkhOaDIwV1RsTm1uQVFJNmlrRTdMb0lwUzkyRFdPR2RNTDI0NVZfcFo3eExoUHNUTnUxeXYwMGhQaW1pODBpdEg1UzBpSm9qZjFz?oc=5\" target=\"_blank\">Zapowied\u017a wniosku o uchylenie immunitetu Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQOWZFbHRhclFLOEcyZ0FXVE9SZlVtV0d2VzFLUnZndnVTeHpOWnR4ZmVCMTkwUllPaVN5emVEUTRxbU1zS3lKbXZfR3l1NlhKdjRlUzM0WGV2VGJ1WENId3M5N3NaNnR1Z1R1TmEycTVuemh3Rm5zRDl2N3c2dU40YzJBeDMtRm5kTkZ2cWhrVkdPZHhXeFI0VFpDczk2SV9QU0dNVW1oRUk?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro apeluje do Tuska ws. komisji. \"Stawi\u0119 si\u0119 tego samego dnia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPX1hzNmRYWTFqZ21zNHVfVlF1NmxXNFUxY2RFNTZHdFJQZzB3N0NIelNRY25jcm55SGRDQ3ZZOG5uc2pTVW5UQWN5OVpCOExpNTZ1a3FxVUxuSGpjc1VXSWxjejJoNkltMzUz", "id": 1481523, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPZTFoSGxtTld4M1NGRjdQYng1bmlXMDdCWWwwWTJNWnhmazJ2NHNPNmE5YmJMSG5PU2g3SDlKRkhOaDIwV1RsTm1uQVFJNmlrRTdMb0lwUzkyRFdPR2RNTDI0NVZfcFo3eExoUHNUTnUxeXYwMGhQaW1pODBpdEg1UzBpSm9qZjFz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowied\u017a wniosku o uchylenie immunitetu Ziobry - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNY3hOYmdhZHV4V0VZRDIzeHNmX0Z6WEp4QUJmSTBNekFkTkFaaHc0SnFqQ19iYnhGeTBabUw2VFlIZDR5NlpKVFJ1eURyMmVYakw4ZmFyZm5nU2xsQmVNZzQ1Mk5TUTloa0lTZWJJbmVTMkVtb0JxdG41eTVoOFlfTkcwRXdyOW9qakRBOGdsSU8zNTltU1ZveUgtd0hKN2htdDVyUjZXQXBWNHJaMFlQNndOSzExVTFjT3Z2TWFPek00YkdkSE9oRA?oc=5\" target=\"_blank\">Uchylenie immunitetu Zbigniewa Ziobry. Jest wniosek komisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkpVbjgwd09Lam11SXYxZEtfb0xrQlZSNHItRndrc1BZWEVaQUdXcGxGWVBfcDFuVjVBZWtZanltN2h3RXRzUVF4UE4tX1gtR2EyVFF4TmRTQTR3MVU0S2JzZzJwS1Q3S05zODNHczVRWEZhUTJ3NWcwREFsNWs4SGJONmpudnBhMFNNbG9sYjh5cThZMkVhYS1VMVA3SU1CTWExT3oxUV9OcnFHWk1LdWJQblJjYmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wniosek w sprawie Zbigniewa Ziobry. Ruch komisji do spraw Pegasusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQV2", "id": 1477756, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNY3hOYmdhZHV4V0VZRDIzeHNmX0Z6WEp4QUJmSTBNekFkTkFaaHc0SnFqQ19iYnhGeTBabUw2VFlIZDR5NlpKVFJ1eURyMmVYakw4ZmFyZm5nU2xsQmVNZzQ1Mk5TUTloa0lTZWJJbmVTMkVtb0JxdG41eTVoOFlfTkcwRXdyOW9qakRBOGdsSU8zNTltU1ZveUgtd0hKN2htdDVyUjZXQXBWNHJaMFlQNndOSzExVTFjT3Z2TWFPek00YkdkSE9oRA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uchylenie immunitetu Zbigniewa Ziobry. Jest wniosek komisji - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:51:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPMDhXaVdEQXhac1dXd3hyc3l1ZTl6anJHRS1wWm5iOUMyckJiYWtMMzU2Y1dKUHp4ZVRHVnBkVVpmWWN6bC1zRWx2LXVXREZQOWh2OEJiRDdfTFo0NFA5YzdRV21SaF84SF93dk9qMGdpYXhQbkVjZkR6NndXd0tLQVVGMG83WXV3ZXBib3B0Y203VVdOZ0hlOXVxVFQxUjhiMk5zaUdsSnFFQVhCak5JWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Akt terroru\". Rosjanie zrzucili 500\u2011kilogramowe bomby [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQZEd6Z09kMDNsTUdNWG4tTlVqdW5SV0JFbHNyamNhdFlnMVp1bW5zZUFuVmRmMU5WS0JSdVR2dloyd2RHTGN1THlBMnMxRzlwakJlT0RWcmJQaVllZl8yazNwTVowX2FrOXhWUzdwaUZ1VHNSX01vV2tmRElmam04bUlUWFpHSkNtZXZKZ0Y2d3N1X3hONkc0OFk2RDBXd29MNnc2cUdKbllMa2Q1T3dIQVFpVkpvaFNJbEZFdlk0SUhZUnJ0b21teWMtV3BJVUc0SHMzZmVhTDF0cUIxM2NORmVENDNEMXBJOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Atak terrorystyczny Rosjan. Zrzucali na domy p\u00f3\u0142tonowe bomby lotnicze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news", "id": 1476796, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPMDhXaVdEQXhac1dXd3hyc3l1ZTl6anJHRS1wWm5iOUMyckJiYWtMMzU2Y1dKUHp4ZVRHVnBkVVpmWWN6bC1zRWx2LXVXREZQOWh2OEJiRDdfTFo0NFA5YzdRV21SaF84SF93dk9qMGdpYXhQbkVjZkR6NndXd0tLQVVGMG83WXV3ZXBib3B0Y203VVdOZ0hlOXVxVFQxUjhiMk5zaUdsSnFFQVhCak5JWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Akt terroru\". Rosjanie zrzucili 500\u2011kilogramowe bomby [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:46:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQLTloa1ZDZ0ZvWlNZcGpvNURhVVEtbldrSERJbW9sWmtCU1RaeHpFWEJkTkJzZ3l6bTNCLWg1T2pzWGVPQzV5LWNGUTNDZWtIUXBONm9na3dIMGxKMGNwTFFFREhPOXcwMWlvYUt5WnZwOVB2bkNCUTJoSDlpYXN2MThYcw?oc=5\" target=\"_blank\">Raport o inflacji. Nowa prognoza NBP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaHVkRmV5UnBpNnVlbmJWQi1hRWhYVmtQUW5iZGtzR3pCQUVDbjBtOThJQzl6cm5GV2E5aUZJUTQ0ZnUxZU9lNDBRWXpaaHk3ZDdENzZldWIxVzdpbXdrU3FmTnEzN1Y2Wks2a01vNnBIT3JEbGV6bXBULVZxZHhiR0ZqWTVSNDlnc3lfNEhBaW9XXzJVYzJEV0RvMk1rNkJsUExPOXZyZE1Ca2dDMDBiajFQYnZxRnVr?oc=5\" target=\"_blank\">NBP zdradza swoje prognozy. Te dane zdecyduj\u0105 o stopach procentowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxQYmItYkdCS3dNOEduLVZtS0lLeURZX0piVENjc21EQkx5ZzktTWRZX2tBdlNlM21qSEhVUGw2Z2xZZ1dpYUhXSm5teHV2ODBnQXFwLWJib29HNkFhNFRh", "id": 1478139, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQLTloa1ZDZ0ZvWlNZcGpvNURhVVEtbldrSERJbW9sWmtCU1RaeHpFWEJkTkJzZ3l6bTNCLWg1T2pzWGVPQzV5LWNGUTNDZWtIUXBONm9na3dIMGxKMGNwTFFFREhPOXcwMWlvYUt5WnZwOVB2bkNCUTJoSDlpYXN2MThYcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport o inflacji. Nowa prognoza NBP - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:38:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN0poV0lWby1LWmFXNGVOT2VfbzRiMWJoWmdLTjdnbVB1U01OOU40ODNaamI5ZVB1TG14ZDMwQlZfQjhTX2E4UWVQenhOTE5SbnhycDNTU3ZfLUxEak5EWk1zZ3diYUFJU2ZBN2VsODI0Sjd6bmNaMXVic3U0cDk0NmN0WWtBN3MxZzU3NXpFMi05ZEhNV0l0R1dYdnFSYmxmdW42eDdLblRKNllub0FSag?oc=5\" target=\"_blank\">Wniosek o doprowadzenie Zbigniewa Ziobry. Ruch komisji do spraw Pegasusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQNENsN0kxOEdxRGd5aHhsbjhmVFNGc2FjRDZJaGxlZzl6Mi1TNGQta05zRE5pRWp1T2ZaMXh3d01hblI4YUh0SmVwN0FIYW9McjF4d3ZMWVZxR2E1UjFQX3E2ZEdHNlJCaGl6VmF6eGJ4Y1hOdGFyeUdfQ0xPYkRQODJtTDRPTkpvM2ZFOU10b3lMdXAtOWdwRHBCTnpyeGJjVFJ3VnBuU1lBaWFHTVBKRG13?oc=5\" target=\"_blank\">Uchylenie immunitetu Zbigniewowi Ziobrze. Komisja sk\u0142ada wniosek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPYy00dDlQTzl1cnU5elNaUmpNd", "id": 1476793, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN0poV0lWby1LWmFXNGVOT2VfbzRiMWJoWmdLTjdnbVB1U01OOU40ODNaamI5ZVB1TG14ZDMwQlZfQjhTX2E4UWVQenhOTE5SbnhycDNTU3ZfLUxEak5EWk1zZ3diYUFJU2ZBN2VsODI0Sjd6bmNaMXVic3U0cDk0NmN0WWtBN3MxZzU3NXpFMi05ZEhNV0l0R1dYdnFSYmxmdW42eDdLblRKNllub0FSag?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek o doprowadzenie Zbigniewa Ziobry. Ruch komisji do spraw Pegasusa - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:38:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkpVbjgwd09Lam11SXYxZEtfb0xrQlZSNHItRndrc1BZWEVaQUdXcGxGWVBfcDFuVjVBZWtZanltN2h3RXRzUVF4UE4tX1gtR2EyVFF4TmRTQTR3MVU0S2JzZzJwS1Q3S05zODNHczVRWEZhUTJ3NWcwREFsNWs4SGJONmpudnBhMFNNbG9sYjh5cThZMkVhYS1VMVA3SU1CTWExT3oxUV9OcnFHWk1LdWJQblJjYmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wniosek w sprawie Zbigniewa Ziobry. Ruch komisji do spraw Pegasusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOcGhpUG80NF85eG1ITTczQXpqSmtZTC1fTk1VeG9PalFFMHhMdjY4MHg4Z1lfNW9kWjVJMF9qVFc3eEVvcnlfT0dBVVFianBXeVpxVkw0N0xmbTRGblRieGg0dU9DakZ0UGRRYkdrWk8yTlEzeGdCRmJHMko0WlJXOEFscHcwV3VsaENZQUFITXpDZnZCREHSAZQBQVVfeXFMT0ZhSU45ZlhHcXMySkVGdnNvVVlxRDJHNUJLNm9LVldyQWlrSjBEcTdySklaOUI2cmMtcWF3ckI1RVpBcXNDRk9mODJudF9IbWFHSFg0SkVrQ0I5WEg0eldoR2pIN25Vbno0dG0yUWlVTFNTd01TRGVRSDAtRVlmWDRNbkdxU0lPZWNaaHV0eGZGX0xNMA?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja ds. Pegasusa ma ju\u017c wniosek. Ziobro doprowadzo", "id": 1477050, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkpVbjgwd09Lam11SXYxZEtfb0xrQlZSNHItRndrc1BZWEVaQUdXcGxGWVBfcDFuVjVBZWtZanltN2h3RXRzUVF4UE4tX1gtR2EyVFF4TmRTQTR3MVU0S2JzZzJwS1Q3S05zODNHczVRWEZhUTJ3NWcwREFsNWs4SGJONmpudnBhMFNNbG9sYjh5cThZMkVhYS1VMVA3SU1CTWExT3oxUV9OcnFHWk1LdWJQblJjYmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek w sprawie Zbigniewa Ziobry. Ruch komisji do spraw Pegasusa - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNX3pUakdVaXhFVVRWWHNnc1FTMnJUWXB3M0xMRF9yQVFyTVFaWVFuYUpwOWRVenk5QmRGUTlfT0FrempkczFoOG1pLWVwaFZFRzZpNW1ESGFvcnBQUll1ckI3NkRzWkJob1MzLVNvOUxnMWNKMmdZejZlLXZKN1R1WXRsd3BJaXhhQmVHTlpuWG1CVmJIUUEzbmQ4UDEycWdfdmZQdW5TQ0w0bjjSAaoBQVVfeXFMTUZzT3pnUEt1Ym1rSE8tWDZYT2s4Uzl6SzVlLXJkcWljeHBKd01HVW1NWmhfa0lnTnVaam5NSnNYQ1licVMtaXE1YXE1V2l4RVNmYkpkeEpxcDAxeDlCSkh1SlRRT0dkVmpsZklZWTFUSEtscWw1MVBBRU55MVZqWHQ0SzBrWkVfMXVqYmV2b09oa0pIb09jNzlpdzBDY01xa2x3eVhfbTZFUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek oceni\u0142 mecze Legii i Jagiellonii. Wystarczy\u0142y mu dwa zdania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOEhEaDI0MWpHRmtfb05ZYnBhbzRxM2dHUG1ISkZZaTA4ZmdCSzVkblM4Ul95bjVNQkNJOFVlaUhNZnN4Q3VnTDRqSWd2OXAtSDE3SENneGxfWXF5dlpaXzI1QVhQYzVfa1VxQlZCYWRRY3lpcnhYM1dOY2YyT0NmRU13XzNYUTIwLWJGUjd3ai1pWTNVcFB4V0phel91aWRscGlMdHFpamlpbWpMX1JyeGR30gGwAUFVX3lxTFBBcm1zQ0d3NXFCemtzZWRa", "id": 1476803, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNX3pUakdVaXhFVVRWWHNnc1FTMnJUWXB3M0xMRF9yQVFyTVFaWVFuYUpwOWRVenk5QmRGUTlfT0FrempkczFoOG1pLWVwaFZFRzZpNW1ESGFvcnBQUll1ckI3NkRzWkJob1MzLVNvOUxnMWNKMmdZejZlLXZKN1R1WXRsd3BJaXhhQmVHTlpuWG1CVmJIUUEzbmQ4UDEycWdfdmZQdW5TQ0w0bjjSAaoBQVVfeXFMTUZzT3pnUEt1Ym1rSE8tWDZYT2s4Uzl6SzVlLXJkcWljeHBKd01HVW1NWmhfa0lnTnVaam5NSnNYQ1licVMtaXE1YXE1V2l4RVNmYkpkeEpxcDAxeDlCSkh1SlRRT0dkVmpsZklZWTFUSEtscWw1MVBBRU55MVZqWHQ0SzBrWkVfMXVqYmV2b09oa0pIb09jNzlpdzBDY01xa2x3eVhfbTZFUEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boniek oceni\u0142 mecze Legii i Jagiellonii. Wystarczy\u0142y mu dwa zdania - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:14:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPa0Vmc2VCYnBRbzNvWHJUMEU5QUdYYmVZSzZfenVCa3hQWDBiMURtNE9mMUdsTHNBdUhxUmliVk5Cck93NHptSklRWFlDR25EeU02ZkR4ektidE9IZnllTThkS2htUm94eFc4MFRXTDNxVHk5b3hJT1dNWTI0amNVZjJ6d3FLNXd6VVVoTzhKSFdMTzNpQkRwYWVhY3Y4Q2hycEJfUGxfcE9ITWZtRGdPY2dSc0NZWmpDWHd0YUNuREpXNWVFbzZNZlY0M0xyRDZ1bEUyUTdLYVFmSnFEbXNRaTBkRHhFbS1FWm4tUg?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela powstrzymywa\u0142 \u0142zy podczas wywiadu o rozstaniu z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. \"Chcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107 prawdziwy pow\u00f3d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWVFhMGp4M25lMjZxb0phVnZBTS15QnFZS2puY19vLXA0Sk1lakpjZW83bnhna2FMUnN0R1NGay0wUXRCQmE1TzczYTFnS2VmenV6U3ZmOElkOHdMUEhWencycXE3a3JLcHl1RzY1MEFfYk55OWhUOWtidEx3YmVGSDF6WE9JdXZLNzExYWhRVWZMazFoQ2tGSnpMTHF2dlB5bThKci1QcmNNRFNsM0dGT1R0cW1jNE90akdWRUtYZ2Jkc3R5SFNBOHU4RVdOT0tHeFNJMw?oc=5\" target=\"_blank\">\u2013 Wysy\u0142a\u0142a mi wiadomo\u015bci, \u017ce nie mo\u017ce si\u0119 doczeka\u0107, a\u017c wr\u00f3ci", "id": 1477066, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPa0Vmc2VCYnBRbzNvWHJUMEU5QUdYYmVZSzZfenVCa3hQWDBiMURtNE9mMUdsTHNBdUhxUmliVk5Cck93NHptSklRWFlDR25EeU02ZkR4ektidE9IZnllTThkS2htUm94eFc4MFRXTDNxVHk5b3hJT1dNWTI0amNVZjJ6d3FLNXd6VVVoTzhKSFdMTzNpQkRwYWVhY3Y4Q2hycEJfUGxfcE9ITWZtRGdPY2dSc0NZWmpDWHd0YUNuREpXNWVFbzZNZlY0M0xyRDZ1bEUyUTdLYVFmSnFEbXNRaTBkRHhFbS1FWm4tUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Pela powstrzymywa\u0142 \u0142zy podczas wywiadu o rozstaniu z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. \"Chcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107 prawdziwy pow\u00f3d\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQd3k2Uk9iU0JDTXI1ZG9ZbTcwUDJYNW5iVGs4VWZLcnl2d05kTUlmUVQwYmRNMUo5VXBWYjNPMmU4ZlZVTzNWeDRXYlYtNFVOTlIyWnRSRVBoaDctLVo2RVJrdV8xTGtTOFE5UXpvY2gxOXdTeERLQ0dSMG9kUzVPcVZrWDd0MlhsbUY5WFU0djFZaEUwZDI4eVVCcG01MDJ2UzdLYmVxc0dTNlFPTGRUMFV0dndkeUZJUDhJckRwbw?oc=5\" target=\"_blank\">Co z relacjami Rosja-USA? Eksperci o d\u0105\u017ceniach Putin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTmtZejJhNFZUSlE1YXVKWkVYZUwwQ2d4ek9ITTBYMmhmcFVSVG1xa3JoejJGWEZiQ1BDTm1FaC1HcFo0VkYzbEVQczQ1TWREbW1PSGRPTnMyNFVRd0dSNTE3bEdUWjBQYWpQbnRXQ2xfRncyVnJyaGFKVEhrV3kwcmgzZEo5WjNZTTBFZ1kzXzVVQXhwcUQ2TU4xZFFBcUMzaHJueEwxdEEwS0IxaEdv?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin reaguje na zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"odwa\u017cnym cz\u0142owieku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOc2F2RlBuWl9xUWlCV0", "id": 1477403, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQd3k2Uk9iU0JDTXI1ZG9ZbTcwUDJYNW5iVGs4VWZLcnl2d05kTUlmUVQwYmRNMUo5VXBWYjNPMmU4ZlZVTzNWeDRXYlYtNFVOTlIyWnRSRVBoaDctLVo2RVJrdV8xTGtTOFE5UXpvY2gxOXdTeERLQ0dSMG9kUzVPcVZrWDd0MlhsbUY5WFU0djFZaEUwZDI4eVVCcG01MDJ2UzdLYmVxc0dTNlFPTGRUMFV0dndkeUZJUDhJckRwbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z relacjami Rosja-USA? Eksperci o d\u0105\u017ceniach Putin - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWDhQOTFWLXk2ZC03dkNnZFk4eWpOb2xQRzlVSmpMUUx0MFY1WjZyZFQtSFdtV2FaUXdwcDVvSHZVUHVidFlaQVRwa3hCUTFpVWlNOFZoQVZhdnZXZTlhWTNUWVpWZFF4bnpaNHhBbnBpRmdyeGw4VFNaUm5qaFZyVVdvV2ItMGJuRXA4UVRCU0RPYnFZbFo4Vi1DWHZKbXR4cnRQYWVkY2F5d1gxWkNlY3hR?oc=5\" target=\"_blank\">S.T.A.L.K.E.R. 2: Heart of Chornobyl - nowy gameplay trailer po\u015bwi\u0119cony dzia\u0142aniu broni w grze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOdFZqUERwajJ3N19wS0Zmc1VIWnRnR3ZoU21fWWlzOTFZdHdrSld0bFB2Ymlldl8tU1lGQnRVRDZiOVNDX284OTJHdmp0a09SV2FlZ2h5ZEt6MHVtZ3BIekFiSUJSSjJqeXpiZ2dtSVd4OTRBRy1RMVNSS0Z4ZGlicjROZmxUNkhZWVBmTHlCV2RKNDNpM3ZNVnFEM2k4ZkluY2RpZEItaUcydw?oc=5\" target=\"_blank\">S.T.A.L.K.E.R. 2 - tak wygl\u0105da edycja kolekcjonerska! Masa fajnych rzeczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQODlCdHYyQVVVMXFBT", "id": 1477404, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWDhQOTFWLXk2ZC03dkNnZFk4eWpOb2xQRzlVSmpMUUx0MFY1WjZyZFQtSFdtV2FaUXdwcDVvSHZVUHVidFlaQVRwa3hCUTFpVWlNOFZoQVZhdnZXZTlhWTNUWVpWZFF4bnpaNHhBbnBpRmdyeGw4VFNaUm5qaFZyVVdvV2ItMGJuRXA4UVRCU0RPYnFZbFo4Vi1DWHZKbXR4cnRQYWVkY2F5d1gxWkNlY3hR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S.T.A.L.K.E.R. 2: Heart of Chornobyl - nowy gameplay trailer po\u015bwi\u0119cony dzia\u0142aniu broni w grze - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:58:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNM1c1dHJvaVVpajN2VVVoejViVTBld3dWdGhMdEp2b3N5WFVobDBINUNVQnhhRzJxc2YyNFE1V1l2QTY1VzJZVEp0RHFTanRKcEswS1FQVmpDdEJna253aGNYdGF2bmNlZFU2djk4TGtLb1dBWlBxRlBvQWZxczFSWFlVUDd5QUpRUEpHdUt1N210UEE?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki rz\u0105d sparali\u017cowany. Scholz walczy o przetrwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOYzg4bENhUUtEa3dBV3ctRnZwRFJOMm8yM1I5ZGhselQxRElLZ3ZUX045c21UbXZjSUhUUGs3ejFIMFVUajMtSWEzMDJVWEV5b085TVdGcWV3alhNVnFsMVdWNUJabUIxYkRUdERPeWFhQ3Y4N05hVVJ2UzJjQXBBeENvZjVoajR3eldya1h1R1N2NXN6ZEllVVVEN2NwSDM1X1Rtc0NsVTU?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w niemieckiej polityce. Co to oznacza dla Polski? [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMTkteThBazZTUkVrNW1CYVBrMVNMR0lRaHNkWjAzeUszc0hobmlwZURwWmxfSnJYdmhSM0JXT", "id": 1481127, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNM1c1dHJvaVVpajN2VVVoejViVTBld3dWdGhMdEp2b3N5WFVobDBINUNVQnhhRzJxc2YyNFE1V1l2QTY1VzJZVEp0RHFTanRKcEswS1FQVmpDdEJna253aGNYdGF2bmNlZFU2djk4TGtLb1dBWlBxRlBvQWZxczFSWFlVUDd5QUpRUEpHdUt1N210UEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki rz\u0105d sparali\u017cowany. Scholz walczy o przetrwanie - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:55:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGphSGQxQ1FDRE9FNEpoRXQxQ0wxaC15dzNlUXRQN1AtRm5OSzBINjZRc3hsak9WTEhKM2JYSVBIcmhFS1V2MEZZd0NSc3lBVVc1bXEwV0tqeDFKdVdod0g2dEhUZVh0MGN1NFVMS0lZRGFnbG5TanVHV0ZvQjYzamtiTVI0Uk9qenEtSVYtdUNzUHpXMHlVWFBqaVhJMjdOLUpEaHFhWFhzU1gyQWEydjM2LUpycmZU?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban przekonany, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 koniec pomocy USA dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNlJIS3pnS3pCRnRjNmlqdm1id21MMnRPOHRJOFFab0wxU0VYeHpCOV9aeldQaE1VemlEM2Rxbnc4NTJhV3p3dXI4NjRoRDY3MEV6Y3RMWjQzdGM3b0h5b2hNOGhVYnFXbS14eDhZWUczNDlJb0tFMnppT2VicXhHM2wyWElFWVcxQ0VqOVVUNUhzdlB2a1d5VDFkbGdMcUtqLVM3WThn?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi Trump ws. wojny w Ukrainie? Orban ju\u017c wie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMG9nWmVaSV8xLUx2SXFkRFZGTEhfZXc3YXphYmlCRWx5SnFBLTJFb", "id": 1477763, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGphSGQxQ1FDRE9FNEpoRXQxQ0wxaC15dzNlUXRQN1AtRm5OSzBINjZRc3hsak9WTEhKM2JYSVBIcmhFS1V2MEZZd0NSc3lBVVc1bXEwV0tqeDFKdVdod0g2dEhUZVh0MGN1NFVMS0lZRGFnbG5TanVHV0ZvQjYzamtiTVI0Uk9qenEtSVYtdUNzUHpXMHlVWFBqaVhJMjdOLUpEaHFhWFhzU1gyQWEydjM2LUpycmZU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban przekonany, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 koniec pomocy USA dla Ukrainy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQUUN1WWxqNTlBekpNV1dpazdfM2c0YlVhLTFVZ0cwQzgzYkVyZ1NwNEVBQUx5U2ZpMDFLNTFSUUNad0ZncHZvZnQzU0ZfQWQ1RTV6ZFVSZGxYWWtzbnN0Y1IwaW1Gd2JZTmlaUHRSd1pqX21XakRqS0Q4TjlORm1TV2xDS1BHek9tcVFLYWRYdENueDFtbHN1T3RJdDMyNmZFNWUxdUJZa3NpenRIcGx5Y0hEcVN2and5REcxTE5SQXlGTXNDQjlCblcxSThvZ2NsZ2M2MnVjT1l3OGRoREs0YQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142a\u015bciciele samochod\u00f3w dostan\u0105 po kieszeni? Jest propozycja drastycznej podwy\u017cki op\u0142at za przegl\u0105dy techniczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdHZWbElxN0pDUzVBYjQtUkx3VndEUFVrY3V4RGp3WGtwbU5KR2lEMnhoUEJLM0NOSzZYZWFfQXFaV1U5TkVSakVMQlowclR4emZwYVV5NkY3ZHdNeTJpemh6WkU5a05NX3djUlU0Uk0weUVOQ1NnRFRwRUNxSkZWeFQxUTR1VlNKUzdDMGJNM0RDY19oMmNIUWZITW5mNWFo?oc=5\" target=\"_blank\">Op\u0142aty w g\u00f3r\u0119 nawet o 50 proc. Kierowcy mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1477760, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQUUN1WWxqNTlBekpNV1dpazdfM2c0YlVhLTFVZ0cwQzgzYkVyZ1NwNEVBQUx5U2ZpMDFLNTFSUUNad0ZncHZvZnQzU0ZfQWQ1RTV6ZFVSZGxYWWtzbnN0Y1IwaW1Gd2JZTmlaUHRSd1pqX21XakRqS0Q4TjlORm1TV2xDS1BHek9tcVFLYWRYdENueDFtbHN1T3RJdDMyNmZFNWUxdUJZa3NpenRIcGx5Y0hEcVN2and5REcxTE5SQXlGTXNDQjlCblcxSThvZ2NsZ2M2MnVjT1l3OGRoREs0YQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciele samochod\u00f3w dostan\u0105 po kieszeni? Jest propozycja drastycznej podwy\u017cki op\u0142at za przegl\u0105dy techniczne - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNSldCQmk2TlNJSDl3Nl9hdHFxNzgwUVdBOE14MlJ5RExnNjBPSWx5LWZGQkFPZ2lSOTY2YWJIdlZXcm1Udnl1dFFkTC1mekZlT2VDRUc3UU40a2Jrbkpld19CQVZ1LXFSMkN4M0gwVW84NDV5akNmNjR6N1NEcnVTcEFFbFRyTmtnX1g3d3lja0UyVW9rbGl2Rk5EUVJNX3Z6U0pZ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump rozmawia\u0142 ju\u017c z Ze\u0142enskim. Czas na Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWNqVzRYWU9qSEVFOWVvVmpIcVhtRDBqTHY2eDV6elJTSEsxMFB1RURTVnhJUlFfdDdwakIzeDR3OXF3Nm8yYVhBdTZqYnFSY0EzZjVaVXBMMnM5NVJUMFl6VS05RTBMcXY3bHlsM1E1VkdiaEd6SDIwdmEzZFhqbGZJTS1ZM0ptQ3B1MzU5RTVadGww?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Trump rozpocz\u0105\u0142 rozmowy ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNR3ZqZFh0Y180ZFgxOTJtRW12Y1pOVmlHdHp3OXF3czZmZElpNmJxV3VoZ3RHbU1GcGYyTUpfUWJGYi12ekliZWFiRVRET1dCQWtCQmlja2ZDT1huaWRocXVnVWQ5anlsVVl3Z19JeENy", "id": 1481748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNSldCQmk2TlNJSDl3Nl9hdHFxNzgwUVdBOE14MlJ5RExnNjBPSWx5LWZGQkFPZ2lSOTY2YWJIdlZXcm1Udnl1dFFkTC1mekZlT2VDRUc3UU40a2Jrbkpld19CQVZ1LXFSMkN4M0gwVW84NDV5akNmNjR6N1NEcnVTcEFFbFRyTmtnX1g3d3lja0UyVW9rbGl2Rk5EUVJNX3Z6U0pZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump rozmawia\u0142 ju\u017c z Ze\u0142enskim. Czas na Putina - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:45:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQbmhYZ0lxejVjdGtScFdBVWhPbFZYVDZaTEJhMWlNZmNiN2s1aW1OUzBkeEZ3cktVbDZtYWZiTmZfMzEtaWpQVzcxUmhNNDBsenZyOFlGVFdRT21nbXIxUkJab1dyV29scjF4OXhvRGRaVmU1aGhYYlhxMlJVU3JfaWxMeVZmSXZhdk5sMG9HN1R1TGk5S0k5bVBwWkFCYlNfVWs0TzZRcGhVX0s4ZWlYWjJuV1RhTFk?oc=5\" target=\"_blank\">Pela przerwa\u0142 milczenie po rozstaniu z Kaczorowsk\u0105. Przedstawi\u0142 \"swoj\u0105 stron\u0119 medalu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPa0Vmc2VCYnBRbzNvWHJUMEU5QUdYYmVZSzZfenVCa3hQWDBiMURtNE9mMUdsTHNBdUhxUmliVk5Cck93NHptSklRWFlDR25EeU02ZkR4ektidE9IZnllTThkS2htUm94eFc4MFRXTDNxVHk5b3hJT1dNWTI0amNVZjJ6d3FLNXd6VVVoTzhKSFdMTzNpQkRwYWVhY3Y4Q2hycEJfUGxfcE9ITWZtRGdPY2dSc0NZWmpDWHd0YUNuREpXNWVFbzZNZlY0M0xyRDZ1bEUyUTdLYVFmSnFEbXNRaTBkRHhFbS1FWm4tUg?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela powstrzymywa\u0142 \u0142zy podczas wywiadu o rozstaniu z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. \"Chcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107 prawdziwy pow\u00f3d\"</a>&nbsp;&", "id": 1476801, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQbmhYZ0lxejVjdGtScFdBVWhPbFZYVDZaTEJhMWlNZmNiN2s1aW1OUzBkeEZ3cktVbDZtYWZiTmZfMzEtaWpQVzcxUmhNNDBsenZyOFlGVFdRT21nbXIxUkJab1dyV29scjF4OXhvRGRaVmU1aGhYYlhxMlJVU3JfaWxMeVZmSXZhdk5sMG9HN1R1TGk5S0k5bVBwWkFCYlNfVWs0TzZRcGhVX0s4ZWlYWjJuV1RhTFk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pela przerwa\u0142 milczenie po rozstaniu z Kaczorowsk\u0105. Przedstawi\u0142 \"swoj\u0105 stron\u0119 medalu\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQczdNZ1dWcGZtX1RvUXNHVGFhczVxTXRDY2g2Zk16TDBESUxEVzRySXBVaDdEQVQ3THhjX2dndzVxNHB1SDRPemp3S3dscjlzemgxZlN6d3BqODVOTXRVdWFfSEVsTEg2R0tHVTM1NjZtQkpsemVFc1JqblhPMEotaVZ2RldQVThadzR4RkxLTzdJYWpWMTM4M1dFZWx0dVVTd2lpMElZSmlhSFFYNGZyNURhc1FpQ3UyMmtRdjgzOEdXdG1abVFYTDBFeDB4MnFp?oc=5\" target=\"_blank\">Z ty\u0142u spok\u00f3j, z przodu polot! Prze\u017cyjmy to jeszcze raz. Wszystkie mecze Legii w LK (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOZnZSQWJPVnpYYTNTUVhiRzREczNTMkxtOTgyUDAxakl0RExsb3NTT20xZmtxUnduNVByWWRRN2poaEF3WTBsZE1QSE4zVDJmMlJWeXRWUF9VWHBfWXRPYU1jRFFZYm5YeVNUeWF5UEFSX0p1RnZtWDVIN0FtM1IwTFNpcVNyc3hRWXN0eGU5c2NhRW5mQ2hDZ0dPNm5pbzIyN1duS1Joamg0T0NXeDJmV21qTmEzZThJOFFZUFJUSWxfRGR1NzdFczdNT3ljb1pjZWhrcjdKWWg?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142orusini pisz\u0105 o meczu z Legi\u0105. W oczy rzuca si\u0119 jedno! \"Koszmar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d", "id": 1477069, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQczdNZ1dWcGZtX1RvUXNHVGFhczVxTXRDY2g2Zk16TDBESUxEVzRySXBVaDdEQVQ3THhjX2dndzVxNHB1SDRPemp3S3dscjlzemgxZlN6d3BqODVOTXRVdWFfSEVsTEg2R0tHVTM1NjZtQkpsemVFc1JqblhPMEotaVZ2RldQVThadzR4RkxLTzdJYWpWMTM4M1dFZWx0dVVTd2lpMElZSmlhSFFYNGZyNURhc1FpQ3UyMmtRdjgzOEdXdG1abVFYTDBFeDB4MnFp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z ty\u0142u spok\u00f3j, z przodu polot! Prze\u017cyjmy to jeszcze raz. Wszystkie mecze Legii w LK (WIDEO) - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:43:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPZjVmNGtvbmg2cUVsNWhQbUtvVzJUYTBmTV9oS2cxWDJtdFdoN2JucFRSOUY0enhsLWdTa3UwNnpfNFM5R29kd3hQNmNTVl9mYktXdWZhWC1OSkgtM0xEMEZJM0M0YnhsdzZITW9ZcUN4ZEdxaFd3MGFkeFZiVjBHNVFhYXhzYXc0dmd0WUJqbkVLU1k?oc=5\" target=\"_blank\">Karetka nie dojecha\u0142a, 3-latka zmar\u0142a. Leszczyna przerywa milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVEhVX3ZVYmdUWjFVM3VZWFZrek1fS0NlUC0yNkVTeGticWdyY1hTOWt6YTJoNG52VDZETGVMQVFDWGRWSFNaNDI3RDhoQkZTQ2FCbWdhS3FuZnVKTlNJU0lWdk1qWm5xdzZFbTd6VDlVSHZaV1lMXzZ6dTJJUmNiMzN4RmFfMUFhYzVyR2lLakhMLUZTYVN5c1pZcWctOElyS0ZpelBWUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Nowym Tomy\u015blu. Minister zdrowia zapowiada dzia\u0142ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNMUhmUDBDOHM4eGNOc19JRGh4bUVZNkx5d0kycEFfMGpzdVg1b3ZCWmZfVDFGYnUtZ21kam1RNE5RSzBrLWVnQWlOT", "id": 1477055, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPZjVmNGtvbmg2cUVsNWhQbUtvVzJUYTBmTV9oS2cxWDJtdFdoN2JucFRSOUY0enhsLWdTa3UwNnpfNFM5R29kd3hQNmNTVl9mYktXdWZhWC1OSkgtM0xEMEZJM0M0YnhsdzZITW9ZcUN4ZEdxaFd3MGFkeFZiVjBHNVFhYXhzYXc0dmd0WUJqbkVLU1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karetka nie dojecha\u0142a, 3-latka zmar\u0142a. Leszczyna przerywa milczenie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYXN4VzV2UUhJaWNNQ1Fha3BfQW5UMlhXLW1zUmNWb3VOS3Z5QV9hbmFzd2hVaEpCSW1pSHhpZ0JQT3ZHbGtvdnZLd1RQNUg0TlhubHM5enAtMGZuVXhaX21RemZwTmM5TFVIZmx3cll6WDJXbXd0Z1h4YmI1Q3BROEh1WHh0MUYwOTg1Mnd5RWhnNjVNaHFHME9HX0ZCX1g2cVdVWmZodU1yVVda?oc=5\" target=\"_blank\">Astro Bot, jedna z trzech najlepiej ocenianych produkcji 2024 roku, znalaz\u0142a 1,5 mln nabywc\u00f3w. Sony poda\u0142o aktualn\u0105 sprzeda\u017c PS5</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNaFJlWU1jQ3FFMzRTcEtiWmh3QlVxUnFMakNpcnZXcW1PNjRHZWhhVllPdm00OU1WeFFwY1VjcWRhTXhrenRoU0xwZW1uTDk2NFVNNXZ6a013SWdQb05MaDhIR0Z4NVdtVlpMOVk3WXBVeG1ZSFZoMEtJZUJ0VDVpZDBTa3NWdkVuR3ZXd3V2UVE5eXI5NjhhQjRPUjJRbGI1QTZKdGQ5cm5IYTRhVkY4?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 ze \u015bwietnym wynikiem! Jak sprzeda\u0142 si\u0119 Astro Bot i inne gry PlayStation?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1477768, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYXN4VzV2UUhJaWNNQ1Fha3BfQW5UMlhXLW1zUmNWb3VOS3Z5QV9hbmFzd2hVaEpCSW1pSHhpZ0JQT3ZHbGtvdnZLd1RQNUg0TlhubHM5enAtMGZuVXhaX21RemZwTmM5TFVIZmx3cll6WDJXbXd0Z1h4YmI1Q3BROEh1WHh0MUYwOTg1Mnd5RWhnNjVNaHFHME9HX0ZCX1g2cVdVWmZodU1yVVda?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astro Bot, jedna z trzech najlepiej ocenianych produkcji 2024 roku, znalaz\u0142a 1,5 mln nabywc\u00f3w. Sony poda\u0142o aktualn\u0105 sprzeda\u017c PS5 - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPTmZzWVYxRWFJdXZ2RENPRUhJZWVDcU1VM2dUMkNnS3cwb0ZON3Fici1ZOEFUaFlDUEppcEVtR2RZTVlvblA2dlBEbXF3YmE1ZUhSUy11dnFKZk9EVW9iZmphdW5GdjNtUkpRd1JLMEdXUlJGWUVtazJMMzdlQ3hEM3FsTlUxdEJUTWRXUHNVdlXSAYwBQVVfeXFMUHRONTc2VWlNeC1CNjBIRjdWVVhxQXpBMWdiZzFDZllHU09pcFl4Mms4UU9UQmM2RjZsMWlXZmVQSW5XSTNnU2ZPT0sxQWM5czlYM2owRVpLb0ZrSzlGWkthckNBckF2MVptSjhTMWg0cEd0MnRiVktKeVRzaWJqMVF2RFU3azJjYktsdDE?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y komisarz UE: Orban odegra wkr\u00f3tce wa\u017cn\u0105 rol\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGphSGQxQ1FDRE9FNEpoRXQxQ0wxaC15dzNlUXRQN1AtRm5OSzBINjZRc3hsak9WTEhKM2JYSVBIcmhFS1V2MEZZd0NSc3lBVVc1bXEwV0tqeDFKdVdod0g2dEhUZVh0MGN1NFVMS0lZRGFnbG5TanVHV0ZvQjYzamtiTVI0Uk9qenEtSVYtdUNzUHpXMHlVWFBqaVhJMjdOLUpEaHFhWFhzU1gyQWEydjM2LUpycmZU?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban przekonany, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 koniec pomocy USA dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"", "id": 1477402, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPTmZzWVYxRWFJdXZ2RENPRUhJZWVDcU1VM2dUMkNnS3cwb0ZON3Fici1ZOEFUaFlDUEppcEVtR2RZTVlvblA2dlBEbXF3YmE1ZUhSUy11dnFKZk9EVW9iZmphdW5GdjNtUkpRd1JLMEdXUlJGWUVtazJMMzdlQ3hEM3FsTlUxdEJUTWRXUHNVdlXSAYwBQVVfeXFMUHRONTc2VWlNeC1CNjBIRjdWVVhxQXpBMWdiZzFDZllHU09pcFl4Mms4UU9UQmM2RjZsMWlXZmVQSW5XSTNnU2ZPT0sxQWM5czlYM2owRVpLb0ZrSzlGWkthckNBckF2MVptSjhTMWg0cEd0MnRiVktKeVRzaWJqMVF2RFU3azJjYktsdDE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y komisarz UE: Orban odegra wkr\u00f3tce wa\u017cn\u0105 rol\u0119 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPYlRIMmNSa3FGX0NTYllIaWJBcmtIbXdWckstb01iSW9WTmRDQ2IzQjNtQ09NQlRIMnBwbGVZeWY0Q251NjBEbGV3R0NzV0x2dXluZUNkNzJEZURob2tUb1VwQ2lQMG1qQzhEUGtnQnF1Z3NvLWMtTFVLbEhqV1hUNVBWM0FoT3N2bmhzRDZJOWdTbVJ1a185STgtMzVWQzA?oc=5\" target=\"_blank\">Seria tragicznych po\u017car\u00f3w w nocy. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPVFM2b3ZaUWlza0oxbk4zSXhUc1JJTFNmYmRfbTMtV1M3THB1Ymd2NEY1eWg5TGtpSHpMTnJldlFRQTBXQW9xejQ2ZzlEelB4UTdwTXdJX0Z1dGoyQ09UNUNGeW1LRzd3VFFZdXZ4dzhhRmpKdDI2RE9sVWx5WVkzLW5tVDdOZEk?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny po\u017car pustostanu. Nie \u017cyje kobieta i dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOamczYW5HWDhkLXJQMW9WcFVRcy1VbGlyM0tlcXBpUTVXYlY2MXFvcUJndmFpd0VuRjhyUDRlOTBZb19jZ25yWHlHRWJhdHExd0dyUlZRUUZuTEttMGJudTZVZldTWGw0RDktZ0YwdWxEcFJoYU1sRz", "id": 1477757, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPYlRIMmNSa3FGX0NTYllIaWJBcmtIbXdWckstb01iSW9WTmRDQ2IzQjNtQ09NQlRIMnBwbGVZeWY0Q251NjBEbGV3R0NzV0x2dXluZUNkNzJEZURob2tUb1VwQ2lQMG1qQzhEUGtnQnF1Z3NvLWMtTFVLbEhqV1hUNVBWM0FoT3N2bmhzRDZJOWdTbVJ1a185STgtMzVWQzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria tragicznych po\u017car\u00f3w w nocy. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:33:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNNzQ5aTdjbU1kYWRrZkVTRTVEaFlnZU41amhZblpkVlNjWXpFUlZlRldhOUg3U3ZDX0EyTlo5NUcyUFBSMS14cGp5MEVibjJSem84bEFPazE1aHhjWVJ4RmxIblVUVFRsT1BZZUFrMW5ET2FhQjR1anVyb2Y4b2NxRWxqMlZqaXp2cVB5V0NJcVpuc2xBSER0aURlWU5ULWJZNDM5cEFudUpHN2x2RTNhQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna w Ukrainie. Ze\u0142enski podsumowuje straty spowodowane agresj\u0105 Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbVUyQWRTNl8tSDZHeGo0ODJmcHdJSTJ0V3F6eHVSRkRhRXJKSDdxdExCOUdEWFJsMEswVm1JLTR5Mk83TUZicnZWR2QtbkhUeGhDTEVaS3JiRHdpSkhWYXk3LURJVmRIUUFfV19NSjlCdy1XQUkwazI5dVNkbWlGS3FwcXRDY1E2MjNRMDBzRWJjOW02Z05ubkhaLVFWNFlPSTlrU0FqS3M4N3BYVnhIRg?oc=5\" target=\"_blank\">Przem\u00f3wienie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego usuni\u0119te z transmisji szczytu na W\u0119grzech. \"Nie by\u0142o publiczne\". Kij\u00f3w zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar", "id": 1477059, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNNzQ5aTdjbU1kYWRrZkVTRTVEaFlnZU41amhZblpkVlNjWXpFUlZlRldhOUg3U3ZDX0EyTlo5NUcyUFBSMS14cGp5MEVibjJSem84bEFPazE1aHhjWVJ4RmxIblVUVFRsT1BZZUFrMW5ET2FhQjR1anVyb2Y4b2NxRWxqMlZqaXp2cVB5V0NJcVpuc2xBSER0aURlWU5ULWJZNDM5cEFudUpHN2x2RTNhQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Ze\u0142enski podsumowuje straty spowodowane agresj\u0105 Rosji - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR1BoY3A0WFkwN0ZzX1pJVnplWmJUTWMyX011UHhCdmVBTE1HYmQ2VVFQNjF0NU5tT1FtYjlXWl9FN2RBZDE5cE9yWW04cDBOLXB6Z0lsQ2FVa3g5UlYyNWxtcDZ4anNRNmJMQWdZZDRXUHZNZ1RJcEkwcHpwcW0xMHI2M2d5T3hPTjcxNWZOZ0dtdEZyRUk3ZE11MjlwQ0VaemRna0R5Sk9wQjdM0gGrAUFVX3lxTE82dVIyZ2pXODhCRXdiMW03VDdWUGY3aUxqTzNtWG1VTG9PVVBtMWE1NlA3eVZrTVFrU3AxbjloOVRBSlV3bHhwNzlhbTNWWHNrMVZyX1hQX1BzVjlTWXp5azRnSEpJR2hqTVNKdFhzXzhrOGE3QVI3Znd4SHh1RVpNbE5VT1lXWDBFN0NPVFJETjRwczJLUHFNNHMwOWpuOF9meVc0Z3lLWGlHYw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak trener Dynama Mi\u0144sk skomentowa\u0142 obra\u017aliwe has\u0142a kibic\u00f3w na \u0141ukaszenk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcTJfNjdLMm8wbFpmX19jR0RPMTQ0M3g2MTZhV3JzSk9VY0h3VzdpTVBVWnY5cWdsNEVfZXBsZFNUdmtxQ3FPaGd6Zl93UXp5U00xaUZsRlVaaTNVTUFrQXppbU1PVDBrRWY3cG1ReUZCanM0TnF6X3VORE5ILVdxUjdZOTdSVkpiNER3aFRuX1BQZTU5ZzNqSGtZNTZUa0gwakFvdmwzQXNuYl92VVhsa2ZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"", "id": 1477772, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR1BoY3A0WFkwN0ZzX1pJVnplWmJUTWMyX011UHhCdmVBTE1HYmQ2VVFQNjF0NU5tT1FtYjlXWl9FN2RBZDE5cE9yWW04cDBOLXB6Z0lsQ2FVa3g5UlYyNWxtcDZ4anNRNmJMQWdZZDRXUHZNZ1RJcEkwcHpwcW0xMHI2M2d5T3hPTjcxNWZOZ0dtdEZyRUk3ZE11MjlwQ0VaemRna0R5Sk9wQjdM0gGrAUFVX3lxTE82dVIyZ2pXODhCRXdiMW03VDdWUGY3aUxqTzNtWG1VTG9PVVBtMWE1NlA3eVZrTVFrU3AxbjloOVRBSlV3bHhwNzlhbTNWWHNrMVZyX1hQX1BzVjlTWXp5azRnSEpJR2hqTVNKdFhzXzhrOGE3QVI3Znd4SHh1RVpNbE5VT1lXWDBFN0NPVFJETjRwczJLUHFNNHMwOWpuOF9meVc0Z3lLWGlHYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak trener Dynama Mi\u0144sk skomentowa\u0142 obra\u017aliwe has\u0142a kibic\u00f3w na \u0141ukaszenk\u0119 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:28:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOcmdfTVZMX0xYSjFBV3NucllCV21zU05mQjZVX2ZsVm0zY3hQTENIWFhRY2g0Y1JUSlk2eEVORFQ3bEEybW51TjJMSmd5NUhRdThTeHJUV0JFY21qbVR5OEE5Nk5pWHpMMTBKcF9IclNxMXVaOEtxMV9lNXZkUXNxbVE3ZGdNQ1g5c1VyVHgwdFFhMTJTUVlNT3VVVW1zS1JBWkMtR2ZEQXdxeTVEamNTbnlpRkR6Y0FJaWVKVV83NXFZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna transakcja na polskim rynku. Znana firma od catering\u00f3w przej\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE56bGtXbDJoQVBxcng3TUo1NkstQTFZRkw2S01zTzhCdy1uTW1kYXJYZG9tckJLMWFIc1RUYnNNZzFLTm1uT1dNYUR0SDJJVk05XzV1bVhFVnJwREZVeVR0RmVsV3cxeTVGN0gxVU1JelpVdw?oc=5\" target=\"_blank\">MCI wyk\u0142ada miliony na diety pude\u0142kowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNYXdseHM4OUtBNWthRzVtMWJYcXlmZEFhcVUtcUlWWm03WlpOUEFMcl91Ym5JNjB4aEhQUGt2Q05raTlVMm11WEpoLU9sMk1GYjBEdTB6WmRmND", "id": 1477062, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOcmdfTVZMX0xYSjFBV3NucllCV21zU05mQjZVX2ZsVm0zY3hQTENIWFhRY2g0Y1JUSlk2eEVORFQ3bEEybW51TjJMSmd5NUhRdThTeHJUV0JFY21qbVR5OEE5Nk5pWHpMMTBKcF9IclNxMXVaOEtxMV9lNXZkUXNxbVE3ZGdNQ1g5c1VyVHgwdFFhMTJTUVlNT3VVVW1zS1JBWkMtR2ZEQXdxeTVEamNTbnlpRkR6Y0FJaWVKVV83NXFZQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna transakcja na polskim rynku. Znana firma od catering\u00f3w przej\u0119ta - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRWhybXMyZWNoOEVJYVhCcEJVMlRBS1AyNUFETWViSmFIMXpGeDlyNm5mamZtcHdHTXJRVmlFczRUVTYwUUp0bVNWekVBUFRMSFhJdmgzVmJQaXluWDR2T2RKR3R6ZE1ZY2tfN0hKWkcxcGlSY3JYNFp1SmNUSlg5TFdHR1NEVkNhcl8tUnh1M25ramZZelpBcmU4QUlrRklVVXVyNmhOVVZDV2h5X1NPdUU5MGQ2bmdrZzQ4Nlo0bw?oc=5\" target=\"_blank\">43 ma\u0142py uciek\u0142y z laboratorium! Policja apeluje: \"zamknijcie okna i drzwi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPX04xSWNFVVN6OGhJVUZPdEVnaUQwbllmbndyamFNckJpQjlHYnlTc1djVjJmdjVscklJMXRIT2lFU2pjcXItMW5wZHpISU01TWQzZTJHUXNKdHJZM2hiMEFpdkVxUkpxb2VkZ1JDUEJzTmpHNUdoWnFDTWlOR3dLeXV1Tk9ETTQ3UnZXVG4yemtrU1lCMWVsM09SWjNDMjFXMGIyaU5ZbnVuVlBWZGxnbVNLbjdnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kilkadziesi\u0105t ma\u0142p uciek\u0142o z laboratorium. Apel o zamkni\u0119cie okien i drzwi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZV9KWk9QM", "id": 1477060, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRWhybXMyZWNoOEVJYVhCcEJVMlRBS1AyNUFETWViSmFIMXpGeDlyNm5mamZtcHdHTXJRVmlFczRUVTYwUUp0bVNWekVBUFRMSFhJdmgzVmJQaXluWDR2T2RKR3R6ZE1ZY2tfN0hKWkcxcGlSY3JYNFp1SmNUSlg5TFdHR1NEVkNhcl8tUnh1M25ramZZelpBcmU4QUlrRklVVXVyNmhOVVZDV2h5X1NPdUU5MGQ2bmdrZzQ4Nlo0bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "43 ma\u0142py uciek\u0142y z laboratorium! Policja apeluje: \"zamknijcie okna i drzwi\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPb2xSV3lnLS1PbmQxVmJrUkZlZjJDQVFIZlR4ckk0N2Nfb1VndktEYjdnMXRHbmdyRFZoY2tjcVVmN215cXNPejVOd3hIci1vSzgtaGprOXdYOHRvVDJYNE9KUkFZVUNscWlVZEduUTJwVGU4TVNNR05hdEwxUjlIQW5pVlplZDlFT2Z1MW1SamtNbk9LZDVrX1dOMlZKZ1V2ZGxzVG5LZw?oc=5\" target=\"_blank\">Efekt wybor\u00f3w w USA. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Amerykan\u00f3w rozwa\u017caj\u0105 przeprowadzk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPV2VPa2k4MXI2bFFldkJOSmR2clpJQWFta2tWQ08zRUZPb2pFalEzem8zOE85bk5PaWRVVlRfVTdhVnVfYzlWV2JydkxWTkhOWjZoLW5qMUlQSEc3SktXazRoa0Zya3Z5Y3BLZ3J0X29mTjU5cmNEVWc0dkpVcWZXY29LQUVPMndkTUdDYm91RDFZQ0dvcXowWjRkNEJDMS1UdWR0U1poNXVDNklp?oc=5\" target=\"_blank\">Po wygranej Trumpa chc\u0105 emigrowa\u0107. Wzmo\u017cone zainteresowanie Kanad\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQR2toVHhMY0JQdXhCTzNXVVk0dE9ZeVpDeEdGRHhsUkIwTGdibTZxS3Q1VDVL", "id": 1477762, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPb2xSV3lnLS1PbmQxVmJrUkZlZjJDQVFIZlR4ckk0N2Nfb1VndktEYjdnMXRHbmdyRFZoY2tjcVVmN215cXNPejVOd3hIci1vSzgtaGprOXdYOHRvVDJYNE9KUkFZVUNscWlVZEduUTJwVGU4TVNNR05hdEwxUjlIQW5pVlplZDlFT2Z1MW1SamtNbk9LZDVrX1dOMlZKZ1V2ZGxzVG5LZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efekt wybor\u00f3w w USA. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Amerykan\u00f3w rozwa\u017caj\u0105 przeprowadzk\u0119 - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:12:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOS2oxRDNXd1FVSGVpSEJ4SmhqY0JrWG1JcUZ6Qk1qTTBna2RaMTF0MXNHM3dpWldYZ1g2TFdpWnloVkJyU3pTMEE1WUplSDVFdDNDR2JILUxqMTVwRGNKTE1qNk5YeEVfME9tc3ZKemV5ekF2RGhRV18zN0dnRWFTYlpXeFliUzRfNWVYYzh6dkdxdTBHeXZVWGZES2luWjFaUFpxV3M3Q0J4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa projekt\u00f3w aborcyjnych. Kotula o \"pierwszym kroku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQTkNreFlVcmJkWmtWOXhxa1dvcGRpZEZUREptOVplMlEzR0EwWjF6OFFsOF9sOXdDNFpNbk9ndnF0NTRpMldLLWFWdGxFX0JZNDc4R3hQWjhrUHR1aUhQLVNTTXpMby0wYURRNFM4X3RoV1dfQ0g3YndQQldBc3ZkU3BxVHVWdXliaS1KNmsxcE5hQjlON1k5RVp4SEZlMzFGdWJSbkQ5RDg?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm przed g\u0142osowaniem w sprawie depenalizacji aborcji. \"Zawa\u017c\u0105 pojedyncze g\u0142osy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTlBVVDdZcGozUWI0U1l6OUhEWVQ2OEVkRV81T3FXYnppWVczUnpPNVhGcWl3", "id": 1477056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOS2oxRDNXd1FVSGVpSEJ4SmhqY0JrWG1JcUZ6Qk1qTTBna2RaMTF0MXNHM3dpWldYZ1g2TFdpWnloVkJyU3pTMEE1WUplSDVFdDNDR2JILUxqMTVwRGNKTE1qNk5YeEVfME9tc3ZKemV5ekF2RGhRV18zN0dnRWFTYlpXeFliUzRfNWVYYzh6dkdxdTBHeXZVWGZES2luWjFaUFpxV3M3Q0J4QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa projekt\u00f3w aborcyjnych. Kotula o \"pierwszym kroku\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:11:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2lYZ01jNEV4aEUtMUhiZnNuUHRNWVp6WnFjZWVRakJiejVlNi1udE9ZQXVWVl9pdmlUSFlyczgwdENRVnhZWWdQaGpmaWVNVWxRUlo5ZHJGcThkcjNUR055RnlPc2hyNGhkbjZiRkdiOUJGMWhvQThpZUVoMWlNcFh2WWw0WWZRUFN3ZFlZeXh3ZVZCU1M1N080ZEk5ckRPWU9sTm03QjF2UlNrVk80MDl6Wjk?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy efekt wygranej Donalda Trumpa. Wzrost o 64 miliardy dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPX1VwMUVGZXZqZTJnMU53MmQyMGsxLUZMT2FlcGhtWDc0elVIV1hRUXJhcmRwdVNZTC1pN1ZCMXh1a1llaEVEazRwaXgyX0FXZDR5Zld5eUVQQ0liMlN6WU5wWnhGRF82Xzd5dW5MYzB1cEZvcjBsZjhKUGVDZ3A5QjFwQmx1TGtXSkpBVUpEc2N5VU5FZlBwR2V2c1VjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Imponuj\u0105cy wzrost maj\u0105tku w ci\u0105gu jednej doby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxONE5GeFNCajdfOTNFX2tpMGJlLWZockZKNzZRdU82Si0zejRfck85Wlo4SUdWbUtGSnRVUDlOR2xqQTRUR1", "id": 1477765, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2lYZ01jNEV4aEUtMUhiZnNuUHRNWVp6WnFjZWVRakJiejVlNi1udE9ZQXVWVl9pdmlUSFlyczgwdENRVnhZWWdQaGpmaWVNVWxRUlo5ZHJGcThkcjNUR055RnlPc2hyNGhkbjZiRkdiOUJGMWhvQThpZUVoMWlNcFh2WWw0WWZRUFN3ZFlZeXh3ZVZCU1M1N080ZEk5ckRPWU9sTm03QjF2UlNrVk80MDl6Wjk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy efekt wygranej Donalda Trumpa. Wzrost o 64 miliardy dolar\u00f3w - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:07:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNaFJlWU1jQ3FFMzRTcEtiWmh3QlVxUnFMakNpcnZXcW1PNjRHZWhhVllPdm00OU1WeFFwY1VjcWRhTXhrenRoU0xwZW1uTDk2NFVNNXZ6a013SWdQb05MaDhIR0Z4NVdtVlpMOVk3WXBVeG1ZSFZoMEtJZUJ0VDVpZDBTa3NWdkVuR3ZXd3V2UVE5eXI5NjhhQjRPUjJRbGI1QTZKdGQ5cm5IYTRhVkY4?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 ze \u015bwietnym wynikiem! Jak sprzeda\u0142 si\u0119 Astro Bot i inne gry PlayStation?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPNmJ0VE41THJ4cTh6NzExeTdqOGVrTlBJTUZUa1lJbXlzelR5UDhYaGJ3MDY3WmVqc1V6OGFpMTF4Y3h4aEI1LVBrcVFhWllhRTZFYzZYWFVndWpUdVJQd2FoNkNNODdEZXo4aGJKZzB6MzQ2OHNxcVFMeGhyLTEwWkczVnNqcW5ZTWpneVZlZw?oc=5\" target=\"_blank\">Astro Bot z kolejnym, darmowym poziomem. Nowo\u015bci w platform\u00f3wce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNVJqb2VQWEt5ZVdkTUs2Y1ZxcmxTa2NTX3BtRFJVWVkxZWZxQi1ZdWowMWhocHZYZUEyeE1leU1aeXVXUTZNRDZXTTZG", "id": 1476798, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNaFJlWU1jQ3FFMzRTcEtiWmh3QlVxUnFMakNpcnZXcW1PNjRHZWhhVllPdm00OU1WeFFwY1VjcWRhTXhrenRoU0xwZW1uTDk2NFVNNXZ6a013SWdQb05MaDhIR0Z4NVdtVlpMOVk3WXBVeG1ZSFZoMEtJZUJ0VDVpZDBTa3NWdkVuR3ZXd3V2UVE5eXI5NjhhQjRPUjJRbGI1QTZKdGQ5cm5IYTRhVkY4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 ze \u015bwietnym wynikiem! Jak sprzeda\u0142 si\u0119 Astro Bot i inne gry PlayStation? - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:03:27+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNElmVXNpMWQzYjg2Wk1hUDFpV3Y5VnVkMVk1UUR2aF9nZWQ2QmNkUjVqQWFLZDc3RXNueXd3cFphMmZtY1VRbmtUSlVKQTFsOHNwVk9LM1BCY1hQLTF1MkxQWC0yem04WG5zOEtPMHpjeUN4T1c1aldrSGdfNWpNd185RDFXS2dEenVmWlBMNDlCVE1SRG9nUnZB?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz molestowa\u0142 12-letniego ministranta. Watykan sprawdza dzia\u0142ania dw\u00f3ch biskup\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font>", "id": 1476546, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNElmVXNpMWQzYjg2Wk1hUDFpV3Y5VnVkMVk1UUR2aF9nZWQ2QmNkUjVqQWFLZDc3RXNueXd3cFphMmZtY1VRbmtUSlVKQTFsOHNwVk9LM1BCY1hQLTF1MkxQWC0yem04WG5zOEtPMHpjeUN4T1c1aldrSGdfNWpNd185RDFXS2dEenVmWlBMNDlCVE1SRG9nUnZB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz molestowa\u0142 12-letniego ministranta. Watykan sprawdza dzia\u0142ania dw\u00f3ch biskup\u00f3w - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOc0ItWXRQZ1hIb2NTVU9UdVVLcG9ING1nWnYzSmMyZ1pSNjZDVTFSTnNXSTkySW5CWGdEd0EwVktFVy1NMUxwMFRGQmw4Njg5a0NTRzBHRzI2SkZELWM1Tkt5NEZEZF95VXBYbUplanRKQVVuRUo4SmY5NDk2WUhLTGhiZTlKdldIRjhnS0NZWUY2cjUyTEpfR3ZoLXdOQlB4cE9IZXYzSExhV2NSczZHTzJKZ2dzdWPSAbYBQVVfeXFMTlhWaDJaMW9tVHZvLXFzdUFSTFZZUkktWTJBZU5RUDl6aTdQQlBRRnFJMU9kNkVqcF9FQXptMnhhQ2t5Z1hXb2VybkYzSVZZb1ZuX090RnMwcV9UdXVxaGRsRkJJdWJxOUVRSGlIb0M2TDJ2UTJJc0NiQS1QUXF2LVBSTVMtQTVIY2l2SlhzZGZtQW5mUllRSDh6eFZ3QlphaUZFd0d2SktGbXVydVVnUVBCd01lbnc?oc=5\" target=\"_blank\">Grube miliony! Tyle Legia i Jagiellonia zarobi\u0142y w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPeVhSSXRJa2h1YlZPeU5kcEhMWkpIUlhZX05tcTVkYjNGQVJELXpiNVZRZ2dkUDFTa3VGUzBWbDhKU0VvRzRlZmZHUFdXYUpYZk8zU2dPZVRILUZsaThteVJWT2gxeVJYaFdxMWd4czlTQXVHdGlxSGk2Ul9qbkNVSlJKRlYzSE1hQk5JOFhsdm9UMmt6Yms1Z183Y01RUjVqRzFJT3hHZzJxRFN6TGR2QTBFOV", "id": 1476557, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOc0ItWXRQZ1hIb2NTVU9UdVVLcG9ING1nWnYzSmMyZ1pSNjZDVTFSTnNXSTkySW5CWGdEd0EwVktFVy1NMUxwMFRGQmw4Njg5a0NTRzBHRzI2SkZELWM1Tkt5NEZEZF95VXBYbUplanRKQVVuRUo4SmY5NDk2WUhLTGhiZTlKdldIRjhnS0NZWUY2cjUyTEpfR3ZoLXdOQlB4cE9IZXYzSExhV2NSczZHTzJKZ2dzdWPSAbYBQVVfeXFMTlhWaDJaMW9tVHZvLXFzdUFSTFZZUkktWTJBZU5RUDl6aTdQQlBRRnFJMU9kNkVqcF9FQXptMnhhQ2t5Z1hXb2VybkYzSVZZb1ZuX090RnMwcV9UdXVxaGRsRkJJdWJxOUVRSGlIb0M2TDJ2UTJJc0NiQS1QUXF2LVBSTVMtQTVIY2l2SlhzZGZtQW5mUllRSDh6eFZ3QlphaUZFd0d2SktGbXVydVVnUVBCd01lbnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grube miliony! Tyle Legia i Jagiellonia zarobi\u0142y w Lidze Konferencji - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:00:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdnhfQUlESFd4Qm5TTjdwUWo0UnduMkRDaFZLRUp4My1OblVRQWh3ZVpqdE8wdS1xbkNkYkpVM2xoSDdZeUNMYTNQNlczaEg2My1HVEdUOGJPU1VtQ2MzUzNseHVhdEcyV1hWQnBVajA5Y2RsbzNUclFjWUYwVzFfMVVDdERYTmdqT3dQc0pUd3h5UHhnR19hbTh5eHJ6eENoeVZyN0tBTDBsNEstb0Q0dDhSTlE?oc=5\" target=\"_blank\">To m\u00f3g\u0142 by\u0107 naj\u0142atwiejszy gol Krzysztofa Pi\u0105tka w karierze. Kuriozalny b\u0142\u0105d rywali [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQclZscnFJLUhtcEF2U1Z4aUNtYlUzYmkxbXF4RWcxZXZCUlJzX3p6Vm5GOXNzNE9pSkhhYWNoeFdRWHdWNDVpOTFQTmJ3d2VkN19FU0libkJ5VnRTb3RwNE91QVhlUEZNVEpJcVMtT20zX3lUR2JfOGxtaGtTRFlQazZoOGdFS0lQS0k3V3I2a1RfUnN0aDdVcFd2RlVHOHJ4LWYwb2ZCa29JSGt5T1ZCa21RQ0IyYkdoSG5ScXNseE1ZaXpJU1JOUHlXV3FxUkd5ZzdNamw4WTdJUEZWM3E5dA?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek o\u015bmieszy\u0142 rywala Jagiellonii! Gol jak z kabaretu [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></", "id": 1476805, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdnhfQUlESFd4Qm5TTjdwUWo0UnduMkRDaFZLRUp4My1OblVRQWh3ZVpqdE8wdS1xbkNkYkpVM2xoSDdZeUNMYTNQNlczaEg2My1HVEdUOGJPU1VtQ2MzUzNseHVhdEcyV1hWQnBVajA5Y2RsbzNUclFjWUYwVzFfMVVDdERYTmdqT3dQc0pUd3h5UHhnR19hbTh5eHJ6eENoeVZyN0tBTDBsNEstb0Q0dDhSTlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To m\u00f3g\u0142 by\u0107 naj\u0142atwiejszy gol Krzysztofa Pi\u0105tka w karierze. Kuriozalny b\u0142\u0105d rywali [WIDEO] - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:56:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxORjZjdjI4N1ViRUtqNFBkVDAtX0lVd3d4aXlTVmhEcW50QXl1cmNEeGFXdlVTczg4aHdQbTUzS1hJQktEb3lwUHNYR05XblR1S0taT0xpQ2g0aEtaMHpRa2NCNjVLYzltMmdZWXprdF9LbmZybW5rMHRjamJPUzNkQ2NRTXNORkM5MTVqeUJCNHFCZnBKUmR6U2JhOEJFYnNmdUdmd0ZzNVdaVG5oVm5ieXRUWi1kTkdmSWw5WXpfVmdIdVQwZzl6UTM1T1piY0cwVTV3endLMGFSa0E?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 szybko opu\u015bci\u0107 USA. \"Najlepiej przed inauguracj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPV2VPa2k4MXI2bFFldkJOSmR2clpJQWFta2tWQ08zRUZPb2pFalEzem8zOE85bk5PaWRVVlRfVTdhVnVfYzlWV2JydkxWTkhOWjZoLW5qMUlQSEc3SktXazRoa0Zya3Z5Y3BLZ3J0X29mTjU5cmNEVWc0dkpVcWZXY29LQUVPMndkTUdDYm91RDFZQ0dvcXowWjRkNEJDMS1UdWR0U1poNXVDNklp?oc=5\" target=\"_blank\">Po wygranej Trumpa chc\u0105 emigrowa\u0107. Wzmo\u017cone zainteresowanie Kanad\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95", "id": 1477061, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxORjZjdjI4N1ViRUtqNFBkVDAtX0lVd3d4aXlTVmhEcW50QXl1cmNEeGFXdlVTczg4aHdQbTUzS1hJQktEb3lwUHNYR05XblR1S0taT0xpQ2g0aEtaMHpRa2NCNjVLYzltMmdZWXprdF9LbmZybW5rMHRjamJPUzNkQ2NRTXNORkM5MTVqeUJCNHFCZnBKUmR6U2JhOEJFYnNmdUdmd0ZzNVdaVG5oVm5ieXRUWi1kTkdmSWw5WXpfVmdIdVQwZzl6UTM1T1piY0cwVTV3endLMGFSa0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 szybko opu\u015bci\u0107 USA. \"Najlepiej przed inauguracj\u0105\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPbXkzZnNrZWR2MEFGXy1NUTZxdkZteFA0OHJScHIxWjVqU05YQl9wTlNoUnZFTnk1ZFZtZzhPRzZvemJjbnhUTUtHajBjR1NBbzEyUXJjM2NXalRiMVdTRlBMb1BvR1ZWSFhVV0NBcGtibUZkeUM3SXhtckZ1cEtLYWFjVl9ITUJpVnAwM0RVRWpfSjZsdl9JeFFVVG8xaEV2cGZHR0VabkpNVUdkdGZ4Rm5KakdKTFRRbFhsbHJ6Skd2YVhON0HSAcQBQVVfeXFMUEZnSjItSU5TQXFBSl9VWGVnTDlleFNBTUJiU0ptX05nNE5HTUJMM2N5aFF3UUxmenliWC1ERHdaUUx3dEdHTF8zcXRyRE1KZUdZMDg3Wm5KWVZwc21wcmhBUFc5RHRCVGtHcnBhQ2M4cmRhYjRINXVROFpMVFNWNHFsNkQtQ19vazRpbEpmaVNyYVZjVV9OQmZ2YUxEVmJtN3ZqdWotWjNZaTNSNWRDU0NfeGJyT25XY0I0dkxOZ0dNckVueA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa \u0141ukaszenki o Trumpie. Chce dla niego pokojowego Nobla. \"Jak buldo\u017cer\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNSkhkY1hDUTNjY29ua0RaNnVDbi1OWlYtdlRNT0ZVcHJNUGFqNEc5cVpXMWNiOXAyRGZqTjNkbGhoMWZscGlmR01WZXdjTTNuTWtaMGpXaVNuVS1GeEpra29VTkNPTklldm1YQlNwMTdfSXpaMExBZ2hGVkx1b21v", "id": 1477058, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPbXkzZnNrZWR2MEFGXy1NUTZxdkZteFA0OHJScHIxWjVqU05YQl9wTlNoUnZFTnk1ZFZtZzhPRzZvemJjbnhUTUtHajBjR1NBbzEyUXJjM2NXalRiMVdTRlBMb1BvR1ZWSFhVV0NBcGtibUZkeUM3SXhtckZ1cEtLYWFjVl9ITUJpVnAwM0RVRWpfSjZsdl9JeFFVVG8xaEV2cGZHR0VabkpNVUdkdGZ4Rm5KakdKTFRRbFhsbHJ6Skd2YVhON0HSAcQBQVVfeXFMUEZnSjItSU5TQXFBSl9VWGVnTDlleFNBTUJiU0ptX05nNE5HTUJMM2N5aFF3UUxmenliWC1ERHdaUUx3dEdHTF8zcXRyRE1KZUdZMDg3Wm5KWVZwc21wcmhBUFc5RHRCVGtHcnBhQ2M4cmRhYjRINXVROFpMVFNWNHFsNkQtQ19vazRpbEpmaVNyYVZjVV9OQmZ2YUxEVmJtN3ZqdWotWjNZaTNSNWRDU0NfeGJyT25XY0I0dkxOZ0dNckVueA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa \u0141ukaszenki o Trumpie. Chce dla niego pokojowego Nobla. \"Jak buldo\u017cer\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:54:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxPWnVTbkpSU2tUTkExQS1ZeXNvV0owRURObFZZVzRqUF9aSm5rR0FCLWRvU0xCU29LaXo3QUV4LVVSV2diWlVfWlc4UzBtYlpEY1ViN1JYWkNmamNLeFktc2NqbU90VFNScXM3Rm1qZ0w2a29KTXhVRUVYcDBlYW5wT2J2SzRYOEZfSmtMZmpvNnhkQXdyTnEtOWRpV2laSHc3QmN5ZW4xRTIzbWxpNGE2M1QtU0h5WVIzd2ROcngtZ2FSWEQtME1tSllRS1A2aXQzaHdLRmJzN25TRnpaNzMtSDJIeXllMWpRcWxYZDV0dEljdmVBYVhmd2xPQV9BMTkxcGfSAYACQVVfeXFMTzdTUG1WWjExWDhTR0RrUlBRQXVUbG9JcGUtQ0x6dEk0b0RpLUJkTi04ZkNUWjhFNFZBSU9qVThxMDZqcWdSUkl0TmdmdmtPY3gwUTJKLW1VR1I2b1cyYV95ZC03cWVUVm5TZF9mZkJtbkVJVk9nZHhlSzhsS2dLekVoMkptVm1PdE1BR01xeDN4eUpNb0YyYnRmN2JDbU5nUnJ6SF9SYVJ3MHZzZ1Y1SWtQdXhFYjI3ME1DckhBbmRSXzRzZk16bzBzTmMtd1cwaXFtczFtZXMwWklTbEQtRjRIckF5ODJBdDFOUXBTWG5JeHJzejZjWUVDZ2laUzlxWg?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela w \u201eDzie\u0144 dobry TVN\u201d szczerze o rozstaniu z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. Nie kry\u0142 emocji. \u201eChcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107: przepraszam\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1477769, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxPWnVTbkpSU2tUTkExQS1ZeXNvV0owRURObFZZVzRqUF9aSm5rR0FCLWRvU0xCU29LaXo3QUV4LVVSV2diWlVfWlc4UzBtYlpEY1ViN1JYWkNmamNLeFktc2NqbU90VFNScXM3Rm1qZ0w2a29KTXhVRUVYcDBlYW5wT2J2SzRYOEZfSmtMZmpvNnhkQXdyTnEtOWRpV2laSHc3QmN5ZW4xRTIzbWxpNGE2M1QtU0h5WVIzd2ROcngtZ2FSWEQtME1tSllRS1A2aXQzaHdLRmJzN25TRnpaNzMtSDJIeXllMWpRcWxYZDV0dEljdmVBYVhmd2xPQV9BMTkxcGfSAYACQVVfeXFMTzdTUG1WWjExWDhTR0RrUlBRQXVUbG9JcGUtQ0x6dEk0b0RpLUJkTi04ZkNUWjhFNFZBSU9qVThxMDZqcWdSUkl0TmdmdmtPY3gwUTJKLW1VR1I2b1cyYV95ZC03cWVUVm5TZF9mZkJtbkVJVk9nZHhlSzhsS2dLekVoMkptVm1PdE1BR01xeDN4eUpNb0YyYnRmN2JDbU5nUnJ6SF9SYVJ3MHZzZ1Y1SWtQdXhFYjI3ME1DckhBbmRSXzRzZk16bzBzTmMtd1cwaXFtczFtZXMwWklTbEQtRjRIckF5ODJBdDFOUXBTWG5JeHJzejZjWUVDZ2laUzlxWg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Pela w \u201eDzie\u0144 dobry TVN\u201d szczerze o rozstaniu z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. Nie kry\u0142 emocji. \u201eChcia\u0142bym us\u0142ysze\u0107: przepraszam\u201d - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:53:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNajJGT0U5aGxiWW1tOEQydy1HRGotdWNucGVEdFQ5R05HWmhvX05nRHg1R0p6c3o4UXhYQWlaN1NRc3BIakRTd1JmeEMzTnRfZHdMclhYX0ZQLVhuTTJjZGFtM29RY01JamxNdGthd2NPbkRnUkVvbkViQnIweFZEc0NVMS1IazZfSDBCQlNyY21tUUhLSW1IZTQ2Qm16LXVQeUgtcF8xWDZqTzVpYnBQTHUwTVFCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela otworzy\u0142 si\u0119 na temat rozstania z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. Wieszczy, co go czeka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxObXkzSE82NWF1Nm15VDMxMzl5STJMTmg1cFotQlI5UFhmRU1nLXVQYW9MWUVGRzQzWHUxOHV1MVFScmVabktaNU5oM3ZoM1o4NXlMVEw3cmNlVDd4UmFRYV85UDlWSVYzMDlqZGRZbHhsYS1rODloQTJETEZsbGVCZXJfZmpFVjVWWS0tYUF4dnl1b3Ywc1Etd2pRY2tnNEMzTzNPQnlqUzhjNUxnbE5qQTJsdV91d2ZRcHdOamVvV1NxOGV0TlFlRTdPX1hxQU9jc3BCbkh6REtidlVVbFRXMWZFNWZRTWRsMTdObW52RlpCRlBEclhlQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela zapowiada sw\u00f3j wyst\u0119p w \"Dzie\u0144 Dobry TVN\". \"Wiem, \u017ce b\u0119dzie du\u017co HEJTU, ale mam prawo do wypowiedz", "id": 1476555, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNajJGT0U5aGxiWW1tOEQydy1HRGotdWNucGVEdFQ5R05HWmhvX05nRHg1R0p6c3o4UXhYQWlaN1NRc3BIakRTd1JmeEMzTnRfZHdMclhYX0ZQLVhuTTJjZGFtM29RY01JamxNdGthd2NPbkRnUkVvbkViQnIweFZEc0NVMS1IazZfSDBCQlNyY21tUUhLSW1IZTQ2Qm16LXVQeUgtcF8xWDZqTzVpYnBQTHUwTVFCQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Pela otworzy\u0142 si\u0119 na temat rozstania z Agnieszk\u0105 Kaczorowsk\u0105. Wieszczy, co go czeka - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQM0ZUaWh4X3Y5TjNjdTZQRldwSDVvUTR2U19KTFZDTVl3M2pBYlNPQ3g3UDFrNWZ2OWRTN25OS1c2NUN6ckJSbTAwRFZKNklFS3pXTUloZHgxQl9EMmVWcmJpTFhYQ2pRcTItaHAzTFp0LUM1TzFNakp4RkJfOFF3UjRpZVpWNDZFcHlqeUg2cEJtcWxYZVJFREI3TVFLT25zZURaQjg2cEF2Um16ek42LUpvUV81eU9hakN1QzdwRmdrUzJSbFpibU8wZXQ2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie pi\u0142karzy Legii po meczu z Dynamem. Nietypowe obrazki przy \u0141azienkowskiej [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOZnZSQWJPVnpYYTNTUVhiRzREczNTMkxtOTgyUDAxakl0RExsb3NTT20xZmtxUnduNVByWWRRN2poaEF3WTBsZE1QSE4zVDJmMlJWeXRWUF9VWHBfWXRPYU1jRFFZYm5YeVNUeWF5UEFSX0p1RnZtWDVIN0FtM1IwTFNpcVNyc3hRWXN0eGU5c2NhRW5mQ2hDZ0dPNm5pbzIyN1duS1Joamg0T0NXeDJmV21qTmEzZThJOFFZUFJUSWxfRGR1NzdFczdNT3ljb1pjZWhrcjdKWWg?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142orusini pisz\u0105 o meczu z Legi\u0105. W oczy rzuca si\u0119 jedno! \"Koszmar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy", "id": 1476804, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQM0ZUaWh4X3Y5TjNjdTZQRldwSDVvUTR2U19KTFZDTVl3M2pBYlNPQ3g3UDFrNWZ2OWRTN25OS1c2NUN6ckJSbTAwRFZKNklFS3pXTUloZHgxQl9EMmVWcmJpTFhYQ2pRcTItaHAzTFp0LUM1TzFNakp4RkJfOFF3UjRpZVpWNDZFcHlqeUg2cEJtcWxYZVJFREI3TVFLT25zZURaQjg2cEF2Um16ek42LUpvUV81eU9hakN1QzdwRmdrUzJSbFpibU8wZXQ2UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie pi\u0142karzy Legii po meczu z Dynamem. Nietypowe obrazki przy \u0141azienkowskiej [WIDEO] - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUnZ5X3BfZDBRRzI4aVh0VmQxTlJFdkdUbGdUWkZnckk0Ri1zZGc3YTBOZERxZzhXRjE1WjlZT3lKNnhsMnRKcjBFOXJwaVNvN1U5dGlxVGxWcUJQbHM1M05IMUxMcGtNVHE5eFJJZDY0Sk1kSmh5eWc1ajBPQkdnb3lJMWxHbDY5Q2FxbVA1LVg3S2tuN2stVmdwNU91MkZvalVTdWx6ejBSUzZfWXhlQmlSMzjSAbMBQVVfeXFMTlpwaFhNSUh6VlhER096b1MxY2xpWl9raHJ5TkROU0VicU9GUDU5cDN4aGRocWpKeTF1Ry0zb3NHZ0NaRTJUcEZvLVBCWDhJOE9fbnF0b1dZTGZuOF93TFpkZGJGOHZLdXJqbUN1dUFGY0RFU0lGSVgwRUNqR2VDNWpxclpfM2pTQS03ZmFGWFg0SnJSZU5TNVpvNEwwZlBGa3BCRGFOcFdwcXBLUXBTeHhiWlk?oc=5\" target=\"_blank\">Polska gie\u0142da najlepsza w Europie. Wystrza\u0142 notowa\u0144 bank\u00f3w. Sk\u0105d ta euforia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORVNuUTY1WlRqanJadlFqWEJLV1JlalFsaDlNdk5YWDlMY1d2V3BoV3hMVFFSamhJWXcxaEFKRUxQMms1aUFSZXUtSVpkWl9lR0phdWRsMWJfNE9oYVVnRGI2c3NTQXN0VmFKOVhOTGhXRXpmRlZTQkhNM1dTRnFvQ0NvR2FVQkVCUU9MQjZ0Q1FuNlMyZVNrYzE1TWtIRFJlVUk0RmNzcnF6ei1tY19X", "id": 1478140, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUnZ5X3BfZDBRRzI4aVh0VmQxTlJFdkdUbGdUWkZnckk0Ri1zZGc3YTBOZERxZzhXRjE1WjlZT3lKNnhsMnRKcjBFOXJwaVNvN1U5dGlxVGxWcUJQbHM1M05IMUxMcGtNVHE5eFJJZDY0Sk1kSmh5eWc1ajBPQkdnb3lJMWxHbDY5Q2FxbVA1LVg3S2tuN2stVmdwNU91MkZvalVTdWx6ejBSUzZfWXhlQmlSMzjSAbMBQVVfeXFMTlpwaFhNSUh6VlhER096b1MxY2xpWl9raHJ5TkROU0VicU9GUDU5cDN4aGRocWpKeTF1Ry0zb3NHZ0NaRTJUcEZvLVBCWDhJOE9fbnF0b1dZTGZuOF93TFpkZGJGOHZLdXJqbUN1dUFGY0RFU0lGSVgwRUNqR2VDNWpxclpfM2pTQS03ZmFGWFg0SnJSZU5TNVpvNEwwZlBGa3BCRGFOcFdwcXBLUXBTeHhiWlk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gie\u0142da najlepsza w Europie. Wystrza\u0142 notowa\u0144 bank\u00f3w. Sk\u0105d ta euforia? - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:50:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZlRvXy1MUGpiellOV05YdUxoMUlZWlh0a3VLRjUzNmZoc0dQaGdXcmU1a3ppaHV2UVhvV3VTMzJockRqT2MzeHhsN2gwdmliNTlKZWNWTFVqdmhlN2JGQm9zWW0zSWFMaVZsaHg1d3RWNElmN0dsZzg2Q2tqSWlRakxpaGpMOFlfYTMzMElhNnd2NERzV213RDZ3TnpScmgwVTBYMXlWNDJJNlF0bXN5Q0tlWHd1aTE4TzRr?oc=5\" target=\"_blank\">Mroczna tajemnica parafii. Watykan bada spraw\u0119 zaniedba\u0144 biskup\u00f3w z Przemy\u015bla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNV29OZFJOZ1V0MnY4M21xOGpSWFRsVlA3RTR4U1VYbTdBbHJESU12TmNnVEdwc3IwZUxWdHhfS3lYZnBJYnVWT0l3RmNGQWhObGY0czI3Y1RkYy1NUVFVR1ZzU2d4dlBoQVZsRVN4Y0R1bm1EVDB6YThNdXdKeDdfWUltVV8?oc=5\" target=\"_blank\">Grzech w parafii na Podkarpaciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNYzM5WXRadjVnTFFidXYzTVQ0RmJINmozdVo5azJXTG1nUTJNbENjeWlCLVJGVU1NUVhFVW53a0VGWXFQTHFEM3o3NFNpN2tuNklGbzRj", "id": 1478135, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZlRvXy1MUGpiellOV05YdUxoMUlZWlh0a3VLRjUzNmZoc0dQaGdXcmU1a3ppaHV2UVhvV3VTMzJockRqT2MzeHhsN2gwdmliNTlKZWNWTFVqdmhlN2JGQm9zWW0zSWFMaVZsaHg1d3RWNElmN0dsZzg2Q2tqSWlRakxpaGpMOFlfYTMzMElhNnd2NERzV213RDZ3TnpScmgwVTBYMXlWNDJJNlF0bXN5Q0tlWHd1aTE4TzRr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mroczna tajemnica parafii. Watykan bada spraw\u0119 zaniedba\u0144 biskup\u00f3w z Przemy\u015bla - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:46:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQeHBKTGtTVWd5dHdsc2NVd0pwWG5iYlN1XzRBSW1ERWsxczY4clZMa243dzBnbWNWQWt0VHE4ajNKRUl2QlNSN2REVHVUT1pVMjdpTkNWUkpfWWtLcEpUR1NYNGVTOXh1LXVaUG9EcUJNSUN0d0ZiWVZBd3h5Z0p1MzMxbUF1Xy1rdG1MeGdSVFNUTkZUaFVzMDZWWk12V2NiQlo2d2RhUDJzR3NaR2FkTG5ndEI?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z atomem w Polsce? Po wyborach w USA pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe pytania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWWF4QW00Q0lfcUhLWHlHYnJPd3ZlbVFZZkhZMlE4bFJ4TW5fTGpPUWRyTjExN05FYkFqZ2ZMYm5BbjFiQ2F2WV9Rek5HR3RUM3p1M1hsbjYxTy1wdUNBS2lxRDVsSzRiMmhWTUY2QTJCVGNqRTVqak1nVHp3YkZjbXJhYmdYMEZYQUplOHYwbEJYbG1ibGJiVWtTZl9wandDSTNsQmZ4b2tfd2gwNjlHX3pMX3lEa1ZWZkNlOUI5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Elektrownia atomowa w Polsce. Po wyborach w USA potrzebna nowa umowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQUk5yeDZoWFM", "id": 1476553, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQeHBKTGtTVWd5dHdsc2NVd0pwWG5iYlN1XzRBSW1ERWsxczY4clZMa243dzBnbWNWQWt0VHE4ajNKRUl2QlNSN2REVHVUT1pVMjdpTkNWUkpfWWtLcEpUR1NYNGVTOXh1LXVaUG9EcUJNSUN0d0ZiWVZBd3h5Z0p1MzMxbUF1Xy1rdG1MeGdSVFNUTkZUaFVzMDZWWk12V2NiQlo2d2RhUDJzR3NaR2FkTG5ndEI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z atomem w Polsce? Po wyborach w USA pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe pytania - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:43:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUEtIRGZhQlFzZ3pGWGFtRDFBbmIzQUUyRmlTOEctZjlrR2pDVUhlZm5BM05waUV4VWxlV1Z4aWdLNkhBRVBOdWxHdkxlNDZkclFoa1Z2NVhNUkhHSk5FSmotLUtwODdwcXIzUk5VVlFZOE0tNGFMZFBqZlhfbG0tQjZJZ1l1a2RnR2RvV1hMMXBybUJvY1FSMkpLYkNaRGo5dHY5TjNhNktHd21R?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski odrzuca plany Trumpa dotycz\u0105ce wojny. \"Tak si\u0119 nie stanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQZlRkQXlPam93ZGNwOGY4Xy1SdE5kZFFmcjE5dXZVVUFiNi0tSzZSd0NWcGJlSWFxRVI4ZlZ2Y0Q1RVNGWjJvTFdQMENDOUQzUEpWMGFhTnRHaVg0TGMyclViRmlfc0VOVU1UNWZrRGxXQjkySUVFaGhudmQ0a2hlaS16UlBrcmdpbGhLUGhZaHF6aV9TaEZ0TmQwek93dl9NRm4wZ0FpeUZGWXFLYjI3ZHF2cDg1RmVrUUtMcDh3?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina po zwyci\u0119stwie Trumpa. \"Kij\u00f3w jest nerwowy, widzi zagro\u017cenia, ale i szanse\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNa3h0SD", "id": 1476543, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUEtIRGZhQlFzZ3pGWGFtRDFBbmIzQUUyRmlTOEctZjlrR2pDVUhlZm5BM05waUV4VWxlV1Z4aWdLNkhBRVBOdWxHdkxlNDZkclFoa1Z2NVhNUkhHSk5FSmotLUtwODdwcXIzUk5VVlFZOE0tNGFMZFBqZlhfbG0tQjZJZ1l1a2RnR2RvV1hMMXBybUJvY1FSMkpLYkNaRGo5dHY5TjNhNktHd21R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski odrzuca plany Trumpa dotycz\u0105ce wojny. \"Tak si\u0119 nie stanie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSzFCNmpBbUN3T2RydHQtR2xEWWJpTHA0dF9aLUhZaHluZVk3MDhQX05oNm9BRXJFZ1dFTEpkZGo3Z3N6WHE0N0dyWVZpX1gzUDNycUx3dHRKR2pQSVcwNnJ2bDZkVWFGZGRSc3pEU2xLRGN0YkYzT3F0SFVlM0xmeHVmVXJaYkxidGRtMkI5Qk5qZjdfanJYeHlfVFJ1V3VKX2lwTm9n?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Liama Payne\u2019a. Trzy osoby z zarzutami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeUdlRHJQbEhPQ0w5TXMwQUdnQTZJU1ZJMkFlUXZGWElnaXYxUGoyNENqeE5zYXdGUmNoam5BblJDanBuMjh3RjcxOFhZU19DbU0wRGI2UUZJNTllcUk5Vk83WUd1TzE3MTZWWDZXTXU4VTJOcVlvVWJoMUFaLWI5c29lWVJ1T0k0RWJPR3U2UHVOTVY2d2JZczFJWmJGR1loLUlYZzJxV25CTEUwcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. S\u0142u\u017cby o szczeg\u00f3\u0142ach \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNNjZoeTRacGNlM3NkYTBzN1dSbHhwdlpqRjdsbTdMbEgtNnFENWJYZGJSQldtNF9BaTF1Z0czME5", "id": 1477407, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSzFCNmpBbUN3T2RydHQtR2xEWWJpTHA0dF9aLUhZaHluZVk3MDhQX05oNm9BRXJFZ1dFTEpkZGo3Z3N6WHE0N0dyWVZpX1gzUDNycUx3dHRKR2pQSVcwNnJ2bDZkVWFGZGRSc3pEU2xLRGN0YkYzT3F0SFVlM0xmeHVmVXJaYkxidGRtMkI5Qk5qZjdfanJYeHlfVFJ1V3VKX2lwTm9n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Liama Payne\u2019a. Trzy osoby z zarzutami - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:41:14+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOU2ViZjVCNVY4blFWQmVqRTBiVV8tSDB5akVYTzZKeV9xWXVROFlmeUsyLXRDZlNsMmpIMXhRempQY0hnT2JuT0ZMWUJfWDdRRHYyd3BrMHlrMDE5MEMyREdlOUFsV21wX2FXc3ZVaTkySjJJVmkwZFBsNk1FNVVjeExBbEQ1WXVNdS03MjBTbVo2VDNJYVZwMGJNZ09uSmVrN2NiMU9ZUTBsZmI4OV9ZdkdDSG9wVmVDelZmX0JCS0JlazlCVjFrZE53?oc=5\" target=\"_blank\">Agata Sieci\u0144ska by\u0142a w PRL by\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 nastoletni\u0105 gwiazd\u0105. Uciek\u0142a z Polski przed s\u0142aw\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font>", "id": 1476799, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOU2ViZjVCNVY4blFWQmVqRTBiVV8tSDB5akVYTzZKeV9xWXVROFlmeUsyLXRDZlNsMmpIMXhRempQY0hnT2JuT0ZMWUJfWDdRRHYyd3BrMHlrMDE5MEMyREdlOUFsV21wX2FXc3ZVaTkySjJJVmkwZFBsNk1FNVVjeExBbEQ1WXVNdS03MjBTbVo2VDNJYVZwMGJNZ09uSmVrN2NiMU9ZUTBsZmI4OV9ZdkdDSG9wVmVDelZmX0JCS0JlazlCVjFrZE53?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agata Sieci\u0144ska by\u0142a w PRL by\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 nastoletni\u0105 gwiazd\u0105. Uciek\u0142a z Polski przed s\u0142aw\u0105 - Wiadomo\u015bci Radio ZET", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSnFPX3BxM2FnazZPZFBDZkNBNVlYQmlRZHB6Q1pRNVpLX0doVkN3cURCOUZrdEJLYmNtVFpuVzJoVWxMVUdlZDVhemFrdm9Za0htZHJpV0ZNdnZOZ1lqcUcyZlNDZmxVNkFoSDRDNVQ0bHVma0tDMmJ4VzM1ckdTRnhyc3ZsajdWcGE1TnpPb0ZYM2EydjF6OXIzNGVwa0hHQm1TUWE0TzR6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy nast\u0119pne mecze Jagiellonii w Lidze Konferencji UEFA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPV3dsVW9UZFZ0NURMZzJ2Wnprb3JHMGUyVElSbEdMZVkta19BZ1BOUHpNcHZYM3hTcWRuVUdYbXgyU21YYlo2bzdxN3V4Q3RXV3VpSUxPNDhyWTNQdlUyaFktWDlNekszVzR5ZGR1ZURZZVVnaTNVR2xjbTEwaFBPWUc1bS16ZVFzM0NGdlRHVzZ1TFNQZGJRUmZvTlJPVXFYdUN6ZUdKazFMVlV2ZlB0V05TUnBhRG83OHJpdHNHcjFKYmpGRkRRazAtSWpmbU9rOTdEbzRWUDZ0M1dWcGtPbTdfLVM3T0phZ3ZZdF9Td1gxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wie\u015bci dla Polski! Wszystko dzi\u0119ki Jagiellonii Bia\u0142ystok i Legii Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a", "id": 1480811, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSnFPX3BxM2FnazZPZFBDZkNBNVlYQmlRZHB6Q1pRNVpLX0doVkN3cURCOUZrdEJLYmNtVFpuVzJoVWxMVUdlZDVhemFrdm9Za0htZHJpV0ZNdnZOZ1lqcUcyZlNDZmxVNkFoSDRDNVQ0bHVma0tDMmJ4VzM1ckdTRnhyc3ZsajdWcGE1TnpPb0ZYM2EydjF6OXIzNGVwa0hHQm1TUWE0TzR6UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy nast\u0119pne mecze Jagiellonii w Lidze Konferencji UEFA? - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaWNITG5tbHEwY2djSWEyZkUtd29UWHBBbE5BYkFXQXZBb2RlLW5ncE9wMzNWZHpndGNfOUozb2hFMjdWeE4zVkZGZkRNYWhiUWZBUm15RlpseXhaVFV0QTBRMFdMSVFWYzZmSUl0SWdHSTRwbUNfN3pFSE5OOHlTazJJMDEwY19xdnRNQi1NTExLNDR6M0l6aXFCY2ZYLXZoS3N4X2xEWUlxQUg0SHlEME9qT0R0Tkk?oc=5\" target=\"_blank\">Wigilia wolna ju\u017c w tym roku? \"Troch\u0119 ma\u0142o czasu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPV2N4UEo3VmhTaEprOTBTMTN6dnNPVUV4bmNOU3AxczNTdnVvNkpCUnVOaGh4Yk5yb1dKZWJFV0VxTDQ4Yjd3SU45VF9HaUtVOXZucjZlY3NPU2ZpME9reURlUW4yZjBLVHZEWW4wZkRoWkdkSlBNUEZ0SGV4QVVCZkI5ZnU5Tm9CMURnTzA2b05UbmR5RGtmcHhEZWhrbTM3dVE2Tmg4WFFiMWZZSGQyM0ZBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy wolny dzie\u0144 od pracy. Sejm zajmie si\u0119 projektem ustawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQndwSXJsbTJ3SzNrb2VlWVUya0c4OE9PX09qSTh6SzlENFlBa0U0MWto", "id": 1477400, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaWNITG5tbHEwY2djSWEyZkUtd29UWHBBbE5BYkFXQXZBb2RlLW5ncE9wMzNWZHpndGNfOUozb2hFMjdWeE4zVkZGZkRNYWhiUWZBUm15RlpseXhaVFV0QTBRMFdMSVFWYzZmSUl0SWdHSTRwbUNfN3pFSE5OOHlTazJJMDEwY19xdnRNQi1NTExLNDR6M0l6aXFCY2ZYLXZoS3N4X2xEWUlxQUg0SHlEME9qT0R0Tkk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wigilia wolna ju\u017c w tym roku? \"Troch\u0119 ma\u0142o czasu\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:33:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPbG5hdkhfMXdoTkVTYUlhR0Mzdjl1U29qUE5IQ1ZwVXVFdDc1aUxWbTNNMG4yWFNXWTF1bFlDU2NjTzEzOE80N21tVnVxNUpBd0IzMzY5VEhkZFhQSm5ZTXVyODk4ZnZEUXZsZTdWVjdBblYyaFFlcVYyQUpUVUdqYkZXc2NIa25GeEZXRnEyYlhTWGxYM18xSlYxdVd5ZG1fdzFfcktPMHRHbmthemFXeUp4X3pwNkNDWG96b0NXY2diVXhVZHgtMg?oc=5\" target=\"_blank\">Paradoks rynku nieruchomo\u015bci. Mieszkania dro\u017cej\u0105, mimo \u017ce nikt ich nie chce. Co si\u0119 dzieje?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMlBEOGhVMGJNaERIV0FudnNwUjF5bDZ0aHRDSWdmN1l5S2w2WFlybEx4YnhiYW0zWGw3d3Y2azE5TEppQzlFSDlQSkl3NEd4djZFUUtNVjloZFNEVzducVFYQUNsS095UC1TMEx4RENWcERWYmlqU1JyRkNYeGdYNzY0OXlwWTkxeENUV2dpeExMRjRvdUtUTDFIQ1ljZmtGQUdTZlZuaDNwNjk5dmE4OFZrM0ozUF84alVwamNjeDhJbVpQMldycG5uNVJzNDlW0gHPAUFVX3lxTE9LY0lVRWtmNmRveC1FdGM3LTF2T2ZkYUdPR2FQQllRWC1idWF3OTZ1SHR3N2pJS3BQZXlsZ1F5dWIyMWVYcWNTWXZLdWx6MzNGZE5vY21wb3NXSlB1elZJM1FoUkRqWEFCT1VMVnBXd0p2UG1lN", "id": 1476552, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPbG5hdkhfMXdoTkVTYUlhR0Mzdjl1U29qUE5IQ1ZwVXVFdDc1aUxWbTNNMG4yWFNXWTF1bFlDU2NjTzEzOE80N21tVnVxNUpBd0IzMzY5VEhkZFhQSm5ZTXVyODk4ZnZEUXZsZTdWVjdBblYyaFFlcVYyQUpUVUdqYkZXc2NIa25GeEZXRnEyYlhTWGxYM18xSlYxdVd5ZG1fdzFfcktPMHRHbmthemFXeUp4X3pwNkNDWG96b0NXY2diVXhVZHgtMg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paradoks rynku nieruchomo\u015bci. Mieszkania dro\u017cej\u0105, mimo \u017ce nikt ich nie chce. Co si\u0119 dzieje? - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:31:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcmtabUR1OFR2al9aUWgwN19ISmk2MkZ5SDJlWHlldTctUmJnQWRYOUNaSHZVdXNKczdkTDdlZTdTdjZ3QlRabFZQNjVqbWZzZ2ttcGJJRlJiVG5ZS0plNHVfM1p1TFFiT3gxd1NJbGY0NFF3Q2tydEtFdFhxWm1vdUVpd2VNSGVVN2ZMQXlGRWJIOXlzRWZOUVdLbGVYMzV2bXdCQ1JCeUR0M2JWdjI1ODMycw?oc=5\" target=\"_blank\">\"To by\u0142o brutalne\". Ksi\u0105\u017c\u0119 William zdoby\u0142 si\u0119 na szczere wyznanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNZUY4dXE2X0FYdWtYaHFZWFJhSU13dG5zSTE4c3FvdzZWazQxbXp5VTE1M0ZnSVl4WGlsMWktRnJhRmtwemdxN0xfUTJIREN4U09XcUxyRlJLeGRYRXd4bDdzeHpPSTV2TlVmZ21VM0lFMjYyM2F0bDNCVHFjU0p1czdwQ3k?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy komunikat Pa\u0142acu Buckingham o ksi\u0119\u017cnej Kate</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQWnhIYXJKbGZDSUszdUQ3VjJtSm9LdFVkc3NRQm1fT1VDLVhTZURxeV91UkJXRG1XQ2dPU1EzQzNOeDZMZXlrdWJnV3JQZk12YXg5QjJrZUV6bHRRTjVkeFg5Wlk2R", "id": 1477771, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcmtabUR1OFR2al9aUWgwN19ISmk2MkZ5SDJlWHlldTctUmJnQWRYOUNaSHZVdXNKczdkTDdlZTdTdjZ3QlRabFZQNjVqbWZzZ2ttcGJJRlJiVG5ZS0plNHVfM1p1TFFiT3gxd1NJbGY0NFF3Q2tydEtFdFhxWm1vdUVpd2VNSGVVN2ZMQXlGRWJIOXlzRWZOUVdLbGVYMzV2bXdCQ1JCeUR0M2JWdjI1ODMycw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To by\u0142o brutalne\". Ksi\u0105\u017c\u0119 William zdoby\u0142 si\u0119 na szczere wyznanie - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:27:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnFUSk51cjlONUh6NnFlbTF2Z2dianROYkU2b1JuMXMtdktZVDNnaW5fZjlyNUpLX0J5ekhiYW93OUhKQXo3LVB0ZGtheDkydHJhVl9vVzMwajgtRmJ6SUJ1WEpGQWlfVTFQQTZabVcwU1pSRlNJWEJLMHZjZlpwZ2JselhfNnVvMGQ0czZOeF9Bd3NoT19fU0NjYk9XeWg5UWJwelNzTlRtWXM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zaaran\u017cowa\u0142a eliminacj\u0119\". Czesi pisz\u0105 o Idze \u015awi\u0105tek. Brutalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOS2xiVG4tVlladnRhb0gtdG0yanJFdFdwdFNLMzdwbGQ1SHVSV1Y2ampWVmJkRjR6OFlFRDk3cDlzUmxydWx6RVpxSl9PZU9VcGoza3pESWlGLVRvT2REUTZ5clVxS3J6a1V4bGhlcl9USWVfY0pRRG1tTVFjV1R2RGctUjEydjd3ZXVvaHk5VUw2QkR2REJSRWdSTGp0dE1fWnZ6OGF5ZnFUdjVY?oc=5\" target=\"_blank\">Pokaz si\u0142y Igi \u015awi\u0105tek na WTA Finals! Ale tylko na otarcie \u0142ez</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObi1mS2c0YlpKLThnbmg1eWtXaVV2cFNxaV9ZMnBDM", "id": 1476318, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSnFUSk51cjlONUh6NnFlbTF2Z2dianROYkU2b1JuMXMtdktZVDNnaW5fZjlyNUpLX0J5ekhiYW93OUhKQXo3LVB0ZGtheDkydHJhVl9vVzMwajgtRmJ6SUJ1WEpGQWlfVTFQQTZabVcwU1pSRlNJWEJLMHZjZlpwZ2JselhfNnVvMGQ0czZOeF9Bd3NoT19fU0NjYk9XeWg5UWJwelNzTlRtWXM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaaran\u017cowa\u0142a eliminacj\u0119\". Czesi pisz\u0105 o Idze \u015awi\u0105tek. Brutalnie - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:22:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOcnY5cVl1dHpEcHFHWUQ3d0k4ODdvZlAxQWJRTWRxWV9Vc0duNUZDTnM3N3hOdFBuLTltaGpudFJYVW9SQjVFTmlkS01OUGROUmxRckJWX1BMYXZfUEVJb3VVYWZFRFVwTThXUjVTMlkyd0tsYWVDOEtUalAwZ3M0ZjZqVGNYanE2ZlhDZEhnZnRtdGowSlpMQVJ0WTJOLVN4MjI0c3BwR29QWTR5c3VaenlrSURGalVqREJqQVkyU0UxZWxONjgxZWxQeVVxTS1IaThPN0pDTHlXVV9JbF9td3o0S0ZUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowe stanowisko w Bia\u0142ym Domu obsadzone. O\u015bwiadczenie Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaERLZFlUTnJMMDBZb0NEaElUandZLU9Uc3dzd19DTGQzTjVMWWhiYmc4VXRyZjlIX2Q5VWVBQjB0QmMyNVlMYzNsdG9vSG9fQUM1VTVrREVHcEkwVWJOc1RDZjEwaU44dUpLY203bVpsaHRHTVE2U09HZG5sU1VEZHZQMTVXYjl3NjdtZ1ZwdERoSGRxdFl0c2pZTTM3NFV6M1NEdHhXdmhEdw?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 rz\u0105dzili z Trumpem. Sprawdzamy, co m\u00f3wili o Polsce i Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1477051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOcnY5cVl1dHpEcHFHWUQ3d0k4ODdvZlAxQWJRTWRxWV9Vc0duNUZDTnM3N3hOdFBuLTltaGpudFJYVW9SQjVFTmlkS01OUGROUmxRckJWX1BMYXZfUEVJb3VVYWZFRFVwTThXUjVTMlkyd0tsYWVDOEtUalAwZ3M0ZjZqVGNYanE2ZlhDZEhnZnRtdGowSlpMQVJ0WTJOLVN4MjI0c3BwR29QWTR5c3VaenlrSURGalVqREJqQVkyU0UxZWxONjgxZWxQeVVxTS1IaThPN0pDTHlXVV9JbF9td3o0S0ZUQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe stanowisko w Bia\u0142ym Domu obsadzone. O\u015bwiadczenie Trumpa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbTh2OTFMUWxtQ2dLbTVzclBpVUN6V3BVQmF3a0w3TmVnYllISFJKYl9LVHZiVTJRejEwRHY3d1Fya21jazVYeFZhejBHdVBvWjlxNE5DWGpXaVF0YXVpN0dieXV3aHZRbllIeXVKSTRQR1g3ZkxGTDI2V1FQck5EX3A5cHB3cWZ0OUh5dzBxdUxjWXlqRk1Nc0psZmZOakVtdzk3cEVoOWFUQV94aEpMdHFlekpJc01rcVJiWXRYcnVYTUp0?oc=5\" target=\"_blank\">Spiski, intrygi, romanse, nie\u015blubne dzieci i k\u0142amstwa. \"Konklawe\" pokazuje prawdziwe oblicze Watykanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNZi1mallfTWlxQkRnTFhyWmQ1ZEVEX1RmNWVUakFyNWNLdTdPTFJoZGlQOFFvV3ktZUFnV3RxZGl2VUdHWTBjaEtnaWF2NklJRjlTaXowWm5kanZaVlhCYjNvTHQ3WGs1azZXczVSZm16M2ViLThXZGZIWURiNlo1TzdnM1BMUVE0a2VGMFlMaG10YXhMZWJOWF96N3NTazliY29Ucy1oWlVuLUZmNWlJdDFtbFdIa3Q5SkRQU21UTTlaaHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Konklawe\": Do Kaplicy Syksty\u0144skiej wchodzi polityka. I to z rodzaju tych brzydkich [RECENZJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></l", "id": 1477067, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbTh2OTFMUWxtQ2dLbTVzclBpVUN6V3BVQmF3a0w3TmVnYllISFJKYl9LVHZiVTJRejEwRHY3d1Fya21jazVYeFZhejBHdVBvWjlxNE5DWGpXaVF0YXVpN0dieXV3aHZRbllIeXVKSTRQR1g3ZkxGTDI2V1FQck5EX3A5cHB3cWZ0OUh5dzBxdUxjWXlqRk1Nc0psZmZOakVtdzk3cEVoOWFUQV94aEpMdHFlekpJc01rcVJiWXRYcnVYTUp0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spiski, intrygi, romanse, nie\u015blubne dzieci i k\u0142amstwa. \"Konklawe\" pokazuje prawdziwe oblicze Watykanu - WysokieObcasy.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSEMyUjB3a2hqWVBVY29MZDRyTmNHbFdyY0l3aEE3aU9JMUlKZEgyTmxZSGNkeWVVeTdSb1QyRjhiNlVtb2hUY3MtTmZmN0dwVG1IeWx4WlZ1TXY5OXJzbTdkU2VHYlB4OHdSS3VIMWZnbUtBWEpKQzFQcHA4aFlnUE5KOXRqaENjUmFyRjZTVDh5VXZvb2pSTEtsZXZfeTlnV0hRNXdTcnBPVlYzSzhtRmdIWmtyd3llcHBVSHM2TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek paczek ucierpi przez Trumpa. Bran\u017ca w Polsce ju\u017c bije na alarm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOeGZPX20takRsejFITUtBdm1pQ2ZDdG5kWnNEd1VMNWNQRW9fNDVOMFdhOXBFeXppMHRLcEdZOTVkQ2EtMXBtdU9DcDl1WTNqbGl0WmV1cnpQTS01MExaMUZKSTcxNFlaOUdTa3BERkQ5WUhmc055Rm1IUHRxanRlMnZKMlEzUjlwWHBhVm9INEtFeE54NmwwRW5FR1pOczVZUEVlQg?oc=5\" target=\"_blank\">USA kontra Chiny \u2014 Amerykanie pope\u0142nili jeden wielki b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWnlrTURwOU1oMUZsaG1hdkh6OTdDaDBNcEoyN2ptOGxCRmFpOXhVYnlLW", "id": 1476312, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSEMyUjB3a2hqWVBVY29MZDRyTmNHbFdyY0l3aEE3aU9JMUlKZEgyTmxZSGNkeWVVeTdSb1QyRjhiNlVtb2hUY3MtTmZmN0dwVG1IeWx4WlZ1TXY5OXJzbTdkU2VHYlB4OHdSS3VIMWZnbUtBWEpKQzFQcHA4aFlnUE5KOXRqaENjUmFyRjZTVDh5VXZvb2pSTEtsZXZfeTlnV0hRNXdTcnBPVlYzSzhtRmdIWmtyd3llcHBVSHM2TQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek paczek ucierpi przez Trumpa. Bran\u017ca w Polsce ju\u017c bije na alarm - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:04:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLUwyOW53b0VDUlpHWDNpdWk1NXRGeVUzUHlIWW5iX0VSZjJJZG5MQzVac1NHaWIwQjZ1ek93aDRBLXp5WC1WVVplRG1peVBncHNGN1RDM3lvM1BYcTJ1Z1FYMzJQUnAyTlVGb2VVazA1WHpEY0tsWl9NLUZUc1k2c3hXNkJGbjJtdU8xeko0aG1fVnAxZXNaazhwY0w0ODE4azlYWE9GSTlZVUc4R2RRakZ3?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro z ekskluzywnym prezentem dla graczy. Fani s\u0105 zachwyceni niespodziank\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQdGhrcC1MeEI4R1M3dGY2MGJIZUFmS1dSeEl2OXJITnZFQjBjLXFGWWc5dDVaZ085OXNLY3BUczdLYUlUOExyUEJNeWdqdDN4OHA4YnlVQlhDUXlscVg1WGNJbnhLQUhkQnZIR1BFWnJRelpTR05SbDlXa04wV283ZVdDY1Z1ME9Rc1RPOUhCd2pILWtmTXFEanNVaFllMHpu?oc=5\" target=\"_blank\">Premiera PS5 Pro. Te gry pozwol\u0105 wykorzysta\u0107 maksimum mo\u017cliwo\u015bci nowej konsoli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOQWI4OExxQmVWNWkwN2lYNW1JNTJ4NzVGaG1uNmZmQ2dEX1pP", "id": 1477064, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNLUwyOW53b0VDUlpHWDNpdWk1NXRGeVUzUHlIWW5iX0VSZjJJZG5MQzVac1NHaWIwQjZ1ek93aDRBLXp5WC1WVVplRG1peVBncHNGN1RDM3lvM1BYcTJ1Z1FYMzJQUnAyTlVGb2VVazA1WHpEY0tsWl9NLUZUc1k2c3hXNkJGbjJtdU8xeko0aG1fVnAxZXNaazhwY0w0ODE4azlYWE9GSTlZVUc4R2RRakZ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro z ekskluzywnym prezentem dla graczy. Fani s\u0105 zachwyceni niespodziank\u0105 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPU1FtVnNXR1ZoYVpUQ3NnU1lVMlBXbWtkOTlpckFDQjJVQ1VyNU4zckdCRVVMMU1ORllUQ2hRMlJoSzQwQktBNkVSS3NISUhjLTVKd3hYTi05dUROWFJPR0x5dVVUY0NBNkRpQmhmSkFHRk9rMEtaSnBFSU04M29qSDRhVTVhanVBeTE0ZTJxOTVRa0VzeUNNOTBR0gGWAUFVX3lxTE90YmxkZWUyVjRocElVbXE1VmQ1NWNyVzgxNjZKcU5jMW9EalI5MUdYV21fUzBLRkhYV2VmUmVScGtWdVpYd3E5OEVIQTVKUDFRd2NhaG1Td3RoM3NUWTl4YXk3dWFaZHJLZ2FlMTBvdzJOZzZ4QzFDc0MzTGh0TTd4eklTcm1Dd0kyOUIwTmtxUF9hVjBRdw?oc=5\" target=\"_blank\">Demokraci wskazuj\u0105, przez kogo przegra\u0142a Harris. To Biden</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOT0JFb255ajIxc2IwT2JTakNwUHNnX1hrRkxfME9pdThKM0VkQTJJcjUyRlBMM3IyWU5RQXVsaWlvMENMZ29uZmtOSDN6WlZXcXIxTnpKYk5QenVFUjdWN2xlaUw3OXJ2d0Zhb3c5dE8wYTZtNXZ0Xzhlb0VrbnRiRWJDSFhxV21uc2RZenN6LXlqRFRRSTlXdVBYZk9wTXg4V2pSUW81cnRRaWpwa2ZDUWdNMGFSSVZPdHdmNkxGR2M5WVVG?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Bia\u0142ym Domu po wygranej Donalda Trumpa.", "id": 1476550, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPU1FtVnNXR1ZoYVpUQ3NnU1lVMlBXbWtkOTlpckFDQjJVQ1VyNU4zckdCRVVMMU1ORllUQ2hRMlJoSzQwQktBNkVSS3NISUhjLTVKd3hYTi05dUROWFJPR0x5dVVUY0NBNkRpQmhmSkFHRk9rMEtaSnBFSU04M29qSDRhVTVhanVBeTE0ZTJxOTVRa0VzeUNNOTBR0gGWAUFVX3lxTE90YmxkZWUyVjRocElVbXE1VmQ1NWNyVzgxNjZKcU5jMW9EalI5MUdYV21fUzBLRkhYV2VmUmVScGtWdVpYd3E5OEVIQTVKUDFRd2NhaG1Td3RoM3NUWTl4YXk3dWFaZHJLZ2FlMTBvdzJOZzZ4QzFDc0MzTGh0TTd4eklTcm1Dd0kyOUIwTmtxUF9hVjBRdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demokraci wskazuj\u0105, przez kogo przegra\u0142a Harris. To Biden - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:01:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcUhaTmNKdkhZSEdMbF9vY3A5TGhpR1JGdUhyMkR2MWhrWlMyNlhXNUtQOWxDR1A1YjUwZFI3SUcweUFwLTJoNjJ4ai02WWtuZTNsR0J1Nzh6UlI3b2ZpdW9WNnBSUVB6RnQ0X2hMZ3lHd2hzLXQ2S1dMeDBncHp1MkFzWWE1N3VybUlvQ3owNlZ3SzVTdE1rUHlmTzdXeTJSMVZYTHR3dS1jWXVSQzVQQg?oc=5\" target=\"_blank\">Putin: Propozycje Trumpa dotycz\u0105ce Ukrainy zas\u0142uguj\u0105 na uwag\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWNqVzRYWU9qSEVFOWVvVmpIcVhtRDBqTHY2eDV6elJTSEsxMFB1RURTVnhJUlFfdDdwakIzeDR3OXF3Nm8yYVhBdTZqYnFSY0EzZjVaVXBMMnM5NVJUMFl6VS05RTBMcXY3bHlsM1E1VkdiaEd6SDIwdmEzZFhqbGZJTS1ZM0ptQ3B1MzU5RTVadGww?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Trump rozpocz\u0105\u0142 rozmowy ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNTmtZejJhNFZUSlE1YXVKWkVYZUwwQ2d4ek9ITTBYMmhmcFVSVG1xa3JoejJGWEZiQ1BDTm1FaC1HcFo0VkYzbEVQczQ1T", "id": 1481132, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcUhaTmNKdkhZSEdMbF9vY3A5TGhpR1JGdUhyMkR2MWhrWlMyNlhXNUtQOWxDR1A1YjUwZFI3SUcweUFwLTJoNjJ4ai02WWtuZTNsR0J1Nzh6UlI3b2ZpdW9WNnBSUVB6RnQ0X2hMZ3lHd2hzLXQ2S1dMeDBncHp1MkFzWWE1N3VybUlvQ3owNlZ3SzVTdE1rUHlmTzdXeTJSMVZYTHR3dS1jWXVSQzVQQg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin: Propozycje Trumpa dotycz\u0105ce Ukrainy zas\u0142uguj\u0105 na uwag\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:01:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPcERTQjJfV2MtdDlCQWNzeXJDYlpFeXBZT1gzMlc1RHl2V2pGMEZRR2RGUlhSQlc3TTU0MHNnM1dmeWlBazFhSVNzbGg5Wk5iZkRlbHk3aGl0QzdyOEh2OFMyN3FwUTNGWWpibjh3SWJwYXcyTmZIMkJ2NjlPX08zMHRjMC16d280T2NoRWl4Vzl2NjlzRUhYeGF5LUk5Tks5N3hqeVYyUk52Sk50cDE2a3ZVeEJCMmtjeWw3bVdOeF9EMlNYLW1ISUY3MVdkaU9mVGhrYUhLOFJMODVuV0l5TTlxc3ZSVEZwbEdCdlhUa2dyY2Rucmc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak ksi\u0105dz Micha\u0142 O. szykowa\u0142 si\u0119 do budowy Medialnego Centrum Ewangelizacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVkh2Nk5LUjNmdkJmVkJPbENfRFc0N3ZvRTlsSWZZNl9HMk40bTBiQmg3MXJDdHZwYkotd3V2dHgwN0RuQXdmVXBqMTc3d2dhX2JCTWtQai1vNThpM1ZIeXh3cHB3NFQzcWJVWG1WRldpNlZtYW4tZUlpS05ocE1UNGliT1d0bEJhbFpXOGlCS3J6SGIxbUZhSjRzeHNyUzVaRVR3ZFV1eFdjQ21CaEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o kontaktach ks. Olszewskiego ze Zbigniewem Ziobr\u0105. 36 spotka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></l", "id": 1476545, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPcERTQjJfV2MtdDlCQWNzeXJDYlpFeXBZT1gzMlc1RHl2V2pGMEZRR2RGUlhSQlc3TTU0MHNnM1dmeWlBazFhSVNzbGg5Wk5iZkRlbHk3aGl0QzdyOEh2OFMyN3FwUTNGWWpibjh3SWJwYXcyTmZIMkJ2NjlPX08zMHRjMC16d280T2NoRWl4Vzl2NjlzRUhYeGF5LUk5Tks5N3hqeVYyUk52Sk50cDE2a3ZVeEJCMmtjeWw3bVdOeF9EMlNYLW1ISUY3MVdkaU9mVGhrYUhLOFJMODVuV0l5TTlxc3ZSVEZwbEdCdlhUa2dyY2Rucmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak ksi\u0105dz Micha\u0142 O. szykowa\u0142 si\u0119 do budowy Medialnego Centrum Ewangelizacji - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:49:20+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcVFXMkJqVEVGRnRVUlkzMHc2SG84R2RzSV9lTzJpVWllTEdtRUZYdjU1bDkxWkxyRS04SmJRNG1kdS05M25xdy1mUmtEMi1VXy1rTVdJZEE2Q0QzaWVYRnhTcFVNbzNqM0VBQ2xTRnJxdkNVTWI3V0IxR00td2R3bEdDWXZYMW9qV3Y3ZGtQM2ctZDN0a0tKaFQ3dDRpUEN6VXVQdGJ3MzJjVERveGZhYlJWR3hSb2pTMnllVWtieTI?oc=5\" target=\"_blank\">Zamkni\u0119cie elektrowni i widmo zwolnie\u0144 dla 30 tys. os\u00f3b. Samorz\u0105dowcy apeluj\u0105 do Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ktenVyWERCRkRWZ090b2ZlYVB5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1476309, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcVFXMkJqVEVGRnRVUlkzMHc2SG84R2RzSV9lTzJpVWllTEdtRUZYdjU1bDkxWkxyRS04SmJRNG1kdS05M25xdy1mUmtEMi1VXy1rTVdJZEE2Q0QzaWVYRnhTcFVNbzNqM0VBQ2xTRnJxdkNVTWI3V0IxR00td2R3bEdDWXZYMW9qV3Y3ZGtQM2ctZDN0a0tKaFQ3dDRpUEN6VXVQdGJ3MzJjVERveGZhYlJWR3hSb2pTMnllVWtieTI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkni\u0119cie elektrowni i widmo zwolnie\u0144 dla 30 tys. os\u00f3b. Samorz\u0105dowcy apeluj\u0105 do Donalda Tuska - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPemRWWHNjOXpNblpWMFFHdGFMOWxQWWhqTVhDblpRR1RuWk9OajhtVWVfekRnZXZfZ2dKWk5NQmthM0RiZXQwNzlLckhiQ3YxNG1QUVg5T2RDc0xYVVQyWnBPWGVGd2NXS0FoMWdxZjFlbHI4OUYzdi1rUjVJUkFkR2xRMnF3alF3WFpNalR3TjNJMG4wRldVaHRteDM1TWFNcFdVVU5CTG1vZw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeUdlRHJQbEhPQ0w5TXMwQUdnQTZJU1ZJMkFlUXZGWElnaXYxUGoyNENqeE5zYXdGUmNoam5BblJDanBuMjh3RjcxOFhZU19DbU0wRGI2UUZJNTllcUk5Vk83WUd1TzE3MTZWWDZXTXU4VTJOcVlvVWJoMUFaLWI5c29lWVJ1T0k0RWJPR3U2UHVOTVY2d2JZczFJWmJGR1loLUlYZzJxV25CTEUwcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. S\u0142u\u017cby o szczeg\u00f3\u0142ach \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSzFCNmpBbUN3T2RydHQtR2xEWWJpTHA0dF9aLUhZaHl", "id": 1480055, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPemRWWHNjOXpNblpWMFFHdGFMOWxQWWhqTVhDblpRR1RuWk9OajhtVWVfekRnZXZfZ2dKWk5NQmthM0RiZXQwNzlLckhiQ3YxNG1QUVg5T2RDc0xYVVQyWnBPWGVGd2NXS0FoMWdxZjFlbHI4OUYzdi1rUjVJUkFkR2xRMnF3alF3WFpNalR3TjNJMG4wRldVaHRteDM1TWFNcFdVVU5CTG1vZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y \u015bledztwa - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSDhObUltNF9IN05UTS0yTko3cV94MTRaRWVVZzFBV0M1cm1pMXllekJ5TXU0UHd3NzZsSkNveXdFR3dWY2RLd21ZdzJ3UE15eVowalNvSklTMmhoSy14OUxNd1JNMUFFZFpablMxODUxbklIT0E2T2tvWndXNUtTWUsybU9PbWgwajg5NVNrS0hfcWlZUm9YX1BDaGg0eklfRkdmOWU5VldFVVh1RFdWMkRZS3FIcEdIdHBDTDdSRkprWjA?oc=5\" target=\"_blank\">Legia i Jagiellonia zachwycaj\u0105 w Europie! Tak wygl\u0105da tabela Ligi Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQck5RR1daVW9nUnhOWmtZeEQ2ZUFETUpCQW9QQS1TZUg4QVF4LU0tZ0dqcFhkdU9ZbGExODFHTm1ja0hMMU1iVEwycFNseThYeF9GZ2wyY2hDMFRRT29YYmhwZDJuVHdSbXByS1EtZDdDUHRzMkhIcmpKU29vTnI0c1pSV193T2lqRURrQlJDcU1JZnFHY0dBSVhRUjlWYS1WTXFYZW5rRDJtUjJVVFZuMV9CRDYtM3AwUnJ1dkwzTTBadl94bjlETG9VRkxFdnEzZVlvS2dRUlZMZWg1Y3ljNFZEdG43T0RwQjZjZFZlWUI?oc=5\" target=\"_blank\">Polska jedynym takim krajem w Europie. Jagiellonia Bia\u0142ystok i Legia Warszawa robi\u0105 furor\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font c", "id": 1476317, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSDhObUltNF9IN05UTS0yTko3cV94MTRaRWVVZzFBV0M1cm1pMXllekJ5TXU0UHd3NzZsSkNveXdFR3dWY2RLd21ZdzJ3UE15eVowalNvSklTMmhoSy14OUxNd1JNMUFFZFpablMxODUxbklIT0E2T2tvWndXNUtTWUsybU9PbWgwajg5NVNrS0hfcWlZUm9YX1BDaGg0eklfRkdmOWU5VldFVVh1RFdWMkRZS3FIcEdIdHBDTDdSRkprWjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia i Jagiellonia zachwycaj\u0105 w Europie! Tak wygl\u0105da tabela Ligi Konferencji - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPS1V5SkNxQzRRRlYwbEkzbXpoWDlCS2dmOXFmX0RITzdRYktxQkJBTjVHRGVFYm1WRlhocV9IcVB0MDRKTUdyVTBNNjNmekpJMU9tYjVaejl2NGJiU2pJOEs2QkxkMlBBaFNXZm9FUFZGQzRNWGwwUlBVTXZqUjJPWmVGRGtfdEZ0MWNpd3VYUkRQckl1eFh2eGNOQ2dZUndPU0xNYmEwbS1UVHVZdmVvQU0zb1RzSU11LTlsdGlZWUd4R1lyMGJrZVpvYlduQzZNV2RTeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy w\u0105tek w aferze z dyplomami. Ukrainki pr\u00f3bowa\u0142y wr\u0119czy\u0107 \u0142ap\u00f3wk\u0119 nowemu rektorowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcnZzVkdUN195dDBNdHAzcVZVZ192MThSU2I4ZTJ0MVlGU3l5VnQ3RFlpdTdpRElYVUtQZG5kOTdzZjBXR1BSV2ZJUC1NNHBhcTRuTklhVHFsbFNXTlFiaXo4bXo0N1dLMWktRG5aa0ZBS291MjZmN1F6cmtWSGl0NlJFbnJVdXZSTUZjQnBadWJteG1rc081dnA2U0pKX1ZQNGw5Tm5VUDM1akJkRGtKbVFfbUMtQk0tMW5TWXdrak1vYzJrTVJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe fakty o aferze w Collegium Humanum. Trzy kobiety zatrzymane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"", "id": 1476310, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPS1V5SkNxQzRRRlYwbEkzbXpoWDlCS2dmOXFmX0RITzdRYktxQkJBTjVHRGVFYm1WRlhocV9IcVB0MDRKTUdyVTBNNjNmekpJMU9tYjVaejl2NGJiU2pJOEs2QkxkMlBBaFNXZm9FUFZGQzRNWGwwUlBVTXZqUjJPWmVGRGtfdEZ0MWNpd3VYUkRQckl1eFh2eGNOQ2dZUndPU0xNYmEwbS1UVHVZdmVvQU0zb1RzSU11LTlsdGlZWUd4R1lyMGJrZVpvYlduQzZNV2RTeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy w\u0105tek w aferze z dyplomami. Ukrainki pr\u00f3bowa\u0142y wr\u0119czy\u0107 \u0142ap\u00f3wk\u0119 nowemu rektorowi - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:41:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQW5qVmNhVDdaOXRnQ3pvbDlDckxOd1ZhS3NVel9WQVJwSXdSVkxMZl84RFJ3dnZCbndDUHVFU04wNWRjZDIxOWYyNFFwcFRHSmp0Qk4xcG81cnFyb3RKNTV2Zm9LaE01T29Xc2VlZHRNZzhqR0tMS1p1NGxzdDk3eGd3NDM5RVJuV2s4WWR5M24wTHNlSmtHQ0VTb29nRHV4aFpYb1dYbmJHbjFER0pjOEdaSlR1dWxTaGJ1a0NDV3I?oc=5\" target=\"_blank\">Trump z pierwsz\u0105 nominacj\u0105. Jako pierwszy w historii USA stawia na kobiet\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOXFwVmlkNkc2SEs2SzhLYno2ZnQxbFJzVTVfQllyTXhDMzNEQVhzOXJOUVNUTkFBSWJXR29Sd2liZEx0NjhJWXFYa0xaNE03bUFlMmxJN3JlemMzT3A1RWZ0d0VtSlo0UnhQVXN5eG9DT1Rtc3lDbmpIdnNxU0wyM0FKcmZKZHp0d0ZmTHBjUnlCRkxaZHhDRUs4eHRKWVVldE8xc1pmR2lVX3JjaDZmVG5YMzctZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowe stanowisko w administracji Trumpa obsadzone. \"Twarda, inteligentna, innowacyjna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1476544, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQW5qVmNhVDdaOXRnQ3pvbDlDckxOd1ZhS3NVel9WQVJwSXdSVkxMZl84RFJ3dnZCbndDUHVFU04wNWRjZDIxOWYyNFFwcFRHSmp0Qk4xcG81cnFyb3RKNTV2Zm9LaE01T29Xc2VlZHRNZzhqR0tMS1p1NGxzdDk3eGd3NDM5RVJuV2s4WWR5M24wTHNlSmtHQ0VTb29nRHV4aFpYb1dYbmJHbjFER0pjOEdaSlR1dWxTaGJ1a0NDV3I?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump z pierwsz\u0105 nominacj\u0105. Jako pierwszy w historii USA stawia na kobiet\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:34:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQk9TZGdtNkYtN05KU2ZsaUpHTGsyRi1yZ1BpUEx5MlUzZEl5eG0tTHpGd2FSTkxla2UtQVJaVWNicmZudzFjQzBxN1kydGFYWVVhdkdscThkcVdrZlJiNTNLNXExREwtTGNCLVVDRnFtYkgzam1lZThLVGg2bDlSXzZCOUZIQjFmMGplWjF3a09pQ05fb1M3TTZRanl2RnlVWVJKUC0xd0xSRVJ3eXBlRjNyNE9DNVNMWVBB?oc=5\" target=\"_blank\">Starli si\u0119 w PiS o Trumpa. Poszli z papierami do Kaczy\u0144skiego [KULISY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPekhaYzhmVWFTVXVRVGtQWDIwQXhtdlVreXBlLUY4QVZ1d1FmaFJudmV3M29oWkxFOXlVSElJalRMUERYTE5XQzNBbERQWXg5SWxoUENLd0Fnbl9YUFhwQjVIN1ZfZlVJaWFYLXhHTGM0NlZJZE9FZWZKcS11UG0tMEdEblNYaUNrYjlsTTVROXg3WWhsc0RyT25zRUJTQzJDR18zTkxtTWxFdzhSYXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa i krzyki w Sejmie. \"Rz\u0105dz\u0105 nami dyplomato\u0142ki!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQZHp0RUdmNU", "id": 1477397, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQk9TZGdtNkYtN05KU2ZsaUpHTGsyRi1yZ1BpUEx5MlUzZEl5eG0tTHpGd2FSTkxla2UtQVJaVWNicmZudzFjQzBxN1kydGFYWVVhdkdscThkcVdrZlJiNTNLNXExREwtTGNCLVVDRnFtYkgzam1lZThLVGg2bDlSXzZCOUZIQjFmMGplWjF3a09pQ05fb1M3TTZRanl2RnlVWVJKUC0xd0xSRVJ3eXBlRjNyNE9DNVNMWVBB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starli si\u0119 w PiS o Trumpa. Poszli z papierami do Kaczy\u0144skiego [KULISY] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeWRKaEUxbDMzdDMwdm1QYjMyOHN4QnI1TjRudE5TWEZqY0tBOExFemFISHVoMU5YdUNBLUlCMU5WLTBmNGNjQ3hKOEVTR3ozdzNaaXpBQ29BcDRFUW12MmZ2Y2s0R1lQVUljbW1wUVA3ZmV0Rzd5WEJobjJ5VnZwRlN0Wi11VFBMaTQtMU5jbThWeWs0aF9GVXpYLXhuZnF4aXRhNHhGS1pSYXBjdGZXQ3pqYVJ5OXg5dGZ6RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy koszyk Dudy. Takich cen jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1476554, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeWRKaEUxbDMzdDMwdm1QYjMyOHN4QnI1TjRudE5TWEZqY0tBOExFemFISHVoMU5YdUNBLUlCMU5WLTBmNGNjQ3hKOEVTR3ozdzNaaXpBQ29BcDRFUW12MmZ2Y2s0R1lQVUljbW1wUVA3ZmV0Rzd5WEJobjJ5VnZwRlN0Wi11VFBMaTQtMU5jbThWeWs0aF9GVXpYLXhuZnF4aXRhNHhGS1pSYXBjdGZXQ3pqYVJ5OXg5dGZ6RQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy koszyk Dudy. Takich cen jeszcze nie by\u0142o - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNSTVmS0lRVHEzWDJiSjdXQlVmNzFPbUh4Q3l4NFF5UGZzYnZOcUFJQnZFY2RFV2hjaEszMnU0dUZ3ekgxakdSMFNrMG5HRm1zbjlPRHI0RkNsR0dNLVEtdXAySFppMlFFak9ZQzk4OUVZNTJzQ1FBZGpKcGJrdXdZUFpKZm1vUQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u00f3wi\u0105, \u017ce iPhone 15 jest do niczego. Sprzeda\u017c pokazuje co innego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQT29UWUNpSFZFZWF0MGJfT05DVlE1S1RfMl9BWmVrQWp4bUdrNHdxNHRpUG9SRU9UR25zRWpleFF3YVdXb09DbHBwemRSVV9EUDN5UndnNzgyOV8yWjhYdVh3N0prQXo1VFF2R2RVTzZfdXcwWWZ2clBFM2Vpdm9XNXZUSks3WWhRNjZWSzROalpId09TbEMxaGRKNXBBWkVGRmRCMVFjYTlEOEljYklhOTB3V0NGbXBVRlVJV2hYR3VkcWtmTWc?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepiej sprzedaj\u0105ce si\u0119 smartfony w Q3 2024. Kto tym razem stan\u0105\u0142 na podium rankingu? Dominuj\u0105 dwie firmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNQ3N4dk05WGNta2s5VWhudVBhMXVONjJ6X", "id": 1477405, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNSTVmS0lRVHEzWDJiSjdXQlVmNzFPbUh4Q3l4NFF5UGZzYnZOcUFJQnZFY2RFV2hjaEszMnU0dUZ3ekgxakdSMFNrMG5HRm1zbjlPRHI0RkNsR0dNLVEtdXAySFppMlFFak9ZQzk4OUVZNTJzQ1FBZGpKcGJrdXdZUFpKZm1vUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0105, \u017ce iPhone 15 jest do niczego. Sprzeda\u017c pokazuje co innego - Spider's Web", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:18:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPV2N4UEo3VmhTaEprOTBTMTN6dnNPVUV4bmNOU3AxczNTdnVvNkpCUnVOaGh4Yk5yb1dKZWJFV0VxTDQ4Yjd3SU45VF9HaUtVOXZucjZlY3NPU2ZpME9reURlUW4yZjBLVHZEWW4wZkRoWkdkSlBNUEZ0SGV4QVVCZkI5ZnU5Tm9CMURnTzA2b05UbmR5RGtmcHhEZWhrbTM3dVE2Tmg4WFFiMWZZSGQyM0ZBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy wolny dzie\u0144 od pracy. Sejm zajmie si\u0119 projektem ustawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQndwSXJsbTJ3SzNrb2VlWVUya0c4OE9PX09qSTh6SzlENFlBa0U0MWtobTRpc09sSEtjbWc3YlQ4a0pKRWcwSXZzVkZxQklKNXRCRFlfRFFEM3NqaldyTTBjRVpZZ2RlNkkxVHp0LWlnaGw0MjFRN1B3LTlGTkRueEFIajhoWnFsdVk3dnZnS0k2TjFFQ1dEVjRJaVhhZXQtYkxkaEM0UnBlMzc2bWfSAawBQVVfeXFMTmY2ZWNSUzJYWnlSVlJRcXhTSE1zMkV0b0RheGN1dzRaTmFBOXVQVi1nVVBOTGl4dGpEVkVyYkpiVHVnRmUzTHh5OWUwVXNrX0llVFQ5R3V6LVpkRzNobFV0RTV1MmNWNi1tRzdnd2pHczFtT19PRGlWM1NjYTNHWmIxTlo1WFBTWDlHVlNIWHpqem1ZMlEtdl9WdUE2bFZyd2tXb2ZuUmhHdUl6bA?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigil", "id": 1476548, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPV2N4UEo3VmhTaEprOTBTMTN6dnNPVUV4bmNOU3AxczNTdnVvNkpCUnVOaGh4Yk5yb1dKZWJFV0VxTDQ4Yjd3SU45VF9HaUtVOXZucjZlY3NPU2ZpME9reURlUW4yZjBLVHZEWW4wZkRoWkdkSlBNUEZ0SGV4QVVCZkI5ZnU5Tm9CMURnTzA2b05UbmR5RGtmcHhEZWhrbTM3dVE2Tmg4WFFiMWZZSGQyM0ZBZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy wolny dzie\u0144 od pracy. Sejm zajmie si\u0119 projektem ustawy - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPS21SWVhLZmtKRXNQcjREWGxPSDVpc2tFU2FmOTNBdlQ3c1hyck9ndno5eEp0VG9lWlcwVjRfV3phQ3o1aThoNVg3d255SDlyamYzTThpQWZ2eVV2TWs3OUkxaFpXTERHNklnUDBvMWw2Rko0aDF5bDd1cGhvNmdmWmpfUlFDOWlJd0dWdXp1Z0JMMm9lTkx1WFh4aFNYSzc0YXNBeGtWZGc0R0lyYlJvVFVsZklzUDhIN1RlUEJsYWdZSWvSAcIBQVVfeXFMTTByRUZsSDdjRm05UnB1blZzVHJHTFpOTi0xN3dTdnRQZC1mU2JwRUU2bU5ZNTBQOGNxYm8xQ200aWd0c1RfYXdZOTAxaGJvTHFVOE1YMTJUS0o3ckoxUzJUSDFoYnZuV3g1QnhCWUtvLUxyeENVVDlyVTczX1pOY004a3pSY0RmbUwySGxjLXVTSWhteWpyNnZCZDhLdnlvRFpCa0xvSWswLVZqWDNaaG1DcEpUenhscmRmRG0xM0dRNkE?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bliwiec z Aliexpress, rosyjski cud skr\u0119cony \u015brubami z marketu. Takie rzeczy tylko w Chinach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQZFhQSlVkSkVqdzFXOFNrRm9haG5OUnNJY09aTGl2MklUdHVGNDAwaHZxVkhpek9BbzJaT3JhNzlDYWgxeGxzdkc3UV9iZmhfVlAwWjRBWmxhcXdoeUYtT2U5SGdMc0tTVlNQUUZST2RybW01YkVnOG9hbUdPU2xqc", "id": 1476111, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPS21SWVhLZmtKRXNQcjREWGxPSDVpc2tFU2FmOTNBdlQ3c1hyck9ndno5eEp0VG9lWlcwVjRfV3phQ3o1aThoNVg3d255SDlyamYzTThpQWZ2eVV2TWs3OUkxaFpXTERHNklnUDBvMWw2Rko0aDF5bDd1cGhvNmdmWmpfUlFDOWlJd0dWdXp1Z0JMMm9lTkx1WFh4aFNYSzc0YXNBeGtWZGc0R0lyYlJvVFVsZklzUDhIN1RlUEJsYWdZSWvSAcIBQVVfeXFMTTByRUZsSDdjRm05UnB1blZzVHJHTFpOTi0xN3dTdnRQZC1mU2JwRUU2bU5ZNTBQOGNxYm8xQ200aWd0c1RfYXdZOTAxaGJvTHFVOE1YMTJUS0o3ckoxUzJUSDFoYnZuV3g1QnhCWUtvLUxyeENVVDlyVTczX1pOY004a3pSY0RmbUwySGxjLXVTSWhteWpyNnZCZDhLdnlvRFpCa0xvSWswLVZqWDNaaG1DcEpUenhscmRmRG0xM0dRNkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwiec z Aliexpress, rosyjski cud skr\u0119cony \u015brubami z marketu. Takie rzeczy tylko w Chinach - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:17:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQaXVpM1dWb0pGNm10dXFLckc2X0VtUUd4Y0xYM3l2ZHM4a0s5cFhYTkt4SGVOV1hIMjdrc3V4U2szVk1YdUR3ZS1mOTU4QXIzTjBvanFHeHA1ek1KY1VaQlZnNmVRUnI5djVMXzl3cU41LXFWT3BqbEMtX3VXZUtYY3hWYlh5UmlZRTJNbE5RcUhUQ1JJVzZHbzlTblNXOTlFNm1DbnUySUVHRm1iV3F4YnIyLVNJWThsdXpUOWhSRDJiUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump ju\u017c wspiera najbogatszych. Pierwsza dziesi\u0105tka od jego wyboru zarobi\u0142a 64 mld dol.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQYUdHSG1xbjdjUXZiZ1BPQTRPelBzM21GTmFXS2dMT3pTSzQxUGdGZWN2eVl1RHhPcU9qcW8tNXZBYmJOTnlmU2UwMzhkXzk1S0JtbllSU1JHaU5fbldpZ0xGY29oNWljLVpqd0puWUtBTEpKU3BDbG5wOThXaGFCVkN2bFBCVXJXWUotTF8tcmJHMFZCNGUydFpEc1pzYm1vVnY4VGw0QWxHVWN0dm5VbElscXRJRVpSVkxpTHlTdTROeDhD?oc=5\" target=\"_blank\">Ryzykowna gra Elona Muska szalenie mu si\u0119 op\u0142aci\u0142a. Najbogatszy cz\u0142owiek na Ziemi b\u0119dzie mie\u0107 te\u017c w\u0142adz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</", "id": 1476551, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQaXVpM1dWb0pGNm10dXFLckc2X0VtUUd4Y0xYM3l2ZHM4a0s5cFhYTkt4SGVOV1hIMjdrc3V4U2szVk1YdUR3ZS1mOTU4QXIzTjBvanFHeHA1ek1KY1VaQlZnNmVRUnI5djVMXzl3cU41LXFWT3BqbEMtX3VXZUtYY3hWYlh5UmlZRTJNbE5RcUhUQ1JJVzZHbzlTblNXOTlFNm1DbnUySUVHRm1iV3F4YnIyLVNJWThsdXpUOWhSRDJiUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ju\u017c wspiera najbogatszych. Pierwsza dziesi\u0105tka od jego wyboru zarobi\u0142a 64 mld dol. - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:01:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOS0tnQS1fR25pRDZiNzJDb19WU2l4djhQUFlkdHdManJtckthcy1tRENnS3EzaHZZUFBfN3ZuZW1OZWlzV1M0b3VxajNYWXdzV0pPa2lGbm5iOEpGT2tsZWE3eHZuTE5QRER1bGJlZHZEdFBLZmdLZExoODhlQXViTWlDajJEWVZTM0YzM1k4eDdmWHYwSW5JR3F2MA?oc=5\" target=\"_blank\">Czarna lista Donalda Trumpa. Oni mog\u0105 ba\u0107 si\u0119 zemsty po wyborach w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPbVR0XzJNeDIyV2tfUUJBRUE5WDhNaGdka0dFcm9mbzgwdC02blR5TEFJcGY5UzNOQUpPS0hkZG9MY1Vod05ZcjAzV3VrbWNWTDlYOU10aVJCX2hScE9HeWN1dktvWXFhZUN4ZVhHREdfV1lBa2NhTzNjZFFGZmE5QjJWOEVBUUFHb0dkNm8wUjl1dkxvX1NfamJ5eWdBQ0tOT3pHdWZWRWpmODI2eUh3MDZfYTR6TUNrekp3?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 najwa\u017cniejszych obietnic Trumpa. Je\u015bli je zrealizuje, USA czeka rewolucja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOUGxLdFYtZzFqUUN1OUUyWDlnbUk0YjN", "id": 1480051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOS0tnQS1fR25pRDZiNzJDb19WU2l4djhQUFlkdHdManJtckthcy1tRENnS3EzaHZZUFBfN3ZuZW1OZWlzV1M0b3VxajNYWXdzV0pPa2lGbm5iOEpGT2tsZWE3eHZuTE5QRER1bGJlZHZEdFBLZmdLZExoODhlQXViTWlDajJEWVZTM0YzM1k4eDdmWHYwSW5JR3F2MA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarna lista Donalda Trumpa. Oni mog\u0105 ba\u0107 si\u0119 zemsty po wyborach w USA - naTemat.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMlBEOGhVMGJNaERIV0FudnNwUjF5bDZ0aHRDSWdmN1l5S2w2WFlybEx4YnhiYW0zWGw3d3Y2azE5TEppQzlFSDlQSkl3NEd4djZFUUtNVjloZFNEVzducVFYQUNsS095UC1TMEx4RENWcERWYmlqU1JyRkNYeGdYNzY0OXlwWTkxeENUV2dpeExMRjRvdUtUTDFIQ1ljZmtGQUdTZlZuaDNwNjk5dmE4OFZrM0ozUF84alVwamNjeDhJbVpQMldycG5uNVJzNDlW0gHPAUFVX3lxTE9LY0lVRWtmNmRveC1FdGM3LTF2T2ZkYUdPR2FQQllRWC1idWF3OTZ1SHR3N2pJS3BQZXlsZ1F5dWIyMWVYcWNTWXZLdWx6MzNGZE5vY21wb3NXSlB1elZJM1FoUkRqWEFCT1VMVnBXd0p2UG1lNWlOLWQ4NGJmN1pDTXFsUndnWWViRWV0SHZzVG02UTcySThoVHV1X1FuZVgzYlR3NmlZcnV1YjVfZnNmQXFvbmhzeS1wNGVKUXRPNzY2aWNlaTNhSE9McG9wSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fala podwy\u017cek cen mieszka\u0144 zn\u00f3w nabiera mocy? \u201eKupuj\u0105cy przestali czeka\u0107 na kredyt na start\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBnX1JNc1ZpeU5sRVZ0elA1UXhSLWdqeFIzenlrUnJKbXVCdjJ3YmZEbk9HdnF2UW95YnJfYlFlaEhPbExwWmI1ams2VTdlX3pfVFlLeXNoejdFdzVZeG5UZ2Uxa1plaHdsN3VqZVJRe", "id": 1476797, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMlBEOGhVMGJNaERIV0FudnNwUjF5bDZ0aHRDSWdmN1l5S2w2WFlybEx4YnhiYW0zWGw3d3Y2azE5TEppQzlFSDlQSkl3NEd4djZFUUtNVjloZFNEVzducVFYQUNsS095UC1TMEx4RENWcERWYmlqU1JyRkNYeGdYNzY0OXlwWTkxeENUV2dpeExMRjRvdUtUTDFIQ1ljZmtGQUdTZlZuaDNwNjk5dmE4OFZrM0ozUF84alVwamNjeDhJbVpQMldycG5uNVJzNDlW0gHPAUFVX3lxTE9LY0lVRWtmNmRveC1FdGM3LTF2T2ZkYUdPR2FQQllRWC1idWF3OTZ1SHR3N2pJS3BQZXlsZ1F5dWIyMWVYcWNTWXZLdWx6MzNGZE5vY21wb3NXSlB1elZJM1FoUkRqWEFCT1VMVnBXd0p2UG1lNWlOLWQ4NGJmN1pDTXFsUndnWWViRWV0SHZzVG02UTcySThoVHV1X1FuZVgzYlR3NmlZcnV1YjVfZnNmQXFvbmhzeS1wNGVKUXRPNzY2aWNlaTNhSE9McG9wSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala podwy\u017cek cen mieszka\u0144 zn\u00f3w nabiera mocy? \u201eKupuj\u0105cy przestali czeka\u0107 na kredyt na start\u201d - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPVGVwMlVsaVdFVk05enl0Z3A3MTJKM0huM05aeUNoazJjR2lFQkx5V0Z6VVVaTUxSMTVhRFF2VnptSXJxZ3JnX0U1QWxWYkdNM19oR2dxTk13Rk85WFJuWGpySERIMWhvLWV3a0M3c1NnelR4SmlHRzktTC1UbGJFTEZERFFWNzAzUEk2NzNOVUVGeHN5bUxDUmJsbkFKbFZTeWdsRDdvdGw5ZGpDOUtF?oc=5\" target=\"_blank\">Po wyborach w USA Kosiniak-Kamysz wraca z pomys\u0142em wsp\u00f3lnego kandydata na prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxORm5PUGZ3bnAtQU5oUEp5SmhTbkFiQ2xSbHl5SGJWcWV1R0xZN19Zc29kUkFKNkpDLW1vY2hjTXhCUHZjVmJfd1N2aFZwcVdseFlxbi1Ka2JhNTFxRmRvazhNUnRHOWVqby1ZX09zNGxtbzVWMUV6MC1lVUdYZnpoenYtZnVKV3ZIX1RGc21RcWtMR2ZCcDdUZ2UzRW5QTDZmU013bzloMjE0eWJMS0FBck10SGdORDZKU1pGbVp6SGJkQnJqLXJwMHpINnpKRTA4cGxiOFdZOXNEdUdNbXg1cldnM0VyVUMtQXd2NEpySkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia o wyborach prezydenckich: \u201eTrzeba je zupe\u0142nie inaczej rozegra\u0107\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><l", "id": 1476795, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPVGVwMlVsaVdFVk05enl0Z3A3MTJKM0huM05aeUNoazJjR2lFQkx5V0Z6VVVaTUxSMTVhRFF2VnptSXJxZ3JnX0U1QWxWYkdNM19oR2dxTk13Rk85WFJuWGpySERIMWhvLWV3a0M3c1NnelR4SmlHRzktTC1UbGJFTEZERFFWNzAzUEk2NzNOVUVGeHN5bUxDUmJsbkFKbFZTeWdsRDdvdGw5ZGpDOUtF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wyborach w USA Kosiniak-Kamysz wraca z pomys\u0142em wsp\u00f3lnego kandydata na prezydenta - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNTmJpSlhQcVVELWowQWNYVkVmeHl3Z1AxekZQdFJnYkpaLWZGcHRURmV0Vm1fTnJnWXRfRjNwYTgzdnRFeWtUZXgwZXpfLWc3NDJpWkJXQ1MxZVIyWVBKRnYxZllLOWdBVXZFMVd2eF9CYkNqWE9UNmJUZmYyV0NUWllHVnMzeURFcUxlRkx0c3VTcVdqcXVRRjJLUnRWRmQxV2RUbkxycFlSX2h2cmhNWm40TmptM1I5X2cxd01n?oc=5\" target=\"_blank\">Zdoby\u0142 ponad 90 medali dla Polski. Oto jak sko\u0144czy\u0142. Szok po 16 latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPeVc2eVBhZFo1RDBSeDNWbUQwQl9fRzFUTEFlaTdqQUNlMGdzd2YyLXNBYkpyeEhTMFQ0S2UtbkctM3lJM2VXc09IN2VKNjNCdFc2RG5sbGtaaG93YU90SjRDM3M2LWtaQjlleWdLTXRQREs2UlFjWDd6Q3RCS05UTjBOMU9iMTlrTjQyamZsRTkyc1hfanVKakp4R3RwYjVI?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jelita to drugi m\u00f3zg cz\u0142owieka\". Z pi\u0119knego sportu odszed\u0142 cz\u0142owiek, kt\u00f3ry go zmieni\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcWZ0anJ2T", "id": 1477774, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNTmJpSlhQcVVELWowQWNYVkVmeHl3Z1AxekZQdFJnYkpaLWZGcHRURmV0Vm1fTnJnWXRfRjNwYTgzdnRFeWtUZXgwZXpfLWc3NDJpWkJXQ1MxZVIyWVBKRnYxZllLOWdBVXZFMVd2eF9CYkNqWE9UNmJUZmYyV0NUWllHVnMzeURFcUxlRkx0c3VTcVdqcXVRRjJLUnRWRmQxV2RUbkxycFlSX2h2cmhNWm40TmptM1I5X2cxd01n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdoby\u0142 ponad 90 medali dla Polski. Oto jak sko\u0144czy\u0142. Szok po 16 latach - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:59:08+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbWN4RWFFX1FSRy02TnF4dnVBYXRnMGt5aHZNX2pEck0waDRTT0dLcWtIaks0ZXpucFIxTHU2QVE1dTR1ZzlsdjhxUlBFNzFpSGl3ZnhtbDVhMHlJSHowX0lVZnl3bWFhUzJDMTJvTmlGU3FJdUpfQ3A2Uk0tLXVKV09nYnlhVTZMajlZN1Rwd0RVVzRUaUxmZXU1dVY1ajRfZzVHOGNhMS1lTDRHMUtUVdIBtAFBVV95cUxQUnRBQTFlekU0ellWZnMyc2R5bVQtNlVkSnFKNERYQ2owamRxNHpvRXVYUW5HWmdHVE9vZkhfOEFJRU1qSmxvc2tSakVmZ0xOTTc3eEh0anpZS0xpVjQzT0VvQ2ExUElYLUVWV1hVV1hJT19PUWQtN2luMUFMVDZEUFVKa1BaWHZ1ZU9reEpJVERLa3FuNWdwZnhSLXdDS1pLZ3dyTk1HTzZqRTY0dXJVUk8zQ08?oc=5\" target=\"_blank\">Zwolnienia tysi\u0119cy os\u00f3b, problemy z dostawami ciep\u0142a. Samorz\u0105dowcy pisz\u0105 do Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ktenVyWERCR2ttODktd1JLa1JDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1476109, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbWN4RWFFX1FSRy02TnF4dnVBYXRnMGt5aHZNX2pEck0waDRTT0dLcWtIaks0ZXpucFIxTHU2QVE1dTR1ZzlsdjhxUlBFNzFpSGl3ZnhtbDVhMHlJSHowX0lVZnl3bWFhUzJDMTJvTmlGU3FJdUpfQ3A2Uk0tLXVKV09nYnlhVTZMajlZN1Rwd0RVVzRUaUxmZXU1dVY1ajRfZzVHOGNhMS1lTDRHMUtUVdIBtAFBVV95cUxQUnRBQTFlekU0ellWZnMyc2R5bVQtNlVkSnFKNERYQ2owamRxNHpvRXVYUW5HWmdHVE9vZkhfOEFJRU1qSmxvc2tSakVmZ0xOTTc3eEh0anpZS0xpVjQzT0VvQ2ExUElYLUVWV1hVV1hJT19PUWQtN2luMUFMVDZEUFVKa1BaWHZ1ZU9reEpJVERLa3FuNWdwZnhSLXdDS1pLZ3dyTk1HTzZqRTY0dXJVUk8zQ08?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia tysi\u0119cy os\u00f3b, problemy z dostawami ciep\u0142a. Samorz\u0105dowcy pisz\u0105 do Donalda Tuska - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:55:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNUVNVN2c5dnY4NEpXZzNpTl9PYjVPTlBuV1RNa1JvLWdhSmlSN1ZFcERRdFFEaHV4Tld3OU5oRzR6d1lxdEFsSWVfZmV5NGNQNDhBRWg5dm54Z2dmTndkZEtWSlNMbWpHS01DR1ZOWFA4VWhacTRLZkxkbzlod2tXMFY2V3ZjYXhQYjREOUlHd1h1bGJOVmpQRXVEb2gzS0dTVjJjRmdzT0JEamNMM0Rvd2dnRFEyd2RKV280bTktOHVOOXdncTAxMzJRSDB4ay1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytura do\u017cywotnia dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych Polak\u00f3w. Prezes ZUS ma rewolucyjny pomys\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1476114, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNUVNVN2c5dnY4NEpXZzNpTl9PYjVPTlBuV1RNa1JvLWdhSmlSN1ZFcERRdFFEaHV4Tld3OU5oRzR6d1lxdEFsSWVfZmV5NGNQNDhBRWg5dm54Z2dmTndkZEtWSlNMbWpHS01DR1ZOWFA4VWhacTRLZkxkbzlod2tXMFY2V3ZjYXhQYjREOUlHd1h1bGJOVmpQRXVEb2gzS0dTVjJjRmdzT0JEamNMM0Rvd2dnRFEyd2RKV280bTktOHVOOXdncTAxMzJRSDB4ay1Q?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emerytura do\u017cywotnia dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych Polak\u00f3w. Prezes ZUS ma rewolucyjny pomys\u0142 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTm8zVGowYVdZcHNCS3NSaVBEUi1NUXVka1NoNVJaei1aVlhQRHJxbExSTDFUaDdPSUFya1dBRTI1SlJMOGl3OVJsUDZ5a2Nma2Vmc2h3eWw3SGJqN0lYcVJYQUZ2ak9qcmVQeW80ZzJsRTRrZEpQSURVX3ZENElVUUxBQlJ1dUFWZE5ITlo0ZXdraEFoN0t6WlA2R3RVNmU3ZGh0VlVtdHk5SlZnVkNKdEJvMEVIZ2tVcWNuNng4cFFzV1ZaT0HSAcQBQVVfeXFMUGJxbVlHOThMV2xaZHFrR3VXM2lDQkxyeEJXYmNOQW4xcnlNS0VRVWdSOEpkQ3hwY3YtblJrTV9KWGRyMjFKOHVvTURtOFUza3pCMjhmanBIOEc4R2FSVktTNF9Jcy16RTNZZmhrWk05ZTNDTFk4RkxNckZtRGN3MzNWcC02bjN1c3FVMXJ5dTlHQTY3MnV6X18tRHU2a3lJUW5nQ0xvVEtqOTBKdHB2VHc2X2QwYnctZUhlZXVkZzA5ZGVmWA?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt w Budapeszcie. Z oficjalnej transmisji wyci\u0119to wyst\u0105pienie Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbVUyQWRTNl8tSDZHeGo0ODJmcHdJSTJ0V3F6eHVSRkRhRXJKSDdxdExCOUdEWFJsMEswVm1JLTR5Mk83TUZicnZWR2QtbkhUeGhDTEVaS3JiRHdpSkhWYXk3LURJVmRIUUFfV19NSjlCdy1XQUkwazI5dVNkbWlGS3FwcXRDY1", "id": 1476311, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTm8zVGowYVdZcHNCS3NSaVBEUi1NUXVka1NoNVJaei1aVlhQRHJxbExSTDFUaDdPSUFya1dBRTI1SlJMOGl3OVJsUDZ5a2Nma2Vmc2h3eWw3SGJqN0lYcVJYQUZ2ak9qcmVQeW80ZzJsRTRrZEpQSURVX3ZENElVUUxBQlJ1dUFWZE5ITlo0ZXdraEFoN0t6WlA2R3RVNmU3ZGh0VlVtdHk5SlZnVkNKdEJvMEVIZ2tVcWNuNng4cFFzV1ZaT0HSAcQBQVVfeXFMUGJxbVlHOThMV2xaZHFrR3VXM2lDQkxyeEJXYmNOQW4xcnlNS0VRVWdSOEpkQ3hwY3YtblJrTV9KWGRyMjFKOHVvTURtOFUza3pCMjhmanBIOEc4R2FSVktTNF9Jcy16RTNZZmhrWk05ZTNDTFk4RkxNckZtRGN3MzNWcC02bjN1c3FVMXJ5dTlHQTY3MnV6X18tRHU2a3lJUW5nQ0xvVEtqOTBKdHB2VHc2X2QwYnctZUhlZXVkZzA5ZGVmWA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt w Budapeszcie. Z oficjalnej transmisji wyci\u0119to wyst\u0105pienie Ze\u0142enskiego - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeUdlRHJQbEhPQ0w5TXMwQUdnQTZJU1ZJMkFlUXZGWElnaXYxUGoyNENqeE5zYXdGUmNoam5BblJDanBuMjh3RjcxOFhZU19DbU0wRGI2UUZJNTllcUk5Vk83WUd1TzE3MTZWWDZXTXU4VTJOcVlvVWJoMUFaLWI5c29lWVJ1T0k0RWJPR3U2UHVOTVY2d2JZczFJWmJGR1loLUlYZzJxV25CTEUwcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. S\u0142u\u017cby o szczeg\u00f3\u0142ach \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOX0hGcGdEczRsNDhvbDByZnZtbDhPR0ZoVWhvWGdRT244aUtiQ09sbHQzM1EyQUlNNnhVWmZaX01yRDlyM3N0bmQ1ai1IaVViLUd5NGpKczdPQmVsZDlYcTlSWm5BZmVjX0hLSmg4VjNfbWpzTDU1d3NGQ1IxbGZaLXljd0tLdlpiYmpQczE0UkNmNkJEVEtEbWNBMy05M25hajFVMFA1ZDRZMjhyR3NTZGNlZVNDRDB4d1RrbzJYRlQ5Y2JLVURiRnlvR2VURDJCRkp4YWVLYV9KVHNWN1dqbzcxNndYTnRRRWFr?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki rz\u0105d si\u0119 kurczy, prze\u0142om w \u015bledztwie po \u015bmierci gwiazdora, popisowa gra Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=", "id": 1476315, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeUdlRHJQbEhPQ0w5TXMwQUdnQTZJU1ZJMkFlUXZGWElnaXYxUGoyNENqeE5zYXdGUmNoam5BblJDanBuMjh3RjcxOFhZU19DbU0wRGI2UUZJNTllcUk5Vk83WUd1TzE3MTZWWDZXTXU4VTJOcVlvVWJoMUFaLWI5c29lWVJ1T0k0RWJPR3U2UHVOTVY2d2JZczFJWmJGR1loLUlYZzJxV25CTEUwcVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy osoby z zarzutami po \u015bmierci Liama Payne'a. S\u0142u\u017cby o szczeg\u00f3\u0142ach \u015bledztwa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOVENBZ0VfOWw2OC04RktRdjM1WmFKeGJ3TTUzUk5nRXdDYklhUm40eW14ZFExeUg1QWlIbFQ0SDlxS2NGdGVReU1lMlRZUFJ1MGNuV21kYWNXVlhYZGN6V2RhakZ6NXF6T2paUEE0T3dBMGtkelR4dlRVMm5yQXhzXzBnNWJZYUdndXBKWkd5QklYX1Y0MUU4Rw?oc=5\" target=\"_blank\">Basie\u0144ka zmar\u0142a rodzicom w samochodzie. Tragedia przerwa\u0142a szcz\u0119\u015bcie rodzinne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPZjVmNGtvbmg2cUVsNWhQbUtvVzJUYTBmTV9oS2cxWDJtdFdoN2JucFRSOUY0enhsLWdTa3UwNnpfNFM5R29kd3hQNmNTVl9mYktXdWZhWC1OSkgtM0xEMEZJM0M0YnhsdzZITW9ZcUN4ZEdxaFd3MGFkeFZiVjBHNVFhYXhzYXc0dmd0WUJqbkVLU1k?oc=5\" target=\"_blank\">Karetka nie dojecha\u0142a, 3-latka zmar\u0142a. Leszczyna przerywa milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVEhVX3ZVYmdUWjFVM3VZWFZrek1fS0NlUC0yNkVTeGticWdyY1hTOWt6YTJoNG52VDZETGVMQVFDWGRWSFNaNDI3RDhoQkZTQ2FCbWdhS", "id": 1477758, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOVENBZ0VfOWw2OC04RktRdjM1WmFKeGJ3TTUzUk5nRXdDYklhUm40eW14ZFExeUg1QWlIbFQ0SDlxS2NGdGVReU1lMlRZUFJ1MGNuV21kYWNXVlhYZGN6V2RhakZ6NXF6T2paUEE0T3dBMGtkelR4dlRVMm5yQXhzXzBnNWJZYUdndXBKWkd5QklYX1Y0MUU4Rw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Basie\u0144ka zmar\u0142a rodzicom w samochodzie. Tragedia przerwa\u0142a szcz\u0119\u015bcie rodzinne - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPV3dsVW9UZFZ0NURMZzJ2Wnprb3JHMGUyVElSbEdMZVkta19BZ1BOUHpNcHZYM3hTcWRuVUdYbXgyU21YYlo2bzdxN3V4Q3RXV3VpSUxPNDhyWTNQdlUyaFktWDlNekszVzR5ZGR1ZURZZVVnaTNVR2xjbTEwaFBPWUc1bS16ZVFzM0NGdlRHVzZ1TFNQZGJRUmZvTlJPVXFYdUN6ZUdKazFMVlV2ZlB0V05TUnBhRG83OHJpdHNHcjFKYmpGRkRRazAtSWpmbU9rOTdEbzRWUDZ0M1dWcGtPbTdfLVM3T0phZ3ZZdF9Td1gxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wie\u015bci dla Polski! Wszystko dzi\u0119ki Jagiellonii Bia\u0142ystok i Legii Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPMzVtZjFWOGh4cUNoTjQxQzR6Q2R1bEVJY1dpdGFmWUJKMkh1M1VGcnBHWHZtaFNfUVpGWGJaMFpXejZqWHI0eDJSTWJ1bEgzOEFDay0yUTJzU1pXVXkxSlprS1VaOEQ0dHctV25MejhNZjQxc196dTJlY1FXNW96YTFkQzVSd21zdDRnR2ZKSGFoeVMtV1VBejFLYm81TC1JMGFsTGJrOXNwcHRIRU16Q0VUZENJWmlUM3lEVmdoVC1mWmZXSmFWcTVqMmptS0RrMjViNWJGVXZQMFdV?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa wykona\u0142a skok w klubowym rankingu UEFA. Prze\u0142om", "id": 1476117, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPV3dsVW9UZFZ0NURMZzJ2Wnprb3JHMGUyVElSbEdMZVkta19BZ1BOUHpNcHZYM3hTcWRuVUdYbXgyU21YYlo2bzdxN3V4Q3RXV3VpSUxPNDhyWTNQdlUyaFktWDlNekszVzR5ZGR1ZURZZVVnaTNVR2xjbTEwaFBPWUc1bS16ZVFzM0NGdlRHVzZ1TFNQZGJRUmZvTlJPVXFYdUN6ZUdKazFMVlV2ZlB0V05TUnBhRG83OHJpdHNHcjFKYmpGRkRRazAtSWpmbU9rOTdEbzRWUDZ0M1dWcGtPbTdfLVM3T0phZ3ZZdF9Td1gxQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe wie\u015bci dla Polski! Wszystko dzi\u0119ki Jagiellonii Bia\u0142ystok i Legii Warszawa - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZDNIWHhSU1N2bHpINUhCY3htVVJVRUpPUGRDLUVnaFozNXpySm1MZEFlb1hNZWk4SzNTeV9YTURUdXFyd0RlaWpzbjU0VW9qNF9hbndIbHR0R3hES0EyVGRvYXRWSzZnVW5HQVRMM1Zwajlvbm9iVVhrc3RZcXpCSnNEVDRaTWYtZ3lQM0VCa0J4cjVydVktSEx0Q0I4Mlk5cllXRnQ5VHZLSzZVaEF2UC0wOVc1VllSVUx6SFdGdDhhNnc?oc=5\" target=\"_blank\">Pose\u0142 koalicji o dzia\u0142aniach PSL-u: niech zastanowi\u0105 si\u0119, w jakim \u015bwietle nas to stawia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQR1kwR21ZM3ZZM0VrSUpJaVhRUXJhTDZtdEVtM3ZyV3BFdzcxVldGRldLaS1CbEk3TnFsVDQzVEZpUXFPUVhjdVI5bkdmQVZqRmR2a2dBVGxKLUIyNHl4Y3ZUVVhGQ3dCakpXVGd4aGw4c3cyTmQ3ejRBVnE5SjBBazYxQkhTV1lmTmpmMWNZMTJtMk8yRWpoMzhB?oc=5\" target=\"_blank\">Opinie i wydarzenia - Ho\u0142ownia: nie zosta\u0142y spe\u0142nione pewne standardy, na kt\u00f3re si\u0119 umawiali\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUx", "id": 1476110, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZDNIWHhSU1N2bHpINUhCY3htVVJVRUpPUGRDLUVnaFozNXpySm1MZEFlb1hNZWk4SzNTeV9YTURUdXFyd0RlaWpzbjU0VW9qNF9hbndIbHR0R3hES0EyVGRvYXRWSzZnVW5HQVRMM1Zwajlvbm9iVVhrc3RZcXpCSnNEVDRaTWYtZ3lQM0VCa0J4cjVydVktSEx0Q0I4Mlk5cllXRnQ5VHZLSzZVaEF2UC0wOVc1VllSVUx6SFdGdDhhNnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 koalicji o dzia\u0142aniach PSL-u: niech zastanowi\u0105 si\u0119, w jakim \u015bwietle nas to stawia - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:12:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQXzVteThtbElyUjg3akZFTk9JMWtDZ1BYN0RQSnBRY3dZWTIwZHNGeVZ2MXN3d01GSWxhdVVBMFVxTmNzWklLeTJIdTZ0SnZaVXRzaTRNcWdBTGdyVm51MlVuOEdNTk5wbTJ6aDBfbDYyaGxlbGN6T1pwLWRIT3htRGgyRDdNTEhRdTBZV1RIVklSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wskaza\u0142 pierwszego cz\u0142onka swojej administracji. Historyczna decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQQ3VjMTVHaVZDei1lTGRyOVJ3X3hCTXV0Q2lmaXcxeXpoQngtU2loQzV2Um5RUkFvejdQbTBEX0VpMWl0VExWVVFadThGdi1semE1WGNQZTFZWHFzR19FMGcxNGx3Q29tcE80VnNjbjZKZVkwMHdtYTUxd1BIOElMWnFJclprVUlWbmV6RG9HbWNTdUdHNmkweFVEdzJNNk1vTEdhdkVn?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zdecydowa\u0142. Kluczowe stanowisko w Bia\u0142ym Domu obsadzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOcnY5cVl1dHpEcHFHWUQ3d0k4ODdvZlAxQWJRTWRxWV9Vc0duNUZDTnM3N3hOdFBuLTltaGpudFJYVW9SQjV", "id": 1476307, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQXzVteThtbElyUjg3akZFTk9JMWtDZ1BYN0RQSnBRY3dZWTIwZHNGeVZ2MXN3d01GSWxhdVVBMFVxTmNzWklLeTJIdTZ0SnZaVXRzaTRNcWdBTGdyVm51MlVuOEdNTk5wbTJ6aDBfbDYyaGxlbGN6T1pwLWRIT3htRGgyRDdNTEhRdTBZV1RIVklSUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wskaza\u0142 pierwszego cz\u0142onka swojej administracji. Historyczna decyzja - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMmZRNDVxSlM2TjJIOFRQeGhJenFYZUt1WDlWSHRQTEtNNXlmcFkwS1ZUdWZYd1pzano1YTBJX3NKYlRXNmNNbEktcXFWaE5qeHJTaXQ4X2NEZnJlbUZ5Z2J5YUFBaGFfb0dodVRPcHEzeDJEUXhxRTZNbHZrc1pIY09pNnppeVpBOFhCd05paV9LQVRXMzJjX3NEZGp4d014VklHN3V3MA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump dobiera sobie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Na kogo postawi?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaERLZFlUTnJMMDBZb0NEaElUandZLU9Uc3dzd19DTGQzTjVMWWhiYmc4VXRyZjlIX2Q5VWVBQjB0QmMyNVlMYzNsdG9vSG9fQUM1VTVrREVHcEkwVWJOc1RDZjEwaU44dUpLY203bVpsaHRHTVE2U09HZG5sU1VEZHZQMTVXYjl3NjdtZ1ZwdERoSGRxdFl0c2pZTTM3NFV6M1NEdHhXdmhEdw?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 rz\u0105dzili z Trumpem. Sprawdzamy, co m\u00f3wili o Polsce i Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPaHFScGpoakpFLVJ0TXJVdVVsRFZoSkp6Qm4wMTNCNmN3Qkl4SHBrQ2JnengtdXhjO", "id": 1477399, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMmZRNDVxSlM2TjJIOFRQeGhJenFYZUt1WDlWSHRQTEtNNXlmcFkwS1ZUdWZYd1pzano1YTBJX3NKYlRXNmNNbEktcXFWaE5qeHJTaXQ4X2NEZnJlbUZ5Z2J5YUFBaGFfb0dodVRPcHEzeDJEUXhxRTZNbHZrc1pIY09pNnppeVpBOFhCd05paV9LQVRXMzJjX3NEZGp4d014VklHN3V3MA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump dobiera sobie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Na kogo postawi? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNTc5N2pYYV9adkdhQzNzaC1NZk9meFFGcVBhLXpEVVg0WGZCdExneXlOQUJOWlJWd21oeWtIbGRCVk5oLXVJcWp1N1I3TGFXUkRIUUdTR2VRcmxTUnRDU01scVNza0lZY1R5SV9qSUJfYTFYUC03enNQMFZxWDZHSVpSVzl4bVhDaGtzY2F5aEtzZW1VOFMzM1YtbU9YMHBaUGhXekMwVHlPNHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prawdziwy b\u00f3l\" to ameryka\u0144skie spojrzenie na Polsk\u0119. Bez pretensji, za to z mi\u0142o\u015bci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONVVzQzMzNkJsQ0RJN0F3VmZNTEVGQldPRTBQUmFWT0I4UXNtb1BvdElESWRRWFhYSGxuX181QWdGdF9YcXVFdHBzbzlGVmtuR3pGWXBHanZMRUt1NFVoekVpZmxqRlRNS2pXUVZkSzdhYlFaZ01HZGdkRjFaY1JwNFl6MmdrRVJfdzhPM055WXlOTDNpVHUtanZIMDduYjhQbWloNklMVTRXSWpRWkNVWEJhaWxURDJ0ejNZdmF4ODM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prawdziwy b\u00f3l\". Co z t\u0105 Polsk\u0105? Jesse Eisenberg w poszukiwaniu korzeni - Film</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZ0", "id": 1480509, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNTc5N2pYYV9adkdhQzNzaC1NZk9meFFGcVBhLXpEVVg0WGZCdExneXlOQUJOWlJWd21oeWtIbGRCVk5oLXVJcWp1N1I3TGFXUkRIUUdTR2VRcmxTUnRDU01scVNza0lZY1R5SV9qSUJfYTFYUC03enNQMFZxWDZHSVpSVzl4bVhDaGtzY2F5aEtzZW1VOFMzM1YtbU9YMHBaUGhXekMwVHlPNHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prawdziwy b\u00f3l\" to ameryka\u0144skie spojrzenie na Polsk\u0119. Bez pretensji, za to z mi\u0142o\u015bci\u0105 - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T01:38:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNdVptVUx4QWNwbDhRTUpONkNTVndvcURIQjJrX0F0RnNxbTZkNWZZSG9zVlliWmtHMzZEdkF1dTJ2Wm5nbDRCZHgwOGZSZm1UR3FPbEFYTTRGLVpiQXZrX1RidC1EaE1RcFNPalRYV3ZmSmlOMU1iT2lVOWtmU2ZhV0FyZVdJLXpSeWh5V3loVC1STlYtWlBhRjBIWFRfMGk1Vk5GS21BS1NSem0zLUNQby1JQ294bDBy?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiedzia\u0142 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPdjB1YTA2b0RiTWZ6eG5rdnU0aml0SWYwSEVoUXVwZjdBWldHWFVtY0kzYm5tSDRaekYyMmNlcEJLR0xJUHBaY2YySTBMcXBRSHZUR0dSbXZDYXJyaTFOZXpiRU1xWDFvUFc4cnlEU0h3b3FRa0RTSENJNjdEazRPVlg4RmNEM3Z6c3NaT2Rxc0JOY2YtMHh0SWx5c2E2RUZicmd4ajY5cF9ZVjNUWENQSEZhTW9LZlhFb0lpWnhrdXBWakhxbXNyX1dwRUdJNEZ4a3YzQg?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zamierza porozmawia\u0107 z Putinem? Jasna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOTFVic2lGVG", "id": 1476112, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNdVptVUx4QWNwbDhRTUpONkNTVndvcURIQjJrX0F0RnNxbTZkNWZZSG9zVlliWmtHMzZEdkF1dTJ2Wm5nbDRCZHgwOGZSZm1UR3FPbEFYTTRGLVpiQXZrX1RidC1EaE1RcFNPalRYV3ZmSmlOMU1iT2lVOWtmU2ZhV0FyZVdJLXpSeWh5V3loVC1STlYtWlBhRjBIWFRfMGk1Vk5GS21BS1NSem0zLUNQby1JQ294bDBy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T01:04:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOXFwVmlkNkc2SEs2SzhLYno2ZnQxbFJzVTVfQllyTXhDMzNEQVhzOXJOUVNUTkFBSWJXR29Sd2liZEx0NjhJWXFYa0xaNE03bUFlMmxJN3JlemMzT3A1RWZ0d0VtSlo0UnhQVXN5eG9DT1Rtc3lDbmpIdnNxU0wyM0FKcmZKZHp0d0ZmTHBjUnlCRkxaZHhDRUs4eHRKWVVldE8xc1pmR2lVX3JjaDZmVG5YMzctZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowe stanowisko w administracji Trumpa obsadzone. \"Twarda, inteligentna, innowacyjna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORC1sNzNqZHVmNjAySE5FYWMxbXZ3NTR2WWVTb2lmVWNiRVZIbEhKTUZqRVJUaHE3UmhjQVRMaHJkV29zdzI1N0pIcDVnS2pWbnpLc29ydnd0VUl5VlNqQ1VtRGRLUVdNZmN5LTRpVkQ3dGk3Q3V4SVdOV1dLLTF6RWxwVENzUEkyV0Y5c0NreFZnc0p5R1FQdklUQVNZVEp0am12VVI5MFdSNVhEWWNRY0t6dXFGSWVwdDlsQmdoTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sojusznicy Donalda Trumpa ju\u017c walcz\u0105 o stanowiska. Nowe informacje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1475580, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOXFwVmlkNkc2SEs2SzhLYno2ZnQxbFJzVTVfQllyTXhDMzNEQVhzOXJOUVNUTkFBSWJXR29Sd2liZEx0NjhJWXFYa0xaNE03bUFlMmxJN3JlemMzT3A1RWZ0d0VtSlo0UnhQVXN5eG9DT1Rtc3lDbmpIdnNxU0wyM0FKcmZKZHp0d0ZmTHBjUnlCRkxaZHhDRUs4eHRKWVVldE8xc1pmR2lVX3JjaDZmVG5YMzctZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe stanowisko w administracji Trumpa obsadzone. \"Twarda, inteligentna, innowacyjna\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}]