[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:53:43+00:00", "description": null, "id": 1478363, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9664187,wozy-do-wyrzutni-rakietowych-langusta-mon-podpisalo-gigantyczny-kont.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wozy do wyrzutni rakietowych LANGUSTA. MON podpisa\u0142o \"gigantyczny kontrakt\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T14:37:11+00:00", "description": null, "id": 1478364, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9664185,rewelacyjny-bilans-handlowy-chin-eksport-rosnie-jak-na-drozdzach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewelacyjny bilans handlowy Chin. Eksport ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:57:54+00:00", "description": null, "id": 1478365, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9664174,falszywe-rabaty-i-nieprawdziwe-opinie-ke-ostrzega-platforme-temu-i-da.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u0142szywe rabaty i nieprawdziwe opinie. KE ostrzega platform\u0119 Temu i daje jej miesi\u0105c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:42:43+00:00", "description": null, "id": 1478366, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9664170,czy-po-wygranej-trumpa-ksiaze-harry-bedzie-deportowany-z-usa-mpp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy po wygranej Trumpa ksi\u0105\u017c\u0119 Harry b\u0119dzie deportowany z USA? [MPP]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:40:52+00:00", "description": null, "id": 1478367, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9664164,tysiace-amerykanow-chca-uciekac-przed-trumpem-czy-usa-czeka-fala-emig.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce Amerykan\u00f3w chc\u0105 ucieka\u0107 przed Trumpem. Czy USA czeka fala emigracji?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:03+00:00", "description": null, "id": 1478368, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9664159,cezary-stypulkowski-nowy-prezes-banku-pekao-jest-zgoda-knf.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes Banku Pekao. Jest zgoda KNF", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:19:34+00:00", "description": null, "id": 1478370, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9664146,prywatnym-odrzutowcem-jak-taksowka-emisje-bogaczy-wzrosly-o-50-proc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prywatnym odrzutowcem jak taks\u00f3wk\u0105. Emisje bogaczy wzros\u0142y o 50 proc.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:09:39+00:00", "description": null, "id": 1478371, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9664142,niemcy-maja-serdecznie-dosc-wlasnego-rzadu-wiekszosc-cieszy-sie-z-roz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy maj\u0105 serdecznie do\u015b\u0107 w\u0142asnego rz\u0105du. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cieszy si\u0119 z rozpadu koalicji [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:51:28+00:00", "description": null, "id": 1477864, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9664136,z-zazdroscia-patrza-na-polske-nad-wisla-widza-najsilniejsza-armie-eur.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z zazdro\u015bci\u0105 patrz\u0105 na Polsk\u0119. Nad Wis\u0142\u0105 widz\u0105 najsilniejsz\u0105 armi\u0119 Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:45:56+00:00", "description": null, "id": 1477865, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9664133,liczba-bezrobotnych-jest-najnizsza-od-34-lat-resort-pracy-podal-nowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba bezrobotnych jest najni\u017csza od 34 lat. Resort pracy poda\u0142 nowe szacunki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:37:57+00:00", "description": null, "id": 1477866, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9664130,gospodarczo-wisimy-na-niemczech-tylko-jeden-kraj-w-ue-jest-bardziej-u.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarczo wisimy na Niemczech. Tylko jeden kraj w UE jest bardziej uzale\u017cniony ni\u017c Polska [DANE NBP]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:28:18+00:00", "description": null, "id": 1477867, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9664123,kuszaca-propozycja-od-tesli-cybertrucki-w-leasingu-za-jedyne-999-dola.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kusz\u0105ca propozycja od Tesli. Cybertrucki w leasingu za jedyne 999 dolar\u00f3w miesi\u0119cznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:03:26+00:00", "description": null, "id": 1477868, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9664112,z-balonami-na-wojne-nowy-plan-rosjan-wchodzi-w-zycie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z balonami na wojn\u0119. Nowy plan Rosjan wchodzi w \u017cycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:46:58+00:00", "description": null, "id": 1477869, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9664125,nowe-zielone-oszustwo-co-oznacza-wybor-trumpa-dla-transformacji-tra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nowe zielone oszustwo\". Co oznacza wyb\u00f3r Trumpa dla transformacji transportu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:24:52+00:00", "description": null, "id": 1477466, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9664089,polska-pod-presja-francji-zablokujemy-umowe-handlowa-z-mercosur.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska pod presj\u0105 Francji. Zablokujemy umow\u0119 handlow\u0105 z Mercosur?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:17:24+00:00", "description": null, "id": 1477467, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9664088,wielka-deportacja-migrantow-z-usa-sojusznicy-trumpa-po-cichu-szykuja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka deportacja migrant\u00f3w z USA? Sojusznicy Trumpa po cichu szykuj\u0105 dzia\u0142ania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:11:44+00:00", "description": null, "id": 1477468, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9664084,sprytny-trik-putina-razem-z-kimem-tygodniami-wodzili-swiat-za-nos.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprytny trik Putina. Razem z Kimem tygodniami wodzili \u015bwiat za nos", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:47:55+00:00", "description": null, "id": 1477120, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9664072,chcieli-zmieniac-ceny-w-czasie-trwania-umowy-uokik-nalozyl-gigantyczn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli zmienia\u0107 ceny w czasie trwania umowy. UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 gigantyczn\u0105 kar\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:31:38+00:00", "description": null, "id": 1477121, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9664070,polityczny-chaos-w-niemczech-minister-gospodarki-chce-zostac-nowym-ka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczny chaos w Niemczech. Minister gospodarki chce zosta\u0107 nowym kanclerzem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:11:54+00:00", "description": null, "id": 1477469, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9664076,rosnie-konkurencja-dla-ray-ban-meta-chinczycy-pokaza-okulary-z-asyste.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie konkurencja dla Ray-Ban Meta. Chi\u0144czycy poka\u017c\u0105 okulary z asystentem AI", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:11:30+00:00", "description": null, "id": 1477122, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9664064,najbogatsi-wzbogacili-sie-o-rekordowe-64-miliardy-dol-zasluga-trumpa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbogatsi wzbogacili si\u0119 o 64 miliardy dolar\u00f3w w jeden dzie\u0144. Rekord dzi\u0119ki Trumpowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:05:07+00:00", "description": null, "id": 1477123, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9664062,zakaz-mediow-spolecznosciowych-do-16-roku-zycia-to-beda-najostrzejsze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych do 16 roku \u017cycia? To b\u0119d\u0105 najostrzejsze przepisy na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:36:26+00:00", "description": null, "id": 1476859, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9664048,odwazny-kraj-nato-rosji-sie-nie-klania-grozne-pomruki-z-moskwy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwa\u017cny kraj NATO Rosji si\u0119 nie k\u0142ania. Gro\u017ane pomruki z Moskwy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:12:04+00:00", "description": null, "id": 1476860, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9664036,kryzys-branzy-motoryzacyjnej-dotarl-do-azji-do-likwidacji-idzie-9-tys.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys bran\u017cy motoryzacyjnej dotar\u0142 do Azji. Do likwidacji idzie 9 tys. miejsc pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:01:51+00:00", "description": null, "id": 1476861, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9664031,volkswagen-wycofuje-114-000-aut-eksplodujace-poduszki-powietrzne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen wycofuje 114 000 aut. Pow\u00f3d? Eksploduj\u0105ce poduszki powietrzne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:49:43+00:00", "description": null, "id": 1476862, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9664027,rozpad-koalicji-rzadowej-niemcom-grozi-paraliz-kraju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpad koalicji rz\u0105dowej. Niemcom grozi parali\u017c kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:37:40+00:00", "description": null, "id": 1476616, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9664017,co-z-inflacja-i-pkb-po-odmrozeniu-cen-energii-nowa-prognoza-nbp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z inflacj\u0105 i PKB po odmro\u017ceniu cen energii? Nowa prognoza NBP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:32:36+00:00", "description": null, "id": 1476617, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9664015,putin-mowi-ze-moze-odebrac-jesli-zadzwoni-do-niego-meski-trump.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin m\u00f3wi, \u017ce mo\u017ce odebra\u0107, je\u015bli zadzwoni do niego \u201em\u0119ski\u201d Trump", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:16:05+00:00", "description": null, "id": 1476618, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9664009,wybory-w-usa-tysiace-amerykanow-chca-uciekac-za-granice-te-kraje-cie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Tysi\u0105ce Amerykan\u00f3w chc\u0105 ucieka\u0107 za granic\u0119. Te kraje ciesz\u0105 si\u0119 du\u017cym zainteresowaniem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:08:22+00:00", "description": null, "id": 1476619, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9663999,zmiany-w-skladce-zdrowotnej-resort-zdrowia-ma-juz-ostateczna-propozyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Resort zdrowia ma ju\u017c ostateczn\u0105 propozycj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:58:47+00:00", "description": null, "id": 1476620, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9663994,rozlam-w-niemieckim-rzadzie-scholz-probuje-grac-na-czas.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roz\u0142am w niemieckim rz\u0105dzie. \"Scholz pr\u00f3buje gra\u0107 na czas\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:39:51+00:00", "description": null, "id": 1476621, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9663986,stopy-procentowe-jest-decyzja-fed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stopy procentowe. Jest decyzja Fed", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:00:00+00:00", "description": null, "id": 1476170, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9663958,jak-prowadzic-biznes-i-zarzadzac-firma-w-swiecie-trumpa-putina-i-xi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak prowadzi\u0107 biznes i zarz\u0105dza\u0107 firm\u0105 w \u015bwiecie Trumpa, Putina i Xi? Agresywnie, jak alfa czy \u201epo ludzku\u201d, w duchu ESG?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:13:38+00:00", "description": null, "id": 1475955, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9663968,wegiel-pellet-drewno-gaz-a-moze-pompa-ciepla-sprawdzili-czym-najt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119giel, pellet, drewno, gaz, a mo\u017ce pompa ciep\u0142a. Sprawdzili czym najtaniej ogrzewa\u0107 teraz dom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:13:38+00:00", "description": null, "id": 1476386, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9663968,wegiel-pellet-drewno-gaz-a-moze-pompa-ciepla-sprawdzili-czym-naj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119giel, pellet, drewno, gaz, a mo\u017ce pompa ciep\u0142a. Sprawdzili, czym najtaniej ogrzewa\u0107 teraz dom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T05:12:20+00:00", "description": null, "id": 1475956, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9658723,katastrofa-kazdy-do-nich-chodzi-lekarze-tej-specjalnosci-na-fundusz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa. Ka\u017cdy do nich chodzi. Lekarze tej specjalno\u015bci \u201ena fundusz\u201d ju\u017c leczy\u0107 nie chc\u0105, w prywatnych gabinetach winduj\u0105 ceny. Jest drogo, b\u0119dzie jeszcze dro\u017cej", "vote": 0}]