[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T23:42:11.576291+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1481741, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41424271-kalendarium-sobota-9-listopada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - sobota 9 listopada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T22:01:00+00:00", "description": null, "id": 1481742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41426221-dziennik-ustaw-z-8-listopada-2024-r-poz-1635-1642", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 8 listopada 2024 r. (poz. 1635-1642)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T22:00:00+00:00", "description": null, "id": 1481743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41426241-monitor-polski-z-8-listopada-2024-r-poz-958-968", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 8 listopada 2024 r. (poz. 958-968)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:32:36.600313+00:00", "description": "Pos\u0142owie zdecydowali w pi\u0105tek, \u017ce projekt projekt Lewicy wprowadzaj\u0105cy 24 grudnia dzie\u0144 wolny od pracy, trafi do sejmowych komisji. Przed g\u0142osowaniem odby\u0142a si\u0119 dyskusja z udzia\u0142em przedstawicieli niemal wszystkich klub\u00f3w.", "id": 1481122, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41425941-jest-szansa-na-wolne-w-wigilie-sejm-zdecydowal-o-losach-projektu-lewicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest szansa na wolne w Wigili\u0119? Sejm zdecydowa\u0142 o losach projektu Lewicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:32:36.278786+00:00", "description": "Sejm skierowa\u0142 do dalszych prac w komisjach zg\u0142oszony przez Lewic\u0119 projekt ustawy wprowadzaj\u0105cej dzie\u0144 wolny od pracy w Wigili\u0119.", "id": 1481121, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41425991-zielone-swiatlo-dla-wigilii-wolnej-od-pracy-jest-pierwsza-decyzja-sejmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o dla Wigilii wolnej od pracy. Jest pierwsza decyzja Sejmu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T21:32:35.933459+00:00", "description": "W pi\u0105tek pos\u0142owie zag\u0142osowali za nowelizacj\u0105 bud\u017cetu na 2024 rok, kt\u00f3ra zak\u0142ada wzrost deficytu o ponad 56 mld z\u0142.", "id": 1481120, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41426021-deficyt-budzetowy-bedzie-wyzszy-sejm-przeglosowal-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deficyt bud\u017cetowy b\u0119dzie wy\u017cszy. Sejm przeg\u0142osowa\u0142 zmiany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:27:35.157583+00:00", "description": "Turniej WTA Finals b\u0119dzie mia\u0142 now\u0105 mistrzyni\u0119. Qinwen Zheng i Coco Gauff, kt\u00f3re nigdy nie gra\u0142y w meczu o ten tytu\u0142, powalcz\u0105 w Rijadzie o najwi\u0119ksz\u0105 premi\u0119 w dziejach kobiecego tenisa.", "id": 1480791, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41425071-wta-finals-coco-gauff-i-qinwen-zheng-zagraja-w-rijadzie-o-rekordowa-pule", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals. Coco Gauff i Qinwen Zheng zagraj\u0105 w Rijadzie o rekordow\u0105 pul\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T20:26:37+00:00", "description": "Biuro Kontroli Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji wyja\u015bnia incydent w Rzeszowie, gdzie strumie\u0144 wody z armatki przewr\u00f3ci\u0142 funkcjonariusza, a upadaj\u0105c, dozna\u0142 on p\u0119kni\u0119cia \u017ceber i \u015bledziony \u2013 ustali\u0142a \u201eRz\u201d.", "id": 1480792, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/policja/art41424921-kgp-bada-wypadek-na-cwiczeniach-w-tlumieniu-zamieszek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KGP bada wypadek na \u0107wiczeniach w t\u0142umieniu zamieszek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:52:19+00:00", "description": "\"Kancelaria Prezydenta zacz\u0119\u0142a dzi\u015b przygotowywa\u0107 wylot Andrzeja Dudy na spotkanie z Donaldem Trumpem. P\u00f3\u017anym wieczorem okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce prezydent do USA nie poleci\" - informuje portal \"Gazety Wyborczej\". Wcze\u015bniej \"GW\" informowa\u0142a, \u017ce prezydent ma spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem w jego rezydencji na Florydzie. Informacje te dementowa\u0142 w rozmowie z Polsat News Mieszko Pawlak, szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta RP. - Nie ma \u017cadnych plan\u00f3w wylotu dzisiaj - powiedzia\u0142.", "id": 1481744, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41425081-prezydent-duda-nie-leci-na-spotkanie-z-donaldem-trumpem-w-jego-rezydencji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda nie leci na spotkanie z Donaldem Trumpem w jego rezydencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:22:44.147351+00:00", "description": "Producenci z Aurum Film broni\u0105 swojej reputacji i kr\u0119conego w\u0142a\u015bnie filmu \u201eMinistranci\u201d. To odprysk \u201esprawy PISF-u\u201d", "id": 1480491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41424621-aurum-film-broni-sie-przed-zarzutami-ministranci-pionkiem-w-grze-miedzy-pisf-a-ministerstwem-kultury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aurum Film broni si\u0119 przed zarzutami: \u201eMinistranci\u201d pionkiem w grze mi\u0119dzy PISF a Ministerstwem Kultury?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:22:44.031843+00:00", "description": "Ministerstwo Cyfryzacji doda\u0142o w aplikacji mObywatelu mo\u017cliwo\u015b\u0107 zg\u0142aszania nowego rodzaju incydent\u00f3w. Chodzi o nielegalne tre\u015bci, takie jak niepokoj\u0105ce zachowania w Internecie wobec dzieci.", "id": 1480490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41424931-mobywatel-z-kolejna-nowoscia-pozwoli-chronic-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "mObywatel z kolejn\u0105 nowo\u015bci\u0105. Pozwoli chroni\u0107 dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:22:43.915586+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda w pi\u0105tek wieczorem poleci do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Ma spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem w jego rezydencji na Florydzie - poinformowa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". W rozmowie z Polsat News informacje te zdementowa\u0142 Mieszko Pawlak, szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta RP. - Nie ma \u017cadnych plan\u00f3w wylotu dzisiaj - powiedzia\u0142.", "id": 1480489, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41425081-czy-prezydent-duda-wyleci-by-spotkac-sie-z-trumpem-kancelaria-prezydenta-dementuje-nie-ma-takich-planow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy prezydent Duda wyleci, by spotka\u0107 si\u0119 z Trumpem? Kancelaria Prezydenta dementuje: nie ma takich plan\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T19:17:48+00:00", "description": "Bank \u015awiatowy przeka\u017ce Ukrainie pakiet pomocowy o warto\u015bci 750 mln dolar\u00f3w. To pieni\u0105dze na reformy potrzebne w procesie akcesyjnym Ukrainy do Unii Europejskiej. Nowe pakiety pomocy przygotowa\u0142y te\u017c USA, Japonia i Norwegia.", "id": 1480492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41424871-nowa-pomoc-dla-ukrainy-z-banku-swiatowego-na-przygotowania-do-wejscia-do-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa pomoc dla Ukrainy z Banku \u015awiatowego na przygotowania do wej\u015bcia do UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:30:00+00:00", "description": "Sejm b\u0119dzie nadal pracowa\u0142 nad projektem zak\u0142adaj\u0105cym brak kary za przerwanie ci\u0105\u017cy do 12 tygodnia jej trwania i dekryminalizacj\u0119 pomocy w samodzielnej aborcji. Pos\u0142owie nie zgodzili si\u0119 na odrzucenie tych przepis\u00f3w, czego domaga\u0142a si\u0119 Konfederacja i PiS.", "id": 1480493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41424041-bez-kary-za-aborcje-do-12-tygodnia-ciazy-jest-decyzja-sejmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez kary za aborcj\u0119 do 12 tygodnia ci\u0105\u017cy? Jest decyzja Sejmu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:17:21.276076+00:00", "description": "W podca\u015bcie \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d rozmawiamy o interesuj\u0105cych i zajmuj\u0105cych, szeroko dyskutowanych zagadnieniach na kanwie tekst\u00f3w z bloku g\u0142\u00f3wnego najnowszego numeru \u201ePlusa Minusa\u201d. Bo zawsze warto wiedzie\u0107 wi\u0119cej. W dzisiejszym odcinku zadamy bardzo wa\u017cne i niecierpi\u0105ce zw\u0142oki pytanie. Polska bowiem przetrwa\u0142a, ale \u2013 co dalej?", "id": 1480040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41423441-podcast-posluchaj-plus-minus-polska-przetrwala-ale-co-dalej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d: Polska przetrwa\u0142a, ale co dalej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:17:21.160518+00:00", "description": "Prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie rzekomego przekroczenia uprawnie\u0144 i naruszenia tajemnicy obro\u0144czej poprzez zarekwirowanie nale\u017c\u0105cego do Janusza Palikota telefonu, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 korespondencja z jego obro\u0144c\u0105, mecenasem Jackiem Dubois.", "id": 1480039, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41424631-prokuratura-odmawia-sledztwa-w-sprawie-telefonu-janusza-palikota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura odmawia \u015bledztwa w sprawie telefonu Janusza Palikota", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:17:21.044192+00:00", "description": "Sejm b\u0119dzie nadal pracowa\u0142 nad projektem zak\u0142adaj\u0105cym brak kary za przerwanie ci\u0105\u017cy do 12 tygodnia jej trwania i dekryminalizacj\u0119 pomocy w samodzielnej aborcji. Pos\u0142owie nie zgodzili si\u0119 na odrzucenie tych przepis\u00f3w, czego domaga\u0142a si\u0119 Konfederacja i PiS.", "id": 1480038, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41424041-sejm-zdecydowal-w-sprawie-czesciowej-depenalizacji-aborcji-co-dalej-z-projektem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie cz\u0119\u015bciowej depenalizacji aborcji. Co dalej z projektem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:17:20.912171+00:00", "description": "Bartosz K\u0119pa, dotychczas obejmuj\u0105cy stanowisko wiceprezesa ds. finansowych PGG, ma przej\u0105\u0142 tymczasowo obowi\u0105zki prezesa polskiego giganta g\u00f3rniczego.", "id": 1480037, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41424851-nowy-p-o-prezesa-polskiej-grupy-gorniczej-byl-wiceprezesem-ds-finansowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy p.o. prezesa Polskiej Grupy G\u00f3rniczej. By\u0142 wiceprezesem ds. finansowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T18:17:20.759263+00:00", "description": "Oliver Blume, szef Volkswagena przedstawi\u0142 sw\u00f3j katalog oszcz\u0119dno\u015bci. Pracownikom koncernu prawdopodobnie nie przypadnie do gustu, a t\u0142uste lata ju\u017c chyba dobieg\u0142y ko\u0144ca.", "id": 1480036, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art41424441-szef-volkswagena-szokuje-radykalnym-planem-oszczednosci-pracownikom-sie-nie-spodoba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Volkswagena szokuje radykalnym planem oszcz\u0119dno\u015bci. Pracownikom si\u0119 nie spodoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:12:46.033525+00:00", "description": "Studentka, kt\u00f3ra na terenie kampusu uniwersyteckiego w Iranie spacerowa\u0142a w samej bieli\u017anie, mog\u0142a w ten spos\u00f3b wyra\u017ca\u0107 protest przeciw obowi\u0105zuj\u0105cym kobiety w tym kraju, zaostrzonym regu\u0142om dotycz\u0105cym ubioru. Jak dosz\u0142o do incydentu?", "id": 1479568, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41423711-studentka-w-iranie-celowo-zlamala-zasady-dotyczace-stroju-kobiet-co-chciala-osiagnac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studentka w Iranie celowo z\u0142ama\u0142a zasady dotycz\u0105ce stroju kobiet. Co chcia\u0142a osi\u0105gn\u0105\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:12:45.718836+00:00", "description": "Od zbycia nieruchomo\u015bci w zamian za odp\u0142atn\u0105 rent\u0119 nie ma PIT, bo w tym przypadku nie da si\u0119 ustali\u0107 przychodu.", "id": 1479567, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41423411-czy-jest-pit-od-zbycia-nieruchomosci-w-zamian-za-dozywotnia-rente", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy jest PIT od zbycia nieruchomo\u015bci w zamian za do\u017cywotni\u0105 rent\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T17:12:45.352033+00:00", "description": "Budz\u0105cy emocje temat umo\u017cliwienia konsolidacji plac\u00f3wek ochrony zdrowia ze sp\u00f3\u0142kami b\u0119dzie poruszony w trakcie wtorkowego posiedzenia Rady Ministr\u00f3w.", "id": 1479566, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41423791-komercjalizacja-szpitali-mz-nie-wyklucza-wycofania-sie-z-planowanej-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komercjalizacja szpitali. MZ nie wyklucza wycofania si\u0119 z planowanej zmiany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.948570+00:00", "description": "Druga cz\u0119\u015b\u0107 \u201eJokera\u201d b\u0119dzie mia\u0142a form\u0119 musicalu, co intryguje mnie jeszcze bardziej, zw\u0142aszcza \u017ce wyst\u0119puje w\u00a0niej Lady Gaga.", "id": 1479051, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415041-gosc-plusa-minusa-poleca-albena-grabowska-joga-przed-jokerem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. A\u0142bena Grabowska: Joga przed jokerem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.833240+00:00", "description": "Niezale\u017cna re\u017cyserka Nikyatu Jusu stworzy remake \u201eMuchy\u201d z 1986 roku \u2013 s\u0142ynnego horroru science fiction, jednego z najbardziej znanych film\u00f3w w tw\u00f3rczo\u015bci Davida Cronenberga.", "id": 1479050, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41423581-powstanie-nowa-wersja-slynnej-muchy-davida-cronenberga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie nowa wersja s\u0142ynnej \u201eMuchy\u201d Davida Cronenberga", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.716545+00:00", "description": "Ally Pankiw w\u00a0\u201e\u017barty si\u0119 sko\u0144czy\u0142y\u201d przygl\u0105da si\u0119, jak b\u00f3l bohaterki wp\u0142ywa na jej proces tw\u00f3rczy.", "id": 1479049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415051-zarty-sie-skonczyly-trauma-komediantki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017barty si\u0119 sko\u0144czy\u0142y\u201d: Trauma komediantki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.599124+00:00", "description": "Ksi\u0105\u017cka \u201eAlicja. Bo\u017cena. Ja\u201d Jerzego \u017burka to dow\u00f3d z\u0142ego smaku tak autora, jak i\u00a0wydawcy.", "id": 1479048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415061-alicja-bozena-ja-przykra-lektura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eAlicja. Bo\u017cena. Ja\u201d: Przykra lektura", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.482575+00:00", "description": "Czy sukces Donalda Trumpa zmieni polsk\u0105 polityk\u0119? Co dalej z kandydatem PiS na prezydenta? Eskalacja rywalizacji Sikorski-Trzaskowski. I jakie wnioski si\u0142y polityczne wyci\u0105gaj\u0105 z tego, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Stanach Zjednoczonych? - to najwa\u017cniejsze tematy nowego odcinka podcastu \"Polityczne Micha\u0142ki\".", "id": 1479047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41423701-podcast-polityczne-michalki-pis-przegrzewa-sukces-trumpa-a-w-ko-gra-o-prezydenture-eskaluje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \"Polityczne Micha\u0142ki\": PiS przegrzewa sukces Trumpa, a w KO gra o prezydentur\u0119 eskaluje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.368260+00:00", "description": "\u201eDunder albo kot z\u00a0za\u015bwiatu\u201d to jedna z\u00a0popularnych dzi\u015b paragraf\u00f3wek.", "id": 1479046, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415071-dunder-albo-kot-z-zaswiatu-przygody-czarnego-kota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eDunder albo kot z za\u015bwiatu\u201d: Przygody czarnego kota", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.228132+00:00", "description": "Rosyjskie media i kana\u0142y na Telegramie informuj\u0105 o \u015bmierci Paw\u0142a Klimenki, dowodz\u0105cego 5. Samodzieln\u0105 Brygad\u0105 Strzelc\u00f3w Zmotoryzowanych. To co najmniej \u00f3smy rosyjski genera\u0142, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 na froncie od momentu rozpocz\u0119cia pe\u0142noskalowej wojny na Ukrainie - twierdzi \"The Moscow Times\".", "id": 1479045, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41423591-pod-donieckiem-zginal-co-najmniej-osmy-rosyjski-general-dowodzona-przez-niego-5-brygada-miala-urzadzac-obozy-tortur", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pod Donieckiem zgin\u0105\u0142 \"co najmniej \u00f3smy\" rosyjski genera\u0142. Dowodzona przez niego 5. brygada mia\u0142a urz\u0105dza\u0107 obozy tortur", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.137537+00:00", "description": "Ariana Grande i Cynthia Erivo spotka\u0142y si\u0119, aby porozmawia\u0107 o wsp\u00f3lnym do\u015bwiadczeniu, jakie przynios\u0142a im praca nad filmem \"Wicked\". Wcieli\u0142y si\u0119 w nim w g\u0142\u00f3wne role - Galindy i Elphaby.", "id": 1479044, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41420421-czarownice-z-oz-jak-wicked-zwiazalo-na-zawsze-ariane-grande-i-cynthie-erivo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarownice z Oz. Jak \"Wicked\" zwi\u0105za\u0142o na zawsze Arian\u0119 Grand\u0119 i Cynthi\u0119 Erivo?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:22.044158+00:00", "description": "Na deskach La Seine Musicale, jednego z najbardziej presti\u017cowych centr\u00f3w sztuki w Pary\u017cu, pojawi\u0142o si\u0119 dzie\u0142o, kt\u00f3re \u0142\u0105czy muzyk\u0119 i taniec w niezwyk\u0142y spos\u00f3b. Balet Grace \u2013 najnowsza praca Benjamina Millepieda \u2013 to artystyczny ho\u0142d z\u0142o\u017cony muzykowi Jeffowi Buckleyowi.", "id": 1479043, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art41423011-luksusowy-dom-mody-mecenasem-baletowego-holdu-dla-legendy-rocka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksusowy dom mody mecenasem baletowego ho\u0142du dla legendy rocka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:21.928235+00:00", "description": "Grupa Pelion chce sprzeda\u0107 popularn\u0105 sie\u0107 drogerii Natura niemieckiemu funduszowi Mutares. Na rynku liderem jest Rossmann, r\u00f3wnie\u017c z tego kraju, a rozpycha si\u0119 coraz mocniej sie\u0107 dm.", "id": 1479042, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41423651-kolejna-siec-drogerii-w-polsce-bedzie-niemiecka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna sie\u0107 drogerii w Polsce b\u0119dzie niemiecka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:21.796568+00:00", "description": "Organizacja przewo\u017anik\u00f3w, kt\u00f3ra zarz\u0105dza systemem TIR ma jasne cele dzia\u0142ania. Chce uzyska\u0107 dla firm transportowych wi\u0119ksze mar\u017ce kosztem po\u015brednik\u00f3w.", "id": 1479041, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/w-branzy/art41423831-nowe-wladze-iru-stare-problemy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe w\u0142adze IRU, stare problemy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:06:21.657212+00:00", "description": "W\u0142a\u015bnie ukaza\u0142 si\u0119 \u201eJa to kto\u015b inny\u201d Jona Fossego, trzeci i\u00a0czwarty tom opus magnum noblisty \u2013 wielotomowej \u201eSeptologii\u201d o\u00a0\u017cyciu malarza Aslego.", "id": 1479040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415091-septologia-tom-iii-iv-modlitwa-po-norwesku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eSeptologia. Tom III\u2013IV\u201d: Modlitwa po\u00a0norwesku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T16:00:00+00:00", "description": "Wyre\u017cyserowany przez Krystyn\u0119 Jand\u0119 w\u00a0OCH-Teatrze \u201eKoniec czerwonego cz\u0142owieka\u201d to jeden z\u00a0najbardziej poruszaj\u0105cych i\u00a0wci\u0105gaj\u0105cych spektakli, jakie ogl\u0105da\u0142em od dawna.", "id": 1479052, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415031-koniec-czerwonego-czlowieka-czerwony-to-stan-umyslu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eKoniec czerwonego cz\u0142owieka\u201d: Czerwony to stan umys\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:54:08+00:00", "description": "Doch\u00f3d do 60 tys. z\u0142 rocznie mia\u0142 by\u0107 nieopodatkowany. Rz\u0105dz\u0105cy nie spiesz\u0105 si\u0119 jednak z dotrzymaniem tej obietnicy.", "id": 1479053, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41422911-podwyzki-kwoty-wolnej-od-pit-nie-ma-i-predko-nie-bedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cki kwoty wolnej od PIT nie ma i pr\u0119dko nie b\u0119dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:48:00+00:00", "description": "Odpowied\u017a na pytanie o\u00a0nasze powinno\u015bci w\u00a0obliczu zmian klimatycznych nie jest prosta.", "id": 1479054, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415021-dlaczego-mamy-kiwnac-palcem-gdy-klimat-sie-zmienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego mamy kiwn\u0105\u0107 palcem, gdy klimat si\u0119 zmienia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:36:00+00:00", "description": "Bez opozycji jakiego\u015b \u201ewzorca\u201d m\u0119sko\u015bci trudno b\u0119dzie zdefiniowa\u0107 kobieco\u015b\u0107.", "id": 1479055, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415011-feminizm-zacietrzewiony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Feminizm zacietrzewiony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:35:26+00:00", "description": "Zdaniem wielu komentator\u00f3w za powrotem na fotel prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa stoi kobieta: strateg polityczny Susie Wiles. 67-latka zostanie pierwsz\u0105 kobiet\u0105 w historii USA na stanowisku szefa personelu Bia\u0142ego Domu.", "id": 1479056, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41422691-susie-wiles-kim-jest-lodowa-dama-ktora-poprowadzila-donalda-trumpa-do-zwyciestwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Susie Wiles. Kim jest \"lodowa dama\", kt\u00f3ra poprowadzi\u0142a Donalda Trumpa do zwyci\u0119stwa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:31:06+00:00", "description": "Po raz drugi w tym tygodniu Rada Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej rozpatruje spraw\u0119 odej\u015bcia dyrektorki PISF-u Karoliny Rozw\u00f3d i jej konfliktu z MKiDN.", "id": 1479057, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41422801-sprawa-karoliny-rozwod-obraduje-rada-pisf-u", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Karoliny Rozw\u00f3d. Obraduje Rada PISF-u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T15:24:00+00:00", "description": "Potrzebny jest nowy, demokratyczny system nadzoru nad s\u0142u\u017cbami specjalnymi. Dzi\u015b zmienili si\u0119 tylko ludzie na szczytach w\u0142adzy, a\u00a0regulacje s\u0105 tak samo niedoskona\u0142e jak 20 i\u00a030 lat temu - m\u00f3wi Dawid Jackiewicz, minister skarbu pa\u0144stwa w\u00a0rz\u0105dzie Beaty Szyd\u0142o.", "id": 1479058, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41415001-dawid-jackiewicz-oskarzyl-mnie-mariusz-kaminski-niczego-nie-trzeba-bylo-udowadniac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawid Jackiewicz: Oskar\u017cy\u0142 mnie Mariusz Kami\u0144ski. Niczego nie trzeba by\u0142o udowadnia\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:28.571000+00:00", "description": "\u015amiech Sary, zazdro\u015b\u0107 Kaina, bezradno\u015b\u0107 Samsona, kt\u00f3remu obci\u0119to w\u0142osy. Niedowiarstwo Zachariasza, milczenie J\u00f3zefa, zdrada Judasza i\u00a0zdrada Piotra. Nie ma takiego zawahania ani takiego triumfu. Takiej samotno\u015bci ani takiej ucieczki, kt\u00f3ra nie znalaz\u0142aby tu na siebie odpowiedzi. Kt\u00f3ra by tu siebie nie rozpozna\u0142a, nie zbudowa\u0142a na odbiciu z\u00a0liter i\u00a0wers\u00f3w swojej to\u017csamo\u015bci.", "id": 1478120, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414921-jan-maciejewski-bog-jest-pisarzem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maciejewski: B\u00f3g jest pisarzem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:28.291115+00:00", "description": "W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat rynek pomp ciep\u0142a w Polsce mocno wyhamowa\u0142. Co si\u0119 sta\u0142o? Kiedy sektor si\u0119 odrodzi?", "id": 1478119, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41414291-czy-pompy-ciepla-dostana-nowej-energii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy pompy ciep\u0142a dostan\u0105 nowej energii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:27.958240+00:00", "description": "W sobot\u0119, 9 listopada, z lotniska Chopina w Warszawie wystartuje pierwszy bezpo\u015bredni lot z Polski do Kolumbii. Turyst\u00f3w zabierze tam biuro podr\u00f3\u017cy Rainbow.", "id": 1478118, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41422481-startuje-nowa-poludniowoamerykanska-trasa-biura-podrozy-rainbow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startuje nowa po\u0142udniowoameryka\u0144ska trasa biura podr\u00f3\u017cy Rainbow", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:27.636920+00:00", "description": "Gdyby Donald Trump wygra\u0142 w USA w 2020 roku, nie by\u0142oby tych koszmarnych dw\u00f3ch lat, nie by\u0142oby wojny - m\u00f3wi\u0142 na antenie w\u0119gierskiego radia premier Viktor Orb\u00e1n.", "id": 1478117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41422401-viktor-orban-o-wojnie-na-ukrainie-jest-przegrana-donald-trump-nienawidzi-wojen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orb\u00e1n o wojnie na Ukrainie: Jest przegrana. Donald Trump nienawidzi wojen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:27.314150+00:00", "description": "Mija rok Gombrowicza i\u00a0mija nie tylko bezpowrotnie, ale i\u00a0bezwiednie. Tak jak festiwal w\u00a0Radomiu, o\u00a0kt\u00f3rym prawie w\u00a0og\u00f3le si\u0119 nie m\u00f3wi\u0142o.", "id": 1478116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414931-jan-boncza-szablowski-gombrowicz-pokazal-pupe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Bo\u0144cza-Szab\u0142owski: Gombrowicz pokaza\u0142 pup\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:36:26.960680+00:00", "description": "Prawie nikt, poza najwa\u017cniejszymi lud\u017ami w pa\u0144stwie, nie wiedzia\u0142 wtedy, \u017ce pierwszy polski helikopter Marynarki Wojennej pojawi\u0142 si\u0119 na miejscu katastrofy dopiero o godzinie 10.15, czyli prawie sze\u015b\u0107 godzin po wezwaniu pomocy przez \u201eHeweliusza\u201d.", "id": 1478115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414951-heweliusz-tajemnica-katastrofy-na-baltyku-czarna-woda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eHeweliusz. Tajemnica katastrofy na Ba\u0142tyku\u201d: Czarna woda", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:35:00+00:00", "description": "Polska to przypadek osoby pogr\u0105\u017conej w\u00a0hipochondrii, kt\u00f3ra pewnego dnia odkry\u0142a, \u017ce naprawd\u0119 ma raka. Wychodzi z\u00a0tego, ale jak tu \u017cy\u0107 dalej, gdy wsz\u0119dzie si\u0119 widzi objawy choroby? W\u00a0XIX i\u00a0XX wieku Polacy prze\u017cywali taki zbiorowy nowotw\u00f3r, tracili kilka razy i\u00a0na r\u00f3\u017cne sposoby niepodleg\u0142o\u015b\u0107. My, maj\u0105c poczucie zagro\u017ce\u0144, nie mo\u017cemy pozwoli\u0107, aby one nas zatru\u0142y - m\u00f3wi Marcin Napi\u00f3rkowski, szef Muzeum Historii Polski.", "id": 1478121, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414821-marcin-napiorkowski-chce-polski-ktora-uczy-sie-na-bledach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Napi\u00f3rkowski: Chc\u0119 Polski, kt\u00f3ra uczy si\u0119 na b\u0142\u0119dach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T13:28:00+00:00", "description": "Powo\u0142any przez Adama Bodnara zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy zbada prac\u0119 tzw. podkomisji smole\u0144skiej Antoniego Macierewicza. Wcze\u015bniej do prokuratury trafi\u0142o 41 zawiadomie\u0144 o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w latach 2016-2023.", "id": 1478122, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41422311-prokuratura-zajmie-sie-podkomisja-smolenska-adam-bodnar-powolal-zespol-sledczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura zajmie si\u0119 podkomisj\u0105 smole\u0144sk\u0105. Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:44.088379+00:00", "description": "Co jest \u201enaprawd\u0119 warte po\u015bwi\u0119ce\u0144 po powsta\u0144czym dziele\u201d, kiedy walka sko\u0144czona? Zada\u0107 mogli sobie to pytanie Polacy pod koniec XIX wieku. W\u00a0roku 1918 i\u00a01989. O\u00a0to samo mog\u0105 zapyta\u0107 dzi\u015b.", "id": 1477742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414811-estera-flieger-jaka-polska-jest-warta-poswiecen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Jaka Polska jest warta po\u015bwi\u0119ce\u0144?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:43.733858+00:00", "description": "Po reelekcji Donalda Trumpa wzros\u0142o zainteresowanie obywateli USA wyjazdami za granic\u0119 \u2013 informuje cnbc.com. Wyje\u017cd\u017ca\u0107 chc\u0105 m.in. fachowcy, kt\u00f3rzy licz\u0105 na znalezienie pracy w kt\u00f3rym\u015b z europejskich kraj\u00f3w.", "id": 1477741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41421681-chca-wyjechac-z-usa-po-wygranej-trumpa-amerykanskie-media-o-nowym-trendzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 wyjecha\u0107 z USA po wygranej Trumpa? Ameryka\u0144skie media o nowym trendzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:43.320143+00:00", "description": "W razie uwolnienia cen no\u015bnik\u00f3w energii dla gospodarstw domowych inflacja w Polsce na pocz\u0105tku 2025 r. podskoczy do blisko 7 proc. \u2013 wynika z najnowszej projekcji inflacyjnej NBP. Ekonomi\u015bci banku centralnego przewiduj\u0105 te\u017c ni\u017cszy wzrost gospodarczy.", "id": 1477740, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41421981-nbp-ma-nowa-projekcje-inflacji-i-pkb-jestesmy-nieco-bardziej-pesymistyczni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBP ma now\u0105 projekcj\u0119 inflacji i PKB. \u201eJeste\u015bmy nieco bardziej pesymistyczni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:42.990947+00:00", "description": "Po tym, jak w sprawie organizacji w Polsce gal freak fightowych wypowiedzia\u0142 si\u0119 premier Donald Tusk, o spraw\u0119 zosta\u0142 zapytany tak\u017ce prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "id": 1477739, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41422241-jaroslaw-kaczynski-freak-fighty-to-czysta-patologia-nie-wiem-dlaczego-to-jest-tolerowane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Freak fighty to czysta patologia. Nie wiem, dlaczego to jest tolerowane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:42.684695+00:00", "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska zwi\u0119ksza wolumen mocy w pierwszej aukcji dla morskiej energetyki wiatrowej. Przewiduje aukcje na maksymaln\u0105 \u0142\u0105czn\u0105 moc po 4 GW w 2025 i 2027 r., po 2 GW w 2029 i 2031 r. To znacznie zwi\u0119kszenie mocy w aukcjach dla tego typu instalacji OZE.", "id": 1477738, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41422071-rzad-na-nowo-mebluje-aukcje-dla-morskiej-energetyki-wiatrowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d na nowo mebluje aukcje dla morskiej energetyki wiatrowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:31:42.293116+00:00", "description": "W Amsterdamie po meczu Ajaksu z Maccabi Tel Awiw dosz\u0142o do zamieszek, kt\u00f3re wed\u0142ug w\u0142adz mia\u0142y antysemicki charakter. Izrael wys\u0142a\u0142 samoloty po swych obywateli, premier Holandii i szefowa Komisji Europejskiej pot\u0119pili zaj\u015bcia.", "id": 1477737, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41422081-atak-na-kibicow-z-izraela-w-amsterdamie-premier-holandii-przerazony-antysemityzmem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na kibic\u00f3w z Izraela w Amsterdamie. Premier Holandii przera\u017cony antysemityzmem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T12:09:00+00:00", "description": "Proponowane dzia\u0142ania wprowadzaj\u0105 nowatorskie rozwi\u0105zania, maj\u0105ce zapewni\u0107 kontrol\u0119 nad rozwojem i wdra\u017caniem sztucznej inteligencji. Jednak brakuje w nich konkretnych mechanizm\u00f3w, kt\u00f3re zach\u0119ca\u0142yby przedsi\u0119biorc\u00f3w do inwestycji w t\u0119 dziedzin\u0119.", "id": 1477743, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41421941-malgorzata-kozak-nowy-nadzor-nad-ai-ale-nadal-brakuje-calosciowego-podejscia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Kozak: Nowy nadz\u00f3r nad AI, ale nadal brakuje ca\u0142o\u015bciowego podej\u015bcia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:08.810103+00:00", "description": "Eksperci z Global Energy Monitor oceniaj\u0105, \u017ce w tym roku moce uzyskane z paliw kopalnych osi\u0105gn\u0105 mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 mocy produkcyjnych kraj\u00f3w BRICS. To du\u017cy krok w stron\u0119 transformacji energetycznej pa\u0144stw tego bloku.", "id": 1477388, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art41421581-kraje-brics-sie-odchodza-od-paliw-kopalnych-to-sukces-jednego-panstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraje BRICS si\u0119 odchodz\u0105 od paliw kopalnych. To sukces jednego pa\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:08.213036+00:00", "description": "Dlaczego Donald Trump pokona\u0142 Kamal\u0119 Harris i ponownie zosta\u0142 wybrany prezydentem USA? Czego najbardziej chcieli Amerykanie? Czy podczas kampanii w Stanach Zjednoczonych dosz\u0142o do \u201eefektu yaris\u201d? Wynik wybor\u00f3w prezydenckich w USA w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 komentowa\u0142 Marcin Duma, szef IBRiS-u.", "id": 1477387, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41421431-dlaczego-donald-trump-wygral-ekspert-tlumaczy-odpowiedz-mielismy-przed-nosem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Donald Trump wygra\u0142? Ekspert t\u0142umaczy. \u201eOdpowied\u017a mieli\u015bmy przed nosem\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:07.716208+00:00", "description": "Rz\u0105d Chin og\u0142osi\u0142, \u017ce przeznaczy dodatkowe 6 bln juan\u00f3w (840 mld dolar\u00f3w) na wsparcie dla samorz\u0105d\u00f3w borykaj\u0105cych si\u0119 z problemem ukrytego d\u0142ugu.", "id": 1477386, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41421401-nowy-pakiet-stymulacyjny-w-chinach-czy-uratuje-przed-gora-dlugu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy pakiet stymulacyjny w Chinach. Czy uratuje przed g\u00f3r\u0105 d\u0142ugu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:07.079467+00:00", "description": "Obiekty w Ogrodach Ulricha, zrewitalizowanym kompleksie na warszawskiej Woli, uzyska\u0142y ekologiczne certyfikaty BREEAM.", "id": 1477385, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41421591-ogrody-ulricha-maja-zielone-certyfikaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogrody Ulricha maj\u0105 zielone certyfikaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:06.578692+00:00", "description": "Huta Stalowa Wola podpisze dzi\u015b umow\u0119 na kilkadziesi\u0105t woz\u00f3w do systemu artylerii rakietowej Langusta. To kolejny du\u017cy kontrakt dla HSW. A b\u0119dzie jeszcze wi\u0119cej.", "id": 1477384, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41421501-kolejny-miliard-w-zamowieniach-dla-polskiej-zbrojeniowki-hsw-z-kontraktem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny miliard w zam\u00f3wieniach dla polskiej zbrojeni\u00f3wki. HSW z kontraktem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:06.282827+00:00", "description": "Znamy wyniki konkursu World Architecture Festival Awards 2024. \u201eArchitektonicznego Oscara\u201d zdoby\u0142 projekt z Polski.", "id": 1477383, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41421721-dworzec-w-polsce-z-architektonicznym-oscarem-okazal-sie-najlepszy-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dworzec w Polsce z \u201earchitektonicznym Oscarem\u201d. Okaza\u0142 si\u0119\u00a0najlepszy na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:06.152366+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciel IKEA, szwedzka firma Ingka Group, sprzeda\u0142 swoje ostatnie aktywo w Rosji - centrum dystrybucyjne pod Moskw\u0105. Koncern okre\u015bla\u0142 centrum \u201ekluczem do rozwoju IKEA w Rosji\u201d. Magazyn o powierzchni prawie 180 tys. mkw obs\u0142ugiwa\u0142 wszystkie lokalne centra koncernu.", "id": 1477382, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41421331-ikea-pozegnala-rosje-sprzedala-klucz-do-rosyjskiego-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IKEA po\u017cegna\u0142a Rosj\u0119. Sprzeda\u0142a \u201eklucz\" do rosyjskiego rynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:06.025579+00:00", "description": "Bank wypracowa\u0142 dobre wyniki w III kwartale 2024 r. dzi\u0119ki umiarkowanemu wzrostowi ryzyka frankowego i wysokim dochodom odsetkowym.", "id": 1477381, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41421241-zysk-bnp-paribas-powyzej-oczekiwan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zysk BNP Paribas powy\u017cej oczekiwa\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:05.873637+00:00", "description": "W dynamicznie rozwijaj\u0105cym si\u0119 \u015brodowisku biznesowym m\u0142odzi ludzie poszukuj\u0105 inspiracji, wskaz\u00f3wek do w\u0142asnego rozwoju, a tak\u017ce od samego pocz\u0105tku chc\u0105 zdobywa\u0107 do\u015bwiadczenie na rynku pracy. Wyzwanie, przed jakim stoi nasze spo\u0142ecze\u0144stwo sprawia, \u017ce ich plany, potrzeby, a tak\u017ce perspektywy kariery biznesowej nieustannie ulegaj\u0105 zmianom.", "id": 1477380, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41421931-gotowi-na-kariere-w-polskim-biznesie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gotowi na karier\u0119 w polskim biznesie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:05.743901+00:00", "description": "Co jest z\u00a0nami nie tak, \u017ce twarzami polskiego patriotyzmu stali si\u0119 ch\u0142opcy w\u00a0kominiarkach?", "id": 1477379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414911-mariusz-cieslik-marsz-marsz-marsz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Cie\u015blik: Marsz, marsz, marsz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:05.599308+00:00", "description": "Resztki po\u017cniwne kukurydzy s\u0105 warto\u015bciowym \u017ar\u00f3d\u0142em materii organicznej i sk\u0142adnik\u00f3w mineralnych. Aby jednak ro\u015bliny nast\u0119pcze mog\u0142y je efektywnie wykorzysta\u0107, powinny zosta\u0107 w odpowiedni spos\u00f3b zagospodarowane. W\u0142a\u015bciwe zagospodarowanie resztek po\u017cniwnych pozwoli r\u00f3wnie\u017c zoptymalizowa\u0107 koszty nawo\u017cenia. Aby wspom\u00f3c i jednocze\u015bnie przy\u015bpieszy\u0107 rozk\u0142ad resztek po\u017cniwnych kukurydzy, warto postawi\u0107 na preparaty mikrobiologiczne.", "id": 1477378, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art41421991-zagospodarowanie-resztek-pozniwnych-kukurydzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagospodarowanie resztek po\u017cniwnych kukurydzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:26:05.470152+00:00", "description": "Wysadzenie tysi\u0119cy pager\u00f3w Hezbollahu czy zabicie arcywroga w\u00a0samym sercu Teheranu \u2013 w\u00a0ostatnim czasie izraelskie s\u0142u\u017cby udowodni\u0142y swoj\u0105 skuteczno\u015b\u0107. Tyle \u017ce takie zab\u00f3jstwa zaspokajaj\u0105 potrzeb\u0119 zemsty, ale strategicznej sytuacji Izraela nie poprawiaj\u0105.", "id": 1477377, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414841-gina-wrogowie-izraela-czy-poza-zemsta-tel-awiw-osiaga-inne-cele", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gin\u0105 wrogowie Izraela. Czy poza zemst\u0105 Tel Awiw osi\u0105ga inne cele?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:15:00+00:00", "description": "Na fenomen serii gier \u201eHalo\u201d warto spojrze\u0107 jak na niezwyk\u0142e zjawisko w\u00a0historii idei.", "id": 1477389, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414891-halo-2-niezwykle-zjawisko-w-historii-idei", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eHalo 2\u201d. Niezwyk\u0142e zjawisko w historii idei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:13:03+00:00", "description": "Chocia\u017c wiadomo, \u017ce aktywno\u015b\u0107 fizyczna zmniejsza ryzyko wielu chor\u00f3b, w tym raka jelita grubego, do tej pory nie by\u0142o pewno\u015bci, czy na to ryzyko ma wp\u0142yw pora \u0107wicze\u0144. Nowe badanie wykaza\u0142o jednak, \u017ce warto planowa\u0107 treningi w okre\u015blonych godzinach.", "id": 1477390, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41408101-trening-o-wlasciwej-porze-moze-zmniejszac-ryzyko-nowotworu-o-ktorej-najlepiej-cwiczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trening o w\u0142a\u015bciwej porze mo\u017ce zmniejsza\u0107 ryzyko nowotworu. O kt\u00f3rej najlepiej \u0107wiczy\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:06:53+00:00", "description": "Kontynuacja obecnej polityki doprowadzi do katastrofy klimatycznej \u2013 przekonuj\u0105\u00a0autorzy nowego raportu Programu Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Ochrony \u015arodowiska (UNEP) i wzywaj\u0105\u00a0najbogatsze kraje \u015bwiata: musicie wzi\u0105\u0107 na siebie ci\u0119\u017car redukcji emisji.", "id": 1477391, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art41421231-nowy-raport-onz-na-temat-redukcji-emisji-kto-ma-najwiecej-do-zrobienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy raport ONZ na temat redukcji emisji. Kto ma najwi\u0119cej do zrobienia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:02:31+00:00", "description": "W obliczu globalnych wyzwa\u0144 zwi\u0105zanych z wyczerpywaniem si\u0119 zasob\u00f3w naturalnych rozw\u00f3j odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii (OZE) i technologii ekologicznych staje si\u0119 priorytetem.", "id": 1477392, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41421531-patenty-napedzaja-zielona-rewolucje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patenty nap\u0119dzaj\u0105 zielon\u0105 rewolucj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T11:00:17+00:00", "description": "Sprzedawca nieruchomo\u015bci odpowiada za wady przedmiotu sprzeda\u017cy, nawet je\u015bli o nich nie wiedzia\u0142.", "id": 1477393, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41421511-kupujesz-nieruchomosc-poznaj-zasady-rekojmi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupujesz nieruchomo\u015b\u0107? Poznaj zasady r\u0119kojmi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T10:58:51+00:00", "description": "Agrofotowoltaika \u0142\u0105czy rolnictwo z produkcj\u0105 energii s\u0142onecznej, oferuj\u0105c szans\u0119 na zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci wykorzystania grunt\u00f3w rolnych w Polsce. Jednak obecne przepisy prawne utrudniaj\u0105 rozw\u00f3j tej innowacyjnej technologii.", "id": 1477394, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41421521-agrofotowoltaika-szansa-dla-rolnictwa-i-srodowiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agrofotowoltaika \u2013 szansa dla rolnictwa i \u015brodowiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:54.028028+00:00", "description": "Polscy widzowie wreszcie mog\u0105 obejrze\u0107 nagrodzone gdy\u0144skimi Srebrnymi Lwami \u201eImago\u201d Olgi Chajdas. To postpunkowy dramat o m\u0142odej kobiecie, kt\u00f3ra w ponurej rzeczywisto\u015bci p\u00f3\u017anego PRL-u i na pocz\u0105tku transformacji, usi\u0142uje wykrzycze\u0107 swoj\u0105 potrzeb\u0119 wolno\u015bci.", "id": 1476783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41416561-imago-nareszcie-w-polskich-kinach-kobieta-niezalezna-i-zbuntowana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eImago\" nareszcie w polskich kinach: Kobieta niezale\u017cna i zbuntowana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:53.840260+00:00", "description": "Legia Warszawa i Jagiellonia Bia\u0142ystok zacz\u0119\u0142y faz\u0119 ligow\u0105 Ligi Konferencji od trzech zwyci\u0119stw. Ka\u017cda wygrana sprawia, \u017ce ro\u015bnie szansa na dwie polskie dru\u017cyny w eliminacjach Ligi Mistrz\u00f3w.", "id": 1476782, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41420471-zlota-jesien-trwa-legia-warszawa-i-jagiellonia-bialystok-podbijaja-lige-konferencji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142ota jesie\u0144 trwa. Legia Warszawa i Jagiellonia Bia\u0142ystok podbijaj\u0105 Lig\u0119 Konferencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:53.581128+00:00", "description": "- Tych spekulacji jest zdecydowanie za du\u017co i one utrudniaj\u0105 mi prac\u0119 na stanowisku, kt\u00f3re aktualnie zajmuj\u0119 - powiedzia\u0142 szef BBN Jacek Siewiera, odnosz\u0105c si\u0119 w Tr\u00f3jce do swego ewentualnego startu w wyborach prezydenckich.", "id": 1476781, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41420411-jacek-siewiera-nie-bedzie-prezydentem-padla-jasna-deklaracja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Siewiera nie b\u0119dzie prezydentem? Pad\u0142a jasna deklaracja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:53.406009+00:00", "description": "Nadawcy narzekaj\u0105 na bark wolnych samochod\u00f3w. Gie\u0142da \u0142adunk\u00f3w Timocom przewiduje tak\u017ce wzrost stawek. Jednak nie publikuje prognoz na pierwszy kwarta\u0142, kt\u00f3ry historycznie rzecz bior\u0105c jest najs\u0142abszy.", "id": 1476780, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41421151-na-swieta-towary-moga-nie-dojechac-do-sklepow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na \u015bwi\u0119ta towary mog\u0105 nie dojecha\u0107 do sklep\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T09:16:53.251297+00:00", "description": "Wznowienie \u201eNiezwyci\u0119\u017conego\u201d Stanis\u0142awa Lema z\u00a0ilustracjami pochodz\u0105cymi z\u00a0gry \u201eThe Invincible\u201d pokazuje, jak spektakularna wizualnie jest to wizja najs\u0142ynniejszego polskiego tw\u00f3rcy science fiction.", "id": 1476779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414881-niezwyciezony-lema-niech-w-koncu-wezmie-sie-do-niego-hollywood", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNiezwyci\u0119\u017cony\u201d Lema. Niech w ko\u0144cu we\u017amie si\u0119 do niego Hollywood", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:16.775105+00:00", "description": "Amerykanie uznali, \u017ce jest problem z\u00a0demokracj\u0105, ale wyborcy Donalda Trumpa zagro\u017cenie dla niej zobaczyli w\u00a0establishmencie, kt\u00f3ry odbiera im g\u0142os - m\u00f3wi\u00a0Marcin Fatalski, amerykanista.", "id": 1476536, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414861-marcin-fatalski-amerykanista-stawiam-teze-ze-wyborcy-trumpa-bronili-demokracji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Fatalski, amerykanista: Stawiam tez\u0119, \u017ce wyborcy Trumpa bronili demokracji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:16.553420+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ka zainwestowa\u0142a miliard z\u0142otych w logistyk\u0119, stawia maszyny w rekordowych ilo\u015bciach i zdobywa nowych klient\u00f3w.", "id": 1476535, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art41420491-w-trzecim-kwartale-inpost-rosl-dwa-razy-szybciej-od-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W trzecim kwartale InPost r\u00f3s\u0142 dwa razy szybciej od rynku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:16.213391+00:00", "description": "Brabus pokaza\u0142 jeden ze swoich najodwa\u017cniejszych projekt\u00f3w. Modyfikacje sprawi\u0142y, \u017ce Mercedes SL sta\u0142 si\u0119 samochodem z nadwoziem typu shooting brake.", "id": 1476534, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41420431-przebudowali-roadstera-na-male-kombi-tak-wyglada-brabus-rocket-gts", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebudowali roadstera na ma\u0142e kombi. Tak wygl\u0105da Brabus Rocket GTS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:15.937954+00:00", "description": "\u201eMoje ulubione ciasto\u201d, \u201eKonklawe\u201d i \u201eImago\u201d powsta\u0142y w r\u00f3\u017cnych krajach i kulturach, ale \u0142\u0105czy je wnikliwe spojrzenie na cz\u0142owieka i histori\u0119", "id": 1476533, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41420381-rekomendacje-filmowe-iran-watykan-i-trojmiasto-konca-lat-80", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje filmowe: Iran, Watykan i Tr\u00f3jmiasto ko\u0144ca lat 80.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:15.686018+00:00", "description": "Chocia\u017c do Grecji przylecia\u0142o i przyjecha\u0142o du\u017co wi\u0119cej turyst\u00f3w ni\u017c rok wcze\u015bniej, zostawili oni mniej pieni\u0119dzy ni\u017c przed rokiem - wyliczy\u0142a organizacja greckiej bran\u017cy turystycznej SETE.", "id": 1476532, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41420581-wiecej-turystow-w-grecji-ale-mniej-pieniedzy-przedsiebiorcy-rozczarowani", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej turyst\u00f3w w Grecji, ale mniej pieni\u0119dzy. Przedsi\u0119biorcy rozczarowani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:15.377969+00:00", "description": "100 mln euro po\u017cyczy\u0142 Europejski Bank Odbudowy i Rozwoju deweloperowi, kt\u00f3ry zbuduje mieszkania na wynajem w Gda\u0144sku i Wroc\u0142awiu.", "id": 1476531, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41420371-ebor-finansuje-budowe-mieszkan-na-wynajem-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EBOR finansuje budow\u0119 mieszka\u0144 na wynajem w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:11:15.167008+00:00", "description": "Jedyny plus mojej wizyty w\u00a0TV Republika, to \u017ce ca\u0142a sytuacja zainspirowa\u0142a mnie do napisania piosenki pod tytu\u0142em \u201eTutsi i\u00a0Hutu\u201d - m\u00f3wi\u00a0Muniek Staszczyk, wokalista T.Love.", "id": 1476530, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414871-muniek-staszczyk-dlaczego-poszedlem-do-tv-republika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muniek Staszczyk: Dlaczego poszed\u0142em do TV Republika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:10:55+00:00", "description": "Zarz\u0105dzaj\u0105cy koncesyjnym odcinkiem autostrady A4 pomi\u0119dzy Katowicami a Krakowem Stalexport ma si\u0119 z czego cieszy\u0107: cho\u0107 liczba samochod\u00f3w na p\u0142atnym odcinku w tym roku stopnia\u0142a, to uzyskane od kierowc\u00f3w pieni\u0105dze z op\u0142at za przejazd poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119.", "id": 1476537, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41420331-stalexport-nie-martwi-sie-mniejszym-ruchem-na-a4-i-tak-zarobili-wiecej-na-kierowcach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stalexport nie martwi si\u0119 mniejszym ruchem na A4. I tak zarobili wi\u0119cej na kierowcach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T08:10:55+00:00", "description": "Zarz\u0105dzaj\u0105cy koncesyjnym odcinkiem autostrady A4 pomi\u0119dzy Katowicami a Krakowem Stalexport ma si\u0119 z czego cieszy\u0107: cho\u0107 liczba samochod\u00f3w na p\u0142atnym odcinku w tym roku stopnia\u0142a, to uzyskane od kierowc\u00f3w pieni\u0105dze z op\u0142at za przejazd poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119.", "id": 1476784, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41420331-stalexport-nie-martwi-sie-mniejszym-ruchem-na-a4-i-tak-zarobil-wiecej-na-kierowcach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stalexport nie martwi si\u0119 mniejszym ruchem na A4. I tak zarobi\u0142 wi\u0119cej na kierowcach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:06:17.991066+00:00", "description": "Zdymisjonowany przez Beniamina Netanjahu minister obrony Izraela Jo'aw Galant twierdzi, \u017ce Beniamin Netanjahu, premier kraju, nadal utrzymuje izraelskich \u017co\u0142nierzy w Strefie Gazy, mimo \u017ce nie ma takiej potrzeby.", "id": 1476287, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41420171-byly-minister-obrony-izraela-nie-ma-powodu-by-nasze-wojska-byly-w-strefie-gazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y minister obrony Izraela: Nie ma powodu, by nasze wojska by\u0142y w Strefie Gazy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:06:17.324260+00:00", "description": "Dorota Wysocka-Schnepf: \u201eWidzia\u0142am krzywd\u0119 n\u0119kanych ludzi. Ich dzieci. Brutalnie t\u0142umione protesty. Wy, moralne zera nadaj\u0105ce jak kataryny, i\u00a0wy, pseudoobiektywni te\u017c widzieli\u015bcie. Byli\u015bcie oboj\u0119tni. Wsp\u00f3\u0142odpowiedzialni. Teraz, w\u00a0strachu, frustracji i\u00a0wstydzie, razi was pami\u0119\u0107. S\u0142uchajcie ich opowie\u015bci\u201d.", "id": 1476286, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414901-kataryna-piewcy-glupich-smierci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Piewcy g\u0142upich \u015bmierci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:06:16.901087+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek zako\u0144czy\u0142a udzia\u0142 w turnieju WTA Finals w Rijadzie. Ale ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu czeka j\u0105 nowe wyzwanie. W tym roku zagra te\u017c w jeszcze jednym, cho\u0107 nieoficjalnym, turnieju.", "id": 1476285, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41420181-sezon-jeszcze-sie-nie-konczy-kiedy-i-gdzie-zagra-iga-swiatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sezon jeszcze si\u0119 nie ko\u0144czy. Kiedy i gdzie zagra Iga \u015awi\u0105tek?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:06:16.326390+00:00", "description": "Elektronizacji rozlicze\u0144 VAT raczej nie zatrzymamy \u2013 m\u00f3wi Tomasz Michalik, doradca podatkowy i partner w MDDP.", "id": 1476284, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41419571-harmonizacja-e-faktur-od-2035-r-co-czeka-polskich-i-europejskich-przedsiebiorcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harmonizacja e-faktur od 2035 r. Co czeka polskich i europejskich przedsi\u0119biorc\u00f3w?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:05:00+00:00", "description": "Liberalna demokracja przetrwa tylko wtedy, je\u015bli zrozumie emocje, kt\u00f3re da\u0142y w\u0142adz\u0119 Trumpowi.", "id": 1476288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41414801-michal-szuldrzynski-jakie-emocje-daly-wladze-donaldowi-trumpowi-i-kogo-zacheci-jego-wygrana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Jakie emocje da\u0142y w\u0142adz\u0119 Donaldowi Trumpowi i kogo zach\u0119ci jego wygrana?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T07:02:00+00:00", "description": "W przysz\u0142ym roku oko\u0142o 230 tys. Polak\u00f3w otrzyma wezwanie na kwalifikacj\u0119 wojskow\u0105. Potrwa ona od 3 lutego do 30 kwietnia. Obecno\u015b\u0107 jest obowi\u0105zkowa. Wyja\u015bniamy, co grozi za niestawienie si\u0119 na kwalifikacji wojskowej.", "id": 1476289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41406911-wezwanie-na-kwalifikacje-wojskowa-otrzyma-230-tys-polakow-za-niestawienie-sie-grozi-nie-tylko-grzywna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie na kwalifikacj\u0119 wojskow\u0105 otrzyma 230 tys. Polak\u00f3w. Za niestawienie si\u0119 grozi nie tylko grzywna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:01:08.777089+00:00", "description": "Trwa konflikt mi\u0119dzy Karolin\u0105 Rozw\u00f3d i Ministerstwem Kultury i Dziedzictwa Narodowego. W tle zawiadomienie do prokuratury.", "id": 1476092, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41420111-sprawa-karoliny-rozwod-w-polskim-kinie-wrze-sytuacja-przypomina-horror", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Karoliny Rozw\u00f3d. W polskim kinie wrze, sytuacja przypomina horror", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:00:00+00:00", "description": "W najbli\u017cszych dniach na terenie ca\u0142ego kraju zachmurzenie b\u0119dzie dosy\u0107 du\u017ce. Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c przymrozk\u00f3w. Dodatkowo IMGW ostrzega przed mg\u0142ami, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 szczeg\u00f3lnie niebezpieczne dla kierowc\u00f3w.", "id": 1476095, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41415541-mgly-i-przymrozki-nie-odpuszcza-gdzie-bedzie-najgorzej-prognoza-pogody-imgw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mg\u0142y i przymrozki nie odpuszcz\u0105. Gdzie b\u0119dzie najgorzej? Prognoza pogody IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T06:00:00+00:00", "description": "Polska ustawa o fundacji rodzinnej sko\u0144czy\u0142a rok, a ta w Liechtensteinie nied\u0142ugo b\u0119dzie mia\u0142a 100 lat. Co przyci\u0105ga \u201edu\u017cy biznes\u201d do tego ma\u0142ego kraju?", "id": 1476094, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411931-teresa-siudem-plusy-i-minusy-fundacji-w-liechtensteinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teresa Siudem: Plusy i minusy fundacji w Liechtensteinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:11.660566+00:00", "description": "Wci\u0105\u017c 52 proc. Polak\u00f3w chce z okazji Black Friday robi\u0107 zakupy, ale jest ich sporo mniej ni\u017c przed rokiem. Firmom b\u0119dzie trudniej organizowa\u0107 promocje tak\u017ce z powodu unijnego prawa.", "id": 1475923, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41415301-sklepy-moga-sie-rozczarowac-czarnym-piatkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklepy mog\u0105 si\u0119 rozczarowa\u0107 czarnym pi\u0105tkiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:11.429948+00:00", "description": "Argumentem przemawiaj\u0105cym za zawarciem umowy ramowej jest organizacja procesu zawierania kolejnych um\u00f3w pomi\u0119dzy kontrahentami \u2013 w tym um\u00f3w podobnego rodzaju. Jakie elementy powinny znale\u017a\u0107 si\u0119 w takiej umowie?", "id": 1475922, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41412001-umowa-ramowa-jak-okreslic-warunki-wspolpracy-z-kontrahentem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowa ramowa \u2013 jak okre\u015bli\u0107 warunki wsp\u00f3\u0142pracy z kontrahentem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:11.189914+00:00", "description": "Dobry hokeista jedzie za kr\u0105\u017ckiem i strzela do bramki. Ale wybitny jedzie tam, gdzie kr\u0105\u017cek dopiero b\u0119dzie. Dlatego samorz\u0105d w kwestii legislacji musi by\u0107 bardziej aktywny i patrze\u0107 szerzej, tak\u017ce na kwestie stricte gospodarcze - m\u00f3wi Andrzej G\u0142ogowski, kandydat na prezesa Krajowej Rady Radc\u00f3w Prawnych.", "id": 1475921, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41415321-andrzej-glogowski-chcialbym-by-samorzad-radcow-prawnych-byl-jak-wybitny-hokeista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej G\u0142ogowski: Chcia\u0142bym by samorz\u0105d radc\u00f3w prawnych by\u0142 jak wybitny hokeista", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:11.050779+00:00", "description": "Zar\u00f3wno dotacje pochodz\u0105ce z funduszy krajowych, jak i unijnych, mog\u0105 stanowi\u0107 cenny zastrzyk wsparcia umo\u017cliwiaj\u0105cy realizacj\u0119 projekt\u00f3w. Jakie czynniki brane s\u0105 pod uwag\u0119 w programach wsparcia?", "id": 1475920, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411991-jak-wielkosc-przedsiebiorstwa-wplywa-na-uzyskanie-dotacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wielko\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstwa wp\u0142ywa na uzyskanie dotacji?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.833588+00:00", "description": "Walka z dro\u017cyzn\u0105 to tylko pretekst, aby ukry\u0107 prawdziwe powody, dla kt\u00f3rego Amerykanie postawili na kandydata Republikan\u00f3w \u2013 uwa\u017ca Guy Sorman, wybitny ameryka\u0144sko-francuski publicysta.", "id": 1475919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wybory-w-usa/art41416611-guy-sorman-rasizm-w-elektoracie-trumpa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Guy Sorman: rasizm w elektoracie Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.689847+00:00", "description": "Donald Trump, ameryka\u0144ski prezydent-elekt, poinformowa\u0142 kto b\u0119dzie szefem personelu Bia\u0142ego Domu po obj\u0119ciu przez niego w\u0142adzy, co nast\u0105pi 20 stycznia 2025 roku.", "id": 1475918, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wybory-w-usa/art41420061-pierwsza-nominacja-donalda-trumpa-historyczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza nominacja Donalda Trumpa. Historyczna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.543870+00:00", "description": "Piotr Serafin coraz bli\u017cej obj\u0119cia teki komisarza UE ds. bud\u017cetu. Przes\u0142uchanie w Parlamencie Europejskim pokaza\u0142o, \u017ce jest przygotowany do tej funkcji.", "id": 1475917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art41417521-piotr-serafin-bronil-roli-regionow-w-polityce-spojnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Serafin broni\u0142 roli region\u00f3w w polityce sp\u00f3jno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.434251+00:00", "description": "Podzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki przez wyodr\u0119bnienie to jeden z wysoce u\u017cytecznych instrument\u00f3w prawa korporacyjnego. Obszarem, w kt\u00f3rym ten typ podzia\u0142u sp\u00f3\u0142ki znajdzie zastosowanie s\u0105 transakcje sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki.", "id": 1475916, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411981-podzial-spolki-przez-wyodrebnienie-jak-wykorzystac-nowe-rozwiazanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki przez wyodr\u0119bnienie \u2013 jak wykorzysta\u0107 nowe rozwi\u0105zanie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.289305+00:00", "description": "Podczas gdy wed\u0142ug strategii migracyjnej z zagranicy b\u0119dziemy \u015bci\u0105ga\u0107 g\u0142\u00f3wnie fachowc\u00f3w i profesjonalist\u00f3w, to firmy zabiegaj\u0105 o pracownik\u00f3w bez kwalifikacji.", "id": 1475915, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41416491-celujemy-w-specjaliste-potrzebujemy-robotnika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celujemy w specjalist\u0119, potrzebujemy robotnika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:10.132819+00:00", "description": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 przydzielanie ostatnich pieni\u0119dzy z Unii Europejskiej przeznaczonych na budow\u0119 sieci szybkiego internetu w Polsce. Kto je otrzyma, a kto nie?", "id": 1475914, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art41416781-ostatnie-unijne-dotacje-na-internet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie unijne dotacje na internet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.936250+00:00", "description": "Inwestycja Olefiny III nie powstanie w planowanym kszta\u0142cie. Orlen t\u0142umaczy, \u017ce musia\u0142by wyda\u0107 a\u017c 45\u201351 mld z\u0142.", "id": 1475913, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art41419821-sztandarowy-projekt-orlenu-do-piachu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztandarowy projekt Orlenu do piachu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.800727+00:00", "description": "Zgodnie z nowymi przepisami dyrektywy NIS 2, kt\u00f3re Polska powinna by\u0142a wdro\u017cy\u0107 do 17\u00a0pa\u017adziernika 2024 roku, tysi\u0105ce podmiot\u00f3w prywatnych oraz publicznych b\u0119dzie zobowi\u0105zanych do spe\u0142nienia szeregu nowych wymaga\u0144 z zakresu cyberbezpiecze\u0144stwa.", "id": 1475912, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411961-dyrektywa-nis-2-poczatek-nowej-ery-cyberbezpieczenstwa-w-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektywa NIS 2 \u2013 pocz\u0105tek nowej ery cyberbezpiecze\u0144stwa w UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.623196+00:00", "description": "Rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller by\u0142 pytany o to, czy w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch miesi\u0119cy ust\u0119puj\u0105ca administracja Joe Bidena zamierza prowadzi\u0107 rozmowy w sprawie zako\u0144czenia wojny na Ukrainie, w \u015bwietle deklaracji Donalda Trumpa, \u017ce zako\u0144czy on wojn\u0119 w ci\u0105gu 24 godzin.", "id": 1475911, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41420081-departament-stanu-o-rozmowach-ws-pokoju-na-ukrainie-sa-takie-na-ktore-wladimir-putin-jest-gotow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departament Stanu o rozmowach ws. pokoju na Ukrainie: S\u0105 takie, na kt\u00f3re W\u0142adimir Putin jest got\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.482556+00:00", "description": "W Parlamencie Europejskim rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wys\u0142uchania kandydat\u00f3w na unijnych komisarzy, ale i burzliwe dyskusje nad kolejnymi wieloletnimi ramami finansowymi UE. Jakie czekaj\u0105 nas zmiany?", "id": 1475910, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411951-centralizacja-polityki-spojnosci-nie-pomoze-przedsiebiorcom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centralizacja polityki sp\u00f3jno\u015bci nie pomo\u017ce przedsi\u0119biorcom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.301047+00:00", "description": "Ustawa o rynku pracy powsta\u0142a w 2004 r. Od tego czasu sytuacja gospodarcza i demograficzna zmieni\u0142a si\u0119 diametralnie. Poprzedni rz\u0105d walczy\u0142, ale reformy nie dowi\u00f3z\u0142. Nowy rz\u0105d te\u017c podj\u0105\u0142 r\u0119kawic\u0119. Kontynuuje pomys\u0142y poprzednik\u00f3w czy zmienia kurs?", "id": 1475909, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41389961-reforma-rynku-pracy-na-styczen-czy-na-swiete-nigdy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma rynku pracy \u2013 na stycze\u0144 czy na \u015bwi\u0119te nigdy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:09.066083+00:00", "description": "Cho\u0107 PKO BP pokaza\u0142 wyniki za III kw. zgodne z oczekiwaniami, jego notowania wzros\u0142y. Inwestorzy entuzjastycznie zareagowali te\u017c na wyniki Banku Pekao.", "id": 1475908, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41419851-notowania-bankow-mocno-w-gore-w-reakcji-na-wyniki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Notowania bank\u00f3w mocno w g\u00f3r\u0119 w reakcji na wyniki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:08.791940+00:00", "description": "Najnowsze odkrycie dokonane za pomoc\u0105 Kosmicznego Teleskopu Jamesa Webba to czarna dziura o rekordowych gabarytach. Astronomowie ocenili, \u017ce obiekt poch\u0142ania materi\u0119 40 razy szybciej ni\u017c uwa\u017cano za teoretycznie mo\u017cliwe. Na czym polega prze\u0142omowo\u015b\u0107 obserwacji?", "id": 1475907, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41407051-rekordowa-czarna-dziura-nowo-odkryty-obiekt-zachowuje-sie-inaczej-niz-przewiduje-teoria", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa czarna dziura. Nowo odkryty obiekt zachowuje si\u0119 inaczej ni\u017c przewiduje teoria", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:56:08.619146+00:00", "description": "Wielu \u015bwiatowej s\u0142awy przedsi\u0119biorc\u00f3w wybiera Liechtenstein jako miejsce siedziby i prowadzenia swoich fundacji. Co sprawia, \u017ce podejmuj\u0105 tak\u0105 decyzj\u0119? Dlaczego kraj ten jest uznawany za europejsk\u0105 stolic\u0119 fundacji prywatnych?", "id": 1475906, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41411941-czy-warto-zalozyc-fundacje-prywatna-w-liechtensteinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy warto za\u0142o\u017cy\u0107 fundacj\u0119 prywatn\u0105 w\u00a0Liechtensteinie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:55:27+00:00", "description": "W czasie pierwszej kadencji miliarder szuka\u0142 wsp\u00f3\u0142pracy z autorytetami. Teraz klucz jest inny.", "id": 1475924, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wybory-w-usa/art41415791-nowa-ekipa-donalda-trumpa-tym-razem-prezydent-chce-lojalistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ekipa Donalda Trumpa. Tym razem prezydent chce lojalist\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T04:00:00+00:00", "description": "Watykan sprawdza, czy arcybiskupi przemyscy \u2013 J\u00f3zef Michalik i Adam Szal \u2013 dopu\u015bcili si\u0119 zaniedba\u0144 przy wyja\u015bnianiu przypadku wykorzystania seksualnego ma\u0142oletniego przez ksi\u0119dza archidiecezji przemyskiej. Dzia\u0142aniom hierarch\u00f3w przygl\u0105da si\u0119 tak\u017ce prokuratura.", "id": 1476093, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/grzech-w-parafii/art41411081-grzech-w-parafii-na-podkarpaciu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzech w parafii na Podkarpaciu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:10.740064+00:00", "description": "Wojewoda nie mo\u017ce decydowa\u0107 o\u00a0pozwoleniu budowlanym bez istniej\u0105cego pozwolenia konserwatora zabytk\u00f3w.", "id": 1475758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41413361-inwestor-musi-pilnowac-dokumentacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestor musi pilnowa\u0107 dokumentacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:10.264223+00:00", "description": "Prawo powinno zacz\u0105\u0107 odzwierciedla\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107, kt\u00f3ra si\u0119 zmieni\u0142a po pandemii. Du\u017co dobrego da\u0142 lex deweloper, ale zaraz zniknie \u2013 m\u00f3wi\u0105 Anna Suchodolska i\u00a0Katarzyna Szymborska, cz\u0142onkinie zarz\u0105du White Stone Development.", "id": 1475757, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41413371-przyszlosc-to-living-stawiamy-na-mieszkania-prs-i-akademiki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 to living. Stawiamy na mieszkania, PRS i akademiki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:09.836996+00:00", "description": "Najem na doby nakr\u0119ca ceny i\u00a0stawki wynajmu mieszka\u0144? To b\u0142\u0119dna teza, niemniej ta cz\u0119\u015b\u0107 rynku wymaga uregulowania.", "id": 1475756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41413341-najem-krotkoterminowy-promil-rynku-do-uporzadkowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najem kr\u00f3tkoterminowy. Promil rynku do uporz\u0105dkowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:09.323230+00:00", "description": "Budynki naruszaj\u0105 tkank\u0119 planety. Ka\u017cdy wybudowany obiekt to tysi\u0105ce kilogram\u00f3w CO2, kt\u00f3re lec\u0105 do atmosfery. Transparentno\u015b\u0107 pomaga liderom nieruchomo\u015bci podejmowa\u0107 lepsze decyzje \u2013 m\u00f3wi Tomasz Ogrodzki, prezes REDD.", "id": 1475755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41413331-tomasz-ogrodzki-musimy-byc-pewni-co-i-czy-budowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Ogrodzki: Musimy by\u0107 pewni, co i czy budowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:08.875332+00:00", "description": "Zdaniem specjalist\u00f3w z ABW w czasie ubieg\u0142orocznej kampanii parlamentarnej uaktywnili si\u0119 w Polsce cyberszpiedzy \u0141ukaszenki. \u2013 To mo\u017ce si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107 przed wyborami prezydenckimi \u2013 ostrzega ekspert.", "id": 1475754, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41415681-kampania-bialoruskich-sluzb-przed-wyborami-w-polsce-alarmujacy-raport-abw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kampania bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb przed wyborami w Polsce. Alarmuj\u0105cy raport ABW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:08.469048+00:00", "description": "Op\u0142aty za spotkania z\u00a0psychoterapeut\u0105 to wydatki osobiste. Nie mo\u017cna ich zaliczy\u0107 do firmowych koszt\u00f3w \u2013 twierdzi skarb\u00f3wka.", "id": 1475753, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41412051-prawniczka-nie-rozliczy-kosztow-psychoterapii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawniczka nie rozliczy koszt\u00f3w psychoterapii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:07.844706+00:00", "description": "Zabezpieczenie z mocy prawa mo\u017ce by\u0107 najbardziej efektywnym czynnikiem przyspieszaj\u0105cym rozpoznawanie spraw frankowych. Jednocze\u015bnie - jak zwracaj\u0105 uwag\u0119 eksperci - niesie najwi\u0119ksze ryzyko.", "id": 1475752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41415771-bank-dostanie-pozew-frankowicz-zapomni-o-ratach-co-jeszcze-zmieni-ustawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank dostanie pozew, frankowicz zapomni o ratach. Co jeszcze zmieni ustawa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:07.361423+00:00", "description": "W g\u0142\u00f3wnym procesie w tym roku odby\u0142o si\u0119 tylko pi\u0119\u0107 rozpraw, 13 odwo\u0142ano. Przez nieobecno\u015b\u0107 s\u0119dzi referent, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c jest na zwolnieniach lekarskich.", "id": 1475751, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41416931-afera-getback-sad-nierychliwy-ofiary-czekaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera GetBack: s\u0105d nierychliwy, ofiary czekaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:06.855324+00:00", "description": "Zaniedbanie wraca jako wr\u00f3g. Demokraci mieli cztery d\u0142ugie lata, aby dowie\u015b\u0107, \u017ce naprawd\u0119 s\u0105 \u201eParty of the People\u201d. Niech o skali ich kl\u0119ski \u015bwiadczy fakt, \u017ce niema\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ameryka\u0144skiego ludu wola\u0142a od nich sprzysi\u0119\u017cenie ekscentrycznych, egoistycznych miliarder\u00f3w.", "id": 1475750, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41415851-marcin-gielzak-dlaczego-kamala-harris-zawiodla-ameryka-potrzebuje-partii-ludu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Gie\u0142zak: Dlaczego Kamala Harris zawiod\u0142a? Ameryka potrzebuje partii ludu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:06.224539+00:00", "description": "Pan Piotr jest ojcem dwojga dzieci. Po rozprawie rozwodowej Natalia i Samuel mieli trafi\u0107 pod jego opiek\u0119, jednak matka porwa\u0142a c\u00f3rk\u0119. Ani s\u0105d, ani policja przez dwa lata nie byli w stanie pom\u00f3c ojcu w odzyskaniu dziecka.", "id": 1475749, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41416641-panstwo-w-panstwie-matka-porwala-i-uwiezila-corke-policja-i-sad-nie-byli-w-stanie-pomoc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201ePa\u0144stwo w pa\u0144stwie\u201d. Matka porwa\u0142a i uwi\u0119zi\u0142a c\u00f3rk\u0119, policja i s\u0105d nie byli w stanie pom\u00f3c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:05.767026+00:00", "description": "Niespodziewanie nast\u0119pstwem wyniku wybor\u00f3w prezydenckich w USA mo\u017ce by\u0107 mocniejsza ekspansja chi\u0144skich e-sprzedawc\u00f3w na polskim rynku. Bran\u017ca kurierska boi si\u0119 konsekwencji.", "id": 1475748, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41419681-rynek-paczek-ucierpi-przez-trumpa-polske-zaleja-nie-tylko-chinskie-produkty-ale-tez-operatorzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek paczek ucierpi przez Trumpa. Polsk\u0119 zalej\u0105 nie tylko chi\u0144skie produkty, ale te\u017c operatorzy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:05.299587+00:00", "description": "- Pytanie, co w kulturze z s\u0105siadami mamy sobie do zaproponowania, jest bardzo wa\u017cne, trzeba na nie odpowiedzie\u0107 \u2013 m\u00f3wi Robert Piaskowski, dyrektor Narodowego Centrum Kultury, w rozmowie o Festiwalu Eufonie, kt\u00f3ry w o\u015bmiu miastach potrwa do 8 grudnia.", "id": 1475747, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41414441-festiwal-eufonie-to-siec-muzycznych-powiazan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwal Eufonie to sie\u0107 muzycznych powi\u0105za\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:04.722266+00:00", "description": "Obowi\u0105zek alimentacyjny rodzic\u00f3w wobec dzieci to temat, kt\u00f3ry budzi kontrowersje, zw\u0142aszcza gdy mowa o doros\u0142ych dzieciach. Polskie prawo jasno okre\u015bla, \u017ce rodzice maj\u0105 obowi\u0105zek wspiera\u0107 swoje dzieci finansowo, ale nie jest to obowi\u0105zek bezterminowy.", "id": 1475746, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41412011-kiedy-ustaje-obowiazek-alimentacyjny-wobec-doroslego-dziecka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy ustaje obowi\u0105zek alimentacyjny wobec doros\u0142ego dziecka?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:04.170563+00:00", "description": "Muzeum Historii Polski i miasto Warszawa organizuj\u0105 imprezy zwi\u0105zane z rocznic\u0105 odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci. Zaplanowane zosta\u0142y one na Trakcie Kr\u00f3lewskim oraz na warszawskiej Cytadeli.", "id": 1475745, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41414471-niepodlegla-swietujemy-na-cytadeli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepodleg\u0142\u0105 \u015bwi\u0119tujemy na Cytadeli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:03.578354+00:00", "description": "Nie wsz\u0119dzie dzia\u0142aj\u0105 procedury zg\u0142osze\u0144 naruszenia prawa. Sygnalizowane s\u0105 problemy pracownicze.", "id": 1475744, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art41419561-sygnalisci-zglaszaja-naduzycia-ktorych-mieli-nie-zglaszac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygnali\u015bci zg\u0142aszaj\u0105 nadu\u017cycia, kt\u00f3rych mieli nie zg\u0142asza\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:03.132910+00:00", "description": "W Berlinie powsta\u0142 nietypowy \u201ezielony\u201d biurowiec \u2013 jego dach porastaj\u0105\u00a0drzewa, tworz\u0105c park dost\u0119pny dla mieszka\u0144c\u00f3w miasta. To kolejny tego typu obiekt w Europie. Gr\u00fcntuch Ernst Architekten", "id": 1475743, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41416401-park-dla-mieszkancow-na-dachu-biurowca-nowy-budynek-zmienia-oblicze-berlina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Park dla mieszka\u0144c\u00f3w na dachu biurowca. Nowy budynek zmienia oblicze Berlina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:02.623933+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Dmitrij Pieskow nie wyklucza, \u017ce W\u0142adimir Putin zadzwoni do Donalda Trumpa.", "id": 1475742, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41420021-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-989", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 989", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:01.977783+00:00", "description": "W pi\u0105tkowych g\u0142osowaniach rozstrzygnie si\u0119, czy Sejm b\u0119dzie dalej pracowa\u0142 nad kolejnym projektem ustawy dotycz\u0105cej dekryminalizacji aborcji. I czytanie ju\u017c si\u0119 odby\u0142o. To kolejny test dla koalicji rz\u0105dz\u0105cej. I naj\u0142atwiejszy z nadchodz\u0105cych.", "id": 1475741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41414701-psl-kontra-reszta-koalicji-czy-dekryminalizacja-aborcji-przetrwa-polityczne-tarcia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PSL kontra reszta koalicji: Czy dekryminalizacja aborcji przetrwa polityczne tarcia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-08T03:51:01.308985+00:00", "description": "Polka wygra\u0142a z\u00a0Dari\u0105 Kasatkin\u0105 6:1, 6:0, ale to dla wiceliderki \u015bwiatowego rankingu koniec WTA Finals. Awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u wywalczy\u0142y Coco Gauff i\u00a0Barbora Krejcikova.", "id": 1475740, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41419751-wta-finals-iga-swiatek-wraca-do-domu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals. Iga \u015awi\u0105tek wraca do domu", "vote": 0}]