[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T23:09:00+00:00", "description": "\u00bbJetzt kann ich mir einen guten Doktor leisten\u00ab: Vergangene Woche absolvierte ein 46-J\u00e4hriger in Portland noch Chemotherapie, nun kassiert er einen gewaltigen Lottogewinn. Die H\u00e4lfe geht an eine Freundin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lotto-krebspatient-aus-oregon-gewinnt-1-3-milliarden-jackpot-und-teilt-gewinn-a-a5bd8473-15f6-483d-a365-0b1e197e5727#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotto: Krebspatient aus Oregon gewinnt 1,3 Milliarden-Jackpot und teilt Gewinn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T22:45:00+00:00", "description": "Es geht um den Verdacht auf Bestechung und Untreue: Die Wirtschafts-und Korruptionsstaatsanwaltschaft in Wien nimmt mehrere Politiker ins Visier. Sie sollen einen Deal mit Medienunternehmer Wolfgang Fellner geschlossen haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-ermittlungen-gegen-herbert-kickl-und-heinz-christian-strache-a-5d521415-94c8-486c-99db-74faa71874c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Ermittlungen gegen Herbert Kickl und Heinz-Christian Strache", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T22:01:00+00:00", "description": "F\u00fcnf israelische Milit\u00e4reinheiten sollen vor Beginn des Gazakriegs Menschenrechtsverletzungen begangen haben, berichtet das amerikanische Au\u00dfenministerium. Die Vorw\u00fcrfe seien jedoch gr\u00f6\u00dftenteils aufgearbeitet worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-regierung-spricht-von-schweren-menschenrechtsverletzungen-israelischer-armeeeinheiten-a-007c5aa9-c9e8-4758-b919-23fb4eba72c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Regierung spricht von \u00bbschweren Menschenrechtsverletzungen\u00ab israelischer Armeeeinheiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T21:36:00+00:00", "description": "Bei russischen Luftschl\u00e4gen in der Ukraine wurden mindestens zwei Menschen get\u00f6tet und 17 weitere verletzt. Mehrere Wohnh\u00e4user und zivile Infrastruktur sind besch\u00e4digt worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-zwei-tote-nach-luftschlaegen-auf-odessa-und-charkiw-a-4ba621a6-1028-4496-9d59-407a26053f04#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Zwei Tote nach Luftschl\u00e4gen auf Odessa und Charkiw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T21:29:00+00:00", "description": "Eine Frau beleidigt bei einer Verkehrskontrolle im Staat New York einen Polizisten \u2013 und wird dabei gefilmt. Nun musste sie sich entschuldigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-staatsanwaeltin-rast-und-weigert-sich-anzuhalten-a-e7a398fa-c246-488e-b987-3415c426d44f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Staatsanw\u00e4ltin rast und weigert sich anzuhalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T20:53:00+00:00", "description": "Weil bewaffnete Sicherheitskr\u00e4fte in Quito die mexikanische Botschaft st\u00fcrmten, verklagte Mexiko das Land in Den Haag. Nun hat Ecuador selbst Klage vor dem Internationalen Gerichtshof eingereicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/den-haag-ecuador-verklagt-mexiko-nach-sturm-auf-botschaft-a-00461d66-11d6-47a5-b897-6b048b3b2db0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Den Haag: Ecuador verklagt Mexiko nach Sturm auf Botschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T20:38:00+00:00", "description": "Nachdem zwei Fl\u00fcge wegen Navigationsproblemen umgeleitet werden mussten, setzt die finnische Fluggesellschaft ihre Fl\u00fcge nach Tartu aus. Estlands Au\u00dfenminister Margus Tsahkna spricht von einem \u00bbhybriden Angriff\u00ab Russlands.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tartu-finnair-setzt-fluege-wegen-gps-stoerungen-aus-a-a57af525-f9d0-4f12-a1c9-5e62690f3762#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tartu: Finnair setzt Fl\u00fcge wegen GPS-St\u00f6rungen aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:54:00+00:00", "description": "Das IT-Desaster der Postbank plagt die Deutsche Bank seit Langem. Jetzt hat sie wegen der undurchsichtigen \u00dcbernahme der Konzerntochter auch noch ein Milliardenproblem. Der Aktienkurs rauscht nach unten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bank-milliardenbelastung-durch-das-it-desaster-der-postbank-a-b257e47a-ab52-4083-add7-f7c86fde6039#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bank: Milliardenbelastung durch das IT-Desaster der Postbank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:33:00+00:00", "description": "Die Trikots wirken billig, die Hosen scheinen teils durchsichtig: Sportartikelriese Nike hat sich mit der neuen Baseballausr\u00fcstung heftige Kritik eingehandelt. Nun werden die ver\u00e4rgerten Profis beschwichtigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/baseball-nike-reagiert-offenbar-auf-trikot-fiasko-a-9ddeba0d-0317-451c-a81e-3f3035edb2b2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baseball: Nike reagiert offenbar auf Trikot-Fiasko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:21:00+00:00", "description": "In Peru ist ein Reisebus mit rund 50 Passagieren einen Hang heruntergest\u00fcrzt und in einen Fluss gefallen. Mindestens 23 Menschen sind gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/peru-23-tote-bei-busunglueck-in-den-anden-a-1bba3299-9cca-4ac1-b715-6a1dd450e474#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peru: 23 Tote bei Busungl\u00fcck in den Anden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:54:00+00:00", "description": "Was unterscheidet Fruchtsaft von Nektar? Und woher kommt der Honig? Das wollen die EU-Mitgliedstaaten mit neuen Richtlinien bis zum Sommer 2026 transparenter machen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/eu-neuen-regeln-zur-kennzeichnung-von-honig-saeften-und-konfitueren-a-d7eb3da7-cea2-4673-9910-44d9c3ac33ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU: Neuen Regeln zur Kennzeichnung von Honig, S\u00e4ften und Konfit\u00fcren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:47:00+00:00", "description": "Zwei Frauen werfen dem franz\u00f6sischen Schauspieler G\u00e9rard Depardieu Bel\u00e4stigung vor. Nun musste er zum Verh\u00f6r. Sein Anwalt \u00e4u\u00dferte sich zu den Anschuldigungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/gerard-depardieu-aus-polizeigewahrsam-entlassen-a-c8c9b174-328b-4521-b894-af8b5cbcd036#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00e9rard Depardieu aus Polizeigewahrsam entlassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:17:00+00:00", "description": "Monica Lewinsky erinnert daran, dass sie zum #MeToo-Opfer wurde, bevor es die #MeToo-Bewegung gab \u2013 mit einer Songzeile aus Taylor Swifts neuem Album. Und bringt damit das Internet zum Lachen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/metoo-monica-lewinsky-erinnert-an-ihre-erfahrungen-und-sorgt-mit-taylor-swift-zitat-fuer-viralen-spass-a-cf3107f8-ef13-4b57-86b7-dfad0e433d6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "#MeToo: Monica Lewinsky erinnert an ihre Erfahrungen und sorgt mit Taylor Swift-Zitat f\u00fcr viralen Spa\u00df", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:15:00+00:00", "description": "Zwei Ukrainer, deren Kriegsverletzungen in Bayern medizinisch behandelt wurden, sind tot. Hatte der russische Angriffskrieg etwas damit zu tun? Die Rekonstruktion des Falls ergibt ein anderes Bild.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ukraine-krieg-getoetete-ukrainische-soldaten-rekonstruktion-des-falls-wirft-fragen-auf-a-47874260-42ec-4eda-88e4-63dd978d5823#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Get\u00f6tete ukrainische Soldaten \u2013 Rekonstruktion des Falls wirft Fragen auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:45:00+00:00", "description": "Der englische Fu\u00dfball m\u00f6chte etwas gegen die Kluft zwischen finanzstarken und finanzschwachen Vereinen unternehmen und erw\u00e4gt ein Ausgabenlimit. Die Idee st\u00f6\u00dft nicht \u00fcberall auf Begeisterung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-klubs-diskutieren-ueber-einfuehrung-einer-ausgabenobergrenze-a-87db73ac-558c-44c1-ac84-ee54a32a3884#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier League: Klubs diskutieren \u00fcber Einf\u00fchrung einer Ausgabenobergrenze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:36:00+00:00", "description": "Das Stromnetz der boomenden Stadt Oranienburg in Brandenburg war am Limit. Jetzt k\u00fcndigt die Stadt ein Ende des Engpasses an. Ab Mai sollen neue H\u00e4user, W\u00e4rmepumpen und Ladestationen wieder Strom bekommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/stadtwerke-oranienburg-wenden-stromengpass-ab-a-33e53ad6-56ad-411f-9d83-f9e2c977235b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stadtwerke Oranienburg wenden Stromengpass ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:27:00+00:00", "description": "Zahlreiche K\u00fche und mindestens eine Person sind in den USA an der Vogelgrippe erkrankt. Weltweit stecken sich immer mehr S\u00e4ugetiere mit dem Virus an. Forschende sind besorgt, die WHO mahnt, wachsam zu sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/vogelgrippe-bei-rindern-in-usa-forscher-melden-aussergewoehnliches-geschehen-a-4a2d1655-2d61-412e-9ef0-5b360aebb890#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vogelgrippe bei Rindern in USA \u2013 Forscher melden \u00bbau\u00dfergew\u00f6hnliches Geschehen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:26:00+00:00", "description": "Die AfD wehrt sich dagegen, dass der Verfassungsschutz die gesamte Partei als extremistischen Verdachtsfall f\u00fchrt. Vor Gericht hat die AfD nun eine Niederlage einstecken m\u00fcssen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-gegen-verfassungsschutz-gericht-weist-hunderte-beweisantraege-der-partei-ab-a-0b2fb5db-c70d-407d-b3c0-269d7640abc7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD gegen Verfassungsschutz: Gericht weist Hunderte Beweisantr\u00e4ge der Partei ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:26:00+00:00", "description": "Ein Vater nimmt seine kleine Tochter als Geisel und legt 18 Stunden den Hamburger Flughafen lahm. Nun, ein halbes Jahr sp\u00e4ter, gibt sich der 35-J\u00e4hrige vor Gericht kleinlaut.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-geiselnahme-am-flughafen-die-spaete-reue-des-salman-e-a-5d8cc446-cb03-4b95-b841-d3f777aecae3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg: Geiselnahme am Flughafen \u2013 die sp\u00e4te Reue des Salman E.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:25:00+00:00", "description": "Der Streit zwischen der Deutschen Fu\u00dfball-Liga und dem Streamingdienst DAZN um die TV-Rechte wird zur Schlammschlacht. Kaum vorstellbar, dass beide noch lange kooperieren. Freuen darf sich ein Mitbewerber.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dazn-und-die-dfl-streiten-um-bundesliga-tv-rechte-keine-aussicht-auf-eine-gemeinsame-zukunft-a-9ae3596b-0aac-423a-90ee-6be49234b2c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DAZN und die DFL streiten um Bundesliga-TV-Rechte: Keine Aussicht auf eine gemeinsame Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:22:00+00:00", "description": "Der Streit zwischen Uli Hoene\u00df und Thomas Tuchel \u00fcberlagert das Topspiel des FC Bayern gegen Real Madrid. Hilft der Ehrenpr\u00e4sident dem Rekordmeister noch? Oder ist er zum Problem geworden?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fc-bayern-muenchen-uli-hoeness-vs-thomas-tuchel-naechster-kandidat-im-hamsterrad-a-3bcbe1fa-9269-40fd-9dd5-9fecb53676a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Uli Hoene\u00df vs. Thomas Tuchel - n\u00e4chster Kandidat im Hamsterrad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:22:00+00:00", "description": "In einigen Regionen im S\u00fcdosten Deutschlands mangelt es dem Oberboden schon jetzt an Wasser. Experten haben eine Erkl\u00e4rung f\u00fcr dieses Ph\u00e4nomen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/wasserknappheit-in-ostdeutschland-wie-trocken-wird-der-sommer-2024-a-b68330f0-b25a-4958-8c8c-f7e6ef8947cb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wasserknappheit in Ostdeutschland: Wie trocken wird der Sommer 2024?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:21:00+00:00", "description": "Der rechtsextreme \u00bbSchelm\u00ab-Verlag handelt mit antisemitischen B\u00fcchern. Nun hat das Oberlandesgericht Dresden drei Mitarbeiter wegen Volksverhetzung und Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung verurteilt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/urteil-in-dresden-sie-machten-geschaefte-mit-judenhass-und-ns-propaganda-a-6d9fe95e-8524-4165-a83b-e660cd01358d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urteil in Dresden: Sie machten Gesch\u00e4fte mit Judenhass und NS-Propaganda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:21:00+00:00", "description": "Ein deutsch-polnisches Team hat bei Ausgrabungen im Haus des ehemaligen Reichsmarschalls Hermann G\u00f6ring die \u00dcberreste mehrerer Menschen entdeckt, darunter ein Neugeborenes. Allen Leichen fehlten H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wolfsschanze-forscher-finden-skelette-in-haus-von-hermann-goering-a-ddcc89d5-fa3b-456d-9b65-63b06907442d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfsschanze: Forscher finden Skelette in Haus von Hermann G\u00f6ring", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:04:00+00:00", "description": "Sie haben vom Umsturz getr\u00e4umt, nun stehen die ersten der mutma\u00dflichen \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab\u2013Terrorgruppe um Heinrich XIII. Prinz Reu\u00df vor Gericht. Im Saal herrscht die h\u00f6chste Sicherheitsstufe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/reichsbuerger-prozess-angeklagte-stehen-unter-hoechster-sicherheitsstufe-vor-gericht-a-78a03287-8e74-4557-9821-8120b1936b5a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Reichsb\u00fcrger\"-Prozess: Angeklagte stehen unter h\u00f6chster Sicherheitsstufe vor Gericht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:52:00+00:00", "description": "Seit einer Woche suchen Hunderte Einsatzkr\u00e4fte in Niedersachsen nach dem vermissten Arian. Jetzt gaben die Ermittler bekannt: Die Suche soll am Dienstag eingestellt werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vermisster-arian-aktive-suche-nach-sechsjaehrigem-wird-eingestellt-a-d401ca95-7ed6-4c2f-baae-65ca33758cf6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arian aus Bremerv\u00f6rde: Aktive Suche nach vermisstem Sechsj\u00e4hrigem wird eingestellt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:52:00+00:00", "description": "Was \u00fcber die Bluttat von Murnau bekannt ist. Wie Premier S\u00e1nchez die spanische Politik zur Telenovela macht. Und welche Macht die Hoene\u00df-Worte noch haben. Das ist die Lage am Montagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-getoetete-ukrainische-soldaten-in-murnau-pedro-sanchez-uli-hoeness-a-7c4ff261-a7e0-47d9-9197-1886958a295c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Get\u00f6tete Ukrainische Soldaten in Murnau, Pedro S\u00e1nchez, Uli Hoene\u00df", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:46:00+00:00", "description": "Der Bundespr\u00e4sident hat die Ukrainepolitik von Olaf Scholz gelobt und dessen Kritiker diskreditiert. Nun wehren sich die Angegriffenen: Steinmeier mache Wahlkampf f\u00fcr die SPD. Auch die Koalitionspartner des Kanzlers sind sauer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-frank-walter-steinmeier-loest-mit-kritik-an-kaliberexperten-veraergerung-aus-a-f1082999-aba1-47ae-87e7-b6ea973abb89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Frank-Walter Steinmeier l\u00f6st mit Kritik an \u00bbKaliberexperten\u00ab Ver\u00e4rgerung aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:36:00+00:00", "description": "Israel versucht erneut, sich mit der Terrororganisation Hamas auf eine Feuerpause im Gazakrieg und die Freilassung weiterer Geiseln zu einigen. Der aktuelle Vorschlag sei \u00bbsehr, sehr gro\u00dfz\u00fcgig\u00ab, sagt nun US-Au\u00dfenminister Blinken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-israel-macht-offenbar-zugestaendnisse-bei-verhandlungen-mit-der-hamas-a-ced0f5c5-4760-43ac-b255-3186b067cf23#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazakrieg: Israel macht offenbar Zugest\u00e4ndnisse bei Verhandlungen mit der Hamas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:25:00+00:00", "description": "Verbrenner sind laut einer ADAC-Auswertung doppelt so h\u00e4ufig von Pannen betroffen wie E-Autos. Dass das Ergebnis so eindeutig ausf\u00e4llt, k\u00f6nnte allerdings mit einem statistischen Effekt zu tun haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/adac-pannenstatistik-elektroautos-werden-zuverlaessiger-a-1cc04e57-82f1-46c6-a62e-f4a0f02b3219#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ADAC-Pannenstatistik: Elektroautos werden zuverl\u00e4ssiger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:24:00+00:00", "description": "Sie nennen sich \u00bbSteppenw\u00f6lfe\u00ab und unterst\u00fctzen die regul\u00e4re Armee der Ukraine im Kampf gegen die russischen Invasoren. Das besondere: Ein gro\u00dfer Teil der Truppe ist \u00e4lter als 60 Jahre und dient freiwillig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-rentnertruppe-unterstuetzt-kiews-armee-im-kampf-gegen-russische-invasoren-a-be787def-b1dc-4705-b24a-cc2dac5cb433#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Rentnertruppe unterst\u00fctzt Kiews Armee im Kampf gegen russische Invasoren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:15:00+00:00", "description": "Viele Ger\u00e4te mit Internetanbindung sind bei Kauf unzureichend abgesichert. Ein neues britisches Gesetz zwingt Hersteller nun zu einem Mindestma\u00df an Sicherheit. Br\u00fcssel hat \u00e4hnliche Regeln in Arbeit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/grossbritannien-verbietet-admin-als-standard-passwort-a-7bc9b11a-ab3f-4613-a093-316a21929f0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien verbietet \u00bbadmin\u00ab als Standard-Passwort", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:09:00+00:00", "description": "Wegen der massiven D\u00fcrre will der Schaumweinhersteller Freixenet Kurzarbeit in Katalonien anmelden. Doch die Beh\u00f6rden st\u00f6ren sich an der Begr\u00fcndung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/freixenet-muss-auf-kurzarbeit-genehmigung-warten-duerrekrise-beim-schaumwein-firma-a-a5d93d88-a662-43c4-9f1f-4b505f5d8f7c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Freixenet muss auf Kurzarbeit-Genehmigung warten: D\u00fcrrekrise beim Schaumwein-Firma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:58:00+00:00", "description": "Vor mehr als 200 Tagen hat die Hamas ihre Geiseln in den Gazastreifen verschleppt, die meisten Angeh\u00f6rigen haben noch immer kein Lebenszeichen. Versteckt werden einige wohl auch bei Privatfamilien anderer Terrorgruppen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angehoerige-deutscher-hamas-geiseln-nur-ein-deal-wird-die-geiseln-zurueckbringen-a-a75da459-aacb-41aa-b69a-0bb2de7426f3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angeh\u00f6rige deutscher Hamas-Geiseln: \u00bbNur ein Deal wird die Geiseln zur\u00fcckbringen\u00ab\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:56:00+00:00", "description": "Ab September stellt Billie Eilish ihr neues Album \u00bbHit Me Hard and Soft\u00ab auf der B\u00fchne vor, im n\u00e4chsten Jahr auch in Deutschland. Der Vorverkauf beginnt bereits am Dienstag, viele Fans m\u00fcssen allerdings noch l\u00e4nger warten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/billie-eilish-konzerte-in-hannover-berlin-koeln-im-mai-2025-infos-zu-tickets-und-vorverkauf-a-e6661249-fa83-407d-af16-ee3e43ac1aba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Billie Eilish: Konzerte in Hannover, Berlin, K\u00f6ln im Mai 2025 \u2013 Infos zu Tickets und Vorverkauf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:42:00+00:00", "description": "Der Kensington-Palast hat anl\u00e4sslich des Hochzeitstages von Prinz William und Prinzessin Kate ein altes Foto ins Netz gestellt. Die Schwarz-Wei\u00df-Aufnahme provoziert allerdings eher morbide Reaktionen bei den Fans.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-william-und-prinzessin-kate-palast-veroeffentlicht-unbekanntes-foto-von-trauung-a-fcd344d8-1ee7-45f7-905a-88cd8b34c748#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prinz William und Prinzessin Kate: Palast ver\u00f6ffentlicht unbekanntes Foto von Trauung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:29:00+00:00", "description": "Zum ersten Mal seit 2011 will Janet Jackson im Oktober wieder in Deutschland auftreten. In den USA ist ihre aktuelle Tournee ein gro\u00dfer Erfolg. 2016 hatte sie Konzerte in Europa aus famili\u00e4ren Gr\u00fcnden abgesagt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/janet-jackson-kuendigt-fuer-den-herbst-drei-konzerte-in-deutschland-an-a-34533af7-2a69-48c0-b617-ef35de4c0480#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janet Jackson k\u00fcndigt f\u00fcr den Herbst drei Konzerte in Deutschland an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:26:00+00:00", "description": "Seit dem 8. Oktober schie\u00dft vor allem die Hisbollah aus dem Libanon mit Raketen und Granaten auf den Norden Israels. Nun beansprucht auch die Hamas einen Angriff f\u00fcr sich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-reklamiert-raketenangriff-aus-dem-libanon-fuer-sich-a-6c0b7a01-9fb8-4591-aac9-d7e5c17c7c4e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Hamas reklamiert Raketenangriff aus dem Libanon f\u00fcr sich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:22:00+00:00", "description": "Erst jetzt sei ihre Freiheit \u00bbwirklich vollst\u00e4ndig\u00ab: Britney Spears zahlt ihrem Vater offenbar Millionen und muss ihn daf\u00fcr nicht mehr sehen. Was ist da los? Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/britney-spears-wie-sich-die-us-saengerin-aus-den-faengen-ihres-vaters-befreite-a-f7cb716c-e402-47e6-965d-43dcdcd8e977#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Britney Spears: Wie sich die US-S\u00e4ngerin aus den F\u00e4ngen ihres Vaters befreite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:20:00+00:00", "description": "Er hat Spaniens Politik endg\u00fcltig in eine Telenovela verwandelt: Tagelang l\u00e4sst Pedro S\u00e1nchez seine Amtsgesch\u00e4fte ruhen, um \u00fcber einen R\u00fccktritt nachzudenken \u2013 h\u00f6chst sonderbar f\u00fcr einen Premier. Jetzt macht er einfach weiter.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pedro-sanchez-bleibt-spanischer-premier-das-peinliche-schauspiel-von-spaniens-egoshooter-a-186cd362-729f-432f-a5a4-7d457297a7d3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pedro S\u00e1nchez bleibt spanischer Premier: Das peinliche Schauspiel von Spaniens Egoshooter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:09:00+00:00", "description": "In M\u00fcnchen bestimmt seit mehr als 40 Jahren vor allem Uli Hoene\u00df, wer Trainer wird und wer nicht. Manchmal landete er einen Volltreffer, manchmal aber lag auch Mister FC Bayern daneben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/uli-hoeness-und-die-trainer-des-fc-bayern-muenchen-und-immer-redet-er-mit-a-8d0438e9-d499-48ad-8933-431e50d84857#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uli Hoene\u00df und die Trainer des FC Bayern M\u00fcnchen: Und immer redet er mit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:55:00+00:00", "description": "In D\u00fcsseldorf steht ein Offizier wegen besonders schwerer Spionage vor Gericht. Nun r\u00e4umte er ein, den Kontakt zur russischen Seite gesucht zu haben. Angetrieben habe ihn die Angst vor einer nuklearen Eskalation im Ukrainekrieg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-afd-naher-offizier-gesteht-spionage-fuer-russland-a-59e83959-db93-4001-b6ad-def97361fa3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeswehr: AfD-naher Offizier gesteht Spionage f\u00fcr Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:49:00+00:00", "description": "Mit aggressiven Methoden wollen chinesische Versandh\u00e4user dem Konkurrenten Amazon Marktanteile abjagen \u2013 und verletzen dabei offenbar mitunter EU-Regeln. Die Verbraucherzentrale geht nun gegen den Modeh\u00e4ndler Shein vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/shein-verbraucherschuetzer-mahnen-chinesischen-billig-modehaendler-ab-a-f63f0d68-8e58-4e2a-96e0-f6519cf2eeb0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shein: Verbrauchersch\u00fctzer mahnen chinesischen Billig-Modeh\u00e4ndler ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:38:00+00:00", "description": "Nach den iPhones muss Apple nun auch das Betriebssystem der iPads in der EU f\u00fcr alternative App Stores und Webbrowser \u00f6ffnen. Dem Konzern wird das kaum recht sein. Trotzdem zeigt er sich kooperativ.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/ipad-apple-muss-jetzt-auch-seine-tablets-an-eu-recht-anpassen-a-a8c02542-f611-4c68-8813-d23858e014bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iPad: Apple muss jetzt auch seine Tablets an EU-Recht anpassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:36:00+00:00", "description": "In Stuttgart startet der erste von drei Mammutprozessen gegen terrorverd\u00e4chtige \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab, die mutma\u00dflich die Bundesregierung st\u00fcrzen wollten. Zum Auftakt beantragte die Verteidigung die Einstellung des Verfahrens \u2013 ohne Erfolg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/reichsbuerger-prozess-mammutprozess-gegen-terrorverdaechtige-hat-in-stuttgart-begonnen-a-81c15e6c-6932-4e5a-976b-fcd615d97f47#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Prozess: Mammutprozess gegen Terrorverd\u00e4chtige hat in Stuttgart begonnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:36:00+00:00", "description": "In Stuttgart startet der erste von drei Mammutprozessen gegen terrorverd\u00e4chtige \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab, die mutma\u00dflich die Bundesregierung st\u00fcrzen wollten. Zum Auftakt beantragte die Verteidigung die Einstellung des Verfahrens \u2013 ohne Erfolg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stuttgart-prozess-gegen-reichsbuerger-um-heinrich-xiii-prinz-reuss-hat-begonnen-a-81c15e6c-6932-4e5a-976b-fcd615d97f47#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stuttgart: Prozess gegen \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab um Heinrich XIII. Prinz Reu\u00df hat begonnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:24:00+00:00", "description": "Er soll in einem Berliner Lokal angegriffen worden sein: F\u00fcr den Fu\u00dfballprofi Aymen Barkok endete die Nacht von Samstag auf Sonntag im Krankenhaus. Wie lange der 25-J\u00e4hrige nun ausf\u00e4llt, ist noch unklar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-hertha-profi-aymen-barkok-nach-naechtlichem-angriff-im-gesicht-operiert-a-cd152da1-226c-4336-bde7-4c61fe838c1d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Hertha-Profi Aymen Barkok nach n\u00e4chtlichem Angriff im Gesicht operiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:13:00+00:00", "description": "Rasend schnell hat der Lieferservice Getir neue M\u00e4rkte \u00fcberall auf der Welt erschlossen. Nun erfolgt der R\u00fcckzug sogar noch rasanter: Das t\u00fcrkische Unternehmen will sich nur noch auf seinen Heimatmarkt konzentrieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lieferdienstriese-getir-gibt-rueckzug-in-die-tuerkei-bekannt-a-f20533ed-a070-4f09-8a25-f7221c582de4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lieferdienstriese Getir gibt R\u00fcckzug in die T\u00fcrkei bekannt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:08:00+00:00", "description": "Zu krank, zu faul, zu unambitioniert: Die amerikanische Nachrichtenagentur Bloomberg zeichnet ein verheerendes Bild der deutschen Arbeitsmoral. Und zeigt, wie es besser gehen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsmoral-in-deutschland-sind-wir-deutschen-einfach-zu-faul-bloomberg-sieht-verbesserungspotenzial-a-630483bc-8e86-4ad3-bd0c-bb01c90d961a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmoral in Deutschland: Sind wir Deutschen einfach zu faul? Bloomberg sieht Verbesserungspotenzial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:54:00+00:00", "description": "Bei einem \u00dcberraschungsbesuch in Kiew hat Nato-Generalsekret\u00e4r Jens Stoltenberg einger\u00e4umt, dass das Milit\u00e4rb\u00fcndnis seine Zusagen nicht eingehalten hat. Jetzt m\u00fcssten die Verb\u00fcndeten tats\u00e4chlich das tun, \u00bbwas wir versprochen haben\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-jens-stoltenberg-verspricht-ukraine-waffenlieferungen-der-nato-staaten-a-a84d9b10-49df-4bf0-b0f4-9873b000b77a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Jens Stoltenberg verspricht Ukraine Waffenlieferungen der Nato-Staaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:53:00+00:00", "description": "Warme Luftmassen aus Nordafrika str\u00f6men aktuell nach Mitteleuropa. Sie bringen auch feinen W\u00fcstensand aus der Sahara zu uns. Sehen Sie hier Karten, die den prognostizierten Weg der Partikel zeigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/saharastaub-in-europa-da-kommt-was-auf-uns-zu-a-aca71ea0-a770-4089-8ea7-f882834a247d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Saharastaub in Europa: Da kommt was auf uns zu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:49:00+00:00", "description": "Viermal sind Wahlkampfhelfer der Gr\u00fcnen am Wochenende in Sachsen offenbar angegriffen worden. Auch andere Parteien melden Vorf\u00e4lle. Ein SPD-Mann gibt der AfD eine Mitschuld.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-gruene-wahlkampfhelfer-verbal-und-koerperlich-angegriffen-a-0b59ef08-e846-43b3-a5d8-09c6380cd109#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen: Gr\u00fcne Wahlkampfhelfer verbal und k\u00f6rperlich angegriffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:29:00+00:00", "description": "Eine Jugendliche soll ihre Arbeit in einer Arztpraxis im Landkreis Neu-Ulm dazu genutzt haben, Rezepte zu f\u00e4lschen \u2013 und mithilfe einer Komplizin einzul\u00f6sen. Dann sch\u00f6pfte eine Apothekenmitarbeiterin Verdacht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/senden-ulm-16-jaehrige-soll-regelmaessig-arztrezepte-gefaelscht-haben-a-e8c05e34-0b7b-4069-a009-18d03335abfd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senden/Ulm: 16-J\u00e4hrige soll regelm\u00e4\u00dfig Arztrezepte gef\u00e4lscht haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:17:00+00:00", "description": "Die R\u00fcckkehr zum regul\u00e4ren Mehrwertsteuersatz hat die Inflation in Deutschland nach einer ersten Einsch\u00e4tzung des Statistischen Bundesamts kaltgelassen. Das k\u00f6nnte sich in den kommenden Monaten aber \u00e4ndern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-teuerungsrate-verharrt-im-april-bei-2-2-prozent-a-d877871f-e254-46e9-8033-6ed6fb2076a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflation: Teuerungsrate verharrt im April bei 2,2 Prozent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:01:00+00:00", "description": "Mozarts Oper \u00bbDie Hochzeit des Figaro\u00ab ist weltber\u00fchmt. Sie basiert auf einem Theaterst\u00fcck, das Frankreichs Adel kurz vor der Revolution schwer nerv\u00f6s machte. Der K\u00f6nig pers\u00f6nlich versuchte, die Auff\u00fchrung zu verhindern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/warum-die-hochzeit-des-figaro-einen-skandal-in-der-high-society-verursachte-a-56d48373-34d0-49ce-8324-afa37f31efbe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warum \u00bbDie Hochzeit des Figaro\u00ab einen Skandal in der High Society verursachte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:55:00+00:00", "description": "Nahe der kenianischen Hauptstadt Nairobi ist nach heftigen Regenf\u00e4llen ein Damm gebrochen. Dutzende Menschen starben, darunter viele Minderj\u00e4hrige.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kenia-und-tansania-mindestens-42-tote-nach-dammbruch-a-59e5414b-653c-4378-956a-2f4852621838#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenia und Tansania: Mindestens 42 Tote nach Dammbruch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:53:00+00:00", "description": "Die Stiftung Warentest hat 27 Sorten Nassfutter f\u00fcr Katzen untersucht. Die Auswahl an guten Produkten ist gro\u00df, der Testsieger ein Klassiker. Viele der teureren Angebote \u00fcberzeugen nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/tests/katzenfutter-bei-der-stiftung-warentest-feinkost-fuer-vierbeiner-muss-nicht-teuer-sein-a-1f61dde0-5e51-4a46-be68-8d4c387fb434#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katzenfutter bei der Stiftung Warentest: Feinkost f\u00fcr Vierbeiner muss nicht teuer sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:53:00+00:00", "description": "Als Trainer f\u00fchrte er \u00f6sterreichische Skirennfahrer zu zahlreichen Erfolgen bei Olympischen Spielen. Nach dem Ende seiner Karriere wurden Missbrauchsvorw\u00fcrfe gegen ihn laut. Nun ist Charly Kahr im Alter von 91 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-oesterreichischer-trainer-charly-kahr-ist-tot-a-54f00f20-5c78-45ce-b7f8-30814fb3f6aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ski alpin: \u00d6sterreichischer Trainer Charly Kahr ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:44:00+00:00", "description": "Die norwegischen Laufstars Jakob, Henrik und Filip Ingebrigtsen werfen ihrem Vater und ehemaligen Trainer Gjert Ingebrigtsen vor, gewaltt\u00e4tig und aggressiv gewesen zu sein. Nun erhob die Staatsanwaltschaft in einem Fall Anklage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-vater-der-ingebrigtsen-brueder-jakob-henrik-und-filip-wegen-misshandlung-angeklagt-a-3a039de4-17ab-4f77-ba23-2e93efca5b94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leichtathletik: Vater der Ingebrigtsen-Br\u00fcder Jakob, Henrik und Filip wegen Misshandlung angeklagt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:30:00+00:00", "description": "Zwei ukrainische Soldaten wurden von einem russischen Staatsb\u00fcrger in Murnau niedergestochen. Nach SPIEGEL-Informationen \u00fcbernimmt nun die Generalstaatsanwaltschaft den Fall. Eine politische Motivation k\u00f6nne nicht ausgeschlossen werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/murnau-generalstaatsanwaltschaft-uebernimmt-ermittlungen-im-fall-getoeteter-ukrainischer-soldaten-a-38978fa2-811f-4214-b6b1-7237ae81710f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Murnau: Generalstaatsanwaltschaft \u00fcbernimmt Ermittlungen im Fall get\u00f6teter ukrainischer Soldaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:28:00+00:00", "description": "Berechnungen zufolge ist Deutschland 2023 auch deshalb in die Rezession gerutscht, weil sich so viele Arbeitnehmer krankmeldeten. Doch auch 2024 verharrt der Krankenstand offenbar auf hohem Niveau.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/arbeitsmarkt-und-krankenstand-deutschland-kaempft-mit-anhaltend-hohen-fehlzeiten-a-a962ac9b-75d5-4d93-838c-5487b59a1f08#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmarkt und Krankenstand: Deutschland k\u00e4mpft mit anhaltend hohen Fehlzeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:28:00+00:00", "description": "Marktf\u00fchrer Tchibo hat den Kaffeepreis kr\u00e4ftig erh\u00f6ht \u2013 doch laut Steffen Schwarz ist das nur der Anfang. Der Experte sagt, dass die Bohnen noch deutlich teurer werden m\u00fcssen \u2013 und gibt Tipps zur richtigen Zubereitung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kaffee-warum-die-preise-steigen-und-was-bei-der-zubereitung-schief-laeuft-a-2ba97213-044f-4b5c-bb4a-bd364f5ec9d8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaffee: Warum die Preise steigen - und was bei der Zubereitung schief l\u00e4uft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:18:00+00:00", "description": "Potsdams Oberb\u00fcrgermeister Schubert soll unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig oft Freikarten f\u00fcr Sportevents angenommen haben. Nun hat die Staatsanwaltschaft Neuruppin Ermittlungen aufgenommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/potsdam-ermittlungen-gegen-oberbuergermeister-mike-schubert-eingeleitet-a-0bba461c-28b2-4a1f-ab71-bbb17528f6db#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potsdam: Ermittlungen gegen Oberb\u00fcrgermeister Mike Schubert eingeleitet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:07:00+00:00", "description": "Nach nur einem Jahr im Amt ist f\u00fcr Humza Yousaf Schluss als \u00bbFirst Minister\u00ab. Der schottische Regierungschef hat seinen R\u00fccktritt bekannt gegeben. Zuvor hatte die Opposition ein Misstrauensvotum angek\u00fcndigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schottland-regierungschef-humza-yousaf-tritt-zurueck-a-8ca25b8c-67a7-46de-b0d2-9b6b21cc7b51#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schottland: Regierungschef Humza Yousaf tritt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:55:00+00:00", "description": "Schon \u00fcber die Ostertage hatten ungew\u00f6hnlich gro\u00dfe Mengen Saharastaub den Himmel \u00fcber Teilen von Deutschland getr\u00fcbt. Auch andernorts sorgte das Ph\u00e4nomen f\u00fcr spektakul\u00e4re Aussichten. Das sind die besten Bilder.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/sahara-staub-kommt-wieder-diesig-gelbe-aussichten-a-67864a89-9e96-4238-b8ef-5d8137662251#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sahara-Staub kommt wieder: Diesig-gelbe Aussichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:32:00+00:00", "description": "Golden strahlt es auf Deutschlands h\u00f6chstem Gipfel: Das Kreuz an der Zugspitze ist an exponierter Stelle dem Wetter ausgesetzt. Nicht zum ersten Mal wurde es nun repariert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/zugspitze-das-gipfelkreuz-ist-wieder-vollstaendig-a-e54df5d9-deec-4676-91d0-96227c9e66fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugspitze: Das Gipfelkreuz ist wieder vollst\u00e4ndig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:25:00+00:00", "description": "Aufnahmen einer \u00dcberwachungskamera zeigen, wie die irakische Influencerin Om Fahad vor ihrem Haus in Bagdad ermordet wurde. Es ist nicht der erste Fall dieser Art.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/om-fahad-tiktok-star-in-bagdad-erschossen-a-52a430eb-eeaa-4743-8d3b-a175c19116ab#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Om Fahad: TikTok-Star in Bagdad erschossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:20:00+00:00", "description": "Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos soll mit der obersten F\u00fchrungsriege seines Konzerns per Chat-App kommuniziert haben. Die Beh\u00f6rde FTC verlangt nun Aufkl\u00e4rung, warum so viele Nachrichten gel\u00f6scht wurden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/signal-us-kartellbehoerde-wirft-amazon-wegen-verschluesselter-chats-beweisvernichtung-vor-a-e6bab312-e22d-4973-b1e7-5c07abf8a8ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Signal: US-Kartellbeh\u00f6rde wirft Amazon wegen verschl\u00fcsselter Chats Beweisvernichtung vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:16:00+00:00", "description": "Barfu\u00df und mit kr\u00e4ftigen H\u00e4nden hat ein 34-J\u00e4hriger in Florida einen etwa zwei Meter langen Alligator eingefangen. Der Mann wusste, was er tat: Er ist professioneller Reptilienb\u00e4ndiger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/florida-mann-faengt-alligator-mit-blossen-haenden-a-474584fb-f05f-454c-9380-b7eb51f58d32#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Florida: Mann f\u00e4ngt Alligator mit blo\u00dfen H\u00e4nden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:15:00+00:00", "description": "Augenzeugenvideos zeigen riesige trichterf\u00f6rmige Wirbel, die alles in ihrem Weg zerst\u00f6ren: Dutzende Tornados haben in den USA schwere Sch\u00e4den angerichtet, mindestens f\u00fcnf Menschen starben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-dutzende-tornados-verursachen-schwere-schaeden-augenzeugenvideos-zeigen-verheerende-zerstoerung-a-ea70c23f-f488-4d23-8a71-76cb08d8e0ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Dutzende Tornados verursachen schwere Sch\u00e4den - Augenzeugenvideos zeigen verheerende Zerst\u00f6rung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:09:00+00:00", "description": "27 Frauen sind in Australien in diesem Jahr bereits durch geschlechtsspezifische Gewalt gestorben. Tausende Menschen verlangen von der Regierung nun Taten. Premierminister Albanese reagiert: \u00bbMitgef\u00fchl reicht nicht.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-premierminister-nennt-gewalt-gegen-frauen-nationale-krise-a-a27420a3-3455-4c03-8b0c-ecee6022f83d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Premierminister nennt Gewalt gegen Frauen \u00bbnationale Krise\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:53:00+00:00", "description": "Mehrfach wurde G\u00e9rard Depardieu wegen sexualisierter Gewalt angezeigt. Nun vernimmt die Pariser Polizei den Schauspieler zu den Vorw\u00fcrfen zweier Frauen. Zuletzt betonte Pr\u00e4sident Macron die Unschuldsvermutung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/gerard-depardieu-in-polizeigewahrsam-vorwuerfe-sexueller-gewalt-a-0bbf7f6a-591a-460f-bcb6-609051cf1e81#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00e9rard Depardieu in Polizeigewahrsam \u2013 Vorw\u00fcrfe sexueller Gewalt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:46:00+00:00", "description": "Die Einkommen von Geringverdienenden sind zuletzt deutlich st\u00e4rker gestiegen als Spitzengeh\u00e4lter. Grund daf\u00fcr ist die deutliche Anhebung des Mindestlohns.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/verdienstabstand-zwischen-gering-und-besserverdienenden-schrumpft-deutlich-a-484312f5-2da9-4b15-b41f-5ba6cdf6e28e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland: Verdienstabstand zwischen Gering- und Besserverdienenden schrumpft deutlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:34:00+00:00", "description": "Ein 61-J\u00e4hriger soll in Bodenmais mehrfach auf eine Frau geschossen haben. Die 47-J\u00e4hrige erlitt lebensbedrohliche Verletzungen. Der Tatverd\u00e4chtige wurde wenig sp\u00e4ter tot aufgefunden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bodenmais-mehrere-schuesse-auf-parkplatz-frau-lebensgefaehrlich-verletzt-a-127ef4f9-2252-4027-ab57-7da61db8c440#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodenmais: Mehrere Sch\u00fcsse auf Parkplatz \u2013 Frau lebensgef\u00e4hrlich verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:34:00+00:00", "description": "Zwei Ukrainer sind tot, erstochen in Deutschland, mutma\u00dflich von einem Russen. Nach SPIEGEL-Informationen folgten Ermittler einer Blutspur vom Tatort zum mutma\u00dflichen T\u00e4ter. Gibt es einen Bezug zu Russlands Angriffskrieg?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/murnau-garmisch-partenkirchen-was-wir-nicht-ueber-den-mord-an-zwei-ukrainern-wissen-a-43d55e1d-6977-4b6f-89f7-d67699dbf85b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Murnau \u2013 Garmisch-Partenkirchen: Was wir \u00fcber die T\u00f6tung der zwei Ukrainer wissen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:26:00+00:00", "description": "1,9 Millionen Albumverk\u00e4ufe in den USA, dazu ein Streamingrekord: Taylor Swift hat sich bei ihren Fans bedankt. In der Liste der meisten Nummer-eins-Alben zieht sie mit Jay-Z gleich. Nur eine Band steht noch vor ihr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-meiste-solo-nummer-1-alben-in-den-usa-meiste-streams-in-einer-woche-a-63284d09-834c-477a-a867-781e1859edca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift: Meiste Solo-Nummer-1-Alben in den USA, meiste Streams in einer Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:21:00+00:00", "description": "P\u00fcnktlich zum Feiertag wird es richtig warm: Bis zu 29 Grad k\u00fcndigen Meteorologen f\u00fcr den 1. Mai an, die Sonne soll fast \u00fcberall strahlen. Manchen Regionen drohen jedoch Gewitter und Hagel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-am-mai-feiertag-wird-es-richtig-sommerlich-bis-zu-29-grad-erwartet-a-dcf8e1f2-c51c-40f7-8f1a-fd9ca29ad4ca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter: Am Mai-Feiertag wird es richtig sommerlich \u2013 bis zu 29 Grad erwartet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:16:00+00:00", "description": "Tesla-Fahrer in China k\u00f6nnen schon bald auf einen Autopiloten zugreifen. Zwei Modelle des Konzerns stehen nach dem Besuch von Elon Musk in Peking jetzt auf der Liste der daf\u00fcr zugelassenen Autos.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-erhaelt-erlaubnis-fuer-autonomes-fahren-in-china-elon-musk-besucht-peking-a-1afbb2d1-17e9-4bfc-972a-d650b9879b6b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla erh\u00e4lt Erlaubnis f\u00fcr autonomes Fahren in China \u2013 Elon Musk besucht Peking", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:10:00+00:00", "description": "F\u00fcnf Tage Bedenkzeit hatte sich Spaniens Ministerpr\u00e4sident f\u00fcr seine Entscheidung genommen. Nun ist klar, Pedro S\u00e1nchez bleibt im Amt \u2013 trotz des \u00c4rgers um Vorw\u00fcrfe gegen seine Frau.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-ministerpraesident-pedro-sanchez-verkuendet-verbleib-im-amt-nach-tagelangem-abtauchen-a-1bbc666e-46b8-4fbb-be86-6739cb7e34d8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: Ministerpr\u00e4sident Pedro S\u00e1nchez verk\u00fcndet Verbleib im Amt \u2013 nach tagelangem Abtauchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:07:00+00:00", "description": "Schon in wenigen Tagen soll es losgehen: Der chinesische Pr\u00e4sident Xi Jinping hat eine Europareise angek\u00fcndigt. Er wird in drei L\u00e4ndern erwartet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-xi-jinping-reist-nach-frankreich-serbien-und-ungarn-a-c5641c08-c773-4d18-8cca-29a998deee9b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "China: Xi Jinping reist nach Frankreich, Serbien und Ungarn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:51:00+00:00", "description": "Gutes setzt sich durch \u2013 egal wo. So wie dieses vornehm-k\u00f6stliche Dessert. Es soll von einem persischen Koch f\u00fcr einen arabischen General entwickelt worden sein. Im Mittelalter verbreitete es sich dann in ganz Europa.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/rezept-heute-gibt-es-blanc-manger-a-fa1bdd2e-2602-4172-8f53-424f5358d9a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rezept: Heute gibt es Blanc-manger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:47:00+00:00", "description": "Er wollte offenbar \u00bbeine Abk\u00fcrzung \u00fcber die Gleise nehmen\u00ab, brachte aber sich und seinen Sohn in eine missliche Lage: In Hessen ist ein Autofahrer mit seinem Wagen im Schotterbett eines Bahnhofs stecken geblieben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hanau-auto-faehrt-sich-am-hauptbahnhof-fest-zwischen-zwei-gueterwaggons-a-3bc4d453-67da-4225-9907-087304681153#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hanau: Auto f\u00e4hrt sich am Hauptbahnhof fest \u2013 zwischen zwei G\u00fcterwaggons", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:41:00+00:00", "description": "Bei einer Feier in Florida hat ein 16-J\u00e4hriger um sich geschossen und zehn Menschen verletzt. Eines der Opfer ist der 24-j\u00e4hrige Footballspieler Tank Dell.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/tank-dell-nfl-profi-bei-schiesserei-vor-nachtklub-verletzt-a-8f0599f8-0a0e-4466-8c7e-32e74daf9e4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tank Dell: NFL-Profi bei Schie\u00dferei vor Nachtklub verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:26:00+00:00", "description": "Ihr Kind ist schweigsam, Sie w\u00fcrden sich aber gern mit ihm unterhalten und erfahren, was es bewegt? Hier finden Sie Kommunikationstipps f\u00fcr Familien \u2013 von A wie Anschreien (bitte nicht) bis Z wie Zuh\u00f6ren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/abc-der-paedagogischen-tricks-so-kommen-sie-mit-kindern-und-teenagern-ins-gespraech-a-612bff32-dc3a-4ce9-90bb-de67a03777c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABC der p\u00e4dagogischen Tricks: So kommen Sie mit Kindern und Teenagern ins Gespr\u00e4ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:21:00+00:00", "description": "Beim Discounter Aldi S\u00fcd k\u00f6nnen in vielen Filialen zwei Kunden gleichzeitig bedient werden. Doch die Angestellten klagen \u00fcber Stress und R\u00fcckenschmerzen. Und mancher Einkauf wird offenbar gar nicht bezahlt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/aldi-sued-warum-die-neuen-doppelkassen-fuer-frust-sorgen-a-625e6ac7-4396-41e3-9bf1-96f7f73313d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aldi S\u00fcd: Neue Doppelkassen sorgen f\u00fcr Frust", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:15:00+00:00", "description": "Eine gl\u00e4nzende Quartalsbilanz hat den Aktienkurs des Kosmetikkonzerns L'Or\u00e9al befl\u00fcgelt. Das wirkt sich auch auf das Verm\u00f6gen der Gro\u00dfaktion\u00e4rin aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/loreal-francoise-bettencourt-meyers-besitzt-wieder-mehr-als-100-milliarden-dollar-a-107f3512-bf3c-4e8d-aa29-d8e94bdb2ff2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L'Oreal: Fran\u00e7oise Bettencourt Meyers besitzt wieder mehr als 100 Milliarden Dollar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:57:00+00:00", "description": "Fu\u00dfballbosse wollen keine Steuern zahlen, und f\u00fcr die Sicherheit rund um die Stadien soll die Allgemeinheit aufkommen. Das ist ein mieser Deal auf Kosten der Allgemeinheit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/steuergelder-fuer-bundesliga-und-em-die-politik-darf-sich-nicht-auf-der-nase-herumtanzen-lassen-a-8b90fce0-6708-4202-8898-3134da1ce322#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steuergeld f\u00fcr Bundesliga und EM: Die Politik darf sich nicht auf der Nase herumtanzen lassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:54:00+00:00", "description": "Am Samstag schaffte Bayer Leverkusen gegen den VfB Stuttgart in letzter Minute den Ausgleich. Die Schwaben wollen vor dem Tor einen Regelversto\u00df erkannt haben. Der DFB widerspricht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-dfb-weist-vorwuerfe-des-vfb-stuttgart-nach-ausgleich-gegen-bayer-leverkusen-zurueck-a-35db7f04-adcc-4b81-8214-a5d6194de4f7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesliga: DFB weist Vorw\u00fcrfe des VfB Stuttgart nach Ausgleich gegen Bayer Leverkusen zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:52:00+00:00", "description": "Kevin Durant wollte zusammen mit Bradley Beal und Devin Booker nach dem Titel greifen. Das misslang, f\u00fcr seine Phoenix Suns war schon in der ersten Runde Schluss. Bei Minnesota fehlte nach einer Kollision am Ende der Coach.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-playoffs-timberwolves-eliminieren-durant-und-die-suns-trainer-verletzt-sich-a-0767d142-14f0-45e3-90b0-9dec5b5a6d1b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBA-Playoffs: Timberwolves eliminieren Durant und die Suns - Trainer verletzt sich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:00+00:00", "description": "Die Steuer f\u00fcr Flugtickets steigt, und f\u00fcr die Autofahrer steht voraussichtlich 100-prozentiger Biosprit bereit. Und die Bahn schickt eine App in den Ruhestand. Das bringt der Mai.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/das-aendert-sich-im-mai-a-88f353be-b6ff-4afc-8057-78665d87891b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ticketsteuer, Biosprit, Autokauf: Das \u00e4ndert sich im Mai", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:33:00+00:00", "description": "Der private Konsum soll die Wirtschaft st\u00fctzen. Doch obwohl die Inflation sinkt und die Einkommen steigen, halten die Deutschen ihr Geld lieber zusammen. Woran liegt das \u2013 und welche Rolle spielt das Heizungsgesetz?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/inflation-die-angst-der-deutschen-vor-dem-shoppen-a-6f2e6be1-c057-4da0-86e9-60d336fc1478#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflation: Die Angst der Deutschen vor dem Shoppen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:00+00:00", "description": "Eine Familie aus Utah schickt ein Paket zur\u00fcck zu Amazon. Soweit nicht ungew\u00f6hnlich. In diesem Fall hat sich allerdings ihre Katze unbemerkt in der Postsendung versteckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-familie-verschickt-katze-versehentlich-per-paket-von-utah-nach-kalifornien-a-a20b7913-475d-4219-89c7-a8e6614bc57e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Familie verschickt versehentlich Katze per Paket von Utah nach Kalifornien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:06:00+00:00", "description": "Das EU-Parlament hat ein eindringliches Video als Aufruf zur Teilnahme an der Europawahl im Juni ver\u00f6ffentlicht. Zeitzeugen warnen darin junge Menschen, Demokratie und Wahlen zu sch\u00e4tzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-eu-parlament-startet-emotionale-wahlkampagne-mit-zeitzeugen-a-aef8d89b-50b0-4ea7-8a82-4df63edb5d6a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: EU-Parlament startet emotionale Wahlkampagne mit Zeitzeugen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:59:00+00:00", "description": "Dass ChatGPT manchmal auch L\u00fcgen im Netz aufsitzt, ist bekannt. Wenn das computerbasierte Dialogsystem allerdings Falschinformationen \u00fcber Personen verarbeitet, k\u00f6nnte europ\u00e4isches Recht verletzt sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/datenschuetzer-reichen-beschwerde-gegen-openai-und-chatgpt-ein-a-47fbb506-42b2-4498-a7be-eb7b2be7ac65#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datensch\u00fctzer reichen Beschwerde gegen OpenAI und ChatGPT ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:59:00+00:00", "description": "Dass ChatGPT manchmal auch L\u00fcgen im Netz aufsitzt, ist bekannt. Wenn das computerbasierte Dialogsystem allerdings Falschinformationen \u00fcber Personen verarbeitet, k\u00f6nnte europ\u00e4isches Recht verletzt sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/datenschuetzer-reichen-beschwerde-gegen-openai-und-chatgpt-ein-a-47fbb506-42b2-4498-a7be-eb7b2be7ac65#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datensch\u00fctzer reichen Beschwerde gegen OpenAI und ChatGPT ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:27:00+00:00", "description": "Au\u00dfenministerin Baerbock und ihr US-Amtskollege Blinken treffen in Riad arabische Vertreter. Eine Delegation der Hamas reist zu Verhandlungen \u00fcber eine Waffenruhe nach Kairo.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-krieg-mehrere-aussenminister-beraten-ueber-feuerpause-und-geiselabkommen-a-cc952a17-4596-4964-8c8f-1de0d3f5c17f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Hamas-Krieg: Mehrere Au\u00dfenminister beraten \u00fcber Feuerpause und Geiselabkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:19:00+00:00", "description": "Das Ergebnis der letzten Verhandlungen der Mindestlohnkommission empfindet SPD-Chefin als unbefriedigend. Sie schl\u00e4gt eine Reform vor, damit das nicht wieder vorkommt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/spd-chefin-saskia-esken-fuer-reform-der-mindestlohnkommission-a-ea8ca341-26e4-415d-9c11-832a4bf59ec2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD-Chefin Saskia Esken f\u00fcr Reform der Mindestlohnkommission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:14:00+00:00", "description": "Das \u00fcberalterte Schienennetz tr\u00e4gt einen entscheidenden Teil zu den Versp\u00e4tungen der Bahn bei. Jetzt soll die Grundsanierung endlich beginnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-renovierungsoffensive-16-4-milliarden-euro-fuer-das-schienennetz-a-060bb48e-3dc6-4a04-803b-045882bf2c3c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bahn: Renovierungsoffensive - 16,4 Milliarden Euro f\u00fcr das Schienennetz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:09:00+00:00", "description": "Wie geht es weiter beim Mindestlohn? Neue Zahlen der Bundesregierung, die dem SPIEGEL vorliegen, k\u00f6nnten die Debatte weiter anheizen. Vor allem im Handel und im Gastgewerbe sind die Geh\u00e4lter niedrig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/arbeitsmarkt-gut-acht-millionen-menschen-erhalten-weniger-als-14-euro-stundenlohn-a-7429dedb-180b-4813-a6be-ec2719a82030#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmarkt: Gut acht Millionen Menschen erhalten weniger als 14 Euro Stundenlohn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:07:00+00:00", "description": "Es steht an exponierter Stelle: Golden strahlt das Zugspitz-Gipfelkreuz in rund 2960 Meter H\u00f6he. Im Winter brach ein gro\u00dfes St\u00fcck ab \u2013 nicht zum ersten Mal.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/zugspitze-goldenes-gipfelkreuz-wird-repariert-a-aad6edb8-1923-4115-a4be-63b1ea61e2c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugspitze: Goldenes Gipfelkreuz wird repariert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:56:00+00:00", "description": "Die Zahl der Verk\u00e4ufe von Elektroautos ist merklich zur\u00fcckgegangen. Nach Einsch\u00e4tzung des europ\u00e4ischen Automobilverbands h\u00e4ngt das auch mit dem schleppenden Bau von Lades\u00e4ulen zusammen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elektromobilitaet-autoindustrie-klagt-ueber-unzureichende-anzahl-an-ladesaeulen-a-81601522-5a8a-49ca-9be5-c8966219017e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektromobilit\u00e4t: Autoindustrie klagt \u00fcber unzureichende Anzahl an Lades\u00e4ulen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:38:00+00:00", "description": "Deutschland und Frankreich haben der Ukraine bereits in Sicherheitsvereinbarungen ihre Unterst\u00fctzung versichert. Die USA sollen nun nachziehen. Pr\u00e4sident Selenskyj erwartet das st\u00e4rkste aller bilateralen Abkommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-und-usa-arbeiten-an-bilateralem-sicherheitsabkommen-a-a11bd922-3424-4ae6-9530-af4182fb2667#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine und USA arbeiten an bilateralem Sicherheitsabkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:30:00+00:00", "description": "Gef\u00e4lschte Nacktbilder von Kindern, manipulierte Sprachnachrichten \u2013 was k\u00fcnstliche Intelligenz erm\u00f6glicht, bereitet Schulleiterin und Buchautorin Silke M\u00fcller Sorgen. Aber sie sieht auch Chancen f\u00fcr das Schulsystem.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/cybermobbing-durch-ki-schulleiterin-fuerchtet-eine-ganz-neue-form-des-mobbings-a-da6a6ca2-b237-4368-8963-8824370c5e85#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cybermobbing durch KI: Schulleiterin f\u00fcrchtet eine ganz neue Form des Mobbings", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:21:00+00:00", "description": "Sind wir zu mutig, k\u00f6nnte es \u00c4rger geben im Job. Sind wir jedoch zu z\u00f6gerlich, dann \u00e4rgern wir uns h\u00e4ufig \u00fcber uns selbst. So wie Jens, der sich nicht traut, Kollegen und Chef zu kritisieren. Wie kann er mehr Mut fassen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/job-und-karriere-wie-werde-ich-mutiger-tipps-vom-coach-a-c7eee4b9-bda6-4419-9f0d-8568c0a236ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Job und Karriere: Wie werde ich mutiger? Tipps vom Coach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:17:00+00:00", "description": "In Franken wird viel Bier gebraut und getrunken. Studentin Eva Neuberger bevorzugt andere Drinks. Wo man die am besten einnimmt und weshalb sie aus Bamberg gar nicht mehr wegm\u00f6chte, verr\u00e4t sie hier.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/studieren-in-bamberg-campus-wohnviertel-wg-zimmer-preise-und-kneipen-a-d7366136-a7da-48b1-80e2-9caa7fcb009c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studieren in Bamberg: Campus, Wohnviertel, WG-Zimmer-Preise und Kneipen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:54:00+00:00", "description": "Die j\u00fcngsten Spionage- und Korruptionsaff\u00e4ren sorgen f\u00fcr enorme Unruhe im EU-Parlament. Doch die Geheimdienste teilen ihr Wissen nur z\u00f6gerlich. Dagegen wollen sich Abgeordnete jetzt wehren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-in-bruessel-eu-abgeordnete-draengen-auf-mehr-informationen-von-geheimdiensten-a-75c2c051-ba64-4df4-a01e-1bf3cdca270d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage in Br\u00fcssel: EU-Abgeordnete dr\u00e4ngen auf mehr Informationen von Geheimdiensten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:29:00+00:00", "description": "Die Prozesse gegen die \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Gruppe um Prinz Reu\u00df beginnen. Die FDP hat sich eine Nische gesichert. Spaniens Premier Sanch\u00e9z hat was zu verk\u00fcnden. Das ist die Lage am Montagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-prozess-gegen-reichsbuerger-fdp-parteitag-und-haushalt-pedro-sanchez-a-f5260451-2faa-4c3e-808f-16d6c0213fda#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Prozess gegen \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab, FDP-Parteitag und Haushalt, Pedro Sanch\u00e9z", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:09:00+00:00", "description": "Innenpolitisch w\u00e4chst der Druck auf Benjamin Netanyahu, mit der Offensive in Rafah zu beginnen. In der Nacht gab es offenbar einen Luftangriff. Und: Hamas pr\u00fcft Geiseldeal. Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-krieg-benjamin-netanyahus-verbuendete-draengen-auf-rafah-angriff-und-drohen-mit-koalitionsbruch-a-d77c9354-32d9-409b-8431-87215cc52144#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Krieg: Benjamin Netanyahus Verb\u00fcndete dr\u00e4ngen auf Rafah-Angriff \u2013 und drohen mit Koalitionsbruch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:09:00+00:00", "description": "Sanfte Musik, brutale Wendung: Der \u00bbTatort\u00ab um den verliebten Kommissar Ballauf sch\u00fcttelte das Publikum gekonnt durch. Oder sind Sie anderer Meinung?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-vote-wie-gefiel-ihnen-der-koeln-tatort-a-9cb9a711-2ed0-4267-9ddf-f3e72d18a8ef#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbTatort\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen der K\u00f6ln-\u00bbTatort\u00ab?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T02:08:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter eines AfD-Politikers sitzt wegen m\u00f6glicher Agentent\u00e4tigkeit in U-Haft \u2013 und das k\u00f6nnte laut Justizminister Buschmann erst der Anfang gewesen sein. Er erwartet zus\u00e4tzliche Enttarnungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-marco-buschmann-rechnet-mit-weiteren-enttarnungen-in-kommenden-monaten-a-521a7674-12d2-4981-8267-69691782327f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage: Marco Buschmann rechnet mit weiteren Enttarnungen in kommenden Monaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:59:00+00:00", "description": "Erst wurde gep\u00f6belt, dann flogen die F\u00e4uste: In mehreren ostdeutschen St\u00e4dten gab es am Wochenende Attacken auf Personen, die Wahlplakate platzierten. Auch rechte Parolen sollen gefallen sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angriffe-beim-anbringen-von-wahlplakaten-der-gruenen-und-linken-a-152e41d9-8b6e-4f1f-95d2-798965bd031c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angriffe beim Anbringen von Wahlplakaten der Gr\u00fcnen und Linken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:23:00+00:00", "description": "\u00bbWahrscheinlich hat er anderes zu tun\u00ab: Vitali Klitschko bem\u00fcht sich nach eigenen Angaben vergebens um ein kl\u00e4rendes Treffen mit Pr\u00e4sident Selenskyj. Daf\u00fcr sparte er nicht mit Kritik an der Staatsspitze.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-vitali-klitschko-spricht-ueber-schlechtes-verhaeltnis-zu-wolodymyr-selenskyj-a-8cc2cc98-c4ba-4a29-a6d8-a5e6cc9cfbc5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Vitali Klitschko spricht \u00fcber schlechtes Verh\u00e4ltnis zu Wolodymyr Selenskyj", "user": null, "vote": 0}]