[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T21:37:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-hat-trick-lewandowskiego-polak-bohaterem-barcelony-wideo,nId,7481483\"><img align=\"left\" alt=\"Hat-trick Lewandowskiego! Polak bohaterem Barcelony [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hat-trick-lewandowskiego-polak-bohaterem-barcelony-wideo/000J1HPCBD0WL76D-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Barcelony wygrali u siebie z Valenci\u0105 4:2 na zako\u0144czenie 33. kolejki hiszpa\u0144skiej ekstraklasy. Robert Lewandowski strzeli\u0142 dwa gole g\u0142ow\u0105, a w doliczonym czasie trafi\u0142 do bramki z rzutu wolnego. To pierwszy hat-trick kapitana reprezentacji Polski w La Liga.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-hat-trick-lewandowskiego-polak-bohaterem-barcelony-wideo,nId,7481483", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hat-trick Lewandowskiego! Polak bohaterem Barcelony [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T21:27:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-bialy-dom-nie-popieramy-sledztwa-mtk-ws-izraela,nId,7481490\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom: Nie popieramy \u015bledztwa MTK ws. Izraela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-nie-popieramy-sledztwa-mtk-ws-izraela/000J1HQO4TRCGA3L-C307.jpg\" /></a>Nie popieramy \u015bledztwa Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego w sprawie dzia\u0142a\u0144 Izraela w Gazie. Uwa\u017camy, \u017ce jest to poza jurysdykcj\u0105 Trybuna\u0142u - powiedzia\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karine Jean-Pierre. Jak informuj\u0105 media premier Netanjahu mia\u0142 powiedzie\u0107 prezydentowi Bidenowi, \u017ce obawia si\u0119 wydania przez MTK nakazu aresztowania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-bialy-dom-nie-popieramy-sledztwa-mtk-ws-izraela,nId,7481490", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom: Nie popieramy \u015bledztwa MTK ws. Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T20:35:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-propalestynskie-protesty-na-amerykanskich-uczelniach-kilkase,nId,7481460\"><img align=\"left\" alt=\"Propalesty\u0144skie protesty na ameryka\u0144skich uczelniach. Kilkaset os\u00f3b aresztowanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/propalestynskie-protesty-na-amerykanskich-uczelniach-kilkase/000J1HMHB3JFJHSK-C307.jpg\" /></a>Fala propalesty\u0144skich protest\u00f3w ogarnia ameryka\u0144skie kampusy uniwersyteckie. Od zachodniego po wschodnie wybrze\u017ce, a nawet na konserwatywnym po\u0142udniu trwaj\u0105 manifestacje. Tak\u017ce w stolicy USA - Waszyngtonie, studenci wyra\u017caj\u0105 swoj\u0105 dezaprobat\u0119 wobec izraelskich dzia\u0142a\u0144 w Strefie Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-propalestynskie-protesty-na-amerykanskich-uczelniach-kilkase,nId,7481460", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propalesty\u0144skie protesty na ameryka\u0144skich uczelniach. Kilkaset os\u00f3b aresztowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:03:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-wiedenska-z-udzialem-funkcjonariuszy-cba-prokuratura-w,nId,7481427\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Afera wiede\u0144ska&quot; z udzia\u0142em funkcjonariuszy CBA. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-wiedenska-z-udzialem-funkcjonariuszy-cba-prokuratura-w/000J1HGDLGJC3DM2-C307.jpg\" /></a>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie wyjazdu by\u0142ych funkcjonariuszy CBA do Wiednia - poinformowa\u0142a pos\u0142anka KO Katarzyna Kierzek-Koperska. By\u0142a ona jedn\u0105 z os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zawiadomienie w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-wiedenska-z-udzialem-funkcjonariuszy-cba-prokuratura-w,nId,7481427", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Afera wiede\u0144ska\" z udzia\u0142em funkcjonariuszy CBA. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:57:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-na-bugu-nie-zyje-dwoch-16-latkow,nId,7481425\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na Bugu. Nie \u017cyje dw\u00f3ch 16-latk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-bugu-nie-zyje-dwoch-16-latkow/000J1HH9FLR2XJX1-C307.jpg\" /></a>Tragiczny fina\u0142 akcji poszukiwawczej na rzece Bug na Mazowszu. Z wody wy\u0142owiono cia\u0142a dw\u00f3ch 16-letnich ch\u0142opc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-na-bugu-nie-zyje-dwoch-16-latkow,nId,7481425", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Bugu. Nie \u017cyje dw\u00f3ch 16-latk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-adamowicza-jest-prawomocny-wyrok-ws-organizacji-fi,nId,7481417\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Adamowicza. Jest prawomocny wyrok ws. organizacji fina\u0142u WO\u015aP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-adamowicza-jest-prawomocny-wyrok-ws-organizacji-fi/000J1HCC46KE8WX1-C307.jpg\" /></a>Organizatorzy gda\u0144skiego fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy w styczniu 2019 r., a tak\u017ce s\u0105dzeni razem z nimi policjanci i urz\u0119dnik zostali prawomocnie uniewinnieni. Chodzi o wydarzenie, w czasie kt\u00f3rego zaatakowany zosta\u0142 prezydent Gda\u0144ska Pawe\u0142 Adamowicz. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-adamowicza-jest-prawomocny-wyrok-ws-organizacji-fi,nId,7481417", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo Adamowicza. Jest prawomocny wyrok ws. organizacji fina\u0142u WO\u015aP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:18:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-zaskakujaca-decyzja-waznego-polityka-polski-2050-zostaje,nId,7481409\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca decyzja wa\u017cnego polityka Polski 2050. &quot;Zostaj\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujaca-decyzja-waznego-polityka-polski-2050-zostaje/000J1HBMYM9E93N1-C307.jpg\" /></a>Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119, \u017ce nie wystartuj\u0119 w wyborach do Parlamentu Europejskiego z pozycji nr. 1 - poinformowa\u0142 szef klubu parlamentarnego Polska 2050-TD Miros\u0142aw Sucho\u0144. Jak wyja\u015bni\u0142, jest szefem klubu Polska 2050-TD, a  rozpocz\u0119te sprawy nale\u017cy doko\u0144czy\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-zaskakujaca-decyzja-waznego-polityka-polski-2050-zostaje,nId,7481409", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja wa\u017cnego polityka Polski 2050. \"Zostaj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:52:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-piotr-muller-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7481397\"><img align=\"left\" alt=\"Piotr M\u00fcller go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-muller-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000J1H8VFCE1VGKJ-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Piotr M\u00fcller \u2013 by\u0142y rzecznik rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. Porozmawiamy o jego starcie w wyborach do Parlamentu Europejskiego, a tak\u017ce o listach wystawionych przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-piotr-muller-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7481397", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr M\u00fcller go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:50:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wybrano-nazwe-dla-polskiego-mysliwca-f-35,nId,7481398\"><img align=\"left\" alt=\"Wybrano nazw\u0119 dla polskiego my\u015bliwca F-35\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybrano-nazwe-dla-polskiego-mysliwca-f-35/000J1HB7DM1ABPOC-C307.jpg\" /></a>&quot;Drodzy Fascynaci Lotnictwa, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 og\u0142aszamy, \u017ce nasz polski my\u015bliwiec F-35 ma ju\u017c oficjaln\u0105 nazw\u0119&quot; - poinformowa\u0142 Sztab Generalny Wojska Polskiego w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Kilkana\u015bcie dni temu Sztab og\u0142osi\u0142 konkurs.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wybrano-nazwe-dla-polskiego-mysliwca-f-35,nId,7481398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrano nazw\u0119 dla polskiego my\u015bliwca F-35", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:13:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mark-rutte-szefem-nato-kolejny-kraj-poprze-jego-kandydature,nId,7481382\"><img align=\"left\" alt=\"Mark Rutte szefem NATO? Kolejny kraj poprze jego kandydatur\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mark-rutte-szefem-nato-kolejny-kraj-poprze-jego-kandydature/000J1H57KSA3JHUT-C307.jpg\" /></a>Turcja poinformowa\u0142a, \u017ce poprze kandydatur\u0119 holenderskiego premiera Marka Ruttego na sekretarza generalnego NATO. Oznacza to, \u017ce liczba kraj\u00f3w, kt\u00f3re jeszcze nie upubliczni\u0142y swoich preferencji b\u0105d\u017a otwarcie nie akceptuj\u0105 Holendra, stopnia\u0142a do trzech. Rutte musi przekona\u0107 W\u0119gry, Rumuni\u0119 i S\u0142owacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mark-rutte-szefem-nato-kolejny-kraj-poprze-jego-kandydature,nId,7481382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mark Rutte szefem NATO? Kolejny kraj poprze jego kandydatur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:39:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-katastrofa-budowlana-w-legnicy-trwa-akcja-sluzb,nId,7481371\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa budowlana w Legnicy. Trwa akcja s\u0142u\u017cb\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-budowlana-w-legnicy-trwa-akcja-sluzb/000J1H3JXUHV0CPI-C307.jpg\" /></a>Katastrofa budowlana w Legnicy na Dolnym \u015al\u0105sku. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 RMF FM, w pustostanie zawali\u0142 si\u0119 strop. Trwa akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-katastrofa-budowlana-w-legnicy-trwa-akcja-sluzb,nId,7481371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w Legnicy. Trwa akcja s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:39:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-katastrofa-budowlana-w-legnicy-zakonczyla-sie-akcja-poszukiw,nId,7481371\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa budowlana w Legnicy. Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja poszukiwawcza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-budowlana-w-legnicy-zakonczyla-sie-akcja-poszukiw/000J1H3JXUHV0CPI-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy zako\u0144czyli akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105 w pustostanie w Legnicy na Dolnym \u015al\u0105sku, w kt\u00f3rym zawali\u0142 si\u0119 strop. Sprowadzone na miejsce specjalnie wyszkolone psy nie zasygnalizowa\u0142y, by pod gruzami byli ludzie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-katastrofa-budowlana-w-legnicy-zakonczyla-sie-akcja-poszukiw,nId,7481371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w Legnicy. Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja poszukiwawcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:21:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-motocykl-uderzyl-w-bariery-zginela-15-letnia-pasazerka,nId,7481349\"><img align=\"left\" alt=\"Motocykl uderzy\u0142 w bariery. Zgin\u0119\u0142a 15-letnia pasa\u017cerka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/motocykl-uderzyl-w-bariery-zginela-15-letnia-pasazerka/000J1GZLURCDU55C-C307.jpg\" /></a>Policja i prokuratura wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci tragicznego wypadku w Lyskach w powiecie rybnickim. Motocykl uderzy\u0142 tam w bariery energoch\u0142onne. 15-letnia pasa\u017cerka nie \u017cyje. 40-latek, kt\u00f3ry kierowa\u0142 jedno\u015bladem, trafi\u0142 do szpitala w stanie ci\u0119\u017ckim. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-motocykl-uderzyl-w-bariery-zginela-15-letnia-pasazerka,nId,7481349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocykl uderzy\u0142 w bariery. Zgin\u0119\u0142a 15-letnia pasa\u017cerka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-szczerba-pis-wszystkich-kretaczy-i-zlodziei-wysyla-do-pe,nId,7481012\"><img align=\"left\" alt=\"Szczerba: PiS wszystkich kr\u0119taczy i z\u0142odziei wysy\u0142a do PE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczerba-pis-wszystkich-kretaczy-i-zlodziei-wysyla-do-pe/000J1H3LURCF36NQ-C307.jpg\" /></a>&quot;PiS wszystkich kr\u0119taczy, z\u0142odziei, aferzyst\u00f3w, ludzi ze skazami, kt\u00f3rymi powinien zajmowa\u0107 si\u0119 prokurator, wysy\u0142a do Parlamentu Europejskiego. Oczywi\u015bcie id\u0105 po bezkarno\u015b\u0107. Ona jest w mojej opinii wirtualna&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Micha\u0142 Szczerba, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-szczerba-pis-wszystkich-kretaczy-i-zlodziei-wysyla-do-pe,nId,7481012", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczerba: PiS wszystkich kr\u0119taczy i z\u0142odziei wysy\u0142a do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:06:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europejski-kraj-wprowadza-7-godzinny-dzien-pracy,nId,7481155\"><img align=\"left\" alt=\"Europejski kraj wprowadza 7-godzinny dzie\u0144 pracy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europejski-kraj-wprowadza-7-godzinny-dzien-pracy/000J1GKRGKHQ93N1-C307.jpg\" /></a>Minister pracy i opieki spo\u0142ecznej Czarnog\u00f3ry Naida Niszi\u0107 poinformowa\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca roku w kraju wprowadzony zostanie siedmiogodzinny dzie\u0144 pracy. &quot;Zadowolony i wypocz\u0119ty pracownik jest bardziej produktywny\u201d \u2013 t\u0142umaczy premier Milojko Spaji\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europejski-kraj-wprowadza-7-godzinny-dzien-pracy,nId,7481155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski kraj wprowadza 7-godzinny dzie\u0144 pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-poljanski-decyzja-o-rozstaniu-z-kolarstwem-okazala-sie-bardz,nId,7481140\"><img align=\"left\" alt=\"Polja\u0144ski: Decyzja o rozstaniu z kolarstwem okaza\u0142a si\u0119 bardzo trafna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poljanski-decyzja-o-rozstaniu-z-kolarstwem-okazala-sie-bardz/000J1GJCCKTFPCIM-C307.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Polja\u0144ski przejecha\u0142 w zawodowym peletonie najwi\u0119ksze kolarskie wy\u015bcigi \u015bwiata - Tour de France, Giro d\u2019Italia czy Vuelta a Espana. Je\u017adzi\u0142 w barwach dru\u017cyna Tinkoff czy Bora-Hansgrohe, gdzie by\u0142 pomocnikiem Rafa\u0142a Majki. W grudniu 2020 roku w wieku zaledwie 30 lat postanowi\u0142 zako\u0144czy\u0107 karier\u0119. Jak teraz podkre\u015bla, by\u0142a to bardzo dobra decyzja.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-poljanski-decyzja-o-rozstaniu-z-kolarstwem-okazala-sie-bardz,nId,7481140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polja\u0144ski: Decyzja o rozstaniu z kolarstwem okaza\u0142a si\u0119 bardzo trafna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:48:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-bulterier-zaatakowal-rowerzyste-wlascicielka-jechala-obok,nId,7481115\"><img align=\"left\" alt=\"Bulterier zaatakowa\u0142 rowerzyst\u0119. W\u0142a\u015bcicielka jecha\u0142a obok \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bulterier-zaatakowal-rowerzyste-wlascicielka-jechala-obok/000J1GIW9D4FU2M3-C307.jpg\" /></a>Do szpitala trafi\u0142 56-letni rowerzysta, zaatakowany przez bulteriera w gminie Stawigruda (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). W\u0142a\u015bcicielka czworonoga &quot;wyprowadza\u0142a&quot; go w osobliwy spos\u00f3b. Zwierz\u0119 bieg\u0142o obok jej samochodu - bez smyczy i kaga\u0144ca. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-bulterier-zaatakowal-rowerzyste-wlascicielka-jechala-obok,nId,7481115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bulterier zaatakowa\u0142 rowerzyst\u0119. W\u0142a\u015bcicielka jecha\u0142a obok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:23:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-jastrzebie-zdroj-cialo-kobiety-w-mieszkaniu-jej-krewny-grozi,nId,7481124\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o kobiety w mieszkaniu. Jej krewny grozi\u0142, \u017ce skoczy z dachu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cialo-kobiety-w-mieszkaniu-jej-krewny-grozil-ze-skoczy-z-dac/000J1GE678K67J1K-C307.jpg\" /></a>Najpierw zbrodnia, a potem negocjacje z desperatem na dachu jednego z blok\u00f3w. Takie sceny rozegra\u0142y si\u0119 w Jastrz\u0119biu-Zdroju. Dzi\u015b po po\u0142udniu desperat odda\u0142 si\u0119 w r\u0119ce policjant\u00f3w, a ci przekazali go lekarzom. Policyjna akcja nieprzerwanie trwa\u0142a oko\u0142o 20 godzin.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-jastrzebie-zdroj-cialo-kobiety-w-mieszkaniu-jej-krewny-grozi,nId,7481124", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o kobiety w mieszkaniu. Jej krewny grozi\u0142, \u017ce skoczy z dachu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:49:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-chwile-grozy-w-plocku-szybowiec-zawisl-na-drzewach,nId,7481103\"><img align=\"left\" alt=\"Chwile grozy w P\u0142ocku. Szybowiec zawis\u0142 na drzewach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-w-plocku-szybowiec-zawisl-na-drzewach/000J1GENFXIR92G6-C307.jpg\" /></a>Szybowiec zawis\u0142 w koronach drzew na terenie ogr\u00f3dk\u00f3w dzia\u0142kowych w P\u0142ocku na Mazowszu. Pilotowi na szcz\u0119\u015bcie nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-chwile-grozy-w-plocku-szybowiec-zawisl-na-drzewach,nId,7481103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chwile grozy w P\u0142ocku. Szybowiec zawis\u0142 na drzewach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf.fm/magazyn/news,65641,fajny-zolty-kamper-rmf-rusza-w-majowkowa-trase-jedziemy-do-was.html\"><img align=\"left\" alt=\"Fajny \u017b\u00f3\u0142ty Kamper RMF rusza w maj\u00f3wkow\u0105 tras\u0119. Jedziemy do Was!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fajny-zolty-kamper-rmf-rusza-w-majowkowa-trase-jedziemy-do-w/000J1FKI4DKORTUQ-C307.jpg\" /></a>Na SG do wtorku, p\u00f3\u017aniej zobaczy si\u0119</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf.fm/magazyn/news,65641,fajny-zolty-kamper-rmf-rusza-w-majowkowa-trase-jedziemy-do-was.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fajny \u017b\u00f3\u0142ty Kamper RMF rusza w maj\u00f3wkow\u0105 tras\u0119. Jedziemy do Was!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:08:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-w-kurtce-lub-z-krotkimi-rekawami-znamy-pogode-na-majowke,nId,7481011\"><img align=\"left\" alt=\"W kurtce lub z kr\u00f3tkimi r\u0119kawami. Znamy pogod\u0119 na maj\u00f3wk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-kurtce-lub-z-krotkimi-rekawami-znamy-pogode-na-majowke/000J1FHBLXUGO5O1-C307.jpg\" /></a>S\u0142onecznie i ciep\u0142o, a p\u00f3\u017aniej deszczowo i ch\u0142odno - to prognoza pogody na weekend majowy, kt\u00f3r\u0105 poda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Temperatura w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie waha\u0142a si\u0119 od 12 do 27 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-w-kurtce-lub-z-krotkimi-rekawami-znamy-pogode-na-majowke,nId,7481011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kurtce lub z kr\u00f3tkimi r\u0119kawami. Znamy pogod\u0119 na maj\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:08:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiemy-kiedy-bedzie-chlodniej-pogoda-na-majowke,nId,7481011\"><img align=\"left\" alt=\"Wiemy, kiedy b\u0119dzie ch\u0142odniej. Pogoda na maj\u00f3wk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-kiedy-bedzie-chlodniej-pogoda-na-majowke/000J1FL4PT1N73TU-C307.jpg\" /></a>S\u0142onecznie i ciep\u0142o, a p\u00f3\u017aniej deszczowo i ch\u0142odno - to prognoza pogody na weekend majowy, kt\u00f3r\u0105 poda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Temperatura w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie waha\u0142a si\u0119 od 12 do 27 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiemy-kiedy-bedzie-chlodniej-pogoda-na-majowke,nId,7481011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, kiedy b\u0119dzie ch\u0142odniej. Pogoda na maj\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-przesluchany-nie-postawiono-mu-zarzutow,nId,7481021\"><img align=\"left\" alt=\"Gerard Depardieu przes\u0142uchany. Nie postawiono mu zarzut\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gerard-depardieu-przesluchany-nie-postawiono-mu-zarzutow/000J1F4PRH6FN295-C307.jpg\" /></a>S\u0142ynny francuski aktor Gerard Depardieu zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zatrzymany przez parysk\u0105 policj\u0119. Przes\u0142uchano go w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami o molestowani seksualne i wypuszczono bez postawienia zarzut\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-przesluchany-nie-postawiono-mu-zarzutow,nId,7481021", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerard Depardieu przes\u0142uchany. Nie postawiono mu zarzut\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-przesluchany-stanie-przed-sadem-w-pazdziern,nId,7481021\"><img align=\"left\" alt=\"Gerard Depardieu przes\u0142uchany. Stanie przed s\u0105dem w pa\u017adzierniku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gerard-depardieu-przesluchany-stanie-przed-sadem-w-pazdziern/000J1F4PRH6FN295-C307.jpg\" /></a>S\u0142ynny francuski aktor Gerard Depardieu zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zatrzymany przez parysk\u0105 policj\u0119. Przes\u0142uchano go w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami o molestowani seksualne i wypuszczono bez postawienia zarzut\u00f3w. Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce francuski gwiazdor stanie przed s\u0105dem w pa\u017adzierniku - podaje &quot;Le Figaro&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-przesluchany-stanie-przed-sadem-w-pazdziern,nId,7481021", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerard Depardieu przes\u0142uchany. Stanie przed s\u0105dem w pa\u017adzierniku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-zatrzymany-chodzi-o-molestowanie-seksualne,nId,7481021\"><img align=\"left\" alt=\"Gerard Depardieu zatrzymany. Chodzi o molestowanie seksualne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gerard-depardieu-zatrzymany-chodzi-o-molestowanie-seksualne/000J1F4PRH6FN295-C307.jpg\" /></a>S\u0142ynny francuski aktor Gerard Depardieu zosta\u0142 zatrzymany przez parysk\u0105 policj\u0119. Ma zosta\u0107 przes\u0142uchany w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami o molestowanie seksualne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gerard-depardieu-zatrzymany-chodzi-o-molestowanie-seksualne,nId,7481021", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gerard Depardieu zatrzymany. Chodzi o molestowanie seksualne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:54:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-swiatek-awansowala-do-cwiercfinalu-turnieju-w-madrycie,nId,7481004\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w Madrycie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-awansowala-do-cwiercfinalu-turnieju-w-madrycie/000J1F03F1VC16TK-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Hiszpank\u0105 Sar\u0105 Sorribes Tormo 6:1, 6:0 w czwartej rundzie turnieju WTA 1000 na kortach ziemnych w Madrycie. W \u0107wier\u0107finale rywalk\u0105 polskiej tenisistki b\u0119dzie Brazylijka Beatriz Haddad Maia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-swiatek-awansowala-do-cwiercfinalu-turnieju-w-madrycie,nId,7481004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w Madrycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:36:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-orlenie-tusk-reaguje-na-doniesienia-mediow-obajtek-o,nId,7480970\"><img align=\"left\" alt=\"Afera w Orlenie. Tusk reaguje na doniesienia medi\u00f3w, Obajtek odpowiada\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-orlenie-tusk-reaguje-na-doniesienia-mediow-obajtek-o/000J1EXB98D7WWXW-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk reaguje na medialne doniesienia, wed\u0142ug kt\u00f3rych wewn\u0119trzne s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa Orlenu ostrzega\u0142y Daniela Obajtka przed wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z Liba\u0144czykiem podejrzewanym o kontakty z Hezbollahem. Premier napisa\u0142, \u017ce &quot;Polacy musz\u0105 pozna\u0107 prawd\u0119&quot; i zapowiedzia\u0142 kontrol\u0119 w tej pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-orlenie-tusk-reaguje-na-doniesienia-mediow-obajtek-o,nId,7480970", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Orlenie. Tusk reaguje na doniesienia medi\u00f3w, Obajtek odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sytuacja-ukraincow-w-donbasie-jest-trudna-ale-nie-katastrofa,nId,7480925\"><img align=\"left\" alt=\"Sytuacja Ukrai\u0144c\u00f3w w Donbasie jest trudna, ale nie katastrofalna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sytuacja-ukraincow-w-donbasie-jest-trudna-ale-nie-katastrofa/000J1EB2ANGCEV9M-C307.jpg\" /></a>Cho\u0107 Rosjanie napieraj\u0105 w obwodzie donieckim, to raczej nie uda im si\u0119 dokona\u0107 znacz\u0105cego operacyjnie przesuni\u0119cia w g\u0142\u0105b terytorium Ukrainy na zach\u00f3d od Awdijiwki. Takiego zdania jest ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105, kt\u00f3ry analizuje sytuacje na froncie ukrai\u0144skim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sytuacja-ukraincow-w-donbasie-jest-trudna-ale-nie-katastrofa,nId,7480925", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja Ukrai\u0144c\u00f3w w Donbasie jest trudna, ale nie katastrofalna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-potknela-sie-i-upadla-wprost-pod-kola-smiertelny-wypadek-na-,nId,7480951\"><img align=\"left\" alt=\"Potkn\u0119\u0142a si\u0119 i upad\u0142a wprost pod ko\u0142a. \u015amiertelny wypadek na Podhalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potknela-sie-i-upadla-wprost-pod-kola-smiertelny-wypadek-na/000J1EAQM88JX6YD-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Nowym Targu wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku na niedzielnym festynie charytatywnym w Szaflarach. 31-latka potkn\u0119\u0142a si\u0119 i upad\u0142a wprost pod samoch\u00f3d. Zgin\u0119\u0142a na miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-potknela-sie-i-upadla-wprost-pod-kola-smiertelny-wypadek-na-,nId,7480951", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potkn\u0119\u0142a si\u0119 i upad\u0142a wprost pod ko\u0142a. \u015amiertelny wypadek na Podhalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:13:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-minister-zlozy-dymisje-jest-na-liscie-do-europarlamentu,nId,7480905\"><img align=\"left\" alt=\"Minister z\u0142o\u017cy dymisj\u0119. Jest na li\u015bcie do europarlamentu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-zlozy-dymisje-jest-na-liscie-do-europarlamentu/000J1DYVGCF223DI-C307.jpg\" /></a>Minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman b\u0119dzie otwiera\u0142 wielkopolsk\u0105 list\u0119 Trzeciej Drogi w wyborach do Parlamentu Europejskiego. &quot;W tym tygodniu przed\u0142o\u017c\u0119 rezygnacj\u0119 na r\u0119ce premiera Donalda Tuska&quot; - zapowiedzia\u0142 na konferencji prasowej w Poznaniu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-minister-zlozy-dymisje-jest-na-liscie-do-europarlamentu,nId,7480905", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister z\u0142o\u017cy dymisj\u0119. Jest na li\u015bcie do europarlamentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-robert-fidura-o-ofiarach-pedofilii-w-kosciele-jestesmy-zadra,nId,7480853\"><img align=\"left\" alt=\"Fidura o ofiarach pedofilii w Ko\u015bciele: Jeste\u015bmy zadr\u0105, kt\u00f3rej lepiej nie rusza\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fidura-o-ofiarach-pedofilii-w-kosciele-jestesmy-zadra-ktorej/000J1E9P0RW645FM-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie potrzebujemy trzymania za r\u0105czk\u0119, g\u0142askania nas po g\u0142owie i powtarzania ci\u0105gle: 'wsp\u00f3\u0142czujemy, wsp\u00f3\u0142czujemy&quot;. Oczekujemy pomocy prawnej, w\u0142\u0105czania si\u0119 komisji ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii w post\u0119powania...&quot; - podkre\u015bla w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 Robert Fidura, dzia\u0142acz spo\u0142eczny na rzecz os\u00f3b wykorzystywanych seksualnie, kt\u00f3ry jest jedn\u0105 z os\u00f3b pokrzywdzonych przez duchownych. Pytany, czy krzywda os\u00f3b pokrzywdzonych zosta\u0142a upolityczniona, przyznaje: &quot;Do jakiego\u015b momentu - na pewno tak. Niestety jeste\u015bmy przedmiotem...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-robert-fidura-o-ofiarach-pedofilii-w-kosciele-jestesmy-zadra,nId,7480853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fidura o ofiarach pedofilii w Ko\u015bciele: Jeste\u015bmy zadr\u0105, kt\u00f3rej lepiej nie rusza\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:40:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-areszt-dla-mezczyzny-podejrzanego-o-znecanie-sie-nad-3-latka,nId,7480873\"><img align=\"left\" alt=\"Areszt dla m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o zn\u0119canie si\u0119 nad 3-latk\u0105 z Wejherowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/areszt-dla-mezczyzny-podejrzanego-o-znecanie-sie-nad-3-latka/000J1DVK4LQXJTI4-C307.jpg\" /></a>Jest tymczasowy, trzymiesi\u0119czny areszt dla 23-latka z Wejherowa, kt\u00f3ry podejrzany jest o zn\u0119canie si\u0119 nad trzyletni\u0105 dziewczynk\u0105. W niedziel\u0119 m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-areszt-dla-mezczyzny-podejrzanego-o-znecanie-sie-nad-3-latka,nId,7480873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Areszt dla m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o zn\u0119canie si\u0119 nad 3-latk\u0105 z Wejherowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:40:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-dla-matki-areszt-dla-par,nId,7480873\"><img align=\"left\" alt=\"Pobita 3-latka w Wejherowie. Zarzuty dla matki, areszt dla partnera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-dla-matki-areszt-dla-par/000J1DVK4LQXJTI4-C307.jpg\" /></a>Jest tymczasowy, trzymiesi\u0119czny areszt dla 23-latka z Wejherowa, kt\u00f3ry podejrzany jest o zn\u0119canie si\u0119 nad trzyletni\u0105 dziewczynk\u0105. Zarzuty u\u0142atwienia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa fizycznego zn\u0119cania si\u0119 nad trzylatk\u0105 us\u0142ysza\u0142a 27-letnia matka dziecka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-dla-matki-areszt-dla-par,nId,7480873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobita 3-latka w Wejherowie. Zarzuty dla matki, areszt dla partnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:40:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-i-areszt-dla-matki,nId,7480873\"><img align=\"left\" alt=\"Pobita 3-latka w Wejherowie. Zarzuty i areszt dla matki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-i-areszt-dla-matki/000J1DVK4LQXJTI4-C307.jpg\" /></a>Jest tymczasowy, trzymiesi\u0119czny areszt dla 23-latka z Wejherowa, kt\u00f3ry podejrzany jest o zn\u0119canie si\u0119 nad trzyletni\u0105 dziewczynk\u0105. Zarzuty u\u0142atwienia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa fizycznego zn\u0119cania si\u0119 nad trzylatk\u0105 us\u0142ysza\u0142a 27-letnia matka dziecka. S\u0105d zdecydowa\u0142 dzi\u015b, \u017ce ona tak\u017ce trafi do aresztu.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pobita-3-latka-w-wejherowie-zarzuty-i-areszt-dla-matki,nId,7480873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobita 3-latka w Wejherowie. Zarzuty i areszt dla matki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:19:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pedro-sanchez-pozostanie-na-stanowisku-premiera-hiszpanii,nId,7480867\"><img align=\"left\" alt=\"Pedro Sanchez pozostanie na stanowisku premiera Hiszpanii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pedro-sanchez-pozostanie-na-stanowisku-premiera-hiszpanii/000J1DGX9642VC3C-C307.jpg\" /></a>Premier Hiszpanii Pedro Sanchez og\u0142osi\u0142, \u017ce pozostanie na stanowisku szefa rz\u0105du. Sanzchez rozwa\u017ca\u0142 rezygnacj\u0119 w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami korupcyjnymi pod adresem jego \u017cony.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pedro-sanchez-pozostanie-na-stanowisku-premiera-hiszpanii,nId,7480867", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pedro Sanchez pozostanie na stanowisku premiera Hiszpanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-na-celowniku-trybunalu-w-hadze-poploch-w-tel-awiwi,nId,7480783\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu na celowniku trybuna\u0142u w Hadze? Pop\u0142och w Tel Awiwie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-na-celowniku-trybunalu-w-hadze-poploch-w-tel-awiwi/000J1CTCORSQCF7M-C307.jpg\" /></a>Izraelscy urz\u0119dnicy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny z siedzib\u0105 w Hadze mo\u017ce wystawi\u0107 nakaz aresztowania wobec premiera Izraela Benjamina Netanjahu i innych cz\u0142onk\u00f3w jego gabinetu. Ma to zwi\u0105zek rzecz jasna z kampani\u0105 wojskow\u0105 Tel Awiwu w Strefie Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-na-celowniku-trybunalu-w-hadze-poploch-w-tel-awiwi,nId,7480783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu na celowniku trybuna\u0142u w Hadze? Pop\u0142och w Tel Awiwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:53:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sytuacja-przewoznikow-ze-wschodniej-polski-dzisiaj-rozmowy-w,nId,7480842\"><img align=\"left\" alt=\"Dzi\u015b rozmowy ws. sytuacji przewo\u017anik\u00f3w ze wschodniej Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-rozmowy-ws-sytuacji-przewoznikow-ze-wschodniej-polski/000J1CU0RSRDLWPX-C307.jpg\" /></a>Trudna sytuacja przewo\u017anik\u00f3w ze wschodniej Polski b\u0119dzie tematem rozm\u00f3w, kt\u00f3re dzi\u015b o 13 maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 w Ministerstwie Infrastruktury - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. W\u0142a\u015bciciele firm transportowych z Lubelszczyzny i Podkarpacia od wielu miesi\u0119cy skar\u017c\u0105 si\u0119, \u017ce z rynku wypychaj\u0105 ich ukrai\u0144skie firmy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sytuacja-przewoznikow-ze-wschodniej-polski-dzisiaj-rozmowy-w,nId,7480842", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b rozmowy ws. sytuacji przewo\u017anik\u00f3w ze wschodniej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:37:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-wybory-do-pe-wazne-dla-nielicznych,nId,7480833\"><img align=\"left\" alt=\"SKORY NA BLOGU Wybory do PE wa\u017cne dla nielicznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skory-na-blogu-wybory-do-pe-wazne-dla-nielicznych/000J1CTBU4337Q6M-C307.jpg\" /></a>Zach\u0119cani do udzia\u0142u w wyborach Polacy mog\u0105 mie\u0107 wra\u017cenie, \u017ce ich stawka jest nadzwyczajna dla kraju i ich samych. W rzeczywisto\u015bci polskie wybory do PE s\u0105 tylko 53-osobowym elementem 720-osobowej og\u00f3lnoeuropejskiej uk\u0142adanki, a w kraju maj\u0105 znaczenie g\u0142\u00f3wnie dla wizerunku startuj\u0105cych w nich ugrupowa\u0144 i samych kandydat\u00f3w. To ostatnie wida\u0107 w kampanii a\u017c nadto.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-wybory-do-pe-wazne-dla-nielicznych,nId,7480833", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE wa\u017cne dla nielicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:31:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-wynosi-ludnosc-polski-gus-podal-najnowsze-dane,nId,7480822\"><img align=\"left\" alt=\"Ile wynosi ludno\u015b\u0107 Polski? GUS poda\u0142 najnowsze dane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-wynosi-ludnosc-polski-gus-podal-najnowsze-dane/000J1CRJ0YS5DCOD-C307.jpg\" /></a>Liczba ludno\u015bci Polski na koniec 2023 roku spad\u0142a o 130 tys. w stosunku do danych sprzed roku i wynosi 37,637 mln os\u00f3b - poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-wynosi-ludnosc-polski-gus-podal-najnowsze-dane,nId,7480822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wynosi ludno\u015b\u0107 Polski? GUS poda\u0142 najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:08:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-byly-wiceprezydent-gdanska-skazany-za-molestowanie-maloletni,nId,7480751\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bBy\u0142y wiceprezydent Gda\u0144ska skazany za molestowanie ma\u0142oletniego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-wiceprezydent-gdanska-skazany-za-molestowanie-maloletni/000J1B8L4XGH2VAO-C307.jpg\" /></a>Piotr K., by\u0142y wiceprezydent Gda\u0144ska ds. edukacji i us\u0142ug spo\u0142ecznych, zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek skazany na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na trzy lata za seksualne wykorzystanie ma\u0142oletniego. Do molestowania mia\u0142o doj\u015b\u0107 ju\u017c po odej\u015bciu K. z urz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-byly-wiceprezydent-gdanska-skazany-za-molestowanie-maloletni,nId,7480751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bBy\u0142y wiceprezydent Gda\u0144ska skazany za molestowanie ma\u0142oletniego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojna-w-komisji-ds-pedofilii-marszalek-sejmu-za-odwolaniem-d,nId,7479339\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna w komisji ds. pedofilii. Marsza\u0142ek Sejmu za odwo\u0142aniem cz\u0142onki\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-w-komisji-ds-pedofilii-marszalek-sejmu-za-odwolaniem-c/000J1AUYE26NRV55-C307.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu jest za odwo\u0142aniem dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144 Pa\u0144stwowej Komisji do spraw Pedofilii - Barbary Chrobak i Hanny El\u017canowskiej. W ten spos\u00f3b Szymon Ho\u0142ownia zareagowa\u0142 na wniosek przewodnicz\u0105cej tej instytucji, Karoliny Bu\u0107ko, kt\u00f3ra chce dymisji, argumentuj\u0105c to mi\u0119dzy innymi podejrzeniami o mobbing oraz nieuprawnione korzystanie ze \u015brodk\u00f3w publicznych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojna-w-komisji-ds-pedofilii-marszalek-sejmu-za-odwolaniem-d,nId,7479339", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w komisji ds. pedofilii. Marsza\u0142ek Sejmu za odwo\u0142aniem cz\u0142onki\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojna-w-komisji-ds-pedofilii-szefowa-chce-odwolania-dwoch-cz,nId,7479339\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna w komisji ds. pedofilii. Szefowa chce odwo\u0142ania dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144, powa\u017cne zarzuty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-w-komisji-ds-pedofilii-szefowa-chce-odwolania-dwoch-cz/000J1AUYE26NRV55-C307.jpg\" /></a>Wojna w Pa\u0144stwowej Komisji ds. Przeciwdzia\u0142ania Pedofilii. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, nowa szefowa tej instytucji Karolina Bu\u0107ko chce odwo\u0142ania dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144 - Barbary Chrobak i Hanny El\u017canowskiej. Pismo z pro\u015bb\u0105 w tej sprawie trafi\u0142o do marsza\u0142ka Sejmu. Dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada ustali\u0142, \u017ce zarzut\u00f3w wobec obu kobiet jest kilka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojna-w-komisji-ds-pedofilii-szefowa-chce-odwolania-dwoch-cz,nId,7479339", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w komisji ds. pedofilii. Szefowa chce odwo\u0142ania dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144, powa\u017cne zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:48:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-hotelu-w-lodynie-ogien-objal-wiekszosc-budynku,nId,7480743\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hotelu w \u0141odynie. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 budynku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hotelu-w-lodynie-ogien-objal-wiekszosc-budynku/000J1B9C37Q36OXL-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 po\u017car, kt\u00f3ry noc\u0105 wybuch\u0142 w drewniano-murowanym hotelu w \u0141odynie w pow. bieszczadzkim na Podkarpaciu. Trwa sprawdzanie pogorzeliska. Przyczyny pojawienia si\u0119 po\u017caru na razie nie s\u0105 znane.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-hotelu-w-lodynie-ogien-objal-wiekszosc-budynku,nId,7480743", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hotelu w \u0141odynie. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 budynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:28:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rolnicy-zakonczyli-protest-przed-przejsciem-w-hrebennem,nId,7480724\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bRolnicy zako\u0144czyli protest przed przej\u015bciem w Hrebennem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-zakonczyli-protest-przed-przejsciem-w-hrebennem/000J1AUXDRRJD83O-C307.jpg\" /></a>Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 protest rolnik\u00f3w przed przej\u015bciem z Ukrain\u0105 w Hrebennem (Lubelskie). Ruch ci\u0119\u017car\u00f3wek w kierunku granicy odbywa si\u0119 na bie\u017c\u0105co. Rolnicy z\u0142o\u017cyli wniosek o przed\u0142u\u017cenie zgromadzenia, ale burmistrz nie wyrazi\u0142 na to zgody. Protestuj\u0105cy mog\u0105 odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od tej decyzji do s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rolnicy-zakonczyli-protest-przed-przejsciem-w-hrebennem,nId,7480724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bRolnicy zako\u0144czyli protest przed przej\u015bciem w Hrebennem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:19:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-fiskus-wzywa-podatnikow-ws-bledow-w-zeznaniach-pit,nId,7480714\"><img align=\"left\" alt=\"Fiskus wzywa podatnik\u00f3w ws. b\u0142\u0119d\u00f3w w zeznaniach PIT\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fiskus-wzywa-podatnikow-ws-bledow-w-zeznaniach-pit/000J1ARIAF91F1VC-C307.jpg\" /></a>30 kwietnia mija termin sk\u0142adania zezna\u0144 podatkowych PIT. Tymczasem &quot;Rzeczpospolita&quot; pisze, \u017ce podatnicy dostaj\u0105 wezwania w sprawie b\u0142\u0119d\u00f3w w zeznaniach. &quot;Je\u015bli poprawi\u0105 je do ko\u0144ca kwietnia, nic im nie grozi&quot; - wskazuje gazeta.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-fiskus-wzywa-podatnikow-ws-bledow-w-zeznaniach-pit,nId,7480714", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus wzywa podatnik\u00f3w ws. b\u0142\u0119d\u00f3w w zeznaniach PIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:02:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kolarski-kandydatem-do-pe-uslyszalem-ze-mam-walczyc-jak-lew-,nId,7479354\"><img align=\"left\" alt=\"Kolarski kandydatem do PE: Us\u0142ysza\u0142em, \u017ce mam walczy\u0107 jak lew o g\u0142osy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolarski-kandydatem-do-pe-uslyszalem-ze-mam-walczyc-jak-lew/000J193HDHFMUHVX-C307.jpg\" /></a>\u201eCzekam na oficjalne informacje, \u017ce lista zostanie zarejestrowana i b\u0119d\u0119 mia\u0142 zaszczyt walczy\u0107 o g\u0142osy w Wielkopolsce\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Wojciech Kolarski. Prezydencki minister powiedzia\u0142, \u017ce jego kandydatura do PE to pomys\u0142 prezydenta. \u201eUwa\u017cam, \u017ce przedstawiciel Polski w PE (\u2026) musi przede wszystkim dba\u0107 o sprawy Polski w UE\u201d \u2013 przyzna\u0142 polityk. Wojciech Kolarski by\u0142 pytany r\u00f3wnie\u017c o nasz udzia\u0142 w programie Nuclear sharing. \u201eTo jest pytanie o nasze bezpiecze\u0144stwo. Czy to zwi\u0119ksza nasze bezpiecze\u0144stwo, czy nie?...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kolarski-kandydatem-do-pe-uslyszalem-ze-mam-walczyc-jak-lew-,nId,7479354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolarski kandydatem do PE: Us\u0142ysza\u0142em, \u017ce mam walczy\u0107 jak lew o g\u0142osy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:45:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wojciech-kolarski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7479354\"><img align=\"left\" alt=\"Wojciech Kolarski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojciech-kolarski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000J193HDHFMUHVX-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek Wojciech Kolarski - minister w Kancelarii Prezydenta RP. Porozmawiamy z nim m.in. o wyborach do Parlamentu Europejskiego i bezpiecze\u0144stwie militarnym Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wojciech-kolarski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7479354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Kolarski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-sosnowcu-kierowca-wjechal-w-stacje-benzynowa,nId,7480706\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w Sosnowcu. Kierowca wjecha\u0142 w stacj\u0119 benzynow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-sosnowcu-kierowca-wjechal-w-stacje-benzynowa/000J1ABYIOU7IYDU-C307.jpg\" /></a>\u200bWypadek na stacji benzynowej w Sosnowcu. Kierowca wjecha\u0142 w budynek, gdzie dokonuje si\u0119 p\u0142atno\u015bci. Jedna osoba zosta\u0142a ranna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-sosnowcu-kierowca-wjechal-w-stacje-benzynowa,nId,7480706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w Sosnowcu. Kierowca wjecha\u0142 w stacj\u0119 benzynow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-biedron-lewica-jest-zjednoczona-i-to-dobry-znak-dla-polski,nId,7479348\"><img align=\"left\" alt=\"Biedro\u0144: Lewica jest zjednoczona i to dobry znak dla Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biedron-lewica-jest-zjednoczona-i-to-dobry-znak-dla-polski/000J190IOCNAGI6D-C307.jpg\" /></a>Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144 w Rozmowie o 7 w Radiu RMF24 zaprzeczy\u0142, by Lewica by\u0142a sk\u0142\u00f3cona. &quot;Zn\u00f3w jest zjednoczona i to bardzo dobry znak dla naszych wyborc\u00f3w i dla Polski&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-biedron-lewica-jest-zjednoczona-i-to-dobry-znak-dla-polski,nId,7479348", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: Lewica jest zjednoczona i to dobry znak dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-biedron-nastal-czas-by-kobieta-byla-prezydentem-polski,nId,7479348\"><img align=\"left\" alt=\"Biedro\u0144: Nasta\u0142 czas, by kobieta by\u0142a prezydentem Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biedron-nastal-czas-by-kobieta-byla-prezydentem-polski/000J1AMLJHRG0NBL-C307.jpg\" /></a>&quot;Uwa\u017cam, \u017ce kto\u015b z grona naszych liderek powinien wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za Polsk\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. &quot;Nasta\u0142 czas, \u017ceby historia Polski zobaczy\u0142a, jak dobrze mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 urz\u0105d prezydencki kobieta&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-biedron-nastal-czas-by-kobieta-byla-prezydentem-polski,nId,7479348", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: Nasta\u0142 czas, by kobieta by\u0142a prezydentem Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornada-pustosza-ameryke-po-prostu-trudno-uwierzyc-w-zniszcz,nId,7480687\"><img align=\"left\" alt=\"Tornada pustosz\u0105 Ameryk\u0119. &quot;Po prostu trudno uwierzy\u0107 w zniszczenia&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tornada-pustosza-ameryke-po-prostu-trudno-uwierzyc-w-zniszcz/000J1A9KVQYPM3IE-C307.jpg\" /></a>Co najmniej cztery ofiary \u015bmiertelne, w tym niemowl\u0119, \u200bzr\u00f3wnane z ziemi\u0105 budynki i tysi\u0105ce os\u00f3b bez pr\u0105du - to krajobraz, jaki zostawi\u0142y po sobie tornada, kt\u00f3re w weekend przesz\u0142y przez Stany Zjednoczone. W niedziel\u0119 najbardziej dotkni\u0119ta zosta\u0142a Oklahoma, gdzie rannych zosta\u0142o ok. 100 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornada-pustosza-ameryke-po-prostu-trudno-uwierzyc-w-zniszcz,nId,7480687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tornada pustosz\u0105 Ameryk\u0119. \"Po prostu trudno uwierzy\u0107 w zniszczenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-skromny-zywot-europosla-czyli-o-poswieceniu-dla-kraju,nId,7479304\"><img align=\"left\" alt=\"Skromny \u017cywot europos\u0142a, czyli o po\u015bwi\u0119ceniu dla kraju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skromny-zywot-europosla-czyli-o-poswieceniu-dla-kraju/000J18IAII2RN017-C307.jpg\" /></a>Cztery razy wi\u0119cej ni\u017c pose\u0142, trzy razy wi\u0119cej ni\u017c minister - tyle b\u0119d\u0105 zarabia\u0107 ci, kt\u00f3rych wybierzemy 9 czerwca do Parlamentu Europejskiego. Pos\u0105dzenie kandydat\u00f3w o ch\u0119\u0107 zarabiania wi\u0119kszych pieni\u0119dzy jest jednak z gruntu krzywdz\u0105ce - chodzi przecie\u017c o ledwo kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie, a stawk\u0105 jest reprezentowanie kraju w parlamencie, decyduj\u0105cym o losach ca\u0142ego kontynentu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-skromny-zywot-europosla-czyli-o-poswieceniu-dla-kraju,nId,7479304", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skromny \u017cywot europos\u0142a, czyli o po\u015bwi\u0119ceniu dla kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wieloletni-plan-finansowy-panstwa-na-posiedzeniu-rzadu,nId,7480684\"><img align=\"left\" alt=\"Wieloletni plan finansowy pa\u0144stwa na posiedzeniu rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wieloletni-plan-finansowy-panstwa-na-posiedzeniu-rzadu/000J1A8LT58R4DF4-C307.jpg\" /></a>Podczas wtorkowego posiedzenia Rady Ministr\u00f3w b\u0119dzie omawiany wieloletni plan finansowy pa\u0144stwa - poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wieloletni-plan-finansowy-panstwa-na-posiedzeniu-rzadu,nId,7480684", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wieloletni plan finansowy pa\u0144stwa na posiedzeniu rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:35:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch,nId,7480680\"><img align=\"left\" alt=\"Ewakuacja w gminie Kosakowo. Znaleziono niewybuch\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch/000J1CG32QIC5RFS-C307.jpg\" /></a>Rankiem ewakuowano dwa tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w Rumi i gminy Kosakowo ko\u0142o Gdyni na Pomorzu. Niedaleko bazy paliwowej znaleziono bomb\u0119 lotnicz\u0105 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch,nId,7480680", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja w gminie Kosakowo. Znaleziono niewybuch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:35:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-od-rana-ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch,nId,7480680\"><img align=\"left\" alt=\"Od rana ewakuacja w gminie Kosakowo. Znaleziono niewybuch\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-rana-ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch/000J1A7IQG48Q4CF-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek o godzinie 6 rozpoczyna si\u0119 ewakuacja dw\u00f3ch tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Rumii i gminy Kosakowo ko\u0142o Gdyni na Pomorzu. Niedaleko bazy paliwowej znaleziono bomb\u0119 lotnicz\u0105 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-od-rana-ewakuacja-w-gminie-kosakowo-znaleziono-niewybuch,nId,7480680", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od rana ewakuacja w gminie Kosakowo. Znaleziono niewybuch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:09:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-wkrotce-podpiszemy-wazna-umowe-z-usa-relacja,nId,7480679\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: Wkr\u00f3tce podpiszemy wa\u017cn\u0105 umow\u0119 z USA [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-wkrotce-podpiszemy-wazna-umowe-z-usa-relacja/000J1A79PVC28Y8A-C307.jpg\" /></a>Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce Ukraina i USA przygotowuj\u0105 dwustronne porozumienie w sprawach bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re niebawem zostanie podpisane. Mer Kijowa Witalij Kliczko zaapelowa\u0142 do zachodnich sojusznik\u00f3w o wsparcie w dziedzinie obrony powietrznej. Poniedzia\u0142ek to 796. dzie\u0144 rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 29.04.2024 r.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-wkrotce-podpiszemy-wazna-umowe-z-usa-relacja,nId,7480679", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Wkr\u00f3tce podpiszemy wa\u017cn\u0105 umow\u0119 z USA [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}]