[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:54:00+00:00", "description": "98-letnia Ukrainka - Lidia Stepaniwna - pokona\u0142a pieszo 10 kilometr\u00f3w. Seniorka uciek\u0142a z teren\u00f3w kontrolowanych przez armi\u0119 rosyjsk\u0105, po tym jak okupanci zniszczyli jej dom. Ostatecznie kobieta napotka\u0142a \u017co\u0142nierzy ukrai\u0144skich, kt\u00f3rzy pomogli jej dotrze\u0107 w bezpieczne miejsce za lini\u0105 frontu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/wojna-w-ukrainie-98-latka-uciekla-z-terenow-okupowanych-przez-rosje-szla-pieszo-10-kilometrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. 98-latka uciek\u0142a przed rosyjsk\u0105 okupacj\u0105. \"Traci\u0142a oddech\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:39:00+00:00", "description": "Adam Kadyrow, nastoletni syn Ramzana Kadyrowa, otrzyma\u0142 nowe stanowisko na Uniwersytecie im. W\u0142adimira Putina w Gudermes. Dla 16-latka jest to ju\u017c kolejna pa\u0144stwowa posada.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/syn-kadyrowa-objal-stanowisko-na-uniwersytecie-ma-16-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn Kadyrowa obj\u0105\u0142 stanowisko na uniwersytecie. Ma 16 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:02:00+00:00", "description": "- Sytuacja jest trudna, ale nie jest za p\u00f3\u017ano, aby Ukraina zwyci\u0119\u017cy\u0142a - powiedzia\u0142 szef NATO Jens Stoltenberg, podczas niespodziewanej wizyty w Kijowie i spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Prezydent Ukrainy ostrzega\u0142, \u017ce Rosja pr\u00f3buje wykorzysta\u0107 moment, w kt\u00f3rym pomoc od USA jest dopiero przekazywana Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/wojna-w-ukrainie-jens-stoltenberg-z-wizyta-w-kijowie-sytuacja-jest-trudna-ale-nie-jest-za-pozno", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Jens Stoltenberg z wizyt\u0105 w Kijowie. \"Sytuacja jest trudna, ale nie jest za p\u00f3\u017ano\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:46:00+00:00", "description": "101-letnia Amerykanka widzia\u0142a w \u017cyciu wiele, ale nawet j\u0105 zaskoczy\u0142o pomylenie jej na lotnisku z niespe\u0142na dwuletni\u0105 dziewczynk\u0105. Jak si\u0119 okaza\u0142o, system do rezerwacji bilet\u00f3w nie by\u0142 w stanie obliczy\u0107, ile lat ma kobieta i odm\u0142odzi\u0142 j\u0105 o r\u00f3wne 100 lat. Zabawna sytuacja sko\u0144czy\u0142a si\u0119 nieprzyjemnymi konsekwencjami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/100-latka-pomylona-z-dzieckiem-wszystko-przez-blad-w-systemie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "100-latka pomylona z dzieckiem. Wszystko przez b\u0142\u0105d w systemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:06:00+00:00", "description": "Legenda francuskiego kina zatrzymana. Gerard Depardieu trafi\u0142 do aresztu po tym, jak dwie kobiety oskar\u017cy\u0142y go o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105. W przesz\u0142o\u015bci ju\u017c kilkana\u015bcie kobiet zwi\u0105zanych z przemys\u0142em filmowym zg\u0142asza\u0142o, \u017ce 75-letni dzi\u015b aktor dopu\u015bci\u0142 si\u0119 wobec nich niestosownego zachowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/gerard-depardieu-zatrzymany-powazne-oskarzenia-wobec-slynnego-aktora", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja. Gerard Depardieu zatrzymany. Powa\u017cne oskar\u017cenia wobec s\u0142ynnego aktora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:43:00+00:00", "description": "Ju\u017c wkr\u00f3tce Ukraina i Stany Zjednoczone podpisz\u0105 wieloletnie, dwustronne porozumienie w sprawach bezpiecze\u0144stwa - og\u0142osi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. To kolejny po przyznaniu pakietu pomocowego ruch Amerykan\u00f3w, kt\u00f3ry wzmocni pozycj\u0119 Kijowa. - Chodzi o wsparcie militarne, finansowe, polityczne, a tak\u017ce wsp\u00f3ln\u0105 produkcj\u0119 zbrojeniow\u0105 - wyja\u015bnia\u0142 ukrai\u0144ski prezydent.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/nowa-umowa-ukrainy-z-usa-prezydent-zelenski-potwierdza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina i USA pracuj\u0105 nad wa\u017cn\u0105 umow\u0105. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:08:00+00:00", "description": "Je\u015bli informacje o chorobie przyw\u00f3dcy Czeczenii oka\u017c\u0105 si\u0119 prawdziwe, W\u0142adimir Putin mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cny problem - ocenia brytyjski dziennik The Sunday Times. Wed\u0142ug gazety walka o miejsce Ramzana Kadyrowa mo\u017ce przerodzi\u0107 si\u0119 w konflikt zbrojny, a stabilno\u015b\u0107 kraju mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 powa\u017cnie zagro\u017cona. Stawia\u0142oby to Putina przed powa\u017cnym dylematem - czytamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/walka-o-schede-po-kadyrowie-putin-moze-stanac-przed-trudnym-dylematem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeczenia. Walka o sched\u0119 po Kadyrowie. \"Putin mo\u017ce stan\u0105\u0107 przed dylematem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:52:00+00:00", "description": "W Strefie Gazy powstaje nowy punkt \u017cywienia potrzebuj\u0105cej ludno\u015bci, kt\u00f3ry nazwano Kuchni\u0105 Damiana - zapowiedzia\u0142a organizacja humanitarna World Central Kitchen. W taki spos\u00f3b wolontariusze chc\u0105 upami\u0119tni\u0107 \u015bmier\u0107 Damiana Sobola. 36-latek z Przemy\u015bla straci\u0142 \u017cycie w izraelskim ataku na ich konw\u00f3j.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-29/damian-sobol-upamietniony-w-strefie-gazy-powstaje-kuchnia-jego-imienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Damian Sob\u00f3l upami\u0119tniony w Strefie Gazy. Powstaje kuchnia jego imienia", "user": null, "vote": 0}]