[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T20:16:10.984625+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poniedzia\u0142kowa sesja nie przynios\u0142a istotnych zmian na\nnowojorskich gie\u0142dach. Jednak\u017ce reszta tygodnia zapowiada si\u0119 intensywnie</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-bez-zmian-Akcje-Tesli-mocno-w-gore-8738057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Wall Street bez wi\u0119kszych zmian. Akcje Tesli mocno w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:10:58.063976+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie wyjazdu by\u0142ych funkcjonariuszy CBA do Wiednia - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek pos\u0142anka KO Katarzyna Kierzek-Koperska, kt\u00f3ra by\u0142a jedn\u0105 z os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zawiadomienie w tej sprawie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-wszczela-sledztwo-w-sprawie-tzw-afery-wiedenskiej-z-udzialem-funkcjonariuszy-CBA-8738030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie tzw. afery wiede\u0144skiej z udzia\u0142em funkcjonariuszy CBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T19:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/627c5683f698eb-948-568-30-100-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministrowie gospodarki i \u015brodowiska Niemiec, Robert Habeck i Steffi Lemke (Zieloni), nie zawiesili procesu wygaszania ostatnich elektrowni atomowych w kraju, mimo \u017ce wiosn\u0105 2022 r., kr\u00f3tko po inwazji Rosji na Ukrain\u0119, dysponowali ekspertyzami sugeruj\u0105cymi, \u017ce mo\u017cliwe jest bezpieczne przed\u0142u\u017cenie eksploatacji si\u0142owni - poda\u0142a prasa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skandal-w-Niemczech-Rzad-mial-falszowac-dokumenty-zeby-zamknac-elektrownie-jadrowe-8737215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Niemczech. Rz\u0105d mia\u0142 fa\u0142szowa\u0107 dokumenty, \u017ceby zamkn\u0105\u0107 elektrownie j\u0105drowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T18:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/f5fcd965179534-948-568-0-99-4432-2659.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ubiegaj\u0105ca si\u0119 o drug\u0105 kadencj\u0119 przewodnicz\u0105ca KE Ursula von der Leyen w poniedzia\u0142ek w debacie wyborczej broni\u0142a Europejskiego Zielonego \u0141adu. W jej ocenie nie jest on zagro\u017ceniem dla konkurencyjno\u015bci europejskiej gospodarki, ale jest do niej kluczem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ursula-von-der-Leyen-bronila-w-debacie-wyborczej-Europejskiego-Zielonego-Ladu-8737999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen broni\u0142a w debacie wyborczej Europejskiego Zielonego \u0141adu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:59:46.743817+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/f1ca2d82a24f0b-948-568-22-284-2862-1717.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uwa\u017cam, \u017ce zrobi\u0142em swoj\u0105 robot\u0119 na 100 procent; ca\u0142y temat komisji \u015bledczej ds. afery wizowej b\u0119dzie dowieziony do czasu zako\u0144czenia kampanii wyborczej do Parlamentu Europejskiego i moje kandydowanie nic nie zmienia - m\u00f3wi\u0142 w poniedzia\u0142ek szef komisji Micha\u0142 Szczerba (KO).</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Michal-Szczerba-kandyduje-do-PE-Co-z-komisja-ds-afery-wizowej-8737984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szczerba kandyduje do PE. Co z komisj\u0105 ds. afery wizowej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:59:46.704411+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/b2842748469cf4-948-568-718-1275-2626-1575.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odej\u015bcie od obowi\u0105zku tzw. segregacji u \u017ar\u00f3d\u0142a odpad\u00f3w budowlanych i rozbi\u00f3rkowych - zak\u0142ada opublikowany w poniedzia\u0142ek projekt noweli ustawy o odpadach. Zgodnie z nowymi przepisami wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w z bud\u017cetu b\u0119d\u0105 mog\u0142y te\u017c otrzyma\u0107 samorz\u0105dy na likwidacj\u0119 nielegalnych wysypisk w gminach.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odpady-budowlane-i-rozbiorkowe-nie-beda-musialy-byc-od-razu-segregowane-8737991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpady budowlane i rozbi\u00f3rkowe nie b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 od razu segregowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:27:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/2d8b6ac6d6954d-948-568-0-213-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rektor Uniwersytetu Warszawskiego prof. Alojzy Nowak zdecydowa\u0142 o zwi\u0119kszeniu stypendi\u00f3w dla doktorant\u00f3w kszta\u0142c\u0105cych si\u0119 w szko\u0142ach doktorskich przed ocen\u0105 \u015br\u00f3dokresow\u0105 - poinformowa\u0142a uczelnia. Wyp\u0142ata stypendi\u00f3w w kwocie 4242 z\u0142 brutto wraz z wyr\u00f3wnaniem od stycznia br. ma nast\u0105pi\u0107 w maju.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rektor-UW-podniosl-kwoty-stypendiow-dla-doktorantow-Bedzie-wyrownanie-od-stycznia-8737956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektor UW podni\u00f3s\u0142 kwoty stypendi\u00f3w dla doktorant\u00f3w. B\u0119dzie wyr\u00f3wnanie od stycznia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T17:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/1b59c9b797d4c1-948-568-0-78-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dom Maklerski XTB wst\u0119pnie szacuje, \u017ce jego zysk netto w pierwszym kwartale 2024 r. wyni\u00f3s\u0142 302,7 mln z\u0142, wobec 302,8 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142, \u017ce zysk netto XTB wyniesie 263,8 mln z\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-szacuje-zysk-netto-w-I-kw-na-302-7-mln-zl-wobec-konsensusu-263-8-mln-zl-zysku-8737946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XTB szacuje zysk netto w I kw. na 302,7 mln z\u0142 wobec konsensusu 263,8 mln z\u0142 zysku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/d66aa85553fcb1-948-568-0-65-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas gdy Niemcy uparcie obstaj\u0105 przy rezygnacji z energetyki j\u0105drowej, Polska przyspiesza przej\u015bcie na atom i mo\u017ce by\u0107 nied\u0142ugo europejskim liderem technologicznym w Europie \u2013 pisze w poniedzia\u0142ek niemiecki dziennik \u201eDie Welt\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Die-Welt-Polska-przyspiesza-przejscie-na-atom-Chce-byc-liderem-w-Europie-8737908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eDie Welt\u201d: Polska przyspiesza przej\u015bcie na atom. Chce by\u0107 liderem w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/ba8dd0169f9cb2-945-560-13-52-1067-640.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli negatywnie oceni\u0142a zarz\u0105dzanie oprogramowaniem komputerowym przez jednostki administracji publicznej - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek raportu Izby. Zarz\u0105dzanie tym zasobem w przypadku cz\u0119\u015bci podmiot\u00f3w by\u0142o r\u00f3wnie\u017c niegospodarne.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nielegalne-oprogramowanie-administracji-publicznej-Szokujacy-raport-NIK-8737906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nielegalne oprogramowanie administracji publicznej. Szokuj\u0105cy raport NIK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/bdb167e1555762-945-560-35-115-3507-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na stronach RCL pojawi\u0142 si\u0119 projekt nowelizacji ustawy o podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug oraz niekt\u00f3rych innych ustaw, kt\u00f3ry przesunie termin wprowadzenia obowi\u0105zkowego KSeF do 1 lutego 2026 r. Projekt zosta\u0142 przyj\u0119ty w poniedzia\u0142ek przez sta\u0142y komitet RM.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-termin-na-obowiazkowy-KSeF-Ukazal-sie-projekt-ustawy-8737885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy termin na obowi\u0105zkowy KSeF. Ukaza\u0142 si\u0119 projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/f571cd0b51de0f-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hamas otrzyma\u0142 propozycj\u0119 40-dniowego zawieszenia broni w Strefie Gazy, po\u0142\u0105czonego z uwolnieniem wszystkich izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w i \"tysi\u0119cy\" palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Rijadzie brytyjski minister spraw zagranicznych David Cameron.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-dniowe-zawieszenie-broni-Hamas-otrzymal-propozycje-8737877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40-dniowe zawieszenie broni. Hamas otrzyma\u0142 propozycj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:00:22.964569+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/6dc5866c8516b4-945-567-5-120-2178-1307.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Narasta sp\u00f3r mi\u0119dzy Wielk\u0105 Brytani\u0105 a Irlandi\u0105 o odsy\u0142anie nielegalnych imigrant\u00f3w. Rz\u0105d Irlandii chce, by Wielka Brytania przyjmowa\u0142a z powrotem przyby\u0142ych stamt\u0105d imigrant\u00f3w obawiaj\u0105cych si\u0119 deportacji do Rwandy. Londyn m\u00f3wi, \u017ce nie zgodzi si\u0119, dop\u00f3ki nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ich odsy\u0142a\u0107 do Francji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Narasta-spor-miedzy-Wielka-Brytania-a-Irlandia-o-odsylanie-nielegalnych-imigrantow-8737840.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Narasta sp\u00f3r mi\u0119dzy Wielk\u0105 Brytani\u0105 a Irlandi\u0105 o odsy\u0142anie nielegalnych imigrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:00:22.851167+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d6762f4383014-948-568-0-35-3483-2090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W stolicy 6 maja rozpoczn\u0105 si\u0119 konsultacje spo\u0142eczne w sprawie ograniczenia nocnej sprzeda\u017cy alkoholu. Potrwaj\u0105 do ko\u0144ca czerwca. Swoj\u0105 opini\u0119 mo\u017cna przekaza\u0107 bezpo\u015brednio b\u0105d\u017a elektronicznie \u2013 poinformowa\u0142 sto\u0142eczny ratusz.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alkohol-w-stolicy-przez-24h-Rusza-konsultacje-spoleczne-8737845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alkohol w stolicy przez 24h? 6 maja rusz\u0105 konsultacje spo\u0142eczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:00:22.515590+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/62d855390f6cf3-945-560-540-540-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Indeks najwi\u0119kszych polskich sp\u00f3\u0142ek mocno rozpocz\u0105\u0142 skr\u00f3cony tydzie\u0144 handlu, kt\u00f3ry wypleniony jest po brzegi wa\u017cnymi danymi makroekonomicznymi. Mo\u017ce to spos\u00f3b, aby wreszcie pokona\u0107 wa\u017cny poziom na wykresie i ruszy\u0107 w rejony niewidziane od 16 lat?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocny-poczatek-WIG20-na-krotkim-dystansie-Uwaga-zwrocona-na-gaming-przez-sukces-Manor-Lords-8737874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocny pocz\u0105tek WIG20 na kr\u00f3tkim dystansie. Uwaga zwr\u00f3cona na gaming przez sukces \"kolegi\" po fachu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T16:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/1494f28518338a-948-568-390-429-3610-2165.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />World Central Kitchen (WCK) od poniedzia\u0142ku wznawia dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Strefie Gazy. Organizacja humanitarna og\u0142osi\u0142a, \u017ce w Strefie powstaje ju\u017c jej nowy punkt \u017cywienia, kt\u00f3ry b\u0119dzie nazywa\u0107 si\u0119 \"Kuchnia Damiana\" - od imienia Polaka Damiana Sobola, jednego z siedmiorga wolontariuszy WCK zabitych w izraelskim nalocie 1 kwietnia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WCK-wraca-do-Gazy-Nowy-punkt-zywienia-nazwany-imieniem-polskiego-wolontariusza-8737334.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WCK wraca do Gazy. Nowy punkt \u017cywienia nazwany imieniem polskiego wolontariusza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/94bc5eb6de1630-948-568-15-410-1983-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PPL og\u0142osi\u0142y decyzj\u0119 o rozbudowie Lotniska Chopina w Warszawie do przepustowo\u015bci ok. 30 mln pasa\u017cer\u00f3w rocznie w 2029 r. Zdaniem pe\u0142nomocnika ds. CPK Macieja Laska, w 2035 r. ca\u0142y ruch lotniczy z Warszawy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 przeniesiony do planowanego portu w Baranowie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotnisko-Chopina-w-Warszawie-zostanie-rozbudowane-Wladze-PPL-oglosily-decyzje-8737831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko Chopina w Warszawie zostanie rozbudowane. W\u0142adze PPL og\u0142osi\u0142y decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T15:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/bd67c16a21bfb0-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek rz\u0105d zajmie si\u0119 m.in. projektem uchwa\u0142y ws. rewizji Krajowego Planu Odbudowy, kt\u00f3ra ma obj\u0105\u0107 11 z 55 reform oraz 22 z 56 inwestycji, projektem przed\u0142u\u017caj\u0105cym ochron\u0119 tymczasow\u0105 dla Ukrai\u0144c\u00f3w oraz projektem uchwa\u0142y w sprawie Wieloletniego Planu Finansowego na lata 2024\u20132027.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-bierze-sie-za-KPO-Uda-sie-wydluzyc-terminy-8737815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za KPO. Uda si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0107 terminy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:57:56.845559+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/e7ee20397f2985-948-568-230-120-3770-2261.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie karabink\u00f3w Grot. Chodzi dostaw\u0119 ponad 40 tys. wadliwych - wed\u0142ug \u015bledczych - karabink\u00f3w w wersjach: A0, A1, A2.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-karabinkow-Grot-8737802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. karabink\u00f3w Grot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T14:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/177691f6af2040-948-567-0-90-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niebywa\u0142y sukces gry \"Manor Lords\", kt\u00f3ra bardzo szybko\nsprzeda\u0142a si\u0119 w ponad milionie egzemplarzy. To oznacza, \u017ce studio Slavic Magic,\nkt\u00f3re stoi za tytu\u0142em, mo\u017ce liczy\u0107 na gigantyczn\u0105 wyp\u0142at\u0119 za kilka lat pracy nad\ngr\u0105. Podzia\u0142 zysk\u00f3w nie b\u0119dzie trudny, bo studio tworzy jedna osoba.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-jedna-noc-Grzegorz-Styczen-zarobil-miliony-na-Manor-Lords-Rakietowa-premiera-gry-ktora-inwestorzy-podziwiaja-z-daleka-8737779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jedn\u0105 noc zarobi\u0142 miliony. Rakietowa premiera gry, kt\u00f3r\u0105 inwestorzy podziwiaj\u0105 z daleka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:55:26.521160+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/a7ea54696e65c3-948-568-30-187-2955-1772.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 18 kwietnia na ameryka\u0144skich kampusach uniwersyteckich aresztowano co najmniej 700 propalesty\u0144skich demonstrant\u00f3w; fala protest\u00f3w ogarn\u0119\u0142a ju\u017c zachodnie i wschodnie wybrze\u017ce USA, a nawet konserwatywne po\u0142udnie - poinformowa\u0142 \"New York Times\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-protestow-na-uniwersytetach-w-USA-Policja-aresztuje-studentow-i-profesorow-8737259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala protest\u00f3w na uniwersytetach w USA. Policja aresztuje student\u00f3w i profesor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:55:26.473462+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/5450053beccaf7-948-568-37-7-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz generalny Jens Stoltenberg przyby\u0142 w poniedzia\u0142ek z niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0105 do Kijowa, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Stosunki mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Sojuszem osi\u0105gn\u0119\u0142y najwy\u017cszy poziom w historii niepodleg\u0142ego pa\u0144stwa ukrai\u0144skiego, ale nie najwy\u017cszy z mo\u017cliwych - oceni\u0142 Ze\u0142enski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-NATO-Stoltenberg-z-niezapowiedziana-wizyta-w-Kijowie-8737740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO Stoltenberg z niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0105 w Kijowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:55:26.452759+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/3cb4ac34238b75-948-568-0-179-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministra pracy i opieki spo\u0142ecznej Czarnog\u00f3ry Naida Niszi\u0107 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce do ko\u0144ca roku w kraju wprowadzony zostanie siedmiogodzinny dzie\u0144 pracy - poda\u0142a telewizja RTCG.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-wprowadzi-siedmiogodzinny-dzien-pracy-8737722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadzi siedmiogodzinny dzie\u0144 pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T13:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/804e94db783fba-945-567-0-72-991-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zgony spowodowane udarem cieplnym, zamkni\u0119te szko\u0142y, ograniczenia w przesyle energii \u2013 przez Azj\u0119 Po\u0142udniow\u0105 i Po\u0142udniowo-Wschodni\u0105 przechodzi fala ekstremalnych upa\u0142\u00f3w. Zdaniem meteorolog\u00f3w \u017car zwi\u0105zany jest ze zjawiskiem El Nino.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-upalow-w-Azji-Pld-Zgony-zamkniete-szkoly-ograniczenia-w-przesyle-energii-8737710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala upa\u0142\u00f3w w Azji P\u0142d. Zgony, zamkni\u0119te szko\u0142y, ograniczenia w przesyle energii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:47:45.590836+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/050e2a0bfc77b5-945-560-67-63-1432-859.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izraelski resort spraw zagranicznych poinformowa\u0142, \u017ce ostrzeg\u0142 swoje zagraniczne przedstawicielstwa o plotkach, \u017ce Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny mo\u017ce wkr\u00f3tce wyda\u0107 nakazy aresztowania wy\u017cszych urz\u0119dnik\u00f3w politycznych i wojskowych - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja AP. Nie jest jasne, co wzbudzi\u0142o obawy Izraela.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miedzynarodowy-Trybunal-Karny-wyda-nakaz-aresztowania-Netanjahu-Kraza-plotki-8737672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny wyda nakaz aresztowania Netanjahu? \"Kr\u0105\u017c\u0105 plotki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:47:45.501762+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/1b8667ab7af5e5-948-568-0-330-3770-2261.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemiecka inflacja konsumencka w dalszym ci\u0105gu przekracza\nmityczny poziom 2% - wynika z najnowszych danych Destatisu. To problem dla\nEuropejskiego Banku Centralnego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Niemczech-w-kwietniu-2024-wciaz-nis-spadla-do-2-8737634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w Niemczech nadal nie spad\u0142a do 2%. Cel EBC pozostaje nieosi\u0105gni\u0119ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T12:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c38fc6a502cd57-945-560-0-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przez ostatnie lata podatki znacznie wzros\u0142y, racjonalno\u015b\u0107 wydatkowania \u015brodk\u00f3w spad\u0142a, a d\u0142ug publiczny wed\u0142ug metodologii Unii Europejskiej znalaz\u0142 si\u0119 na \u015bcie\u017cce do przekroczenia progu 60 proc. PKB \u2013 czytamy w opublikowanej przez MF w poniedzia\u0142ek Bia\u0142ej Ksi\u0119dze finans\u00f3w publicznych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biala-ksiega-finansow-MF-opublikowal-raport-Stan-Polskich-Finansow-Publicznych-2016-23-8737647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142a ksi\u0119ga finans\u00f3w. MF opublikowa\u0142 raport \u201eStan Polskich Finans\u00f3w Publicznych 2016-23\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/63eaec4c7f3d49-948-568-660-1240-1220-731.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przewodnicz\u0105ca Pa\u0144stwowej Komisji ds. Pedofilii Karolina Maria Bu\u0107ko potwierdzi\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do marsza\u0142ka Sejmu o odwo\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144 komisji. Doda\u0142a, \u017ce chodzi o oskar\u017cenia zwi\u0105zane ze stosowaniem mobbingu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-w-komisji-ds-pedofilii-Przewodniczaca-potwierdzila-wniosek-o-odwolanie-dwoch-czlonkin-8737610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w komisji ds. pedofilii. Przewodnicz\u0105ca potwierdzi\u0142a wniosek o odwo\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.731683+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/2d78b638db5490-948-568-267-10-1748-1049.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Citi Handlowy ma kolejn\u0105 promocj\u0119 swojej sztandarowej karty kredytowej - Citi Simplicity. Tym razem wyk\u0142ada \u0142\u0105cznie 800 z\u0142 na zakupy, kt\u00f3re mo\u017cna zrealizowa\u0107 w sklepie Empik. Dodatkowym bonusem jest dost\u0119p do Empik premium na 12 miesi\u0119cy oraz do Empik go na 30 dni bez op\u0142at. Co trzeba zrobi\u0107?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-odebrania-800-zl-na-zakupy-do-Empiku-za-wyrobienie-karty-8736313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do odebrania 800 z\u0142 na zakupy do Empiku za wyrobienie karty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.594397+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/fa06255148f33a-948-567-0-49-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Estonii rozpocz\u0119ty instalacj\u0119 syren alarmowych w ca\u0142ym kraju. System, kt\u00f3ry docelowo ma pokry\u0107 zamieszkane obszary pa\u0144stwa, b\u0119dzie ostrzega\u0107 przed nalotami i ataki chemicznymi - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek telewizja ERR.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Estonia-instaluje-syreny-alarmowe-w-calym-kraju-8737608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estonia instaluje syreny alarmowe w ca\u0142ym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.478392+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/72066a6ee0639d-948-568-70-60-3930-2357.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 niemieckie firmy d\u0142ugo traktowa\u0142y W\u0119gry jak w\u0142asne podw\u00f3rko, coraz wi\u0119cej inwestor\u00f3w w sektorach takich jak telekomunikacja, media czy handel detaliczny jest pod presj\u0105 w\u0119gierskiego rz\u0105du d\u0105\u017c\u0105cego do przej\u0119cia ich aktyw\u00f3w - napisa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Bloomberg.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-firmy-krytykuja-rzad-Wegier-za-proby-przejecia-ich-aktywow-8737615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie firmy krytykuj\u0105 rz\u0105d W\u0119gier za pr\u00f3by przej\u0119cia ich aktyw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.404935+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w (71 proc.) oceni\u0142a pozytywnie cz\u0142onkostwo Polski w Unii Europejskiej, 41 proc. skorzysta\u0142o z unijnych dotacji, a 58 proc. ma to w planach - wynika z badania zleconego przez EFL Leasing z grupy Credit Agricole.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-60-proc-MSP-planuje-skorzystac-z-dotacji-UE-8737581.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 60 proc. M\u015aP planuje skorzysta\u0107 z dotacji UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.338946+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/9013a08dacdcae-948-568-0-66-2022-1213.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d ch\u0119tnych do zakupu sp\u00f3\u0142ki lotniczej Smartwings jest m.in. LOT - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek portal czeskiego dziennika ekonomicznego \u201eHospodarzske Noviny\u201d. Doda\u0142, \u017ce z uwagi na sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie w\u0142a\u015bciciel czeskiego przewo\u017anika miliarder Jirzi Szimanie przerwa\u0142 negocjacje z izraelskim \u201eIsrair\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-PLL-LOT-wsrod-chetnych-na-zakup-spolki-Smartwings-8737636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: PLL LOT w\u015br\u00f3d ch\u0119tnych na zakup sp\u00f3\u0142ki Smartwings", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:42:45.304559+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/da3d3bf2ea42a5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polski rynek najmu instytucjonalnego (PRS \u2013 Private Rented Sector) wzro\u015bnie 2,5-krotnie w ci\u0105gu trzech lat - wynika z raportu JLL. Mimo \u017ce 2023 r. by\u0142 rekordowy i operatorzy oddali ok. 5, 2 tys. lokali, rynek obejmuje 0,1 proc. zasob\u00f3w mieszkaniowych - dodano.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-3-lata-rynek-najmu-instytucjonalnego-wrosnie-2-5-krotnie-8737598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 3 lata rynek najmu instytucjonalnego wro\u015bnie 2,5-krotnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/909c2448edd2ee-945-560-0-0-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d OEX zako\u0144czy\u0142 negocjacje z grup\u0105 akcjonariuszy reprezentuj\u0105cych 94,05 proc. sp\u00f3\u0142ki w celu przeprowadzenia skupu akcji w\u0142asnych i wycofania sp\u00f3\u0142ki z gie\u0142dy - poinformowa\u0142a OEX w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OEX-przeprowadzi-skup-akcji-wlasnych-w-celu-wycofania-spolki-z-gieldy-8737603.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OEX przeprowadzi skup akcji w\u0142asnych w celu wycofania sp\u00f3\u0142ki z gie\u0142dy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/60aea564e2b9c6-948-568-287-509-2089-1253.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />46,6 proc. badanych jest zdania, \u017ce wybory do PE wygra KO; 22,7 proc. uwa\u017ca, \u017ce PiS; wed\u0142ug 5,4 proc. - Konfederacja. 4,9 proc. stawia na wygran\u0105 Trzeciej Drogi, a 3,3 proc. - Nowej Lewicy - wynika z sonda\u017cu SW Research przeprowadzonego dla rp.pl.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wedlug-46-6-proc-badanych-wybory-do-Parlamentu-Europejskiego-wygra-KO-22-7-proc-jest-zdania-ze-PiS-8737587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KO z przewag\u0105 nad PiS w sonda\u017cach do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/685f9a2d25818c-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />USA odnotowa\u0142y \"wymiern\u0105 popraw\u0119\" sytuacji humanitarnej w Strefie Gazy - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek ameryka\u0144ski sekretarz stanu Antony Blinken na spotkaniu z Rad\u0105 Wsp\u00f3\u0142pracy Zatoki Perskiej. Blinken rozpocz\u0105\u0142 si\u00f3dm\u0105 od pa\u017adziernikowego ataku na Izrael bliskowschodni\u0105 podr\u00f3\u017c od wizyty w Rijadzie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blinken-Jest-wymierna-poprawa-sytuacji-w-Strefie-Gazy-8737593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken: Jest \"wymierna poprawa\" sytuacji w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T11:11:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/a4740405daa97b-948-568-0-50-2510-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk b\u0119dzie rozmawia\u0142 z prokuratorem generalnym Adamem Bodnarem i koordynatorem s\u0142u\u017cb Tomaszem Siemoniakiem ws. miliardowej straty i mo\u017cliwych powi\u0105za\u0144 z Hezbollahem by\u0142ego szefa Orlenu Daniela Obajtka. Jak podkre\u015bla szef rz\u0105du, to sprawa kluczowa dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obajtek-mial-powiazania-z-Hezbollahem-Tusk-Sprawa-kluczowa-dla-bezpieczenstwa-panstwa-8737590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek mia\u0142 powi\u0105zania z Hezbollahem? Tusk: Sprawa kluczowa dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a1dbe448286e29-945-560-0-78-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w mo\u017ce zdecydowa\u0107 si\u0119 na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 emisji obligacji w walutach obcych, ni\u017c planowano to w bud\u017cecie - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi Handlowego. Tegoroczne potrzeby po\u017cyczkowe bud\u017cetu mog\u0105 by\u0107 wy\u017csze od zaplanowanych w bud\u017cecie, je\u015bli dojdzie do rewizji deficytu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-zwiekszy-skale-emisji-obligacji-walutowych-Citi-uwaza-ze-to-mozliwe-8737576.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MF zwi\u0119kszy skal\u0119 emisji obligacji walutowych? Citi uwa\u017ca, \u017ce to mo\u017cliwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:37:09.629106+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/b97027cf47d643-948-568-0-87-2496-1497.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najnowsze dane w zakresie kreacji pieni\u0105dza napawaj\u0105 optymizmem w zakresie kredytowania przedsi\u0119biorstw. Dla przypomnienia, pod koniec 2023 r. wolumen kredyt\u00f3w dla przedsi\u0119biorstw zaliczy\u0142 sw\u00f3j historyczny do\u0142ek, osi\u0105gaj\u0105c zaledwie 11,3% wzgl\u0119dem poziomu PKB.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-popyt-na-kredyt-wsrod-przedsiebiorcow-Najlepszy-wynik-od-sierpnia-2022-roku-8737539.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie popyt na kredyt w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w. Najlepszy wynik od sierpnia 2022 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/f94a4a1510e9fb-948-569-0-195-1641-985.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Krajowa Administracja Skarbowa z op\u00f3\u017anieniem podj\u0119\u0142a dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu zmniejszenie liczby wakat\u00f3w - wynika z informacji NIK o wynikach kontroli dotycz\u0105cej s\u0142u\u017cby celno-skarbowej. Izba zwr\u00f3ci\u0142a r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na nieprawid\u0142owo\u015bci przy awansach kierownictwa KAS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KAS-pod-ostrzalem-NIK-u-Nieprawidlowosci-przy-awansach-to-nie-wszystko-8737564.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KAS pod ostrza\u0142em NIK-u. Nieprawid\u0142owo\u015bci przy awansach to nie wszystko?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/96e92c3bfe12d4-948-568-240-75-1367-820.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej, \u017ce pozostanie na stanowisku szefa rz\u0105du. Sanzchez rozwa\u017ca\u0142 rezygnacj\u0119 w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami korupcyjnymi pod adresem jego \u017cony.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pedro-Sanchez-pozostanie-na-stanowisku-premiera-Hiszpanii-8737550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pedro Sanchez pozostanie na stanowisku premiera Hiszpanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/c7aa90e31fb50b-948-568-22-149-2527-1516.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wska\u017anik oczekiwa\u0144 inflacyjnych konsument\u00f3w w Polsce w kwietniu 2024 r. wzr\u00f3s\u0142 do 31,4 pkt. z 21,5 pkt. w marcu - wynika z danych Komisji Europejskiej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-Europejska-o-polskiej-inflacji-8737545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wska\u017anik oczekiwa\u0144 inflacyjnych w Polsce w kwietniu wzr\u00f3s\u0142 do 31,4 pkt.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T10:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/852b10e9ac673d-830-497-160-65-830-497.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144skie boty, kt\u00f3re s\u0105 wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 walki z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105, zosta\u0142y ju\u017c odblokowane na komunikatorze Telegram - poda\u0142o w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144skie Centrum Strategicznych Komunikacji i Bezpiecze\u0144stwa Informacyjnego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozwiazany-problem-z-ukrainskimi-botami-na-Telegramie-8737544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boty zwalczaj\u0105ce rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0119 zosta\u0142y odblokowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/0f48af13817074-948-568-69-0-4320-2591.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zaproponowane w projekcie tzw. ustawy pomocowej nowe zasady potwierdzania to\u017csamo\u015bci przez obywatela Ukrainy ubiegaj\u0105cego si\u0119 o nadanie numeru PESEL budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - napisa\u0142 w uwagach do MSWiA zast\u0119pca RPO Valeri Vachev. Jak zaznaczy\u0142, jedynym sposobem potwierdzenia to\u017csamo\u015bci ma by\u0107 okazanie wa\u017cnego dokumentu podr\u00f3\u017cy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPO-nowe-zasady-potwierdzania-tozsamosci-obywatela-Ukrainy-budza-watpliwosci-8737531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPO: nowe zasady potwierdzania to\u017csamo\u015bci obywatela Ukrainy budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/1992dfd5ba3290-948-568-0-90-1885-1131.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zast\u0119pc\u0105 dyrektora w Instytucie Finans\u00f3w, kt\u00f3ry podlega\nresortowi finans\u00f3w, zosta\u0142 Antoni Kolek. Okazuje si\u0119, \u017ce gdy by\u0142 dyrektorem\ngabinetu prezesa ZUS, przes\u0142a\u0142 na prywatny adres wra\u017cliwe dane, za co zosta\u0142\nprawomocnie skazany \u2013 podaje Business Insider.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynosil-dane-z-ZUS-Teraz-minister-finansow-powolal-go-na-dyrektora-8737516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynosi\u0142 dane z ZUS. Teraz minister finans\u00f3w powo\u0142a\u0142 go na dyrektora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a6fbd1c4ad5751-948-568-0-68-3025-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba ludno\u015bci Polski na koniec 2023 roku spad\u0142a o 130 tys. rdr do 37,637 mln os\u00f3b - poda\u0142 GUS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-ludnosci-Polski-znowu-spadla-W-2023-roku-ubylo-nas-130-tys-8737513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba ludno\u015bci Polski znowu spad\u0142a. W 2023 roku uby\u0142o nas 130 tys.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:26:53.831909+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/074a56942eabd3-948-569-20-5-1866-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />CI Games otrzyma\u0142 raport agencji specjalizuj\u0105cej si\u0119 w ocenie projekt\u00f3w w r\u00f3\u017cnych fazach rozwoju, dotycz\u0105cy projektu \"Survive\", wynika z niego, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 mechanik gry nie spe\u0142nia za\u0142o\u017ce\u0144 projektu. Sp\u00f3\u0142ka oceni\u0142a, \u017ce premiera gry w 2025 roku jest istotnie zagro\u017cona  - poda\u0142 CI Games w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CI-Games-ocenia-ze-premiera-projektu-Survive-w-2025-roku-jest-istotnie-zagrozona-8737502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CI Games ocenia, \u017ce premiera projektu \"Survive\" w 2025 roku jest istotnie zagro\u017cona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T08:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przesz\u0142o\u015bci \u201ezagranicy\u201d nie raz zdarza\u0142o si\u0119 wykorzystywa\u0107 polski\nokres urlopowy, aby \u201epohu\u015bta\u0107\u201d rynkiem z\u0142otego. Tak te\u017c mo\u017ce by\u0107 i w tym roku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-stabilny-przed-majowka-Ale-trzeba-bedzie-uwazac-na-zagranice-8737483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty stabilny przed maj\u00f3wk\u0105. Ale trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na \u201ezagranic\u0119\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/e198b3caeba15a-948-568-0-88-2736-1641.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sie\u0107 kiosk\u00f3w Ruch ma nowego dostawc\u0119 prasy. Od maja firma zajmie si\u0119 wy\u0142\u0105cznie jej sprzeda\u017c\u0105. Gazety i czasopisma do punkt\u00f3w dostarczy Kolporter \u2013 poinformowa\u0142 serwis wirtualnemedia.pl.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolporter-dostarczy-prase-do-kioskow-Ruchu-8737448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolporter dostarczy pras\u0119 do kiosk\u00f3w Ruchu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:21:43.944335+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/c7a0477871f618-948-568-6-106-2500-1500.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Analitycy DM BO\u015a w raporcie z 21 kwietnia, podnie\u015bli 12-miesi\u0119czn\u0105 cen\u0119 docelow\u0105 akcji sp\u00f3\u0142ki do 108,8 z\u0142 z 69,5 z\u0142, utrzymuj\u0105c rekomendacj\u0119 \"kupuj\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DM-BOS-podniosl-cene-docelowa-akcji-CCC-do-108-8-zl-8737456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DM BO\u015a podni\u00f3s\u0142 cen\u0119 docelow\u0105 akcji CCC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:21:43.913489+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/bdb167e1555762-945-560-35-115-3507-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzecznik Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w Adam Abramowicz apeluje o przesuni\u0119cie terminu wej\u015bcia w \u017cycie KSeF dla ma\u0142ych firm z 1 kwietnia 2026 r. na 1 czerwca 2026 r. \u2013  poda\u0142o w poniedzia\u0142ek Biuro Rzecznika M\u015aP.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KSeF-w-malych-firmach-pozniej-Rzecznik-MSP-chce-przesuniecia-terminu-8737462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KSeF w ma\u0142ych firmach p\u00f3\u017aniej? Rzecznik M\u015aP chce przesuni\u0119cia terminu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/0b137a49e103ae-948-568-150-510-3170-1901.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 protest rolnik\u00f3w przed przej\u015bciem z Ukrain\u0105 w Hrebennem (Lubelskie). Ruch ci\u0119\u017car\u00f3wek w kierunku granicy odbywa si\u0119 na bie\u017c\u0105co. Rolnicy z\u0142o\u017cyli wniosek o przed\u0142u\u017cenie zgromadzenia, ale burmistrz nie wyrazi\u0142 zgody. Protestuj\u0105cy mog\u0105 odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od tej decyzji do s\u0105du.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-protestu-rolnikow-przed-przejsciem-w-Hrebennem-Burmistrz-nie-wyrazil-zgody-na-jego-przedluzenie-8737441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec protestu rolnik\u00f3w przed przej\u015bciem w Hrebennem. Burmistrz nie wyrazi\u0142 zgody na jego przed\u0142u\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/ff6d96d2be8b92-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku spadaj\u0105 w reakcji na dzia\u0142ania ameryka\u0144skiej administracji dotycz\u0105ce ewentualnego porozumienia pokojowego w Strefie Gazy - podaj\u0105 maklerzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ropa-tanieje-w-reakcji-na-dzialania-USA-w-sprawie-Strefy-Gazy-8737435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa tanieje w reakcji na dzia\u0142ania USA w sprawie Strefy Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:17:16.323252+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/912a5ca1214fe2-948-568-0-127-4256-2553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie rosn\u0105. Mied\u017a jest wyceniana wy\u017cej o 0,4 proc. - po 10.003,00 USD za ton\u0119 - informuj\u0105 maklerzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-w-Londynie-ida-w-gore-Spekulacje-o-fuzji-gigantow-8737422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny miedzi w Londynie id\u0105 w g\u00f3r\u0119. Spekulacje o fuzji gigant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:17:16.089342+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/51429b997cf45a-948-568-850-0-1491-894.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Akcjonariusz Wojasa - AW Invest - og\u0142asza przymusowy wykup 556.416 akcji sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych ok. 4,39 proc. w kapitale zak\u0142adowym - poinformowa\u0142o po\u015brednicz\u0105ce w transakcji BM mBanku. Cena wykupu wynosi 8,2 z\u0142 za akcj\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AW-Invest-oglasza-przymusowy-wykup-akcji-spolki-Wojas-8737429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojas zniknie z gie\u0142dy. Og\u0142oszono przymusowy wykup akcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:17:15.965061+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/6fc30c55f02de2-945-560-0-0-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nasi poprzednicy pr\u00f3bowali zrobi\u0107 wszystko, by nie mo\u017cna si\u0119 by\u0142o z projektu CPK wycofa\u0107. Konieczna jest modyfikacja plan\u00f3w z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS \u2013 m\u00f3wi w \"Rz\" Maciej Lasek. Wg pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. CPK \"je\u015bli zostanie wybudowane lotnisko w Baranowie, dalsza eksploatacja Lotniska Chopina nie ma sensu\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lasek-Budowa-CPK-oznacza-koniec-Lotniska-Chopina-na-Okeciu-8737418.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lasek: Budowa CPK oznacza koniec lotniska na Ok\u0119ciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/9c3c18dcd8d49b-945-560-123-416-4312-2587.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 2018 r. wyra\u017anie wzros\u0142a liczba pyta\u0144 prejudycjalnych kierowanych do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej przez polskie s\u0105dy. To przede wszystkim pytania z obszaru praworz\u0105dno\u015bci, statusu i niezale\u017cno\u015bci s\u0105d\u00f3w. W ubieg\u0142ym roku polskie s\u0105d ustanowi\u0142y rekord w tym zakresie, sk\u0142adaj\u0105c 48 pyta\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-sady-coraz-czesciej-kieruja-pytania-do-TSUE-Pobilismy-rekord-8737414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie s\u0105dy coraz cz\u0119\u015bciej kieruj\u0105 pytania do TSUE. Pobili\u015bmy rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/d00bd85965f109-948-568-0-4-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Unii Europejskiej trwaj\u0105 prace nad kolejnym pakietem sankcji wobec Rosji. Doniesienia medialne wskazuj\u0105, \u017ce ma si\u0119 on skupi\u0107 na przeciwdzia\u0142aniu obchodzeniu dotychczasowych restrykcji na\u0142o\u017conych na ten kraj, w\u00a0szczeg\u00f3lno\u015bci...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-pakiet-sankcji-UE-wobec-Rosji-Od-Zachodu-zalezy-uszczelnienie-restrykcji-8737400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny pakiet sankcji UE wobec Rosji? Od Zachodu zale\u017cy uszczelnienie restrykcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:11:58.419898+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/fd5ff99cc8834b-948-568-333-0-4999-2999.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Powinno si\u0119 wprowadzi\u0107 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dawa\u0142y klientowi w\u00a0jakim\u015b okresie stabilno\u015b\u0107 koszt\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119dzie ponosi\u0142 przy u\u017cywaniu pomp ciep\u0142a, i\u00a0to na pewno bardziej i\u00a0szybciej...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obawy-o-drogi-prad-doluja-pompy-ciepla-Branza-mierzy-sie-z-niska-sprzedaza-8737393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obawy o drogi pr\u0105d do\u0142uj\u0105 pompy ciep\u0142a. Bran\u017ca mierzy si\u0119 z nisk\u0105 sprzeda\u017c\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:11:58.398049+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/9ba6ecd1f966dd-948-568-490-880-2983-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do zmian w rz\u0105dzie ma doj\u015b\u0107 10 maja. Pewniak jest na razie jeden \u2013 do MSWiA mia\u0142by i\u015b\u0107 Tomasz Siemoniak, koordynator ds. s\u0142u\u017cb specjalnych - wskazuje w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przymiarki-do-rekonstrukcji-rzadu-Pewniak-jest-na-razie-jeden-8737366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przymiarki do rekonstrukcji rz\u0105du. Pewniak jest na razie jeden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:11:58.319277+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8dae054bbf5b1b-945-560-12-81-1696-1017.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />KGHM, PGE i Grupa Azoty, jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w nawoz\u00f3w w Unii \u2013 ka\u017cda z tych gie\u0142dowych firm, pozostaj\u0105cych pod kontrol\u0105 pa\u0144stwa, mia\u0142a w 2023 r. przynajmniej 3 mld z\u0142 straty netto - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Papierowe-straty-panstwowych-gigantow-Maja-jedynie-charakter-ksiegowy-8737401.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papierowe straty pa\u0144stwowych gigant\u00f3w? \"Maj\u0105 jedynie charakter ksi\u0119gowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/434f537b783126-948-568-10-297-4233-2539.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koszty obs\u0142ugi d\u0142ugu w relacji do PKB w kolejnych latach b\u0119d\u0105 ros\u0142y, cho\u0107 nieznacznie - poinformowa\u0142 dziennikarzy minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Jak wskaza\u0142, wysokie koszty obs\u0142ugi d\u0142ugu to wyzwanie dla resortu finans\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Koszty-obslugi-dlugu-w-kolejnych-latach-beda-rosly-8737384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Koszty obs\u0142ugi d\u0142ugu w kolejnych latach b\u0119d\u0105 ros\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/83a4f09f2a18cb-948-568-0-194-2880-1727.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort finans\u00f3w rozmawia z firm\u0105 Alphabet, w\u0142a\u015bcicielem Google, o jej potencjalnych inwestycjach w Polsce - poinformowa\u0142 dziennikarzy minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlasciciel-Googla-zainwestuje-w-Polsce-Domanski-Rozmowy-trwaja-8737385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel Googla zainwestuje w Polsce? Doma\u0144ski: Rozmowy trwaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:07:08.044742+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/adf19d5e8cffad-945-560-0-116-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sezon emisji obligacji korporacyjnych rozkr\u0119ci\u0142 si\u0119 na dobre i przy dobrym wietrze potrwa przynajmniej do ko\u0144ca roku - ocenia Emil Szweda, analityk portalu Obligacje pl. W jego ocenie popyt jest wci\u0105\u017c bardzo mocny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emisje-obligacji-korporacyjnych-nabieraja-tempa-popyt-wciaz-mocny-8736868.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emisje obligacji korporacyjnych nabieraj\u0105 tempa, popyt wci\u0105\u017c mocny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:07:08.014776+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/87d679d442c5af-948-568-7-157-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ostatnim czasie widzimy du\u017ce zainteresowanie inwestor\u00f3w geograficzn\u0105 \ndywersyfikacj\u0105 kapita\u0142u - m\u00f3wi Marcin Ciecho\u0144ski, Head of Marketing CEE \nSaxo Bank.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesc-kapitalu-poza-polskim-systemem-bankowym-Oto-jak-to-zrobic-8735500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u poza polskim systemem bankowym? Oto jak to zrobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:07:07.992107+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/fcc1b459296f79-948-568-0-180-1885-1130.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie od dzi\u015b mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 premi\u0119 za za\u0142o\u017cenie konta osobistego. Banki coraz ch\u0119tniej wynagradzaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c najm\u0142odszych, kt\u00f3rych rodzice zdecyduj\u0105 si\u0119 na za\u0142o\u017cenie pierwszego rachunku. Do zdobycia s\u0105 przede wszystkim pieni\u0105dze albo bony prezentowe.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/8-promocji-kont-dla-dzieci-Mozna-zgarnac-premie-bony-lub-nagrody-8736552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "8 promocji kont dla dzieci. Mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 premi\u0119, bony lub nagrody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:07:07.969316+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/6389b92ca8f9a2-948-568-0-0-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwaj\u0105ce przez 5 lat badanie, w kt\u00f3rym zebrano i sprawdzono 1,87 mln plastikowych opakowa\u0144 wyrzuconych w 84 krajach wykaza\u0142o, \u017ce po\u0142owa odpad\u00f3w zosta\u0142a wyprodukowana przez 56 firm. Autorzy raportu wskazali, kt\u00f3re konkretne sp\u00f3\u0142ki generuj\u0105 najwi\u0119cej plastiku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krolowie-smieci-60-spolek-tworzy-1-4-plastikowych-odpadow-na-swiecie-8736491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3lowie \u015bmieci: 60 sp\u00f3\u0142ek tworzy 1/4 plastikowych odpad\u00f3w na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:07:07.944732+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/677818e33a8152-948-568-0-109-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />R\u00f3wno sto lat temu na skutek reform W\u0142adys\u0142awa Grabskiego do obiegu\ntrafi\u0142 polski z\u0142oty, b\u0119d\u0105cy remedium na szalej\u0105c\u0105 w kraju hiperinflacj\u0119.\n\u00d3wczesny z\u0142oty mia\u0142 pokrycie w fizycznym z\u0142ocie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sto-lat-zlotego-Ile-zlota-jest-w-polskim-zlotym-8734014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sto lat polskiej waluty. Z\u0142oty dawniej by\u0142 \u201ez\u0142oty\u201d. A teraz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T01:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/e2bda132733419-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co najmniej 13 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w niedziel\u0119 w wyniku ataku powietrznego izraelskiej armii na miasto Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy. \u017br\u00f3d\u0142a palesty\u0144skie poinformowa\u0142y r\u00f3wnie\u017c o ofiarach \u015bmiertelnych izraelskiego nalotu na miasto Gaza na p\u00f3\u0142nocy enklawy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-zaatakowal-Rafah-Co-najmniej-13-osob-zabitych-8737368.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Rafah. Co najmniej 13 os\u00f3b zabitych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T01:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/03cbd31d85180b-948-568-0-0-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podatnicy dostaj\u0105 wezwania w sprawie b\u0142\u0119d\u00f3w w zeznaniach. Je\u015bli poprawi\u0105 je do ko\u0144ca kwietnia, nic im nie grozi - wskazuje w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fiskus-sprawdza-juz-PIT-y-Wysyla-wezwania-i-zacheca-do-korekty-8737367.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus sprawdza ju\u017c PIT-y. \"Wysy\u0142a wezwania i zach\u0119ca do korekty\"", "user": null, "vote": 0}]