[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wiceminister m\u00f3wi\u0142 o armii. B\u0142yskawiczna riposta Mariusza B\u0142aszczaka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiceminister-mowil-o-armii-blyskawiczna-riposta-mariusza-bla,nId,7249328\"><img align=\"left\" alt=\"Wiceminister m\u00f3wi\u0142 o armii. B\u0142yskawiczna riposta Mariusza B\u0142aszczaka\" src=\"https://i.iplsc.com/wiceminister-mowil-o-armii-blyskawiczna-riposta-mariusza-bla/000IBZUAV1IHUW09-C321.jpg\" /></a>Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk m\u00f3wi\u0142 w Polsat News o sytuacji w polskiej armii. - Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce w kwestii marnotrawstwa i wydawania publicznych pieni\u0119dzy w MON sytuacja jest bardzo powa\u017cna - powiedzia\u0142. Na jego s\u0142owa zareagowa\u0142 by\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak. &quot;Jak do tej pory wasz 'audyt' polega na chwaleniu si\u0119 kontraktami, kt\u00f3re przygotowa\u0142em i odbiorami sprz\u0119tu, kt\u00f3ry zam\u00f3wi\u0142em - stwierdzi\u0142 polityk PiS.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiceminister-mowil-o-armii-blyskawiczna-riposta-mariusza-bla,nId,7249328", "date_published": "2024-01-04T22:46:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Olaf Scholz z wizyt\u0105 na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105. G\u0142o\u015bne protesty mieszka\u0144c\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-olaf-scholz-z-wizyta-na-terenach-dotknietych-powodzia-glosne,nId,7249321\"><img align=\"left\" alt=\"Olaf Scholz z wizyt\u0105 na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105. G\u0142o\u015bne protesty mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/olaf-scholz-z-wizyta-na-terenach-dotknietych-powodzia-glosne/000IBZNL2XHOYUB2-C321.jpg\" /></a>Kanclerz Olaf Scholz w towarzystwie ministra \u015brodowiska Steffi Lemke i premiera landu Reinerem Haseloffem Scholz pojawi\u0142 si\u0119 na terenach dotkni\u0119tych powodzi\u0105. Wizyta polityka spotka\u0142a si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 i protestami. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-olaf-scholz-z-wizyta-na-terenach-dotknietych-powodzia-glosne,nId,7249321", "date_published": "2024-01-04T21:49:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukraina ostrzelana rakietami z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Rosjanie szukaj\u0105 nowych dostawc\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ostrzelana-rakietami-z-korei-polnocnej-rosjanie-szuk,nId,7249309\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina ostrzelana rakietami z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Rosjanie szukaj\u0105 nowych dostawc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-ostrzelana-rakietami-z-korei-polnocnej-rosjanie-szuk/000IBZI5K4U0GB4Q-C321.jpg\" /></a>W ostatnich masowych ostrza\u0142ach ukrai\u0144skich miast rosyjskie wojska wykorzystywa\u0142y rakiety balistyczne dostarczone przez Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Zdaniem ekspert\u00f3w &quot;Washington Post&quot; to pierwszy przypadek, w kt\u00f3rym wykorzystano sprz\u0119t z magazyn\u00f3w p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ostrzelana-rakietami-z-korei-polnocnej-rosjanie-szuk,nId,7249309", "date_published": "2024-01-04T21:18:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Najdro\u017cszy posi\u0142ek. Pies zjad\u0142 cztery tysi\u0105ce dolar\u00f3w w got\u00f3wce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najdrozszy-posilek-pies-zjadl-cztery-tysiace-dolarow-w-gotow,nId,7249300\"><img align=\"left\" alt=\"Najdro\u017cszy posi\u0142ek. Pies zjad\u0142 cztery tysi\u0105ce dolar\u00f3w w got\u00f3wce\" src=\"https://i.iplsc.com/najdrozszy-posilek-pies-zjadl-cztery-tysiace-dolarow-w-gotow/000IBZFQPM1ACT6B-C321.jpg\" /></a>Mieszkaj\u0105cy w Pensylwanii pies rasy goldendoodle urz\u0105dzi\u0142 sobie najdro\u017cszy posi\u0142ek w swoim \u017cyciu. Czworon\u00f3g wabi\u0105cy si\u0119 Cecil zjad\u0142 bowiem pieni\u0105dze swoich w\u0142a\u015bcicieli. Mowa o czterech tysi\u0105cach dolar\u00f3w w got\u00f3wce. Cz\u0119\u015b\u0107 banknot\u00f3w uda\u0142o si\u0119 jednak odzyska\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najdrozszy-posilek-pies-zjadl-cztery-tysiace-dolarow-w-gotow,nId,7249300", "date_published": "2024-01-04T21:08:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski \"nie boi si\u0119 niczego\". Zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 zza krat", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-nie-boi-sie-niczego-zapowiedzial-ze-bedzie-dzialac-,nId,7249287\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski &quot;nie boi si\u0119 niczego&quot;. Zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 zza krat\" src=\"https://i.iplsc.com/kaminski-nie-boi-sie-niczego-zapowiedzial-ze-bedzie-dzialac/000IBZBYRU2OAFA3-C321.jpg\" /></a>- Nie boj\u0119 si\u0119 niczego - skomentowa\u0142 Mariusz Kami\u0144ski w TV Republika odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy wyga\u015bni\u0119cia jego immunitetu poselskiego w zwi\u0105zku z wyrokiem skazuj\u0105cym. Polityk odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od decyzji marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, a rozstrzygni\u0119cie w tej sprawie wyda Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego. Kami\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;niczego nie \u017ca\u0142uje&quot;, a w razie uwi\u0119zienia &quot;dzia\u0142alno\u015b\u0107 publiczn\u0105 b\u0119dzie prowadzi\u0142 zza krat&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-nie-boi-sie-niczego-zapowiedzial-ze-bedzie-dzialac-,nId,7249287", "date_published": "2024-01-04T21:01:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144scy pos\u0142owie maj\u0105 m\u00f3wi\u0107 \"jednym g\u0142osem\". Marsza\u0142ek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainscy-poslowie-maja-mowic-jednym-glosem-marszalek-podjal,nId,7249290\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144scy pos\u0142owie maj\u0105 m\u00f3wi\u0107 &quot;jednym g\u0142osem&quot;. Marsza\u0142ek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainscy-poslowie-maja-mowic-jednym-glosem-marszalek-podjal/000IBZADPLUKBS5B-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144scy pos\u0142owie dostan\u0105 specjalne wytyczne podczas zagranicznych wyjazd\u00f3w. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 przewodnicz\u0105cy Rady Najwy\u017cszej Rus\u0142an Stefa\u0144czuk. Polityk podkre\u015bli\u0142, \u017ce w momencie trwaj\u0105cego stanu wojennego trzeba m\u00f3wi\u0107 &quot;jednym g\u0142osem&quot;. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce chodzi o takie kwestie, jak wsparcie sankcji, polityka zbrojeniowa czy pomoc zagraniczna dla Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainscy-poslowie-maja-mowic-jednym-glosem-marszalek-podjal,nId,7249290", "date_published": "2024-01-04T20:50:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dramat na pok\u0142adzie samolotu. Steward zmar\u0142 na oczach pasa\u017cer\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-na-pokladzie-samolotu-steward-zmarl-na-oczach-pasazer,nId,7249256\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat na pok\u0142adzie samolotu. Steward zmar\u0142 na oczach pasa\u017cer\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/dramat-na-pokladzie-samolotu-steward-zmarl-na-oczach-pasazer/000IBZ2MXS6GUW1F-C321.jpg\" /></a>Dramatyczne chwile na pok\u0142adzie samolotu linii British Airways. Jeden ze steward\u00f3w obs\u0142uguj\u0105cych lot do Hongkongu zemdla\u0142, gdy samolot przygotowywa\u0142 si\u0119 do startu. Mimo natychmiastowo udzielonej pomocy 52-latek zmar\u0142. Wszystko dzia\u0142o si\u0119 na oczach pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-na-pokladzie-samolotu-steward-zmarl-na-oczach-pasazer,nId,7249256", "date_published": "2024-01-04T20:28:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Mejza ukarany za plakaty wyborcze. Musi zap\u0142aci\u0107 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-mejza-ukarany-za-plakaty-wyborcze-musi-zaplacic-kilka,nId,7249281\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Mejza ukarany za plakaty wyborcze. Musi zap\u0142aci\u0107 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych\" src=\"https://i.iplsc.com/lukasz-mejza-ukarany-za-plakaty-wyborcze-musi-zaplacic-kilka/000IBZ80Q5KD7X3L-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 \u0141ukasz Mejza ukarany na kwot\u0119 78500 z\u0142 - poinformowa\u0142 Janusz Kubicki, prezydent Zielonej G\u00f3ry. Polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 ukarany za rozwieszenie ogromnej liczby baner\u00f3w reklamowych w nocy z 11 na 12 pa\u017adziernika.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-mejza-ukarany-za-plakaty-wyborcze-musi-zaplacic-kilka,nId,7249281", "date_published": "2024-01-04T20:20:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szefowie wa\u017cnych urz\u0119d\u00f3w trac\u0105 stanowiska. To decyzja Donalda Tuska", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szefowie-waznych-urzedow-traca-stanowiska-to-decyzja-donalda,nId,7249262\"><img align=\"left\" alt=\"Szefowie wa\u017cnych urz\u0119d\u00f3w trac\u0105 stanowiska. To decyzja Donalda Tuska\" src=\"https://i.iplsc.com/szefowie-waznych-urzedow-traca-stanowiska-to-decyzja-donalda/000IBZ01A3IB3I9R-C321.jpg\" /></a>Alvin Gajadhur po o\u015bmiu latach \u017cegna si\u0119 ze stanowiskiem G\u0142\u00f3wnego Inspektora Transportu Drogowego. &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce proces umacniania pozycji Inspekcji Transportu Drogowego b\u0119dzie nadal prowadzony&quot; - napisa\u0142 w li\u015bcie, dzi\u0119kuj\u0105c wsp\u00f3\u0142pracownikom za zaanga\u017cowanie. Decyzj\u0105 premiera, na wniosek ministra infrastruktury, ze stanowiskiem po\u017cegna\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Tomasz \u017buchowski - Generalny Dyrektor Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szefowie-waznych-urzedow-traca-stanowiska-to-decyzja-donalda,nId,7249262", "date_published": "2024-01-04T20:09:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ratownicy pomogli nietrze\u017awemu 32-latkowi. W zamian zniszczy\u0142 im sprz\u0119t", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ratownicy-pomogli-nietrzezwemu-32-latkowi-w-zamian-zniszczyl,nId,7249246\"><img align=\"left\" alt=\"Ratownicy pomogli nietrze\u017awemu 32-latkowi. W zamian zniszczy\u0142 im sprz\u0119t\" src=\"https://i.iplsc.com/ratownicy-pomogli-nietrzezwemu-32-latkowi-w-zamian-zniszczyl/000IBZ1HQO5NWME3-C321.jpg\" /></a>Policjanci z Jeleniej G\u00f3ry opisali nietypowy przebieg akcji ratowniczej, kt\u00f3rej podj\u0119\u0142a si\u0119 karkonoska grupa GOPR. Nietrze\u017awy 32-latek utkn\u0105\u0142 na jednym z g\u00f3rskich szlak\u00f3w. Jednak w trakcie udzielania mu pomocy m\u0119\u017cczyzna zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie i doprowadzi\u0142 do strat w wysoko\u015bci paru tysi\u0119cy z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ratownicy-pomogli-nietrzezwemu-32-latkowi-w-zamian-zniszczyl,nId,7249246", "date_published": "2024-01-04T19:37:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zakaz nocnej sprzeda\u017cy alkoholu w Warszawie? Mieszka\u0144cy s\u0105 za", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zakaz-nocnej-sprzedazy-alkoholu-w-warszawie-mieszkancy-sa-za,nId,7249239\"><img align=\"left\" alt=\"Zakaz nocnej sprzeda\u017cy alkoholu w Warszawie? Mieszka\u0144cy s\u0105 za\" src=\"https://i.iplsc.com/zakaz-nocnej-sprzedazy-alkoholu-w-warszawie-mieszkancy-sa-za/000IBZ1LMUGNXTAW-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Warszawy chce wprowadzenia w mie\u015bcie zakazu sprzeda\u017cy alkoholu w godzinach nocnych - wynika z badania opinii Barometr Warszawski przeprowadzonego przez sto\u0142eczny ratusz. W badaniu sprawdzono r\u00f3wnie\u017c poziom zadowolenia z \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w poszczeg\u00f3lnych dzielnic miasta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zakaz-nocnej-sprzedazy-alkoholu-w-warszawie-mieszkancy-sa-za,nId,7249239", "date_published": "2024-01-04T19:05:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowa bro\u0144 w r\u0119kach Rosjan. Ma by\u0107 niemo\u017cliwa do zestrzelenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-bron-w-rekach-rosjan-ma-byc-niemozliwa-do-zestrzelenia,nId,7249250\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa bro\u0144 w r\u0119kach Rosjan. Ma by\u0107 niemo\u017cliwa do zestrzelenia\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-bron-w-rekach-rosjan-ma-byc-niemozliwa-do-zestrzelenia/000IBYX5D3DM3IAV-C321.jpg\" /></a>Rosyjska firma ZALA og\u0142osi\u0142a wyprodukowanie nowej wersji drona bojowego Lancet. Sprz\u0119t pod nazw\u0105 &quot;Vyrib-55&quot; ma by\u0107, wed\u0142ug zapewnie\u0144 producent\u00f3w, odporny na zak\u0142\u00f3cenia stosowane przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy, co znacz\u0105co wp\u0142ynie na skuteczno\u015b\u0107 atak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-bron-w-rekach-rosjan-ma-byc-niemozliwa-do-zestrzelenia,nId,7249250", "date_published": "2024-01-04T18:52:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "S\u0105d zadecydowa\u0142 w sprawie \"Froga\". Nie dopatrzono si\u0119 \"katastrofy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-zadecydowal-w-sprawie-froga-nie-dopatrzono-sie-katastrof,nId,7249240\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d zadecydowa\u0142 w sprawie &quot;Froga&quot;. Nie dopatrzono si\u0119 &quot;katastrofy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sad-zadecydowal-w-sprawie-froga-nie-dopatrzono-sie-katastrof/000IBZ07H1RO82N3-C321.jpg\" /></a>Urz\u0105dza\u0142 rajdy pod Kielcami i w Warszawie, teraz zosta\u0142 ostatecznie uniewinniony. Mowa o piracie drogowym ps. Frog, kt\u00f3ry p\u0119dzi\u0142 ulicami blisko 250 km/h. Kasacja prokuratury do S\u0105du Najwy\u017cszego okaza\u0142a si\u0119 bezskuteczna. Najwy\u017csza instancja odrzuci\u0142a argumentacj\u0119 bieg\u0142ych o &quot;katastrofie&quot; w ruchu l\u0105dowym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-zadecydowal-w-sprawie-froga-nie-dopatrzono-sie-katastrof,nId,7249240", "date_published": "2024-01-04T18:49:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmasowany atak rakietowy na Krym. Ukrai\u0144cy uderzyli w centrum dowodzenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-rakietowy-na-krym-ukraincy-uderzyli-w-centrum,nId,7249060\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany atak rakietowy na Krym. Ukrai\u0144cy uderzyli w centrum dowodzenia\" src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-atak-rakietowy-na-krym-ukraincy-uderzyli-w-centrum/000IBYXV3U4XE7TK-C321.jpg\" /></a>Si\u0142y Powietrzne Ukrainy potwierdzi\u0142y przeprowadzenie masowych atak\u00f3w na terytorium okupowanego przez Rosj\u0119 Krymu. Trafiono m.in. punkt dowodzenia w pobli\u017cu Sewastopola. &quot;Pozdrowienia dla okupant\u00f3w&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych genera\u0142 Miko\u0142aj Oleszczuk dzi\u0119kuj\u0105c za skuteczne dzia\u0142ania wojenne. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-rakietowy-na-krym-ukraincy-uderzyli-w-centrum,nId,7249060", "date_published": "2024-01-04T18:32:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Chaos na pok\u0142adzie, op\u00f3\u017aniony lot. Pasa\u017cerowie trafili na czarn\u0105 list\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-chaos-na-pokladzie-opozniony-lot-pasazerowie-trafili-na-czar,nId,7249062\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos na pok\u0142adzie, op\u00f3\u017aniony lot. Pasa\u017cerowie trafili na czarn\u0105 list\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/chaos-na-pokladzie-opozniony-lot-pasazerowie-trafili-na-czar/000IBYAWFRKMD27V-C321.jpg\" /></a>Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w na stambulskim lotnisku. Samolot tureckich linii lotniczych zosta\u0142 cofni\u0119ty z pasa startowego. Wszystko z powodu grasuj\u0105cego po pok\u0142adzie kota, kt\u00f3ry okaza\u0142 si\u0119 nieuchwytny. Zwierz\u0119 oraz jego w\u0142a\u015bciciel otrzymali surow\u0105 kar\u0119 - znale\u017ali si\u0119 na czarnej li\u015bcie przewo\u017anika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-chaos-na-pokladzie-opozniony-lot-pasazerowie-trafili-na-czar,nId,7249062", "date_published": "2024-01-04T18:04:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zaskakuj\u0105cy wpis na profilu Andrzeja Dudy. Po chwili zosta\u0142 usuni\u0119ty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujacy-wpis-na-profilu-andrzeja-dudy-po-chwili-zostal-u,nId,7249227\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105cy wpis na profilu Andrzeja Dudy. Po chwili zosta\u0142 usuni\u0119ty\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujacy-wpis-na-profilu-andrzeja-dudy-po-chwili-zostal-u/000IBYQG3JJ2M199-C321.jpg\" /></a>&quot;Powiedz mu, \u017ceby zapyta\u0142 swoj\u0105 \u017bon\u0119, co znaczy 'mie\u0107 jaja'. Ona wie!&quot; - wpis o takiej tre\u015bci pojawi\u0142 si\u0119 na profilu prezydenta Andrzeja Dudy na portalu X. Wiadomo\u015b\u0107 po kilkudziesi\u0119ciu sekundach zosta\u0142a usuni\u0119ta. O wpis zapytali\u015bmy Kancelari\u0119 Prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujacy-wpis-na-profilu-andrzeja-dudy-po-chwili-zostal-u,nId,7249227", "date_published": "2024-01-04T17:40:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy t\u0142umaczy decyzj\u0119 ws. mandatu W\u0105sika. \"Nast\u0105pi\u0142o przebaczenie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-tlumaczy-decyzje-ws-mandatu-wasika-nastapilo-p,nId,7249037\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy t\u0142umaczy decyzj\u0119 ws. mandatu W\u0105sika. &quot;Nast\u0105pi\u0142o przebaczenie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sad-najwyzszy-tlumaczy-decyzje-ws-mandatu-wasika-nastapilo-p/000IBXYAJJ547KD3-C321.jpg\" /></a>Izba Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego uchyli\u0142a decyzj\u0119 marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie wyga\u015bni\u0119cia mandatu poselskiego Macieja W\u0105sika. Jak uzasadnia SN, podstaw\u0105 do podj\u0119cia takiej decyzji by\u0142o zniesienie wyroku wobec polityka przez prezydenckie u\u0142askawienie. &quot;Wa\u017cno\u015bci b\u0105d\u017a skuteczno\u015bci aktu \u0142aski nie mo\u017ce weryfikowa\u0107 ani SN, ani TK&quot; - wskazano. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-tlumaczy-decyzje-ws-mandatu-wasika-nastapilo-p,nId,7249037", "date_published": "2024-01-04T17:21:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Krzysztof Brejza zostanie europos\u0142em. Zast\u0105pi Rados\u0142awa Sikorskiego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-zostanie-europoslem-zastapi-radoslawa-sikor,nId,7249067\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Brejza zostanie europos\u0142em. Zast\u0105pi Rados\u0142awa Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/krzysztof-brejza-zostanie-europoslem-zastapi-radoslawa-sikor/000IBYAQ320VD84U-C321.jpg\" /></a>Krzysztof Brejza poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce obejmie mandat w Parlamencie Europejskim. Dotychczasowy pose\u0142 KO zast\u0105pi w Brukseli Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-zostanie-europoslem-zastapi-radoslawa-sikor,nId,7249067", "date_published": "2024-01-04T16:55:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szef KRRiT reaguje na materia\u0142 z \"19:30\". B\u0119dzie post\u0119powanie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-reaguje-na-material-z-19-30-bedzie-postepowanie,nId,7249036\"><img align=\"left\" alt=\"Szef KRRiT reaguje na materia\u0142 z &quot;19:30&quot;. B\u0119dzie post\u0119powanie\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-krrit-reaguje-na-material-z-19-30-bedzie-postepowanie/000IBYA9SRI8MFCG-C321.jpg\" /></a>Dziennikarz TVP Maciej G\u0105siorowski w \u015brodowym wydaniu programu &quot;19.30&quot; pokaza\u0142 widzom swojego ojca cierpi\u0105cego na chorob\u0119 Alzheimera. Na materia\u0142 zareagowa\u0142 przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji, Maciej \u015awirski, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce poleci\u0142 wdro\u017cenie post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego w tej sprawie. Chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 &quot;naruszenia godno\u015bci osoby chorej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-reaguje-na-material-z-19-30-bedzie-postepowanie,nId,7249036", "date_published": "2024-01-04T16:52:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Fala komentarzy po konferencji Szymona Ho\u0142owni. \"Chaos i destrukcja\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-komentarzy-po-konferencji-szymona-holowni-chaos-i-destr,nId,7249040\"><img align=\"left\" alt=\"Fala komentarzy po konferencji Szymona Ho\u0142owni. &quot;Chaos i destrukcja&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-komentarzy-po-konferencji-szymona-holowni-chaos-i-destr/000IBY24NVHSI7FL-C321.jpg\" /></a>&quot;Wsz\u0119dzie, gdzie pojawia si\u0119 Ho\u0142ownia lub Tusk tam pojawia si\u0119 chaos i destrukcja&quot; - pisze europose\u0142 Dominik Tarczy\u0144ski. Wpis polityka PiS to tylko jeden z wielu komentarzy po konferencji prasowej marsza\u0142ka Sejmu. Z kolei pos\u0142anka PO Kamila Gasiuk-Pihowicz twierdzi, \u017ce sprawa mandat\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, na kt\u00f3r\u0105 reagowa\u0142 Ho\u0142ownia jest &quot;bezdyskusyjna&quot;, a byli szefowie s\u0142u\u017cb &quot;nie s\u0105 ju\u017c pos\u0142ami&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-komentarzy-po-konferencji-szymona-holowni-chaos-i-destr,nId,7249040", "date_published": "2024-01-04T16:31:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo Polaka w Niemczech. Nag\u0142y zwrot po 50 latach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zabojstwo-polaka-w-niemczech-nagly-zwrot-po-50-latach,nId,7248957\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Polaka w Niemczech. Nag\u0142y zwrot po 50 latach\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-polaka-w-niemczech-nagly-zwrot-po-50-latach/000IBWE21E0T59VN-C321.jpg\" /></a>Po p\u00f3\u0142 wieku sprawiedliwo\u015bci stanie si\u0105 zado\u015b\u0107? 79-latek Manfred N. stanie przed niemieckim s\u0105dem. M\u0119\u017cczyzna jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo Polaka w 1974 roku. Czes\u0142aw Kukuczka zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony podczas pr\u00f3by przekroczenia przej\u015bcia granicznego w Berlinie. Znamy termin pierwszej rozprawy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zabojstwo-polaka-w-niemczech-nagly-zwrot-po-50-latach,nId,7248957", "date_published": "2024-01-04T16:15:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy wyga\u015bni\u0119cia mandatu Mariusza Kami\u0144skiego. Jest ruch SN", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-waza-sie-losy-wygasniecia-mandatu-mariusza-kaminskiego-jest-,nId,7248991\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy wyga\u015bni\u0119cia mandatu Mariusza Kami\u0144skiego. Jest ruch SN\" src=\"https://i.iplsc.com/waza-sie-losy-wygasniecia-mandatu-mariusza-kaminskiego-jest/000IBXGZH9TEG6HV-C321.jpg\" /></a>Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego powinna rozpatrzy\u0107 odwo\u0142anie od wygaszenia mandatu Mariusza Kami\u0144skiego - tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 prezes Izby Karnej SN s\u0119dzia Zbigniew Kapi\u0144ski. Wcze\u015bniej uznano, \u017ce jest ona w\u0142a\u015bciw\u0105 Izb\u0105 do rozstrzygni\u0119cia wyga\u015bni\u0119cia mandatu pos\u0142a Macieja W\u0105sika. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-waza-sie-losy-wygasniecia-mandatu-mariusza-kaminskiego-jest-,nId,7248991", "date_published": "2024-01-04T15:33:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosyjski dow\u00f3dca z\u0142apany przez Ukrai\u0144c\u00f3w. Ujawnia realia w jednostce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-dowodca-zlapany-przez-ukraincow-ujawnia-realia-w-je,nId,7248997\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski dow\u00f3dca z\u0142apany przez Ukrai\u0144c\u00f3w. Ujawnia realia w jednostce\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-dowodca-zlapany-przez-ukraincow-ujawnia-realia-w-je/000IBXO935I58OT2-C321.jpg\" /></a>- Bez jedzenia i wody. Pi\u0142em wod\u0119, gdy pada\u0142 deszcz, gdy pada\u0142 \u015bnieg, jad\u0142em \u015bnieg - m\u00f3wi\u0142 schwytany przez Ukrai\u0144c\u00f3w rosyjski dow\u00f3dca 350. Pu\u0142ku Strzelc\u00f3w Zmotoryzowanych z Petersburga. Wojskowy ujawni\u0142 rzeczywisto\u015b\u0107 panuj\u0105c\u0105 w jego jednostce i spos\u00f3b zarz\u0105dzania \u017co\u0142nierzami na polu walki. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-dowodca-zlapany-przez-ukraincow-ujawnia-realia-w-je,nId,7248997", "date_published": "2024-01-04T15:27:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niebezpieczny 32-latek na ulicach Warszawy. Szed\u0142 z m\u0142otkiem i no\u017cem w r\u0119ku", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niebezpieczny-32-latek-na-ulicach-warszawy-szedl-z-mlotkiem-,nId,7248949\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpieczny 32-latek na ulicach Warszawy. Szed\u0142 z m\u0142otkiem i no\u017cem w r\u0119ku\" src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczny-32-latek-na-ulicach-warszawy-szedl-z-mlotkiem/000IBWDP128X1BJR-C321.jpg\" /></a>Agresywny m\u0119\u017cczyzna chodzi\u0142 ulicami Warszawy z m\u0142otkiem i no\u017cem tapicerskim. Zaczepia\u0142 przypadkowe osoby i grozi\u0142, \u017ce kogo\u015b zabije. Nie zmieni\u0142 swojej postawy nawet po przybyciu stra\u017cy miejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niebezpieczny-32-latek-na-ulicach-warszawy-szedl-z-mlotkiem-,nId,7248949", "date_published": "2024-01-04T15:09:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nadzwyczajne posiedzenie w NATO. Nag\u0142a decyzja Jensa Stoltenberga", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bedzie-pilne-posiedzenie-na-szczeblu-nato-zawnioskowal-o-nie,nId,7248950\"><img align=\"left\" alt=\"Nadzwyczajne posiedzenie w NATO. Nag\u0142a decyzja Jensa Stoltenberga\" src=\"https://i.iplsc.com/nadzwyczajne-posiedzenie-w-nato-nagla-decyzja-jensa-stoltenb/000IBWHIAXUIYAL6-C321.jpg\" /></a>Nadzwyczajne posiedzenie Rady NATO-Ukraina. Pilne spotkanie na szczeblu ambasador\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 10 stycznia. Decyzj\u0119 t\u0119, na wniosek Kijowa, podj\u0105\u0142 szef Sojuszu Jens Stoltenberg. Pow\u00f3d? Nieustaj\u0105ce, masowe i intensywne ataki Federacji Rosyjskiej na obiekty infrastruktury cywilnej w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bedzie-pilne-posiedzenie-na-szczeblu-nato-zawnioskowal-o-nie,nId,7248950", "date_published": "2024-01-04T14:58:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sufit w szkole spad\u0142 uczniom na g\u0142owy. Troje dzieci poszkodowanych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-sufit-w-szkole-spadl-uczniom-na-glowy-troje-dzieci-poszkodow,nId,7248972\"><img align=\"left\" alt=\"Sufit w szkole spad\u0142 uczniom na g\u0142owy. Troje dzieci poszkodowanych\" src=\"https://i.iplsc.com/sufit-w-szkole-spadl-uczniom-na-glowy-troje-dzieci-poszkodow/000IBWH9M8AS2XK1-C321.jpg\" /></a>W jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Tychach z sufitu oderwa\u0142 si\u0119 tynk, kt\u00f3ry spad\u0142 na uczni\u00f3w. W wyniku zdarzenia poszkodowanych zosta\u0142o troje dzieci. Jedno z nich trafi\u0142o do szpitala. Powody zapadni\u0119cia si\u0119 sufitu b\u0119dzie ustala\u0142a prokuratura. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-sufit-w-szkole-spadl-uczniom-na-glowy-troje-dzieci-poszkodow,nId,7248972", "date_published": "2024-01-04T14:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie sami zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 do ukrai\u0144skiej niewoli. S\u0105 najnowsze dane", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-sami-zglaszaja-sie-do-ukrainskiej-niewoli-sa-najnow,nId,7248973\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie sami zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 do ukrai\u0144skiej niewoli. S\u0105 najnowsze dane\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-sami-zglaszaja-sie-do-ukrainskiej-niewoli-sa-najnow/000HZE7WUJ52XHNS-C321.jpg\" /></a>Dotychczas 220 rosyjskich \u017co\u0142nierzy odda\u0142o si\u0119 do ukrai\u0144skiej niewoli w ramach programu &quot;Chc\u0119 \u017cy\u0107&quot;, obecnie rozpatrywanych jest tysi\u0105c kolejnych spraw - powiadomi\u0142 rzecznik projektu Witalij Matwijenko. Od powstania platformy w listopadzie 2022 roku z infolini\u0105 po\u0142\u0105czono si\u0119 26 tys. razy. Zgodnie z za\u0142o\u017ceniem skontaktowa\u0107 si\u0119 mog\u0105 wszyscy Rosjanie, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 walczy\u0107 na froncie lub osoby, kt\u00f3re obawiaj\u0105 si\u0119 mobilizacji.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-sami-zglaszaja-sie-do-ukrainskiej-niewoli-sa-najnow,nId,7248973", "date_published": "2024-01-04T14:47:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Czworaczki w pozna\u0144skim szpitalu. Taki por\u00f3d zdarza si\u0119 raz na 700 tys.", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-czworaczki-w-poznanskim-szpitalu-taki-porod-zdarza-sie-raz-n,nId,7248901\"><img align=\"left\" alt=\"Czworaczki w pozna\u0144skim szpitalu. Taki por\u00f3d zdarza si\u0119 raz na 700 tys.\" src=\"https://i.iplsc.com/czworaczki-w-poznanskim-szpitalu-taki-porod-zdarza-sie-raz-n/000IBW57VC4JFIC5-C321.jpg\" /></a>W Ginekologiczno-Po\u0142o\u017cniczym Szpitalu Klinicznym im. Heliodora \u015awi\u0119cickiego w Poznaniu na \u015bwiat przysz\u0142y czworaczki - same dziewczynki. Jak podkre\u015blaj\u0105 lekarze takiego porodu mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w Polsce zraz na dwa lata, poniewa\u017c statystycznie wyst\u0119puje raz na 700 tys. ci\u0105\u017c. Imionami i zdj\u0119ciami dzieci pochwalono si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kliniki. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-czworaczki-w-poznanskim-szpitalu-taki-porod-zdarza-sie-raz-n,nId,7248901", "date_published": "2024-01-04T14:34:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyspa grzechu. Rajskie posiad\u0142o\u015bci, zepsute elity i gor\u0105ca lista nazwisk", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-wyspa-grzechu-rajskie-posiadlosci-zepsute-elity-i-goraca-lis,nId,7248920\"><img align=\"left\" alt=\"Wyspa grzechu. Rajskie posiad\u0142o\u015bci, zepsute elity i gor\u0105ca lista nazwisk\" src=\"https://i.iplsc.com/wyspa-grzechu-rajskie-posiadlosci-zepsute-elity-i-goraca-lis/000IBW4S9R7PWISG-C321.jpg\" /></a>- Zabawy bogatych i pewnych w\u0142adzy ludzi, kt\u00f3rzy my\u015bl\u0105, \u017ce wszystko im wolno - m\u00f3wi o li\u015bcie Epsteina profesor Bohdan Szklarski. Amerykanista w rozmowie z Interi\u0105 przedstawi\u0142 swoj\u0105 ocen\u0119 nowego rozdzia\u0142u afery o wykorzystanie nieletnich. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce w ujawnionych dokumentach nie ma prze\u0142omowych informacji, ale sama lista jest &quot;dowodem na zepsucie elity&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-wyspa-grzechu-rajskie-posiadlosci-zepsute-elity-i-goraca-lis,nId,7248920", "date_published": "2024-01-04T14:31:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pieni\u0105dze w rz\u0105dowym programie. Wstrzymano dop\u0142aty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skonczyly-sie-pieniadze-w-rzadowym-programie-wstrzymano-dopl,nId,7248813\"><img align=\"left\" alt=\"Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pieni\u0105dze w rz\u0105dowym programie. Wstrzymano dop\u0142aty\" src=\"https://i.iplsc.com/skonczyly-sie-pieniadze-w-rzadowym-programie-wstrzymano-dopl/000IAGWH3KK78K8F-C321.jpg\" /></a>Osi\u0105gni\u0119cie liczby 55 800 um\u00f3w i wyczerpanie bud\u017cetu 1.018,5 mld z\u0142 \u2013 program &quot;Bezpieczny Kredyt 2 proc.&quot; dobieg\u0142 ko\u0144ca. Co z dalszymi planami rz\u0105dowego wsparcia dla os\u00f3b kupuj\u0105cych nieruchomo\u015bci? Ministerstwo Rozwoju i Technologii informuje o pracach nad nowym programem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skonczyly-sie-pieniadze-w-rzadowym-programie-wstrzymano-dopl,nId,7248813", "date_published": "2024-01-04T14:24:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Co z mandatem Macieja W\u0105sika? Szymon Ho\u0142ownia: Sytuacja bez precedensu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-mandatem-macieja-wasika-szymon-holownia-sytuacja-bez-pr,nId,7248912\"><img align=\"left\" alt=\"Co z mandatem Macieja W\u0105sika? Szymon Ho\u0142ownia: Sytuacja bez precedensu\" src=\"https://i.iplsc.com/co-z-mandatem-macieja-wasika-szymon-holownia-sytuacja-bez-pr/000IBWRUBQTV0BNA-C321.jpg\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 decyzj\u0119 S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie Macieja W\u0105sika. - Mamy do czynienia z sytuacj\u0105 absolutnie bez precedensu - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu. Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN uchyli\u0142a wcze\u015bniejsze postanowienie Ho\u0142owni o wygaszeniu mandatu pos\u0142a W\u0105sika. Marsza\u0142ek okre\u015bli\u0142 na specjalnie zwo\u0142anej konferencji, \u017ce jego status jest &quot;niejasny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-mandatem-macieja-wasika-szymon-holownia-sytuacja-bez-pr,nId,7248912", "date_published": "2024-01-04T14:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy obroni\u0142 Macieja W\u0105sika. Jednoznaczne komentarze polityk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-obronil-macieja-wasika-jednoznaczne-komentarze,nId,7248877\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy obroni\u0142 Macieja W\u0105sika. Jednoznaczne komentarze polityk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/sad-najwyzszy-obronil-macieja-wasika-jednoznaczne-komentarze/000IBW3NY6W5V3SO-C321.jpg\" /></a>Opozycja triumfuje, a koalicja neguje - to skutki decyzji Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych w sprawie wyga\u015bni\u0119cia mandatu Macieja W\u0105sika. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 wiele komentarzy na temat uchylenia decyzji marsza\u0142ka Sejmu. Zdaniem pos\u0142\u00f3w PiS werdykt SN oznacza &quot;kl\u0119sk\u0119 Ho\u0142owni&quot;, kt\u00f3ry &quot;my\u015bla\u0142, \u017ce pobawi si\u0119 w marsza\u0142ka&quot;. Koalicja natomiast podkre\u015bla, \u017ce zgodnie z prawem izba decyzyjna nie jest s\u0105dem, a politycy PiS powinni zosta\u0107 &quot;niezw\u0142ocznie doprowadzeni do zak\u0142adu karnego&quot;. G\u0142os zabra\u0142 r\u00f3wnie\u017c sam W\u0105sik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sad-najwyzszy-obronil-macieja-wasika-jednoznaczne-komentarze,nId,7248877", "date_published": "2024-01-04T13:55:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Koniec dyrektora Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. Ju\u017c nigdy nie b\u0119dzie takich festyn\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-dyrektora-lasow-panstwowych-juz-nigdy-nie-bedzie-taki,nId,7248850\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec dyrektora Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. Ju\u017c nigdy nie b\u0119dzie takich festyn\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-dyrektora-lasow-panstwowych-juz-nigdy-nie-bedzie-taki/000IBVM2MAJX3JIX-C321.jpg\" /></a>J\u00f3zef Kubica \u017cegna si\u0119 stanowiskiem szefa Las\u00f3w Pa\u0144stwowych, ale wci\u0105\u017c nie zdradzi\u0142, jak\u0105 kwot\u0119 pa\u0144stwowy gigant wyda\u0142 na organizacj\u0119 19 festyn\u00f3w. Te odbywa\u0142y si\u0119 w okr\u0119gu wyborczym, z kt\u00f3rego Kubica startowa\u0142 do Sejmu. Imprezy organizowane by\u0142y w czasie kampanii wyborczej, a le\u015bnik-polityk ch\u0119tnie si\u0119 na nich promowa\u0142. Na festynach wyst\u0119powa\u0142a m.in. Teresa Werner, piosenkarka znana z przeboju &quot;Da\u0142abym ci, da\u0142a&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-dyrektora-lasow-panstwowych-juz-nigdy-nie-bedzie-taki,nId,7248850", "date_published": "2024-01-04T13:55:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rozw\u015bcieczy\u0142 Rosj\u0119, teraz upomina Zach\u00f3d. Sikorski pisze o \"chwili pr\u00f3by\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rozwscieczyl-rosje-teraz-upomina-zachod-sikorski-pisze-o-chw,nId,7248842\"><img align=\"left\" alt=\"Rozw\u015bcieczy\u0142 Rosj\u0119, teraz upomina Zach\u00f3d. Sikorski pisze o &quot;chwili pr\u00f3by&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rozwscieczyl-rosje-teraz-upomina-zachod-sikorski-pisze-o-chw/000IBVYVQ6LIUOWH-C321.jpg\" /></a>&quot;NATO, Unia Europejska i inne kraje wspieraj\u0105ce dot\u0105d Ukrain\u0119 powinny to robi\u0107, bo Rosja si\u0119 nie zatrzyma&quot; - podtrzymuje szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Stwierdziwszy, \u017ce sojusznik\u00f3w poznaje si\u0119 w chwili pr\u00f3by, upomnia\u0142 Zach\u00f3d, by nie godzi\u0107 si\u0119 na iluzoryczny i nietrwa\u0142y spok\u00f3j oraz przestrzeg\u0142 kraje, kt\u00f3re nak\u0142aniaj\u0105 Kij\u00f3w do kapitulacji lub kompromisu. Minister Sikorski stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce tezy o &quot;ostro\u017cnej pomocy&quot;, by nie eskalowa\u0107 konfliktu s\u0105 nierozs\u0105dne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rozwscieczyl-rosje-teraz-upomina-zachod-sikorski-pisze-o-chw,nId,7248842", "date_published": "2024-01-04T13:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Koniec sprawy Tomasza Komendy. Prokuratura zabiera g\u0142os", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-sprawy-tomasza-komendy-prokuratura-zabiera-glos,nId,7248722\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec sprawy Tomasza Komendy. Prokuratura zabiera g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-sprawy-tomasza-komendy-prokuratura-zabiera-glos/000IBV0VIP0UD84U-C321.jpg\" /></a>Tomasz Komenda sp\u0119dzi\u0142 18 lat w wi\u0119zieniu. Okazuje si\u0119, \u017ce nikt za to nie odpowie. Prokuratura umorzy\u0142a ca\u0142e post\u0119powanie. - Postanowienie o umorzeniu post\u0119powania jest nieprawomocne. Od tej decyzji Tomasz Komenda mo\u017ce si\u0119 jeszcze odwo\u0142a\u0107 - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 prokurator Tomasz Szczepanek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-sprawy-tomasza-komendy-prokuratura-zabiera-glos,nId,7248722", "date_published": "2024-01-04T13:44:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pe\u0142na nietykalno\u015b\u0107 i rezydencja w prezencie. \u0141ukaszenka zmienia prawo", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pelna-nietykalnosc-i-rezydencja-w-prezencie-lukaszenka-zmien,nId,7248886\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142na nietykalno\u015b\u0107 i rezydencja w prezencie. \u0141ukaszenka zmienia prawo\" src=\"https://i.iplsc.com/pelna-nietykalnosc-i-rezydencja-w-prezencie-lukaszenka-zmien/000IBVZU3JGNYWNL-C321.jpg\" /></a>Samozwa\u0144czy prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenko podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o stanowisku, kt\u00f3re piastuje. Zmiany gwarantuj\u0105 mu immunitet, do\u017cywotni\u0105 ochron\u0119, a tak\u017ce prawo do pa\u0144stwowych nieruchomo\u015bci, nawet je\u015bli zdecyduje si\u0119 zrezygnowa\u0107. Na odchodne ma dosta\u0107 r\u00f3wnie\u017c prezent w postaci dodatkowej nieruchomo\u015bci pa\u0144stwowej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pelna-nietykalnosc-i-rezydencja-w-prezencie-lukaszenka-zmien,nId,7248886", "date_published": "2024-01-04T13:25:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Skandaliczne s\u0142owa o migrantach. Dyrektor Muzeum Auschwitz zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-o-migrantach-dyrektor-muzeum-auschwitz-za,nId,7248777\"><img align=\"left\" alt=\"Skandaliczne s\u0142owa o migrantach. Dyrektor Muzeum Auschwitz zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/skandaliczne-slowa-o-migrantach-dyrektor-muzeum-auschwitz-za/000IBVOXK8ECIJ6B-C321.jpg\" /></a>&quot;Ostatnie wypowiedzi na antenie TV Republika przeros\u0142y granice tego, co jest dopuszczalne w cywilizowanym \u015bwiecie&quot;  - stwierdzi\u0142 dyrektor Muzeum Auschwitz. Piotr Cywi\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do komentarzy Jana Pietrzaka i Marka Kr\u00f3la. &quot;Musz\u0119 przestrzec przed moraln\u0105 degrengolad\u0105 dyskursu publicznego. Ka\u017cde u\u017cycie s\u0142\u00f3w dehumanizuj\u0105cych jest pierwszym krokiem do tragedii&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 kierownik plac\u00f3wki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-o-migrantach-dyrektor-muzeum-auschwitz-za,nId,7248777", "date_published": "2024-01-04T13:16:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Fatalna sytuacja rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Dow\u00f3dztwo odmawia im leczenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalna-sytuacja-rosyjskich-zolnierzy-dowodztwo-odmawia-im-l,nId,7248809\"><img align=\"left\" alt=\"Fatalna sytuacja rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Dow\u00f3dztwo odmawia im leczenia\" src=\"https://i.iplsc.com/fatalna-sytuacja-rosyjskich-zolnierzy-dowodztwo-odmawia-im-l/000IBVLG4V3QKK52-C321.jpg\" /></a>Rosjanie nie dostaj\u0105 urlopu rehabilitacyjnego w zwi\u0105zku z poniesionymi na wojnie w Ukrainie obra\u017ceniami. Jak donosi ukrai\u0144ski wywiad, wielu bojownik\u00f3w po takim urlopie nie zg\u0142asza\u0142o si\u0119 ju\u017c do powrotu na front. Moskwa nie mo\u017ce sobie tak\u017ce poradzi\u0107 z rosn\u0105c\u0105 w szybkim tempie liczb\u0105 zabitych \u017co\u0142nierzy. Dow\u00f3dztwo postanowi\u0142o wi\u0119c odmawia\u0107 leczenia l\u017cej rannym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalna-sytuacja-rosyjskich-zolnierzy-dowodztwo-odmawia-im-l,nId,7248809", "date_published": "2024-01-04T12:46:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Katastrofa na lotnisku w Japonii. Ujawniono szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-na-lotnisku-w-japonii-ujawniono-szczegoly-zdarzen,nId,7248810\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa na lotnisku w Japonii. Ujawniono szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia\" src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-na-lotnisku-w-japonii-ujawniono-szczegoly-zdarzen/000IBVIDK1HB70DX-C321.jpg\" /></a>Piloci samolotu pasa\u017cerskiego, kt\u00f3ry na lotnisku w Japonii zderzy\u0142 si\u0119 z jednostk\u0105 Stra\u017cy Przybrze\u017cnej do ostatniej chwili nie wiedzieli, \u017ce na pok\u0142adzie pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144. Informacje o po\u017carze mia\u0142a przekaza\u0107 im stewardessa. Rzecznik Japan Airlines poda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, co by\u0142o &quot;kluczem&quot; do udanej ewakuacji. Obecnie trwa szacowanie strat po katastrofie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-na-lotnisku-w-japonii-ujawniono-szczegoly-zdarzen,nId,7248810", "date_published": "2024-01-04T12:40:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukraina: Telemaraton pod ostrza\u0142em krytyki. \"Wszyscy maj\u0105 do\u015b\u0107\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-telemaraton-pod-ostrzalem-krytyki-wszyscy-maja-dosc,nId,7248757\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina: Telemaraton pod ostrza\u0142em krytyki. &quot;Wszyscy maj\u0105 do\u015b\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-telemaraton-pod-ostrzalem-krytyki-wszyscy-maja-dosc/000IBVI1HFO5NUDC-C321.jpg\" /></a>- Wszyscy maj\u0105 do\u015b\u0107 obrazu, kt\u00f3ry m\u00f3wi &quot;wygrywamy, ka\u017cdy nas lubi i daje nam pieni\u0105dze&quot; - stwierdzi\u0142a Oksana Romaniuk, szefowa Kijowskiego Instytutu Masowej Informacji. Jej zdaniem wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w ma by\u0107 ju\u017c zm\u0119czona &quot;pa\u0144stwow\u0105 propagand\u0105&quot;. Wskazuj\u0105 na to r\u00f3wnie\u017c badania. Specjalnemu pasmu emitowanemu przez wszystkie kana\u0142y informacyjne w kraju ufa teraz 43 proc. obywateli. Na pocz\u0105tku inwazji Rosji by\u0142o to 69. proc. Wygl\u0105da wi\u0119c na to, \u017ce media, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 dla w\u0142adz Ukrainy or\u0119\u017cem w walce z rosyjsk\u0105 narracj\u0105, teraz same staj\u0105 si\u0119...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-telemaraton-pod-ostrzalem-krytyki-wszyscy-maja-dosc,nId,7248757", "date_published": "2024-01-04T12:26:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo par jednop\u0142ciowych. Nowy komunikat Watykanu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blogoslawienstwo-par-jednoplciowych-nowy-komunikat-watykanu,nId,7248838\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo par jednop\u0142ciowych. Nowy komunikat Watykanu\" src=\"https://i.iplsc.com/blogoslawienstwo-par-jednoplciowych-nowy-komunikat-watykanu/000IBVK6GO3ESTQ8-C321.jpg\" /></a>Watykan wyda\u0142 nowe o\u015bwiadczenie dotycz\u0105ce par jednop\u0142ciowych. Podkre\u015blono, \u017ce b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwa tych par nie mog\u0105 by\u0107 postrzegane jako &quot;heretyczne&quot; czy &quot;blu\u017aniercze&quot;. Stolica Apostolska przestrzega jednak, \u017ce pob\u0142ogos\u0142awienie by\u0142oby &quot;nierozwa\u017cne&quot;, gdyby nara\u017ca\u0142o te osoby na przemoc czy wi\u0119zienie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blogoslawienstwo-par-jednoplciowych-nowy-komunikat-watykanu,nId,7248838", "date_published": "2024-01-04T12:23:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Absolutny cud\" na Pacyfiku. Rybak prze\u017cy\u0142 niemal dob\u0119 w zimnej wodzie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-absolutny-cud-na-pacyfiku-rybak-przezyl-niemal-dobe-w-zimnej,nId,7248588\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Absolutny cud&quot; na Pacyfiku. Rybak prze\u017cy\u0142 niemal dob\u0119 w zimnej wodzie\" src=\"https://i.iplsc.com/absolutny-cud-na-pacyfiku-rybak-przezyl-niemal-dobe-w-zimnej/000IBUUZVPT41U9N-C321.jpg\" /></a>Rybak wypad\u0142 za burt\u0119 i sp\u0119dzi\u0142 niemal dob\u0119 na Pacyfiku. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 w \u015bmiertelnym niebezpiecze\u0144stwie, poniewa\u017c noc\u0105 podp\u0142yn\u0105\u0142 do niego rekin, a po wielu godzinach sp\u0119dzonych w zimnej i wzburzonej wodzie nabawi\u0142 si\u0119 hipotermii. Ratunek nie by\u0142by mo\u017cliwy, gdyby nie zegarek, promienie s\u0142oneczne i sprawna akcja s\u0142u\u017cb. Policja m\u00f3wi o &quot;absolutnym cudzie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-absolutny-cud-na-pacyfiku-rybak-przezyl-niemal-dobe-w-zimnej,nId,7248588", "date_published": "2024-01-04T12:10:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ministerstwo wszcz\u0119\u0142o kontrol\u0119. W tle granatnik i helikopter Black Hawk", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ministerstwo-wszczelo-kontrole-w-tle-granatnik-i-helikopter-,nId,7248821\"><img align=\"left\" alt=\"Ministerstwo wszcz\u0119\u0142o kontrol\u0119. W tle granatnik i helikopter Black Hawk\" src=\"https://i.iplsc.com/ministerstwo-wszczelo-kontrole-w-tle-granatnik-i-helikopter/000I636ER0NCQPBF-C321.jpg\" /></a>MSWiA wszcz\u0119\u0142o kontrol\u0119 w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji w zwi\u0105zku z wybuchem granatnika w gabinecie by\u0142ego szefa KGP gen. Jaros\u0142awa Szymczyka - przekaza\u0142 resort. Ministerstwo zbada r\u00f3wnie\u017c spraw\u0119 policynego helikoptera Black Hawk, kt\u00f3ry w sierpniu wykona\u0142 niebezpieczny manewr nad g\u0142owami cywil\u00f3w i zerwa\u0142 linie energetyczne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ministerstwo-wszczelo-kontrole-w-tle-granatnik-i-helikopter-,nId,7248821", "date_published": "2024-01-04T12:03:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024: Kiedy wypada, ile potrwa? Najwa\u017cniejsze informacje", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-kiedy-wypada-ile-potrwa-najwazniej,nId,7248726\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024: Kiedy wypada, ile potrwa? Najwa\u017cniejsze informacje\" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-kiedy-wypada-ile-potrwa-najwazniej/000H5KWE3O5QBAL2-C321.jpg\" /></a>W 2024 roku g\u0142\u00f3wne terminy egzamin\u00f3w \u00f3smoklasisty wyznaczono na 14, 15 i 16 maja. Cz\u0119\u015b\u0107 uczni\u00f3w zmierzy si\u0119 z nimi znacznie wcze\u015bniej, bo ju\u017c 10 stycznia. Jaki harmonogram egzamin\u00f3w \u00f3smoklasisty og\u0142osi\u0142a na ten rok Centralna Komisja Egzaminacyjna? Ile czasu maj\u0105 uczniowie na rozwi\u0105zanie ka\u017cdego z nich? Kiedy poznaj\u0105 swoje wyniki? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-kiedy-wypada-ile-potrwa-najwazniej,nId,7248726", "date_published": "2024-01-04T11:58:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyroki M. W\u0105sika i M. Kami\u0144skiego. Jest ruch prokuratury", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyroki-m-wasika-i-m-kaminskiego-jest-ruch-prokuratury,nId,7248822\"><img align=\"left\" alt=\"Wyroki M. W\u0105sika i M. Kami\u0144skiego. Jest ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/wyroki-m-wasika-i-m-kaminskiego-jest-ruch-prokuratury/000IBVK4L2G7NQN5-C321.jpg\" /></a>Zast\u0119pca prokuratora okr\u0119gowego w Warszawie z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o umorzenie post\u0119powania wykonawczego wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Roman Giertych zapowiedzia\u0142 podj\u0119cie krok\u00f3w prawnych wobec prokurator Agnieszki Bortkiewicz. &quot;Co za czasy, \u017ce adwokat walczy z prokuratorami, aby osadzi\u0107 skazanych&quot; - podkre\u015bli\u0142 Roman Giertych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyroki-m-wasika-i-m-kaminskiego-jest-ruch-prokuratury,nId,7248822", "date_published": "2024-01-04T11:53:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sprawa mandatu Macieja W\u0105sika. S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-mandatu-macieja-wasika-sad-najwyzszy-podjal-decyzje,nId,7248776\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa mandatu Macieja W\u0105sika. S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-mandatu-macieja-wasika-sad-najwyzszy-podjal-decyzje/000IBVCKMQV545EL-C321.jpg\" /></a>Zwrot w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN uchyli\u0142a postanowienie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie stwierdzenia wyga\u015bni\u0119cia mandatu pos\u0142a PiS Macieja W\u0105sika. Wcze\u015bniej s\u0119dzia Romuald Dalewski, kt\u00f3ry mia\u0142 w Izbie Pracy rozpoznawa\u0107 wniosek, skierowa\u0142 spraw\u0119 do izby decyzyjnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-mandatu-macieja-wasika-sad-najwyzszy-podjal-decyzje,nId,7248776", "date_published": "2024-01-04T10:58:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szykuje si\u0119 pogodowa niespodzianka. IMGW prognozuje spor\u0105 zmian\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuje-sie-pogodowa-niespodzianka-imgw-prognozuje-spora-zmi,nId,7248732\"><img align=\"left\" alt=\"Szykuje si\u0119 pogodowa niespodzianka. IMGW prognozuje spor\u0105 zmian\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/szykuje-sie-pogodowa-niespodzianka-imgw-prognozuje-spora-zmi/000IBV1LSXAOJQ0U-C321.jpg\" /></a>\u015awi\u0119to w zimowej scenerii. Kolejne prognozy wskazuj\u0105, \u017ce pogoda na Trzech Kr\u00f3li mo\u017ce by\u0107 wymagaj\u0105ca. Nie zabraknie mrozu - lokalnie nawet dwucyfrowego. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c opady deszczu i \u015bniegu. W niekt\u00f3rych miejscach temperatury b\u0119d\u0105 jednak dodatnie. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuje-sie-pogodowa-niespodzianka-imgw-prognozuje-spora-zmi,nId,7248732", "date_published": "2024-01-04T10:47:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Policja aresztowa\u0142a 19-latka ws. zab\u00f3jstwa seniorki. \"Mocne dowody\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-policja-aresztowala-19-latka-ws-zabojstwa-seniorki-mocne-dow,nId,7248708\"><img align=\"left\" alt=\"Policja aresztowa\u0142a 19-latka ws. zab\u00f3jstwa seniorki. &quot;Mocne dowody&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/policja-aresztowala-19-latka-ws-zabojstwa-seniorki-mocne-dow/000IBV15VOU7EEV7-C321.jpg\" /></a>Prze\u0142om w sprawie morderstwa 75-latki w B\u00f3jcach. Lubuska policja aresztowa\u0142a 19-latka, kt\u00f3ry - wed\u0142ug \u015bledczych - &quot;najprawdopodobniej dopu\u015bci\u0142 si\u0119 pope\u0142nienia przest\u0119pstwa&quot;. Ustalenie podejrzanego by\u0142o mo\u017cliwe dzi\u0119ki zebraniu &quot;mocnych dowod\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-policja-aresztowala-19-latka-ws-zabojstwa-seniorki-mocne-dow,nId,7248708", "date_published": "2024-01-04T10:37:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tajna operacja USA, Izraela i Egiptu. Podano szczeg\u00f3\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-tajna-operacja-usa-izraela-i-egiptu-podano-szczegoly,nId,7248714\"><img align=\"left\" alt=\"Tajna operacja USA, Izraela i Egiptu. Podano szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/tajna-operacja-usa-izraela-i-egiptu-podano-szczegoly/000IBUXKAS6I1LXW-C321.jpg\" /></a>Tajna operacja koordynowana przez m.in. USA, Izrael i Egipt pozwoli\u0142a bliskim ameryka\u0144skiego \u017co\u0142nierza na bezpieczne opuszczenie Strefy Gazy. To jedyna taka operacja, o kt\u00f3rej wiadomo - poda\u0142a agencja AP. Wed\u0142ug danych USA na obszarze dzia\u0142a\u0144 wojsk izraelskich mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 jeszcze oko\u0142o 300 os\u00f3b z ameryka\u0144skim obywatelstwem.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-tajna-operacja-usa-izraela-i-egiptu-podano-szczegoly,nId,7248714", "date_published": "2024-01-04T10:28:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Odm\u00f3wi\u0142a zwolnienia za kaucj\u0105. Przest\u0119pca rzuci\u0142 si\u0119 na s\u0119dzi\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odmowila-zwolnienia-za-kaucja-przestepca-rzucil-sie-na-sedzi,nId,7248637\"><img align=\"left\" alt=\"Odm\u00f3wi\u0142a zwolnienia za kaucj\u0105. Przest\u0119pca rzuci\u0142 si\u0119 na s\u0119dzi\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/odmowila-zwolnienia-za-kaucja-przestepca-rzucil-sie-na-sedzi/000IBV49ESUSI42Y-C321.jpg\" /></a>Wydarzenia na sali s\u0105dowej w Las Vegas przybra\u0142y niespodziewany bieg. Niezadowolony z wyroku przest\u0119pca przeskoczy\u0142 przez st\u00f3\u0142 i zacz\u0105\u0142 ok\u0142ada\u0107 pi\u0119\u015bciami s\u0119dzi\u0119. M\u0119\u017cczyzna ma na swoim koncie dwa wyroki, m.in. za przemoc domow\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odmowila-zwolnienia-za-kaucja-przestepca-rzucil-sie-na-sedzi,nId,7248637", "date_published": "2024-01-04T10:18:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Du\u017ce pieni\u0105dze i \"w\u0105tpliwe\" fundacje. Lasy Pa\u0144stwowe czekaj\u0105 powa\u017cne zmiany", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duze-pieniadze-i-watpliwe-fundacje-lasy-panstwowe-czekaja-po,nId,7248696\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017ce pieni\u0105dze i &quot;w\u0105tpliwe&quot; fundacje. Lasy Pa\u0144stwowe czekaj\u0105 powa\u017cne zmiany\" src=\"https://i.iplsc.com/duze-pieniadze-i-watpliwe-fundacje-lasy-panstwowe-czekaja-po/000IBUUVGJGKJY9C-C321.jpg\" /></a>- Jestem po d\u0142ugiej rozmowie z przysz\u0142ym dyrektorem generalnym. Mog\u0119 zdradzi\u0107, \u017ce jednym z jego pierwszych krok\u00f3w b\u0119dzie przeprowadzenie audytu w dyrekcji generalnej i podleg\u0142ych mu dyrekcjach regionalnych \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska. Lasy czekaj\u0105 tak\u017ce zmiany strukturalne, kt\u00f3re uniemo\u017cliwi\u0105 przekazywanie pieni\u0119dzy z nadle\u015bnictw na polityczne cele. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duze-pieniadze-i-watpliwe-fundacje-lasy-panstwowe-czekaja-po,nId,7248696", "date_published": "2024-01-04T10:18:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kolejny skandal w TV Republika. Micha\u0142 Racho\u0144 przerwa\u0142 Markowi Jakubiakowi", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-skandal-w-tv-republika-michal-rachon-przerwal-markow,nId,7248644\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny skandal w TV Republika. Micha\u0142 Racho\u0144 przerwa\u0142 Markowi Jakubiakowi\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-skandal-w-tv-republika-michal-rachon-przerwal-markow/000IBUSYPTYD0XME-C321.jpg\" /></a>- Tak jak do nas przewozili tiry niepotrzebnych u siebie odpad\u00f3w, tak, brzydko por\u00f3wnuj\u0105c, r\u00f3wnie\u017c niepotrzebnych ludzi do Polski przywioz\u0105 - m\u00f3wi\u0142 na antenie Telewizji Republika pose\u0142 Marek Jakubiak o mechanizmie relokacji imigrant\u00f3w. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce &quot;Polska b\u0119dzie \u015bmietnikiem&quot;. Wypowied\u017a pr\u00f3bowa\u0142 przerywa\u0107 prowadz\u0105cy Micha\u0142 Racho\u0144. - Zostawmy ju\u017c te brzydkie por\u00f3wnania - reagowa\u0142, po czym pose\u0142 Kukiz'15 zacz\u0105\u0142 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107. - Oczywi\u015bcie ma pan racj\u0119, z\u0142e por\u00f3wnanie - stwierdzi\u0142 Jakubiak, pr\u00f3buj\u0105c wskaza\u0107, co mia\u0142 na my\u015bli.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-skandal-w-tv-republika-michal-rachon-przerwal-markow,nId,7248644", "date_published": "2024-01-04T10:04:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Poznali\u015bmy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na S\u0142owo Roku 2023", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poznalismy-zwyciezce-plebiscytu-na-slowo-roku-2023,nId,7248592\"><img align=\"left\" alt=\"Poznali\u015bmy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na S\u0142owo Roku 2023\" src=\"https://i.iplsc.com/poznalismy-zwyciezce-plebiscytu-na-slowo-roku-2023/000IBUYAW8D8Y89L-C321.jpg\" /></a>Sztuczna inteligencja - to wed\u0142ug kapitu\u0142y plebiscytu na &quot;S\u0142owo Roku 2023&quot; najwa\u017cniejsze wyra\u017cenie ubieg\u0142ego roku. Drugie miejsce zaj\u0119\u0142y &quot;wybory&quot;, a trzecie - ex aequo &quot;inflacja&quot; oraz &quot;pos\u0142anka&quot;. Plebiscyt organizowany jest przez Instytut J\u0119zyka Polskiego Uniwersytetu Warszawskiego. S\u0142owem roku 2023 - wed\u0142ug internaut\u00f3w - by\u0142 z kolei wyraz &quot;wybory&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poznalismy-zwyciezce-plebiscytu-na-slowo-roku-2023,nId,7248592", "date_published": "2024-01-04T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wielka awaria w Moskwie. Mieszka\u0144cy bez ogrzewania przy prawie - 30 st. C", "description": "<p>W Moskwie dosz\u0142o do po\u017caru na terenie podstacji transformatorowej. W zwi\u0105zku z tym w niekt\u00f3rych rejonach miasta wy\u0142\u0105czono pr\u0105d i ogrzewanie. Ostatnia noc w Moskwie by\u0142a najzimniejsz\u0105 od pocz\u0105tku zimy, odnotowano tam - 27 st. C. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-awaria-w-moskwie-mieszkancy-bez-ogrzewania-przy-prawi,nId,7248674", "date_published": "2024-01-04T09:59:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zbi\u00f3rka dla kierowcy seicento. Jest akt oskar\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbiorka-dla-kierowcy-seicento-jest-akt-oskarzenia,nId,7248660\"><img align=\"left\" alt=\"Zbi\u00f3rka dla kierowcy seicento. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/zbiorka-dla-kierowcy-seicento-jest-akt-oskarzenia/000IBUQ8SA1BHGV1-C321.jpg\" /></a>Prokuratura skierowa\u0142a do krakowskiego s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko Rafa\u0142owi B. Chodzi o internetow\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na zakup Fiata Seicento dla Sebastiana Ko\u015bcielnika, kt\u00f3ry kieruj\u0105c swoim autem, zderzy\u0142 si\u0119 z kolumn\u0105 wioz\u0105c\u0105 \u00f3wczesn\u0105 premier Beat\u0119 Szyd\u0142o. Rafa\u0142 B. jest podejrzany o przyw\u0142aszczenie ponad 139 tys. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbiorka-dla-kierowcy-seicento-jest-akt-oskarzenia,nId,7248660", "date_published": "2024-01-04T09:50:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Wstrz\u0105saj\u0105ce do\u015bwiadczenie\". Chwile grozy na London Eye", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wstrzasajace-doswiadczenie-chwile-grozy-na-london-eye,nId,7248651\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Wstrz\u0105saj\u0105ce do\u015bwiadczenie&quot;. Chwile grozy na London Eye\" src=\"https://i.iplsc.com/wstrzasajace-doswiadczenie-chwile-grozy-na-london-eye/000IBU8YO26RBAJU-C321.jpg\" /></a>Chwile grozy prze\u017cy\u0142a rodzina Davida Nocka, gdy silny wiatr doprowadzi\u0142 do otworzenia cz\u0119\u015bci dachu w jednej z kapsu\u0142 na London Eye. - Ha\u0142as by\u0142 niesamowity, to wstrz\u0105saj\u0105ce do\u015bwiadczenie. Dzieci by\u0142y przera\u017cone - relacjonowa\u0142 43-latek. Niebezpieczne zderzanie mia\u0142o miejsce, gdy przez Wielk\u0105 Brytani\u0119 przechodzi\u0142 cyklon Henk, przynosz\u0105cy silne porywy wiatru i ulewne opady deszczu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wstrzasajace-doswiadczenie-chwile-grozy-na-london-eye,nId,7248651", "date_published": "2024-01-04T09:18:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li. W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-swieto-trzech-kroli-w-najblizsza-sobote-trzeba-isc-do-koscio,nId,7246556\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li. W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? \" src=\"https://i.iplsc.com/swieto-trzech-kroli-w-najblizsza-sobote-trzeba-isc-do-koscio/000GWL9NT4339X1B-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 6 stycznia 2024 roku Polska oraz wiele innych kraj\u00f3w Europy, obchodzi\u0107 b\u0119d\u0105 uroczysto\u015bci Objawienia Pa\u0144skiego, znane r\u00f3wnie\u017c jako \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li. To wyj\u0105tkowy dzie\u0144 w kalendarzu liturgicznym, uznawany r\u00f3wnie\u017c za ustawowo wolny od pracy i nauki. Ze wzgl\u0119du na to, \u017ce w tym roku \u015bwi\u0119to przypada w sobot\u0119, mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 pewne zamieszanie. Pracownicy mog\u0105 martwi\u0107 si\u0119, czy dzie\u0144 wolny, kt\u00f3ry wypada w sobot\u0119, przepadnie. Z kolei wierni zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy w \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a. Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-swieto-trzech-kroli-w-najblizsza-sobote-trzeba-isc-do-koscio,nId,7246556", "date_published": "2024-01-04T09:10:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niespodziewane s\u0142owa metropolity: To pozwoli m\u0142odym o\u017cywi\u0107 wiar\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespodziewane-slowa-metropolity-to-pozwoli-mlodym-ozywic-wi,nId,7248608\"><img align=\"left\" alt=\"Niespodziewane s\u0142owa metropolity: To pozwoli m\u0142odym o\u017cywi\u0107 wiar\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewane-slowa-metropolity-to-pozwoli-mlodym-ozywic-wi/000IBURLH9Q20UAT-C321.jpg\" /></a>Je\u015bli minister edukacji m\u00f3wi o jednej godzinie religii na pierwszej czy ostatniej lekcji, kt\u00f3re s\u0105 ju\u017c jak\u0105\u015b form\u0105 rezygnacji - to jest podpowied\u017a, \u017ceby to parafie i rodzice decydowali i przyj\u0119li to wyzwanie do spotka\u0144 w salkach katechetycznych - powiedzia\u0142 metropolita cz\u0119stochowski abp. Wac\u0142aw Depo. Duchowny doda\u0142, \u017ce gromadzenie si\u0119 m\u0142odzie\u017cy na spotkaniach oazowych i formacyjnych &quot;pozwoli m\u0142odym o\u017cywi\u0107 wiar\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespodziewane-slowa-metropolity-to-pozwoli-mlodym-ozywic-wi,nId,7248608", "date_published": "2024-01-04T09:09:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowa ustawa medialna. Bogdan Zdrojewski o szczeg\u00f3\u0142ach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-ustawa-medialna-bogdan-zdrojewski-o-szczegolach,nId,7248653\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa ustawa medialna. Bogdan Zdrojewski o szczeg\u00f3\u0142ach\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-ustawa-medialna-bogdan-zdrojewski-o-szczegolach/000IBUMKKQYPMY3G-C321.jpg\" /></a>Szef sejmowej Komisji Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu zapowiedzia\u0142 du\u017c\u0105 ustaw\u0119 medialn\u0105, kt\u00f3ra ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie wiosn\u0105 tego roku. - Jest obawa, \u017ce nie b\u0119dzie specjalnej woli prezydenta, \u017ceby si\u0119 podpisa\u0107 - stwierdzi\u0142 Bogdan Zdrojewski. Projekt przewiduje m.in. likwidacj\u0119 Rady Medi\u00f3w Narodowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-ustawa-medialna-bogdan-zdrojewski-o-szczegolach,nId,7248653", "date_published": "2024-01-04T08:42:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os w sprawie Tomasza Grodzkiego. W tle afera korupcyjna", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-zabrala-glos-w-sprawie-tomasza-grodzkiego-w-tle-,nId,7248650\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os w sprawie Tomasza Grodzkiego. W tle afera korupcyjna\" src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-zabrala-glos-w-sprawie-tomasza-grodzkiego-w-tle/000HQM3OPKQYNE36-C321.jpg\" /></a>- Tomasz Grodzki nie jest podejrzanym czy oskar\u017conym w sprawie procederu korupcyjnego w szczeci\u0144skim szpitalu. Prokurator nie domaga si\u0119 ani zatrzymania, ani tymczasowego aresztowania pana senatora - powiedzia\u0142 prok. Marcin Lorenc z Prokuratury Regionalnej w Szczecinie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-zabrala-glos-w-sprawie-tomasza-grodzkiego-w-tle-,nId,7248650", "date_published": "2024-01-04T08:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Najwi\u0119ksza wymiana od pocz\u0105tku wojny. Wcze\u015bniej Putin odwiedzi\u0142 jeden kraj", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-najwieksza-wymiana-od-poczatku-wojny-wczesniej-putin-odwiedz,nId,7248593\"><img align=\"left\" alt=\"Najwi\u0119ksza wymiana od pocz\u0105tku wojny. Wcze\u015bniej Putin odwiedzi\u0142 jeden kraj\" src=\"https://i.iplsc.com/najwieksza-wymiana-od-poczatku-wojny-wczesniej-putin-odwiedz/000IBTTI13BBPM04-C321.jpg\" /></a>Setki je\u0144c\u00f3w wojennych wr\u00f3ci\u0142y do swoich ojczyzn. To efekt porozumienia, kt\u00f3re zawar\u0142y Ukraina i Rosja, przy udziale i mediacji Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich - kraju, kt\u00f3ry W\u0142adimir Putin odwiedzi\u0142 nieca\u0142y miesi\u0105c temu. Jak podkre\u015bla Kij\u00f3w, przeprowadzona operacja wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w jest najwi\u0119ksz\u0105 w historii pe\u0142noskalowej wojny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-najwieksza-wymiana-od-poczatku-wojny-wczesniej-putin-odwiedz,nId,7248593", "date_published": "2024-01-04T08:27:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowe o\u015bwiadczenie Micha\u0142a Adamczyka. \"Decyzje pseudozarz\u0105du s\u0105 niewa\u017cne\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-oswiadczenie-michala-adamczyka-decyzje-pseudozarzadu-sa,nId,7248598\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe o\u015bwiadczenie Micha\u0142a Adamczyka. &quot;Decyzje pseudozarz\u0105du s\u0105 niewa\u017cne&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-oswiadczenie-michala-adamczyka-decyzje-pseudozarzadu-sa/000IBTRION9D0WK6-C321.jpg\" /></a>&quot;Wszelkie decyzje, tak\u017ce te personalne, podejmowane zar\u00f3wno przez osob\u0119 podaj\u0105c\u0105 si\u0119 za likwidatora, jak i wcze\u015bniej przez pseudozarz\u0105d, s\u0105 niewa\u017cne&quot; - czytamy w kolejnym pi\u015bmie Micha\u0142a Adamczyka, kt\u00f3ry zosta\u0142 wybrany przez Rad\u0119 Medi\u00f3w Narodowych na prezesa TVP. W o\u015bwiadczeniu Adamczyk zapowiedzia\u0142 pomoc prawn\u0105 dla pracownik\u00f3w telewizji publicznej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-oswiadczenie-michala-adamczyka-decyzje-pseudozarzadu-sa,nId,7248598", "date_published": "2024-01-04T08:24:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rolnicy wznowili protest. Postawili jasny warunek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-wznowili-protest-postawili-jasny-warunek,nId,7248606\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy wznowili protest. Postawili jasny warunek\" src=\"https://i.iplsc.com/rolnicy-wznowili-protest-postawili-jasny-warunek/000IBTPFK0CODWEC-C321.jpg\" /></a>- Jeste\u015bmy zadowoleni z rozm\u00f3w zar\u00f3wno z ministrem jak i wojewodzin\u0105. Chcemy jednak podpisa\u0107 porozumienie - zapowiedzia\u0142 przedstawiciel rolnik\u00f3w z &quot;Podkarpackiej oszukanej wsi&quot;. Rolnicy wznowili w czwartek o godz. 8:00, zawieszony w 24 grudnia protest i blokad\u0119 przej\u015bcia granicznego w Medyce. Domagaj\u0105 si\u0119 dop\u0142at do kukurydzy, czy utrzymania podatku rolnego na ubieg\u0142orocznym poziomie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rolnicy-wznowili-protest-postawili-jasny-warunek,nId,7248606", "date_published": "2024-01-04T08:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wicepremier: Koalicja rozwa\u017ca wsp\u00f3lnego kandydata na prezydenta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-koalicja-rozwaza-wspolnego-kandydata-na-prezyden,nId,7248581\"><img align=\"left\" alt=\"Wicepremier: Koalicja rozwa\u017ca wsp\u00f3lnego kandydata na prezydenta\" src=\"https://i.iplsc.com/wicepremier-koalicja-rozwaza-wspolnego-kandydata-na-prezyden/000IBTJ8Q6KEBCS1-C321.jpg\" /></a>- Jest rozwa\u017cany wsp\u00f3lny kandydat koalicji w wyborach prezydenckich - powiedzia\u0142 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Doda\u0142, \u017ce szczeg\u00f3lnie wa\u017cne b\u0119dzie wsparcie jednego kandydata w drugiej turze. Jednocze\u015bnie polityk Lewicy zaznacza\u0142, \u017ce nie obawia si\u0119 przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-koalicja-rozwaza-wspolnego-kandydata-na-prezyden,nId,7248581", "date_published": "2024-01-04T07:50:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "10 lat temu wprowadzili euro. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w zadowolona z decyzji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-10-lat-temu-wprowadzili-euro-wiekszosc-mieszkancow-zadowolon,nId,7248573\"><img align=\"left\" alt=\"10 lat temu wprowadzili euro. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w zadowolona z decyzji\" src=\"https://i.iplsc.com/10-lat-temu-wprowadzili-euro-wiekszosc-mieszkancow-zadowolon/000IBTG6QXIRA73T-C321.jpg\" /></a>10 lat temu \u0141otwa przyj\u0119\u0142a euro. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju - 51 proc. uwa\u017ca, \u017ce zmiana waluty by\u0142a dobr\u0105 decyzj\u0105 - wynika z sonda\u017cu, kt\u00f3rego wyniki zaprezentowa\u0142 portal LSM. Zadowoleni s\u0105 cz\u0119\u015bciej ludzie m\u0142odzi, mieszka\u0144cy stolicy oraz osoby o wy\u017cszych dochodach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-10-lat-temu-wprowadzili-euro-wiekszosc-mieszkancow-zadowolon,nId,7248573", "date_published": "2024-01-04T07:39:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ameryka\u0144skie miasta si\u0119 zapadaj\u0105. \"To nie jest abstrakcyjne zagro\u017cenie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanskie-miasta-sie-zapadaja-to-nie-jest-abstrakcyjne-za,nId,7248564\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144skie miasta si\u0119 zapadaj\u0105. &quot;To nie jest abstrakcyjne zagro\u017cenie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanskie-miasta-sie-zapadaja-to-nie-jest-abstrakcyjne-za/000IBTEBDHB3G47O-C321.jpg\" /></a>Zapadaj\u0105 si\u0119 metropolie na wschodnim wybrze\u017cu Stan\u00f3w Zjednoczonych. W zwi\u0105zku z tym ro\u015bnie zagro\u017cenie dla miejskiej infrastruktury. Mieszka\u0144cy zat\u0142oczonych miast mog\u0105 czu\u0107 niepok\u00f3j, tak\u017ce w zwi\u0105zku z podnoszeniem si\u0119 poziomu m\u00f3rz, co tylko przyspiesza proces. Zagro\u017cenie jest powa\u017cne, grunt obni\u017ca si\u0119 nawet kilka milimetr\u00f3w na rok.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanskie-miasta-sie-zapadaja-to-nie-jest-abstrakcyjne-za,nId,7248564", "date_published": "2024-01-04T07:24:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 45, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Coraz mniej migrant\u00f3w na szlaku ba\u0142ka\u0144skim. \"Rosja szykuje nowe trasy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-mniej-migrantow-na-szlaku-balkanskim-rosja-szykuje-now,nId,7248562\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz mniej migrant\u00f3w na szlaku ba\u0142ka\u0144skim. &quot;Rosja szykuje nowe trasy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-mniej-migrantow-na-szlaku-balkanskim-rosja-szykuje-now/000IBTFMW4TRDM18-C321.jpg\" /></a>Presja migrant\u00f3w na szlak ba\u0142ka\u0144ski os\u0142ab\u0142a, ale Rosja i Bia\u0142oru\u015b szykuj\u0105 nowe trasy. Z danych Stra\u017cy Granicznej wynika, \u017ce od pa\u017adziernika liczba cudzoziemc\u00f3w zatrzymywanych na po\u0142udniowej granicy Polski radykalnie spad\u0142a. Zdaniem ekspert\u00f3w nie oznacza to, \u017ce odcinek ten zostanie wygaszony. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-mniej-migrantow-na-szlaku-balkanskim-rosja-szykuje-now,nId,7248562", "date_published": "2024-01-04T07:12:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Donad Trump nie sk\u0142ada broni. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donad-trump-nie-sklada-broni-zwrocil-sie-do-sadu-najwyzszego,nId,7248563\"><img align=\"left\" alt=\"Donad Trump nie sk\u0142ada broni. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://i.iplsc.com/donad-trump-nie-sklada-broni-zwrocil-sie-do-sadu-najwyzszego/000IBTEE6Q7UMNE1-C321.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent USA Donald Trump odwo\u0142a\u0142 si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego USA od decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego stanu Kolorado, kt\u00f3ry wykluczy\u0142 go ze startu w republika\u0144skich prawyborach w tym stanie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donad-trump-nie-sklada-broni-zwrocil-sie-do-sadu-najwyzszego,nId,7248563", "date_published": "2024-01-04T07:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pogoda parali\u017cuje kolej. Du\u017ce op\u00f3\u017anienie poci\u0105g\u00f3w", "description": "<p>Pogoda sparali\u017cowa\u0142a kolej. PKP wstrzyma\u0142o kilka przejazd\u00f3w regionalnych poci\u0105g\u00f3w, w tym z Warszawy do Gda\u0144ska, czy ze stolicy do Bia\u0142egostoku. Powodami jest marzn\u0105cy deszcz i oblodzenie sieci trakcyjnej. Pasa\u017cerowie musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z powa\u017cnymi op\u00f3\u017anieniami. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-paralizuje-kolej-duze-opoznienie-pociagow,nId,7248577", "date_published": "2024-01-04T06:48:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Genera\u0142 ma \"przepis\" na koniec wojny. \"Ka\u017cdy powinien by\u0107 zainteresowany\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-general-ma-przepis-na-koniec-wojny-kazdy-powinien-byc-zainte,nId,7248554\"><img align=\"left\" alt=\"Genera\u0142 ma &quot;przepis&quot; na koniec wojny. &quot;Ka\u017cdy powinien by\u0107 zainteresowany&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/general-ma-przepis-na-koniec-wojny-kazdy-powinien-byc-zainte/000IBTDE69UGTP3C-C321.jpg\" /></a>- Aby wojna w Ukrainie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 jak najszybciej, konieczne jest, by na dyktatora W\u0142adimira Putina wywiera\u0142y presj\u0119 nie tylko mocarstwa zachodnie, ale tak\u017ce inne kraje - oceni\u0142 ukrai\u0144ski genera\u0142, by\u0142y szef wywiadu Myko\u0142a Ma\u0142omu\u017c. Wed\u0142ug niego konieczne jest zbudowanie &quot;nowego modelu globalnego bezpiecze\u0144stwa&quot;. - Ka\u017cdy powinien by\u0107 zainteresowany - podkre\u015bli\u0142 wojskowy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-general-ma-przepis-na-koniec-wojny-kazdy-powinien-byc-zainte,nId,7248554", "date_published": "2024-01-04T06:42:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u017bywno\u015b\u0107 drukowana w 3D. Specjali\u015bci opracowali naturalne mieszanki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywnosc-drukowana-w-3d-specjalisci-opracowali-naturalne-mies,nId,7247178\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bywno\u015b\u0107 drukowana w 3D. Specjali\u015bci opracowali naturalne mieszanki\" src=\"https://i.iplsc.com/zywnosc-drukowana-w-3d-specjalisci-opracowali-naturalne-mies/000IBS8BJSCDSYF7-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruski Instytut opracowa\u0142 spos\u00f3b na produkcj\u0119 \u017cywno\u015bci za pomoc\u0105 drukarek 3D. Rewolucja polega na tym, \u017ce produkty maj\u0105 nadawa\u0107 si\u0119 do spo\u017cycia i s\u0105 wykonane w z pe\u0142ni naturalnych sk\u0142adnik\u00f3w. Drukowane ze specjalnie przygotowanych sproszkowanych mieszanek warzyw lub mi\u0119s, nie zawieraj\u0105 dodatk\u00f3w chemicznych. Dzi\u0119ki takiej produkcji, powstaje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dok\u0142adnej personalizacji \u017cywno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywnosc-drukowana-w-3d-specjalisci-opracowali-naturalne-mies,nId,7247178", "date_published": "2024-01-04T06:01:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ludzie elit na \"li\u015bcie Epsteina\". Ujawniono nazwiska", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ludzie-elit-na-liscie-epsteina-ujawniono-nazwiska,nId,7248547\"><img align=\"left\" alt=\"Ludzie elit na &quot;li\u015bcie Epsteina&quot;. Ujawniono nazwiska\" src=\"https://i.iplsc.com/ludzie-elit-na-liscie-epsteina-ujawniono-nazwiska/000IBTBZD0T7GRH6-C321.jpg\" /></a>Upubliczniono pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tzw. listy Epsteina. Zawiera ona nazwiska ok. 200 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z nim os\u00f3b, jego ofiar, jak i niezaanga\u017cowanych w dzia\u0142alno\u015b\u0107 miliardera, ale powi\u0105zanych z nim ludzi. S\u0105 w\u015br\u00f3d nich, m.in. by\u0142y prezydent Bill Clinton, brytyjski ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej, ameryka\u0144ski miliarder Glenn Dubin, w\u0142a\u015bciciel agencji modelek Jean-Luc Brunel, by\u0142y prezydent USA Donald Trump, czy naukowiec Stephen Hawking.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ludzie-elit-na-liscie-epsteina-ujawniono-nazwiska,nId,7248547", "date_published": "2024-01-04T05:47:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 45, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Uci\u0105\u017cliwy problem w hotelach. Francuzom pomagaj\u0105 psy tropi\u0105ce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uciazliwy-problem-w-hotelach-francuzom-pomagaja-psy-tropiace,nId,7247215\"><img align=\"left\" alt=\"Uci\u0105\u017cliwy problem w hotelach. Francuzom pomagaj\u0105 psy tropi\u0105ce\" src=\"https://i.iplsc.com/uciazliwy-problem-w-hotelach-francuzom-pomagaja-psy-tropiace/000FZ647TLGH30S1-C321.jpg\" /></a>Francja boryka si\u0119 z uci\u0105\u017cliwym problemem pluskiew. Z pro\u015bbami o profilaktyczn\u0105 kontrol\u0119 pokoi pod tym k\u0105tem zwracaj\u0105 si\u0119 kolejne hotele. W taki spos\u00f3b mog\u0105 zapobiec rozprzestrzenieniu si\u0119 inwazji. Pom\u00f3c w pozbyciu si\u0119 problemu maj\u0105 tak\u017ce... psy tropi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uciazliwy-problem-w-hotelach-francuzom-pomagaja-psy-tropiace,nId,7247215", "date_published": "2024-01-04T05:28:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze o polskich armatohaubicach Krab. \"Je\u015bli je kochasz, one kochaj\u0105 ciebie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainscy-zolnierze-o-polskich-armatohaubicach-krab-jesli-je,nId,7247181\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze o polskich armatohaubicach Krab. &quot;Je\u015bli je kochasz, one kochaj\u0105 ciebie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainscy-zolnierze-o-polskich-armatohaubicach-krab-jesli-je/000IBS68OL1AE6LI-C321.jpg\" /></a>- Nazywamy je Bibik. Je\u015bli j\u0105 kochasz, ona kocha ciebie - twierdzi mechanik O\u0142eksandr walcz\u0105cy w szeregach Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy opowiadaj\u0105c o mo\u017cliwo\u015bciach armatohaubicy samobie\u017cnej Krab. Sprz\u0119t polskiej produkcji kolejny raz sta\u0142 si\u0119 obiektem wy\u0142\u0105cznie pozytywnych opinii pod wzgl\u0119dem swojej przydatno\u015bci na froncie w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainscy-zolnierze-o-polskich-armatohaubicach-krab-jesli-je,nId,7247181", "date_published": "2024-01-04T05:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szef MSZ Ukrainy: Nie mamy \"planu B\", mamy zaufanie do \"planu A\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-msz-ukrainy-nie-mamy-planu-b-mamy-zaufanie-do-planu-a,nId,7248546\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ Ukrainy: Nie mamy &quot;planu B&quot;, mamy zaufanie do &quot;planu A&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-ukrainy-nie-mamy-planu-b-mamy-zaufanie-do-planu-a/000IBTAQJHVY5UVV-C321.jpg\" /></a>- Ukraina zawsze b\u0119dzie walczy\u0107 tym co ma a pomoc kraj\u00f3w zachodnich nie jest dobroczynno\u015bci\u0105, ale inwestycj\u0105 w obron\u0119 NATO - tak ograniczenie lub wstrzymanie pomocy skomentowa\u0142 ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Dmytro Ku\u0142eba. Doda\u0142, \u017ce Kij\u00f3w nie ma &quot;planu B&quot;, lecz ma zaufanie do &quot;planu A&quot;. - Ci, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce Putin nie o\u015bmieli si\u0119 zaatakowa\u0107 kraju NATO, pope\u0142niaj\u0105 olbrzymi b\u0142\u0105d - podkre\u015bli\u0142 szef MSZ.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-msz-ukrainy-nie-mamy-planu-b-mamy-zaufanie-do-planu-a,nId,7248546", "date_published": "2024-01-04T04:40:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]