[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Izrael: Po wojnie Strefa Gazy b\u0119dzie zarz\u0105dzana przez Palesty\u0144czyk\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TP2ktkuTURBXy82NTFlNmUzMC01ZDZlLTRjNTctYTk1Zi04ODkwMzQ0MTUzOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelski minister obrony Joaw Galant oznajmi\u0142 w czwartek, \u017ce po wojnie Strefa Gazy b\u0119dzie zarz\u0105dzana przez instytucje palesty\u0144skie, o ile nie b\u0119dzie to zagro\u017ceniem dla pa\u0144stwa \u017cydowskiego. Zastrzeg\u0142, \u017ce Izrael &quot;rezerwuje sobie prawo do zachowania swobody operacyjnej&quot; w enklawie.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395942,izrael-po-wojnie-strefa-gazy-bedzie-zarzadzana-przez-palestynczykow.html", "date_published": "2024-01-04T22:04:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA: Wsparcie Ukrainy? Tak, ale mniejsze", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zH4ktkuTURBXy9lMGMzOGVhMS03OTU1LTQ0OWMtOTAwZi0zYmU2NDI4ZmM2YTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119dziemy wspiera\u0107 Ukrain\u0119 tak d\u0142ugo, jak trzeba - ale niekoniecznie na poziomie z poprzednich lat - powiedzia\u0142 w czwartek rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller, odpowiadaj\u0105c na pytanie PAP o to, czy polityka Waszyngtonu wobec wojny na Ukrainie si\u0119 zmieni\u0142a. Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce Ukraina nadal wymaga znacznej pomocy USA, cho\u0107 Ameryka d\u0105\u017cy do tego, by nie musia\u0142a na niej polega\u0107.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395893,usa-wsparcie-ukrainy-tak-ale-mniejsze.html", "date_published": "2024-01-04T21:59:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja finans\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy bud\u017cetowej na 2024 rok", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hFyktkuTURBXy81MTgyMmU3Mi00YmI3LTQ1ZjQtODliYi0wNTNlN2EzNGMyYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejmowa Komisja Finans\u00f3w Publicznych w czwartek przyj\u0119\u0142a projekt ustawy bud\u017cetowej na 2024 rok. W trakcie posiedzenia komisji pos\u0142owie poparli 20 poprawek do projektu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9395892,komisja-finansow-przyjela-projekt-ustawy-budzetowej-na-2024-rok.html", "date_published": "2024-01-04T21:53:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kami\u0144ski w TV Republika: Nie ust\u0105pi\u0119 im nigdy, b\u0119d\u0119 zza krat prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 publiczn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_svktkuTURBXy9hZWUwMGY2My0yOGVlLTQ4YmEtODY4Mi00NGNkOWQ5ZTZlNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W latach 80. wielokrotnie by\u0142em zatrzymywany przez SB, to co robi\u0142em, robi\u0142em dla Polski, jestem z tego dumny, niczego nie \u017ca\u0142uj\u0119. Je\u017celi trafi\u0119 do wi\u0119zienia b\u0119d\u0119 zza krat prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 publiczn\u0105 tak, jak b\u0119dzie to mo\u017cliwe. Nie ust\u0105pi\u0119 im nigdy - powiedzia\u0142 w TV Republika Mariusz Kami\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395890,kaminski-w-tv-republika-nie-ustapie-im-nigdy-bede-zza-krat-prowadzil.html", "date_published": "2024-01-04T21:49:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tomczyk: Powstanie zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry zbada dzia\u0142alno\u015b\u0107 podkomisji smole\u0144skiej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aKsktkuTURBXy9kMmQxZTFiMy1mMjlkLTQ1ZGMtYWY1ZS05MmY1MDkxYTMzNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />My\u015bl\u0119, \u017ce jest to kwestia ju\u017c nie tygodni, tylko dni, kiedy zostanie powo\u0142any specjalny zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry zajmie si\u0119 przejrzeniem ka\u017cdego materia\u0142u wyprodukowanego przez podkomisj\u0119 smole\u0144sk\u0105 - powiedzia\u0142 w czwartek w Polsat News wiceszef MON Cezary Tomczyk.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395888,tomczyk-powstanie-zespol-ktory-zbada-dzialalnosc-podkomisji-smolensk.html", "date_published": "2024-01-04T21:43:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka wprowadzi\u0142 prawo zapewniaj\u0105ce mu do\u017cywotni immunitet", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tjzktkuTURBXy9iYmM3NmJkNS04ZTNkLTQ1OTUtYTBjMy0yYWFhMWNkYmY1Y2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka podpisa\u0142 w czwartek ustaw\u0119, kt\u00f3ra daje mu do\u017cywotni immunitet chroni\u0105cy przed odpowiedzialno\u015bci\u0105 karn\u0105 i uniemo\u017cliwia liderom opozycji mieszkaj\u0105cym za granic\u0105 start w przysz\u0142ych wyborach prezydenckich - poinformowa\u0142a agencja Associated Press.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395769,alaksandr-lukaszenka-wprowadzil-prawo-zapewniajace-mu-dozywotni-immuni.html", "date_published": "2024-01-04T19:39:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ho\u0142ownia o sprawie Kami\u0144skiego i W\u0105sika: Mierz\u0119 si\u0119 z proceduralnym chaosem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VzxktkuTURBXy8wODg1YmFlZi0zZjAyLTRjYjUtYTAwYi05YzY5OGU4M2MxNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Najwy\u017cszy dotkni\u0119ty deformami b. ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w proceduralnym chaosie; gdy otrzymam komplet orzecze\u0144, podejm\u0119 wynikaj\u0105ce z nich kroki - podkre\u015bli\u0142 w czwartek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395765,holownia-o-sprawie-kaminskiego-i-wasika-mierze-sie-z-proceduralnym-ch.html", "date_published": "2024-01-04T19:35:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Belgia z najwi\u0119ksz\u0105 ilo\u015bci\u0105 upad\u0142o\u015bci firm od 2017 roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0xFktkuTURBXy9lYWQ1MDUxZC1hN2Q0LTRmZjUtOTMxZi02NTJhZGJmOGZkOGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba upad\u0142o\u015bci firm w Belgii osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017cszy poziom od 2017 roku - wynika z raportu firmy analitycznej GraydonCreditsafe, o kt\u00f3rym pisze &quot;Brussels Times&quot;. Z badania wynika, \u017ce w 2023 roku w Belgii zarejestrowano og\u00f3\u0142em 10 771 upad\u0142o\u015bci, co oznacza wzrost o 9,65 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem 2022.", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9395679,belgia-z-najwieksza-iloscia-upadlosci-firm-od-2017-roku.html", "date_published": "2024-01-04T18:16:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Firmy Trumpa zarobi\u0142y miliony w trakcie jego prezydentury. Z\u0142amanie konstytucji? [RAPORT]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jc8ktkuTURBXy9iMzU3YTE3Yi0yNTYwLTQxOTgtYjdiNy00ZjdmZjc0M2ExMDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas prezydentury Donalda Trumpa jego firmy zarobi\u0142y na prowadzeniu biznesu z pa\u0144stwowymi instytucjami Chin i innych kraj\u00f3w co najmniej 7,8 mln dolar\u00f3w - wynika z raportu Demokrat\u00f3w z komisji ds. nadzoru Izby Reprezentant\u00f3w USA. Najwi\u0119kszym z klient\u00f3w by\u0142 pa\u0144stwowy chi\u0144ski bank podejrzewany o zwi\u0105zki z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395667,firmy-trumpa-zarobily-miliony-w-trakcie-jego-prezydentury-zlamanie-ko.html", "date_published": "2024-01-04T17:19:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto zast\u0105pi Rados\u0142awa Sikorskiego w Parlamencie Europejskim?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7GwktkuTURBXy85MDVjM2E3MS1iY2Y5LTQwZGEtYjcyNS04YmY3ODc0NWFmZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po 16 latach nieprzerwanej pracy w polskim parlamencie obejmuj\u0119 mandat w Parlamencie Europejskim - poinformowa\u0142 w czwartek na Twitterze dotychczasowy pose\u0142 KO Krzysztof Brejza. Parlament Europejski w swoim komunikacie poda\u0142, \u017ce Brejza obj\u0105\u0142 mandat za Rados\u0142awa Sikorskiego.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9395666,kto-zastapi-radoslawa-sikorskiego-w-parlamencie-europejskim.html", "date_published": "2024-01-04T17:10:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pa\u0144stwo Islamskie (ISIS) przyzna\u0142o si\u0119 do \u015brodowego zamachu w Iranie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tSxktkuTURBXy8xOGUxZWU5Ni0xMjNkLTRjYTktOWI2NC1iY2U0ZThiMDNjYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pa\u0144stwo Islamskie (ISIS) przyzna\u0142o si\u0119 w czwartek do zamachu terrorystycznego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 podczas uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105cych genera\u0142a Kasema Sulejmaniego w ira\u0144skim mie\u015bcie Kerman; w zamachu zgin\u0119\u0142y co najmniej 84 osoby - poinformowa\u0142a agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395660,panstwo-islamskie-isis-przyznalo-sie-do-srodowego-zamachu-w-iranie.html", "date_published": "2024-01-04T16:39:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w czwartek wieczorem zyska\u0142 wobec euro, dolara i franka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JWpktkuTURBXy8yYzcwMWEzOS02MDU2LTQ2YzctOGFmZS03NWExMWFkM2ZlNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek ok. godz. 17.20 zyska\u0142a do euro 0,24 proc., kt\u00f3re wyceniano na 4,34 z\u0142. Dolar ameryka\u0144ski by\u0142 wyceniany na 3,96 z\u0142 po tym jak os\u0142abi\u0142 si\u0119 wobec z\u0142otego o 0,62 proc., a za franka szwajcarskiego p\u0142acono 4,66 z\u0142 gdy jego kurs wzgl\u0119dem polskiej waluty spad\u0142 o 0,64 proc.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9395659,kursy-walut-zloty-w-czwartek-wieczorem-zyskal-wobec-euro-dolara-i-fr.html", "date_published": "2024-01-04T16:37:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czechy: Marsz pami\u0119ci. Demonstracja solidarno\u015bci z bliskimi ofiar strzelaniny", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uOaktkuTURBXy9lNWE3Mzk5Mi0yZDIwLTRiNDItYjJjZS0wNjY4NGIzOTkxYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oko\u0142o tysi\u0105ca os\u00f3b uczestniczy\u0142o w czwartek w &quot;przemarszu ze \u015bwiat\u0142em&quot;, kt\u00f3ry przypomnia\u0142 o 14 ofiarach strzelaniny, do kt\u00f3rej dosz\u0142o przed \u015bwi\u0119tami na Uniwersytecie Karola w Pradze. &quot;Po tej tragedii niekt\u00f3rzy wci\u0105\u017c nie maj\u0105 si\u0142y przyj\u015b\u0107 do budynk\u00f3w nie tylko wydzia\u0142u, ale w og\u00f3le ca\u0142ego uniwersytetu&quot; \u2013 powiedzia\u0142a PAP dziekan Wydzia\u0142u Filozoficznego Eva Leheczkova.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395644,czechy-marsz-pamieci-demonstracja-solidarnosci-z-bliskimi-ofiar-strz.html", "date_published": "2024-01-04T16:11:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nowy program mieszkaniowy? Kukucki z Lewicy: Nikt ze mn\u0105 nie rozmawia\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bs-ktkuTURBXy80ZGYyNjBiMS01YzgzLTQzMGItOWI3Mi1kNWI5YjQ1ZmRmZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u2013 Jestem zaskoczony og\u0142oszeniem projektu \u201eMieszkanie na start\u201d. Nikt ze mn\u0105, ani \u2013 z tego, co wiem \u2013 z nikim z Lewicy, nie rozmawia\u0142 o tym projekcie \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z DGP Krzysztof Kukucki, senator Lewicy, kt\u00f3ry w resorcie rozwoju ma odpowiada\u0107 za sprawy zwi\u0105zane z budownictwem i mieszkalnictwem.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9395640,nowy-program-mieszkaniowy-kukucki-z-lewicy-nikt-ze-mna-nie-rozmawial.html", "date_published": "2024-01-04T16:04:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy z najmniejsz\u0105 emisj\u0105 CO2 od 70 lat. Ale do sukcesu daleko", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DMiktkuTURBXy9kNmYxMTZiMC0wZTNlLTRkMjYtYTU2MC02MzczNDIzODc3YzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Emisja gaz\u00f3w cieplarnianych w Niemczech w 2023 r. by\u0142a najmniejsza od lat 50. XX w. - informuje agencja dpa. Wed\u0142ug wst\u0119pnych oblicze\u0144 think tanku Agora Energiewende emisje CO2 spad\u0142y w por\u00f3wnaniu z 2022 r. o 73 mln ton, do 673 mln ton. Zdaniem ekspert\u00f3w nie oznacza to jeszcze trwa\u0142ego sukcesu.", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9395638,niemcy-z-najmniejsza-emisja-co2-od-70-lat-ale-do-sukcesu-daleko.html", "date_published": "2024-01-04T15:52:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Parlamentarzy\u015bci wezwali rz\u0105d Niemiec do wi\u0119kszego wsparcia wojskowego dla Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hPSktkuTURBXy84ZGVlMzA4My1jZmY1LTRkYjQtYjYwNi1jZWE3NTM4MmM3ODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z ostatnimi rosyjskimi nalotami na Ukrain\u0119 niemieccy politycy zajmuj\u0105cy si\u0119 sprawami zagranicznymi i obron\u0105 wzywaj\u0105 rz\u0105d RFN do odpowiedniego zaopatrzenia Ukrainy w materia\u0142y wojskowe i zbrojeniowe, m.in. pociski manewruj\u0105ce Taurus.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9395637,parlamentarzysci-wezwali-rzad-niemiec-do-wiekszego-wsparcia-wojskowego.html", "date_published": "2024-01-04T15:52:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dadelo mia\u0142o wst\u0119pnie 187,5 mln z\u0142 przychod\u00f3w w 2023 r., wzrost o 60 proc. r/r", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9395580,dadelo-mialo-wstepnie-1875-mln-zl-przychodow-w-2023-r-wzrost-o-60-p.html", "date_published": "2024-01-04T14:11:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Agora sprzeda\u0142a udzia\u0142y w HRlink na rzecz sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Grupy Pracuj za 6,2 mln z\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Xh_ktkuTURBXy8zNjY5ODllOS1lMTVlLTQ5MTMtYjNmZS05MWE0MWYyZmZiOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9395579,agora-sprzedala-udzialy-w-hrlink-na-rzecz-spolki-zaleznej-grupy-pracuj.html", "date_published": "2024-01-04T14:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przychody TIM spad\u0142y wst\u0119pnie o 15,9 proc. r/r do 93,53 mln z\u0142 w grudniu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oYVktkuTURBXy8yMDI4MDJhYy02MGFjLTQyMDYtYTlhMC0yODQ2MjI0NTNiM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9395577,przychody-tim-spadly-wstepnie-o-159-proc-rr-do-9353-mln-zl-w-grudn.html", "date_published": "2024-01-04T14:03:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sescom mia\u0142 szac. 21,9 mln z\u0142 zysku netto, 21,6 mln z\u0142 zysku EBITDA w r.obr. 2022/2023", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bfEktkuTURBXy81MTY0NTc4MS01MDE0LTRjYjMtOTk0MS1kYjRiNDVjN2E3MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9395572,sescom-mial-szac-219-mln-zl-zysku-netto-216-mln-zl-zysku-ebitda-w.html", "date_published": "2024-01-04T14:00:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bezpieczniejsze i punktualne poci\u0105gi w Polsce. Dzi\u0119ki sztucznej inteligencji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/suVktkuTURBXy9iNzg4ZDU0Mi1iMzU4LTQ2MmEtOWEyZi1iYjMxNjUyZmY1MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oparty na sztucznej inteligencji system AI Shield pomo\u017ce chroni\u0107 polskie poci\u0105gi i zmniejszy\u0107 ich op\u00f3\u017anienia. Umow\u0119 w tej kwestii podpisa\u0142y Stra\u017c Ochrony Kolei i o\u015brodek badawczo-rozwojowy IDEAS NCBR.", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9395571,bezpieczniejsze-i-punktualne-pociagi-w-polsce-dzieki-sztucznej-inteli.html", "date_published": "2024-01-04T14:00:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przychody VRG wzros\u0142y o 9,6 proc. r/r do 192 mln z\u0142 w grudniu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9395568,przychody-vrg-wzrosly-o-96-proc-rr-do-192-mln-zl-w-grudniu.html", "date_published": "2024-01-04T13:56:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wittchen mia\u0142 132,4 mln z\u0142 przychod\u00f3w w IV kw. 2023 r., spadek o 3,1 proc. r/r", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iYvktkuTURBXy80OWYzN2QwMi0xNDViLTQxYWYtYTlhYy1mYTk0MjFmYjgyMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9395562,wittchen-mial-1324-mln-zl-przychodow-w-iv-kw-2023-r-spadek-o-31-p.html", "date_published": "2024-01-04T13:52:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Znamy nazwisko nowej prezes Polskiej Agencji \u017beglugi Powietrznej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UhKktkuTURBXy9kNDhlY2U2Yi1iZDMyLTQxYWQtYTMwZS1lZDJiYzVjNTI4OTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk, na wniosek ministra infrastruktury Dariusza Klimczaka, powo\u0142a\u0142 Magdalen\u0119 Jaworsk\u0105 na stanowisko prezesa Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej - poinformowa\u0142o w czwartek Ministerstwo Infrastruktury. Jaworska kierowa\u0142a PA\u017bP w latach 2015-2016.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395545,znamy-nazwisko-nowej-prezes-polskiej-agencji-zeglugi-powietrznej.html", "date_published": "2024-01-04T13:13:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polityk 2023 roku. Wiadomo, kto zdoby\u0142 ten tytu\u0142 w Polsce? [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Politykiem roku 2023 w kraju zosta\u0142 szef PO, premier Donald Tusk; na arenie mi\u0119dzynarodowej na ten tytu\u0142 zas\u0142u\u017cy\u0142 prezydent USA Joe Biden - wynika z sonda\u017cu CBOS. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nie wskaza\u0142a jednak \u017cadnej osoby, kt\u00f3ra w ich opinii zas\u0142ugiwa\u0142aby na takie wyr\u00f3\u017cnienie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395531,polityki-2023-roku-wiadomo-kto-zdobyl-ten-tytul-w-polsce-sondaz.html", "date_published": "2024-01-04T12:51:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 postanowienie o wygaszeniu mandatu Micha\u0142a W\u0105sika", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yaqktkuTURBXy9mYTIzMDA0OS1mODVhLTQ4NjYtOWExOC00MjdkMzdmOTBmNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tak\u0105 informacj\u0119 poda\u0142o radio RMF FM. Pierwotnie rozpoznanie odwo\u0142ania obydwu skazanych od decyzji Marsza\u0142ka Sejmu wygaszaj\u0105cego ich mandaty poselskie zosta\u0142o wyznaczone na 10 stycznia w Izbie Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. To do tej izby sprawy skierowa\u0142 Marsza\u0142ek Sejmu. Jednak sami zainteresowani z\u0142o\u017cyli swoje odwo\u0142ania bezpo\u015brednio do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i spraw publicznych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395519,sad-najwyzszy-uchylil-postanowienie-o-wygaszeniu-mandatu-michala-wasik.html", "date_published": "2024-01-04T12:37:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bodnar \u017c\u0105da cofni\u0119cia delegacji prokurator\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sYIktkuTURBXy9iMmE3NWVkYS02MzEwLTQ4YzAtYjE3Yi03MmUwYzE3MzQ4ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator Generalny Adam Bodnar poleci\u0142 Prokuratorowi Krajowemu odwo\u0142anie z delegacji prawie 100 prokurator\u00f3w, delegowanych do Prokuratury Krajowej oraz 50 z prokuratur regionalnych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9395512,bodnar-zada-cofniecia-delegacji-prokuratorow.html", "date_published": "2024-01-04T12:33:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Do Holandii przyby\u0142o mniej imigrant\u00f3w. S\u0105 dane za 2023 rok", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4aoktkuTURBXy9mNThjYTNlOC1iZmU4LTRiZjgtYmJhYS1lNzA4YThkNWU2MmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ubieg\u0142ym roku do Holandii przyby\u0142o mniej imigrant\u00f3w ni\u017c w roku 2022 - powiadomi\u0142 w czwartek Holenderski Urz\u0105d Statystyczny (CBS). W 2023 roku do Niderland\u00f3w dotar\u0142o og\u00f3\u0142em 336 900 takich os\u00f3b, podczas gdy rok wcze\u015bniej by\u0142o ich 404 tys.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395491,do-holandii-przybylo-mniej-imigrantow-sa-dane-za-2023-rok.html", "date_published": "2024-01-04T12:09:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bezrobocie w Niemczech. Jest najgorzej od dw\u00f3ch lat", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7nOktkuTURBXy9iZmY5OTc0Yi01N2Q0LTRkZTktODY1MC0zMDVkMTgwZTM1ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po\u0142owa firm ma problemy ze znalezieniem odpowiednich pracownik\u00f3w. Straty z tego tytu\u0142u to 2 proc. PKB.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9394924,bezrobocie-w-niemczech-jest-najgorzej-od-dwoch-lat.html", "date_published": "2024-01-04T12:07:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sprawa Jeffreya Epsteina. Co znalaz\u0142o si\u0119 w zeznaniach \u015bwiadk\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0M6ktkuTURBXy9iZGE0YWM1ZS1lZjU3LTRjNWUtODAxZS0wM2NmOTRhNGRlMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d federalny opublikowa\u0142 w \u015brod\u0119 setki stron dokument\u00f3w z pozwu by\u0142ej ofiary oskar\u017canego o wykorzystywanie seksualne nieletnich dziewcz\u0105t miliardera Jeffreya Epsteina, przeciwko jego partnerce Ghislaine Maxwell. Dokumenty nie ujawniaj\u0105 prze\u0142omowych informacji w g\u0142o\u015bnej sprawie Epsteina, jednak zawieraj\u0105 zeznania \u015bwiadk\u00f3w, m\u00f3wi\u0105ce o jego bliskich relacjach z przedstawicielami elit, w tym by\u0142ymi prezydentami Billem Clintonem i Donaldem Trumpem, czy naukowcem Stephenem Hawkingiem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395471,sprawa-jeffreya-epsteina-co-znalazlo-sie-w-zeznaniach-swiadkow.html", "date_published": "2024-01-04T11:52:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Wakacje od ZUS\"? Szef MRiT: Pracujemy nad za\u0142o\u017ceniami", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EjQktkuTURBXy9lNzY4YTJiZS0zOTViLTQwN2MtOTI1Yi01NGRhOTE4OTUyZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracujemy nad projektem &quot;Wakacje od ZUS&quot; dla prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 - poinformowa\u0142 w czwartek minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman. Program ruszy w 2025 r., ale te\u017c niewykluczone, \u017ce jeszcze w drugiej po\u0142owie br., je\u015bli b\u0119dzie nowelizacja bud\u017cetu 2024 - doda\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9395448,wakacje-od-zus-szef-mrit-pracujemy-nad-zalozeniami.html", "date_published": "2024-01-04T11:26:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Mieszkanie na start\". Zandberg: Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w nie rozwi\u0105\u017c\u0105 problemu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BbuktkuTURBXy9lNjMzNWJjMS1iZmRhLTQ0M2EtYjZkOS1jM2QxY2UxZDY1MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w nie rozwi\u0105\u017c\u0105 problemu mieszkaniowego, tylko go pog\u0142\u0119bi\u0105. Na dop\u0142atach zyskaj\u0105 wielkie firmy deweloperskie, bo nap\u0119dzaj\u0105 one wzrost cen - ocenia rz\u0105dow\u0105 propozycj\u0119 w rozmowie z PAP wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Razem, pose\u0142 Lewicy Adrian Zandberg.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9395439,mieszkanie-na-start-zandberg-doplaty-do-kredytow-nie-rozwiaza-problemu.html", "date_published": "2024-01-04T11:12:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wzros\u0142a liczba os\u00f3b z prywatnym ubezpieczaniem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RYUktkuTURBXy81ZjQxY2YwYi1lMjEyLTQxNjItYWEyOC0xYjUzNjAzNWFlZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9395427,wzrosla-liczba-osob-z-prywatnym-ubezpieczaniem.html", "date_published": "2024-01-04T10:52:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Putin utworzy\u0142 specjalne si\u0142y w celu obrony Moskwy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tRJktkuTURBXy9mMmZlYzNjMy02Mzk5LTQzMTMtYTZmNy01MmIzY2MyMTIzNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin utworzy\u0142 w 2022 roku specjalne si\u0142y bezpiecze\u0144stwa w celu obrony infrastruktury Moskwy, a p\u00f3\u017aniej wzmocni\u0142 je po buncie Jewgienija Prigo\u017cyna, szefa najemniczej Grupy Wagnera - powiadomi\u0142 w najnowszej aktualizacji wywiadowczej brytyjski resort obrony.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9395420,putin-utworzyl-specjalne-sily-w-celu-obrony-moskwy.html", "date_published": "2024-01-04T10:43:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Stoltenberg zwo\u0142uje nadzwyczajne posiedzenie Rady NATO-Ukraina", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gG-ktkuTURBXy80MTBhM2Q4Ni05N2MyLTQwMDktOWFkNS1mOGRiNmJkYmNiMDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady NATO-Ukraina na szczeblu ambasador\u00f3w zwo\u0142ane przez sekretarza generalnego Sojuszu Jensa Stoltenberga. Spotkanie jest zwi\u0105zane z masowymi atakami Rosji na infrastruktur\u0119 cywiln\u0105 Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395412,stoltenberg-zwoluje-nadzwyczajne-posiedzenie-rady-nato-ukraina.html", "date_published": "2024-01-04T10:32:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "MF: Cztery banki maj\u0105 mandat na organizacj\u0119 emisji euroobligacji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B6rktkuTURBXy8xNjQ0ZDIyYS1mZTYyLTQwNmItODUzMi00NmFkYjM1NmJlMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9395407,mf-cztery-banki-maja-mandat-na-organizacje-emisji-euroobligacji.html", "date_published": "2024-01-04T10:25:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "S\u0142owo Roku 2023. Wygra\u0142a \"sztuczna inteligencja\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IJgktkuTURBXy9hNDliMzkyNi0wZTAzLTRkZTAtOTU3Ni04NTFmYjZmNDc1MTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzj\u0105 kapitu\u0142y &quot;sztuczna inteligencja&quot; zosta\u0142a S\u0142owem Roku 2023. Z kolei w g\u0142osowaniu internat\u00f3w zwyci\u0119\u017cy\u0142o s\u0142owo &quot;wybory&quot;. Konkurs zosta\u0142 organizowany przez Uniwersytet Warszawski po raz trzynasty.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9395405,slowo-roku-2023-wygrala-sztuczna-inteligencja.html", "date_published": "2024-01-04T10:21:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wymiana dowod\u00f3w osobistych czeka 2 miliony Polak\u00f3w. Mo\u017cesz dosta\u0107 nawet 5 tys. z\u0142 kary", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yRwktkuTURBXy8xY2UwOWM4OS1kOGU5LTRiZDAtOTdiZC00YzhjMDUyMjBiMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 r. wa\u017cno\u015b\u0107 traci ponad 2,1 mln dowod\u00f3w osobistych, o czym pisze Business Insider. Do kiedy trzeba wymieni\u0107 dokument? Za jego brak gro\u017c\u0105 dotkliwe grzywny. Mog\u0105 wynie\u015b\u0107 nawet 5 tys. z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9395382,wymiana-dowodow-osobistych-czeka-2-miliony-polakow-mozesz-dostac-nawe.html", "date_published": "2024-01-04T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ilu uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy chce zosta\u0107 w Polsce na sta\u0142e?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aQiktkuTURBXy8wYzg4NTEwMS1jNWVmLTQwMGUtYjM2MS05MzE4NTA3MTVjMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9395380,ilu-uchodzcow-z-ukrainy-chce-zostac-w-polsce-na-stale.html", "date_published": "2024-01-04T09:57:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile wyniesie liczba oddanych mieszka\u0144 w 2024 r.? PIE: Najmniej od 2018 r. [PROGNOZA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WTYktkuTURBXy8zZjUzM2NmNS0wMWMzLTRiOTAtODM1YS0xNjhhNzU0MjFjYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9395375,ile-wyniesie-liczba-oddanych-mieszkan-w-2024-r-pie-najmniej-od-2018-r-prognoza.html", "date_published": "2024-01-04T09:49:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce: 3067 zaka\u017ce\u0144, zmar\u0142o 18 os\u00f3b [DANE Z 4.01]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 3067 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 755 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 18 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano w czwartek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 11 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-3067-zakazen-zmarlo-18-osob-dane-z-401.html", "date_published": "2024-01-04T09:39:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ceny ropy USA w g\u00f3r\u0119. Jaki jest pow\u00f3d?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0SnktkuTURBXy9jYjIwZTFjNy02ZjA0LTRjMTgtOTQzMC1iNGE1NzUxYmQyYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku rosn\u0105. Inwestorzy \u015bledz\u0105 informacje z Bliskiego Wschodu po ostatnich atakach Hutich na statki na Morzu Czerwonym i po zamachu terrorystycznym w Iranie w \u015brod\u0119.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9395368,ceny-ropy-usa-w-gore-jaki-jest-powod.html", "date_published": "2024-01-04T09:37:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy Hezbollah wywo\u0142a wojn\u0119 z Izraelem? Bia\u0142y Dom zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nw9ktkuTURBXy9hZTYzNTYxNC04MTk4LTQwZDMtYjZlMC00ZTVlNWZlZmEyMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone nie s\u0105dz\u0105, by liba\u0144ska organizacja terrorystyczna Hezbollah d\u0105\u017cy\u0142a do wojny z Izraelem po tym, jak izraelska armia zabi\u0142a we wtorek w Bejrucie zast\u0119pc\u0119 lidera Hamasu Saleha al-Arouriego - oznajmi\u0142 w \u015brod\u0119 wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik administracji prezydenta USA Joe Bidena, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395379,czy-hezbollah-wywola-wojne-z-izraelem-bialy-dom-zabral-glos.html", "date_published": "2024-01-04T09:31:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Maciej Or\u0142o\u015b wraca do TVP. Dzi\u015b \"Teleexpress\" w nowej ods\u0142onie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dIoktkuTURBXy9mZDU2MWRlNC1iMzIzLTQ1MWMtOWU5OS0zMjdjZGE3ODQwZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Teleexpress&quot; z Maciejem Or\u0142osiem w roli prowadz\u0105cego powraca na anten\u0119 TVP. Program w nowej ods\u0142onie i kr\u0119cony w nowym studio zadebiutuje ju\u017c dzi\u015b.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9395364,maciej-orlos-wraca-do-tvp-dzis-teleexpress-w-nowej-odslonie.html", "date_published": "2024-01-04T09:31:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kredyt mieszkaniowy. S\u0105 nowe propozycje. Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NpxktkuTURBXy8yMWFlM2E0ZS0yZTU0LTRmNzgtYWJjMC0wZGRjNjIwYjg3MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kredyt dla rodzin, singli i par (tak\u017ce jednop\u0142ciowych) minister rozwoju pokaza\u0142 propozycj\u0119 kredytu na zakup mieszkania.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9395340,kredyt-mieszkaniowy-sa-nowe-propozycje-kto-bedzie-mogl-skorzystac.html", "date_published": "2024-01-04T09:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d pokaza\u0142 koncepcj\u0119 kredytu na zakup mieszkania. Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NpxktkuTURBXy8yMWFlM2E0ZS0yZTU0LTRmNzgtYWJjMC0wZGRjNjIwYjg3MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kredyt dla rodzin, singli i par (tak\u017ce jednop\u0142ciowych). Minister rozwoju pokaza\u0142 propozycje ws. kredytu na zakup mieszkania.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9395340,mieszkanie-na-start-oto-glowne-zalozenia-kto-bedzie-mogl-skorzystac.html", "date_published": "2024-01-04T09:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zdrojewski: Ustawa medialna wejdzie w \u017cycie w 2024 roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MMLktkuTURBXy9mZjQ3MWIxMi01NGY5LTRkM2EtOWIxNC0yNDYzMzk3YjM3OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Za\u0142o\u017cenia dot. du\u017cej ustawy medialnej s\u0105 gotowe; 2024 rok \u2013 to ten czas, kiedy wejdzie ona w \u017cycie, pojawi si\u0119 w pierwszej po\u0142owie tego roku - powiedzia\u0142 w czwartek w radiu ZET szef sejmowej Komisji Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu Bogdan Zdrojewski (KO).", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9395322,zdrojewski-ustawa-medialna-wejdzie-w-zycie-w-2024-roku.html", "date_published": "2024-01-04T08:34:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Krak\u00f3w. Podziemia Wawelu otwarte dla zwiedzaj\u0105cych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N7IktkuTURBXy8zODVjYmE0Yy0xYjllLTQwMTUtODhlMy1kZWM2YWU4OTJmMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podziemia Wawelu po raz pierwszy zostan\u0105 otwarte dla zwiedzaj\u0105cych. Od czwartku pod wschodnim skrzyd\u0142em pa\u0142acu kr\u00f3lewskiego dost\u0119pna jest nowa trasa zwiedzania, opowiadaj\u0105ca o powstaniu jagiello\u0144skiej rezydencji i dziejach jej konserwacji.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9395311,krakow-podziemia-wawelu-otwarte-dla-zwiedzajacych.html", "date_published": "2024-01-04T08:17:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile zarobi\u0142y fundusze akcji polskich w 2023 roku? Warto\u015b\u0107 budz\u0105ca szacunek, ale inne fundusze te\u017c do przodu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jUHktkuTURBXy9mZDkzYWQ4MC0xZWM0LTQ5NjYtYjY5YS1hMGI1ZGQ4YTc1YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/fundusze/artykuly/9395308,ile-zarobily-fundusze-akcji-polskich-w-2023-roku-wartosc-budzaca-szac.html", "date_published": "2024-01-04T08:11:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ameryka\u0144skie metropolie si\u0119 zapadaj\u0105. Czy USA zaton\u0105?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SALktkuTURBXy8wZjQzNDk5My0xZjEyLTRjOTUtYTg2Zi01MGE2NDA4YTQzMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Du\u017ce miasta na wschodnim wybrze\u017cu USA zapadaj\u0105 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 kilku milimetr\u00f3w na rok. Z tego powodu ro\u015bnie zagro\u017cenie zwi\u0105zane z podnoszeniem si\u0119 poziomu m\u00f3rz.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395290,amerykanskie-metropolie-sie-zapadaja-czy-usa-zatona.html", "date_published": "2024-01-04T07:46:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ultraliberalne reformy prezydenta Mileia na razie wstrzymane. Co dalej, Argentyno?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6GfktkuTURBXy84MTI5MDkwNS0yM2IwLTQ4MmEtYjI5ZC0wMGUyODU5Nzk2YjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dekret nowego prezydenta Argentyny, Javiera Mileia, maj\u0105cy zmieni\u0107 peronistowski, lewicowy model gospodarczy i spo\u0142eczny pa\u0144stwa, n\u0119kanego pot\u0119\u017cn\u0105, 150-procentow\u0105 inflacj\u0105, na ultraliberalny zosta\u0142 w \u015brod\u0119, przynajmniej czasowo, zablokowany.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9395286,ultraliberalne-reformy-prezydenta-mileia-na-razie-wstrzymane-co-dalej.html", "date_published": "2024-01-04T07:32:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trump nie sk\u0142ada broni w Colorado. Co z prawyborami?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NLwktkuTURBXy9jNzM2ZTVhZi0yZDI0LTQ2ZjItOGE5NS0xNmM3NTVlYTJmYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y prezydent Donald Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego USA o zbadanie decyzji s\u0105du w Colorado zabraniaj\u0105cej mu udzia\u0142u w republika\u0144skich prawyborach w tym stanie za &quot;pod\u017ceganie do insurekcji&quot;, czyli do ataku na gmach Kapitolu w Waszyngtonie 6 stycznia 2021 r. Poinformowa\u0142 o tym jeden z jego prawnik\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9395279,trump-nie-sklada-broni-w-colorado-co-z-prawyborami.html", "date_published": "2024-01-04T07:22:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybory prezydenckie w Polsce. B\u0119dzie wsp\u00f3lny kandydat koalicji?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ah7ktkuTURBXy9hNGIyNDliZi1iMmNiLTRiNzUtYWYyMy1lYzA3OGNlMTE5ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jest rozwa\u017cany wsp\u00f3lny kandydat koalicji w wyborach prezydenckich - powiedzia\u0142 w czwartek &quot;Super Expressowi&quot; wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Zaznaczy\u0142, \u017ce szczeg\u00f3lnie wa\u017cne b\u0119dzie wsparcie jednego kandydata w drugiej turze.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9395277,wybory-prezydenckie-w-polsce-bedzie-wspolny-kandydat-koalicji.html", "date_published": "2024-01-04T07:21:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Inspektorom MAEA odm\u00f3wiono dost\u0119pu do cz\u0119\u015bci Zaporoskiej Elektrowni Atomowej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jdQktkuTURBXy80YTExM2RlOS1mY2RkLTRhMDItYWUzNS02YTA1NmZjYWMzYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA) Rafael Grossi poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 \u017ce inspektorzy Agencji od dw\u00f3ch tygodni nie maj\u0105 dost\u0119pu do cz\u0119\u015bci okupowanej przez Rosj\u0119 Zaporoskiej Elektrowni Atomowej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9395256,inspektorom-maea-odmowiono-dostepu-do-czesci-zaporoskiej-elektrowni-at.html", "date_published": "2024-01-04T07:14:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 prawie 12 mln z\u0142 kary na sp\u00f3\u0142ki z grupy HRE Investments", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yj-ktkuTURBXy80MjFiNjdkNi1lZGE5LTQzYzQtYTY4MS03ZGNiYzQwOGEzNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 na trzy sp\u00f3\u0142ki z grupy kapita\u0142owej HRE Investments kar\u0119 w wysoko\u015bci prawie 12 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 w czwartek Urz\u0105d. Jak dodano, konsumenci byli wprowadzani w b\u0142\u0105d co do gwarancji zwrotu inwestycji w przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskie i zwi\u0105zanego z nim ryzyka.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9395255,uokik-nalozyl-prawie-12-mln-zl-kary-na-spolki-z-grupy-hre-investments.html", "date_published": "2024-01-04T07:13:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "13-letni gracz przeszed\u0142 Tetrisa. Pierwszy taki przypadek w historii", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Hw8ktkuTURBXy85MzZjNzlmOS05MWE5LTQ0YzAtOTYxNi02ZDJkZjgyMzRiYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mamy pierwszy przypadek w historii, gdzie komu\u015b uda\u0142o si\u0119 wygra\u0107 w gr\u0119 wideo Tetris. 13-letni Willis Gibson z Oklahomy w USA zamie\u015bci\u0142 na YouTube film, w kt\u00f3rym osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 157, po czym gra si\u0119 zawiesi\u0142a.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9395194,13-letni-gracz-przeszedl-tetrisa-pierwszy-taki-przypadek-w-historii.html", "date_published": "2024-01-04T07:05:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosyjski atak rakietowy na Chark\u00f3w. \"Okupanci dokonali dw\u00f3ch uderze\u0144\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mgvktkuTURBXy85MjE4ZmY4OS0wZmYwLTQyMzktOTMxZS02NTViNjRjYmIwMmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojska rosyjskie dokona\u0142y w w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem dw\u00f3ch atak\u00f3w rakietowych na Chark\u00f3w (wschodnia Ukraina), prawdopodobnie pociskami S-300 - poinformowa\u0142 szef regionalnej administracji wojskowej O\u0142eh Syniehubow, cytowany przez portal Ukrinform.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9395288,rosyjski-atak-rakietowy-na-charkow-okupanci-dokonali-dwoch-uderzen.html", "date_published": "2024-01-04T07:03:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Borrell rozmawia\u0142 z Sikorskim. W tle trwa atak rakietowy Rosji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U7yktkuTURBXy9hYzU2YzM1My0yYjYxLTQ0ZDgtYTUxMi00YWNmZWUzYjJkOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef unijnej dyplomacji Josep Borrell rozmawia\u0142 z szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim m.in. o wsparciu Ukrainy i przeciwdzia\u0142aniu obchodzeniu unijnych sankcji przez Rosj\u0119. &quot;Zgodzili\u015bmy si\u0119 co do potrzeby zwi\u0119kszenia naszego wsparcia wojskowego dla Ukrainy, w tym rakietami dalekiego zasi\u0119gu i rakietami przeciwlotniczymi&quot; - napisa\u0142 Borrell na platformie &quot;X&quot;.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9395250,borrell-rozmawial-z-sikorskim-w-tle-trwa-atak-rakietowy-rosji.html", "date_published": "2024-01-04T06:59:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska magnesem dla drogich projekt\u00f3w? Inwestycje zagraniczne zn\u00f3w rosn\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ygRktkuTURBXy81NDkxMzA4Ni0wYjFlLTRmOTgtYjdhYi0yZWQ5OGU3NGI4Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pod wzgl\u0119dem inwestycji zagranicznych zrealizowanych z udzia\u0142em PAIH ubieg\u0142y rok okaza\u0142 si\u0119 rekordowy. Po raz trzeci z rz\u0119du.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9394908,polska-magnesem-dla-drogich-projektow-inwestycje-zagraniczne-znow-ros.html", "date_published": "2024-01-04T06:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Fundusz Ko\u015bcielny do remontu czy likwidacji? Dyskusja trwa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kh0ktkuTURBXy83Yjk2MTllZS05MGFhLTQ0ZDQtYTVkOS1jZWE2NWUwY2E0OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdyby Fundusz Ko\u015bcielny zosta\u0142 zast\u0105piony przez odpis podatkowy, z bud\u017cetu mog\u0142oby odp\u0142yn\u0105\u0107 jeszcze wi\u0119cej pieni\u0119dzy.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9394896,fundusz-koscielny-do-remontu-czy-likwidacji-dyskusja-trwa.html", "date_published": "2024-01-04T06:42:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bud\u017cet nowej koalicji: Komu dosypi\u0105, komu odbior\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8QbktkuTURBXy80MWIxYTMxMy1iYmUxLTQwYzQtODJlZi1iNDViMDY0YzA4ZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pieni\u0105dze na wzrost niekt\u00f3rych wydatk\u00f3w znaleziono r\u00f3wnie\u017c dzi\u0119ki ci\u0119ciom w por\u00f3wnaniu z projektem PiS.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9394876,budzet-nowej-koalicji-komu-dosypia-komu-odbiora.html", "date_published": "2024-01-04T06:37:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ojcowie ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z urlopu rodzicielskiego. Co m\u00f3wi\u0105 statystyki?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/erJktkuTURBXy8wNjZkMzQ5NC03NGI3LTRkMmMtODNkZC0yMzgxMjFlMGVhZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Znacz\u0105co wzros\u0142a liczba m\u0119\u017cczyzn korzystaj\u0105cych z tego prawa. Eksperci s\u0105 zgodni: to efekt zmian w kodeksie pracy. Nadal jednak statystykom daleko do za\u0142o\u017ce\u0144 przyj\u0119tych przez resort rodziny.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9394788,ojcowie-chetniej-korzystaja-z-urlopu-rodzicielskiego-co-mowia-statyst.html", "date_published": "2024-01-04T06:30:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Miliardy dolar\u00f3w utopione w leku na COVID-19. Czy mo\u017cna by\u0142o temu zapobiec?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4t8ktkuTURBXy9mZTY4ZWE2Ni1jNzk3LTQzOGMtYTViMi0zNmZlNmZiZjY2NGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do ko\u0144ca lutego miliony opakowa\u0144 leku Paxlovid firmy Pfizer w Europie i Wielkiej Brytanii strac\u0105 przydatno\u015b\u0107 od u\u017cycia. Tak du\u017ce straty wynikaj\u0105 ze spadku zapotrzebowania na leczenie COVID-19. Straty b\u0119d\u0105 liczone w miliardach dolar\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9394753,miliardy-dolarow-utopione-w-leku-na-covid-19-czy-mozna-bylo-temu-zapobiec.html", "date_published": "2024-01-04T05:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z25ktkuTURBXy9mZTY4ZWE2Ni1jNzk3LTQzOGMtYTViMi0zNmZlNmZiZjY2NGMuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "age": null, "page_rating_contents": 50, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 50, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska marnowa\u0142a potencja\u0142 wykszta\u0142conych Polek. Zaczyna si\u0119 to zmienia\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EWcktkuTURBXy8wMThlYzAyMi1hNzdhLTQwZmYtODVkMy1kYTdlODZhYTc0NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dobrze wykszta\u0142cone Polki zaczynaj\u0105 dominowa\u0107 nie tylko w edukacji i opiece zdrowotnej, ale te\u017c\u2026 w fabrykach przemys\u0142owych. W roku 2024 grono pracuj\u0105cych w naszym kraju kobiet b\u0119dzie zapewne wi\u0119ksze od populacji niepracuj\u0105cych. Pierwszy raz w historii.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9394732,polska-marnowala-potencjal-wyksztalconych-polek-zaczyna-sie-to-zmieni.html", "date_published": "2024-01-04T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska marnowa\u0142a potencja\u0142 wykszta\u0142conych Polek. Zaczyna si\u0119 to zmienia\u0107", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EWcktkuTURBXy8wMThlYzAyMi1hNzdhLTQwZmYtODVkMy1kYTdlODZhYTc0NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dobrze wykszta\u0142cone Polki zaczynaj\u0105 dominowa\u0107 nie tylko w edukacji i opiece zdrowotnej, ale te\u017c\u2026 w fabrykach przemys\u0142owych. W roku 2024 grono pracuj\u0105cych w naszym kraju kobiet b\u0119dzie zapewne wi\u0119ksze od populacji niepracuj\u0105cych. Pierwszy raz w historii.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9394732,wyksztalcone-polki-dominuja-rynek-pracy-zaczynaja-dominowac-w-fabrykach-przemyslowych.html", "date_published": "2024-01-04T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Internetowe seriale czy magia Disneya. Co stoi za sukcesem \"Gwiezdnych Wojen\" w 2023 r.?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2BYktkuTURBXy9iMjNjODFhMy1iYmFmLTRlYTktODY0ZC0zMDQxOWZiNDBmYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kultowa seria, na kt\u00f3rej wychowa\u0142y si\u0119 miliony ludzi na ca\u0142ym \u015bwiecie. Bajka, kt\u00f3ra wci\u0105ga ca\u0142e rodziny. I cho\u0107 ostatni pe\u0142nometra\u017cowy film mia\u0142 swoj\u0105 premier\u0119 w 2019 roku to wed\u0142ug portalu Fandom \u201eGwiezdne Wojny\u201d, s\u0105 najlepsz\u0105 seri\u0105 filmow\u0105 2023 roku.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9393376,internetowe-seriale-czy-magia-disneya-co-stoi-za-sukcesem-gwiezdnych-wojen-w-2023-r.html", "date_published": "2024-01-04T05:37:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Elektrownie balkonowe\" robi\u0105 furor\u0119 w Niemczech. Pad\u0142 rekord nowych instalacji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bsZktkuTURBXy80OTFiN2YzNy0zOGU0LTRlZTAtOWUxZS01MDZkOWFmOGQ3ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Niemczech trwa boom na przydomowe instalacje fotowoltaiczne. Wysoki popyt w zesz\u0142ym roku doprowadzi\u0142 do nowych rekord\u00f3w w liczbie system\u00f3w i wydajno\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9394758,elektrownie-balkonowe-robia-furore-w-niemczech-padl-rekord-nowych-instalacji.html", "date_published": "2024-01-04T05:22:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nachalny telemarketing i nieprawid\u0142owy monta\u017c. Oto patologie fotowoltaiki w Polsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-gMktkuTURBXy81MzlmMzc1OC0yZWNhLTQ4OWMtYTc3OS01MmU1NzM4MTRkOWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nachalny telemarketing bez zgody klienta, klauzule uniemo\u017cliwiaj\u0105ce bezkosztowe odst\u0105pienie od umowy, nieprawid\u0142owy monta\u017c i wprowadzanie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w \u2013 to g\u0142\u00f3wne grzechy nieuczciwych sprzedawc\u00f3w fotowoltaiki.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9394739,nachalny-telemarketing-i-nieprawidlowy-montaz-oto-patologie-fotowoltaiki-w-polsce.html", "date_published": "2024-01-04T05:21:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rynkiem coworkingu wstrz\u0105sn\u0119\u0142y problemy firmy WeWork. Czy to ju\u017c koniec wsp\u00f3\u0142dzielenia przestrzeni biurowych?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HwcktkuTURBXy9mMjYxYjIwNy0xN2EyLTRkOTAtOGUwYS0zMTk2MTJhN2JiNTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />WeWork by\u0142 przez d\u0142ugi czas synonimem coworkingu, tak jak Google oznacza \u201ewyszukiwark\u0119\u201d. Jednak 6 listopada 2023 roku firma z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o ochron\u0119 przed upad\u0142o\u015bci\u0105 w USA, a jej akcje gwa\u0142townie spad\u0142y. Czy wraz z ko\u0144cem \u015bwietno\u015bci WeWorka ko\u0144czy si\u0119 tak\u017ce epoka coworkingu?", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9394679,rynkiem-coworkingu-wstrzasnely-problemy-firmy-wework-czy-to-juz-koniec-wspoldzielenia-przestrzeni-biurowych.html", "date_published": "2024-01-04T05:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "500 plus na... psa i kota. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z programu?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aAxktkuTURBXy81MmQ0YWU1Yy1iZTk5LTQ0MWEtYWRhYS1iNmYwYjM5OTk1YzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu narastaj\u0105cego problemu bezdomno\u015bci zwierz\u0105t, posiadacze domowych czworonog\u00f3w maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 otrzymania wsparcia finansowego od urz\u0119du miejskiego lub gminnego na pokrycie cz\u0119\u015bci koszt\u00f3w zabieg\u00f3w weterynaryjnych, kt\u00f3re mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet kilkaset z\u0142otych.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9391224,500-plus-na-psa-i-kota-kto-moze-skorzystac-z-programu.html", "date_published": "2024-01-04T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nowe mikrokawalerki znikn\u0105, stare zostan\u0105 na dekady?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X4mktkuTURBXy9iN2JiZWRjMS00ZGQ1LTRjYTItYWFmMy0wZTE0ZWI2NDQyZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niebawem wejd\u0105 w \u017cycie przepisy ograniczaj\u0105ce budow\u0119 tzw. mikrokawalerek. Nie oznacza to jednak, \u017ce mikrolokale znikn\u0105 z rynku wt\u00f3rnego i rynku najmu.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9394456,nowe-mikrokawalerki-znikna-stare-zostana-na-dekady.html", "date_published": "2024-01-04T04:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jaki b\u0119dzie rok 2024? W tych krajach jest najwi\u0119cej optymist\u00f3w [BADANIE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fXCktkuTURBXy8zZmZmOGQwOS1hZjI0LTQ1MWYtYTI3NC0zOGQ5Y2E0ZWIwODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pomimo trwaj\u0105cych konflikt\u00f3w, zagro\u017ce\u0144 ze strony sztucznej inteligencji i nieuchronnej katastrofy klimatycznej, oczekiwania co do toku 2024 s\u0105 optymistyczne. Wed\u0142ug najnowszego badania Ipsos \u015brednio 70 proc. respondent\u00f3w na \u015bwiecie ma nadziej\u0119, \u017ce rok 2024 b\u0119dzie dla nich lepszy ni\u017c 2023.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9394555,jaki-bedzie-rok-2024-w-tych-krajach-jest-najwiecej-optymistow-badanie.html", "date_published": "2024-01-04T04:30:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]