[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T18:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/59ba45645c3e86-948-568-240-0-3383-2029.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komenda G\u0142\u00f3wna PSP zaproponowa\u0142a wprowadzenie wymogu wyposa\u017cania mieszka\u0144 w autonomiczne czujki dymu; propozycja wp\u0142yn\u0119\u0142a do MSWiA - przekaza\u0142 PAP rzecznik prasowy komendanta g\u0142\u00f3wnego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej st. bryg. Karol Kierzkowski.</p>", "id": 1276029, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Straz-pozarna-chce-obowiazkowych-czujnikow-dymu-w-mieszkaniach-8824624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017c po\u017carna chce obowi\u0105zkowych czujnik\u00f3w dymu w mieszkaniach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T17:47:52.300872+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/423447428f4b1d-948-568-120-0-3880-2327.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Loty ze wszystkich lotnisk w Iranie od niedzielnego wieczora do poniedzia\u0142ku rana zosta\u0142y odwo\u0142ane \u2013 poda\u0142y pa\u0144stwowe media, cytuj\u0105c rzecznika urz\u0119du ds. lotnictwa cywilnego. Komentatorzy wi\u0105\u017c\u0105 to z obawami o odwet Izraela za ira\u0144ski atak rakietowy.</p>", "id": 1274979, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Iranie-odwolano-loty-ze-wszystkich-lotnisk-8824623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Iranie odwo\u0142ano loty ze wszystkich lotnisk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T17:09:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/12fe00589bd4da-948-568-0-45-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jednostki wywiadu wojskowego Ukrainy (HUR) zniszczy\u0142y rosyjski przeciwlotniczy system rakietowy Osa o warto\u015bci 10 milion\u00f3w dolar\u00f3w - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 na Telegramie s\u0142u\u017cba prasowa HUR. Nie podano, kiedy i gdzie dosz\u0142o do tej akcji.</p>", "id": 1274972, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-zniszczyla-rosyjski-system-rakietowy-o-wartosci-10-mln-dolarow-8824615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zniszczy\u0142a rosyjski system rakietowy o warto\u015bci 10 mln dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T16:56:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/935fe898f9cf29-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 973 nielegalnych imigrant\u00f3w na 17 \u0142odziach przedosta\u0142o si\u0119 w sobot\u0119 przez kana\u0142 La Manche do Wielkiej Brytanii - poda\u0142o w niedziel\u0119 brytyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych. To najwy\u017cszy dobowy bilans od prawie dw\u00f3ch lat.</p>", "id": 1274978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Wielkiej-Brytanii-najwyzsza-dobowa-liczba-nielegalnych-imigrantow-od-prawie-dwoch-lat-8824613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Wielkiej Brytanii najwy\u017csza dobowa liczba nielegalnych imigrant\u00f3w od prawie dw\u00f3ch lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/15d7df2cb8b314-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 97 proc. Polak\u00f3w deklaruje, \u017ce segreguje odpady - wynika z\u00a0badania SW Research na zlecenie Fundacji ProKarton.\u00a0To o\u00a05 pkt proc. wi\u0119cej ni\u017c w\u00a02023 roku.\u00a0Ro\u015bnie r\u00f3wnie\u017c \u015bwiadomo\u015b\u0107 dotycz\u0105ca...</p>", "id": 1274985, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-Polakow-segreguje-smieci-Nie-zawsze-jednak-robia-to-prawidlowo-8822324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w segreguje \u015bmieci. Nie zawsze jednak robi\u0105 to prawid\u0142owo ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/88721c0f736a9a-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d w Madrycie przyzna\u0142 odszkodowanie kobiecie, kt\u00f3rej by\u0142ej partner uniemo\u017cliwia\u0142 kontakt z ich psem rasy husky \u2013 poinformowa\u0142a hiszpa\u0144ska prasa.</p>", "id": 1274982, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-przyznal-kobiecie-odszkodowanie-ktorej-byly-partner-uniemozliwial-kontakt-z-ich-psem-8822302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d przyzna\u0142 kobiecie odszkodowanie, kt\u00f3rej by\u0142y partner uniemo\u017cliwia\u0142 kontakt z ich psem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T15:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/0019bd8cd3da46-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w niedziel\u0119 189. Oktoberfest w Monachium odwiedzi\u0142o 6,7 mln os\u00f3b, co oznacza, \u017ce nie ustanowiono nowego rekordu liczby go\u015bci. Tegoroczny festiwal piwa przebiega\u0142 bardzo spokojnie \u2013 przekazali organizatorzy.</p>", "id": 1274983, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tegoroczny-Oktoberfest-jednak-bez-rekordu-Festiwal-odwiedzilo-6-7-mln-gosci-8824602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tegoroczny Oktoberfest jednak bez rekordu. Festiwal odwiedzi\u0142o 6,7 mln go\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T15:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/46709af50ef53f-948-568-0-69-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska chce na\u0142o\u017cy\u0107 na kraje cz\u0142onkowskie rygorystyczne warunki uzyskania pieni\u0119dzy z bud\u017cetu UE, kt\u00f3ry b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 w latach 2028-2034 - poinformowa\u0142 w weekend portal Politico. Kraje b\u0119d\u0105 musia\u0142y zaj\u0105\u0107 si\u0119 kwesti\u0105 nier\u00f3wno\u015bci p\u0142ci czy promowa\u0107 rolnictwo ekologiczne, aby otrzyma\u0107 fundusze.</p>", "id": 1274973, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politico-KE-chce-nalozyc-rygorystyczne-warunki-uzyskania-pieniedzy-z-budzetu-UE-8824600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: KE chce na\u0142o\u017cy\u0107 rygorystyczne warunki uzyskania pieni\u0119dzy z bud\u017cetu UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T14:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/0098897522482a-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Greta Thunberg zosta\u0142a zatrzymana w Brukseli podczas protestu w obronie klimatu wraz z blisko 100 innymi aktywistami klimatycznymi za blokowanie drogi przed stacj\u0105 metra w centrum stolicy Belgii.</p>", "id": 1274988, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Greta-Thunberg-zatrzymana-podczas-demonstracji-w-Brukseli-8824596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Greta Thunberg zatrzymana podczas demonstracji w Brukseli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T14:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/62a4081ed5b89a-948-568-0-17-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W trakcie negocjacji na temat warunk\u00f3w brexitu rosyjski wywiad zwerbowa\u0142 przy pomocy tzw. kompromat\u00f3w irlandzkiego parlamentarzyst\u0119, aby d\u0105\u017cy\u0142 do os\u0142abiania relacji mi\u0119dzy Wielk\u0105 Brytani\u0105, Irlandi\u0105 i Uni\u0105 Europejsk\u0105 - ujawni\u0142 w niedziel\u0119 \"The Sunday Times\".</p>", "id": 1274981, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Rosja-zwerbowala-posla-z-Irlandii-by-utrudnial-rozmowy-o-brexicie-8824594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Rosja zwerbowa\u0142a pos\u0142a z Irlandii, by utrudnia\u0142 rozmowy o brexicie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T14:14:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/9df62cb532c403-948-568-0-56-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyja\u015bnieniem sprawy zajmie si\u0119 Wydzia\u0142 Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 na platformie X Prokuratura Krajowa, odnosz\u0105c si\u0119 do sygnalizowania przez obro\u0144c\u0119 Palikota z\u0142amania tajemnicy adwokackiej.</p>", "id": 1274977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-reaguje-na-sygnalizowane-przez-obronce-Palikota-zlamanie-tajemnicy-adwokackiej-8824590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura reaguje na sygnalizowane przez obro\u0144c\u0119 Palikota z\u0142amanie tajemnicy adwokackiej  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/44f822e626a628-948-568-540-0-2400-1439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Strajk scenarzyst\u00f3w i aktor\u00f3w, kt\u00f3rzy po\u0142\u0105czyli swoje\n si\u0142y, odbi\u0142 si\u0119 bran\u017cy filmowej czkawk\u0105. Anulowane projekty, \nograniczenie liczby produkcji, a co za tym idzie zwolnienia w wielu \nstudiach (ostatnie w Paramount) to obecnie codzienno\u015b\u0107 Hollywood. I nie \nczarujmy si\u0119 - by\u0107 mo\u017ce ta stolica rozrywki ju\u017c najlepsze lata ma za \nsob\u0105. </p>", "id": 1274970, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slonce-zachodzi-nad-Hollywood-czyli-krajobraz-po-streamingowej-wojnie-8821075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142o\u0144ce zachodzi nad Hollywood, czyli krajobraz po streamingowej wojnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/70bf61a3a75cf3-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Singapurski s\u0105d najwy\u017cszy skaza\u0142 by\u0142ego ministra transportu S. Iswarana na rok wi\u0119zienia pod zarzutem przyjmowania korzy\u015bci maj\u0105tkowych. Sprawa ta wstrz\u0105sn\u0119\u0142a krajem uznawanym za jeden z najmniej skorumpowanych na \u015bwiecie. Ostatni tego typu proces polityka odby\u0142 si\u0119 blisko p\u00f3\u0142 wieku temu.</p>", "id": 1274984, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Singapurze-zapadl-pierwszy-od-50-lat-wyrok-za-lapowkarstwo-dotyczacy-polityka-8823146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Singapurze zapad\u0142 pierwszy od 50 lat wyrok za \u0142ap\u00f3wkarstwo dotycz\u0105cy polityka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T12:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/8a1e228f604cad-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od wiosny przysz\u0142ego roku tysi\u0105ce osiemnastolatk\u00f3w b\u0119d\u0105 mia\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezp\u0142atnego zwiedzania Europy przez miesi\u0105c - UE daje im do dyspozycji 35,5 tys. bilet\u00f3w. Aby si\u0119 zakwalifikowa\u0107, osoby urodzone mi\u0119dzy 1 stycznia a 31 grudnia 2006 roku musz\u0105 odpowiedzie\u0107 na pytania na temat UE.</p>", "id": 1274976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-rozda-mlodym-tysiace-bezplatnych-biletow-na-podroze-po-Europie-8822836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE rozda m\u0142odym tysi\u0105ce bezp\u0142atnych bilet\u00f3w na podr\u00f3\u017ce po Europie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T11:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4dd86d192c6baf-948-568-80-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obywatele Turkmenistanu, kt\u00f3rzy chc\u0105 wyjecha\u0107 za granic\u0119, napotykaj\u0105 wci\u0105\u017c nowe trudno\u015bci; wed\u0142ug najnowszych doniesie\u0144 z kraju nie s\u0105 wypuszczane osoby, kt\u00f3re wzi\u0119\u0142y po\u017cyczk\u0119 w banku - informuje portal Radia Wolna Europa/Radia Swoboda.</p>", "id": 1274975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turkmenistan-nie-wypuszcza-za-granice-osob-ktore-wziely-pozyczke-w-banku-8824570.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turkmenistan nie wypuszcza za granic\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3re wzi\u0119\u0142y po\u017cyczk\u0119 w banku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/2c982b6a521caf-800-480-4-26-800-480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0142ace i rezydencje prezydent\u00f3w pi\u0119ciu \u015brodkowoazjatyckich, postsowieckich pa\u0144stw bij\u0105 na g\u0142ow\u0119 zachodnie siedziby kr\u00f3l\u00f3w, prezydent\u00f3w i rz\u0105d\u00f3w, cho\u0107 poziom \u017cycia ludzi w tych krajach jest na zupe\u0142nie inny, o wiele ni\u017cszy - zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 portal Radia Swoboda w reporta\u017cu z Kirgistanu, Kazachstanu, Uzbekistanu, Tad\u017cykistanu i Turkmenistanu.</p>", "id": 1274989, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palace-prezydentow-Azji-Centralnej-przebijaja-siedziby-przywodcow-bogatych-panstw-8808500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0142ace prezydent\u00f3w Azji Centralnej przebijaj\u0105 siedziby przyw\u00f3dc\u00f3w bogatych pa\u0144stw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/76c27fce760cc5-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilkuset bezdomnych zosta\u0142o usuni\u0119tych przez urz\u0119dnik\u00f3w ratusza w Lizbonie z najbardziej popularnych w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w miejsc portugalskiej stolicy, m.in. dworc\u00f3w kolejowych i autobusowych, a tak\u017ce okolic deptak\u00f3w.</p>", "id": 1274992, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-Lizbony-usuwaja-bezdomnych-z-miejsc-popularnych-wsrod-turystow-8822535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Lizbony usuwaj\u0105 bezdomnych z miejsc popularnych w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/42cadef0e3c66f-948-568-0-630-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ska agencja wywiadowcza zamie\u015bci\u0142a na \nportalach spo\u0142eczno\u015bciowych posty w farsi, po mandary\u0144sku i korea\u0144sku \nwskazuj\u0105ce, jak si\u0119 z ni\u0105 skontaktowa\u0107. CIA ju\u017c wcze\u015bniej prowadzi\u0142a \"z \nsukcesem\" rekrutacj\u0119 informator\u00f3w w Rosji - g\u0142osi o\u015bwiadczenie agencji.</p>", "id": 1274990, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CIA-po-sukcesie-w-Rosji-rekrutuje-informatorow-w-Chinach-Iranie-i-Korei-Polnocnej-8822958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIA po sukcesie w Rosji rekrutuje informator\u00f3w w Chinach, Iranie i Korei P\u00f3\u0142nocnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/c18f9e4a593631-948-568-740-0-3216-1930.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 rynku gamingowego w 2028 roku mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 do 260 mld USD - wynika z analizy Bain &amp; Company. Wskazano, \u017ce o kierunku rozwoju rynku decydowa\u0107 b\u0119d\u0105 przedstawiciele m\u0142odego pokolenia, dla kt\u00f3rych gry wideo s\u0105 g\u0142\u00f3wn\u0105 form\u0105 rozrywki.</p>", "id": 1274986, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gaming-nie-ma-sobie-rownych-Wartosc-rynku-to-grube-miliardy-dolarow-a-bedzie-tylko-wiecej-8820874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gaming nie ma sobie r\u00f3wnych? Warto\u015b\u0107 rynku to grube miliardy dolar\u00f3w, a b\u0119dzie tylko wi\u0119cej  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T06:55:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/38851a8d2ef9fc-948-568-0-74-4252-2551.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba nowych kandydat\u00f3w do seminari\u00f3w pokazuje, \u017ce tendencja spadkowa po raz pierwszy od wielu lat si\u0119 zatrzyma\u0142a \u2013 oceni\u0142 w rozmowie przewodnicz\u0105cy Konferencji Rektor\u00f3w Wy\u017cszych Seminari\u00f3w Duchownych Diecezjalnych i Zakonnych ks. dr Jan Fr\u0105ckowiak.</p>", "id": 1274974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powrot-do-seminariow-Tendencja-spadkowa-pierwszy-raz-od-lat-zatrzymana-8824540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t do seminari\u00f3w? \"Tendencja spadkowa pierwszy raz od lat zatrzymana\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/df230473620921-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201ePrzemys\u0142 cementowy w Polsce jest najnowocze\u015bniejszy w ca\u0142ej Europie, ale nie\u0142atwo mu zmaga\u0107 si\u0119 z narastaj\u0105c\u0105 i nier\u00f3wn\u0105 konkurencj\u0105 z Ukrainy\u201d - m\u00f3wi\u0142 Krzysztof Kieres, przewodnicz\u0105cy Stowarzyszenia Producent\u00f3w Cementu, podczas debaty \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>", "id": 1274987, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-import-cementu-z-Ukrainy-Czy-clo-weglowe-ochroni-polskich-producentow-8823099.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie import cementu z Ukrainy. Czy c\u0142o w\u0119glowe ochroni polskich producent\u00f3w? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/189e0ce92183cc-948-568-0-495-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />M\u0105\u017c zamyka si\u0119 z telefonem w \u0142azience, zawsze trzyma go\nprzy sobie i ci\u0105gle z kim\u015b koresponduje? \u017bona wychodzi na spotkanie z\nprzyjaci\u00f3\u0142k\u0105, a potem okazuje si\u0119, \u017ce wcale si\u0119 nie widzia\u0142y? A mo\u017ce \u201e\u017cyczliwi\u201d\ndonosz\u0105, \u017ce co\u015b tu nie gra? To sytuacje, w kt\u00f3rych partnerzy cz\u0119sto zaczynaj\u0105\npodejrzewa\u0107 zdrad\u0119 i zastanawiaj\u0105 si\u0119, jak to sprawdzi\u0107. Pomocni mog\u0105 tu by\u0107\nprofesjonali\u015bci. Jednak aby skorzysta\u0107 z ich us\u0142ug, warto mie\u0107 na koncie niema\u0142e\n\u015brodki.</p>", "id": 1274971, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawodowo-testuja-wiernosc-malzonkow-Ile-to-kosztuje-8822764.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Troje to ju\u017c t\u0142ok. Zawodowo testuj\u0105 wierno\u015b\u0107 ma\u0142\u017conk\u00f3w i nie\u017ale zarabiaj\u0105 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T05:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/1f36174a4e0f80-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y zbrojne Izraela og\u0142osi\u0142y w nocy z soboty na niedziel\u0119, \u017ce uderzaj\u0105 w cele wspieranego przez Iran Hezbollahu na terenie Bejrutu, stolicy Libanu. \u015awiadkowie poinformowali agencj\u0119 Reutera o zmasowanym ostrzale po\u0142udniowych przedmie\u015b\u0107 miasta.</p>", "id": 1274980, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-przeprowadzil-w-nocy-zmasowany-ostrzal-Bejrutu-8824528.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael przeprowadzi\u0142 w nocy zmasowany ostrza\u0142 Bejrutu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T03:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/d3489faf8ff644-948-568-0-282-4349-2609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przez ostatnie osiem lat ci, kt\u00f3rzy chcieli mnie powstrzyma\u0107, oczerniali mnie, oskar\u017cali, a mo\u017ce i nawet pr\u00f3bowali mnie zabi\u0107 - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 by\u0142y prezydent Donald Trump podczas wiecu w miejscu pierwszego zamachu na swoje \u017cycie - w Butler w Pensylwanii. Wyst\u0119puj\u0105cy z Trumpem miliarder Elon Musk sugerowa\u0142 natomiast, \u017ce je\u015bli Trump przegra, b\u0119d\u0105 to ostatnie wybory w Ameryce.</p>", "id": 1274991, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-w-miejscu-zamachu-zasugerowal-ze-Demokraci-chcieli-go-zabic-8824524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump w miejscu zamachu zasugerowa\u0142, \u017ce Demokraci chcieli go zabi\u0107", "vote": 0}]