[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T18:24:31.791663+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morawiecki-starl-sie-z-budka-nie-moga-dluzej-czekac-vs-milcz,nId,7830165\"><img src=\"https://i.iplsc.com/morawiecki-starl-sie-z-budka-nie-moga-dluzej-czekac-vs-milcz/000JVGIQ1BKVQ224-C321.jpg\" alt=\"Morawiecki star\u0142 si\u0119 z Budk\u0105. &quot;Nie mog\u0105 d\u0142u\u017cej czeka\u0107&quot; vs. &quot;milcz&quot;\" align=\"left\" /></a>- Wykorzystajcie sprawdzone wzorce. Przedsi\u0119biorcy nie mog\u0105 ju\u017c czeka\u0107 - apelowa\u0142 do rz\u0105dz\u0105cych Mateusz Morawiecki, zarzucaj\u0105c im niewystarczaj\u0105c\u0105 pomoc osobom zmagaj\u0105cym si\u0119 ze skutkami powodzi. &quot;Korzystaj z szansy i milcz&quot; - odpowiedzia\u0142 Borys Budka, wskazuj\u0105c na dzia\u0142ania rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy w czasie pandemii koronawirusa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1275872, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-morawiecki-starl-sie-z-budka-nie-moga-dluzej-czekac-vs-milcz,nId,7830165", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki star\u0142 si\u0119 z Budk\u0105. \"Nie mog\u0105 d\u0142u\u017cej czeka\u0107\" vs. \"milcz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T17:21:58.633394+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wkrotce-moga-byc-obowiazkowe-w-kazdym-domu-propozycja-juz-w-,nId,7830167\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wkrotce-moga-byc-obowiazkowe-w-kazdym-domu-propozycja-juz-w/000JVGE124BAHMPP-C321.jpg\" alt=\"Wkr\u00f3tce mog\u0105 by\u0107 obowi\u0105zkowe w ka\u017cdym domu. Propozycja ju\u017c w ministerstwie \" align=\"left\" /></a>Komenda G\u0142\u00f3wna PSP zaproponowa\u0142a wprowadzenie wymogu wyposa\u017cania mieszka\u0144 w autonomiczne czujki dymu - przekaza\u0142 rzecznik prasowy komendanta g\u0142\u00f3wnego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej st. bryg. Karol Kierzkowski. Stra\u017cak doda\u0142, \u017ce propozycja wp\u0142yn\u0119\u0142a ju\u017c do MSWiA. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1274742, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wkrotce-moga-byc-obowiazkowe-w-kazdym-domu-propozycja-juz-w-,nId,7830167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce mog\u0105 by\u0107 obowi\u0105zkowe w ka\u017cdym domu. Propozycja ju\u017c w ministerstwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T15:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swiadczenie-wspierajace-dla-kolejnej-grupy-nowy-nabor-od-202,nId,7828473\"><img src=\"https://i.iplsc.com/swiadczenie-wspierajace-dla-kolejnej-grupy-nowy-nabor-od-202/000JV694LE95X8EB-C321.jpg\" alt=\"\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce dla kolejnej grupy. Nowy nab\u00f3r od 2025 roku \" align=\"left\" /></a>\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce przys\u0142uguje osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, kt\u00f3re maj\u0105 okre\u015blony poziom potrzeby wsparcia ustalony przez WZON. Obecnie wsparcie finansowe mog\u0105 otrzyma\u0107 ci, kt\u00f3rych poziom potrzeby wsparcia wynosi od 87 do 100 punkt\u00f3w. Od 1 stycznia 2025 roku o przyznanie \u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 mog\u0142y ubiega\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c osoby maj\u0105ce od 78 do 86 punkt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1274743, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swiadczenie-wspierajace-dla-kolejnej-grupy-nowy-nabor-od-202,nId,7828473", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce dla kolejnej grupy. Nowy nab\u00f3r od 2025 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T13:55:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-bedzie-latwy-do-podwazenia-kaczynski-mowi-co-zrobi-gdy-p,nId,7830079\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-bedzie-latwy-do-podwazenia-kaczynski-mowi-co-zrobi-gdy-p/000JVETVQ5J7HQDK-C321.jpg\" alt=\"&quot;Nie b\u0119dzie \u0142atwy do podwa\u017cenia&quot;. Kaczy\u0144ski m\u00f3wi, co zrobi, gdy PiS wygra\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uwa\u017ca, \u017ce w Polsce mamy anarchi\u0119 prawn\u0105 na wielk\u0105 skal\u0119 i w\u0142adz\u0119, kt\u00f3ra nie uznaje konstytucji, ustaw, wyrok\u00f3w. - Gdy zmieni si\u0119 w\u0142adza, a g\u0142\u0119boko wierz\u0119, \u017ce tak si\u0119 stanie, trzeba b\u0119dzie stworzy\u0107 system, kt\u00f3ry nie b\u0119dzie tak \u0142atwy do podwa\u017cenia - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1274744, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-bedzie-latwy-do-podwazenia-kaczynski-mowi-co-zrobi-gdy-p,nId,7830079", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie b\u0119dzie \u0142atwy do podwa\u017cenia\". Kaczy\u0144ski m\u00f3wi, co zrobi, gdy PiS wygra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T13:40:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginela-nastoletnia-kasia-bliscy-odchodza-od-zmyslow,nId,7830080\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-nastoletnia-kasia-bliscy-odchodza-od-zmyslow/000JVERHU3WC0002-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a nastoletnia Kasia. &quot;Bliscy odchodz\u0105 od zmys\u0142\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Policja i zmartwiona rodzina poszukuj\u0105 17-letniej Kasi ze Szczecina. M\u0142oda kobieta opu\u015bci\u0142a sw\u00f3j dom w czwartek i wci\u0105\u017c do niego nie wr\u00f3ci\u0142a, a jej telefon pozostaje nieaktywny. Bliscy zaapelowali do wszystkich, kt\u00f3rzy maj\u0105 jakiekolwiek informacje na temat ich krewnej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1274745, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginela-nastoletnia-kasia-bliscy-odchodza-od-zmyslow,nId,7830080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a nastoletnia Kasia. \"Bliscy odchodz\u0105 od zmys\u0142\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-06T12:42:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-reaguje-na-sprawe-palikota-wydano-komunikat,nId,7830056\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-reaguje-na-sprawe-palikota-wydano-komunikat/000JVEFM4XD3DLTE-C321.jpg\" alt=\"Prokuratura reaguje na spraw\u0119 Palikota. Wydano komunikat\" align=\"left\" /></a>Wyja\u015bnieniem sprawy mo\u017cliwego z\u0142amania tajemnicy adwokackiej przez \u015bledczych zajmie si\u0119 Wydzia\u0142 Spraw Wewn\u0119trznych PK - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa. To pok\u0142osie zatrzymania Janusza Palikota, kt\u00f3rego prywatny telefon zosta\u0142 przej\u0119ty przez s\u0142u\u017cby. Wed\u0142ug obro\u0144cy biznesmena - mec. Jacka Duboisa - prokuratura mia\u0142a nielegalnie czyta\u0107 korespondencj\u0119 mi\u0119dzy nim a jego klientem. - Wi\u0119kszego skandalu nie widzia\u0142em - oceni\u0142 prawnik.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1274746, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-reaguje-na-sprawe-palikota-wydano-komunikat,nId,7830056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura reaguje na spraw\u0119 Palikota. Wydano komunikat", "vote": 0}]