[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T22:16:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-decyzji-usa-takich-rzeczy-sie-nie-oglasza-pociski,nId,7857664\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-o-decyzji-usa-takich-rzeczy-sie-nie-oglasza-pociski/000K4KEVFDM2CJR9-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski o decyzji USA: Takich rzeczy si\u0119 nie og\u0142asza, pociski same przem\u00f3wi\u0105 \" align=\"left\" /></a>&quot;Takich rzeczy si\u0119 nie og\u0142asza. Rakiety m\u00f3wi\u0105 same za siebie&quot; - powiedzia\u0142 ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, komentuj\u0105c doniesienia o tym, \u017ce administracja prezydenta USA Joe Bidena da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o Ukrainie na wykorzystywanie ameryka\u0144skiej broni do ra\u017cenia cel\u00f3w w g\u0142\u0119bi Rosji. Wed\u0142ug medi\u00f3w, podobna zgod\u0119 wyda\u0142y Wielka Brytania i Francja. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1532529, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-decyzji-usa-takich-rzeczy-sie-nie-oglasza-pociski,nId,7857664", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski o decyzji USA: Takich rzeczy si\u0119 nie og\u0142asza, pociski same przem\u00f3wi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T21:04:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-macron-nie-zadzwoni-do-putina-on-nie-chce-pokoju,nId,7857640\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/macron-nie-zadzwoni-do-putina-on-nie-chce-pokoju/000K4K9L0AIOXL9G-C307.jpg\" alt=\"Macron nie zadzwoni do Putina. &quot;On nie chce pokoju&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent W\u0142adimir Putin nie chce pokoju z Kijowem i nie jest got\u00f3w go negocjowa\u0107 - przekaza\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron, komentuj\u0105c zmasowany powietrzny atak Rosji na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1532126, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-macron-nie-zadzwoni-do-putina-on-nie-chce-pokoju,nId,7857640", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron nie zadzwoni do Putina. \"On nie chce pokoju\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T19:27:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-francja-i-wielka-bryta,nId,7857644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-francja-i-wielka-bryta/000K4K3H2SUWY5RF-C307.jpg\" alt=\"Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w g\u0142\u0105b Rosji. USA, Francja i Wielka Brytania wyda\u0142y zgod\u0119\" align=\"left\" /></a>Administracja prezydenta Joe Bidena znios\u0142a ograniczenia, kt\u00f3re uniemo\u017cliwia\u0142y Ukrainie wykorzystanie dostarczonej przez USA broni dalekiego zasi\u0119gu do uderze\u0144 g\u0142\u0119boko w terytorium Rosji. Takie sensacyjne informacje podaje agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzy \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105. Jest to prawdopodobnie najistotniejsza zmiana w polityce Stan\u00f3w Zjednoczonych od pocz\u0105tku trwania rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej &quot;Le Figaro&quot; poda\u0142, \u017ce podobne zgody wyda\u0142y rz\u0105dy Wielkiej Brytanii i Francji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1532125, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-francja-i-wielka-bryta,nId,7857644", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w g\u0142\u0105b Rosji. USA, Francja i Wielka Brytania wyda\u0142y zgod\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T18:50:05.952485+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzecznik-hezbollahu-zginal-w-izraelskim-ataku,nId,7857635\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-hezbollahu-zginal-w-izraelskim-ataku/000K4JXFRPA9HLL7-C307.jpg\" alt=\"Rzecznik Hezbollahu zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku                                       \" align=\"left\" /></a>W wyniku izraelskiego ataku w centrum Bejrutu w niedziel\u0119 zgin\u0105\u0142 Mohammad Afif, rzecznik prasowy Hezbollahu. Takie informacje przekazuje agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na liba\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1531087, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzecznik-hezbollahu-zginal-w-izraelskim-ataku,nId,7857635", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik Hezbollahu zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T18:50:05.666700+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-zniosly-ograniczenia,nId,7857644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-zniosly-ograniczenia/000K4K1CSXE7SDHD-C307.jpg\" alt=\"Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w g\u0142\u0105b Rosji. USA znios\u0142y ograniczenia\" align=\"left\" /></a>Administracja prezydenta Joe Bidena znios\u0142a ograniczenia, kt\u00f3re uniemo\u017cliwia\u0142y Ukrainie wykorzystanie dostarczonej przez USA broni do uderze\u0144 g\u0142\u0119boko w terytorium Rosji. Takie sensacyjne informacje podaje agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzy \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105. Jest to prawdopodobnie najistotniejsza zmiana w polityce Stan\u00f3w Zjednoczonych od pocz\u0105tku trwania rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1531085, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-moze-uderzac-w-glab-rosji-usa-zniosly-ograniczenia,nId,7857644", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w g\u0142\u0105b Rosji. USA znios\u0142y ograniczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T18:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-kierwinski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7857090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-kierwinski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K4ETFXVLC0015-C307.jpg\" alt=\"Marcin Kierwi\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie Marcin Kierwi\u0144ski, minister do spraw odbudowy po powodzi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1531088, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-kierwinski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7857090", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Kierwi\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T17:49:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzy-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7857621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem/000K4JY916P5KGMP-C307.jpg\" alt=\"Trzy osoby nie \u017cyj\u0105 po wypadku w Kujawsko-Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>W Ob\u00f3rkach ko\u0142o Brodnicy w Kujawsko-Pomorskiem zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM trzy osoby zgin\u0119\u0142y. S\u0105 te\u017c informacje o tr\u00f3jce rannych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1531086, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trzy-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7857621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy osoby nie \u017cyj\u0105 po wypadku w Kujawsko-Pomorskiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T17:44:48.327187+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-wpadka-z-karolem-swiderskim-team-menadzer-tlumaczy-sie-z-ble,nId,7857625\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadka-z-karolem-swiderskim-team-menadzer-tlumaczy-sie-z-ble/000K4JUMDHEKLDYU-C307.jpg\" alt=\"Wpadka z Karolem \u015awiderskim. Team menad\u017cer t\u0142umaczy si\u0119 z b\u0142\u0119du\" align=\"left\" /></a>\u0141ukasz Gawrjo\u0142ek, kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 team mened\u017cera pi\u0142karskiej reprezentacji Polski, przeprosi\u0142 za sytuacj\u0119 z meczu z Portugali\u0105 w Lidze Narod\u00f3w. Z powodu jego b\u0142\u0119du na boisko nie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wpuszczony Karol \u015awiderski. &quot;To si\u0119 nigdy wi\u0119cej nie powt\u00f3rzy&quot; - zapewni\u0142 podczas konferencji prasowej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1530893, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-wpadka-z-karolem-swiderskim-team-menadzer-tlumaczy-sie-z-ble,nId,7857625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka z Karolem \u015awiderskim. Team menad\u017cer t\u0142umaczy si\u0119 z b\u0142\u0119du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T17:44:47.756702+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwie-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7857621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem/000K4JRU9WTCBKVR-C307.jpg\" alt=\"Dwie osoby nie \u017cyj\u0105 po wypadku w Kujawsko-Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>W Ob\u00f3rkach ko\u0142o Brodnicy w Kujawsko-Pomorskiem zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM dwie osoby zgin\u0119\u0142y. S\u0105 te\u017c informacje o czterech rannych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530892, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwie-osoby-nie-zyja-po-wypadku-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7857621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105 po wypadku w Kujawsko-Pomorskiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T16:39:44.608102+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szesc-polskich-uczelni-technicznych-w-najnowszym-rankingu-li,nId,7857606\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-polskich-uczelni-technicznych-w-najnowszym-rankingu-li/000K4JIY4NXR20S0-C307.jpg\" alt=\"Sze\u015b\u0107 polskich uczelni technicznych w najnowszym rankingu Listy Szanghajskiej\" align=\"left\" /></a>W tegorocznej edycji Shanghai Ranking's Global Ranking of Academic Subjects w zestawieniu in\u017cynierii mechanicznej i nauki o pomiarach znalaz\u0142o si\u0119 sze\u015b\u0107 polskich uczelni. W\u015br\u00f3d nich najwy\u017csze miejsca zaj\u0119\u0142y Politechnika Wroc\u0142awska i Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530644, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szesc-polskich-uczelni-technicznych-w-najnowszym-rankingu-li,nId,7857606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 polskich uczelni technicznych w najnowszym rankingu Listy Szanghajskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T16:39:44.334722+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-tarantul-pod-koszula-przemytnik-zatrzymany-na-lotnisku,nId,7857605\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-tarantul-pod-koszula-przemytnik-zatrzymany-na-lotnisku/000K4JIL6I1KUJ8H-C307.jpg\" alt=\"Setki tarantul pod koszul\u0105. Przemytnik zatrzymany na lotnisku\" align=\"left\" /></a>Niezwykle kreatywn\u0105 technik\u0119 przemytu wybra\u0142 obywatel Korei Po\u0142udniowej, kt\u00f3rego zatrzymano na lotnisku w stolicy Peru. 28-latek przyklei\u0142 ta\u015bm\u0105 do w\u0142asnego cia\u0142a setki tarantul. Wpad\u0142, gdy stra\u017cnicy poprosili go o podniesienie koszuli.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530643, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-tarantul-pod-koszula-przemytnik-zatrzymany-na-lotnisku,nId,7857605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Setki tarantul pod koszul\u0105. Przemytnik zatrzymany na lotnisku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T16:39:43.651237+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-przed-meczem-ze-szkocja-wierze-w-swoich-pilkarzy,nId,7857612\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-przed-meczem-ze-szkocja-wierze-w-swoich-pilkarzy/000K4JNNBHJ9NJP1-C307.jpg\" alt=\"Probierz przed meczem ze Szkocj\u0105: Wierz\u0119 w swoich pi\u0142karzy\" align=\"left\" /></a>Trener reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz podkre\u015bli\u0142, \u017ce - mimo pora\u017cki 1:5 z Portugali\u0105 - wierzy w swoich pi\u0142karzy. &quot;Szkoci s\u0105 zdeterminowani, ale my jako zesp\u00f3\u0142 pokazali\u015bmy, \u017ce potrafimy gra\u0107. I \u017ce dalej mo\u017cemy si\u0119 rozwija\u0107&quot; - powiedzia\u0142 polski selekcjoner na niedzielnej konferencji prasowej przed poniedzia\u0142kowym meczem Ligi Narod\u00f3w na PGE Narodowym. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1530642, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-przed-meczem-ze-szkocja-wierze-w-swoich-pilkarzy,nId,7857612", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz przed meczem ze Szkocj\u0105: Wierz\u0119 w swoich pi\u0142karzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T15:34:39.300839+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-victoria-kjaer-theilvig-zostala-miss-universe-2024,nId,7857588\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/victoria-kjaer-theilvig-zostala-miss-universe-2024/000K4JEA48UJ7EDN-C307.jpg\" alt=\"Victoria Kj\u00e6r Theilvig zosta\u0142a Miss Universe 2024\" align=\"left\" /></a>Pierwszy raz w historii Dunka zdoby\u0142a tytu\u0142 Miss Universe. Victoria Kj\u00e6r Theilvig odebra\u0142a koron\u0119 z r\u0105k ust\u0119puj\u0105cej miss Sheynnis Palacios z Nikaragui.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530396, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-victoria-kjaer-theilvig-zostala-miss-universe-2024,nId,7857588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Victoria Kj\u00e6r Theilvig zosta\u0142a Miss Universe 2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T14:29:43.276164+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-1-5-miliona-funtow-padl-rekord-za-pamiatke-zwiazana-z-titani,nId,7857578\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/1-5-miliona-funtow-padl-rekord-za-pamiatke-zwiazana-z-titani/000K4IP6A4RG0L2G-C307.jpg\" alt=\"1,5 miliona funt\u00f3w. Pad\u0142 rekord za pami\u0105tk\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z Titanikiem\" align=\"left\" /></a>Na aukcji w Wielkiej Brytanii zap\u0142acono rekordow\u0105 kwot\u0119 za pami\u0105tk\u0119 zwi\u0105zan\u0105 ze s\u0142ynnym statkiem Titanic. Za 1,56 mln funt\u00f3w sprzedano zegarek nale\u017c\u0105cy do kapitana, kt\u00f3ry uratowa\u0142 kilkaset os\u00f3b z katastrofy. Czasomierz by\u0142 podarkiem od wd\u00f3w, kt\u00f3rych m\u0119\u017cowie zgin\u0119li.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530197, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-1-5-miliona-funtow-padl-rekord-za-pamiatke-zwiazana-z-titani,nId,7857578", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1,5 miliona funt\u00f3w. Pad\u0142 rekord za pami\u0105tk\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z Titanikiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T14:29:42.949971+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwojka-dzieci-i-rodzice-w-szpitalu-powazny-wypadek-w-zachodn,nId,7857574\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwojka-dzieci-i-rodzice-w-szpitalu-powazny-wypadek-w-zachodn/000K4INZINRW9ITK-C307.jpg\" alt=\"Dw\u00f3jka dzieci i rodzice w szpitalu. Powa\u017cny wypadek w Zachodniopomorskiem \" align=\"left\" /></a>Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala po wypadku w Czaplinku w powiecie drawskim w Zachodniopomorskiem. To dw\u00f3jka dzieci w wieku 10 i 11 lat oraz  ich rodzice. Do dachowania dosz\u0142o na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 163 w kierunku Wa\u0142cza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530196, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-dwojka-dzieci-i-rodzice-w-szpitalu-powazny-wypadek-w-zachodn,nId,7857574", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3jka dzieci i rodzice w szpitalu. Powa\u017cny wypadek w Zachodniopomorskiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T14:29:42.554360+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-o-strategii-wojowania-telefonem-scholz-w-ogniu-krytyki,nId,7857571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-strategii-wojowania-telefonem-scholz-w-ogniu-krytyki/000K4IPK1F1WHNUC-C307.jpg\" alt=\"Tusk o strategii wojowania telefonem. Scholz w ogniu krytyki\" align=\"left\" /></a>Czym na pewno nie mo\u017cna powstrzyma\u0107 Putina? Telefonem - odpowiada Donald Tusk, nawi\u0105zuj\u0105c do g\u0142o\u015bnej, ale ubogiej w tre\u015b\u0107 rozmowy mi\u0119dzy Olafem Scholzem i rosyjskim dyktatorem. Szef polskiego rz\u0105du opublikowa\u0142 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych w dniu, w kt\u00f3rym Rosjanie przypu\u015bcili potworny atak powietrzny na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1530195, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-o-strategii-wojowania-telefonem-scholz-w-ogniu-krytyki,nId,7857571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o strategii wojowania telefonem. Scholz w ogniu krytyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T13:24:40.148356+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-ukradl-autobus-miejski-po-drodze-doprowadzil-do-kolizji,nId,7857567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukradl-autobus-miejski-po-drodze-doprowadzil-do-kolizji/000K4IECJ8HSLK3Q-C307.jpg\" alt=\"Ukrad\u0142 autobus miejski. Po drodze doprowadzi\u0142 do kolizji\" align=\"left\" /></a>Zarzut kr\u00f3tkotrwa\u0142ego u\u017cycia pojazdu, a tak\u017ce spowodowania kolizji us\u0142yszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w ostatni pi\u0105tek ukrad\u0142 autobus miejski w Bydgoszczy i ruszy\u0142 nim w drog\u0119. W trakcie eskapady uderzy\u0142 w osob\u00f3wk\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529989, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-ukradl-autobus-miejski-po-drodze-doprowadzil-do-kolizji,nId,7857567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 autobus miejski. Po drodze doprowadzi\u0142 do kolizji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T12:19:38.642038+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysci-utkneli-na-rysach-pakiety-przetrwania-dostarczyly-im,nId,7857547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turysci-utkneli-na-rysach-pakiety-przetrwania-dostarczyly-im/000K4I18XHMNF8SE-C307.jpg\" alt=\"Tury\u015bci utkn\u0119li na Rysach. Pakiety przetrwania dostarczy\u0142y im drony\" align=\"left\" /></a>Do drugiej w nocy trwa\u0142a akcja ratunkowa na Rysach. Pod najwy\u017cszym szczytem polskiej cz\u0119\u015bci Tatr utkn\u0119\u0142a tr\u00f3jka turyst\u00f3w. Mimo \u017ce mieli ze sob\u0105 raczki i uprz\u0119\u017ce, nie byli w stanie zej\u015b\u0107 po oblodzonej skale. Na pomoc wyruszyli TOPR-owcy, kt\u00f3rzy najpierw - jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM - dronami dostarczyli im \u015brodki przetrwania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529801, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-turysci-utkneli-na-rysach-pakiety-przetrwania-dostarczyly-im,nId,7857547", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci utkn\u0119li na Rysach. Pakiety przetrwania dostarczy\u0142y im drony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T12:19:38.516323+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potracil-pieszego-i-uciekl-szokujace-nagranie-z-centrum-wars,nId,7857544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracil-pieszego-i-uciekl-szokujace-nagranie-z-centrum-wars/000K4HYPRH6FLR20-C307.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142. Szokuj\u0105ce nagranie z centrum Warszawy\" align=\"left\" /></a>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w centrum Warszawy. Kierowca potr\u0105ci\u0142 pieszego na pasach i uciek\u0142. Poszkodowany 36-latek trafi\u0142 do szpitala. Trwa poszukiwanie sprawcy. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z tego wypadku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529800, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potracil-pieszego-i-uciekl-szokujace-nagranie-z-centrum-wars,nId,7857544", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142. Szokuj\u0105ce nagranie z centrum Warszawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T11:14:40.430865+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-jan-zielinski-chce-grac-dalej-z-hsieh-su-wei,nId,7857529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jan-zielinski-chce-grac-dalej-z-hsieh-su-wei/000K4HT0OF48SCCP-C307.jpg\" alt=\"Jan Zieli\u0144ski: Chc\u0119 gra\u0107 dalej z Hsieh Su-Wei\" align=\"left\" /></a>&quot;Na pewno by\u0142o to du\u017ce zaskoczenie, \u017ce z tak przypadkowej wsp\u00f3\u0142pracy, jaka by\u0142a na pocz\u0105tku roku, wysz\u0142y tak znakomite rezultaty. Mam nadziej\u0119 t\u0119 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 kontynuowa\u0107 w przysz\u0142ym roku&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z Cezarym Dziwiszkiem z RMF FM tenisista Jan Zieli\u0144ski. Deblista ko\u0144czy najlepszy sezon w karierze zwie\u0144czony dwoma zwyci\u0119stwami w turniejach wielkoszlemowych. Nie wygra\u0142 ich jednak w deblu w parze z Hugo Nysem, a w mik\u015bcie z Hsieh Su-Wei, z kt\u00f3r\u0105 chce wyst\u0119powa\u0107 dalej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529639, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-jan-zielinski-chce-grac-dalej-z-hsieh-su-wei,nId,7857529", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Zieli\u0144ski: Chc\u0119 gra\u0107 dalej z Hsieh Su-Wei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T11:14:39.857335+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-slowacji-powstala-katedra-wawelska-z-lodu,nId,7857513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-slowacji-powstala-katedra-wawelska-z-lodu/000K4HT1M1BF9084-C307.jpg\" alt=\"Na S\u0142owacji powsta\u0142a Katedra Wawelska z lodu\" align=\"left\" /></a>Wa\u017cy 225 ton i powsta\u0142a z prawie dw\u00f3ch tysi\u0119cy bry\u0142 lodu. S\u0142owacy ju\u017c po raz dwunasty otworzyli \u015bwi\u0105tyni\u0119 lodow\u0105 na Hrebienku. Tym razem za inspiracj\u0119 do jej wykonania pos\u0142u\u017cy\u0142a Katedra Wawelska i posta\u0107 Jana Paw\u0142a II. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1529638, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-slowacji-powstala-katedra-wawelska-z-lodu,nId,7857513", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na S\u0142owacji powsta\u0142a Katedra Wawelska z lodu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T11:09:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-oglosil-sukces-tak-skomentowal-sonde-premiera-ws-pr,nId,7857514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-oglosil-sukces-tak-skomentowal-sonde-premiera-ws-pr/000K4HU6LAQSRJGK-C307.jpg\" alt=\"Sikorski og\u0142osi\u0142 sukces? Tak skomentowa\u0142 sond\u0119 premiera ws. prawybor\u00f3w \" align=\"left\" /></a>&quot;Sonda Premiera Donalda Tuska jasno wskazuje nastroje. W pi\u0105tek idziemy po wygran\u0105 w prawyborach. A w maju razem zwyci\u0119\u017cymy&quot; - napisa\u0142 w niedziel\u0119 rano Rados\u0142aw Sikorski na platformie X. Wpis szefa MSZ to komentarz do sondy, kt\u00f3r\u0105 w sobot\u0119 opublikowa\u0142 Donald Tusk. Premier zapyta\u0142 internaut\u00f3w, czy w prawyborach zag\u0142osowaliby na Rados\u0142awa Sikorskiego czy na Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w oddano na szefa MSZ.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529637, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-oglosil-sukces-tak-skomentowal-sonde-premiera-ws-pr,nId,7857514", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski og\u0142osi\u0142 sukces? Tak skomentowa\u0142 sond\u0119 premiera ws. prawybor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:09:33.215016+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-gigant-z-przeszlosci-na-aukcji-szkielet-dinozaura-sprzedany-,nId,7857520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-z-przeszlosci-na-aukcji-szkielet-dinozaura-sprzedany/000K4HQOQSSLNF8V-C307.jpg\" alt=\"Gigant z przesz\u0142o\u015bci na aukcji. Szkielet dinozaura sprzedany za miliony\" align=\"left\" /></a>Na aukcji we Francji sprzedano szkielet dinozaura w oko\u0142o 80 proc. sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z oryginalnych ko\u015bci, pochodz\u0105cych sprzed 150 milion\u00f3w lat. Nabywca zap\u0142aci\u0142 za niego 4,7 mln euro, czyli ponad 20 mln z\u0142 - poda\u0142a agencja AFP.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529450, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-gigant-z-przeszlosci-na-aukcji-szkielet-dinozaura-sprzedany-,nId,7857520", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant z przesz\u0142o\u015bci na aukcji. Szkielet dinozaura sprzedany za miliony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:09:32.927398+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dramatyczne-sceny-w-lidze-narodow-adam-szalai-byl-reanimowan,nId,7857511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-sceny-w-lidze-narodow-adam-szalai-byl-reanimowan/000K4HOIRFXCXRXF-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne sceny w Lidze Narod\u00f3w. Adam Szalai by\u0142 reanimowany, mecz przerwany\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne chwile podczas meczu Holandia \u2013 W\u0119gry w pi\u0142karskiej Lidze Narod\u00f3w. Kilka minut po rozpocz\u0119ciu spotkania na \u0142awce rezerwowych przytomno\u015b\u0107 straci\u0142 Adam Szalai, asystent w\u0119gierskiego selekcjonera. Konieczna by\u0142a reanimacja. Spotkanie zosta\u0142o przerwane. Szalai przed p\u00f3\u0142noc\u0105 przekaza\u0142 nowe informacje na temat stanu swojego zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529448, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dramatyczne-sceny-w-lidze-narodow-adam-szalai-byl-reanimowan,nId,7857511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne sceny w Lidze Narod\u00f3w. Adam Szalai by\u0142 reanimowany, mecz przerwany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:09:32.729176+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-po-weekendzie-mieszkancy-klodzka-dostana-ponad-10-mln-zl-sku,nId,7857519\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-weekendzie-mieszkancy-klodzka-dostana-ponad-10-mln-zl-sku/000K4HQKXS8S9UMI-C307.jpg\" alt=\"Po weekendzie mieszka\u0144cy K\u0142odzka dostan\u0105 ponad 10 mln z\u0142. Skuteczna interwencja RMF FM\" align=\"left\" /></a>Ponad 10 milion\u00f3w z\u0142otych ma trafi\u0107 po weekendzie do mieszka\u0144c\u00f3w K\u0142odzka. To zasi\u0142ki na remonty mieszka\u0144 zniszczonych przez wrze\u015bniow\u0105 pow\u00f3d\u017a. Decyzj\u0119 o przyspieszeniu wyp\u0142at podj\u0119to po interwencji dziennikarzy RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529447, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-po-weekendzie-mieszkancy-klodzka-dostana-ponad-10-mln-zl-sku,nId,7857519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po weekendzie mieszka\u0144cy K\u0142odzka dostan\u0105 ponad 10 mln z\u0142. Skuteczna interwencja RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nie-zyje-artur-sarnat-byly-bramkarz-wisly-krakow,nId,7857506\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-artur-sarnat-byly-bramkarz-wisly-krakow/000K4HP3AAIQ5I58-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Artur Sarnat, by\u0142y bramkarz Wis\u0142y Krak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Artur Sarnat, by\u0142y bramkarz m.in. Wis\u0142y Krak\u00f3w, zmar\u0142 w wieku 54 lat. Sportowiec zmaga\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105. Z krakowskim klubem zdoby\u0142 dwa tytu\u0142y mistrza Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529449, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nie-zyje-artur-sarnat-byly-bramkarz-wisly-krakow,nId,7857506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Artur Sarnat, by\u0142y bramkarz Wis\u0142y Krak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T09:04:29.910105+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-martwy-mezczyzna-znaleziony-w-plonacym-domu,nId,7857500\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lubelskie-martwy-mezczyzna-znaleziony-w-plonacym-domu/000K4HL3Y4O2BDVD-C307.jpg\" alt=\"Lubelskie: Martwy m\u0119\u017cczyzna znaleziony w p\u0142on\u0105cym domu\" align=\"left\" /></a>70-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w po\u017carze domu jednorodzinnego w miejscowo\u015bci Bukowa (woj. lubelskie), niedaleko Bi\u0142goraja. Budynek zaj\u0105\u0142 si\u0119 ogniem w sobot\u0119 w nocy. Walczy\u0142o z nim kilka jednostek stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529300, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-martwy-mezczyzna-znaleziony-w-plonacym-domu,nId,7857500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubelskie: Martwy m\u0119\u017cczyzna znaleziony w p\u0142on\u0105cym domu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T08:02:17.569246+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-slawosz-uznanski-mam-wrazenie-ze-nasze-szkolenie-przyspiesza,nId,7856980\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slawosz-uznanski-mam-wrazenie-ze-nasze-szkolenie-przyspiesza/000K4H3BSEKOPII1-C307.jpg\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski: Mam wra\u017cenie, \u017ce nasze szkolenie przyspiesza\" align=\"left\" /></a>Polski astronauta, dr S\u0142awosz Uzna\u0144ski i jego koledzy z misji Axiom-4, Shubhanshu Shukla z Indii i Tibor Kapu z W\u0119gier, zako\u0144czyli w\u0142a\u015bnie kolejny etap szkolenia przed planowanym na wiosn\u0119 przysz\u0142ego roku lotem na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS). W siedzibie Europejskiego Centrum Astronaut\u00f3w w Kolonii szkolili si\u0119 m.in. w makiecie europejskiego modu\u0142u naukowego Columbus. W rozmowie z RMF FM polski astronauta projektowy Europejskiej Agencji Kosmicznej (ESA) przyznaje, \u017ce jako jedyny z za\u0142ogi nie ma planowego zmiennika, ale podkre\u015bla, \u017ce...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529177, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-slawosz-uznanski-mam-wrazenie-ze-nasze-szkolenie-przyspiesza,nId,7856980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski: Mam wra\u017cenie, \u017ce nasze szkolenie przyspiesza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T08:02:17.106882+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kobieta-dachowala-nikt-sie-nie-zatrzymal-zawiedlismy-jako-lu,nId,7857478\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-dachowala-nikt-sie-nie-zatrzymal-zawiedlismy-jako-lu/000K4HG6YM8AQV6A-C307.jpg\" alt=\"Kobieta dachowa\u0142a, nikt si\u0119 nie zatrzyma\u0142. Zawiedli\u015bmy &quot;jako ludzie&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Na drodze krajowej nr 94 wydarzy\u0142 si\u0119 dramat. M\u0142oda kobieta dachowa\u0142a, a inni uczestnicy ruchu zawiedli jako ludzie&quot; - poinformowa\u0142 Zesp\u00f3l Ratownictwa Medycznego w Chojnowie na Dolnym \u015al\u0105sku. &quot;Nikt si\u0119 nie zatrzyma\u0142. Tak, dobrze czytacie. Mimo dramatycznej sytuacji, mimo pro\u015bby poszkodowanej kobiety o pomoc, kolejni kierowcy przeje\u017cd\u017cali obok, jakby nic si\u0119 nie sta\u0142o&quot; - dodali, wyra\u017caj\u0105c g\u0142\u0119bokie oburzenie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1529176, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kobieta-dachowala-nikt-sie-nie-zatrzymal-zawiedlismy-jako-lu,nId,7857478", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta dachowa\u0142a, nikt si\u0119 nie zatrzyma\u0142. Zawiedli\u015bmy \"jako ludzie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T08:02:16.632355+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-rakiety-spadly-przy-granicy-z-polska,nId,7857485\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-rakiety-spadly-przy-granicy-z-polska/000K4HHVCXOL1ABT-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie rakiety spad\u0142y przy granicy z Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Rakiety, wystrzelone przez Rosj\u0119 w niedziel\u0119 rano w zmasowanym ataku na Ukrain\u0119, trafi\u0142y w cele na terenach, po\u0142o\u017conych tu\u017c przy granicy z Polsk\u0105. Ucierpia\u0142 m.in. rejon miasta Szeptycki oraz s\u0105siaduj\u0105cy z naszym krajem obw\u00f3d wo\u0142y\u0144ski, kt\u00f3ry s\u0105siaduje z wojew\u00f3dztwem lubelskim. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1529175, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-rakiety-spadly-przy-granicy-z-polska,nId,7857485", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie rakiety spad\u0142y przy granicy z Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T06:57:10.731360+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-otylia-jedrzejczak-ponownie-szefowa-polskiego-zwiazku-plywac,nId,7857467\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/otylia-jedrzejczak-ponownie-szefowa-polskiego-zwiazku-plywac/000K4HCY850OCPHE-C307.jpg\" alt=\"Otylia J\u0119drzejczak ponownie szefow\u0105 Polskiego Zwi\u0105zku P\u0142ywackiego\" align=\"left\" /></a>Otylia J\u0119drzejczak ponownie zosta\u0142a wybrana na szefow\u0105 Polskiego Zwi\u0105zku P\u0142ywackiego. Zdecydowali o tym delegaci na sobotni zjazd sprawozdawczo-wyborczy w Spale. Konkurentami mistrzyni olimpijskiej z Aten by\u0142 jej by\u0142y trener oraz by\u0142y prezes PZP Pawe\u0142 S\u0142omi\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529064, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-otylia-jedrzejczak-ponownie-szefowa-polskiego-zwiazku-plywac,nId,7857467", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otylia J\u0119drzejczak ponownie szefow\u0105 Polskiego Zwi\u0105zku P\u0142ywackiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T06:57:10.381435+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lekarze-bezplatna-ochrona-przed-wirusem-rs-dla-wczesniakow,nId,7857411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lekarze-bezplatna-ochrona-przed-wirusem-rs-dla-wczesniakow/000K4G8TOODU6B2B-C307.jpg\" alt=\"Lekarze: Bezp\u0142atna ochrona przed wirusem RS dla wcze\u015bniak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Specjali\u015bci przypominaj\u0105 o mo\u017cliwo\u015bci bezp\u0142atnej ochrony wcze\u015bniak\u00f3w przed wirusem RS. Chodzi o gotowe przeciwcia\u0142a, kt\u00f3re w ramach immunizacji za darmo mog\u0105 otrzyma\u0107 w\u0142a\u015bnie dzieci urodzone przedwcze\u015bnie. 17 listopada obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Wcze\u015bniaka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529063, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lekarze-bezplatna-ochrona-przed-wirusem-rs-dla-wczesniakow,nId,7857411", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarze: Bezp\u0142atna ochrona przed wirusem RS dla wcze\u015bniak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T06:57:09.986523+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-urodzony-w-rosji-prawnik-bedzie-mediatorem-miedzy-kijowem-a-,nId,7857471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urodzony-w-rosji-prawnik-bedzie-mediatorem-miedzy-kijowem-a/000K4HERHEIGO2AB-C307.jpg\" alt=\"Urodzony w Rosji prawnik b\u0119dzie mediatorem mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105? \" align=\"left\" /></a>Urodzony w Rosji prawnik prezydenta elekta USA Donalda Trumpa Boris Epstein zaproponowa\u0142, \u017ce zostanie specjalnym wys\u0142annikiem Waszyngtonu ds. wojny w Ukrainie i mediatorem mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 &quot;The New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1529062, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-urodzony-w-rosji-prawnik-bedzie-mediatorem-miedzy-kijowem-a-,nId,7857471", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urodzony w Rosji prawnik b\u0119dzie mediatorem mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T05:52:08.028428+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-xi-rozmawial-z-bidenem-nasz-cel-pozostaje-niezmienny,nId,7857464\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/xi-rozmawial-z-bidenem-nasz-cel-pozostaje-niezmienny/000K4HB8GQFW8HO2-C307.jpg\" alt=\"Xi rozmawia\u0142 z Bidenem. &quot;Nasz cel pozostaje niezmienny&quot; \" align=\"left\" /></a>Xi Jinping spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem USA Joe Bidenem w kuluarach szczytu Wsp\u00f3lnoty Gospodarczej Azji i Pacyfiku (APEC) w stolicy Peru, Limie. Przyw\u00f3dca Chin zapewni\u0142 o woli wsp\u00f3\u0142pracy z administracj\u0105 przysz\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1528930, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-xi-rozmawial-z-bidenem-nasz-cel-pozostaje-niezmienny,nId,7857464", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xi rozmawia\u0142 z Bidenem. \"Nasz cel pozostaje niezmienny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T05:52:07.635914+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-polska-poderwala-mysliwce,nId,7857463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-polska-poderwala-mysliwce/000K4HASJWWWS9XX-C307.jpg\" alt=\"Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku ze zmasowanym atakiem Federacji Rosyjskiej wykonuj\u0105cej uderzenia z u\u017cyciem rakiet manewruj\u0105cych, pocisk\u00f3w balistycznych i bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych na obiekty znajduj\u0105ce si\u0119 mi\u0119dzy innymi na zachodzie Ukrainy, rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie w naszej przestrzeni powietrznej polskich i sojuszniczych statk\u00f3w powietrznych - poinformowa\u0142o o poranku Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Jak podkre\u015blono, &quot;poderwane zosta\u0142y dy\u017curne pary my\u015bliwskie, a naziemne systemy obrony powietrznej i rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1528929, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-polska-poderwala-mysliwce,nId,7857463", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T01:28:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-polki-wygraly-z-czeszkami-w-cwiercfinale-billie-jean-king-cu,nId,7857459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polki-wygraly-z-czeszkami-w-cwiercfinale-billie-jean-king-cu/000K4H2LR5GSO00Y-C307.jpg\" alt=\"Polki wygra\u0142y z Czeszkami w \u0107wier\u0107finale Billie Jean King Cup\" align=\"left\" /></a>Polskie tenisistki wygra\u0142y z Czeszkami 2:1 w \u0107wier\u0107finale turnieju fina\u0142owego Billie Jean King Cup w Maladze. O awansie Bia\u0142o-Czerwonych zadecydowa\u0142a deblowa wygrana Igi \u015awi\u0105tek i Katarzyny Kawy z Marie Bouzkov\u0105 i Katerin\u0105 Siniakov\u0105 6:2, 6:4.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1528931, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-polki-wygraly-z-czeszkami-w-cwiercfinale-billie-jean-king-cu,nId,7857459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polki wygra\u0142y z Czeszkami w \u0107wier\u0107finale Billie Jean King Cup", "vote": 0}]