[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T23:29:39.678765+00:00", "description": "Fot. Anthony DELANOIX / Unsplash", "id": 1532799, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-wchodzi-w-nasze-ciemnosci-to-znak-mocy-imienia-jezus,2975144", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/15/15ceea75347de9c0476647ea9c93cd9a/jpg/deon/rss-thumbnail/anthony-delanoix-IIaNFF84-9c-unsplash.jpg", "title": "B\u00f3g wchodzi w nasze ciemno\u015bci. To znak mocy Imienia Jezus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T20:00:00+00:00", "description": "Na zdj\u0119ciu Abp Wojciech Polak, przedstawiciele polskiej delegacji na konferencj\u0119 w Watykanie wraz z Sekretarzem Papieskiej Komisji ds. Ochrony Ma\u0142oletnich bp. Luisem Manuelem Al\u00ed Herrera - fot. ks. Pawe\u0142 Rytel-Andrianik", "id": 1532301, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-potrzeba-wspolpracy-w-ochronie-dzieci-i-mlodziezy,2976509", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/8304fe6d87e63937acf5ed369c5ddfab/png/deon/rss-thumbnail/oz%20(7).png", "title": "Watykan: potrzeba wsp\u00f3\u0142pracy w ochronie dzieci i m\u0142odzie\u017cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T17:00:00+00:00", "description": "Kard. nominat Jean-Paul Vesco OP - fot. www.youtube.com / Vatican News - Italiano", "id": 1530982, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/rzym-kardynal-nominat-uczestniczyl-w-biegu-na-10-km,2976488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/ef7a99407474bf1f71ca107323237425/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%20(577)_20241117165617.jpg", "title": "Rzym: kardyna\u0142 nominat uczestniczy\u0142 w biegu na 10 km", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T14:35:00+00:00", "description": "Kolejka po wod\u0119 w Odessie - fot. PAP/Alena Solomonova", "id": 1530304, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/usamediator-miedzy-ukraina-a-rosja--niemcyzadnej-decyzji-bez-kijowa,2976455", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/54985a378ac8af6a5ac98bcf5b72443d/jpg/deon/rss-thumbnail/24b17124.jpg", "title": "USA/Mediator mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 \u2013 Niemcy/\u017cadnej decyzji bez Kijowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T13:35:37.312369+00:00", "description": "Fot. Vatican Media", "id": 1530057, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-zacheca-spolecznosc-swiatowa-do-brania-przykladu-z-polski,2976437", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/e4912c16b9457002381ecbf78c40cf82/png/deon/rss-thumbnail/VaticanMedia%20(2).png", "title": "Papie\u017c zach\u0119ca spo\u0142eczno\u015b\u0107 \u015bwiatow\u0105 do brania przyk\u0142adu z Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T13:30:00+00:00", "description": "Kampus AGH w Krakowie - fot. Micha\u0142 Kud, CC BY-SA 4.0 www.creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0>, via Wikimedia Commons", "id": 1530058, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/szesc-polskich-uczelni-technicznych-w-najnowszym-rankingu-listy-szanghajskiej,2976416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/b51325cfff38ddd4dc7c3d5f31caec74/jpg/deon/rss-thumbnail/AGH_z_lotu_drona.jpg", "title": "Sze\u015b\u0107 polskich uczelni technicznych w najnowszym rankingu Listy Szanghajskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T11:16:24+00:00", "description": "Na zdj\u0119ciu archiwalnym z 15.07.2001 r.: bramkarz Wis\u0142y Wis\u0142y Krak\u00f3w Artur Sarnat z Superpucharem, po wygranym meczu z Poloni\u0105 Warszawa w Starachowicach (Fot. PAP/Przemek Wierzchowski)", "id": 1529710, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-artur-sarnat-byly-bramkarz-wisly-krakow,2976398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/139dc0d2b039fcc5c357481fa976ef25/jpg/deon/rss-thumbnail/24b17003.jpg", "title": "Nie \u017cyje Artur Sarnat, by\u0142y bramkarz Wis\u0142y Krak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:20:28.475957+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)", "id": 1529527, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/co-byloby-koncem-mojego-swiata,2976344", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/18/9d79c1aa9ea79c97b88496841c342d76/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_90387980_XL.jpg", "title": "Co by\u0142oby ko\u0144cem mojego \u015bwiata?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:20:28.391785+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek (Fot. Vatican Media)", "id": 1529526, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-prosze-nie-zapominajmy-o-ubogich-,2976362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/78134f6df602f5ed51336e47f6d115c7/png/deon/rss-thumbnail/Papie\u017c%20Franciszek,%20fot.%20Vatican%20Media.png", "title": "Franciszek: prosz\u0119, nie zapominajmy o ubogich!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T10:20:28.300134+00:00", "description": "Trwa agresja Rosji na Ukrain\u0119 (Fot. PAP/EPA/SERGEY KOZLOV)", "id": 1529525, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/rosyjskie-rakiety-spadly-przy-granicy-z-polska,2976365", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/17/60d45e2d86501b0ca1d26c44db24e145/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11721063_2.jpg", "title": "Rosyjskie rakiety spad\u0142y przy granicy z Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T01:00:00+00:00", "description": "Depositphotos.com (230392622)", "id": 1528594, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/renesans-dobrych-praktyk--eucharystia-adoracja-post-w-piatek-dziekuje-tak,2976287", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/33c9c5669819a945cc96a382ef91a2f3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_230392622_XL.jpg", "title": "Renesans dobrych praktyk \u2013 Eucharystia, adoracja, post w pi\u0105tek? Dzi\u0119kuj\u0119, tak!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-17T00:29:12.533916+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl/\ncarlosphotos)", "id": 1528445, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-powroci-nie-znamy-dnia-ani-godziny-ale-jego-przyjscie-jest-pewne,2976329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/1/eb3c0714108a3f32d6cea6c65c66a421/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_28812605_XL.jpg", "title": "Jezus powr\u00f3ci. Nie znamy dnia ani godziny, ale Jego przyj\u015bcie jest pewne", "vote": 0}]