[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szczere wyznanie \u0141ukaszenki. \"Nigdy tam nie by\u0142em\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczere-wyznanie-lukaszenki-nigdy-tam-nie-bylem,nId,7277647\"><img align=\"left\" alt=\"Szczere wyznanie \u0141ukaszenki. &quot;Nigdy tam nie by\u0142em&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szczere-wyznanie-lukaszenki-nigdy-tam-nie-bylem/000IF6UB2N5SI9PS-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruskie w\u0142adze podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 w sprawie przysz\u0142o\u015bci lokali nale\u017c\u0105cych do Mc Donald's. Budynki po ameryka\u0144skiej sieci fast food mia\u0142by przej\u0105\u0107 prywatny inwestor, &quot;zwyk\u0142y Bia\u0142orusin&quot; - ujawni\u0142 w czwartek Alaksandr \u0141ukaszenka. Podczas posiedzenia rady ministr\u00f3w polityk podzieli\u0142 si\u0119 tak\u017ce histori\u0105 ze swojego \u017cycia oraz okre\u015bli\u0142 sw\u00f3j nar\u00f3d mianem &quot;bulbasza&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczere-wyznanie-lukaszenki-nigdy-tam-nie-bylem,nId,7277647", "date_published": "2024-01-18T21:41:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Demonstracja w centrum Krakowa. Na miejscu Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-demonstracja-w-centrum-krakowa-na-miejscu-jaroslaw-kaczynski,nId,7277650\"><img align=\"left\" alt=\"Demonstracja w centrum Krakowa. Na miejscu Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\" src=\"https://i.iplsc.com/demonstracja-w-centrum-krakowa-na-miejscu-jaroslaw-kaczynski/000IF6WQBXPT0JQ5-C321.jpg\" /></a>Przez Stare Miasto w Krakowie przesz\u0142a demonstracja w obronie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Uczestnicy skandowali has\u0142a odwo\u0142uj\u0105ce si\u0119 do niepodleg\u0142o\u015bci i uderzaj\u0105ce w premiera Donalda Tuska. Zgromadzeni przeszli sprzed Wawelu na ulic\u0119 Stolarsk\u0105, gdzie pod konsulatem Niemiec wzywali Berlin do wyp\u0142aty reparacji za II wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Na Zamku Kr\u00f3lewskim obecny by\u0142 r\u00f3wnie\u017c Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-demonstracja-w-centrum-krakowa-na-miejscu-jaroslaw-kaczynski,nId,7277650", "date_published": "2024-01-18T21:20:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cne zderzenie. Ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 \"zaparkowa\u0142\" w budynku", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-potezne-zderzenie-ciezarowka-zaparkowal-w-budynku,nId,7277632\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zderzenie. Ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 &quot;zaparkowa\u0142&quot; w budynku\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-zderzenie-ciezarowka-zaparkowal-w-budynku/000IF6L9AIRCCRUW-C321.jpg\" /></a>Niedostosowanie pr\u0119dko\u015bci do trudnych warunk\u00f3w na jezdni sko\u0144czy\u0142o si\u0119 powa\u017cnym uszkodzeniem budynku mieszkalnego. W miejscowo\u015bci Zakrocz (pow. rypi\u0144ski) kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki nagle zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas i uderzy\u0142 w jad\u0105cy z przeciwnego kierunku samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy. Ten wjecha\u0142 w stoj\u0105cy przy drodze dom.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-potezne-zderzenie-ciezarowka-zaparkowal-w-budynku,nId,7277632", "date_published": "2024-01-18T20:22:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosja straci\u0142a ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 danych. \"Cyberwojownicy\" okradli armi\u0119 Kremla", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-stracila-ogromna-ilosc-danych-cyberwojownicy-okradli-a,nId,7277622\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja straci\u0142a ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 danych. &quot;Cyberwojownicy&quot; okradli armi\u0119 Kremla\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-stracila-ogromna-ilosc-danych-cyberwojownicy-okradli-a/000IF6T4J68MHJAQ-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144scy hakerzy z grupy Blackjack w\u0142amali si\u0119 na serwery ponad 500 rosyjskich obiekt\u00f3w wojskowych, pozbawiaj\u0105c ich danych dotycz\u0105cych konstrukcji militarnych. Rosjanie stracili w ataku zar\u00f3wno pliki oryginalne, jak r\u00f3wnie\u017c ich kopie zapasowe. &quot;Teraz b\u0119d\u0105 musieli budowa\u0107 nowe obiekty z pami\u0119ci&quot; - drwi\u0105 hakerzy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-stracila-ogromna-ilosc-danych-cyberwojownicy-okradli-a,nId,7277622", "date_published": "2024-01-18T20:13:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Alerty w ka\u017cdym wojew\u00f3dztwie. Mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie na drogach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-w-kazdym-wojewodztwie-moze-byc-niebezpiecznie-na-drog,nId,7277636\"><img align=\"left\" alt=\"Alerty w ka\u017cdym wojew\u00f3dztwie. Mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie na drogach\" src=\"https://i.iplsc.com/alerty-w-kazdym-wojewodztwie-moze-byc-niebezpiecznie-na-drog/000IF6LWKS9VMJRC-C321.jpg\" /></a>W pi\u0105tkowy poranek mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 niebezpiecznych warunk\u00f3w na drogach. IMGW wyda\u0142o kilka alert\u00f3w dla r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bci kraju - mowa o ostrze\u017ceniach przed oblodzeniami, zamieciami \u015bnie\u017cnymi, czy silnym wiatrem. Termometry poka\u017c\u0105 od -4 st. C. do maksymalnie 2 st. C.  \n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-w-kazdym-wojewodztwie-moze-byc-niebezpiecznie-na-drog,nId,7277636", "date_published": "2024-01-18T19:50:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pilna wizyta w Warszawie. Bruksela potwierdza i zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilna-wizyta-w-warszawie-bruksela-potwierdza-i-zdradza-szcze,nId,7277633\"><img align=\"left\" alt=\"Pilna wizyta w Warszawie. Bruksela potwierdza i zdradza szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/pilna-wizyta-w-warszawie-bruksela-potwierdza-i-zdradza-szcze/000IF6MSO5P6P0XP-C321.jpg\" /></a>Komisja Europejska potwierdza: komisarz UE ds. sprawiedliwo\u015bci Didier Reynders udaje si\u0119 w pi\u0105tek do Warszawy, aby spotka\u0107 si\u0119 z ministrami polskiego rz\u0105du, przedstawicielami wymiaru sprawiedliwo\u015bci i organizacji spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego. Urz\u0119dnik ma om\u00f3wi\u0107 kwestie praworz\u0105dno\u015bci i reformy s\u0105downictwa w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilna-wizyta-w-warszawie-bruksela-potwierdza-i-zdradza-szcze,nId,7277633", "date_published": "2024-01-18T19:32:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tak chc\u0105 chroni\u0107 granic\u0119 przed Rosj\u0105. Na drodze stoi traktat ottawski", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tak-chca-chronic-granice-przed-rosja-na-drodze-stoi-traktat-,nId,7277601\"><img align=\"left\" alt=\"Tak chc\u0105 chroni\u0107 granic\u0119 przed Rosj\u0105. Na drodze stoi traktat ottawski\" src=\"https://i.iplsc.com/tak-chca-chronic-granice-przed-rosja-na-drodze-stoi-traktat/000IF6EIE7Q4EMY1-C321.jpg\" /></a>- Wojskowe \u015brodki przeciwdzia\u0142ania mobilno\u015bci s\u0105 obecnie planowane we wszystkich krajach ba\u0142tyckich - przekaza\u0142 minister obrony \u0141otwy Andris Spruds po spotkaniu z przedstawicielami Litwy i Estonii. W\u0142adze \u0141otwy czekaj\u0105 na opini\u0119 si\u0142 zbrojnych na temat zaminowania wschodniej granicy pa\u0144stwa. Korzystanie z nich ogranicza obecnie traktat ottawski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tak-chca-chronic-granice-przed-rosja-na-drodze-stoi-traktat-,nId,7277601", "date_published": "2024-01-18T18:44:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sprawdzono warunki w celi Mariusza Kami\u0144skiego. Komunikat RPO", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-sprawdzono-warunki-w-celi-mariusza-kaminskiego-komunikat-rpo,nId,7277588\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawdzono warunki w celi Mariusza Kami\u0144skiego. Komunikat RPO\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawdzono-warunki-w-celi-mariusza-kaminskiego-komunikat-rpo/000IF5WM5YDXL8E9-C321.jpg\" /></a>Rzecznik Praw Obywatelskich zweryfikowa\u0142 doniesienia m\u00f3wi\u0105ce o tym, \u017ce cela, w kt\u00f3rej przebywa Mariusz Kami\u0144ski, jest w bardzo z\u0142ym stanie. Jak przekazano w komunikacie RPO, warunki panuj\u0105ce w areszcie w Radomiu s\u0105 &quot;bardzo dobre&quot;, a polityk PiS jest &quot;monitorowany przez s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia&quot;. Nieco inaczej wygl\u0105da kwestia cel w areszcie na Grochowie, gdzie pocz\u0105tkowo przebywali Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-sprawdzono-warunki-w-celi-mariusza-kaminskiego-komunikat-rpo,nId,7277588", "date_published": "2024-01-18T18:14:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"To niska cena\". Zaskakuj\u0105ca decyzja rz\u0105du bardzo ucieszy prezydenta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-niska-cena-zaskakujaca-decyzja-rzadu-bardzo-ucieszy-prezy,nId,7277446\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;To niska cena&quot;. Zaskakuj\u0105ca decyzja rz\u0105du bardzo ucieszy prezydenta\" src=\"https://i.iplsc.com/to-niska-cena-zaskakujaca-decyzja-rzadu-bardzo-ucieszy-prezy/000IF65XSJAUEG33-C321.jpg\" /></a>Mimo wewn\u0105trzkoalicyjnych dyskusji na ten temat ostatecznie rz\u0105d nie ograniczy\u0142 bud\u017cetu Kancelarii Prezydenta. Taki wariant jeszcze kilka dni temu by\u0142 bardzo powa\u017cnie rozwa\u017cany. Ob\u00f3z w\u0142adzy chcia\u0142 w ten spos\u00f3b unikn\u0105\u0107 niepotrzebnej, dodatkowej eskalacji napi\u0119cia na linii Kancelaria Premiera - Kancelaria Prezydenta. - Nie chcieli\u015bmy dawa\u0107 sygna\u0142u, \u017ce w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b traktujemy kogo\u015b \u017ale - m\u00f3wi Interii pose\u0142 Janusz Cicho\u0144, przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji finans\u00f3w publicznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-niska-cena-zaskakujaca-decyzja-rzadu-bardzo-ucieszy-prezy,nId,7277446", "date_published": "2024-01-18T17:58:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragiczny fina\u0142 sporu o dom. Nie \u017cyj\u0105 Polak i jego partnerka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-sporu-o-dom-nie-zyja-polak-i-jego-partnerka,nId,7277418\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 sporu o dom. Nie \u017cyj\u0105 Polak i jego partnerka\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-sporu-o-dom-nie-zyja-polak-i-jego-partnerka/000IF6A4XFBAIOVG-C321.jpg\" /></a>Tragedi\u0105 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 wielomiesi\u0119czny sp\u00f3r polsko-holenderskiej pary z poprzednim w\u0142a\u015bcicielem ich domu we wsi Weiteveen. 50-letni Holender, do kt\u00f3rego nale\u017ca\u0142a wcze\u015bniej nieruchomo\u015b\u0107, przekaza\u0142 w opublikowanych w sieci nagraniach, \u017ce &quot;zrobi\u0142 co\u015b naprawd\u0119 z\u0142ego&quot; i &quot;p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia do ko\u0144ca \u017cycia&quot;. Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 po odnalezieniu na terenie spornej posesji cia\u0142a 38-letniego Polaka i 44-letniej Holenderki. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-sporu-o-dom-nie-zyja-polak-i-jego-partnerka,nId,7277418", "date_published": "2024-01-18T17:53:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prezydent o przyspieszonych wyborach. Wskaza\u0142 na ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-o-przyspieszonych-wyborach-wskazal-na-ustawe-budze,nId,7277438\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent o przyspieszonych wyborach. Wskaza\u0142 na ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-o-przyspieszonych-wyborach-wskazal-na-ustawe-budze/000IF68E20WK3O9A-C321.jpg\" /></a>- W og\u00f3le nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych - oznajmi\u0142 Andrzej Duda, pytany o spekulacje, jakie pojawi\u0142y si\u0119 wok\u00f3\u0142 odes\u0142ania ustawy bud\u017cetowej do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Je\u015bli akt prawny nie zosta\u0142by podpisany przez g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa do 29 stycznia, zaistnia\u0142oby ryzyko konieczno\u015bci rozpisania nowych wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-o-przyspieszonych-wyborach-wskazal-na-ustawe-budze,nId,7277438", "date_published": "2024-01-18T17:15:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie ukradli ukrai\u0144ski statek. Patrolowiec odnaleziono na dnie morza", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-ukradli-ukrainski-statek-patrolowiec-odnaleziono-na,nId,7277322\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie ukradli ukrai\u0144ski statek. Patrolowiec odnaleziono na dnie morza\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-ukradli-ukrainski-statek-patrolowiec-odnaleziono-na/000IF5TZHTQ6OYRY-C321.jpg\" /></a>Na dnie Zatoki Sewastopolskiej odkryto wrak okr\u0119tu patrolowego, kt\u00f3ry Rosjanie ukradli w 2014 roku. Wed\u0142ug ukrai\u0144sko-tatarskich partyzant\u00f3w z Krymu jednostka zosta\u0142a prawdopodobnie zatopiona kilka tygodni temu w wyniku ataku dron\u00f3w nawodnych. &quot;Losy okr\u0119tu by\u0142y skomplikowane, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce jego historia w\u0142a\u015bnie si\u0119 zako\u0144czy\u0142a&quot; - przekaza\u0142 ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu Atesz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-ukradli-ukrainski-statek-patrolowiec-odnaleziono-na,nId,7277322", "date_published": "2024-01-18T16:50:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukradli ukrai\u0144ski okr\u0119t. Niesamowite odkrycie partyzant\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukradli-ukrainski-okret-niesamowite-odkrycie-partyzantow,nId,7277322\"><img align=\"left\" alt=\"Ukradli ukrai\u0144ski okr\u0119t. Niesamowite odkrycie partyzant\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/ukradli-ukrainski-okret-niesamowite-odkrycie-partyzantow/000IF5TZHTQ6OYRY-C321.jpg\" /></a>Na dnie Zatoki Sewastopolskiej odkryto wrak okr\u0119tu patrolowego, kt\u00f3ry Rosjanie ukradli w 2014 roku. Wed\u0142ug ukrai\u0144sko-tatarskich partyzant\u00f3w z Krymu jednostka zosta\u0142a prawdopodobnie zatopiona kilka tygodni temu w wyniku ataku dron\u00f3w nawodnych. &quot;Losy okr\u0119tu by\u0142y skomplikowane, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce jego historia w\u0142a\u015bnie si\u0119 zako\u0144czy\u0142a&quot; - przekaza\u0142 ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu Atesz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukradli-ukrainski-okret-niesamowite-odkrycie-partyzantow,nId,7277322", "date_published": "2024-01-18T16:50:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zbo\u017ce z Ukrainy zalewa Polsk\u0119? Zdecydowana reakcja ministerstwa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zboze-z-ukrainy-zalewa-polske-zdecydowana-reakcja-ministerst,nId,7277381\"><img align=\"left\" alt=\"Zbo\u017ce z Ukrainy zalewa Polsk\u0119? Zdecydowana reakcja ministerstwa\" src=\"https://i.iplsc.com/zboze-z-ukrainy-zalewa-polske-zdecydowana-reakcja-ministerst/000IF5L86YBRW7C4-C321.jpg\" /></a>&quot;Zakaz importu zbo\u017ca z Ukrainy ca\u0142y czas obowi\u0105zuje&quot; - przekaza\u0142o w komunikacie Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju Wsi. Resort Czes\u0142awa Siekierskiego odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b na pojawiaj\u0105ce si\u0119 w mediach informacje o nap\u0142ywie ukrai\u0144skiego zbo\u017ca do Polski. Dodano, \u017ce osoby, kt\u00f3re maj\u0105 wiedz\u0119 o takim imporcie, powinny zg\u0142osi\u0107 to organom \u015bcigania. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zboze-z-ukrainy-zalewa-polske-zdecydowana-reakcja-ministerst,nId,7277381", "date_published": "2024-01-18T16:21:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "14-latka zmar\u0142a w centrum miasta. Jest ruch ojca", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-14-latka-zmarla-w-centrum-miasta-jest-ruch-ojca,nId,7277401\"><img align=\"left\" alt=\"14-latka zmar\u0142a w centrum miasta. Jest ruch ojca\" src=\"https://i.iplsc.com/14-latka-zmarla-w-centrum-miasta-jest-ruch-ojca/000IF5SC04NUFIC7-C321.jpg\" /></a>Ojciec 14-letniej Natalii z Andrychowa z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy byli zaanga\u017cowani w poszukiwania jego c\u00f3rki. Dziewczynka zamarz\u0142a w centrum miasta kilkaset metr\u00f3w od komisariatu. - Zawiadomienie trafi\u0142o bezpo\u015brednio do Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie we wczesnych godzinach popo\u0142udniowych - przekaza\u0142 Interii prok. Janusz Kowalski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-14-latka-zmarla-w-centrum-miasta-jest-ruch-ojca,nId,7277401", "date_published": "2024-01-18T16:12:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia w Andrychowie. Jet ruch ojca dziewczynki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-w-andrychowie-jet-ruch-ojca-dziewczynki,nId,7277401\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Andrychowie. Jet ruch ojca dziewczynki\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-andrychowie-jet-ruch-ojca-dziewczynki/000IF5SC04NUFIC7-C321.jpg\" /></a>Ojciec 14-letniej Natalii z Andrychowa z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy byli zaanga\u017cowani w poszukiwania jego c\u00f3rki. - Zawiadomienie trafi\u0142o bezpo\u015brednio do Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie we wczesnych godzinach popo\u0142udniowych - przekaza\u0142 Interii prok. Janusz Kowalski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-w-andrychowie-jet-ruch-ojca-dziewczynki,nId,7277401", "date_published": "2024-01-18T16:12:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragedia w Andrychowie. Ojciec dziewczynki pisze do prokuratury", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-w-andrychowie-ojciec-dziewczynki-pisze-do-prokuratu,nId,7277401\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Andrychowie. Ojciec dziewczynki pisze do prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-andrychowie-ojciec-dziewczynki-pisze-do-prokuratu/000IF5SC04NUFIC7-C321.jpg\" /></a>Ojciec 14-letniej Natalii z Andrychowa z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy byli zaanga\u017cowani w poszukiwania jego c\u00f3rki. - Zawiadomienie trafi\u0142o bezpo\u015brednio do Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie we wczesnych godzinach popo\u0142udniowych - przekaza\u0142 Interii prok. Janusz Kowalski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-w-andrychowie-ojciec-dziewczynki-pisze-do-prokuratu,nId,7277401", "date_published": "2024-01-18T16:12:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmiany w Nadle\u015bnictwie Gda\u0144skim. W tle sprawa mieszkania Obajtka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zmiany-w-nadlesnictwie-gdanskim-w-tle-sprawa-mieszkania-obaj,nId,7277370\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w Nadle\u015bnictwie Gda\u0144skim. W tle sprawa mieszkania Obajtka\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-nadlesnictwie-gdanskim-w-tle-sprawa-mieszkania-obaj/000IF5EQ7KC0WNHI-C321.jpg\" /></a>Mariusz Tokarczyk zosta\u0142 powo\u0142any do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w nadle\u015bniczego w Nadle\u015bnictwie Gda\u0144sk. Zast\u0105pi on na tym stanowisku odwo\u0142anego Jana Borkowskiego. To zdymisjonowany le\u015bnik pom\u00f3g\u0142 Bart\u0142omiejowi Obajtkowi w zakupie mieszkania b\u0119d\u0105cego w zarz\u0105dzie Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zmiany-w-nadlesnictwie-gdanskim-w-tle-sprawa-mieszkania-obaj,nId,7277370", "date_published": "2024-01-18T15:49:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niezwyk\u0142e, co skrywa\u0142a jedna ze \u015bcian ich domu. Tajemnica odkryta po latach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-co-skrywala-jedna-ze-scian-ich-domu-tajemnica-odkr,nId,7277319\"><img align=\"left\" alt=\"Niezwyk\u0142e, co skrywa\u0142a jedna ze \u015bcian ich domu. Tajemnica odkryta po latach\" src=\"https://i.iplsc.com/niezwykle-co-skrywala-jedna-ze-scian-ich-domu-tajemnica-odkr/000IF4ZDHRH2U56G-C321.jpg\" /></a>Niezwyk\u0142e odkrycie podczas remontu. Brytyjska para, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 na zburzenie jednej ze \u015bcian, odnalaz\u0142a w swym domu starodawne, wiktoria\u0144skie palenisko. Zabytkowa konstrukcja pozostawa\u0142a tajemnic\u0105 przez kilkana\u015bcie lat. Zafascynowani w\u0142a\u015bciciele postanowili podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 histori\u0105 w\u015br\u00f3d mi\u0142o\u015bnik\u00f3w zabytkowych dom\u00f3w. Efekt? Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy reakcji, komentarzy i kolejne tajemnicze teorie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-co-skrywala-jedna-ze-scian-ich-domu-tajemnica-odkr,nId,7277319", "date_published": "2024-01-18T15:15:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zdecydowany krok Adama Bodnara. Chce odwo\u0142ania prezesa wa\u017cnego s\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zdecydowany-krok-adama-bodnara-chce-odwolania-prezesa-wazneg,nId,7277359\"><img align=\"left\" alt=\"Zdecydowany krok Adama Bodnara. Chce odwo\u0142ania prezesa wa\u017cnego s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/zdecydowany-krok-adama-bodnara-chce-odwolania-prezesa-wazneg/000IF5ETY5QEPG5C-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci wszcz\u0119\u0142o procedur\u0119 odwo\u0142ania ze stanowiska prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie Piotra Schaba. Jak podano w komunikacie resortu, s\u0119dzia &quot;wielokrotnie nadu\u017cy\u0142 w\u0142adzy&quot;, dlatego zdaniem Adama Bodnara dalsze pe\u0142nienie funkcji przez Schaba &quot;bezpo\u015brednio zagra\u017ca dobru wymiaru sprawiedliwo\u015bci&quot;. Do czasu zako\u0144czenia procesu s\u0119dzia zosta\u0142 decyzj\u0105 szefa resortu zawieszony.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zdecydowany-krok-adama-bodnara-chce-odwolania-prezesa-wazneg,nId,7277359", "date_published": "2024-01-18T14:53:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "R\u00f3wnaj\u0105 z ziemi\u0105 niemal sto dom\u00f3w. Dopiero co sko\u0144czyli je budowa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rownaja-z-ziemia-niemal-sto-domow-dopiero-co-skonczyli-je-bu,nId,7277227\"><img align=\"left\" alt=\"R\u00f3wnaj\u0105 z ziemi\u0105 niemal sto dom\u00f3w. Dopiero co sko\u0144czyli je budowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/rownaja-z-ziemia-niemal-sto-domow-dopiero-co-skonczyli-je-bu/000IF49L125I9QXG-C321.jpg\" /></a>Brytyjskie media obiegaj\u0105 zdj\u0119cia buldo\u017cer\u00f3w r\u00f3wnaj\u0105cych z ziemi\u0105 nowo wybudowane domy, a to dopiero pocz\u0105tek. W najbli\u017cszych tygodniach zburzonych zostanie 88 budynk\u00f3w. Zaraz potem firma przyst\u0105pi do ich odbudowy. Dlaczego? Jak wcze\u015bniej informowano, wszystkiemu winne s\u0105 wadliwe fundamenty. Nieruchomo\u015bci nie spe\u0142nia\u0142y &quot;wysokich standard\u00f3w typowych dla wykonawcy&quot; - zaznaczano w komunikatach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rownaja-z-ziemia-niemal-sto-domow-dopiero-co-skonczyli-je-bu,nId,7277227", "date_published": "2024-01-18T14:44:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Chc\u0105 przywr\u00f3cenia obostrze\u0144. Powodem fala zaka\u017ce\u0144 w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-chca-przywrocenia-obostrzen-powodem-fala-zakazen-w-polsce,nId,7277298\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 przywr\u00f3cenia obostrze\u0144. Powodem fala zaka\u017ce\u0144 w Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-przywrocenia-obostrzen-powodem-fala-zakazen-w-polsce/000IF4DVI1KS9WTD-C321.jpg\" /></a>Stowarzyszenie Pacjent Europa zaapelowa\u0142o do Izabeli Leszczyny o wprowadzenie ogranicze\u0144 i zasad sanitarnych w plac\u00f3wkach medycznych i w aptekach. Minister zdrowia powo\u0142a\u0142a wi\u0119c zesp\u00f3\u0142 ds. chor\u00f3b zaka\u017anych. Specjali\u015bci b\u0119d\u0105 doradzali ministrowi zdrowia w kilku kwestiach. Zadaniem powo\u0142anego zespo\u0142u jest monitorowanie wszystkich zagro\u017ce\u0144 i doradztwo w zakresie profilaktyki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-chca-przywrocenia-obostrzen-powodem-fala-zakazen-w-polsce,nId,7277298", "date_published": "2024-01-18T14:36:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Apel \u017con polityk\u00f3w PiS do Bodnara. \"Nasi m\u0119\u017cowie mog\u0105 nie do\u017cy\u0107 wolno\u015bci\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-apel-zon-politykow-pis-do-bodnara-nasi-mezowie-moga-nie-dozy,nId,7277242\"><img align=\"left\" alt=\"Apel \u017con polityk\u00f3w PiS do Bodnara. &quot;Nasi m\u0119\u017cowie mog\u0105 nie do\u017cy\u0107 wolno\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/apel-zon-politykow-pis-do-bodnara-nasi-mezowie-moga-nie-dozy/000IF4TW547LEA9F-C321.jpg\" /></a>&quot;Wzywamy Adama Bodnara do natychmiastowego przekazania akt sprawy do prezydenta bez wydawania opinii&quot; - apeluj\u0105 do prokuratora generalnego Barbara Kami\u0144ska i Roma W\u0105sik. \u017bony osadzonych w wi\u0119zieniu polityk\u00f3w PiS napisa\u0142y do ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego odezw\u0119, w kt\u00f3rej przestrzegaj\u0105, \u017ce &quot;maj\u0105 powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci&quot;, czy ich m\u0119\u017cowie &quot;do\u017cyj\u0105 wolno\u015bci&quot;. &quot;Przeci\u0105ganie tej sprawy mo\u017ce spowodowa\u0107, \u017ce przejdzie pan do historii jako cz\u0142owiek, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do tragedii i \u015bmierci os\u00f3b u\u0142askawionych przez prezydenta RP&quot; -...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-apel-zon-politykow-pis-do-bodnara-nasi-mezowie-moga-nie-dozy,nId,7277242", "date_published": "2024-01-18T14:25:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Odwo\u0142anie kurator\u00f3w o\u015bwiaty. Wielka miot\u0142a kadrowa we wszystkich regionach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odwolanie-kuratorow-oswiaty-wielka-miotla-kadrowa-we-wszystk,nId,7277243\"><img align=\"left\" alt=\"Odwo\u0142anie kurator\u00f3w o\u015bwiaty. Wielka miot\u0142a kadrowa we wszystkich regionach\" src=\"https://i.iplsc.com/odwolanie-kuratorow-oswiaty-wielka-miotla-kadrowa-we-wszystk/000IF4CHCKUKBT8P-C321.jpg\" /></a>Znamy ju\u017c pierwsze skutki reorganizacji systemu edukacji w Polsce. Minister edukacji narodowej Barbara Nowacka zrealizowa\u0142a swoje wcze\u015bniejsze zapowiedzi, dokonuj\u0105c odwo\u0142ania wszystkich 16 kurator\u00f3w o\u015bwiaty z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Wed\u0142ug informacji podawanych przez MEN, te zmiany s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 szerszego planu, maj\u0105cego na celu zwi\u0119kszenie transparentno\u015bci i efektywno\u015bci w systemie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odwolanie-kuratorow-oswiaty-wielka-miotla-kadrowa-we-wszystk,nId,7277243", "date_published": "2024-01-18T14:05:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Metropolita musi opu\u015bci\u0107 Estoni\u0119. W tle rosyjska inwazja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-metropolita-musi-opuscic-estonie-w-tle-rosyjska-inwazja,nId,7277146\"><img align=\"left\" alt=\"Metropolita musi opu\u015bci\u0107 Estoni\u0119. W tle rosyjska inwazja\" src=\"https://i.iplsc.com/metropolita-musi-opuscic-estonie-w-tle-rosyjska-inwazja/000IF3KUE37UOWFG-C321.jpg\" /></a>W\u0142adze esto\u0144skie postanowi\u0142y nie przed\u0142u\u017cy\u0107 zezwolenia na pobyt zwierzchnika Esto\u0144skiego Ko\u015bcio\u0142a Prawos\u0142awnego Patriarchatu Moskiewskiego, metropolity Tallina i ca\u0142ej Estonii Jewgienija. Duchowny b\u0119dzie musia\u0142 wr\u00f3ci\u0107 do Rosji z powodu wypowiedzi, w kt\u00f3rych wyra\u017ca\u0142 poparcie dla inwazji na Ukrain\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-metropolita-musi-opuscic-estonie-w-tle-rosyjska-inwazja,nId,7277146", "date_published": "2024-01-18T13:13:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kraje ba\u0142tyckie chc\u0105 zada\u0107 Rosji kolejny cios. Wskazuj\u0105 na zbo\u017ce", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraje-baltyckie-chca-zadac-rosji-kolejny-cios-wskazuja-na-zb,nId,7277148\"><img align=\"left\" alt=\"Kraje ba\u0142tyckie chc\u0105 zada\u0107 Rosji kolejny cios. Wskazuj\u0105 na zbo\u017ce\" src=\"https://i.iplsc.com/kraje-baltyckie-chca-zadac-rosji-kolejny-cios-wskazuja-na-zb/000IF3T7CPM04JEG-C321.jpg\" /></a>Kraje ba\u0142tyckie chcia\u0142yby wprowadzenia nowych unijnych sankcji na rosyjskie zbo\u017ce. To wsp\u00f3lne stanowisko ministr\u00f3w transportu Litwy, \u0141otwy i Estonii. Co ciekawe, szefowie resort\u00f3w popieraj\u0105 pomys\u0142, by ewentualne unijne restrykcje obj\u0119\u0142y swym zasi\u0119giem tak\u017ce bia\u0142oruski sektor zbo\u017cowy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraje-baltyckie-chca-zadac-rosji-kolejny-cios-wskazuja-na-zb,nId,7277148", "date_published": "2024-01-18T13:07:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dawny mistrz dosta\u0142 ziemi\u0119 od miasta. Teraz chce j\u0105 zabudowa\u0107 blokami", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-dawny-mistrz-dostal-ziemie-od-miasta-teraz-chce-ja-zabudowac,nId,7277103\"><img align=\"left\" alt=\"Dawny mistrz dosta\u0142 ziemi\u0119 od miasta. Teraz chce j\u0105 zabudowa\u0107 blokami \" src=\"https://i.iplsc.com/dawny-mistrz-dostal-ziemie-od-miasta-teraz-chce-ja-zabudowac/000IF27I8LAOKUJ6-C321.jpg\" /></a>Krak\u00f3w przekaza\u0142 klubowi pi\u0142karskiemu atrakcyjne tereny, aby ten m\u00f3g\u0142 na nich zbudowa\u0107 boiska i sportowe zaplecze. Garbarnia Krak\u00f3w otrzymane grunta zamierza jednak sprzeda\u0107. Przedstawiciele klubu uzyskali zgod\u0119 na budow\u0119 blok\u00f3w i podpisali przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 z deweloperem, kt\u00f3ry na konto zespo\u0142u przela\u0142 ju\u017c 15 mln z\u0142. To nie pierwszy raz, kiedy Garbarnia pr\u00f3buje z\u0142ama\u0107 zawarte z miastem uzgodnienia i sprzeda\u0107 otrzymane tereny. Kilka lat temu dzi\u0119ki takim dzia\u0142aniom klub zarobi\u0142 kilka milion\u00f3w z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-dawny-mistrz-dostal-ziemie-od-miasta-teraz-chce-ja-zabudowac,nId,7277103", "date_published": "2024-01-18T12:43:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144skie drony w akcji. Uderzy\u0142y w terminal naftowy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainskie-drony-w-akcji-uderzyly-w-terminal-naftowy,nId,7277118\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144skie drony w akcji. Uderzy\u0142y w terminal naftowy\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainskie-drony-w-akcji-uderzyly-w-terminal-naftowy/000IF2OGWR5EKPSV-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR) przeprowadzi\u0142 w nocy operacj\u0119 specjaln\u0105 z u\u017cyciem dron\u00f3w w obwodzie leningradzkim w Rosji, gdzie zaatakowano terminal naftowy w Petersburgu. Drony lecia\u0142y r\u00f3wnie\u017c w kierunku Moskwy, o czym poinformowa\u0142o rosyjskie ministerstwo obrony.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainskie-drony-w-akcji-uderzyly-w-terminal-naftowy,nId,7277118", "date_published": "2024-01-18T12:40:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Po\u017cegnanie ks. Isakowicza-Zaleskiego. Odprawiono nabo\u017ce\u0144stwo pogrzebowe", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-odprawiono-nabozenstwo-p,nId,7276907\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017cegnanie ks. Isakowicza-Zaleskiego. Odprawiono nabo\u017ce\u0144stwo pogrzebowe\" src=\"https://i.iplsc.com/pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-odprawiono-nabozenstwo-p/000IF17DYCT30SYG-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci pogrzebowe ks. Tadeusza Isakowicza-Zalewskiego. W \u015brod\u0119 odprawiona zosta\u0142a msza \u017ca\u0142obna w Radwanowicach. W czwartek w tym samym ko\u015bciele odprawiono nabo\u017ce\u0144stwo pogrzebowe. Mszy przewodniczy\u0142 bp Damian Muskus. Obecni byli mi\u0119dzy innymi pose\u0142 Pawe\u0142 Kukiz, Anna Dymna. Duchowny spocznie na cmentarzu parafialnym w Rudawie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-odprawiono-nabozenstwo-p,nId,7276907", "date_published": "2024-01-18T12:17:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Adam Bodnar wys\u0142a\u0142 swoich zast\u0119pc\u00f3w na urlopy. Jest odpowied\u017a", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-wyslal-swoich-zastepcow-na-urlopy-jest-odpowiedz,nId,7277182\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bodnar wys\u0142a\u0142 swoich zast\u0119pc\u00f3w na urlopy. Jest odpowied\u017a\" src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-wyslal-swoich-zastepcow-na-urlopy-jest-odpowiedz/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego jako prokuratorzy Prokuratury Krajowej o\u015bwiadczaj\u0105, \u017ce zgodnie z przepisami ustawy Prawo o prokuraturze i Kodeks pracy ich pracodawc\u0105 jest Prokuratura Krajowa, kt\u00f3r\u0105 kieruje Prokurator Krajowy Dariusz Barski&quot; - przekaza\u0142a PK w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To odpowied\u017a na decyzj\u0119 Adama Bodnara o wys\u0142aniu swoich zast\u0119pc\u00f3w na przymusowe urlopy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-wyslal-swoich-zastepcow-na-urlopy-jest-odpowiedz,nId,7277182", "date_published": "2024-01-18T12:03:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jca Paw\u0142a Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Strony wyg\u0142osi\u0142y mowy ko\u0144cowe", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-strony-wyglosily-m,nId,7276881\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jca Paw\u0142a Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Strony wyg\u0142osi\u0142y mowy ko\u0144cowe\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-strony-wyglosily-m/000GWCE2A77D951Q-C321.jpg\" /></a>W czwartek wyg\u0142oszono mowy ko\u0144cowe w procesie apelacyjnym Stefana Wilmonta, kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku zosta\u0142 nieprawomocnie skazany na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza. Prokurator przekonywa\u0142a s\u0105d, \u017ce Wilmont nie zas\u0142uguje na z\u0142agodzenie kary i mo\u017ce nadal zagra\u017ca\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwu. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosk\u00f3w dowodowych obrony. Wyrok zostanie og\u0142oszony 23 stycznia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-strony-wyglosily-m,nId,7276881", "date_published": "2024-01-18T11:52:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Gro\u017ana sytuacja na Babiej G\u00f3rze. Jest komunikat GOPR", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozna-sytuacja-na-babiej-gorze-jest-komunikat-gopr,nId,7277147\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017ana sytuacja na Babiej G\u00f3rze. Jest komunikat GOPR\" src=\"https://i.iplsc.com/grozna-sytuacja-na-babiej-gorze-jest-komunikat-gopr/000IF2YVGTSKD94S-C321.jpg\" /></a>Na Babiej G\u00f3rze warunki staj\u0105 si\u0119 coraz gro\u017aniejsze. GOPR og\u0142osi\u0142 zwi\u0119kszenie stopnia zagro\u017cenia lawinowego na tym masywie do poziomu trzeciego. Mo\u017cliwe, \u017ce w niekt\u00f3rych miejscach lawiny mog\u0105 schodzi\u0107 samoistnie. Szlaki s\u0105 zawiane, a ich przebieg cz\u0119sto jest niewidoczny. Obecnie poruszanie si\u0119 w tej cz\u0119\u015bci Beskid\u00f3w jest bardzo trudne i wymaga do\u015bwiadczenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozna-sytuacja-na-babiej-gorze-jest-komunikat-gopr,nId,7277147", "date_published": "2024-01-18T11:42:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pekin mia\u0142 odm\u00f3wi\u0107 Ze\u0142enskiemu. W tle naciski Rosji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-pekin-mial-odmowic-zelenskiemu-w-tle-naciski-rosji,nId,7277033\"><img align=\"left\" alt=\"Pekin mia\u0142 odm\u00f3wi\u0107 Ze\u0142enskiemu. W tle naciski Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/pekin-mial-odmowic-zelenskiemu-w-tle-naciski-rosji/000IF1KE2PEU55A2-C321.jpg\" /></a>Pekin odrzuci\u0142 propozycj\u0119 Kijowa dotycz\u0105c\u0105 spotkania prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z premierem Chin Li Qiangiem w Davos - wynika z informacji pozyskanych przez portal Politico.eu. Wiele wskazuje na to, \u017ce Chiny nie chc\u0105 anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w rozmowy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 z powodu nacisk\u00f3w Kremla. Medialnym doniesieniom zaprzeczy\u0142 Ze\u0142enski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-pekin-mial-odmowic-zelenskiemu-w-tle-naciski-rosji,nId,7277033", "date_published": "2024-01-18T11:36:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "ZUS rozsy\u0142a informacje do obywateli. Jak reagowa\u0107 na nadp\u0142at\u0119 i niedop\u0142at\u0119?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-rozsyla-informacje-do-obywateli-jak-reagowac-na-nadplate,nId,7272764\"><img align=\"left\" alt=\"ZUS rozsy\u0142a informacje do obywateli. Jak reagowa\u0107 na nadp\u0142at\u0119 i niedop\u0142at\u0119?\" src=\"https://i.iplsc.com/zus-rozsyla-informacje-do-obywateli-jak-reagowac-na-nadplate/000H0Z1699HMRXD2-C321.jpg\" /></a>Od 5 stycznia ZUS rozsy\u0142a informacje o stanie rozlicze\u0144 sk\u0142adek za 2023 rok. Trafi\u0142y one do ponad 3,3 mln obywateli. Dowiemy si\u0119 z nich, czy mamy nadp\u0142at\u0119, niedop\u0142at\u0119 lub saldo zerowe. Co robi\u0107 w sytuacji nadp\u0142aty lub niedop\u0142aty na koncie ZUS? Czy trzeba wyr\u00f3wnywa\u0107 ten bilans, czy te\u017c mo\u017cna pozostawi\u0107 sprawy samym sobie? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-rozsyla-informacje-do-obywateli-jak-reagowac-na-nadplate,nId,7272764", "date_published": "2024-01-18T10:55:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Propozycja ukrai\u0144skiego polityka podzieli\u0142a rz\u0105dz\u0105cych. Chodzi o mobilizacj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-propozycja-ukrainskiego-polityka-podzielila-rzadzacych-chodz,nId,7277002\"><img align=\"left\" alt=\"Propozycja ukrai\u0144skiego polityka podzieli\u0142a rz\u0105dz\u0105cych. Chodzi o mobilizacj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/propozycja-ukrainskiego-polityka-podzielila-rzadzacych-chodz/000IF1K2XS8Q238U-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ski rzecznik praw cz\u0142owieka Dmytro \u0141ubiniec opowiedzia\u0142 si\u0119 za wcielaniem wi\u0119\u017ani\u00f3w do wojska. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce musia\u0142yby zosta\u0107 spe\u0142nione okre\u015blone warunki. Rozwi\u0105zaniu &quot;kategorycznie&quot; sprzeciwi\u0142 si\u0119 dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy genera\u0142 Walerij Za\u0142u\u017cny.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-propozycja-ukrainskiego-polityka-podzielila-rzadzacych-chodz,nId,7277002", "date_published": "2024-01-18T10:47:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Presja na granic\u0119 Finlandii nie ustaje. B\u0119d\u0105 dodatkowe umocnienia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-presja-na-granice-finlandii-nie-ustaje-beda-dodatkowe-umocni,nId,7276980\"><img align=\"left\" alt=\"Presja na granic\u0119 Finlandii nie ustaje. B\u0119d\u0105 dodatkowe umocnienia \" src=\"https://i.iplsc.com/presja-na-granice-finlandii-nie-ustaje-beda-dodatkowe-umocni/000IF0V7VR8R6ML3-C321.jpg\" /></a>Finlandia zamierza umacnia\u0107 swoj\u0105 wschodni\u0105 granic\u0119, stawiaj\u0105c dodatkowe tymczasowe zabezpieczenia. To reakcja na hybrydowe dzia\u0142ania Rosji, kt\u00f3ra d\u0105\u017cy do destabilizacji sytuacji w regionie, graj\u0105c kart\u0105 nielegalnej migracji. Jak powiadomiono, budowa czasowych barier nie wp\u0142ynie na tempo pracy przy stawianiu sta\u0142ego systemu umocnie\u0144. Tymczasem fi\u0144ski wywiad donosi, \u017ce rosyjscy agenci staraj\u0105 si\u0119 werbowa\u0107 imigrant\u00f3w do &quot;szpiegowskiej wsp\u00f3\u0142pracy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-presja-na-granice-finlandii-nie-ustaje-beda-dodatkowe-umocni,nId,7276980", "date_published": "2024-01-18T10:04:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Po\u017cegnanie ks. Isakowicza-Zaleskiego. Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-trwaja-uroczystosci,nId,7276907\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017cegnanie ks. Isakowicza-Zaleskiego. Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-trwaja-uroczystosci/000IF17DYCT30SYG-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci pogrzebowe ks. Tadeusza Isakowicza-Zalewskiego. W \u015brod\u0119 odprawiona zosta\u0142a msza \u017ca\u0142obna w Radwanowicach. W czwartek w tym samym ko\u015bciele zostanie odprawiona msza pogrzebowa. Trumn\u0119 z jego cia\u0142em wprowadzono do \u015bwi\u0105tyni. Duchowny spocznie na cmentarzu parafialnym w Rudawie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozegnanie-ks-isakowicza-zaleskiego-trwaja-uroczystosci,nId,7276907", "date_published": "2024-01-18T09:50:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pytany o Piotra Wawrzyka. Nagle zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do dziennikarzy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-pytany-o-piotra-wawrzyka-nagle-zwrocil-si,nId,7277034\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pytany o Piotra Wawrzyka. Nagle zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do dziennikarzy\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-pytany-o-piotra-wawrzyka-nagle-zwrocil-si/000IF0Y2V68K68NK-C321.jpg\" /></a>- Czy przypomnia\u0142 pan sobie, kim jest Piotr W.? - zapytano Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w Sejmie. - Nie no kojarz\u0119, oczywi\u015bcie, \u017ce go kojarz\u0119 - odpowiedzia\u0142 prezes prezes PiS. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce w sprawie zatrzymanego przez CBA Piotra Wawrzyka (zgodzi\u0142 si\u0119 na podawanie pe\u0142nego imienia i nazwiska) nie ma \u017cadnego wyroku s\u0105du i &quot;nie wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o&quot;. Gdy pos\u0142owi zasugerowano roztaczanie &quot;parasola ochronnego&quot; nad by\u0142ym wiceministrem, Kaczy\u0144ski odpowiedzia\u0142 dziennikarzom: Wy \u017cyjecie w \u015bwiecie iluzji, kt\u00f3ry zosta\u0142 stworzony przez propagand\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-pytany-o-piotra-wawrzyka-nagle-zwrocil-si,nId,7277034", "date_published": "2024-01-18T09:31:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bud\u017cet uchwalony. Sejm zdecydowa\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-budzet-uchwalony-sejm-zdecydowal,nId,7276902\"><img align=\"left\" alt=\"Bud\u017cet uchwalony. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/budzet-uchwalony-sejm-zdecydowal/000IF0VYMHJC3FU2-C321.jpg\" /></a>Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet na 2024 rok, kt\u00f3ry zak\u0142ada limit wydatk\u00f3w na ponad 866 mld z\u0142. Senat b\u0119dzie pracowa\u0142 nad bud\u017cetem w przysz\u0142ym tygodniu, a do 29 stycznia projekt ma trafi\u0107 do podpisu prezydenta. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-budzet-uchwalony-sejm-zdecydowal,nId,7276902", "date_published": "2024-01-18T09:06:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Spi\u0119cie na pocz\u0105tek Sejmu. \"Panie Ko\u0142odziejczak, prosz\u0119 nie i\u015b\u0107 t\u0105 drog\u0105\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-na-poczatek-sejmu-panie-kolodziejczak-prosze-nie-isc,nId,7276979\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie na pocz\u0105tek Sejmu. &quot;Panie Ko\u0142odziejczak, prosz\u0119 nie i\u015b\u0107 t\u0105 drog\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-na-poczatek-sejmu-panie-kolodziejczak-prosze-nie-isc/000IF0CZ14H436KC-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 Kukiz15 Jaros\u0142aw Sachajko po rozpocz\u0119ciu obrad zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na kwesti\u0119 portu zbo\u017cowego w Gdyni. - Jeszcze dwa miesi\u0105ce temu minister Ko\u0142odziejczak, jak jeszcze nie by\u0142 ministrem, w tym miejscu rozdziera\u0142 szaty, twierdz\u0105c jak to jest wa\u017cne, \u017ceby ten port by\u0142 w polskich r\u0119kach - m\u00f3wi\u0142. Wywo\u0142any wiceminister rolnictwa Ko\u0142odziejczak po chwili domaga\u0142 si\u0119 zabrania g\u0142osu. Na m\u00f3wnicy podkre\u015bli\u0142 odnosi\u0142 si\u0119 do kryzysu zbo\u017cowego, wskazuj\u0105c, \u017ce lista importer\u00f3w jest &quot;pora\u017caj\u0105ca&quot;. - Zbo\u017ce do Polski przywozi\u0142a firma, kt\u00f3rej wy oddali\u015bcie port w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-na-poczatek-sejmu-panie-kolodziejczak-prosze-nie-isc,nId,7276979", "date_published": "2024-01-18T08:47:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia: PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w do komisji ds. Pegasua", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-pis-ma-wyznaczyc-nowych-kandydatow-do-komisji-ds-pe,nId,7276992\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia: PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w do komisji ds. Pegasua\" src=\"https://i.iplsc.com/holownia-pis-ma-wyznaczyc-nowych-kandydatow-do-komisji-ds-pe/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>&quot;Prezydium Sejmu przyj\u0119\u0142o nasz wniosek w sprawie kandydatur PiS do Komisji \u015aledczej ds. Pegasusa. 'Nie' dla najbli\u017cszych ludzi Zbigniewa Ziobry, nie mo\u017cna by\u0107 s\u0119dzi\u0105 we w\u0142asnej sprawie. Czekamy na nowe wskazania kandydat\u00f3w. Skuteczno\u015b\u0107&quot; - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Tomasz Trela z Lewicy. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142, \u017ce &quot;klub PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w&quot;. Oznacza to, \u017ce cz\u0142onkowie komisji nie zostan\u0105 w czwartek powo\u0142ani.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-pis-ma-wyznaczyc-nowych-kandydatow-do-komisji-ds-pe,nId,7276992", "date_published": "2024-01-18T08:43:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zwolnienia dyscyplinarne dla gwiazd \"dawnej\" TVP. To nie koniec k\u0142opot\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwolnienia-dyscyplinarne-dla-gwiazd-dawnej-tvp-to-nie-koniec,nId,7276938\"><img align=\"left\" alt=\"Zwolnienia dyscyplinarne dla gwiazd &quot;dawnej&quot; TVP. To nie koniec k\u0142opot\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/zwolnienia-dyscyplinarne-dla-gwiazd-dawnej-tvp-to-nie-koniec/000IF05GPEYNE1YS-C321.jpg\" /></a>Micha\u0142 Adamczyk, Samuel Pereira i Marcin Tulicki zostali zwolnieni dyscyplinarnie z telewizji publicznej. Powody? Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci, dzia\u0142ania na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki i ewentualna pr\u00f3ba wy\u0142udzenia kwoty opiewaj\u0105cej na ponad milion z\u0142otych. To nie koniec ich k\u0142opot\u00f3w, bo w\u0142adze rozwa\u017caj\u0105 podj\u0119cie krok\u00f3w prawnych zmierzaj\u0105cych do poci\u0105gni\u0119cia by\u0142ych gwiazd &quot;dawnej TVP&quot; do odpowiedzialno\u015bci karnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwolnienia-dyscyplinarne-dla-gwiazd-dawnej-tvp-to-nie-koniec,nId,7276938", "date_published": "2024-01-18T08:34:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Koszmarna noc na niemieckich autostradach. Utkn\u0119\u0142y tysi\u0105ce kierowc\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koszmarna-noc-na-niemieckich-autostradach-utknely-tysiace-ki,nId,7276896\"><img align=\"left\" alt=\"Koszmarna noc na niemieckich autostradach. Utkn\u0119\u0142y tysi\u0105ce kierowc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/koszmarna-noc-na-niemieckich-autostradach-utknely-tysiace-ki/000IEZR7N6VY73SQ-C321.jpg\" /></a>Z racji trudnych warunk\u00f3w pogodowych na autostradach w Hesji i Nadrenii utworzy\u0142y si\u0119 wielokilometrowe korki. Tysi\u0105ce kierowc\u00f3w oraz pasa\u017cer\u00f3w by\u0142o zmuszonych sp\u0119dzi\u0107 noc w swoich pojazdach. Na pomoc ruszy\u0142y im s\u0142u\u017cby, w tym wolontariusze Czerwonego Krzy\u017ca. Kolejny atak zimy w Niemczech oznacza, \u017ce nie jest to jedyny problem komunikacyjny, z kt\u00f3rym musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 podr\u00f3\u017cuj\u0105cy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koszmarna-noc-na-niemieckich-autostradach-utknely-tysiace-ki,nId,7276896", "date_published": "2024-01-18T08:31:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Holendrzy chc\u0105 zmiany. Chodzi o kr\u00f3la", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-holendrzy-chca-zmiany-chodzi-o-krola,nId,7276882\"><img align=\"left\" alt=\"Holendrzy chc\u0105 zmiany. Chodzi o kr\u00f3la\" src=\"https://i.iplsc.com/holendrzy-chca-zmiany-chodzi-o-krola/000IEZO33BDVBYWN-C321.jpg\" /></a>Kr\u00f3l Niderland\u00f3w Wilhelm-Aleksander i rodzina kr\u00f3lewska musz\u0105 p\u0142aci\u0107 podatki - uwa\u017caj\u0105 holenderscy deputowani. Jak donosz\u0105 media, zebrano niezb\u0119dne g\u0142osy, by zmieni\u0107 prawo przewiduj\u0105ce zwolnienia z p\u0142acenia podatk\u00f3w. - Nauczyciele i policjanci p\u0142ac\u0105. Wszyscy w Holandii wnosz\u0105 co\u015b dla spo\u0142ecze\u0144stwa - wskazuje Joost Sneller, cz\u0142onek partii Demokraci 66. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-holendrzy-chca-zmiany-chodzi-o-krola,nId,7276882", "date_published": "2024-01-18T07:33:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nocna awaria w Krakowie. Cz\u0119\u015b\u0107 miasta bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nocna-awaria-w-krakowie-czesc-miasta-bez-ogrzewania-i-cieple,nId,7276919\"><img align=\"left\" alt=\"Nocna awaria w Krakowie. Cz\u0119\u015b\u0107 miasta bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody\" src=\"https://i.iplsc.com/nocna-awaria-w-krakowie-czesc-miasta-bez-ogrzewania-i-cieple/000IEZWAPSTQA5X9-C321.jpg\" /></a>W nocy blisko 25 proc. obszaru miasta, od \u0141\u0119gu do granic po\u0142udniowych Krakowa, z powodu awarii znalaz\u0142o si\u0119 bez dostaw energii cieplnej - podano w czwartek rano. \u0179r\u00f3d\u0142o awarii najprawdopodobniej znajduje si\u0119 w okolicach ul. Wodnej. Dostawy s\u0105 systematycznie przywracane. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nocna-awaria-w-krakowie-czesc-miasta-bez-ogrzewania-i-cieple,nId,7276919", "date_published": "2024-01-18T07:26:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wariant si\u0142owy te\u017c jest w grze. Sejm gotowy na powr\u00f3t Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-wariant-silowy-tez-jest-w-grze-sejm-gotowy-na-powrot-kaminsk,nId,7275094\"><img align=\"left\" alt=\"Wariant si\u0142owy te\u017c jest w grze. Sejm gotowy na powr\u00f3t Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://i.iplsc.com/wariant-silowy-tez-jest-w-grze-sejm-gotowy-na-powrot-kaminsk/000IEU9Y2YNCT3YN-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105ca zapewnia, \u017ce b\u0119dzie gotowa na ka\u017cdy scenariusz, gdy po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107 Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik pojawi\u0105 si\u0119 w Sejmie, chc\u0105c dalej sprawowa\u0107 wygaszone mandaty poselskie. Mimo tego, rz\u0105dz\u0105cy odczuwaj\u0105 niepok\u00f3j zwi\u0105zany z tym, co mo\u017ce si\u0119 w\u00f3wczas wydarzy\u0107. - Obawiam si\u0119, \u017ce Kaczy\u0144ski zrobi wszystko, \u017ceby destabilizowa\u0107 prac\u0119 Sejmu w\u0142\u0105cznie z wariantem si\u0142owym - m\u00f3wi Interii Monika Wielichowska, wicemarsza\u0142kini Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-wariant-silowy-tez-jest-w-grze-sejm-gotowy-na-powrot-kaminsk,nId,7275094", "date_published": "2024-01-18T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jca P. Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Rusza proces apelacyjny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-p-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apelacyjn,nId,7276881\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jca P. Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Rusza proces apelacyjny\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojca-p-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apelacyjn/000GWCE2A77D951Q-C321.jpg\" /></a>W czwartek rusza proces apelacyjny Stefana Wilmonta, kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku zosta\u0142 nieprawomocnie skazany na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza. Apelacj\u0119 od wyroku wywi\u00f3d\u0142 obro\u0144ca.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-p-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apelacyjn,nId,7276881", "date_published": "2024-01-18T06:42:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jca Paw\u0142a Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Rusza proces apelacyjny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apela,nId,7276881\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jca Paw\u0142a Adamowicza zn\u00f3w przed s\u0105dem. Rusza proces apelacyjny\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apela/000GWCE2A77D951Q-C321.jpg\" /></a>W czwartek rusza proces apelacyjny Stefana Wilmonta, kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku zosta\u0142 nieprawomocnie skazany na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo prezydenta Gda\u0144ska Paw\u0142a Adamowicza. Apelacj\u0119 od wyroku wywi\u00f3d\u0142 obro\u0144ca.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zabojca-pawla-adamowicza-znow-przed-sadem-rusza-proces-apela,nId,7276881", "date_published": "2024-01-18T06:42:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Strajk generalny w WKD. Chaos na kolei w Warszawie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-strajk-generalny-w-wkd-chaos-na-kolei-w-warszawie,nId,7275525\"><img align=\"left\" alt=\"Strajk generalny w WKD. Chaos na kolei w Warszawie\" src=\"https://i.iplsc.com/strajk-generalny-w-wkd-chaos-na-kolei-w-warszawie/000IEZPMHTLK2KPT-C321.jpg\" /></a>Nie dostali 800 z\u0142 podwy\u017cki, wi\u0119c rozpocz\u0119li strajk generalny. Pracownicy Warszawskiej Kolei Dojazdowej zacz\u0119li zatrzymywa\u0107 poci\u0105gi w szczytach komunikacyjnych - rano i wieczorem. I tak do chwili, a\u017c w\u0142adze przewo\u017anika si\u0119 nie ugn\u0105. - My swoje stanowisko z\u0142agodzili\u015bmy, zarz\u0105d pozostaje przy swoim - m\u00f3wi Interii zwi\u0105zkowiec S\u0142awomir Centkowski. Sp\u00f3\u0142ka odpowiada, \u017ce taki wzrost pensji oznacza\u0142by te\u017c wy\u017csze ceny bilet\u00f3w, a rzecznik WKD wylicza na naszych \u0142amach, ile ju\u017c teraz zarabiaj\u0105 maszyni\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-strajk-generalny-w-wkd-chaos-na-kolei-w-warszawie,nId,7275525", "date_published": "2024-01-18T06:35:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Miedwiediew o \"mrocznym scenariuszu\". Nie pomo\u017ce do\u0142\u0105czenie do NATO", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-mrocznym-scenariuszu-nie-pomoze-dolaczenie-do-,nId,7275508\"><img align=\"left\" alt=\"Miedwiediew o &quot;mrocznym scenariuszu&quot;. Nie pomo\u017ce do\u0142\u0105czenie do NATO\" src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-o-mrocznym-scenariuszu-nie-pomoze-dolaczenie-do/000H1LV8RNWMGCEX-C321.jpg\" /></a>&quot;Obecno\u015b\u0107 niepodleg\u0142ego pa\u0144stwa na historycznych terytoriach Rosji b\u0119dzie sta\u0142ym powodem do wznowienia dzia\u0142a\u0144 wojennych&quot; - stwierdzi\u0142 Dmitrij Miedwiediew, odnosz\u0105c si\u0119 do istnienia Ukrainy. By\u0142y prezydent Federacji Rosyjskiej podkre\u015bli\u0142, \u017ce bezpiecze\u0144stwa nie zapewni\u0105 \u017cadne papiery podpisane przez Zach\u00f3d z &quot;marionetkowym re\u017cimem w Kijowie&quot;. Jego zdaniem ostatecznie Ukrai\u0144cy wybior\u0105 &quot;\u017cycie we wsp\u00f3lnym pa\u0144stwie&quot;, a nie \u015bmier\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-mrocznym-scenariuszu-nie-pomoze-dolaczenie-do-,nId,7275508", "date_published": "2024-01-18T05:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Miedwiediew wieszczy mroczny scenariusz. Nie pomo\u017ce do\u0142\u0105czenie do NATO", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-wieszczy-mroczny-scenariusz-nie-pomoze-dolaczeni,nId,7275508\"><img align=\"left\" alt=\"Miedwiediew wieszczy mroczny scenariusz. Nie pomo\u017ce do\u0142\u0105czenie do NATO\" src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-wieszczy-mroczny-scenariusz-nie-pomoze-dolaczeni/000H1LV8RNWMGCEX-C321.jpg\" /></a>&quot;Obecno\u015b\u0107 niepodleg\u0142ego pa\u0144stwa na historycznych terytoriach Rosji b\u0119dzie sta\u0142ym powodem do wznowienia dzia\u0142a\u0144 wojennych&quot; - stwierdzi\u0142 Dmitrij Miedwiediew, odnosz\u0105c si\u0119 do istnienia Ukrainy. By\u0142y prezydent Federacji Rosyjskiej podkre\u015bli\u0142, \u017ce bezpiecze\u0144stwa nie zapewni\u0105 \u017cadne papiery podpisane przez Zach\u00f3d z &quot;marionetkowym re\u017cimem w Kijowie&quot;. Jego zdaniem ostatecznie Ukrai\u0144cy wybior\u0105 &quot;\u017cycie we wsp\u00f3lnym pa\u0144stwie&quot;, a nie \u015bmier\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-wieszczy-mroczny-scenariusz-nie-pomoze-dolaczeni,nId,7275508", "date_published": "2024-01-18T05:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Atak na statek na Morzu Czerwonym. Huti zabrali g\u0142os", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-statek-na-morzu-czerwonym-huti-zabrali-glos,nId,7275544\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na statek na Morzu Czerwonym. Huti zabrali g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-na-statek-na-morzu-czerwonym-huti-zabrali-glos/000IEYUN6J7GLNGD-C321.jpg\" /></a>W Zatoce Ade\u0144skiej dosz\u0142o w \u015brod\u0119 do ataku na statek handlowy. Raporty w tej sprawie mia\u0142y otrzyma\u0107 organizacja ds. handlu morskiego Wielkiej Brytanii (UKMTO) i brytyjska firma zajmuj\u0105ca si\u0119 bezpiecze\u0144stwem morskim Ambrey. O zaatakowaniu rakietami ameryka\u0144skiej jednostki poinformowali te\u017c jeme\u0144scy Huti. Wcze\u015bniej, w reakcji na decyzj\u0119 USA o uznaniu ich za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105, zapowiedzieli kontynuacj\u0119 atak\u00f3w na statki na Morzu Czerwonym. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-statek-na-morzu-czerwonym-huti-zabrali-glos,nId,7275544", "date_published": "2024-01-18T05:25:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Odwet USA w Jemenie. W akcji okr\u0119ty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odwet-usa-w-jemenie-w-akcji-okrety,nId,7276867\"><img align=\"left\" alt=\"Odwet USA w Jemenie. W akcji okr\u0119ty\" src=\"https://i.iplsc.com/odwet-usa-w-jemenie-w-akcji-okrety/000IEZK9545FN4LL-C321.jpg\" /></a>Cele wspieranych przez Iran rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie zosta\u0142y ostrzelane przez ameryka\u0144skie okr\u0119ty. Do ataku rakietowego dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek. Uczestniczy\u0142y w nim  zar\u00f3wno jednostki nawodne, jak i podwodne US Navy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odwet-usa-w-jemenie-w-akcji-okrety,nId,7276867", "date_published": "2024-01-18T04:56:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]