[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sztab Generalny WP: Obradowa\u0142 Komitet Wojskowy NATO", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w3EktkuTURBXy8zZDk0MjU4MS1jYTA4LTRlNzYtYmQyYi02OWE2NWRiMzAyZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obradowa\u0142 Komitet Wojskowy NATO. Sojusz wykona\u0142 znaczny post\u0119p w rozwoju swojego potencja\u0142u, ale nie ustaje w transformacji - poda\u0142 w czwartek wieczorem Sztab Generalny Wojska Polskiego. Komitet Wojskowy jest g\u0142\u00f3wnym organem wojskowym Sojuszu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406295,sztab-generalny-wp-obradowal-komitet-wojskowy-nato.html", "date_published": "2024-01-18T21:13:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PGE i \u00d8rsted wybra\u0142y generalnego wykonawc\u0119 przy\u0142\u0105cza l\u0105dowego dla Baltica 2", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XpGktkuTURBXy8wODZiMGRlMS0wMzQ2LTQ1MTctOTI3OS02NmJiMTk2NDVjMmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Grupa PGE i \u00d8rsted podpisa\u0142y umow\u0119 z GE Vernova \u2013 reprezentowan\u0105 w Polsce przez GE Power Sp. z o.o. \u2013 oraz Polimex Mostostal, kt\u00f3re zbuduj\u0105 l\u0105dow\u0105 infrastruktur\u0119 do wyprowadzenia mocy z projektu Baltica 2, jednego z dw\u00f3ch etap\u00f3w Morskiej Farmy Wiatrowej Baltica - poinformowa\u0142a w czwartek sp\u00f3\u0142ka PGE.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406293,pge-i-orsted-wybraly-generalnego-wykonawce-przylacza-ladowego-dla-baltica-2.html", "date_published": "2024-01-18T21:07:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Konfederacja wystartuje z PiS-em w wyborach? Bosak opowiada o planach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cmgktkuTURBXy84ODQ3MjNlNi03ZmNhLTQyZWItYTQyMy1mYmYyY2IwYTE2YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Konfederacja na pewno nie wystartuje razem z PiS-em w wyborach samorz\u0105dowych i europejskich - powiedzia\u0142 w czwartek wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja). Zaznaczy\u0142, \u017ce rywalizuj\u0105 z PiS-em i innymi partiami.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406292,konfederacja-wystartuje-z-pis-em-w-wyborach-bosak-opowiada-o-planach.html", "date_published": "2024-01-18T21:03:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Parlicov: Kiszyni\u00f3w po raz pierwszy kupi gaz LNG z z USA", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hidktkuTURBXy82M2I2ZmMyYi0zN2YxLTQxZWEtOTdhMS03ZDNlMjRhMjQyMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przysz\u0142ym tygodniu Republika Mo\u0142dawii planuje po raz pierwszy kupi\u0107 gaz LNG z USA \u2013 zapowiedzia\u0142 minister energetyki Victor Parlicov. Surowiec trafi do Mo\u0142dawii z greckiego terminalu w Aleksandropolis.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9406283,parlicov-kiszyniow-po-raz-pierwszy-kupi-gaz-lng-z-z-usa.html", "date_published": "2024-01-18T20:44:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co przez osiem lat robi\u0142a podkomisja smole\u0144ska? Szef MON: Przychodzi czas analizy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_NktkuTURBXy9hZTNjYWI2My1lYTgzLTQ5YTgtOTQ1My1iMjUwNzc3OTIwNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przychodzi czas analizy tego, co przez osiem lat robi\u0142a podkomisja smole\u0144ska; to wszystko trzeba wyja\u015bni\u0107 i b\u0119d\u0105 to robili eksperci, w pi\u0105tek b\u0119dziemy to prezentowa\u0107 - zapowiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w TVN24.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406282,co-przez-osiem-lat-robila-podkomisja-smolenska-szef-mon-przychodzi-czas-analizy.html", "date_published": "2024-01-18T20:31:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rozmowy o kontroli zbroje\u0144? Rosja odrzuci\u0142a propozycj\u0119 USA i poda\u0142a pow\u00f3d", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oEdktkuTURBXy9lNTZiZWQ1YS0zYTIzLTQ5Y2MtOTFkMy02NjRmM2FiN2M5NTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja oficjalnie odrzuci\u0142a w czwartek propozycj\u0119 rozm\u00f3w ze Stanami Zjednoczonymi w sprawie kontroli zbroje\u0144 - poinformowa\u0142a agencja Reuters. Zdaniem Moskwy do takich negocjacji nie mo\u017ce doj\u015b\u0107 ze wzgl\u0119du na wsparcie Waszyngtonu dla Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406271,rozmowy-o-kontroli-zbrojen-rosja-odrzucila-propozycje-usa-i-podala-powod.html", "date_published": "2024-01-18T20:11:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Utworzenia pa\u0144stwa palesty\u0144skiego. Izrael b\u0119dzie blokowa\u0142 inicjatyw\u0119 USA", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mwgktkuTURBXy9lOGM1YjQ1Mi0wMThkLTRhMDItODdhOC00ZjI4NzY5NWE5ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu powiedzia\u0142 w czwartek podczas konferencji prasowej w Tel Awiwie, \u017ce b\u0119dzie blokowa\u0142 inicjatyw\u0119 USA ws. utworzenia pa\u0144stwa palesty\u0144skiego, a zwyci\u0119stwo w wojnie z Hamasem oznacza pe\u0142n\u0105 izraelsk\u0105 kontrol\u0119 nad Stref\u0105 Gazy w kwestii bezpiecze\u0144stwa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406266,utworzenia-panstwa-palestynskiego-izrael-bedzie-blokowal-inicjatywe-usa.html", "date_published": "2024-01-18T19:53:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sikorski: Je\u015bli Rosja przegra na polu walki, b\u0119dziemy \u015bwiadkami liberalnych reform w tym kraju", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zgZktkuTURBXy9lZmI3ZTEwZC0zYjdjLTQwZTYtYTUwZC1lOGFlNWQ4NDA4OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli Rosja przegra na polu walki, b\u0119dziemy \u015bwiadkami liberalnych zmian w tym kraju, kt\u00f3ry reformowa\u0142 si\u0119 za ka\u017cdym razem, kiedy przegrywa\u0142 wojn\u0119 \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas debaty na temat Rosji w ramach 54. \u015awiatowego Forum Ekonomicznego w Davos.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9406265,sikorski-jesli-rosja-przegra-na-polu-walki-bedziemy-swiadkami-liberalnych-reform-w-tym-kraju.html", "date_published": "2024-01-18T19:43:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Zimowe piek\u0142o\" w Helsinkach. Zawieszono kursowanie ponad 100 linii autobusowych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3iBktkuTURBXy9mMDhjYTM5OS1lZWE0LTRlMjgtODMwYi0zZDRmOTIyMTZmYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z powodu obfitych opad\u00f3w \u015bniegu w Helsinkach zawieszone kursowanie ponad 100 linii autobusowych i niekt\u00f3rych tramwajowych. W czwartek w fi\u0144skiej stolicy spad\u0142o dodatkowo ok. 20 cm \u015bniegu; w sumie warstwa bia\u0142ego puchu mierzy ju\u017c ponad 50 cm. Wi\u0119cej \u015bniegu, powy\u017cej 60 cm, jest tylko w Laponii oraz w Karelii.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406263,zimowe-pieklo-w-helsinkach-zawieszono-kursowanie-ponad-100-linii-autobusowych.html", "date_published": "2024-01-18T19:33:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Elektrownia w Rybniku. PGE podaje nowe informacje ws. budowy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f-nktkuTURBXy9iOWE0ODQyYS0xZjUyLTQzNWItODQ1NS04NzVkY2I2NmQ5OTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na prze\u0142omie pierwszych kwarta\u0142\u00f3w 2024 r. spodziewane jest uzyskanie pozwolenia na budow\u0119 bloku gazowo - parowego w Rybniku - poinformowa\u0142a w czwartek PGE Polska Grupa Energetyczna. Docelowo blok dostarczy energi\u0119 do prawie 2 mln gospodarstw domowych.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406260,elektrownia-w-rybniku-pge-podaje-nowe-informacje-ws-budowy.html", "date_published": "2024-01-18T19:21:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci odwiedzi Warszaw\u0119. Co Polska musi zrobi\u0107, aby odblokowa\u0107 \u015brodki z UE?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zdxktkuTURBXy8wYTllMGVmNC04YWVhLTQ2NDItODYwZC0yNzBhODc1YWJlNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisarz UE ds. sprawiedliwo\u015bci Didier Reynders udaje si\u0119 w pi\u0105tek do Warszawy, aby spotka\u0107 si\u0119 z ministrami polskiego rz\u0105du, przedstawicielami wymiaru sprawiedliwo\u015bci i organizacji spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego; ma om\u00f3wi\u0107 kwestie praworz\u0105dno\u015bci i reformy s\u0105downictwa w Polsce - poda\u0142a Komisja Europejska.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406256,komisarz-ds-sprawiedliwosci-odwiedzi-warszawe-co-polska-musi-zrobic.html", "date_published": "2024-01-18T19:15:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Duda: Polska by\u0142a widoczna w Davos; zach\u0119camy do inwestycji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XuSktkuTURBXy9hNDliNDU5Yy01NDhjLTRlMzAtOTQzOS0wY2RhMWM3ZDcwZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska by\u0142a widoczna podczas 54. \u015awiatowego Forum Ekonomicznego; zach\u0119camy do inwestycji w regionie Tr\u00f3jmorza, w szczeg\u00f3lno\u015bci w naszym kraju; to wa\u017cne, aby ta cz\u0119\u015b\u0107 Europy si\u0119 rozwija\u0142a \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek w Davos prezydent Andrzej Duda.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406253,duda-polska-byla-widoczna-w-davos-zachecamy-do-inwestycji.html", "date_published": "2024-01-18T18:52:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wstrzymanie pomocy dla Ukrainy? Biden: To by\u0142aby katastrofa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6coktkuTURBXy82OGE4NDlhNS0zYjEzLTQ5NDAtOGVkZi05ZmRiMmEzOTFkYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 kongresmen\u00f3w popiera pomoc dla Ukrainy, ale pytanie brzmi, czy wstrzyma j\u0105 niewielka mniejszo\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 w czwartek prezydent USA Joe Biden, komentuj\u0105c spotkanie na ten temat z przyw\u00f3dcami partii w Bia\u0142ym Domu. Jak doda\u0142, taki scenariusz by\u0142by katastrof\u0105.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9406189,wstrzymanie-pomocy-dla-ukrainy-biden-to-bylaby-katastrofa.html", "date_published": "2024-01-18T18:40:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Duda: Plany Moskwy nie ko\u0144cz\u0105 si\u0119 na Ukrainie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x8TktkuTURBXy8wMGQ4Mjg4Zi01YWQ3LTQ2NjQtYjY0NS03MDJkNmYxZDNkN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent RP Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek w Davos, \u017ce trwaj\u0105ca od wielu miesi\u0119cy agresja rosyjska przeciw Ukrainie pokazuje, i\u017c Rosja ma mo\u017cliwo\u015bci odbudowania swego potencja\u0142u militarnego do poziomu, kt\u00f3ry stanowi zagro\u017cenie dla NATO, szczeg\u00f3lnie dla pa\u0144stw wschodniej flanki Sojuszu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406179,duda-plany-moskwy-nie-koncza-sie-na-ukrainie.html", "date_published": "2024-01-18T18:05:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 przedterminowe wybory? Jest stanowisko prezydenta", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vjYktkuTURBXy9iM2RiMWZiMS1mNzU2LTQ4ZGItOTcxNC1jNDk0ZjEwZTgzYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chc\u0119 jasno powiedzie\u0107: w og\u00f3le nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci na przedterminowe wybory. Mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119d\u0119 m\u00f3g\u0142 spokojnie podpisa\u0107 bud\u017cet, pozostaje tylko kwestia jego zgodno\u015bci z konstytucj\u0105 - powiedzia\u0142 w czwartek prezydent Andrzej Duda, pytany o to, czy skieruje do TK ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9406177,czy-w-polsce-odbeda-sie-przedterminowe-wybory-jest-stanowisko-prezydenta.html", "date_published": "2024-01-18T17:51:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PE \u017c\u0105da natychmiastowego uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w i likwidacji Hamasu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s1vktkuTURBXy84NmNlZGE3Yi1jOGY1LTQwNGQtOTgyZC1iYmIxM2Q4M2Q1NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski w przyj\u0119tej w czwartek rezolucji \u017c\u0105da natychmiastowego uwolnienia wszystkich zak\u0142adnik\u00f3w i likwidacji organizacji terrorystycznej Hamas. Europos\u0142owie potwierdzaj\u0105 prawo Izraela do obrony, ale pot\u0119piaj\u0105 jego nieproporcjonaln\u0105 reakcj\u0119 militarn\u0105 w Strefie Gazy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406174,pe-zada-natychmiastowego-uwolnienia-zakladnikow-i-likwidacji-hamasu.html", "date_published": "2024-01-18T17:45:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy scenariusz napa\u015bci Rosji na NATO jest realny? Moskwa prowadzi operacje w sferze informacyjnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oqektkuTURBXy8zMjRjMjBkYi0wOWZiLTQyNmItODQwZC1mYWVjNjM1NWNjMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie mo\u017cna wykluczy\u0107 scenariusza napa\u015bci Rosji na NATO w \u015brednioterminowej perspektywie - uwa\u017ca Janis Sarts, dyrektor Centrum Eksperckiego NATO ds. Komunikacji Strategicznej w Rydze. Zaznacza, \u017ce Rosja prowadzi operacje w sferze informacyjnej, by podgrzewa\u0107 emocje w spo\u0142ecze\u0144stwach.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406172,czy-scenariusz-napasci-rosji-na-nato-jest-realny-moskwa-prowadzi-operacje-w-sferze-informacyjnej.html", "date_published": "2024-01-18T17:32:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "KE zamyka dochodzenie ws. z\u0142amania zasad przez by\u0142\u0105 komisarz europejsk\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f7iktkuTURBXy83OWYyY2E2OS1kZGVjLTRkMGMtYjY2Mi03ZWU5NTcwODViYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska zamkn\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie naruszenia regulacji obowi\u0105zuj\u0105cych ust\u0119puj\u0105cych unijnych urz\u0119dnik\u00f3w przez by\u0142\u0105 wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 KE i komisarz ds. konkurencji Neelie Kroes. Holenderka by\u0142a jedn\u0105 z bohaterek dokument\u00f3w, ujawnionych w ramach afery Uber Files.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406167,ke-zamyka-dochodzenie-ws-zlamania-zasad-przez-byla-komisarz-europejska.html", "date_published": "2024-01-18T17:23:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sikorski w Davos: Nie brakuje \"kieszonkowych Chamberlain\u00f3w\", kt\u00f3rzy s\u0105 gotowi po\u015bwi\u0119ci\u0107 obc\u0105 ziemi\u0119 dla w\u0142asnego spokoju", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7BqktkuTURBXy8yNzY3ZWMzYy0zZGU0LTQ0NGEtOGJjMS1lNzhmOTNkNTYwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nigdy nie brakuje &quot;kieszonkowych Chamberlain\u00f3w&quot; gotowych po\u015bwi\u0119ci\u0107 cudz\u0105 ziemi\u0119 lub wolno\u015b\u0107 dla w\u0142asnego spokoju. I my te\u017c nie powinni\u015bmy tego robi\u0107 - powiedzia\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas \u015aniadania Ukrai\u0144skiego w ramach \u015awiatowego Forum Ekonomicznego.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406165,sikorski-w-davos-nie-brakuje-kieszonkowych-chamberlainow-ktorzy-sa.html", "date_published": "2024-01-18T17:15:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co najbardziej wp\u0142ynie na decyzje firm w tym roku? Trzy czynniki", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zKKktkuTURBXy8wM2I4NjcxNi03YzFkLTRiNmUtOTVhYS1mOTdjNjI1Y2ZkZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W tym roku na funkcjonowanie i na decyzje firm najbardziej wp\u0142yn\u0105 m.in. podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej, cyberzagro\u017cenia i zielona transformacja - wynika z opublikowanego w czwartek badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego (PIE).", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9406163,co-najbardziej-wplynie-na-decyzje-firm-w-tym-roku-trzy-czynniki.html", "date_published": "2024-01-18T16:52:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Elon Musk w Polsce? Znamy cel i termin wizyty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ESaktkuTURBXy8xZTAzMGE4ZS00NmI2LTQ2N2QtOTZkNi03MTc5NGExYzk0ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciciel Tesli i platformy X Elon Musk we\u017amie udzia\u0142 w sympozjum w Krakowie i ceremonii w by\u0142ym KL Auschwitz w ramach wydarzenia organizowanego przez Europejskie Stowarzyszenie \u017bydowskie (EJA), po\u015bwi\u0119conego antysemityzmowi - poda\u0142 w czwartek Bloomberg.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406160,elon-musk-w-polsce-znamy-cel-i-termin-wizyty.html", "date_published": "2024-01-18T16:43:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wielka Brytania gotowa ignorowa\u0107 interwencje ETPC, aby m\u00f3c deportowa\u0107 azylant\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rn8ktkuTURBXy9hMGZkMzA1Zi1hNDcyLTQ0M2ItYmRhYS1hNzQ1NjM3Njg3MmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brytyjski premier Rishi Sunak zapewni\u0142 w czwartek, \u017ce jest gotowy ignorowa\u0107 interwencje Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka uniemo\u017cliwiaj\u0105ce deportacje nielegalnych imigrant\u00f3w do Rwandy. Wezwa\u0142 te\u017c Izb\u0119 Lord\u00f3w, by nie blokowa\u0142a przyj\u0119tego dzie\u0144 wcze\u015bniej projektu ustawy w sprawie deportacji.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406158,wielka-brytania-gotowa-ignorowac-interwencje-etpc-aby-moc-deportowac.html", "date_published": "2024-01-18T16:41:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zmiany w zarz\u0105dzie PWPW. Piotr Ciompa odwo\u0142any z funkcji prezesa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1vQktkuTURBXy82MmYzMDc3OC0yNTU0LTQ2MzMtODI0My1iODBhOTA2ZDY0OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Piotr Ciompa zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa Polskiej Wytw\u00f3rni Papier\u00f3w Warto\u015bciowych. Do zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki powo\u0142ano natomiast Piotra Michalskiego na stanowisko wiceprezesa zarz\u0105du.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406153,zmiany-w-zarzadzie-pwpw-piotr-ciompa-odwolany-z-funkcji-prezesa.html", "date_published": "2024-01-18T16:34:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co s\u0105dzimy o zmianach w mediach publicznych? Jest nowy sonda\u017c", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/01UktkuTURBXy9hYTAwYWVlZC02YTYxLTQ2NzQtOTA5Yi1lNmNiNTA5Zjk0NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z opublikowanego we czwartek raportu CBOS wynika, Polacy s\u0105 podzielni w ocenie zmian w mediach publicznych. Dzia\u0142ania rz\u0105du cz\u0119\u015bciej oceniaj\u0105 pozytywnie ni\u017c negatywnie.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9406154,co-sadzimy-o-zmianach-w-mediach-publicznych-jest-nowy-sondaz.html", "date_published": "2024-01-18T16:34:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "To b\u0119d\u0105 najwi\u0119ksze \u0107wiczenia NATO od dekad. \"Wyra\u017ana demonstracja\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yu8ktkuTURBXy83NzYwNzQwOS0yNjczLTQzNWEtYjE0MS1lMGZlYzRhMDA3ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oko\u0142o 90 tys. \u017co\u0142nierzy we\u017amie udzia\u0142 w najwi\u0119kszych od dziesi\u0119cioleci \u0107wiczeniach NATO o nazwie Steadfast Defender 2024, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu i potrwaj\u0105 do maja - powiedzia\u0142 w czwartek g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy po\u0142\u0105czonych si\u0142 zbrojnych NATO w Europie genera\u0142 Christopher Cavoli.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406151,to-beda-najwieksze-cwiczenia-nato-od-dekad-wyrazna-demonstracja.html", "date_published": "2024-01-18T16:26:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Minister obrony Ukrainy: Armia stoi w obliczu niedoboru amunicji", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/STGktkuTURBXy85NDdhNzlmOS1iOGYzLTQ1YzUtOTljMS0wODRjMWMzMDdkZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Armia ukrai\u0144ska stoi w obliczu niedoboru amunicji \u2013 ostrzeg\u0142 w czwartek minister obrony Ukrainy Rustem Umerow po rozmowie z szefem resortu obrony Francji Sebastienem Lecornu, kt\u00f3ry zaproponowa\u0142 utworzenie &quot;koalicji artyleryjskiej&quot; z udzia\u0142em 23 pa\u0144stw.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9406146,minister-obrony-ukrainy-armia-stoi-w-obliczu-niedoboru-amunicji.html", "date_published": "2024-01-18T16:14:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "MS wszcz\u0119\u0142o procedur\u0119 odwo\u0142ania prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jqdktkuTURBXy82NDE5NjIzOC05NmQ0LTRmZDItYWZhNi05NjA4NDIwYmEwY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci wszcz\u0119\u0142o procedur\u0119 odwo\u0142ania ze stanowiska prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie s\u0119dziego Piotra Schaba. Jednocze\u015bnie s\u0119dzia Schab zosta\u0142 zawieszony w pe\u0142nieniu czynno\u015bci - poinformowa\u0142 w czwartek resort sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406143,ms-wszczelo-procedure-odwolania-prezesa-sadu-apelacyjnego-w-warszawie.html", "date_published": "2024-01-18T16:06:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile ton odpad\u00f3w wyeksportowa\u0142a Unia Europejska? Eurostat poda\u0142 dane", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qZAktkuTURBXy8xOWQ2MGJmYS0zZTEzLTQzMGEtYmE5YS0xN2FjMmNiMmUwZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2022 roku UE wyeksportowa\u0142a 32,1 mln ton odpad\u00f3w do kraj\u00f3w spoza Wsp\u00f3lnoty (spadek o 3 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem 2021); import odpad\u00f3w z kraj\u00f3w spoza Unii zmniejszy\u0142 si\u0119 o 5 proc. i wyni\u00f3s\u0142 18,7 mln ton - wynika z danych opublikowanych w czwartek przez Eurostat.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9406136,ile-ton-odpadow-wyeksportowala-unia-europejska-eurostat-podal-dane.html", "date_published": "2024-01-18T16:00:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Orlen powo\u0142a\u0142 rzecznika do spraw spo\u0142eczno\u015bci lokalnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gbGktkuTURBXy9hOTgzY2NhZi0yNGI5LTRjOTktODlkOC05ODI2ZWMxODNjN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wioletta Urba\u0144ska zosta\u0142a powo\u0142ana na rzecznika do spraw spo\u0142eczno\u015bci lokalnych w Orlenie. Od czwartku poprzez korporacyjn\u0105 stron\u0119 internetow\u0105 Orlenu w specjalnie sekcji mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 do rzecznika swoje opinie, pytania, wnioski oraz inne uwagi dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci koncernu.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9406126,orlen-powolal-rzecznika-do-spraw-spolecznosci-lokalnych.html", "date_published": "2024-01-18T15:26:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna Izraela z Hamasem. \"FT\" ujawni\u0142, co planuj\u0105 pa\u0144stwa arabskie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4PKktkuTURBXy8yMGRlZTg0NS1hMzRlLTRiMTctYjU0YS00ZTc4NDM4NWJhYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brytyjski dziennik &quot;Financial Times&quot; ujawni\u0142 w czwartek, \u017ce pa\u0144stwa arabskie opracowuj\u0105 plan zako\u0144czenia wojny Izraela z palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105 Hamas. Porozumienie przewidywa\u0142oby uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu i normalizacj\u0119 stosunk\u00f3w kraj\u00f3w arabskich z Izraelem w zamian za zobowi\u0105zanie tego pa\u0144stwa do uznania niepodleg\u0142ej Palestyny.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406116,wojna-izraela-z-hamasem-ft-ujawnil-co-planuja-panstwa-arabskie.html", "date_published": "2024-01-18T15:13:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jakie warunki maj\u0105 Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik? Jest komunikat RPO", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GUBktkuTURBXy9lN2U5ZmUyYy01OWY2LTRmM2MtOGI5YS0yYjA2YzI4ODI5NjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />RPO bada warunki, w jakich osadzeni s\u0105 Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik - informuje biuro RPO. Wed\u0142ug ustale\u0144 warunki pobytu Kami\u0144skiego w zak\u0142adzie w Radomiu &quot;s\u0105 bardzo dobre&quot;; &quot;bardzo z\u0142y&quot; ma by\u0107 natomiast stan cel w areszcie przej\u015bciowym na warszawskim Grochowie, gdzie obaj przebywali.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9406088,jakie-warunki-maja-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-jest-komunikat-rpo.html", "date_published": "2024-01-18T14:50:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Z Jasionki do Monachium. Lufthansa wprowadza zmiany ws. lot\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fagktkuTURBXy9jOWIzMzNlNi04NDNjLTQ0NTEtYTk3Ni1iNTJiNWU3Njc5YWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 31 marca samoloty Lufthansy b\u0119d\u0105 lata\u0107 dwa razy dziennie z portu lotniczego w podrzeszowskiej Jasionce do Monachium \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik prasowy lotniska Waldemar Mazgaj.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9406067,z-jasionki-do-monachium-lufthansa-wprowadza-zmiany-ws-lotow.html", "date_published": "2024-01-18T14:36:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zgin\u0119\u0142o 400 os\u00f3b. Wysz\u0142y na jaw informacje o katastrofie w Korei P\u0142n.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mM5ktkuTURBXy8zNmQ5MGFhNi03ZTNlLTQxZjQtOTQ2MC1lNDM0ZDY1YWI5ZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 400 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku wykolejenia si\u0119 poci\u0105gu pasa\u017cerskiego jad\u0105cego z Pjongjangu do miasta Kumgol w prowincji Hamgyong Po\u0142udniowy \u2013 poda\u0142a we wtorek korea\u0144ska sekcja Radia Wolna Azja (RFA). Do zdarzenia dosz\u0142o 26 grudniu ubieg\u0142ego roku.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9406061,korea-pln-katastrofa-pociagu-nie-zyje-400-osob.html", "date_published": "2024-01-18T14:22:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Apel o covidowe ograniczenia. Jest odpowied\u017a Ministerstwa Zdrowia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stowarzyszenie Pacjent Europa zaapelowa\u0142o do minister zdrowia Izabeli Leszczyny o wprowadzenie ogranicze\u0144 i zasad sanitarnych w plac\u00f3wkach medycznych i w aptekach. Rzecznik MZ Damian Kura\u015b odpowiedzia\u0142, \u017ce sytuacj\u0119 monitoruje zesp\u00f3\u0142 ds. chor\u00f3b zaka\u017anych.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9406060,apel-o-covidowe-ograniczenia-jest-odpowiedz-ministerstwa-zdrowia.html", "date_published": "2024-01-18T14:21:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Francja proponuje 23 pa\u0144stwom utworzenie \"koalicji artyleryjskiej\". Na li\u015bcie znalaz\u0142a si\u0119 m.in. Polska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u9dktkuTURBXy8yNTRmYjA1NC0xYTQwLTQwNjUtYTJiNy00NmJmZTk1YTM2NDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister Si\u0142 Zbrojnych Sebastien Lecornu zaproponowa\u0142 w czwartek podczas wideokonferencji z ukrai\u0144skim ministrem obrony (Rustemem Umerowem) utworzenie \u201ekoalicji artyleryjskiej\u201d 23 pa\u0144stw sojuszniczych, w tym Polski, kt\u00f3ra ma sfinansowa\u0107 zakup 78 dzia\u0142 Caesar dla Ukrainy.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9406036,francja-proponuje-23-panstwom-utworzenie-koalicji-artyleryjskiej-na-liscie-znalazla-sie-min-polska.html", "date_published": "2024-01-18T13:56:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kredyty frankowe. Jest komentarz ZBP do najnowszego wyroku TSUE", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NJDktkuTURBXy9jNzg2ODc0NS0yN2JhLTRlNGMtOTdmMS0wYjVhYzc5NjNlNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9406005,kredyty-frankowe-jest-komentarz-zbp-do-najnowszego-wyroku-tsue.html", "date_published": "2024-01-18T13:26:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wielkie zagro\u017cenie dla smartfon\u00f3w i aplikacji? To urz\u0105dzenie robi furor\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FurktkuTURBXy9lZWJhMjY1My03Nzg2LTQzOTAtODNjMi05M2E5ZDYxYTZlZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Urz\u0105dzenie Rabbit R1 zosta\u0142o zaprezentowane na targach elektroniki CES odbywaj\u0105cych si\u0119 w Las Vegas. I mimo \u017ce wystawia\u0142y si\u0119 tam wielkie firmy z ca\u0142ego \u015bwiata, to jednak asystent AI niewielkiego startapu wywo\u0142a\u0142 najwi\u0119ksze zainteresowanie.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9405968,osobisty-asystent-oparty-o-ai-rabbit-r1-robi-furore.html", "date_published": "2024-01-18T13:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "B\u0119dzie nowa Rada ds. cyfryzacji. Nowe cz\u0142onkinie maj\u0105 reprezentowa\u0107 obywateli", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/coVktkuTURBXy9jY2JiNGJjMS0xZmRhLTQ4MzYtOWFjNy0wMDU0MDU2MGMyNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Katarzyna Szymielewicz, Bianka Siwi\u0144ska i Katarzyna Kopczewska do\u0142\u0105czaj\u0105 do Rady ds. cyfryzacji przy MC. To odpowied\u017a na zarzuty, \u017ce w niej samej brakowa\u0142o spo\u0142ecznik\u00f3w, a w kierownictwie ministerstwa cyfryzacji \u2013 kobiet.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405962,bedzie-nowa-rada-ds-cyfryzacji-nowe-czlonkinie-maja-reprezentowac-ob.html", "date_published": "2024-01-18T13:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dlaczego Polacy nie p\u0142ac\u0105 rachunk\u00f3w w terminie? Lista powod\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6RMktktTURBXy80ZDYzNzhlZS03MzJiLTQ4MTMtOTYwYS1mNGU1YTYyNzg5OWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rachunki zwi\u0105zane z u\u017cytkowaniem mieszkania oraz rachunki za telefon i Internet \u2013 te pozycje s\u0105 najcz\u0119stszymi w\u015br\u00f3d sta\u0142ych op\u0142at, jakie reguluj\u0105 Polacy. G\u0142\u00f3wnym powodem op\u00f3\u017anie\u0144 w p\u0142atno\u015bciach jest natomiast\u2026 gapiostwo.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9405985,dlaczego-polacy-nie-placa-rachunkow-w-terminie-lista-powodow.html", "date_published": "2024-01-18T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ukraina ma problem z ustaw\u0105 o mobilizacji. O co chodzi?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GpaktkuTURBXy8yNTcxNTdiNy00MDI2LTQ4MzYtOTUzYi1iZWFhMjUyNzg0NDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina ma du\u017cy problem z now\u0105 ustaw\u0105 o mobilizacji; kilka tygodni dyskusji na ten temat uderzy\u0142o w s\u0142upki poparcia dla instytucji w\u0142adzy i teraz nikt nie chce bra\u0107 na siebie za ni\u0105 odpowiedzialno\u015bci - pisze w czwartek opiniotw\u00f3rczy portal Ukrai\u0144ska Prawda.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9405977,ukraina-ma-problem-z-ustawa-o-mobilizacji-o-co-chodzi.html", "date_published": "2024-01-18T12:56:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Azerbejd\u017can zerwie stosunki gospodarcze z Francj\u0105? \"Antyazerbejd\u017ca\u0144skie\" g\u0142osowanie w senacie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yckktkuTURBXy82NDQ0Njk5NC0xZDYwLTQzNTUtYTNiZi02YzViZjQzYTE1NDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja spraw zagranicznych parlamentu w Azerbejd\u017canie wezwa\u0142a w czwartek rz\u0105d do zerwania stosunk\u00f3w gospodarczych z Francj\u0105 w prote\u015bcie przeciwko rezolucji francuskiego senatu, kt\u00f3ry zaapelowa\u0142 do rz\u0105du w Pary\u017cu o na\u0142o\u017cenie sankcji na Azerbejd\u017can z powodu zbrojnego zaj\u0119cia G\u00f3rskiego Karabachu we wrze\u015bniu 2023 r. - poinformowa\u0142a agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9405954,azerbejdzan-zerwie-stosunki-gospodarcze-z-francja-antyazerbejdzanski.html", "date_published": "2024-01-18T12:25:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "CBA wesz\u0142o do Orlenu. Przeszukali gabinet Obajtka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8uktkuTURBXy85MzhjZmU0ZS1lNzJjLTRkN2UtOWNjNC01Nzc5MWFjZjUyOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Funkcjonariusze warszawskiej delegatury Centralnego Biura Antykorupcyjnego prowadz\u0105 czynno\u015bci procesowe w sp\u00f3\u0142ce Orlen - poinformowa\u0142o Biuro po pytaniach PAP w tej sprawie. Wcze\u015bniej sp\u00f3\u0142ka nie potwierdzi\u0142a informacji medi\u00f3w o dzia\u0142aniach CBA w jej siedzibie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405934,cba-weszlo-do-orlenu-przeszukali-gabinet-obajtka.html", "date_published": "2024-01-18T12:07:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ameryka\u0144skie wojsko u\u017cyje ChatGPT? Open AI po cichu zmienia swoje zasady", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gzIktkuTURBXy83MzI3NzJlNy04MTgzLTQzMzQtYWJhNC1iNGViMGVlNzg1ZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />OpenAI po cichu wycofa\u0142o si\u0119 z zakazu mo\u017cliwo\u015bci wojskowego wykorzystania ChatGPT i innych narz\u0119dzi sztucznej inteligencji \u2013 poda\u0142 portal CNBC", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9405300,openai-rozpoczyna-wspolprace-z-amerykanskim-wojskiem.html", "date_published": "2024-01-18T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koalicja Obywatelska og\u0142asza powstanie Zespo\u0142u ds. Rozlicze\u0144. \"Winni przest\u0119pstw zostan\u0105 z\u0142apani i ukarani\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XeYktkuTURBXy83OTM5ZjNiOC0xZmE5LTQyZGYtOTViOS1jMWI5NWM2OGUyMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Politycy KO poinformowali w czwartek o powo\u0142aniu Zespo\u0142u ds. Rozlicze\u0144. Naszym celem jest doprowadzenie do tego, \u017ce wszyscy winni przest\u0119pstw pope\u0142nionych w ci\u0105gu ostatnich o\u015bmiu lat, zostan\u0105 z\u0142apani i ukarani - podkre\u015bli\u0142 mec. Giertych, kt\u00f3ry zosta\u0142 koordynatorem prac zespo\u0142u.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405920,koalicja-obywatelska-oglasza-powstanie-zespolu-ds-rozliczen-winni-p.html", "date_published": "2024-01-18T11:48:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "TK: Przej\u0119cie medi\u00f3w by\u0142o niekonstytucyjne. MKiDN: Opinia Trybuna\u0142u nie ma donios\u0142o\u015bci prawnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0acktkuTURBXy9lMGRmNjUxMy0wYzg4LTQyMDQtYjNjNS01Zjk2OTViNDk2NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przepisy Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych (Ksh) o rozwi\u0105zaniu i likwidacji sp\u00f3\u0142ki akcyjnej, rozumiane w ten spos\u00f3b, \u017ce swoim zakresem regulacyjnym z mocy samej ustawy obejmuj\u0105 tak\u017ce jednostki publicznej rtv, s\u0105 niekonstytucyjne - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego odpowiada: Wyrok TK w sprawie jednostek publicznej radiofonii i telewizji nie ma jakiejkolwiek donios\u0142o\u015bci prawnej. Wyroki wydane z udzia\u0142em tzw. s\u0119dzi\u00f3w dubler\u00f3w nie maj\u0105 mocy powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cej i nie s\u0105 ostateczne", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405909,tk-przejecie-mediow-bylo-niekonstytucyjne-mkidn-opinia-trybunalu-ni.html", "date_published": "2024-01-18T11:33:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy: Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek rozpoczynaj\u0105 protest w Berlinie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34UktkuTURBXy9hNTEyYmJiZC05M2E1LTQ2MmEtOGM2MS02NGUxODllYTk5NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek w Berlinie rozpoczyna si\u0119 protest kierowc\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek skierowany przeciwko podwy\u017cce op\u0142at drogowych i drogiemu paliwu. Oczekuje si\u0119, \u017ce pod Bram\u0119 Brandenbursk\u0105 zjedzie oko\u0142o 1500 ci\u0119\u017car\u00f3wek z ca\u0142ych Niemiec, informuj\u0105 media.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9405900,niemcy-kierowcy-ciezarowek-rozpoczynaja-protest-w-berlinie.html", "date_published": "2024-01-18T11:24:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy pracownikowi na wypowiedzeniu mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107 ekwiwalentu urlopowego? TSUE zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ATaktkuTURBXy82YjVkMTIyYi01MzBkLTQzYWItYWQzZC05MmNlNzgyYzA5ZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracownik, kt\u00f3ry nie m\u00f3g\u0142 wykorzysta\u0107 wszystkich dni corocznego p\u0142atnego urlopu przed z\u0142o\u017ceniem wypowiedzenia, ma prawo do ekwiwalentu pieni\u0119\u017cnego; pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE nie mog\u0105 powo\u0142ywa\u0107 si\u0119 na wzgl\u0119dy zwi\u0105zane z ograniczaniem wydatk\u00f3w publicznych, aby ogranicza\u0107 to prawo - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE w Luksemburgu.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9405885,czy-pracownikowi-na-wypowiedzeniu-mozna-odmowic-ekwiwalentu-urlopowego.html", "date_published": "2024-01-18T11:00:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Chcesz zast\u0105pi\u0107 ludzk\u0105 prac\u0119 AI? Uwa\u017caj. Potkn\u0105\u0142 si\u0119 na tym nawet Amazon", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hLOktkuTURBXy84ODdiNDhiYy1lYjVmLTQ4MDctYWQ5Ni1jNjkyNmJhZjhmYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciwie zauwa\u017cy\u0107 nale\u017cy, \u017ce nie tyle Amazon si\u0119 potkn\u0105\u0142, co zosta\u0142 \u201epotkni\u0119ty\u201d. Wyra\u017anie nie nad\u0105\u017ca z weryfikacj\u0105 opis\u00f3w produkt\u00f3w, kt\u00f3re wystawiaj\u0105 na tej platformie sprzedawcy. Ci coraz cz\u0119\u015bciej nie zlecaj\u0105 ich tworzenia ludziom, ale ChatGPT. Efekt? Ca\u0142kiem komiczny.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9404850,chcesz-zastapic-ludzka-prace-ai-uwazaj-potknal-sie-na-tym-nawet-amaz.html", "date_published": "2024-01-18T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy ceny mieszka\u0144 w 2024 roku urosn\u0105 w dwucyfrowym tempie jak w poprzednim?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w46ktkuTURBXy8zYzM3MDQ4Mi0zMGZkLTRiMDItYjFmNS1iMzU0ZmQ2NjgyMzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 roku sprzeda\u017c nowych mieszka\u0144 w siedmiu najwi\u0119kszych metropoliach by\u0142a najwi\u0119ksza od co najmniej pi\u0119ciu lat. Niestety, tego samego nie da si\u0119 powiedzie\u0107 o poda\u017cy lokali. Du\u017ca nier\u00f3wnowaga mi\u0119dzy popytem i poda\u017c\u0105 by\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 dwucyfrowych podwy\u017cek \u015bredniej ceny metra kwadratowego. Czy w 2024 r. historia mo\u017ce si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107?", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9404503,czy-ceny-mieszkan-w-2024-roku-urosna-w-dwucyfrowym-tempie-jak-w-poprze.html", "date_published": "2024-01-18T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy nast\u0119pne posiedzenie Sejmu? [TERMINY]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ndVktkuTURBXy9mNjVmNzUwNy01NDQzLTQwZjgtOWFkYi0zN2RkNWFlN2E0OTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w czwartek, przed po\u0142udniem zako\u0144czy\u0142 jednodniowe posiedzenie, na kt\u00f3rym przeg\u0142osowano bud\u017cet pa\u0144stwa na 2024 r. Nast\u0119pnie posiedzenie zaplanowano w przysz\u0142y czwartek i pi\u0105tek - 25 i 26 stycznia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405869,kiedy-nastepne-posiedzenie-sejmu-terminy.html", "date_published": "2024-01-18T10:40:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pakista\u0144skie si\u0142y zbrojne postawione w stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hgCktkuTURBXy9mOWJhNjE0YS0zMDhjLTQwNjAtOTY3Yi04ZTY4YjhkNDZiYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y zbrojne Pakistanu zosta\u0142y postawione w czwartek w stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci po wtorkowym nalocie Iranu na &quot;bazy bojownik\u00f3w&quot; belud\u017cysta\u0144skich D\u017caisz al-Adl i w\u0142asnych odwetowych nalotach na grupy separatystyczne prowincji Sistan-Belud\u017cystan, powiadomi\u0142a agencja Reutra.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9405864,pakistanskie-sily-zbrojne-postawione-w-stan-najwyzszej-gotowosci.html", "date_published": "2024-01-18T10:30:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jerzy Owsiak honorowym obywatelem Gda\u0144ska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qEDktkuTURBXy8wYmY1MzM1NC1iNGE5LTRlZTUtOGE4NC02NmZmYmRiZTZmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy Jerzy Owsiak zosta\u0142 honorowym obywatelem Gda\u0144ska zadecydowali radni miasta. Za by\u0142o 21 radnych, a 12 g\u0142osowa\u0142o przeciw.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9405861,jerzy-owsiak-honorowym-obywatelem-gdanska.html", "date_published": "2024-01-18T10:23:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 18.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 763 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 190 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o 11 pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano w czwartek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 4,2 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-18012024.html", "date_published": "2024-01-18T09:46:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jab\u0142o\u0144ski (PiS): \u017b\u0105damy od premiera informacji ws. lokalizacji elektrowni j\u0105drowej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v-NktkuTURBXy9jM2I1ODA1Ny1kMDE2LTQ0MTctYWQyOS05MjM4NGE0ZDI2MmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS w Sejmie za\u017c\u0105da\u0142 informacji premiera ws. lokalizacji elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu. &quot;Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce uchylanie decyzji i ponowne analizy to droga do op\u00f3\u017anienia lub zablokowania budowy&quot; - m\u00f3wi\u0142 pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405813,jablonski-pis-zadamy-od-premiera-informacji-ws-lokalizacji-elektro.html", "date_published": "2024-01-18T09:43:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Antony Blinken uziemiony? Czarna seria Boeinga trwa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/11yktkuTURBXy8wYzcwYWE3My1kYjhiLTRhOTYtOGZlYy00OWNhZjczMmZlNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski sekretarz stanu Antony Blinken mocno op\u00f3\u017ani\u0142 sw\u00f3j powr\u00f3t z Davos z powodu powa\u017cnej awarii samolotu.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9405815,antony-blinken-uziemiony-czarna-seria-boeinga-trwa.html", "date_published": "2024-01-18T09:43:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kolejny wyrok TSUE korzystny dla \"frankowicz\u00f3w\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZMEktkuTURBXy8zNjE4NmYzYi05YjkzLTRkZmEtOWM5Yy0yYjkyZWJiODc5NTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wydanym w czwartek wyroku, kt\u00f3ry dotyczy sprawy kredyt\u00f3w udzielonych we frankach szwajcarskich, Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142, \u017ce s\u0105d nadzoruj\u0105cy post\u0119powanie egzekucyjne mo\u017ce z urz\u0119du bada\u0107 potencjalnie nieuczciwy zapis w umowie.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9405795,kolejny-wyrok-tsue-korzystny-dla-frankowiczow.html", "date_published": "2024-01-18T09:31:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet na 2024 rok", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dmcktkuTURBXy81NzlkN2U4Ni1jYzdjLTQyZjEtOGE4OS1hNTM1ZTI4MTU1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w czwartek uchwali\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2024 rok. Zgodnie z ni\u0105 dochody pa\u0144stwa zaplanowano na blisko 682,4 mld z\u0142, a wydatki na 866,4 mld z\u0142, deficyt ma wynie\u015b\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 184 mld z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9405774,sejm-uchwalil-budzet-na-2024-rok.html", "date_published": "2024-01-18T09:13:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet na 2024 rok. Podwy\u017cki dla nauczycieli i wojskowych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dmcktkuTURBXy81NzlkN2U4Ni1jYzdjLTQyZjEtOGE4OS1hNTM1ZTI4MTU1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm w czwartek uchwali\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2024 rok. Zgodnie z ni\u0105 dochody pa\u0144stwa zaplanowano na blisko 682,4 mld z\u0142, a wydatki na 866,4 mld z\u0142, deficyt ma wynie\u015b\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 184 mld z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9405774,sejm-uchwalil-budzet-na-2024-rok-podwyzki-dla-nauczycieli-i-wojskowyc.html", "date_published": "2024-01-18T09:13:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nastoje konsumenckie w styczniu. Dane GUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Kc-ktkuTURBXy9iMzBhNDE4ZS1iNjgwLTQ4MWItOGM3NC0zMjEzYmZkOTFlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W styczniu 2024 r. odnotowano popraw\u0119 zar\u00f3wno obecnych, jak i przysz\u0142ych nastroj\u00f3w konsumenckich w stosunku do poprzedniego miesi\u0105ca. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9405770,nastoje-konsumenckie-w-styczniu-dane-gus.html", "date_published": "2024-01-18T09:10:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nastroje konsumenckie w styczniu. Dane GUS", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Kc-ktkuTURBXy9iMzBhNDE4ZS1iNjgwLTQ4MWItOGM3NC0zMjEzYmZkOTFlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W styczniu 2024 r. odnotowano popraw\u0119 zar\u00f3wno obecnych, jak i przysz\u0142ych nastroj\u00f3w konsumenckich w stosunku do poprzedniego miesi\u0105ca. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9405770,nastroje-konsumenckie-w-styczniu-dane-gus.html", "date_published": "2024-01-18T09:10:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Program Czyste Powietrze zbankrutuje? Apel do Donalda Tuska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7snktkuTURBXy81YTJiNmQyNC02YjkyLTRjMzQtYjNhNi1jNzBlMmU1NmQ1ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Program Czyste Powietrze znalaz\u0142 si\u0119 na skraju bankructwa \u2013 ostrzegaj\u0105 Polski Alarm Smogowy oraz Fundacja Instrat. Ka\u017cdego tygodnia zaleg\u0142o\u015bci p\u0142atnicze rosn\u0105 o kolejne 100 milion\u00f3w z\u0142otych. Bez natychmiastowej interwencji rz\u0105du programowi grozi zapa\u015b\u0107.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9405707,program-czyste-powietrze-zbankrutuje-apel-do-donalda-tuska.html", "date_published": "2024-01-18T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nie zostali wyznaczeni cz\u0142onkowie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0LmktkuTURBXy8xYWMzYzc1MS1hZWI4LTRhNzYtYmYwZS02ZWY0NTRhNzU1NjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Klub PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w do komisji \u015bledczej ds. Pegasua. A wi\u0119c nie powo\u0142amy dzisiaj cz\u0142onk\u00f3w komisji - poinformowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w czwartek po Prezydium Sejmu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405757,nie-zostali-wyznaczeni-czlonkowie-komisji-sledczej-ds-pegasusa.html", "date_published": "2024-01-18T08:53:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mia\u0142o by\u0107 6 mld zysk\u00f3w, s\u0105 gigantyczne straty. Narodowy Bank Polski w 2023 roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kOWktkuTURBXy85Y2ZjYjNmOS02MDZlLTQwMjktYWVmNC1kNGFmYzA3ZWUyNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9405750,mialo-byc-6-mld-zyskow-sa-gigantyczne-straty-narodowy-bank-polski-w.html", "date_published": "2024-01-18T08:42:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w czwartek rano straci\u0142 wobec dolara, franka i euro", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6c7ktkuTURBXy81YWIyMTQ5Zi1iYjI5LTQ3NzQtYTEyMy1lMmI3ZDhjMWJjZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta straci\u0142a w czwartek rano na warto\u015bci wobec euro, franka szwajcarskiego i dolara ameryka\u0144skiego. Euro kosztowa\u0142o 4,40 z\u0142, frank szwajcarski 4,67 z\u0142, a dolar \u2013 4,03 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9405711,kursy-walut-zloty-w-czwartek-rano-stracil-wobec-dolara-franka-i-euro.html", "date_published": "2024-01-18T07:26:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Obrady Sejmu 18 stycznia. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W czwartek 18 stycznia 2024 roku o godzinie 9.00 rozpocznie si\u0119 trzecie posiedzenie Sejmu RP. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405696,obrady-sejmu-18-stycznia-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "date_published": "2024-01-18T07:08:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosja zestrzeli\u0142a dwa ukrai\u0144skie drony w rejonie Moskwy i Petersburga?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gx0ktkuTURBXy82NjBlZDRhMy0zMzUxLTQ4NTYtODEzZC02MWZlN2Q1NzNkZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Systemy obrony powietrznej zestrzeli\u0142y dwa ukrai\u0144skie drony w rejonie Moskwy i St.Petersburga - poinformowa\u0142o w czwartek nad ranem ministerstwo obrony Rosji cytowane przez Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9405691,rosja-zestrzelila-dwa-ukrainskie-drony-w-rejonie-moskwy-i-petersburga.html", "date_published": "2024-01-18T07:02:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Projekt o dost\u0119pie do \"pigu\u0142ki dzie\u0144 po\u201d bez recepty. Kiedy zajmie si\u0119 nim rz\u0105d?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TWEktkuTURBXy83MDc2Y2Y0ZC0xYjg5LTQwNjgtODNkZC1mMDQxMGQ1YTRkNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wykazie prac rz\u0105du zamieszczono informacj\u0119 o projekcie ws. dost\u0119pu bez recepty do antykoncepcji awaryjnej, tzw. &quot;pigu\u0142ki dzie\u0144 po\u201d. Planowany termin przyj\u0119cia projektu przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w to pierwszy kwarta\u0142 tego roku.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9405687,projekt-o-dostepie-do-pigulki-dzien-po-bez-recepty-kiedy-zajmie-sie.html", "date_published": "2024-01-18T06:56:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Warszawa: Strajk maszynist\u00f3w WKD. B\u0119dzie trwa\u0142 do skutku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tXMktkuTURBXy82MzQxMDJmMS04MjM3LTQ2YzQtYWNlZS04NmQxNmI4ZWU3OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek, 18 stycznia, o godzinie 6.00 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 strajk generalny maszynist\u00f3w Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Wiceprezydent Zwi\u0105zku Zawodowego Maszynist\u00f3w w Polsce S\u0142awomir Centkowski powiedzia\u0142, \u017ce strajk b\u0119dzie trwa\u0142 do skutku.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9405683,warszawa-strajk-maszynistow-wkd-bedzie-trwal-do-skutku.html", "date_published": "2024-01-18T06:53:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Okr\u0119ty USA dokona\u0142y kolejnego ataku rakietowego na cele Huti w Jemenie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9O5ktkuTURBXy80OTZkMjAyYy00ZDAyLTQyMzAtYTA1MC1iMzY1YTIwMWFjMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Okr\u0119ty US Navy dokona\u0142y w nocy ze \u015brody na czwartek kolejnego ataku rakietowego na cele wspieranych przez Iran rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie - poinformowali przedstawiciele administracji USA. By\u0142 to ju\u017c czwarty tego rodzaju atak w ci\u0105gu ostatnich dni. W ataku uczestniczy\u0142y zar\u00f3wno jednostki nawodne jak i podwodne.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9405682,okrety-usa-dokonaly-kolejnego-ataku-rakietowego-na-cele-huti-w-jemenie.html", "date_published": "2024-01-18T06:51:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pakistan dokona\u0142 atak\u00f3w bombowych na terytorium Iranu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zVTktkuTURBXy80NzY2YmQzNy1kY2QwLTRjYzAtODM5OS1hNjBiNjE4YzU5ZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Armia pakista\u0144ska dokona\u0142a w nocy ze \u015brody na czwartek atak\u00f3w bombowych na terytorium Iranu, kt\u00f3rych celem by\u0142y &quot;grupy terroryst\u00f3w&quot; - poinformowa\u0142a w czwartek agencja AFP powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142o w s\u0142u\u017cbach wywiadowczych Pakistanu. Wcze\u015bniej Iran mia\u0142 dokona\u0107 ataku na terytorium Pakistanu, w rezultacie kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142o dwoje dzieci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9405677,pakistan-dokonal-atakow-bombowych-na-terytorium-iranu.html", "date_published": "2024-01-18T06:49:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak Polacy p\u0142ac\u0105 rachunki? Nieterminowo [BADANIE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PFJktkuTURBXy81YzkwMDQ1Ni01NDViLTRhYjItODFmYy1iNDFjM2QzYjFmNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blisko co trzeci Polak sp\u00f3\u017ania si\u0119 z p\u0142aceniem rachunk\u00f3w; najcz\u0119\u015bciej to op\u0142aty za mieszkanie, kredyty i us\u0142ug telekomunikacyjne - wynika z badania &quot;Jak Polacy p\u0142ac\u0105 rachunki&quot; zrealizowanego na zlecenie Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9405673,jak-polacy-placa-rachunki-nieterminowo-badanie.html", "date_published": "2024-01-18T06:45:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "UE zakazuje eko\u015bciemy. Jest dyrektywa", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qZuktkuTURBXy9lZTUyNzY4MC1mMzBlLTQ0ODItYjQ3My00YTA3NThlMzJjNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Producenci, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 wyr\u00f3\u017cni\u0107 na rynku jako przyja\u017ani \u015brodowisku naturalnemu, b\u0119d\u0105 musieli udowodni\u0107 biodegradowalno\u015b\u0107 albo zeroemisyjno\u015b\u0107 swoich towar\u00f3w. Za omijanie tych zasad b\u0119d\u0105 grozi\u0142y surowe kary.", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9405395,ue-zakazuje-ekosciemy-jest-dyrektywa.html", "date_published": "2024-01-18T06:39:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W czwartek Sejm ma g\u0142osowa\u0107 projekt bud\u017cetu na 2024 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/coVktkuTURBXy9jY2JiNGJjMS0xZmRhLTQ4MzYtOWFjNy0wMDU0MDU2MGMyNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na czwartkowym posiedzeniu Sejmu pos\u0142owie b\u0119d\u0105 g\u0142osowa\u0107 projekt bud\u017cetu na 2024 r. Z kolei w przysz\u0142ym tygodniu, bud\u017cetem ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 Senat. Ustawa bud\u017cetowa do 29 stycznia ma by\u0107 przed\u0142o\u017cona Prezydentowi RP do podpisu.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9405662,w-czwartek-sejm-ma-glosowac-projekt-budzetu-na-2024-r.html", "date_published": "2024-01-18T06:38:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Na polskich lotniskach nie ma \u015bladu po pandemii. S\u0105 za to rekordy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IRtktkuTURBXy8xMWVjYTE1MS1kMDg2LTRlMDctYjExYi03NDM3NGNkMTYxYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 polskich port\u00f3w w 2023 r. pobi\u0142a rekordy liczby obs\u0142u\u017conych podr\u00f3\u017cnych.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9405544,na-polskich-lotniskach-nie-ma-sladu-po-pandemii-sa-za-to-rekordy.html", "date_published": "2024-01-18T06:35:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce walczy\u0107 z homofobi\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VcjktkuTURBXy84YzQ5NzkxYS0wMTJhLTQ4YWMtODZlMS1lZTZjZjY2ZjZlODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace nad zmian\u0105 Kodeksu karnego, dotycz\u0105ce mowy nienawi\u015bci wobec os\u00f3b LGBT - powiedzia\u0142 PAP wiceszef resortu Krzysztof \u015amiszek. Ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula zarzuca prawicy, \u017ce wykorzystywa\u0142a mow\u0119 nienawi\u015bci wobec LGBT w kampanii wyborczej.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405656,ministerstwo-sprawiedliwosci-chce-walczyc-z-homofobia.html", "date_published": "2024-01-18T06:32:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kto wyja\u015bni mechanizm szpiegowania Pegasusem? Dzi\u015b si\u0119 to rozstrzygnie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kIWktkuTURBXy85ZTQ1NjQ1OS03NjViLTQ4NzItYjM2OC1jZjU5YTQyOWRmZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm wybierze dzi\u015b sk\u0142ad komisji ds. inwigilacji. Zapowiada si\u0119 ostra walka o to, kto w niej zasi\u0105dzie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9405528,kto-wyjasni-mechanizm-szpiegowania-pegasusem-dzis-sie-to-rozstrzygnie.html", "date_published": "2024-01-18T06:31:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przepisy o dzia\u0142alno\u015bci nierejestrowanej wymagaj\u0105 szybkich zmian", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ryzktkuTURBXy85OGY3MDZhOS0wNGI1LTQzMDEtYTBjMC05OTM2M2NiZjk4N2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />ZUS uwa\u017ca, \u017ce osoby wykonuj\u0105ce us\u0142ugi w ramach dzia\u0142alno\u015bci nierejestrowanej powinny p\u0142aci\u0107 sk\u0142adki. Tyle \u017ce jest to wywr\u00f3cenie do g\u00f3ry nogami sensu prowadzenia takiej dzia\u0142alno\u015bci. Ministerstwo Rozwoju i Technologii nie wyklucza zmian.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9405403,przepisy-o-dzialalnosci-nierejestrowanej-wymagaja-szybkich-zmian.html", "date_published": "2024-01-18T06:28:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Praca w Szwajcarii. Pracownicy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na zmiany? Szefowie maj\u0105 obawy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m5mktkuTURBXy9jZWRmOWMzMS02YTI0LTQwN2ItYjY5ZC1jYjE1YThlMjZkZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztuczna inteligencja to wa\u017cny temat podczas \u015awiatowego Forum Ekonomicznego w Davos, ale w\u015br\u00f3d szef\u00f3w szwajcarskich firm panuje du\u017ca nieufno\u015b\u0107 wobec zmian, jakie mog\u0105 przynie\u015b\u0107 nowe technologie \u2013 informuje serwis \u201eBlick&quot;.", "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9405639,praca-w-szwajcarii-pracownicy-musza-przygotowac-sie-na-zmiany-szefowie-maja-obawy.html", "date_published": "2024-01-18T06:26:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Walka o Krajow\u0105 Rad\u0119 Sp\u00f3\u0142dzielcz\u0105. \"Dzia\u0142ania poza ustaw\u0105 i statutem\"?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yhektkuTURBXy9hODA0YTBiYS05ZWM2LTQyNDgtOTAwOS05Yjk5NzljOWM4NTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uniewa\u017cnianie zjazd\u00f3w przedwyborczych, kwestionowanie delegat\u00f3w, zakulisowe naciski \u2013 to tylko cz\u0119\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144, do kt\u00f3rych ma dochodzi\u0107 przy wyborach nowych w\u0142adz.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9405500,walka-o-krajowa-rade-spoldzielcza-dzialania-poza-ustawa-i-statutem.html", "date_published": "2024-01-18T06:19:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ulga termomodernizacyjna 2024. Dla kogo i ile mo\u017cna odliczy\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jROktkuTURBXy8zYTk5YTQ2Yy03NjAxLTQwNzItYmYxMi03OTRmZDdmY2NkNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jednym z najbardziej efektywnych rozwi\u0105za\u0144 pozwalaj\u0105cych na obni\u017cenie rachunk\u00f3w za ogrzewanie jest termomodernizacja, czyli zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci energetycznej budynku. Kluczowym elementem wsparcia dla tych inwestycji jest ulga termomodernizacyjna. Kto mo\u017ce z niej skorzysta\u0107 i ile dok\u0142adnie mo\u017cna zyska\u0107?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9404590,ulga-termomodernizacyjna-2024-dla-kogo-i-ile-mozna-odliczyc.html", "date_published": "2024-01-18T06:00:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Najwy\u017cszy czas na zmiany w zasi\u0142ku pogrzebowym? Ta sama kwota od 12 lat", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lYmktkuTURBXy80ZmUzZDQxZS1kMjE3LTQxZTktOTE0Ny03ZDE0MzlkYzVkZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 2011 roku ceny w Polsce znacznie wzros\u0142y, g\u0142\u00f3wnie z powodu wysokiej inflacji, lecz wysoko\u015b\u0107 zasi\u0142ku pogrzebowego pozosta\u0142a niezmieniona.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9404952,najwyzszy-czas-na-zmiany-w-zasilku-pogrzebowym-ta-sama-kwota-od-12-la.html", "date_published": "2024-01-18T05:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Chiny publikuj\u0105 dane o gospodarce. Ostro\u017cne prognozy w obliczu mieszanych sygna\u0142\u00f3w?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I8hktkuTURBXy9lNDQwMDUxMS1hNWMzLTQ4YjAtYTRlNy01YzY0OGU5ZjUxY2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny w 2023 roku odnotowa\u0142y mieszank\u0119 pozytywnych i negatywnych wynik\u00f3w gospodarczych. Cho\u0107 kraj zanotowa\u0142 umiarkowany wzrost PKB w wysoko\u015bci 5,2 proc., zmaga\u0142 si\u0119 z d\u0142ugotrwa\u0142ymi wyzwaniami wynikaj\u0105cymi z pandemii COVID-19, s\u0142abo rozwijaj\u0105cym si\u0119 rynkiem nieruchomo\u015bci i wysokim bezrobociem w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9405024,chiny-publikuja-dane-o-gospodarce-ostrozne-prognozy-w-obliczu-mieszan.html", "date_published": "2024-01-18T05:32:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zarobki Polak\u00f3w wzros\u0142y w 2 lata o 24 proc. Problem? W og\u00f3le nie jeste\u015bmy bogatsi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fLaktkuTURBXy9iMDgzZGQ1Zi03NWU5LTRhY2YtODFmNy0yZWFhY2ZlYWNhZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ka\u017cdego miesi\u0105ca s\u0142yszymy o wzro\u015bcie wynagrodze\u0144 w Polsce. Jest to bardzo dynamiczny proces, ale mimo to, nie czujemy si\u0119 znacznie bogatsi ni\u017c w przesz\u0142o\u015bci, a wiele os\u00f3b twierdzi nawet, \u017ce zarabia mniej ni\u017c kiedy\u015b. Okazuje si\u0119, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich 2 lat, mimo du\u017cego wzrostu pensji, nie sta\u0107 nas na wi\u0119cej. Winny jest jeden: inflacja.", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9405251,czy-realne-place-w-polsce-wzrosly.html", "date_published": "2024-01-18T05:21:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska chce kupi\u0107 24 \u015bmig\u0142owce szkolne. Maj\u0105 zast\u0105pi\u0107 50-letnie maszyny", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8TJktkuTURBXy84ODk1OTU1Yi0yMDlmLTQwZjktOTRjOS1mYzcxOWJlN2FlNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak informuje Agencja Uzbrojenia (AU), rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 przygotowania do zakupu \u015bmig\u0142owc\u00f3w dla Wojska Polskiego. AU zamierza pozyska\u0107 dla polskich lotnik\u00f3w m.in. 24 \u015bmig\u0142owce szkolne oraz symulatory lotu. Dlaczego Polska chce kupi\u0107 te \u015bmig\u0142owce?", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9405272,polska-chce-kupic-24-smiglowce-szkolne-maja-zastapic-50-letnie-maszyn.html", "date_published": "2024-01-18T05:20:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ferie zimowe 2024 w Polsce - gdzie warto pojecha\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-20ktkuTURBXy9kOWViYmYwYS0wZGVhLTRiNjMtYWVlZC0xZGZjZWRmMzBjYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ferie zimowe to czas, na kt\u00f3ry wielu z nas od miesi\u0119cy wyczekiwa\u0142o z niecierpliwo\u015bci\u0105. Polska bogata w r\u00f3\u017cnorodne atrakcje, stanowi idealne miejsce na zimowy urlop. Gdzie warto wybra\u0107 si\u0119 na ferie zimowe 2024?", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9405588,ferie-zimowe-2024-w-polsce-gdzie-warto-pojechac.html", "date_published": "2024-01-18T05:00:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]