[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Na Wall Street wzrosty. Dow Jones przerwa\u0142 spadkow\u0105 seri\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/6f49b993b8294d-948-568-0-110-3397-2038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 solidnymi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a Dow przerwa\u0142 seri\u0119\u00a0 trzech spadkowych dni z rz\u0119du. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-wzrosty-Dow-Jones-przerwal-spadkowa-serie-8681458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T21:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Joe Biden: Operacja przeciw Huti b\u0119dzie kontynuowana", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/391c135e205d67-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Operacja wojskowa przeciw jeme\u0144skiemu ruchowi Huti nie powstrzyma\u0142a jego atak\u00f3w na Morzu Czerwonym, ale b\u0119dzie kontynuowana - powiedzia\u0142 w czwartek prezydent USA Joe Biden. Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby oznajmi\u0142, \u017ce przeprowadzono kolejny ostrza\u0142 rebeliant\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Joe-Biden-Operacja-przeciw-Huti-bedzie-kontynuowana-8681421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T19:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Zimowe piek\u0142o\". W Helsinkach spad\u0142o ponad p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/dde8922c0d65ec-948-568-112-11-4387-2632.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu obfitych opad\u00f3w \u015bniegu w Helsinkach zawieszone kursowanie ponad 100 linii autobusowych i niekt\u00f3rych tramwajowych. W czwartek w fi\u0144skiej stolicy spad\u0142o dodatkowo ok. 20 cm \u015bniegu; w sumie warstwa bia\u0142ego puchu mierzy ju\u017c ponad 50 cm. Wi\u0119cej \u015bniegu, powy\u017cej 60 cm, jest tylko w Laponii oraz w Karelii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zimowe-pieklo-W-Helsinkach-spadlo-ponad-pol-metra-sniegu-8681415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T18:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pandemia COVID-19 powr\u00f3ci? Chi\u0144scy naukowcy stworzyli gro\u017any wariant", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/ce3ac5b6758423-948-568-0-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wariant JN.1, kt\u00f3ry obecnie dominuje na \u015bwiecie to naj\u0142agodniej przebiegaj\u0105ca z dotychczasowych odmian COVID-19. Tymczasem chi\u0144scy naukowcy poinformowali, \u017ce uzyskali wariant zabijaj\u0105cy 100 proc. zaka\u017conych nim myszy o genomie zbli\u017conym do ludzkiego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/COVID-19-powroci-Chinscy-naukowcy-stworzyli-grozny-wariant-Zabija-w-8-dni-8681394.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T17:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA na\u0142o\u017cy\u0142y sankcj\u0119 na armatora z ZEA. Powodem rosyjska ropa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/9618c5bd1015e6-948-568-0-148-4238-2542.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Administracja USA na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na zarejestrowan\u0105 w Zjednoczonych Emiratach Arabskich firm\u0119 transportow\u0105 Hennesea oraz 18 nale\u017c\u0105cych do niej statk\u00f3w za transport rosyjskiej ropy naftowej po cenie wy\u017cszej od limitu,  wyznaczonego przez pa\u0144stwa G7 i UE.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-nalozyly-sankcje-na-armatora-z-ZEA-Powodem-rosyjska-ropa-8681392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T17:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0119d\u0105 przedterminowe wybory? Duda: Mam nadziej\u0119, \u017ce spokojnie podpisz\u0119 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/e6b9a830959df9-948-568-0-105-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda: Chc\u0119 jasno i wyra\u017anie powiedzie\u0107 - nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci na przedterminowe wybory. Mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119d\u0119 m\u00f3g\u0142 spokojnie podpisa\u0107 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 - doda\u0142 podczas konferencji w Davos.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-przedterminowe-wybory-Duda-Mam-nadzieje-ze-spokojnie-podpisze-ustawe-budzetowa-8681378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T17:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Elektrownia atomowa w P\u0105tnowie. KHNP podaje termin podpisania umowy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d788fa3d50ec9a-948-568-0-281-4443-2666.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Korea\u0144ski koncern KHNP zak\u0142ada, \u017ce do ko\u0144ca marca 2024 r. podpisana zostanie umowa na wykonanie studium wykonalno\u015bci dla projektu j\u0105drowego w P\u0105tnowie we wsp\u00f3\u0142pracy z PGE i ZE PAK - poinformowa\u0142 w czwartek w Warszawie prezes KHNP Jooho Whang.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowa-na-studium-wykonalnosci-projektu-jadrowego-w-Patnowie-do-konca-marca-KHNP-8681371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "mBank szacuje wynik finansowy za 2023 rok. \"Netto b\u0119dzie dodatni lub bliski zera\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/2728179abf96fe-948-568-0-51-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />mBank oczekuje, \u017ce wynik brutto za 2023 rok b\u0119dzie dodatni, a wynik netto b\u0119dzie dodatni lub bliski zera - poinformowa\u0142 bank w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/mBank-oczekuje-ze-wynik-brutto-za-2023-r-bedzie-dodatni-a-netto-dodatni-lub-bliski-zera-8681359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pr\u00f3ba z\u0142apania oddechu na GPW. Fundusze aktywnie graj\u0105 na spadki sp\u00f3\u0142ek z WIG20", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/fbc5b8458b51c8-948-568-0-97-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czwartek indeksy na GPW odbija\u0142y po spadkowej serii liczonej od pocz\u0105tku tygodnia. Inwestorzy pod\u0105\u017cyli za rynkami bazowymi, kt\u00f3re tak\u017ce szuka\u0142y wzrost\u00f3w. Interesuj\u0105ca wydaje si\u0119 aktywno\u015b\u0107 zagranicznych funduszy graj\u0105cych na spadki sp\u00f3\u0142ek z WIG20, kt\u00f3re w bie\u017c\u0105cym tygodniu codziennie zwi\u0119kszaj\u0105 pozycj\u0119, zw\u0142aszcza na CD Projekt.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proba-zlapania-oddechu-na-GPW-Fundusze-aktywnie-graja-na-spadki-spolek-z-WIG20-8681348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejny kraj blokuje granic\u0119 z Ukrain\u0105. Rz\u0105d ugi\u0105\u0142 si\u0119 po protestach rolnik\u00f3w i przewo\u017anik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/6eb8fc66a4aae4-948-568-0-129-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To oczywiste, \u017ce protesty by\u0142y uzasadnione, a nasze decyzje potwierdzaj\u0105, \u017ce ich \u017c\u0105dania s\u0105 absolutnie zasadne \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek premier Rumunii Marcel Ciolacu, og\u0142aszaj\u0105c pakiet inicjatyw b\u0119d\u0105cych realizacj\u0105 postulat\u00f3w protestuj\u0105cych przewo\u017anik\u00f3w i rolnik\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-kraj-blokuje-granice-z-Ukraina-Rzad-ugial-sie-po-protestach-rolnikow-i-przewoznikow-8681344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Odwo\u0142ano w\u0142adze Pa\u0144stwowej Wytw\u00f3rni Papier\u00f3w Warto\u015bciowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/bb6f87d803a914-945-567-11-143-2375-1425.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Piotr Ciompa zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa Pa\u0144stwowej Wytw\u00f3rni Papier\u00f3w Warto\u015bciowych. Do zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki powo\u0142ano natomiast Piotra Michalskiego na stanowisko wiceprezesa zarz\u0105du.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwolano-prezesa-Panstwowej-Wytworni-Papierow-Wartosciowych-8681318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marek Dietl: S\u0105 lepsze momenty na odwo\u0142anie prezesa gie\u0142dy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/dc71508a39a71c-948-568-15-0-2985-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Istnieje instytucja przerwania WZA. By\u0107 mo\u017ce akcjonariusze\nb\u0119d\u0105 jednak chcieli poczeka\u0107 na audyt i\u00a0\nobiecane transparentne procedury naboru na prezesa GPW. Osobi\u015bcie\ndeklaruj\u0119 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z cz\u0142onkami starej rady i nowej rady nadzorczej \u2013 m\u00f3wi\nBankier.pl Marek Dietl, prezes GPW od 2017 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marek-Dietl-Sa-lepsze-momenty-na-odwolanie-prezesa-gieldy-8681033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NATO zapowiada \u0107wiczenia wojskowe z udzia\u0142em 90 tys. \u017co\u0142nierzy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/7b70487fe8cee2-948-568-0-72-1912-1147.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oko\u0142o 90 tys. \u017co\u0142nierzy we\u017amie udzia\u0142 w najwi\u0119kszych od dziesi\u0119cioleci \u0107wiczeniach NATO o nazwie Steadfast Defender 2024, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu i potrwaj\u0105 do maja - powiedzia\u0142 w czwartek g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy po\u0142\u0105czonych si\u0142 zbrojnych NATO w Europie genera\u0142 Christopher Cavoli.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-zapowiada-cwiczenia-wojskowe-z-udzialem-90-tys-zolnierzy-8681303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T15:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kadrowa karuzela si\u0119 rozkr\u0119ca. Skarb Pa\u0144stwa chce zmiany zarz\u0105du gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/b85b8bb50d2d86-948-568-0-2621-2250-1349.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jest wniosek o dodanie do porz\u0105dku obrad nadzwyczajnego walnego zgromadzenia akcjonariuszy Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych punktu dotycz\u0105cego zmiany prezesa. Potwierdza si\u0119 p\u00f3ki co scenariusz zarysowany przez redakcj\u0119 Bankier.pl, w kt\u00f3rym prezentowali\u015bmy sylwetki nieoficjalnych kandydat\u00f3w na miejsce Marka Dietla.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kadrowa-karuzela-sie-rozkreca-Skarb-Panstwa-chce-zmiany-zarzadu-gieldowej-spolki-8681039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T15:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pepco liczy na dalsz\u0105 popraw\u0119 mar\u017c. Zak\u0142\u00f3cenia dostaw niewiadom\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/746dc22462b4a6-948-568-0-66-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pepco Group z ostro\u017cnym optymizmem podchodzi do perspektyw na 2024 rok. Grupa zak\u0142ada dalsz\u0105 popraw\u0119 mar\u017cy brutto na sprzeda\u017cy. W kr\u00f3tkim terminie nie widzi ryzyka wp\u0142ywu zak\u0142\u00f3ce\u0144 \u0142a\u0144cucha dostaw na mar\u017ce, ale nie wiadomo, ile sytuacja w rejonie Morza Czerwonego potrwa - poinformowa\u0142 PAP Biznes Andy Bond, przewodnicz\u0105cy wykonawczy grupy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pepco-Group-liczy-na-dalsza-poprawe-marz-niewiadoma-wplyw-zaklocen-dostaw-w-dluzszym-terminie-wywiad-8681280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T15:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Koniec wojny Izraela z Hamasem? \"Pa\u0144stwa arabskie opracowuj\u0105 plan\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/73dc1bb3d9f347-948-568-0-0-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brytyjski dziennik \"Financial Times\" ujawni\u0142 w czwartek, \u017ce pa\u0144stwa arabskie opracowuj\u0105 plan zako\u0144czenia wojny Izraela z palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105 Hamas. Porozumienie przewidywa\u0142oby uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu i normalizacj\u0119 stosunk\u00f3w kraj\u00f3w arabskich z Izraelem w zamian za zobowi\u0105zanie tego pa\u0144stwa do uznania niepodleg\u0142ej Palestyny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-wojny-Izraela-z-Hamasem-Panstwa-arabskie-opracowuja-plan-8681270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T15:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister obrony Ukrainy: armia stoi w obliczu niedoboru amunicji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/cb605a3785aff9-948-568-12-90-1719-1031.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armia ukrai\u0144ska stoi w obliczu niedoboru amunicji \u2013 ostrzeg\u0142 w czwartek minister obrony Ukrainy Rustem Umerow we wpisie na platformie X po rozmowie z szefem resortu obrony Francji Sebastienem Lecornu, kt\u00f3ry zaproponowa\u0142 utworzenie \"koalicji artyleryjskiej\" z udzia\u0142em 23 pa\u0144stw.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-obrony-Ukrainy-armia-stoi-w-obliczu-niedoboru-amunicji-8681258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T14:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Europejski bat na ci\u0119\u017car\u00f3wki i autobusy. Jest porozumienie ws. obni\u017cenia emisji CO2", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/5599a35836d650-948-568-9-0-1829-1097.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Negocjatorzy Rady UE i Parlamentu Europejskiego osi\u0105gn\u0119li w czwartek wst\u0119pne porozumienie polityczne w sprawie norm emisji CO2 dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017ckich (HDV). Celem jest dalsza redukcja emisji CO2 w sektorze transportu drogowego i wprowadzenie nowych cel\u00f3w na lata 2030, 2035 i 2040.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-bat-na-ciezarowki-i-autobusy-Jest-porozumienie-ws-obnizenia-emisji-CO2-8681247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T14:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wr\u00f3c\u0105 covidowe ograniczenia? MZ: mamy zesp\u00f3\u0142 monitoruj\u0105cy sytuacj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/5ee8029a530e6f-948-567-0-10-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stowarzyszenie Pacjent Europa zaapelowa\u0142o do minister zdrowia Izabeli Leszczyny o wprowadzenie ogranicze\u0144 i zasad sanitarnych w plac\u00f3wkach medycznych i w aptekach. Rzecznik MZ Damian Kura\u015b odpowiedzia\u0142, \u017ce sytuacj\u0119 monitoruje zesp\u00f3\u0142 ds. chor\u00f3b zaka\u017anych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wroca-covidowe-ograniczenia-MZ-mamy-zespol-monitorujacy-sytuacje-8681209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nie tylko podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Te czynniki r\u00f3wnie\u017c wp\u0142yn\u0105 na decyzje firm", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/5e28f9fdaf620e-948-568-22-1207-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku na funkcjonowanie i na decyzje firm najbardziej wp\u0142yn\u0105 m.in. podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej, cyberzagro\u017cenia i zielona transformacja - wynika z opublikowanego w czwartek badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego (PIE).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-podwyzka-placy-minimalnej-Te-czynniki-rowniez-wplyna-na-decyzje-firm-8681200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T13:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Buffett rz\u0105dzi ameryka\u0144skimi parkingami dla ci\u0119\u017car\u00f3wek. Przej\u0105\u0142 ca\u0142\u0105 sie\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/e0671134135df0-945-560-0-52-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Berkshire Hathaway miliardera Warrena Buffetta przej\u0105\u0142 ca\u0142kowit\u0105 kontrol\u0119 nad najwi\u0119ksz\u0105 w USA sieci\u0105 postoj\u00f3w dla ci\u0119\u017car\u00f3wek. W tym tygodniu odkupi\u0142 ostatni pakiet akcji Pilot Travel Centers, jednej z najwi\u0119kszych prywatnych firm w Stanach Zjednoczonych, kt\u00f3ra jest operatorem kompleks\u00f3w logistycznych dla je\u017cd\u017c\u0105cych po Ameryce P\u00f3\u0142nocnej ci\u0119\u017car\u00f3wek.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Buffet-rzadzi-amerykanskimi-parkingami-dla-ciezarowek-Przejal-cala-siec-8681158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niez\u0142omna Tyrowicz. W grudniu zn\u00f3w chcia\u0142a podnie\u015b\u0107 stopy procentowe", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/a3bb0eb90d9b81-948-568-0-266-3942-2365.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W grudniu na posiedzeniu Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej pad\u0142 wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 2 pkt. proc., popar\u0142a go jedynie cz\u0142onkini RPP, Joanna Tyrowicz - poda\u0142 Narodowy Bank Polski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niezlomna-Tyrowicz-W-grudniu-znow-chciala-podniesc-stopy-proc-o-2-pp-8681175.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T13:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gigantyczne zarobki w Prokuraturze Krajowej. Ujawniono kwoty", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/f8dca2ff8c3ff9-948-568-45-247-2912-1747.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nOd kilku dni trwa konflikt w Prokuraturze Krajowej. Mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce ca\u0142a ta sprawa ma drugie dno, rzecz jasna finansowe \u2013 poinformowa\u0142a na portalu X (dawniej Twitter) prokurator Ewa Wrzosek.\n\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigantyczne-zarobki-w-Prokuraturze-Krajowej-Ujawniono-kwoty-8681140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T12:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prokuratura sk\u0142ada wniosek o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci szefa NIK Mariana Banasia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/75e53b12c9630b-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z\u0142o\u017cy\u0142em do prokuratora Adama Bodnara wniosek o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej Mariana Banasia \u2013 poinformowa\u0142 w telewizji wPolsce.pl prokurator Micha\u0142 Ostrowski, zast\u0119pca Prokuratora Generalnego. \"Zawiera on r\u00f3wnie\u017c nowe zarzuty\" - przekaza\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-sklada-wniosek-o-pociagniecie-do-odpowiedzialnosci-szefa-NIK-Mariana-Banasia-8681106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T12:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polski producent gier b\u0119dzie zwalnia\u0107. \"To trudna, ale niezb\u0119dna decyzja\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/2fb34955eb5aae-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />CI Games podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o zwolnieniu ok. 10 proc. pracownik\u00f3w w ca\u0142ej firmie - poinformowa\u0142 na portalu X prezes sp\u00f3\u0142ki, Marek Tymi\u0144ski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CI-Games-zwolni-ok-10-proc-pracownikow-8681072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T11:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alior Bank: sp\u00f3\u0142ka nie podlega kontroli NIK. Komunikat Izby mo\u017ce wprowadza\u0107 w b\u0142\u0105d", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/f0da00b87edda7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Alior Bank poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce nie jest podmiotem podlegaj\u0105cym kontroli NIK, na co ma odpowiednie analizy prawne. Wed\u0142ug banku komunikat NIK, o zawiadomieniach do prokuratury ws. udaremnienia kontroli m.in. przez bank, mo\u017ce wprowadza\u0107 w b\u0142\u0105d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alior-Bank-spolka-nie-podlega-kontroli-NIK-Komunikat-Izby-moze-wprowadzac-w-blad-8681049.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "RPO ocenia zak\u0142ady karne Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Warunki nie budz\u0105 zastrze\u017ce\u0144\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/ac5601bc95a24d-948-568-0-114-3508-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek zdradzi\u0142, \u017ce jego\u00a0wsp\u00f3\u0142pracownicy \"odbyli wizytacj\u0119 w zak\u0142adzie karnym, rozmawiali z panem Mariuszem Kami\u0144skim i przygl\u0105dali si\u0119 warunkom, w jakich przebywa w tym zak\u0142adzie\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tym-zakladzie-karnym-przebywa-Mariusz-Kaminski-Warunki-nie-budza-zastrzezen-8681036.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T10:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w sprawie TVP", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/9c0913b5eb2db2-948-568-0-207-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przepisy Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych (Ksh) o \nrozwi\u0105zaniu i likwidacji sp\u00f3\u0142ki akcyjnej, rozumiane w ten spos\u00f3b, \u017ce \nswoim zakresem regulacyjnym z mocy samej ustawy obejmuj\u0105 tak\u017ce jednostki\n publicznej rtv, s\u0105 niekonstytucyjne - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 \nKonstytucyjny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-wyrok-Trybunalu-Konstytucyjnego-w-sprawie-TVP-8681024.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T10:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwszy w tym roku debiut na NewConnect. Kolejna sp\u00f3\u0142ka z bran\u017cy gier na gie\u0142dzie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/a7e9e5b48d3441-948-568-0-81-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />ConsoleWay zadebiutowa\u0142 w czwartek na rynku NewConnect. Do godz. 11.30 notowania sp\u00f3\u0142ki pozostaj\u0105 w fazie r\u00f3wnowa\u017cenia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ConsoleWay-zadebiutowal-na-NewConnect-8681023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T10:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "CBA wesz\u0142o do Orlenu. Trwa przeszukanie pomieszcze\u0144 Obajtka; sp\u00f3\u0142ka nie potwierdza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/9201d077615b49-948-568-0-0-1720-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nPolskie media nieoficjalnie poda\u0142y, \u017ce agenci Centralnego Biura Antykorupcyjnego weszli do g\u0142\u00f3wnej siedziby PKN Orlen. Trwa przeszukiwanie pomieszcze\u0144 zajmowanych przez najwa\u017cniejsze osoby w sp\u00f3\u0142ce, w tym tak\u017ce przez prezesa Daniela Obajtka \u2013 poinformowa\u0142o Radio ZET.\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CBA-weszlo-do-Orlenu-Trwa-przeszukanie-pomieszczen-Obajtka-8681018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Eksperci bij\u0105 na alarm. \"Czyste powietrze\" na skraju bankructwa", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/782b03e532afca-948-568-10-435-1834-1100.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Program Czyste Powietrze znalaz\u0142 si\u0119 na skraju bankructwa - ostrzegaj\u0105 Polski Alarm Smogowy oraz Fundacja Instrat. Ka\u017cdego tygodnia zaleg\u0142o\u015bci p\u0142atnicze rosn\u0105 o kolejne 100 milion\u00f3w z\u0142otych. Bez natychmiastowej interwencji rz\u0105du programowi grozi zapa\u015b\u0107 - ostrzegaj\u0105 aktywi\u015bci i eksperci oraz apeluj\u0105 do premiera Donalda Tuska o jak najszybsze przeznaczenie cz\u0119\u015bci zaliczki z REPowerEU na odzyskanie p\u0142ynno\u015bci finansowej Programu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksperci-bija-na-alarm-Czyste-powietrze-na-skraju-bankructwa-8680993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T10:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski o zatrzymaniu Wawrzyka: nigdy nie m\u00f3wi\u0142em, \u017ce nie by\u0142o afery wizowej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5eb14015091705-948-568-0-160-3772-2263.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nigdy nie m\u00f3wi\u0142em, \u017ce nie by\u0142o afery wizowej. M\u00f3wi\u0142em, \u017ce nic o tym nie wiem - powiedzia\u0142 w czwartek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce kiedy podlega\u0142o mu CBA, nie by\u0142o zarzut\u00f3w karnych wobec Wawrzyka poza niepokojem odno\u015bnie jego nadzoru, dlatego zosta\u0142 odwo\u0142any.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-o-zatrzymaniu-Wawrzyka-nigdy-nie-mowilem-ze-nie-bylo-afery-wizowej-8680991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister finans\u00f3w: Pracujemy nad ograniczeniem podatku Belki. B\u0119dziemy stopniowo realizowa\u0107 kolejne obietnice", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/8d751ac81ce41f-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d b\u0119dzie kontynuowa\u0107 audyt w resortach i krok po kroku realizowa\u0107 kolejne obietnice z kampanii wyborczej - poinformowa\u0142 dziennikarzy w Sejmie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-finansow-Pracujemy-nad-ograniczeniem-podatku-Belki-Bedziemy-stopniowo-realizowac-kolejne-obietnice-8680983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gie\u0142da wyceniona rekordowo. Rekomendacja w g\u00f3r\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/9e75e39b5f1035-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Styczniowa rekomendacja Wood&amp;Co. dla GPW sugeruje cen\u0119 docelow\u0105 Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych na rekordowym poziomie. Daje to potencja\u0142 do sporego wzrostu wzgl\u0119dem bie\u017c\u0105cego kursu. Za podniesieniem wyceny stoi m.in. prognozowany rozw\u00f3j polskiego rynku akcji.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gielda-wyceniona-rekordowo-Rekomendacja-w-gore-8680976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wakacje kredytowe nie dla wszystkich. Resort finans\u00f3w ustanowi pr\u00f3g skorzystania z pomocy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/da3d3bf2ea42a5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MF ustanowi pr\u00f3g skorzystania z wakacji kredytowych do kredyt\u00f3w na poziomie 2 mln z\u0142 - napisa\u0142 resort finans\u00f3w w odniesieniu do uwag.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-kredytowe-nie-dla-wszystkich-Resort-finansow-ustanowi-prog-skorzystania-z-pomocy-8680962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejny wyrok TSUE korzystny dla frankowc\u00f3w. Dzi\u0119ki niemu post\u0119powanie b\u0119dzie prostsze i kr\u00f3tsze", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/e17bac3838a529-948-568-3-9-1197-718.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wydanym w czwartek wyroku, kt\u00f3ry dotyczy sprawy kredyt\u00f3w udzielonych we frankach szwajcarskich, Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142, \u017ce s\u0105d nadzoruj\u0105cy post\u0119powanie egzekucyjne mo\u017ce z urz\u0119du bada\u0107 potencjalnie nieuczciwy zapis w umowie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-wyrok-TSUE-korzystny-dla-frankowcow-Dzieki-niemu-postepowanie-bedzie-prostsze-i-krotsze-8680960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sejm przyj\u0105\u0142 bud\u017cet pa\u0144stwa na 2024 rok. Deficyt ma nie by\u0107 wi\u0119kszy ni\u017c 184 mld z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ad7c0efe478912-948-568-690-614-2310-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejm uchwali\u0142 w czwartek bud\u017cet pa\u0144stwa na 2024 r. Dochody zaplanowano \nna ok. 682,4 mld z\u0142, wydatki na 866,4 mld z\u0142, deficyt za\u015b ma nie by\u0107 \nwi\u0119kszy ni\u017c 184 mld z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-przyjal-budzet-panstwa-na-2024-rok-Deficyt-ma-nie-byc-wiekszy-niz-184-mld-zl-8680946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T09:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co z globalnym podatkiem dla firm? MF poda\u0142o dat\u0119 jego wprowadzenia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4b51450bb6a466-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w chce rozpocz\u0105\u0107 prace nad przepisami wdra\u017caj\u0105cymi  dyrektyw\u0119 ws. globalnego minimalnego opodatkowania mi\u0119dzynarodowych grup przedsi\u0119biorstw w I kwartale 2024 r., a ich wej\u015bcie w \u017cycie planuje na 1 stycznia 2025 r. \u2013 poinformowa\u0142o PAP Biznes biuro prasowe MF. Losem przepis\u00f3w zainteresowany jest rynek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-globalnym-podatkiem-dla-firm-MF-podalo-date-jego-wprowadzenia-8680932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dziura Glapi\u0144skiego jeszcze wi\u0119ksza. Taka ma by\u0107 strata NBP", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/8d94345fc52b29-948-568-174-378-1629-977.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />NBP zanotowa\u0142 w ubieg\u0142ym roku ponad 27 mld z\u0142 straty wobec 6 mld\n z\u0142 zysku, kt\u00f3re prezes Adam Glapi\u0144ski prognozowa\u0142 sierpniu '23 roku - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Business Insider.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziura-Glapinskiego-jeszcze-wieksza-Taka-ma-byc-strata-NBP-8680918.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0119dzie zr\u00f3wnanie wieku emerytalnego kobiet i m\u0119\u017cczyzn? Szef KPRM zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/decce81afbf99f-948-568-0-84-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d nie planuje zr\u00f3wnania wieku emerytalnego kobiet i m\u0119\u017cczyzn - powiedzia\u0142 w czwartek szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Jan Grabiec. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wypowiedzi ministry ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyny Kotuli, \u017ce \"dyskusja o zr\u00f3wnaniu wieku emerytalnego jest nieunikniona\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-zrownanie-wieku-emerytalnego-kobiet-i-mezczyzn-Szef-KPRM-zabral-glos-8680929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia: Klub PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w do komisji \u015bledczej ds. Pegasua", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/58e29f1bbd43c6-948-568-0-158-3728-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Klub PiS ma wyznaczy\u0107 nowych kandydat\u00f3w do komisji \u015bledczej ds. Pegasua. A wi\u0119c nie powo\u0142amy dzisiaj cz\u0142onk\u00f3w komisji - poinformowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w czwartek po Prezydium Sejmu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Klub-PiS-ma-wyznaczyc-nowych-kandydatow-do-komisji-sledczej-ds-Pegasua-8680927.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W kt\u00f3rym sklepie zakupy by\u0142y najta\u0144sze? Wcale nie w Lidlu i Biedronce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/8b741c394f9c65-948-568-0-135-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 w przekazie medialnym obie sieci walcz\u0105 ze sob\u0105 o miano najta\u0144szej na rynku, to okazuje si\u0119, \u017ce gdzie dw\u00f3ch si\u0119 bije, tam trzeci korzysta. Grudniowy koszyk zakupowy by\u0142 najta\u0144szy w innej sieci - podaj\u0105 \u201eWiadomo\u015bci Handlowe\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badanie ASM.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wcale-nie-w-Lidlu-i-Biedronce-To-w-tej-sieci-zakupy-byly-najtansze-8680903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Moc z\u0142otego opu\u015bci\u0142a. Kurs euro dotar\u0142 do 4,40 z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a1f4e9873e369b-945-560-17-96-3482-2089.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z\u0142oty s\u0142abnie sz\u00f3sty dzie\u0144\nz rz\u0119du, a wsp\u00f3lnotowa waluta kosztowa\u0142a ju\u017c ponad 4,40 z\u0142. P\u00f3ki co m\u00f3wimy jeszcze\no korekcie, a nie o zmianie zesz\u0142orocznego trendu aprecjacji PLN.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moc-opuscila-zlotego-Kurs-euro-dotarl-do-4-40-zl-8680899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gigantyczna zmiana od po\u0142owy roku. Firmy nie s\u0105 gotowe, a zegar tyka", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/0c73988dccc114-948-568-0-58-3360-2015.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Krajowy System e-Faktur czeka za rogiem. Na wdro\u017cenie zosta\u0142o p\u00f3\u0142 roku, a w co pi\u0105tej mikro i ma\u0142ej firmie nie ma na to plan\u00f3w. Zegar tyka, a przygotowanie przedsi\u0119biorstwa do funkcjonowania w nowych warunkach e-fakturowania wymaga czasu. Nowe przepisy odznaczaj\u0105 szereg zmian, w tym inny spos\u00f3b wskazywania daty wystawienia faktury.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krajowy-System-e-Faktur-to-gigantyczna-zmiana-Co-piata-mala-firma-nie-jest-na-nia-gotowa-8680856.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Grabiec: Donald Tusk nie wystartuje w wyborach prezydenckich", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/6211ccba207f1c-948-568-0-0-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef KPRM Jan Grabiec powiedzia\u0142 w czwartek w Radiu Zet, \u017ce premier Donald Tusk nie wystartuje w wyborach prezydenckich.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grabiec-Donald-Tusk-nie-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich-8680891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T08:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Pr\u00f3by wy\u0142udzenia 300 tys. z\u0142\". Dyscyplinarki dla Adamczyka, Pereiry i Tulickiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/329129cdb1ec24-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />TVP zwolni\u0142o kierownik\u00f3w Telewizyjnej Agencji Informacyjnej. Micha\u0142 Adamczyk, Samuel Pereira i Marcin Tulicki otrzymali dyscyplinarki. W uzasadnieniu napisano, \u017ce wy\u017cej wspomniani \"podejmowali \u015bwiadome i celowe dzia\u0142ania na szkod\u0119 TVP na r\u00f3\u017cnych p\u0142aszczyznach\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proby-wyludzenia-300-tys-zl-Dyscyplinarki-dla-Adamczyka-Pereiry-i-Tulickiego-8680861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gigant technologiczny zapowiada kolejne zwolnienia. CEO ju\u017c rozes\u0142a\u0142 e-maile do pracownik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/a7f047b12b9eba-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ostatnio sporo m\u00f3wi si\u0119 o zwolnieniach w bran\u017cy technologicznej. Nie omijaj\u0105 one nawet najwi\u0119kszych graczy na rynku. Dyrektor generalny Google Sundar Pichai mia\u0142 zapowiedzie\u0107 kolejne ci\u0119cie zatrudnienia - podaje Reuters.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Google-zapowiada-kolejne-zwolnienia-CEO-juz-rozeslal-e-maile-do-pracownikow-8680857.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T07:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurska zarobi\u0142a w TVP fortun\u0119. Podobnie jak Jacek Kurski i jej by\u0142y m\u0105\u017c", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/c55cd292020476-948-568-6-507-2558-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jacek Kurski, jego \u017cona Joanna Kurska i jej by\u0142y m\u0105\u017c \nTomasz Klimek pracowali razem w TVP. To dopiero rodzinne relacje w \nfirmie. \u0141\u0105cznie zarobili tam prawie 10 mln z\u0142, a Jacek Kurski by\u0142 jednym\n z najlepiej op\u0142acanych pracownik\u00f3w medi\u00f3w publicznych przez ostatnie \nosiem lat.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurska-zarobila-w-TVP-fortune-Podobnie-jak-Jacek-Kurski-i-jej-byly-maz-8680845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T07:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rozdzielono nadz\u00f3r nad sp\u00f3\u0142kami Skarbu Pa\u0144stwa. Kto zajmie si\u0119 Orlenem, JSW czy PKO?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/188506adb2afb6-948-568-10-10-4034-2420.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef resortu aktyw\u00f3w Borys Budka nadzoruje bezpo\u015brednio KGHM, Orlen, PZU, PKO BP i Totalizator Sportowy - podano w zarz\u0105dzeniu ministra w sprawie podzia\u0142u kompetencji w resorcie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-resortu-aktywow-nadzoruje-bezposrednio-m-in-KGHM-Orlen-PZU-8680850.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T06:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Unijne obywatelstwo\" coraz bli\u017cej? Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 raport", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/35f5c09949a650-948-567-5-2-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PE przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 sprawozdanie hiszpa\u0144skiej europos\u0142anki Maite Pagazaurtundua z liberalnej frakcji Renew, dotycz\u0105ce \"unijnego obywatelstwa\". Raport wzywa pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE i instytucje unijne do umo\u017cliwienia obywatelom pe\u0142niejszego korzystania z praw przewidzianych w traktatach, takich jak ochrona konsularna czy g\u0142osowanie w wyborach lokalnych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unijne-obywatelstwo-coraz-blizej-Parlament-Europejski-przyjal-raport-8680740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T06:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs Pepco odbija po wynikach. Rekordowe przychody kwarta\u0142u i wzrost mar\u017cy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/c049addaa8ea5b-948-568-22-157-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pepco Group mia\u0142o w I kw. 2023/24 r. 1.869 mln euro przychod\u00f3w, co oznacza wzrost o 10,8 proc. rdr, przy za\u0142o\u017ceniu sta\u0142ego kursu walutowego - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pepco-Group-mialo-w-I-kw-2023-24-1-869-mln-euro-przychodow-wzrost-o-10-8-proc-rdr-8680829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T06:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0119gry nie rezygnuj\u0105 z rosyjskich surowc\u00f3w, ale przygotowuj\u0105 plany awaryjne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a73a954c3cd7d3-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d W\u0119gier nie chce rezygnowa\u0107 z rosyjskich surowc\u00f3w energetycznych, ale przygotowuje plany awaryjne w zakresie paliwa j\u0105drowego, ropy naftowej i gazu \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP Andras Deak, w\u0119gierski ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa energetycznego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-nie-rezygnuja-z-rosyjskich-surowcow-ale-przygotowuja-plany-awaryjne-8680824.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kosiniak-Kamysz o audycie MON i zmianach w konstytucji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/f850a711ede5a5-948-568-0-10-4134-2480.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsze wnioski z audytu MON b\u0119d\u0105 pod koniec stycznia \u2013 poda\u0142 w wywiadzie dla \"Rzeczpospolitej\" wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-o-audycie-MON-i-zmianach-w-konstytucji-8680822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bilewicz o sporze w prokuraturze: to bunt kr\u00f3l\u00f3w \u017cycia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/92e3fd17b8f46f-948-568-21-0-1655-993.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W prokuraturze nie ma wojny ani dwuw\u0142adzy \u2013 oceni\u0142 na \u0142amach czwartkowej \"Gazety Wyborczej\" pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prokuratora krajowego Jacek Bilewicz. Prawd\u0105 jest natomiast, \u017ce dochodzi do skandalicznych zachowa\u0144 \u2013 doda\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bilewicz-o-sporze-w-prokuraturze-to-bunt-krolow-zycia-8680820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Bodnar nie wypu\u015bci Kami\u0144skiego i W\u0105sika z wi\u0119zienia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/c5ed10ce380cbb-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prof. Adam Bodnar nie pos\u0142ucha\u0142 apeli prezydenta Andrzeja Dudy \u2013 poda\u0142 w czwartek \"Super Express\". Z informacji gazety wynika, \u017ce minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 i nie zarz\u0105dzi przerwy w odbywaniu kary przez polityk\u00f3w PiS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Bodnar-nie-wypusci-Kaminskiego-i-Wasika-z-wiezienia-8680816.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak Polacy (nie)p\u0142ac\u0105 za rachunki? Z tymi op\u0142atami zalegamy najcz\u0119\u015bciej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/69fbbcc0b655e2-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko co trzeci Polak sp\u00f3\u017ania si\u0119 z p\u0142aceniem rachunk\u00f3w; najcz\u0119\u015bciej to op\u0142aty za mieszkanie, kredyty i us\u0142ug telekomunikacyjne - wynika z badania \"Jak Polacy p\u0142ac\u0105 rachunki\" zrealizowanego na zlecenie Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Polacy-nie-placa-za-rachunki-Z-tymi-oplatami-zalegamy-najczesciej-8680799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Blisko 70 mln euro trafi\u0142o do ponad 640 polskich firm, kt\u00f3re ucierpia\u0142y przez brexit", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/d4a1e36106d5c4-948-568-0-190-1414-848.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko 70 mln euro trafi\u0142o do ponad 640 polskich firm, kt\u00f3re ucierpia\u0142y przez brexit. Program pomocy przedsi\u0119biorcom w dostosowaniu swojej dzia\u0142alno\u015bci do pobrexitowej rzeczywisto\u015bci realizowany by\u0142 przez \u0141\u00f3dzk\u0105 Specjaln\u0105 Stref\u0119 Ekonomiczn\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-70-mln-euro-trafilo-do-ponad-640-polskich-firm-ktore-ucierpialy-przez-brexit-8680465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak mieszkaj\u0105 Europejczycy? Polacy zdecydowanie stawiaj\u0105 na w\u0142asno\u015b\u0107 i domy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/6561e111d85700-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W UE, w 2022 roku 69 proc. ludno\u015bci mieszka\u0142o we w\u0142asnych domach, w Polsce 87,2 proc. - podaje Eurostat.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-mieszkaja-Europejczycy-Polacy-zdecydowanie-stawiaja-na-wlasnosc-i-domy-8679750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kr\u00f3l jest jeden. W zmiennoprocentowych hipotekach rz\u0105dzi WIRON, a mar\u017ce coraz wy\u017cej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/c7c4a8cd27f8b1-948-568-186-28-3549-2129.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kr\u00f3l jest jeden \u2013 tak mo\u017cna podsumowa\u0107 ostatnie miesi\u0105ce na rynku kredyt\u00f3w ze zmienn\u0105 stop\u0105. Produkt bazuj\u0105cy na wska\u017aniku WIRON po raz kolejny znalaz\u0142 si\u0119 na czele zestawienia hipotek. W tle nadal wida\u0107 podwy\u017cki mar\u017c wprowadzane metod\u0105 ma\u0142ych kroczk\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-styczen-2024-8680312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Lekcje z ekonomii w szkole? Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w jest za", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/dbeadb9c2ea626-948-568-0-85-2440-1463.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />86 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce do szk\u00f3\u0142 powinny zosta\u0107 wprowadzone lekcje z ekonomii i finans\u00f3w - wynika z badania o wiedzy finansowej rodak\u00f3w. Niemal dwukrotnie od 2009 r. wzros\u0142a liczba os\u00f3b, dla kt\u00f3rych taka wiedza jest interesuj\u0105ca - podano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lekcje-z-ekonomii-w-szkole-Zdecydowana-wiekszosc-Polakow-jest-za-8679913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najlepsze TERAZ lokaty bankowe. Mo\u017cna zyska\u0107 do 7,10 proc. rocznie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/38088a393ab127-948-568-0-450-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najlepsza stawka dost\u0119pna na lokacie spad\u0142a ju\u017c poni\u017cej 8 proc. w skali roku. Aby skorzysta\u0107 z propozycji zwyci\u0119skiego banku, nale\u017cy za\u0142o\u017cy\u0107 konto osobiste i by\u0107 aktywnym klientem przez kilka miesi\u0119cy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-TERAZ-lokaty-bankowe-styczen-2024-r-8680447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przest\u0119pczo\u015b\u0107 w Rosji kwitnie. Kraj zanotowa\u0142 najwi\u0119cej ci\u0119\u017ckich przest\u0119pstw od 12 lat", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/fbcef1127415e8-948-568-60-170-3933-2359.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku w Rosji pope\u0142niono najwi\u0119cej ci\u0119\u017ckich i szczeg\u00f3lnie ci\u0119\u017ckich przest\u0119pstw od 12 lat; wszcz\u0119to ponad 579 tys. post\u0119powa\u0144 karnych dotycz\u0105cych takich spraw - powiadomi\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane MSW.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przestepczosc-w-Rosji-kwitnie-Kraj-zanotowal-najwiecej-ciezkich-przestepstw-od-12-lat-8679043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d Tuska podtrzymuje dywidendowe plany PiS. Tyle pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 wp\u0142aci\u0107 do bud\u017cetu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/dfe1819028c6c9-948-568-361-117-3254-1952.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Sejmie przewidziano na czwartek g\u0142osowaniem nad projektem ustawy bud\u017cetowej na 2024 r. Zak\u0142ada on taki sam poziom dochod\u00f3w z dywidend, jaki zaproponowa\u0142 poprzedni rz\u0105d. Spora cz\u0119\u015b\u0107 zaplanowanych wp\u0142yw\u00f3w trafi na konta bud\u017cetu pa\u0144stwa ju\u017c w lutym. Wed\u0142ug ostro\u017cnych wylicze\u0144 Bankier.pl suma wp\u0142at mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza ni\u017c zak\u0142ada bud\u017cet.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-rzadu-Tuska-podtrzymuje-dywidendowe-plany-PiS-Tyle-panstwowe-spolki-moga-wplacic-do-budzetu-w-2024-r-8680546.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Turystyka w UE odrobi\u0142a covidowe straty. 2023 rok by\u0142 rekordowy dla bran\u017cy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/e6a295d4ad2bbf-948-568-0-276-4256-2553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 turystyka w UE odrobi\u0142a covidowe straty, a wst\u0119pne dane pokazuj\u0105, \u017ce rok ten by\u0142 rekordowy dla bran\u017cy - podaje Eurostat.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turystyka-w-UE-odrobila-covidowe-straty-2023-rok-byl-rekordowy-dla-branzy-8679596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "AFP: Pakistan dokona\u0142 atak\u00f3w bombowych na terytorium Iranu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d0ad70a3a6a8b6-948-568-0-47-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armia pakista\u0144ska dokona\u0142a w nocy ze \u015brdy na czwartek atak\u00f3w bombowych na terytorium Iranu, kt\u00f3rych celem by\u0142y \"grupy terroryst\u00f3w\" - poinformowa\u0142a w czwartek agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142o w s\u0142u\u017cbach wywiadowczych Pakistanu.  Wcze\u015bniej Iran mia\u0142 dokona\u0107 ataku na terytorium Pakistanu, w rezultacie kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142o dwoje dzieci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AFP-Pakistan-dokonal-atakow-bombowych-na-terytorium-Iranu-8680796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T04:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Strajk maszynist\u00f3w Warszawskiej Kolei Dojazdowej. \"B\u0119dzie trwa\u0142 do skutku\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/c21c61fef2dd49-945-560-96-83-1184-710.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czwartek, 18 stycznia, o godzinie 6 rozpocznie si\u0119 strajk generalny maszynist\u00f3w Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Wiceprezydent Zwi\u0105zku Zawodowego Maszynist\u00f3w w Polsce S\u0142awomir Centkowski powiedzia\u0142, \u017ce strajk b\u0119dzie trwa\u0142 do skutku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strajk-maszynistow-Warszawskiej-Kolei-Dojazdowej-Bedzie-trwal-do-skutku-8680790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-18T03:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]