[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T20:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/a6531328ede584-948-567-10-20-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek pad\u0142y nowe nominalne rekordy cen z\u0142ota wyra\u017cone w\ndolarze ameryka\u0144skim. W Polsce wci\u0105\u017c nieosi\u0105gni\u0119ty zosta\u0142 poziom 10\u00a0000 z\u0142\nza uncj\u0119, do kt\u00f3rego zabrak\u0142o niespe\u0142na 300 z\u0142otych.</p>", "id": 1033305, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-rekordy-na-rynku-zlota-Coraz-blizej-10-000-zlotych-za-uncje-8799719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe rekordy na rynku z\u0142ota. Coraz bli\u017cej 10 000 z\u0142otych za uncj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T18:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/128f3d20c9a444-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tysi\u0105ce rosyjskich \u017co\u0142nierzy znalaz\u0142o si\u0119 w pu\u0142apce w obwodzie kurskim w europejskiej cz\u0119\u015bci Rosji po tym, gdy ukrai\u0144skie si\u0142y zniszczy\u0142y w ci\u0105gu ostatnich trzech dni wszystkie trzy mosty na rzece Sejm w rejonie (powiecie) g\u0142uszkowskim - powiadomi\u0142 we wtorek portal niemieckiego dziennika \"Bild\".</p>", "id": 1031347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tysiace-rosyjskich-zolnierzy-znalazlo-sie-w-pulapce-w-obwodzie-kurskim-8799474.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce rosyjskich \u017co\u0142nierzy znalaz\u0142o si\u0119 w pu\u0142apce w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T17:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/31cc2449d237ba-948-567-0-37-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119dziemy zaleca\u0107 noszenie maseczek i zwi\u0119kszenie uwa\u017cno\u015bci, je\u015bli chodzi o higien\u0119 r\u0105k, dezynfekcj\u0119 powierzchni, \u017ceby zapobiega\u0107 rozprzestrzenianiu si\u0119 Covid-19, grypy i RSV - powiedzia\u0142 we wtorek PAP G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny Pawe\u0142 Grzesiowski.</p>", "id": 1031348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wroca-maseczki-GIS-o-zblizajacym-sie-okresie-wzmozonych-zachorowan-8799689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3c\u0105 maseczki? GIS o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 okresie wzmo\u017conych zachorowa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T17:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/51b506738c7be9-948-568-460-829-3667-2200.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PFR Venture i Bank Gospodarstwa Krajowego z\u0142o\u017cy\u0142y wniosek o zgod\u0119 na koncentracj\u0119 polegaj\u0105c\u0105 na powo\u0142aniu alternatywnej sp\u00f3\u0142ki inwestycyjnej - poinformowa\u0142 we wtorek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.</p>", "id": 1031343, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-PFR-Venture-i-BGK-zlozyly-wniosek-o-powolanie-alternatywnej-spolki-inwestycyjnej-8799687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK: PFR Ventures i BGK chc\u0105 utworzy\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 inwestycyjn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T17:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/18410c29c7ca5c-948-568-0-2-1146-687.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Doniesienia o udziale Polski w zniszczeniu Nord Stream to sensacyjny scenariusz, kt\u00f3ry jest nieprawdziwy - podkre\u015bli\u0142 wiceszef MSZ Andrzej Szejna . \"To stanowisko MSZ: Polska nie ma w og\u00f3le nic wsp\u00f3lnego ze zniszczeniem Nord Stream\" - o\u015bwiadczy\u0142 wiceminister w radiu TOK FM.</p>", "id": 1031341, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-o-sugestiach-o-udziale-Polski-w-wysadzeniu-Nord-Stream-Sensacyjny-scenariusz-8799680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ o sugestiach o udziale Polski w wysadzeniu Nord Stream: Sensacyjny scenariusz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T16:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/0580850cea2c8c-948-568-0-62-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warszawa, Pozna\u0144, \u0141\u00f3d\u017a, Rzesz\u00f3w, \u017byrard\u00f3w i Bia\u0142ogard podpisa\u0142y umowy o dofinansowanie i zazielenienie wybranych teren\u00f3w miejskich, na ten cel przekazane zostanie 36,4 mln z\u0142 z programu FEnIKS - poinformowa\u0142 NFO\u015aiGW we wtorkowym komunikacie. Pozna\u0144 otrzyma\u0107 ma najwi\u0119cej, bo 14 mln z\u0142.</p>", "id": 1031345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-betonowali-teraz-sieja-Rzad-przekaze-36-3-mln-zl-na-zazielenienie-miast-8799652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw betonowali, teraz siej\u0105. Rz\u0105d przeka\u017ce 36,3 mln z\u0142 na zazielenienie miast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T16:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/9edd98b7303f4f-948-568-0-49-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po najlepszym tygodniu hossy na GPW przyszed\u0142 dzie\u0144 realizacji zysk\u00f3w, wobec czego gie\u0142dowe indeksy \u015bwieci\u0142y si\u0119 na czerwono. Wi\u0119ksza przecena dotkn\u0119\u0142a banki, ale tak\u017ce gwiazd\u0119 ostatnich tygodni, czyli kurs CD Projektu. Na nic tak\u017ce zda\u0142y si\u0119 atomowe ambicje JSW wobec niskich notowa\u0144 kontrakt\u00f3w na ceny w\u0119gla. Kolejny dzie\u0144 bardzo du\u017co zyska\u0142 kurs gie\u0142dowego Herkulesa.</p>", "id": 1031337, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-robia-krok-w-tyl-na-GPW-Herkules-dalej-rosnie-w-sile-8799647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestorzy robi\u0105 krok w ty\u0142 na GPW. Herkules dalej ro\u015bnie w si\u0142\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T16:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f213b574538204-948-568-0-692-1365-818.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce sytuacja gospodarcza rozwinie si\u0119 w takim kierunku, i\u017c dyskusja o dostosowaniu polityki pieni\u0119\u017cnej b\u0119dzie zasadna wcze\u015bniej ni\u017c w 2026 r., gdy b\u0119dzie pewno\u015b\u0107, \u017ce inflacja osi\u0105gnie szczyt, a prognozy poka\u017c\u0105, \u017ce obni\u017ca si\u0119 trwale w kierunku celu - poinformowa\u0142 PAP Biznes prezes NBP Adam Glapi\u0144ski.</p>", "id": 1031338, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glapinski-Udalo-sie-szybko-obnizyc-inflacje-bez-nadmiernych-kosztow-A-co-ze-stopami-proc-8799628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Glapi\u0144ski daje nadziej\u0119 na szybsz\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p proc. \"Uda\u0142o si\u0119 szybko obni\u017cy\u0107 inflacj\u0119 bez nadmiernych koszt\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T15:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/09603403ddc94f-948-568-0-141-4032-2419.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oferty konsorcjum PKP Cargo i PKP Cargo Service na us\u0142ugi transportu kolejowego w\u0119gla na potrzeby jednostek wytw\u00f3rczych Tauron Ciep\u0142o okaza\u0142y si\u0119 najlepsze w prowadzonym post\u0119powaniu - poda\u0142o PKP Cargo w komunikacie. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 ofert to 14,56 mln z\u0142 brutto.</p>", "id": 1031344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oferty-PKP-Cargo-najlepsze-w-przetargu-Tauronu-na-transport-wegla-8799615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oferty PKP Cargo najlepsze w przetargu Tauronu na transport w\u0119gla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T15:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/90547d0b177d48-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142awomir Mentzen b\u0119dzie kandydatem Konfederacji w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich; tak postanowi\u0142a Rada Lider\u00f3w partii - poinformowa\u0142 PAP pose\u0142 i jeden z lider\u00f3w Konfederacji Bart\u0142omiej Pejo.</p>", "id": 1031339, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slawomir-Mentzen-kandydatem-Konfederacji-na-prezydenta-Polski-8799596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awomir Mentzen kandydatem Konfederacji na prezydenta Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T15:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/76a076f5d569b9-948-568-0-27-1550-929.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpocz\u0119cie dr\u0105\u017cenia tunelu dla kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci (KDP) pod \u0141odzi\u0105 b\u0119dzie mo\u017cliwe pod koniec 2026 roku lub na pocz\u0105tku roku 2027 - poinformowa\u0142 we wtorek dziennikarzy wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak.</p>", "id": 1031349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tunel-dla-kolei-do-CPK-pod-Lodzia-realniejszy-Resort-infrastruktury-podaje-termin-8799592.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tunel dla kolei do CPK pod \u0141odzi\u0105 realniejszy. Resort infrastruktury podaje termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T15:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/2155a2f60b9bdf-948-568-0-27-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Austriackie w\u0142adze zaostrzaj\u0105 zasady bezpiecze\u0144stwa po udaremnieniu zamachu terrorystycznego, przygotowywanego w zwi\u0105zku z koncertem ameryka\u0144skiej piosenkarki Taylor Swift w Wiedniu. Nowe przepisy b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 m.in. podczas planowanych wyst\u0119p\u00f3w brytyjskiego zespo\u0142u Coldplay oraz innych imprez masowych.</p>", "id": 1031350, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Austria-zaostrza-przepisy-po-odwolaniu-koncertu-Taylor-Swift-8799580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austria zaostrza przepisy po odwo\u0142aniu koncertu Taylor Swift", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T14:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/3c19af121c3178-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od ponad doby u brzeg\u00f3w Sycylii trwaj\u0105 poszukiwania sze\u015bciu os\u00f3b zaginionych w wyniku zatoni\u0119cia luksusowego jachtu. W\u015br\u00f3d nich jest miliarder\u00a0Mike Lynch.\u00a0Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek nad ranem.\u00a0</p>", "id": 1031340, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-jachtu-u-wybrzezy-Sycylii-Brytyjski-miliarder-wsrod-zaginionych-8799561.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa jachtu u wybrze\u017cy Sycylii. Brytyjski miliarder w\u015br\u00f3d zaginionych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T13:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/39c73fbac9d9ba-945-560-0-48-3897-2338.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u017cycie wesz\u0142o rozporz\u0105dzenie ministra rolnictwa dot. znakowania napoj\u00f3w alkoholowych. Z uwagi na tradycyjne praktyki produkcyjne stosowane przy wyrobie \"nalewek\", nowe przepisy wykluczaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ich barwienia, aromatyzowania, czy te\u017c dodawania do nich sok\u00f3w owocowych.</p>", "id": 1031346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nalewki-pod-paragrafem-Ministerstwo-Rolnictwa-opublikowalo-rozporzadzenie-8799506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nalewki pod paragrafem, Ministerstwo Rolnictwa opublikowa\u0142o rozporz\u0105dzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T13:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/87ae93258ca856-948-568-0-11-4323-2593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chcemy, by osoby, kt\u00f3re korzysta\u0142y z projekt\u00f3w termomodernizacyjnych organizowanych przez gminy, mog\u0142y skorzysta\u0107 z ulgi termomodernizacyjnej - m\u00f3wi\u0142 PAP wiceminister finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman. Doda\u0142, \u017ce b\u0119dzie mo\u017cna odliczy\u0107 te\u017c straty z lat poprzednich przy obliczaniu daniny solidarno\u015bciowej.</p>", "id": 1031342, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poszerzona-ulga-termomodernizacyjna-Bedzie-mozna-wiecej-odliczyc-8799485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszerzona ulga termomodernizacyjna. B\u0119dzie mo\u017cna wi\u0119cej odliczy\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T12:32:58.635439+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/d9faa76c8cbc30-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprawy pana Glapi\u0144skiego \u2013 niezale\u017cnie czy dzi\u015b, czy jutro \u2013 b\u0119d\u0105 rozstrzygni\u0119te \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek podczas konferencji prasowej wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce nie ma pozytywnych do\u015bwiadcze\u0144 z efektywnym przedstawieniem komukolwiek wniosk\u00f3w przez Trybuna\u0142em Stanu.</p>", "id": 1029837, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Waza-sie-losy-Trybunalu-Stanu-dla-Adama-Glapinskiego-TK-procedury-sa-niekonstytucyjne-8799472.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Trybuna\u0142u Stanu dla Adama Glapi\u0144skiego. TK: procedury s\u0105 niekonstytucyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T12:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/64cd23226aa3b1-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sp\u00f3\u0142ka CPK poinformowa\u0142a we wtorek o z\u0142o\u017ceniu do Wojewody Mazowieckiego wniosku o wydanie decyzji lokalizacyjnej dla w\u0119z\u0142a kolejowego, kt\u00f3ry ma powsta\u0107 po wschodniej stronie projektowanego lotniska.</p>", "id": 1029836, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-siega-po-nieruchomosci-pod-wezel-kolejowy-Czeka-tylko-na-jedna-decyzje-8799459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CPK si\u0119ga po nieruchomo\u015bci pod w\u0119ze\u0142 kolejowy. Czeka tylko na jedn\u0105 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T12:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/5c999a076a38ad-948-568-1212-0-2331-1399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt zmiany ustawy o delegowaniu kierowc\u00f3w w transporcie drogowym. Jak doda\u0142, to wyj\u015bcie naprzeciw oczekiwaniom polskich przewo\u017anik\u00f3w drogowych.</p>", "id": 1029843, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uklon-rzadu-w-strone-przewoznikow-Beda-zmiany-w-delegowaniu-kierowcow-8799454.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uk\u0142on rz\u0105du w stron\u0119 przewo\u017anik\u00f3w. B\u0119d\u0105 zmiany w delegowaniu kierowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T12:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/4976ea30a087fb-945-567-0-457-2575-1545.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d sprawdzi mo\u017cliwo\u015bci wsp\u00f3\u0142finansowania wydatk\u00f3w na budow\u0119 system\u00f3w odsalania wody z kopal\u0144 z Funduszu na rzecz sprawiedliwej transformacji i innych funduszy europejskich - zapowiedzia\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz na konferencji po posiedzeniu rz\u0105du. MKi\u015a informowa\u0142o, \u017ce potrzeba 1,5 mld z\u0142 na instalacje odsalaj\u0105ce wody kopalniane.</p>", "id": 1029844, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-pomoze-polskim-kopalniom-Rzad-sprawdzi-dotacje-na-odsalanie-wody-8799443.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia pomo\u017ce polskim kopalniom? Rz\u0105d sprawdzi dotacje na odsalanie wody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T11:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/977368ded5062f-948-568-0-600-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska przedstawi\u0142a we wtorek projekt wprowadzenia sta\u0142ych ce\u0142 na samochody elektryczne importowane z Chin do UE. Je\u015bli pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie nie sprzeciwi\u0105 si\u0119 propozycji, to wejdzie ona w \u017cycie do 30 pa\u017adziernika i c\u0142a b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przez pi\u0119\u0107 lat.</p>", "id": 1029835, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-chinskich-elektrykow-w-UE-Bruksela-proponuje-stale-cla-8799435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec chi\u0144skich elektryk\u00f3w w UE? Bruksela proponuje sta\u0142e c\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T11:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/a8ec395bbe6c7b-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa JSW jest gotowa uczestniczy\u0107 w \u0142a\u0144cuchu dostaw na rzecz budowy elektrowni j\u0105drowych w Polsce - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1029842, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-gotowa-uczestniczyc-w-lancuchu-dostaw-dla-elektrowni-jadrowych-w-Polsce-8799414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW marzy o atomie. Chce te\u017c uczestniczy\u0107 w budowie elektrowni j\u0105drowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T11:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/7c4a5d085545f2-948-568-7-2-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska zaproponowa\u0142a we wtorek, by producent samochod\u00f3w Tesla p\u0142aci\u0142 ni\u017csze c\u0142a od tych stosowanych wobec chi\u0144skich pojazd\u00f3w elektrycznych. Z takiego odst\u0119pstwa nie skorzystaj\u0105 firmy europejskie produkuj\u0105ce w Chinach. KE posz\u0142a na r\u0119k\u0119 Tesli pomimo sporu z jej w\u0142a\u015bcicielem Elonem Muskiem o platform\u0119 X.</p>", "id": 1029845, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-idzie-Muskowi-na-reke-Tesla-ma-placic-nizsze-cla-niz-chinskie-elektryki-8799411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE idzie Muskowi na r\u0119k\u0119. Tesla ma p\u0142aci\u0107 ni\u017csze c\u0142a ni\u017c chi\u0144skie elektryki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T11:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/4333a2d1082e19-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministra obrony Czech Jana Czernochova poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 dochod\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w w Unii Europejskiej zostanie wydana na dostawy amunicji dla Ukrainy. W zakupach maj\u0105 po\u015bredniczy\u0107 przedstawiciele Republiki Czeskiej.</p>", "id": 1029849, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesc-dochodow-z-rosyjskich-aktywow-w-UE-zostanie-wydana-na-zakup-amunicji-dla-Ukrainy-8799410.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 dochod\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w w UE zostanie wydana na zakup amunicji dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T10:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/2dcfc4385e891a-948-568-188-248-1213-728.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zastrze\u017cenie numeru PESEL skutecznie chroni przed kradzie\u017c\u0105 to\u017csamo\u015bci i oszustwami, utrudniaj\u0105c oszustom wykorzystanie danych do zaci\u0105gni\u0119cia kredytu lub podpisania niechcianych um\u00f3w. Do tej pory z tej mo\u017cliwo\u015bci skorzysta\u0142o 4,5 mln Polak\u00f3w - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji.</p>", "id": 1029850, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-4-5-mln-Polakow-zastrzeglo-swoj-numer-PESEL-8799377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c 4,5 mln Polak\u00f3w zastrzeg\u0142o sw\u00f3j numer PESEL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T10:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f3aa2362c3c87a-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W lipcu inflacja HICP w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w Unii Europejskiej\nprzewy\u017csza\u0142a po\u017c\u0105dany przez w\u0142adze monetarne poziom 2%.</p>", "id": 1029833, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-krajach-Unii-Europejskiej-w-lipcu-2024-8799350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoczekiwani liderzy euroinflacji, Polska tu\u017c za podium. Cel EBC pozostaje nieosi\u0105gni\u0119ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/60e526c276ee7a-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d pracuje nad wprowadzeniem zmian w systemie podatkowym. Planowana nowelizacja b\u0119dzie mie\u0107 wp\u0142yw na dost\u0119pno\u015b\u0107 ulgi IP Box dla programist\u00f3w. Wed\u0142ug ustawodawca ograniczy korzystanie z preferencji podatkowej.</p>", "id": 1029834, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulgs-IP-Box-Rzad-chce-wprowadzic-zmiany-w-podatkach-dla-programistow-8799289.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce wprowadzi\u0107 zmiany w podatkach dla programist\u00f3w - na ich niekorzy\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/89f00c1dca33cb-948-568-12-560-3815-2289.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski koncern motoryzacyjny General Motors przeprowadzi grupowe zwolnienia. Przyczyn\u0105 ma by\u0107 ci\u0119cie koszt\u00f3w wobec oczekiwanego pogorszenia si\u0119 koniunktury.</p>", "id": 1029846, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/General-Motors-zapowiedzial-zwolnienia-Prace-moze-stracic-1000-osob-8799282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motoryzacyjny gigant z USA zapowiedzia\u0142 zwolnienia. Prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 1000 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/c1654645fc906b-948-568-120-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Riksbank dokona\u0142 drugiej w tym cyklu obni\u017cki stopy\nprocentowej, nie zaskakuj\u0105c przy tym uczestnik\u00f3w rynku i analityk\u00f3w. Trzy miesi\u0105ce temu Szwedzi wyprzedzili\nanalogiczne posuni\u0119cie Europejskiego Banku Centralnego.</p>", "id": 1029838, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwecja-obniza-stopy-procentowe-w-sierpniu-2024-roku-8799304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstarszy bank centralny \u015bwiata ponownie tnie stopy procentowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/ff075f8016aa8b-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />AMD poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce planuje przej\u0105\u0107 producenta serwer\u00f3w ZT Systems za kwot\u0119 4,9 miliarda dolar\u00f3w. Firma chce w ten spos\u00f3b rozszerzy\u0107 swoj\u0105 ofert\u0119 chip\u00f3w i sprz\u0119tu ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, by konkurowa\u0107 z Nvidi\u0105.</p>", "id": 1029841, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AMD-chce-konkurowac-z-Nvidia-Miliardowe-przejecie-w-branzy-chipow-8799306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nvidii wyro\u015bnie nowa konkurencja? Szykuje si\u0119 miliardowe przej\u0119cie w bran\u017cy chip\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/288d0dcc242bc4-948-568-0-322-1629-977.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poczta Polska nie planuje likwidacji plac\u00f3wek pocztowych, nie wyklucza natomiast zmiany statusu niekt\u00f3rych z nich, tj. przekszta\u0142cenia w fili\u0119 plac\u00f3wki pocztowej - napisa\u0142o Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.</p>", "id": 1029852, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-bedzie-likwidowac-placowki-Jest-odpowiedz-Ministerstwa-Aktywow-Panstwowych-8799305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska b\u0119dzie likwidowa\u0107 plac\u00f3wki? Jest odpowied\u017a Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/3ffee66aa690d3-948-568-193-250-4355-2613.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Globalne otoczenie sprzyja umocnieniu z\u0142otego, co mo\u017ce\nsprowadzi\u0107 kurs euro z powrotem do 4,25 z\u0142 \u2013 uwa\u017caj\u0105 analitycy.</p>", "id": 1029847, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-spadnie-do-4-25-zl-Dolar-najtanszy-od-blisko-trzech-lat-8799299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro spadnie do 4,25 z\u0142? Dolar najta\u0144szy od blisko trzech lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/072f2e8a4a3820-948-568-158-312-1616-969.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Ministerstwie Rozwoju i Technologii trwaj\u0105 prace legislacyjne nad przepisami, kt\u00f3rych wprowadzenie zwi\u0119kszy poda\u017c mieszka\u0144 na rynku - poda\u0142 resort w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105. Analizowane s\u0105 rozwi\u0105zania s\u0142u\u017c\u0105ce zwi\u0119kszeniu dost\u0119pno\u015bci grunt\u00f3w pod budownictwo mieszkaniowe.</p>", "id": 1029848, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-pracuje-nad-zwiekszeniem-podazy-mieszkan-Podejscie-do-problemow-rynku-mieszkaniowego-jest-wielokierunkowe-8799294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d pracuje nad zwi\u0119kszeniem poda\u017cy mieszka\u0144. \"Podej\u015bcie do problem\u00f3w rynku mieszkaniowego jest wielokierunkowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/14d61dc6c95149-948-568-0-5-2324-1394.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej wprowadzi zmiany w ubezpieczeniach spo\u0142ecznych marynarzy. Z szacunk\u00f3w resortu wynika, \u017ce nowelizacja zwi\u0119kszy wp\u0142ywy w sektorze finans\u00f3w publicznych o blisko 3,3 mld z\u0142 w trakcie 10 lat.</p>", "id": 1029839, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-zmiany-w-skladkach-ZUS-Ta-grupa-otrzyma-warianty-do-wyboru-8798770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w sk\u0142adkach ZUS. Ta grupa otrzyma warianty do wyboru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/105b98ecb5e909-948-567-0-29-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomimo trwaj\u0105cej wojny w Ukrainie niemieckie firmy mog\u0105 wci\u0105\u017c eksportowa\u0107 i importowa\u0107 niekt\u00f3re rosyjskie towary. Na wschodzie wyrasta dla nich jednak wa\u017cniejszy partner handlowy - podaje \"Tagesschau\".</p>", "id": 1029853, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-roszada-na-wschodzie-Zmiane-widac-w-bilansie-handlowym-8799252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka roszada na wschodzie. Zmian\u0119 wida\u0107 w bilansie handlowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T07:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ffd98c08dca0aa-948-568-505-732-3320-1992.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podobnie jak w Polsce nieruchomo\u015bci w USA przewa\u017cnie kupowane s\u0105 na kredyt. Ostatnie dane pokazuj\u0105, \u017ce w dobie wysokich cen nieruchomo\u015bci i drogich kredyt\u00f3w, coraz wi\u0119cej Amerykan\u00f3w decyduje si\u0119 na od\u0142o\u017cenie kupna domu na p\u00f3\u017aniej.</p>", "id": 1029851, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapasc-w-amerykanskich-hipotekach-Najmniej-chetnych-od-1995-roku-8799260.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 w ameryka\u0144skich hipotekach. Najmniej ch\u0119tnych od 1995 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T05:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/d6d8a16f3724d5-948-568-0-24-1982-1189.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nieruchomo\u015bci z drugiej r\u0119ki sprzedaj\u0105 si\u0119 coraz d\u0142u\u017cej. Jednym z powod\u00f3w jest informacyjny chaos i zwi\u0105zana z nim niepewno\u015b\u0107 - pisze we wtorek \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 1029840, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawieszenie-na-rynku-mieszkan-Takze-na-rynku-wtornym-8799219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie na rynku mieszka\u0144. \"Tak\u017ce na rynku wt\u00f3rnym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T05:11:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/205091a595a66d-948-568-0-329-3875-2324.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W lipcu br. \u015brednia cena koszyka zakupowego przebi\u0142a barier\u0119 300 z\u0142 - wynika z raportu ASM Sales Force Agency. Jak poinformowano, najni\u017csze ceny odnotowano w sieci Auchan, a kolejne miejsca na podium zaj\u0119\u0142y Biedronka i Makro Cash and Carry.</p>", "id": 1029510, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakupy-znow-sa-drozsze-Srednia-cena-koszyka-ponownie-przebila-bariere-300-zl-W-tym-sklepie-jest-najtaniej-8799202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakupy zn\u00f3w s\u0105 dro\u017csze. \u015arednia cena koszyka ponownie przebi\u0142a barier\u0119 300 z\u0142. W tym sklepie jest najtaniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/618e9051f42a95-948-568-0-520-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W poprzednim tygodniu dosz\u0142o do radykalnej zmiany sentymentu\npolskich inwestor\u00f3w indywidualnych. W przesz\u0142o\u015bci zmiana o podobnej skali mia\u0142a\nmiejsce jedynie kilkukrotnie i wcale nie musia\u0142a wyznacza\u0107 dobrego momentu do\nzakupu akcji.</p>", "id": 1029509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nagla-zmiana-inwestycyjnego-sentymentu-Czy-to-dobry-moment-na-zakup-akcji-8798914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a zmiana inwestycyjnego sentymentu. Czy to dobry moment na zakup akcji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:06.243464+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/4dd6206cd45fdb-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S&amp;P Global opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy powi\u0105za\u0144 wyst\u0119puj\u0105cych \npomi\u0119dzy polityczn\u0105 koniunktur\u0105 a transformacj\u0105 energetyczn\u0105. Zwr\u00f3cono \nszczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 na skal\u0119 wsparcia w zakresie dop\u0142at do cen energii \nudzielonego w warunkach kryzysu energetycznego.</p>", "id": 1029263, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysokie-doplaty-do-drogiego-pradu-ograniczaja-transformacje-energetyczna-Polska-wiedzie-prym-8798996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie dop\u0142aty do drogiego pr\u0105du ograniczaj\u0105 transformacj\u0119 energetyczn\u0105. Polska wiedzie prym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:06.067905+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/e0e51e0591aa4e-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny bilet\u00f3w b\u0119d\u0105 rosn\u0105\u0107 - ostrzega Mi\u0119dzynarodowe \nZrzeszenie Przewo\u017anik\u00f3w Powietrznych IATA. Ju\u017c teraz, mimo \u017ce ceny \nwydaj\u0105 si\u0119 stabilne, to przewo\u017anicy wy\u0142\u0105czaj\u0105 rozmaite elementy \nwchodz\u0105ce w jej sk\u0142ad - b\u0119dzie trzeba p\u0142aci\u0107 za nie dodatkowo. Powodem \nmaj\u0105 by\u0107 koszty ekologicznej transformacji bran\u017cy lotniczej.</p>", "id": 1029262, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bilety-lotnicze-beda-drozsze-Ceny-wzrosna-przez-ekologie-To-koniec-tanich-lotow-8798830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety lotnicze b\u0119d\u0105 dro\u017csze. Ceny wzrosn\u0105 przez... ekologi\u0119. To koniec tanich lot\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:05.827884+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/c91d327128909f-948-568-387-30-3686-2211.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Strach przed recesj\u0105 w\nUSA wyparowa\u0142, a nastroje inwestycyjne uleg\u0142y wyra\u017anej poprawie. Ca\u0142o\u015b\u0107\nsierpniowego za\u0142amania Nasdaq 100 zosta\u0142a wymazana. W czasie gdy\nnajistotniejszy indeks rynku technologicznego zanotowa\u0142 dwucyfrowe odbicie i\nwspina\u0142 si\u0119 do 19500 pkt, USD pozosta\u0142 w defensywie.</p>", "id": 1029261, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strach-wyparowal-pozostala-slabosc-dolara-8798952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strach wyparowa\u0142, pozosta\u0142a s\u0142abo\u015b\u0107 dolara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:05.623128+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/6eb4678baab06a-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od kilkunastu dni trwa ofensywa si\u0142 ukrai\u0144skich w regionie Kurska. Powoli wida\u0107 jej pierwsze skutki gospodarcze. Bank Rosji zaleci\u0142 po\u017cyczkodawcom, by mieszka\u0144com obszar\u00f3w przygranicznych, kt\u00f3rych domy zosta\u0142y zniszczone, ca\u0142kowicie umorzy\u0107 kredyty hipoteczne.</p>", "id": 1029260, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Rosji-nakazal-umozyc-hipoteki-Ale-tylko-niektoym-obywatelom-8798872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Rosji nakaza\u0142 umo\u017cy\u0107 hipoteki. Ale tylko niekt\u00f3ym obywatelom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:05.338773+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/ef9a482a43fe0f-948-568-1186-699-2356-1413.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zakupy roz\u0142o\u017cone w czasie, bez zapo\u017cyczania si\u0119 i zaciskanie pasa - wyprawka na rok szkolny 2024/2025 dobrze odzwierciedla nastroje konsument\u00f3w. Jak pokazuje Barometr Providenta, cena jest r\u00f3wnie wa\u017cna co gust dziecka, cho\u0107 rodziny mog\u0105 przeznaczy\u0107 na przybory do szko\u0142y a\u017c o 146 z\u0142 mniej ni\u017c w zesz\u0142ym roku.\u00a0</p>", "id": 1029259, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kosztuje-wyprawka-szkolna-Jest-taniej-niz-w-zeszlym-roku-8798942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje wyprawka szkolna? Przygotowanie dzieci na nowy rok edukacji nie jest tanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:05.126293+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/65a22dd71fcd81-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 7 proc. w skali roku \u2013 taka stawka towarzyszy najlepszej lokacie na p\u00f3\u0142 roku. Czo\u0142owa oferta jest proponowana nowym klientom, kt\u00f3rzy spe\u0142ni\u0105 jeszcze trzy inne warunki. W pierwszej tr\u00f3jce znajduj\u0105 si\u0119 jeszcze dwa depozyty na relatywnie wysok\u0105 stawk\u0119 \u2013 7 proc. i 6,50 proc. rocznie.</p>", "id": 1029258, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-sierpien-2024-Ranking-Bankier-pl-8798902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking lokat p\u00f3\u0142rocznych. Mo\u017cna z\u0142owi\u0107 ponad 7 proc. rocznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:04.950213+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/7b61c98a861452-948-568-0-244-1632-979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z ko\u0144cem bie\u017c\u0105cego roku z polskiego rynku zniknie kolejna lokalna marka bankowa. Jeden z czytelnik\u00f3w napisa\u0142 do nas w tej sprawie list po otrzymaniu odpowiedzi z banku na swoj\u0105 korespondencj\u0119. Obs\u0142ug\u0119 klient\u00f3w od 2025 roku przejmie Bank Nowy SA.</p>", "id": 1029257, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-marka-bankowa-zniknie-z-polskiego-rynku-Co-dalej-z-klientami-8798918.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna marka bankowa zniknie z polskiego rynku. Co dalej z klientami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:08:04.760239+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/628a698c82fdfa-948-568-0-72-2917-1750.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firmy cz\u0119\u015bciej ni\u017c przed rokiem decyduj\u0105 si\u0119 na restrukturyzacj\u0119. Wzrost liczby post\u0119powa\u0144 jest zauwa\u017calny szczeg\u00f3lnie w sektorze transportowym oraz gospodarki magazynowej. W\u015br\u00f3d powod\u00f3w eksperci wymieniaj\u0105 m.in. wy\u017csze koszty obs\u0142ugi zobowi\u0105za\u0144 finansowych, wprowadzenie pakietu ekologicznego oraz spadek rentowno\u015bci.</p>", "id": 1029256, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-firm-wywiesza-biala-flage-Liczba-tych-postepowan-lawinowo-rosnie-8798813.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej firm wywiesza bia\u0142\u0105 flag\u0119. Liczba tych post\u0119powa\u0144 lawinowo ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T04:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/96c56a5bb52418-948-568-0-98-4379-2627.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tysi\u0105ce delegat\u00f3w Demokrat\u00f3w skandowa\u0142o w poniedzia\u0142ek \"zamkn\u0105\u0107 go\" podczas przem\u00f3wienia Hillary Clinton na konwencji wyborczej w Chicago w USA. Zaregowali w ten spos\u00f3b na s\u0142owa Clinton o wyroku skazuj\u0105cym Trumpa za przest\u0119pstwa.</p>", "id": 1029513, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Demokraci-na-konwencji-w-Chicago-domagali-sie-zamkniecia-Trumpa-8799190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demokraci na konwencji w Chicago domagali si\u0119 zamkni\u0119cia Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T00:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/86cba0f78ca201-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce w przypadku zwyci\u0119stwa w listopadowych wyborach zniesie wprowadzone przez obecn\u0105 demokratyczn\u0105 administracj\u0119 Joe Bidena limity emisji zanieczyszcze\u0144 przez elektrownie.</p>", "id": 1029511, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zapowiedzial-zniesienie-limitu-zanieczyszczen-dla-elektrowni-8799175.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zapowiedzia\u0142 zniesienie limitu zanieczyszcze\u0144 dla elektrowni", "user": null, "vote": 0}]