[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T19:18:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-wpadli-w-panike-apel-do-mieszkancow-dostali-instruk,nId,7760866\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie wpadli w panik\u0119. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w, dostali &quot;instrukcj\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-wpadli-w-panike-apel-do-mieszkancow-dostali-instruk/000JNC9OBS1QPCJR-C321.jpg\" /></a>Rzecznik rosyjskiego Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u00f3w granicz\u0105cych z Ukrain\u0105 region\u00f3w o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107. Rosjanie zostali poinstruowani, aby nie korzysta\u0107 z kamer bezpiecze\u0144stwa oraz ograniczy\u0107 swoj\u0105 aktywno\u015b\u0107 w serwisach randkowych. Wed\u0142ug najnowszych danych Kij\u00f3w kontroluje ju\u017c 93 miejscowo\u015bci na terenie Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1031869, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-wpadli-w-panike-apel-do-mieszkancow-dostali-instruk,nId,7760866", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie wpadli w panik\u0119. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w, dostali \"instrukcj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T18:51:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-oglaszaja-sukces-najnowsze-dane-z-obwodu-kurskiego,nId,7760856\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy og\u0142aszaj\u0105 sukces. Najnowsze dane z obwodu kurskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-oglaszaja-sukces-najnowsze-dane-z-obwodu-kurskiego/000JNCAXR0OF37OW-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y kontroluj\u0105 ponad 1260 metr\u00f3w kwadratowych rosyjskiego terytorium oraz 93 miejscowo\u015bci - przekaza\u0142 dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy general O\u0142eksandr Syrski. Wojska przesun\u0119\u0142y si\u0119 o kolejnych kilka kilometr\u00f3w w g\u0142\u0105b Rosji. Doda\u0142, \u017ce armia Putina ca\u0142y czas prowadzi obron\u0119 manewrow\u0105, by uniemo\u017cliwi\u0107 Ukrai\u0144com dalsze post\u0119py. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1031870, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-oglaszaja-sukces-najnowsze-dane-z-obwodu-kurskiego,nId,7760856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy og\u0142aszaj\u0105 sukces. Najnowsze dane z obwodu kurskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T18:10:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trudna-sytuacja-szwedzkiej-obrony-gwaltowny-wzrost-rezygnacj,nId,7760837\"><img align=\"left\" alt=\"Trudna sytuacja szwedzkiej obrony. Gwa\u0142towny wzrost rezygnacji\" src=\"https://i.iplsc.com/trudna-sytuacja-szwedzkiej-obrony-gwaltowny-wzrost-rezygnacj/000JNC6PCJOSW645-C321.jpg\" /></a>10 tysi\u0119cy Szwed\u00f3w zrezygnowa\u0142o ze wst\u0105pienia do Gwardii Krajowej. Specjali\u015bci wskazuj\u0105, \u017ce rekruci nie zdawali sobie sprawy, do jakiej formacji si\u0119 zapisuj\u0105. Gwa\u0142towny wzrost zainteresowania s\u0142u\u017cb\u0105 nast\u0105pi\u0142 po wybuchu wojny w Ukrainie. Teraz sytuacja si\u0119 zmienia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1031871, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trudna-sytuacja-szwedzkiej-obrony-gwaltowny-wzrost-rezygnacj,nId,7760837", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudna sytuacja szwedzkiej obrony. Gwa\u0142towny wzrost rezygnacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T16:17:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowaccy-ratownicy-alarmuja-polak-zaginal-w-gorach,nId,7760655\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owaccy ratownicy alarmuj\u0105. Polak zagin\u0105\u0142 w g\u00f3rach\" src=\"https://i.iplsc.com/slowaccy-ratownicy-alarmuja-polak-zaginal-w-gorach/000JNBMP5H2SUUTH-C321.jpg\" /></a>S\u0142owackie G\u00f3rskie Pogotowie Ratunkowe poszukuje Polaka, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w g\u00f3rach. Nie ma z nim kontaktu od tygodnia. M\u0119\u017cczyzna odbywa\u0142 samotne wycieczki w Tatrach Wysokich. Porusza\u0142 si\u0119 po wymagaj\u0105cych szlakach. Ratownicy prosz\u0105 o pomoc w poszukiwaniach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1031872, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowaccy-ratownicy-alarmuja-polak-zaginal-w-gorach,nId,7760655", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owaccy ratownicy alarmuj\u0105. Polak zagin\u0105\u0142 w g\u00f3rach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T15:29:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-skazali-99-latke-byla-sekretarka-w-kl-stutthof,nId,7760638\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy skazali 99-latk\u0119. By\u0142a sekretark\u0105 w KL Stutthof \" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-skazali-99-latke-byla-sekretarka-w-kl-stutthof/000JNC683KIX63TY-C321.jpg\" /></a>99-letnia niemiecka pracownica by\u0142ego obozu KL Stutthof zosta\u0142a uznana winn\u0105 pomocnictwa w \u015bmierci ponad 9 tys. os\u00f3b. Obrona domaga\u0142a si\u0119 uniewinnienia Irmgard F. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce kobieta dzia\u0142a\u0142a dobrowolnie. Utrzymano kar\u0119 dw\u00f3ch lat pozbawienia wolno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1031873, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-skazali-99-latke-byla-sekretarka-w-kl-stutthof,nId,7760638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy skazali 99-latk\u0119. By\u0142a sekretark\u0105 w KL Stutthof", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T14:11:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmarla-najstarsza-osoba-na-swiecie-kobieta-miala-117-lat,nId,7760552\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142a najstarsza osoba na \u015bwiecie. Kobieta mia\u0142a 117 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/zmarla-najstarsza-osoba-na-swiecie-kobieta-miala-117-lat/000JNACF2VBWNKVR-C321.jpg\" /></a>W wieku 117 lat zmar\u0142a najstarsza osoba na \u015bwiecie - Hiszpanka Maria Branyas Morera. &quot;Umar\u0142a tak, jak chcia\u0142a we \u015bnie, spokojnie i bez b\u00f3lu&quot; - poinformowa\u0142a jej rodzina w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Doskona\u0142\u0105 kondycj\u0105 kobiety zachwycali si\u0119 naukowcy badaj\u0105cy przyczyny d\u0142ugowieczno\u015bci Branyas. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1031874, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmarla-najstarsza-osoba-na-swiecie-kobieta-miala-117-lat,nId,7760552", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a najstarsza osoba na \u015bwiecie. Kobieta mia\u0142a 117 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T14:00:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zamykaja-rosjan-w-kotle-ukraincy-nacieraja-w-obwodzie-kurski,nId,7760566\"><img align=\"left\" alt=\"Zamykaj\u0105 Rosjan w kotle. Ukrai\u0144cy nacieraj\u0105 w obwodzie kurskim\" src=\"https://i.iplsc.com/zamykaja-rosjan-w-kotle-ukraincy-nacieraja-w-obwodzie-kurski/000JNABD20T58S9W-C321.jpg\" /></a>Si\u0142y Zbrojne Ukrainy zdobywaj\u0105 kolejne terytoria obwodu kurskiego i zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do utworzenia kot\u0142a, w kt\u00f3rym znajd\u0105 si\u0119 rosyjskie jednostki. Je\u015bli dzia\u0142ania oka\u017c\u0105 si\u0119 skuteczne, Rosjanie b\u0119d\u0105 zmuszeni do pilnej ewakuacji przez rzek\u0119, b\u0105d\u017a stosowanie tzw. obrony uporczywej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1031875, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zamykaja-rosjan-w-kotle-ukraincy-nacieraja-w-obwodzie-kurski,nId,7760566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamykaj\u0105 Rosjan w kotle. Ukrai\u0144cy nacieraj\u0105 w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T12:19:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-uszy-rosyjskich-sluzb-zdelegalizowane-rada-najwyzsza-zakazal,nId,7760507\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Uszy rosyjskich s\u0142u\u017cb&quot; zdelegalizowane. Rada Najwy\u017csza zakaza\u0142a dzia\u0142alno\u015bci rosyjskiej Cerkwi\" src=\"https://i.iplsc.com/uszy-rosyjskich-sluzb-zdelegalizowane-rada-najwyzsza-zakazal/000HU3B2D3EPEWD4-C321.jpg\" /></a>Rada Najwy\u017csza Ukrainy przyj\u0119\u0142a projekt ustawy zakazuj\u0105cy dzia\u0142alno\u015bci Cerkwi Prawos\u0142awnej Patriarchatu Moskiewskiego na terytorium kraju. Wed\u0142ug nowych przepis\u00f3w zakazana b\u0119dzie tak\u017ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 organizacji powi\u0105zanych z tym Ko\u015bcio\u0142em. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1030297, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-uszy-rosyjskich-sluzb-zdelegalizowane-rada-najwyzsza-zakazal,nId,7760507", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uszy rosyjskich s\u0142u\u017cb\" zdelegalizowane. Rada Najwy\u017csza zakaza\u0142a dzia\u0142alno\u015bci rosyjskiej Cerkwi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T11:01:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaginela-35-letnia-polka-ostatni-slad-wskazuje-na-sztokholm,nId,7760390\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 35-letnia Polka. Ostatni \u015blad wskazuje na Sztokholm\" src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-35-letnia-polka-ostatni-slad-wskazuje-na-sztokholm/000JN8MX25MQSRFV-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania 35-letniej Karoliny Wo\u017anieckiej. Kobieta wybra\u0142a si\u0119 na d\u0142ug\u0105 wypraw\u0119 rowerow\u0105 po krajach Skandynawskich. Kontakt z bliskimi urwa\u0142 si\u0119, gdy dotar\u0142a do Szwecji. Rodzina prosi o pomoc w poszukiwaniach.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030298, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaginela-35-letnia-polka-ostatni-slad-wskazuje-na-sztokholm,nId,7760390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a 35-letnia Polka. Ostatni \u015blad wskazuje na Sztokholm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T10:32:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krytyczny-test-dla-europy-i-swiata-who-ostrzega-przed-malpia,nId,7760393\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Krytyczny test dla Europy i \u015bwiata&quot;. WHO ostrzega przed ma\u0142pi\u0105 osp\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/krytyczny-test-dla-europy-i-swiata-who-ostrzega-przed-malpia/000JN86QM1AAMAK0-C321.jpg\" /></a>- To, jak zareagujemy na rozprzestrzenianie si\u0119 ma\u0142piej ospy teraz i w nadchodz\u0105cych latach, oka\u017ce si\u0119 krytycznym testem dla Europy i \u015bwiata - przestrzeg\u0142 dyrektor regionalny WHO na Europ\u0119 dr Hans Kluge. Ekspert zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce albo spo\u0142ecze\u0144stwo wprowadzi systemy kontroli i eliminacji wirusa, albo wejdzie w &quot;cykl zaniedba\u0144 i paniki&quot;. Zaznaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce nie ma mowy o nowej pandemii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030299, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krytyczny-test-dla-europy-i-swiata-who-ostrzega-przed-malpia,nId,7760393", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krytyczny test dla Europy i \u015bwiata\". WHO ostrzega przed ma\u0142pi\u0105 osp\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T10:24:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-wydal-rozkaz-wojskowym-maja-czas-do-1-pazdzie,nId,7760424\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142adimir Putin wyda\u0142 rozkaz wojskowym. Maj\u0105 czas do 1 pa\u017adziernika\" src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-wydal-rozkaz-wojskowym-maja-czas-do-1-pazdzie/000JN863VW0AD24I-C321.jpg\" /></a>1 pa\u017adziernika to termin, do kt\u00f3rego rosyjskie wojska maj\u0105 wyzwoli\u0107 teren obwodu kurskiego. Rozkaz W\u0142adimira Putina do wojskowych zak\u0142ada odbicie zaj\u0119tych przez Ukrai\u0144c\u00f3w teren\u00f3w bez wycofywania si\u0142 z kluczowych obszar\u00f3w frontu na Donbasie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030300, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-wydal-rozkaz-wojskowym-maja-czas-do-1-pazdzie,nId,7760424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin wyda\u0142 rozkaz wojskowym. Maj\u0105 czas do 1 pa\u017adziernika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T09:42:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wezwal-wegry-w-sprawie-pomocy-ukrainie-nie-moze-byc-watpliwo,nId,7760350\"><img align=\"left\" alt=\"Wezwa\u0142 W\u0119gry w sprawie pomocy Ukrainie. &quot;Nie mo\u017ce by\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wezwal-wegry-w-sprawie-pomocy-ukrainie-nie-moze-byc-watpliwo/000JN81MOPKPVC0X-C321.jpg\" /></a>Prezydent Niemiec wezwa\u0142 rz\u0105d W\u0119gier do utrzymania sp\u00f3jno\u015bci w Unii Europejskiej. Frank-Walter Steinmeier doda\u0142, \u017ce pa\u0144stwa do niej przynale\u017c\u0105ce powinny m\u00f3wi\u0107 jednym g\u0142osem w sprawie pomocy dla Ukrainy. Polityk wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce W\u0119gry - podczas swojej prezydencji w Radzie UE - wype\u0142ni\u0105 rol\u0119, jak\u0105 jest &quot;wzmocnienie tej jedno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030301, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wezwal-wegry-w-sprawie-pomocy-ukrainie-nie-moze-byc-watpliwo,nId,7760350", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwa\u0142 W\u0119gry w sprawie pomocy Ukrainie. \"Nie mo\u017ce by\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T09:15:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-trafili-w-ukrainski-magazyn-paliwa-trwa-akcja-sluzb,nId,7760367\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie trafili w ukrai\u0144ski magazyn paliwa. Trwa akcja s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-trafili-w-ukrainski-magazyn-paliwa-trwa-akcja-sluzb/000JN7AIANGDE0SY-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie drony trafi\u0142y w obiekt przemys\u0142owy zlokalizowany w obwodzie tarnopolskim na zachodzie Ukrainy. W wyniku ostrza\u0142u wybuch ogromny po\u017car. Lokalne w\u0142adze zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w o nie wychodzenie z domu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030302, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-trafili-w-ukrainski-magazyn-paliwa-trwa-akcja-sluzb,nId,7760367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie trafili w ukrai\u0144ski magazyn paliwa. Trwa akcja s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:43:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanadyjska-partia-tlumaczy-sie-z-pomylki-pokazali-rosyjskie-,nId,7760295\"><img align=\"left\" alt=\"Kanadyjska partia t\u0142umaczy si\u0119 z pomy\u0142ki. Pokazali rosyjskie my\u015bliwce\" src=\"https://i.iplsc.com/kanadyjska-partia-tlumaczy-sie-z-pomylki-pokazali-rosyjskie/000JN6M4D4GYHKFE-C321.jpg\" /></a>Kanadyjscy konserwaty\u015bci opublikowali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych materia\u0142 promocyjny. Na nagraniu znalaz\u0142y si\u0119 uj\u0119cia z rosyjskimi my\u015bliwcami, kt\u00f3re mia\u0142y za zadanie &quot;broni\u0107 Kanady&quot;. Film szybko znikn\u0105\u0142 z sieci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1030303, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanadyjska-partia-tlumaczy-sie-z-pomylki-pokazali-rosyjskie-,nId,7760295", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanadyjska partia t\u0142umaczy si\u0119 z pomy\u0142ki. Pokazali rosyjskie my\u015bliwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:23:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wesolym-miasteczku-brat-z-impetem-uderzyl-o-ziemi,nId,7760267\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w weso\u0142ym miasteczku. &quot;Brat z impetem uderzy\u0142 o ziemi\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-wesolym-miasteczku-brat-z-impetem-uderzyl-o-ziemi/000JN683UAYWQXJX-C321.jpg\" /></a>\u015amierci\u0105 19-latka zako\u0144czy\u0142a si\u0119 rodzinna zabawa w weso\u0142ym miasteczku w Grecji. Ch\u0142opak wraz bratem uda\u0142 si\u0119 na jedn\u0105 z atrakcji, kiedy operator zwi\u0119kszy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 maszyny, siedzisko nagle obluzowa\u0142o si\u0119, a m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani upadli na ziemi\u0119. M\u0119\u017cczyzna uciek\u0142, a poszkodowanym pomog\u0142y postronne osoby. \u015awiadkami zdarzenia byli bliscy 19-latka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030304, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wesolym-miasteczku-brat-z-impetem-uderzyl-o-ziemi,nId,7760267", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w weso\u0142ym miasteczku. \"Brat z impetem uderzy\u0142 o ziemi\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T08:00:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjska-ofensywa-w-donbasie-ekspert-wprost-sytuacja-jest-ka,nId,7760292\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska ofensywa w Donbasie. Ekspert wprost: Sytuacja jest katastrofalna\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjska-ofensywa-w-donbasie-ekspert-wprost-sytuacja-jest-ka/000JN68631YOII3V-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie wojska stale nacieraj\u0105 w Donbasie i zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do strategicznie wa\u017cnego dla Ukrai\u0144c\u00f3w miasta Pokrowsk. Najbardziej wysuni\u0119te jednostki zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do obrze\u017cy miejscowo\u015bci na odleg\u0142o\u015b\u0107 oko\u0142o 7-8 kilometr\u00f3w. Sytuacja dla obro\u0144c\u00f3w staje si\u0119 &quot;katastrofalna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1030305, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjska-ofensywa-w-donbasie-ekspert-wprost-sytuacja-jest-ka,nId,7760292", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska ofensywa w Donbasie. Ekspert wprost: Sytuacja jest katastrofalna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T07:11:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ogranicza-finansowanie-obrony-ukrainy-jasna-deklaracj,nId,7760248\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy ogranicz\u0105 finansowanie obrony Ukrainy? Jasna deklaracja kanclerza\" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-ogranicza-finansowanie-obrony-ukrainy-jasna-deklaracj/000JN5QR8LANE10V-C321.jpg\" /></a>&quot;Kontynuujemy nasze wsparcie dla Ukrainy: po\u017cyczk\u0105 w wysoko\u015bci 50 miliard\u00f3w euro, kt\u00f3r\u0105 uruchamiamy wraz z grup\u0105 G7&quot; - zapewni\u0142 na portalu X kanclerz Niemiec Olaf Scholz. Wcze\u015bniej niemieckie media informowa\u0142y, \u017ce Niemcy zamierzaj\u0105 ograniczy\u0107 w przysz\u0142o\u015bci wydatki na wsparcie militarne Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1030306, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ogranicza-finansowanie-obrony-ukrainy-jasna-deklaracj,nId,7760248", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy ogranicz\u0105 finansowanie obrony Ukrainy? Jasna deklaracja kanclerza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T05:16:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-lukaszenka-odpowiada-na-ruch-ukrainy-dodatkowe-sily-na-grani,nId,7760180\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka odpowiada na ruch Ukrainy. Dodatkowe si\u0142y na granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-odpowiada-na-ruch-ukrainy-dodatkowe-sily-na-grani/000JN54QSRI7J3U1-C321.jpg\" /></a>Na granic\u0119 z Ukrain\u0105 wys\u0142ano dodatkowe si\u0142y obrony przeciwlotniczej - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek dow\u00f3dca wojsk powietrznych i obrony powietrznej Bia\u0142orusi Andrej \u0141ukianowicz. Jak przekaza\u0142a agencja Reutera, maj\u0105 by\u0107 to dodatkowe samoloty oraz inne rodzaje sprz\u0119tu wojskowego. Jednak wed\u0142ug S\u0142u\u017cby Granicznej Ukrainy &quot;nie odnotowano wzrostu&quot; si\u0142 bia\u0142oruskich. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1029550, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-lukaszenka-odpowiada-na-ruch-ukrainy-dodatkowe-sily-na-grani,nId,7760180", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka odpowiada na ruch Ukrainy. Dodatkowe si\u0142y na granicy", "user": null, "vote": 0}]