[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T20:35:30+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7b384a41475e9d0801a9e21946ca31e2b29f4f781b434983ed2392c550e526b3,w104h74.jpg\"/><br/> Status wilka reguluje Konwencja Berne\u0144ska - dokument przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Europy, kt\u00f3rym zajmuje si\u0119 sta\u0142y komitet. To on 3 grudnia przeg\u0142osowa\u0142 zmian\u0119, kt\u00f3r\u0105 zainicjowa\u0142a wcze\u015bniej Unia Europejska. W zwi\u0105zku z t\u0105 decyzj\u0105 wilki przestan\u0105 by\u0107 w Europie gatunkiem \u015bci\u015ble chronionym. ",
        "id": 1637016,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601313/wilki-zagryzly-kucyka-ursuli-von-der-leyen-cala-populacja-wilkow-za-to-odpowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilki zagryz\u0142y kucyka Ursuli von der Leyen. Ca\u0142a populacja wilk\u00f3w za to odpowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T20:34:23+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/55c3146541fd02d98cf71c3b9263bbb8ce5dbbef405d06b9ea20977f2ceec5d2,w104h74.jpg\"/><br/> Samoloty i fundusze rosyjskiego dyktatora W\u0142adimira Putina zosta\u0142y wykorzystane w programie, kt\u00f3ry zabiera\u0142 dzieci z okupowanych terytori\u00f3w Ukrainy, pozbawia\u0142 je ukrai\u0144skiej to\u017csamo\u015bci i umieszcza\u0142 w rosyjskich rodzinach. Proceder ujawnili w raporcie naukowcy z presti\u017cowego Uniwersytetu Yale. ",
        "id": 1637461,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601311/ludobojcze-wywozenie-dzieci-tak-wyglada-proceder-rezimu-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludob\u00f3jcze wywo\u017cenie dzieci. Tak wygl\u0105da proceder re\u017cimu Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T20:12:47+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b686421d82ee3fe1f4baa2207f243082a282fc2eb962dcf42e8fab9251f74fec.png\"/><br/> Wystawiali obcokrajowcom staraj\u0105cym si\u0119 o polskie wizy fikcyjne dokumenty potwierdzaj\u0105ce zamiar podejmowania edukacji ",
        "id": 1637462,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601291/3-osoby-z-ukrainy-zalatwily-wizy-dla-1057-cudzoziemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 osoby z Ukrainy za\u0142atwi\u0142y wizy dla 1057 cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T19:55:42+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85b6d222d5d8c1fcba123fa8464d49a1a494eff18d8a2e6dbbb74d19537966f6,w104h74.jpg\"/><br/> Komisja regulaminowa przeg\u0142osowa\u0142a wyra\u017cenie zgody na przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry na przes\u0142uchanie przed k ",
        "id": 1637019,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601285/immunitet-zbigniewa-ziobry-komisja-sejmowa-zdecydowala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Zbigniewa Ziobry. Komisja sejmowa zdecydowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T19:45:14+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c2146852ee63d41fea3d5f322261a5f9c9bfc0c693871c47f212f91b8d786777.png\"/><br/> &nbsp; Temat z pokroju nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ry tyczy si\u0119 bezpo\u015brednio os\u00f3b \u017cyj\u0105cych na terenach wiejskich, ale po\u015brednio tak\u017ce miastowych. D\u0142ugi wpis, bo temat zawi\u0142y, ale chyba komu\u015b wyra\u017anie na tym zale\u017cy, \u017ceby taki by\u0142.My\u015bleli\u015bcie, ze ceny mieszka\u0144 s\u0105 wysokie tak jak i popyt na nie? To zapraszam do ",
        "id": 1637917,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601279/ciche-wysiedlenia-obszarow-wiejskich-w-polsce-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciche wysiedlenia obszar\u00f3w wiejskich w Polsce 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:52:36+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1d3d99e78e9959f6c9edc3eb8a64e3a9e54a0cfa7c09dffa996a7bb3304b613d,w104h74.jpg\"/><br/> Inaczej m\u00f3wi\u0105c \"bogatemu i byk si\u0119 ocieli\" :P ",
        "id": 1636657,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601195/chiny-odkryly-najwieksze-zloze-zlota-na-swiecie-ponad-tysiac-ton-kruszcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odkry\u0142y najwi\u0119ksze z\u0142o\u017ce z\u0142ota na \u015bwiecie. Ponad tysi\u0105c ton kruszcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:17:06+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/49bc51c5cb9ec452c6f2e9245af36bc05d797365e299265099be9a24be5dd100,w104h74.jpg\"/><br/> Europejska Agencja Kosmiczna poinformowa\u0142a w specjalnym alercie o kosmicznej skale, kt\u00f3ra znajduje si\u0119 na kursie kolizyj ",
        "id": 1637022,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601173/alert-o-kosmicznej-skale-ustalono-gdzie-spadnie-na-ziemie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert o kosmicznej skale. Ustalono, gdzie spadnie na Ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:11:46+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/99ad5f04e4fa416055a28c0888a58d1c83132985b371af5904c0c9e3cb379b3d,w104h74.jpg\"/><br/> W Karkonoszach rz\u0105dzi zima. W wy\u017cszych partiach g\u00f3r le\u017cy \u015bnieg, a warunki na szlakach s\u0105 trudne. Nie zniech\u0119ca to jednak turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy nic sobie nie robi\u0105 z apeli ratownik\u00f3w GOPR i nara\u017caj\u0105 swoje \u017cycie na niebezpiecze\u0144stwo. ",
        "id": 1637459,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601171/trudne-warunki-i-bezmyslni-turysci-apel-ratownikow-gopr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne warunki i bezmy\u015blni tury\u015bci. Apel ratownik\u00f3w GOPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T15:44:20+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6eee557e7d5bb35079f12fd0403d4747bb4b0fbdaafd35686ff4cac94a0a62f8,w104h74.jpg\"/><br/> Emir Kataru przylecia\u0142 wczoraj wraz z \u017con\u0105 do Anglii. Pada\u0142o. Jako \u017ce emir jest typowym przyk\u0142adem szarmanckiego arabskiego ksi\u0119cia i d\u017centelmena, dobrze wiedzial co w takiej sytuacji zrobi\u0107 z parasolk\u0105 ;) ",
        "id": 1635762,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601149/jak-prawdziwy-ksiaze-pustyni-traktuje-zone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak (prawdziwy!) Ksi\u0105\u017c\u0119 Pustyni traktuje \u017con\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T15:21:02+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e4ad5b3bd5c45d0f74356692c226eed86b9c2335e4d096037244ec3019e2ab4f,w104h74.jpg\"/><br/> Nie uda\u0142o si\u0119 przy okazji kwietniowego projektu ustawy (Kredyt 0%), nie uda\u0142o si\u0119 przy ustawie powodziowej. Czy uda si\u0119 przy ustawie gruntowej? Podobny zapis o zniesieniu odg\u00f3rnego wymogu liczby miejsc parkingowych przy inwestycji mieszkaniowej pojawi\u0142 si\u0119 w planach nowej ustawy. ",
        "id": 1635760,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601123/prezent-dla-deweloperow-w-nowej-ustawie-wracaja-kontrowersje-o-parkingi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prezent\" dla deweloper\u00f3w w nowej ustawie? Wracaj\u0105 kontrowersje o parkingi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T15:15:05+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/919e2b6712bf20417a9340f8a52c4da8bdeeda51b1ef702346dbd1dcfa2a1da4.png\"/><br/> Walmart, najwi\u0119kszy prywatny pracodawca w USA i gigant handlu detalicznego, og\u0142osi\u0142, \u017ce ograniczy swoj\u0105 polityk\u0119 DEI, czyli dotycz\u0105c\u0105 wspierania r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, r\u00f3wno\u015bci i integracji. To nie pierwsza firma kt\u00f3ra si\u0119 na to zdecydowa\u0142a. Wcze\u015bniej porzucenie polityki na rzecz r\u00f3\u017cnorodno\u015bci og\u0142osi\u0142y ",
        "id": 1637018,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601111/to-koniec-woke-najwiekszy-pracodawca-w-usa-wycofuje-sie-z-teczowej-polityki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec \"WOKE\"? Najwi\u0119kszy pracodawca w USA wycofuje si\u0119 z t\u0119czowej polityki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T15:05:43+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2e856a38ef27c827e2bd7d5898bef978dea5a09304fb1b47b3a50d0f7248010b,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent Korei Po\u0142udniowej w dzisiejszym przem\u00f3wieniu og\u0142osi\u0142 wprowadzenie stanu wojennego. ",
        "id": 1634649,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601101/korea-poludniowa-oglasza-stan-wojenny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea Po\u0142udniowa og\u0142asza stan wojenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T14:55:10+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ace2a88ebd3ccfcfd112f49932db82e154cae243058e41c2c99b594ff18a485,w104h74.jpg\"/><br/> \"Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wyprzedzaj\u0105c zajecha\u0142 mi drog\u0119 i doprowadzi\u0142 do zatrzymania prawego pasa ruchu na autostradzie A4. Wyszed\u0142 z samochodu z rurk\u0105 i chcia\u0142 si\u0119 bi\u0107. O ma\u0142o nie doprowadzi\u0142 do spowodowania katastrofy w ruchu l\u0105dowym.\" 29.11.2024 Autostrada A4 miedzy w\u0119z\u0142ami S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski/Ropcz ",
        "id": 1634647,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601083/niebezpieczne-zajechanie-i-wyhamowanie-na-a4-przez-lawete",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zajechanie i wyhamowanie na A4 przez lawet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T14:22:04+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/841dd4d4731e7943f63a44db82dd80bcbead037ac99684d93e2f2a1585dcdaea,w104h74.jpg\"/><br/> Ukrai\u0144cy odbili utracony tydzie\u0144 temu Nowom\u0142y\u0144sk pod Dworiczn\u0105. Genera\u0142 Skrzypczak twierdzi\u0142, \u017ce nie uda si\u0119 im tego dokona\u0107. ",
        "id": 1635241,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7601055/ukraincy-zlikwidowali-rosyjski-przyczolek-za-rzeka-oskol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zlikwidowali rosyjski przycz\u00f3\u0142ek za rzek\u0105 Osko\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T13:21:33+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/48b49a1bfc16c824f1863738e0be04fd6ee1f46e5b7763739bbc9eebc1573b74,w104h74.jpg\"/><br/> Rodzice dzieci jednego z przedszkoli w Gnie\u017anie odkryli, \u017ce w dokumentacji medycznej ich dzieci s\u0105 dziesi\u0105tki wizyt, kt\u00f3re nigdy si\u0119 nie odby\u0142y, a opr\u00f3cz tego fikcyjne wpisy i fa\u0142szywe diagnozy. Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o godz. 19.40 ",
        "id": 1634159,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600985/odkryli-dziesiatki-wizyt-na-nfz-ktore-sie-nie-odbyly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryli dziesi\u0105tki wizyt na NFZ, kt\u00f3re si\u0119 nie odby\u0142y.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T13:11:32+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f9df3d398580fc208ffa23438873a41033b7fee68a6fea7532b6338378f11f8,w104h74.jpg\"/><br/> Kapitanowie dru\u017cyn Premier League z wyj\u0105tkiem jednego grali w minionej kolejce z t\u0119czowymi opaskami. Marc Guehi, lider Crystal Palace, napisa\u0142 na niej Kocham Jezusa. Teraz grozi mu kara. ",
        "id": 1634648,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600979/pilkarz-umiescil-religijne-przeslanie-na-teczowej-opasce-grozi-mu-kara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz umie\u015bci\u0142 \"religijne przes\u0142anie\" na t\u0119czowej opasce. Grozi mu kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:51:34+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0304f9ed37ded823110f0918d1b47b27ef9fa962d22f1af5c0f660135dc78c64,w104h74.jpg\"/><br/> Wyniki bada\u0144 Guardiana potwierdzaj\u0105 badania organizacji praw cz\u0142owieka, kt\u00f3re ujawniaj\u0105 szokuj\u0105ce normy zachowania izraelskich \u017co\u0142nierzy. ",
        "id": 1636656,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600957/izraelscy-zolnierze-przeprowadzaja-kampanie-bicia-i-znecania-sie-w-hebronie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelscy \u017co\u0142nierze przeprowadzaj\u0105 kampani\u0119 bicia i zn\u0119cania si\u0119 w Hebronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:42:55+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a794885e8ab1b58651553e4e14d82c5988c22e1ac98edc025fb94497dac9f483,w104h74.jpg\"/><br/> Scholz stara si\u0119 sprawia\u0107 wra\u017cenie przezornego i odpowiedzialnego. W rzeczywisto\u015bci jednak prowadzi cyniczn\u0105 gr\u0119 kosztem Ukrainy i europejskiego bezpiecze\u0144stwa podsumowa\u0142 komentator Die Welt. ",
        "id": 1635244,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600951/scholz-prowadzi-cyniczna-gre-kosztem-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scholz prowadzi cyniczn\u0105 gr\u0119 kosztem Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:33:38+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/05b13876426311accf6fda48cdb9a94a1b3519f9b303e4c08ab03a334a9e6fd8,w104h74.jpg\"/><br/> Ura\u017cony klaksonem zaczyna blokowa\u0107 drog\u0119 autorowi nagrania oraz innym kierowcom. 29.11.2024 Warszawa ",
        "id": 1636659,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600943/burackie-zachowanie-kierowcy-bmw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burackie zachowanie kierowcy BMW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:00:39+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fedb83da5fec31528e0b50c66e2e1cc8078e43812697fd4e947d6748e52432ad,w104h74.jpg\"/><br/> Polska zainwestuje 500 mln z\u0142 w budow\u0119 nowego terminalu zbo\u017cowego w Porcie Gda\u0144sk, kt\u00f3ry ma by\u0107 gotowy do 2026 roku. ",
        "id": 1635243,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600919/donald-tusk-oglosil-wielka-inwestycje-w-polsce-pochlonie-500-mln-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk og\u0142osi\u0142 wielk\u0105 inwestycj\u0119 w Polsce. Poch\u0142onie 500 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:49:23+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09eb74a66dbeb8d92580e69436bf3a5bdd45ab4aa4ace5544b0ad98d558772f0,w104h74.jpg\"/><br/> M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry chcia\u0142 wysadzi\u0107 w powietrze blok w powiecie zgierskim w woj. \u0142\u00f3dzkim, trafi na trzy miesi\u0105ce do aresztu ",
        "id": 1636203,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600905/grozil-matce-chcial-wysadzic-blok-mundurowi-przybyli-w-pore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142 matce, chcia\u0142 wysadzi\u0107 blok. Mundurowi przybyli w por\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:43:03+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dc93dcc28a594289c8aca021fc497871053fa0dc41be15072f4f47a8b457f161.png\"/><br/> TLDR: - Morele wystawi\u0142a s\u0142uchawki o 13% taniej ni\u017c amazon, - anuluje ludziom zam\u00f3wienia bo... wybierz sobie: - bl\u0105d cenowy - braki magazynowe ",
        "id": 1637020,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600901/kolejna-afera-z-morele-net-czy-morele-net-oszukuje-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna afera z morele.net. Czy morele.net oszukuje klient\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:37:42+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/efc25ae22b019781cd250b87b0f032c97686bc0200befca03cd8986435ba92b5.png\"/><br/> Coraz wi\u0119cej graczy po\u015bwi\u0119ca czas na ogl\u0105danie film\u00f3w zwi\u0105zanych z grami na platformach takich jak YouTube czy Twitch, zamiast na samo granie. Najnowszy raport firmy Midia Research, kt\u00f3ry wskazuje, \u017ce gracze sp\u0119dzaj\u0105 7,4 godziny tygodniowo na granie i a\u017c 8,5 godziny na ogl\u0105danie tre\u015bci o grach. ",
        "id": 1637460,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600895/gracze-spedzaja-wiecej-czasu-na-ogladaniu-tresci-o-grach-niz-na-samym-graniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gracze sp\u0119dzaj\u0105 wi\u0119cej czasu na ogl\u0105daniu tre\u015bci o grach ni\u017c na samym graniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:19:50+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ce6b8f76b8d8bd852824dffd04fee3e9b122899986795ef6544700aab66efdc,w104h74.jpg\"/><br/> Do awarii kabla \u015bwiat\u0142owodowego \u0142\u0105cz\u0105cego Finlandi\u0119 ze Szwecj\u0105 dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na odcinku l\u0105dowym w Finlandii ",
        "id": 1637017,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600869/kolejny-kabel-na-baltyku-przerwany-podejrzewaja-sabotaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kabel na Ba\u0142tyku przerwany. Podejrzewaj\u0105 sabota\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:12:51+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7bf2c2b2c122a0dc1b1601187d1c1e82aa37a5cae7f3b444ed3927ac1286f31c,w104h74.jpg\"/><br/> Niemieccy politycy z Partii Zielonych przoduj\u0105 w ilo\u015bci pozw\u00f3w o znies\u0142awienie m.in. w zwi\u0105zku z o\u015bmieszaniem ich w memach. Takich pozw\u00f3w przeciw obywatelom z\u0142o\u017cono ju\u017c ponad 1300. Prawo umo\u017cliwiaj\u0105ce politykom wnoszenie pozw\u00f3w dzia\u0142a od czas\u00f3w Merkel, ale teraz prze\u017cywa swoje apogeum. ",
        "id": 1634162,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600861/niemcy-na-wojnie-z-memami-ponad-1300-pozwow-o-znieslawienie-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy na wojnie z memami. Ponad 1300 pozw\u00f3w o znies\u0142awienie polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:05:35+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/40289ae4ba7fc7acf26b72ffa72951b60d25cc19200f2216f97edd2ee99055ba,w104h74.jpg\"/><br/> Polski Zwi\u0105zek Firm Deweloperskich na X napisa\u0142, \u017ce w projekcie nowej ustawy nie ma mowy o \u017cadnych dop\u0142atach. S\u0119k w tym, \u017ce s\u0142owo \"dop\u0142aty\" pojawia si\u0119 ju\u017c na pierwszej stronie tego dokumentu. ",
        "id": 1633267,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600849/deweloperzy-doplat-w-nowej-ustawie-nie-ma-mowa-o-nich-juz-na-pierwszej-stronie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy: dop\u0142at w nowej ustawie nie ma. Mowa o nich ju\u017c na pierwszej stronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:45:21+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f23da4304aa78382554efe0e94f80f41c31f69e3f7c4842a06043689547f392,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent zn\u00f3w skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski wobec osoby skazanej za powa\u017cne przest\u0119pstwo narkotykowe. 20 listopada br. u\u0142askawi\u0142 sprawc\u0119, kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany za wprowadzenie do obrotu znacznej ilo\u015bci \u015brodka odurzaj\u0105cego, posiadanie substancji psychotropowych i jazd\u0119 po alkoholu ",
        "id": 1633698,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600831/prezydent-znow-ulaskawil-przestepce-i-znow-chodzi-o-narkotyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zn\u00f3w u\u0142askawi\u0142 przest\u0119pc\u0119. I zn\u00f3w chodzi o n-------i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:22:34+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f62f315ccbfad13bbcad30c257c07c9525d2f780a675ea2ff9145ed61a833020,w104h74.jpg\"/><br/> Sprzeda\u017c mieszka\u0144 w listopadzie siad\u0142a. W por\u00f3wnaniu do pa\u017adziernika sprzeda\u017c w najwi\u0119kszych polskich miastach spad\u0142a o 24 proc. Dane wskazuje, \u017ce nie ma ch\u0119tnych na mieszkania w du\u017cych miastach. ",
        "id": 1633697,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600803/pieklo-deweloperow-zalamanie-sprzedazy-nowych-mieszkan-spadki-nawet-o-24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piek\u0142o deweloper\u00f3w: Za\u0142amanie sprzeda\u017cy nowych mieszka\u0144, spadki nawet o 24%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:21:08+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6c95e8bb72889f9c2a7454b40511b9090aad81e99c2a444ecb149247b359dab9,w104h74.jpg\"/><br/> Od stycznia przez kana\u0142 na Mierzei Wi\u015blanej przep\u0142yn\u0119\u0142o tylko 31 statk\u00f3w towarowych. ",
        "id": 1633699,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600801/tyle-statkow-przeplynelo-w-rok-nowe-dane-z-przekopu-mierzei-wislanej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle statk\u00f3w przep\u0142yn\u0119\u0142o w rok. Nowe dane z przekopu Mierzei Wi\u015blanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:03:29+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b999baa1e9b46fb742546685046799f30fc6678f7d91fc66eb5166e30d6aa683,w104h74.jpg\"/><br/> Okazuje si\u0119, \u017ce tak. ",
        "id": 1632851,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600783/czy-ostatnie-pokolenie-jest-ponad-prawem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ostatnie Pokolenie jest ponad prawem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:49:12+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08959ef07a8c29d2fd234233b609cf32abd6cbb139b86ff7a23eeae1e8e4d88f,w104h74.jpg\"/><br/> Policjantowi za postrzelenie podczas interwencji grozi co najmniej 5 lat wi\u0119zienia. My\u015bliwym za zastrzelenie \u017co\u0142nierza maksymalnie 5. ",
        "id": 1634161,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600765/nowe-ustalenia-ws-policjanta-ktory-smiertelnie-postrzelil-kolege",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia ws. policjanta, kt\u00f3ry \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 koleg\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:45:50+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2271439dfa73ec1af7c1ce41210aa71d284c7e71743c1a52f32a7e01548651ae,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 95 proc. wynosi teraz \u015brednie ob\u0142o\u017cenie na oddzia\u0142ach dziennych psychiatrii dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Plac\u00f3wki borykaj\u0105 si\u0119 z trudn\u0105 sytuacj\u0105 finansow\u0105, a terminy do specjalisty bywaj\u0105 bardzo odleg\u0142e. Niepokoi fakt, \u017ce za p\u00f3\u0142 roku ko\u0144czy si\u0119 pilota\u017c centr\u00f3w zdrowia psychicznego. ",
        "id": 1633268,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600761/odlegle-terminy-oblozone-szpitale-zapasc-polskiej-psychiatrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odleg\u0142e terminy, ob\u0142o\u017cone szpitale. Zapa\u015b\u0107 polskiej psychiatrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:44:54+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d7cdb04a03c9d891a677ca1523e7ffd3a84d572a502c457cc6434c8297e8e50b,w104h74.jpg\"/><br/> Organizatorzy Jarmarku Bo\u017conarodzeniowego zareagowali na doniesienia Bie\u0142satu. Monaster \u015awi\u0119tej El\u017cbiety z Mi\u0144ska sprzedaje w Unii Europejskiej dewocjonalia, zio\u0142a i rosyjskie zabawki, za kt\u00f3re kupuje samochody i sprz\u0119t dla Rosjan walcz\u0105cych na Ukrainie. ",
        "id": 1637021,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600759/stragan-prorosyjskich-mniszek-zniknie-ze-szczecina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stragan prorosyjskich mniszek zniknie ze Szczecina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:30:03+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81ebe7b1a09935f18d67e4f2f9d9e87983249a291c2fed47921399b8fc35e67b.png\"/><br/> RAPORT KO\u0143COWY: COVID Select ko\u0144czy 2-letnie dochodzenie, wydaje ponad 500-stronicowy raport ko\u0144cowy na temat wyci\u0105gni\u0119tych wniosk\u00f3w i dalszej drogi. Raport sugeruje, \u017ce wirus nie jest naturalny i pochodzi z laboratorium. Kwestionuj\u0105 te\u017c zalecenia maseczek, zachowywania odleg\u0142o\u015bci, lockdowny itd. ",
        "id": 1632852,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600753/rzad-usa-wydal-raport-ostateczny-dot-covid-19",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d USA wyda\u0142 raport ostateczny dot. COVID-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:24:49+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f2bb5b1a5c63c0a17bc5d78773477581c3f88ccdd7727529a1f59fbeec0f7331,w104h74.jpg\"/><br/> Najcz\u0119\u015bciej s\u0105 to obywatele Ukrainy, Bia\u0142orusi, Gruzji, Federacji Rosyjskiej, Afganistanu i Indii. Wybuch przest\u0119pczo\u015bci nast\u0105pi\u0142 wraz z fal\u0105 uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy: w 2022 by\u0142o 15 757 przypadk\u00f3w, skok o prawie 50% w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim. W 2023 odnotowano kolejny wzrost - 17 149 przest\u0119pstw. ",
        "id": 1633269,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600749/wzrasta-liczba-przestepstw-popelnianych-przez-cudzoziemcow-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrasta liczba przest\u0119pstw pope\u0142nianych przez cudzoziemc\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:00:53+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/561b0298d8af3a6313cd36412c1f82ca6fa4d714c35347f8e420e4cb8555f6a0,w104h74.jpg\"/><br/> Polska jest w niechlubnym i w\u0105skim gronie pa\u0144stw dziel\u0105cych wiek emerytalny ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107. Polka po zako\u0144czeniu kariery zawodowej ma przed sob\u0105 24 lata \u017cycia, natomiast m\u0119\u017cczyzna tylko 14 lat. R\u00f3\u017cnica ta jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie. ",
        "id": 1632488,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600729/dyskryminacja-mezczyzn-polki-na-emeryturze-spedza-24-lata-polacy-tylko-14",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyskryminacja m\u0119\u017cczyzn? Polki na emeryturze sp\u0119dz\u0105 24 lata, Polacy... tylko 14",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T08:22:05+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11f32a611e449572e286e80f4a25096f3526e64f6d434b5cd920b7219694f335,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent po raz kolejny skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski wobec osoby skazanej za powa\u017cne przest\u0119pstwo narkotykowe, co wywo\u0142uje dyskusj\u0119 na temat motyw\u00f3w stoj\u0105cych za tymi decyzjami. 20 listopada br. u\u0142askawiony zosta\u0142 sprawca skazany za handel narkotykami i jazd\u0119 po pijanemu. ",
        "id": 1633695,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600693/andrzej-duda-ulaskawil-skazanego-za-przestepstwo-narkotykowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 skazanego za przest\u0119pstwo narkotykowe.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T08:14:35+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/06ec8c5998af15a2bf4049839cfa975f62047f139e4f17eca4f1b4f171788df4,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0105d w Ho Chi Minh w Wietnamie utrzyma\u0142 we wtorek wyrok \u015bmierci dla Truong My Lan, szefowej du\u017cej firmy z bran\u017cy nieruchomo\u015bci, po odrzuceniu jej apelacji w post\u0119powaniu dotycz\u0105cym oszustw na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 304 bln dong\u00f3w (12 mld dolar\u00f3w) ",
        "id": 1634160,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600689/wietnam-sad-utrzymal-wyrok-smierci-dla-szefowej-duzej-firmy-z-branzy-nieruchomo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wietnam: S\u0105d utrzyma\u0142 wyrok \u015bmierci dla szefowej du\u017cej firmy z bran\u017cy nieruchomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:56:21+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b9cb5a097660b2aea5b829785731b322bf1af345f4454e577fb480f25d56662,w104h74.jpg\"/><br/> 65-latka z Boguszowa-Gorc\u00f3w przechytrzy\u0142a oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy metod\u0105 \"na policjanta\" pr\u00f3bowali wy\u0142udzi\u0107 od niej 29 tys. z\u0142. Seniorka zawiadomi\u0142a prawdziwych funkcjonariuszy, a do reklam\u00f3wki przeznaczonej na pieni\u0105dze w\u0142o\u017cy\u0142a jab\u0142ko i krzy\u017c\u00f3wki. ",
        "id": 1632486,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600675/zamiast-pieniedzy-jablko-i-krzyzowki-seniorka-wykiwala-oszustow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast pieni\u0119dzy jab\u0142ko i krzy\u017c\u00f3wki. Seniorka wykiwa\u0142a oszust\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:42:26+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb489421577efddb609e25b5addaf5a39c16e6ced951bdb3afd5f4676fea9e5c,w104h74.jpg\"/><br/> Tak pa\u0144stwo rozpieszcza Jerzego Owsiaka i jego fundacj\u0119! Jak ujawni\u0142 dziennikarz \u015bledczy Piotr Nisztor, pod koniec listopada PKN Orlen podpisa\u0142 umow\u0119 na sponsoring trzech najbli\u017cszych fina\u0142\u00f3w Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. ",
        "id": 1632854,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600665/tak-orlen-pompuje-wosp-rekompensata-za-walke-z-sepsa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Orlen \"pompuje\" WO\u015aP. \"Rekompensata za walk\u0119 z seps\u0105?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:36:18+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c4e79049ce89210dddc972795bf0294a37c5ec6bbc6959f8493986fc1ce39626,w104h74.jpg\"/><br/> Najwy\u017csza Izba Kontroli przyjrza\u0142a si\u0119 dzia\u0142alno\u015bci Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w czasie rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy. Instytucja odpowiedzialna za gospodark\u0119 le\u015bn\u0105 \u015brodki przeznacza\u0142a na pikniki z udzia\u0142em polityk\u00f3w Suwerennej Polski, \"pozornie\" zatrudni\u0142a Dariusza Mateckiego, kt\u00f3ry przegl\u0105da\u0142 media spo\u0142eczn ",
        "id": 1636658,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600663/szokujace-szczegoly-raportu-nik-o-lasach-panstwowych-eldorado-politykow-i-pieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y raportu NIK o Lasach Pa\u0144stwowych. Eldorado polityk\u00f3w i pieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:09:13+00:00",
        "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94e84800b36223db212c81db6120ebb53ce66c6a8359ef2faf861c3eb2e45873,w104h74.jpg\"/><br/> Ju\u017c kilka razy pokazali\u015bmy, \u017ce Wykop ma moc! Opis ze strony: Mam na imi\u0119 Kuba i mam 21 lat. Nie mam \u0142atwego \u017cycia. W wieku 9 lat zmar\u0142a moja mama, kilka lat temu tata. Rok p\u00f3\u017aniej babcia, kt\u00f3ra mnie wychowa\u0142a. A teraz dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce sam musz\u0119 walczy\u0107 o \u017cycie. Mam guza m\u00f3zgu glejaka IV st. ",
        "id": 1632853,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600657/pomozmy-kubie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pom\u00f3\u017cmy Kubie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T00:24:53+00:00",
        "description": " W dniu dzisiejszym na skrzy\u017cowaniu ulic Armii Krajowej i Zi\u0119bickiej dosz\u0142o do upadku 15 rowerzyst\u00f3w, kt\u00f3rych na bie\u017c\u0105co \"obs\u0142ugiwa\u0142a\" zaparkowana tam karetka ",
        "id": 1635761,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7600611/15-rowerzystow-wywrocilo-sie-na-sliskiej-sciezce-karetka-czekala-na-nastepnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 rowerzyst\u00f3w wywr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na \u015bliskiej \u015bcie\u017cce. Karetka czeka\u0142a na nast\u0119pnych.",
        "vote": 0
    }
]