[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:02:45.248572+00:00",
        "description": "\u201eBrain rot\u201d, zwrot oznaczaj\u0105cy \u201ezgnilizn\u0119, gnicie m\u00f3zgu\u201d zosta\u0142 s\u0142owem roku wed\u0142ug wydawcy najwi\u0119kszego angloj\u0119zycznego s\u0142ownika na \u015bwiecie, Oxford University Press (OUP).\u00a0",
        "id": 1631763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zgnilizna-mozgu-brain-rot-anglojezyczne-slowo-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZgnilizna m\u00f3zgu\u201d angloj\u0119zycznym s\u0142owem roku ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T05:57:31.490030+00:00",
        "description": "W zesz\u0142ym kwartale zajmuj\u0105ca si\u0119 monitoringiem internetu firma Brand24 przy wp\u0142ywach o prawie 30 proc. wy\u017cszych ni\u017c przed rokiem nieznacznie zwi\u0119kszy\u0142a zysk netto.",
        "id": 1631542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/brand24-z-kolejnym-rekordem-sprzedazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brand24 z kolejnym rekordem sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T05:57:31.381641+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d serwis\u00f3w z informacjami regionalnym i lokalnymi zdecydowanym liderem zasi\u0119gowym jest sekcja Onetu o tej tematyce, kt\u00f3ra wyprzedza m.in. Nasze Miasto oraz analogiczne dzia\u0142y Wyborcza.pl i TVN24.pl. Natomiast na d\u0142u\u017cej internaut\u00f3w przyci\u0105ga Tr\u00f3jmiasto.pl.",
        "id": 1631541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/onet-przed-naszym-miastem-w-tematyce-regionalnej-dluzej-na-portalu-o-trojmiescie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Onet przed Naszym Miastem w tematyce regionalnej. D\u0142u\u017cej na portalu o Tr\u00f3jmie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T05:57:31.272955+00:00",
        "description": "W internecie i radiu najaktywniejsze reklamowo w pa\u017adzierniku by\u0142y marki z bran\u017cy trade, natomiast w telewizji na pierwszym miejscu znalaz\u0142a si\u0119 bran\u017ca pharmaceuticals \u2013 wynika z danych gemiusAdReal. W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych reklamodawc\u00f3w medi\u00f3w by\u0142y w tym okresie Temu, Lidl, Media Expert.\u00a0",
        "id": 1631540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-media-expert-promocja-sklepy-lidl-reklamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu i Media Expert reklamuj\u0105 si\u0119 najmocniej w internecie. Lidl na czele w telewizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T04:53:04.282359+00:00",
        "description": "Kana\u0142 Zero drugi raz w swojej historii przekroczy\u0142 pu\u0142ap 700 tys. z\u0142 miesi\u0119cznych wp\u0142yw\u00f3w z reklam wy\u015bwietlanych przez YouTube\u2019a. Z tych wp\u0142yw\u00f3w pokrywa mniej wi\u0119cej po\u0142ow\u0119 bie\u017c\u0105cych koszt\u00f3w.",
        "id": 1631340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-youtube-ile-zarabia-krzysztof-stanowski-z-reklam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Kana\u0142 Zero zarabia z reklam od YouTube\u2019a. Stanowski: poka\u017c\u0119 twarde dane",
        "vote": 0
    }
]