[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T21:01:18+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4490231-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pajor dumna z awansu na Euro. \"To najlepszy prezent na \u015bwiecie\"\" />\n    By\u0142a liderk\u0105 pi\u0142karskiej reprezentacji Polski, kt\u00f3ra pierwszy raz w historii zagra na mistrzostwach Europy. \n    \n    ",
        "id": 1637591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-europy-w-pilce-noznej-kobiet/2025/ewa-pajor-o-awansie-polek-na-pilkarskie-mistrzostwa-europy-2025_sto20059749/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pajor dumna z awansu na Euro. \"To najlepszy prezent na \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T20:14:00+00:00",
        "description": "\n    \n    \n    Wyniki losowania.\n    \n    ",
        "id": 1637141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-eurojackpot-z-3-12-2024-liczby-i-wygrane-z-ostatniego-losowania-st8207202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wygrana w Eurojackpot w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T20:07:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5241840-pytanie-o-ave-maria-ph8206144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak powsta\u0142o s\u0142ynne \"Ave Maria\"?\" />\n    Pytanie w \"Milionerach\".\n    \n    ",
        "id": 1637140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/milionerzy-tvn-jak-powstalo-slynne-ave-maria-st8206903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak powsta\u0142o s\u0142ynne \"Ave Maria\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T19:23:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8468311-pilkarska-reprezentacja-polski-kobiet-zagra-na-euro-ph8207163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wytrzyma\u0142y presj\u0119 i ponownie zwyci\u0119\u017cy\u0142y. Polki zagraj\u0105 na Euro\" />\n    Reprezentacja Polski kobiet po raz pierwszy w historii zakwalifikowa\u0142a si\u0119 na mistrzostwa Europy w pi\u0142ce no\u017cnej.\n    \n    ",
        "id": 1636783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-europy-w-pilce-noznej-kobiet/2025/austria-polska-wynik-meczu-i-relacja-z-rewanzu-w-wiedniu-w-finale-barazy-o-awans-na-euro-2025-kobiet_sto20059704/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wytrzyma\u0142y presj\u0119 i ponownie zwyci\u0119\u017cy\u0142y. Polki zagraj\u0105 na Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T18:47:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-65015-rcd-mallorca-fc-barcelona-ph8207094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona zaskoczona golem do szatni \" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja w eurosport.pl.\n    \n    ",
        "id": 1636340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/mallorca-fc-barcelona-wynik-na-zywo-i-relacja-live_sto20059702/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona zaskoczona golem do szatni ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T18:42:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7830415-duda-i-przylebska-ph8207086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jest symbolem osoby powo\u0142anej do instytucji po to, \u017ceby j\u0105 wydr\u0105\u017cy\u0107 z tre\u015bci i funkcji\"\" />\n    Julia Przy\u0142\u0119bska nie jest ju\u017c prezesem Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Jak przez lata jej panowania zmieni\u0142 si\u0119 Trybuna\u0142 Konstytucyjny?\n    \n    ",
        "id": 1636341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-1808,S00E1808,481340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest symbolem osoby powo\u0142anej do instytucji po to, \u017ceby j\u0105 wydr\u0105\u017cy\u0107 z tre\u015bci i funkcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T17:18:45+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4765740-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca decyzja trenera Barcelony. Chodzi o Lewandowskiego \" />\n    Duma Katalonii gra wa\u017cny mecz na wyje\u017adzie. \n    \n    ",
        "id": 1635947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/sklad-fc-barcelona-na-mecz-z-rcd-mallorca.-robert-lewandowski-na-lawce_sto20059690/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja trenera Barcelony. Chodzi o Lewandowskiego ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:52:14+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/kibol-naziol-bandyta-pierwsza-czesc-reportazu-9991899970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naziol, kibol, bandyta\" />\n    Przypominamy reporta\u017c \"Superwizjera\".\n    \n    ",
        "id": 1635949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/superwizjer-odcinki,10894/odcinek-33,S00E33,160741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naziol, kibol, bandyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:46:48+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7941133-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzykrotny mistrz \u015bwiata nie \u017cyje. Mia\u0142 46 lat\" />\n    Zmaga\u0142 si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105. \n    \n    ",
        "id": 1635948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/boks/israel-vazquez-nie-zyje.-meksykanski-piesciarz-mial-46-lat_sto20059664/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzykrotny mistrz \u015bwiata nie \u017cyje. Mia\u0142 46 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T16:41:07+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mor3sh-zakupy-sklep-wozek-rachunek-inflacja-adobestock_518039031-7869721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sieci \"uczyni\u0142y z tego towaru strategiczny element walki\"\" />\n    Raport.\n    \n    ",
        "id": 1635422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maslo-dlaczego-tak-drogie-ile-wzrosla-cena-ile-kosztuje-kostka-st8206728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sieci \"uczyni\u0142y z tego towaru strategiczny element walki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T15:33:24+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2407743-24c03563-ph8206909/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziobro na komisji. Pose\u0142 PiS wezwany do \"spokoju\"\" />\n    Relacja w tvn24.pl.\n    \n    ",
        "id": 1635421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-na-komisji-regulaminowej-chodzi-o-doprowadzenie-przed-komisje-ds-pegasusa-relacja-st8206761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro na komisji. Pose\u0142 PiS wezwany do \"spokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T14:20:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9198486-ludzie-przed-budynkiem-parlamentu-w-seulu-ktory-zablokowala-policja-ph8206800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea Po\u0142udniowa wprowadza stan wojenny\" />\n    Og\u0142osi\u0142 to prezydent w niezapowiedzianym wcze\u015bniej przem\u00f3wieniu telewizyjnym.\n    \n    ",
        "id": 1634809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-wprowadza-stan-wojenny-dzialalnosc-partii-i-parlamentu-zostala-zakazana-st8206672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea Po\u0142udniowa wprowadza stan wojenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T14:20:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3589562-wojsko-usiluje-wejsc-do-parlamentu-ph8206916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea\u0144ski parlament za zniesieniem stanu wojennego\" />\n    Chaos w Korei Po\u0142udniowej.\n    \n    ",
        "id": 1635420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-oglasza-stan-wojenny-zgromadzenie-narodowe-za-jego-zniesieniem-chaos-w-korei-poludniowej-st8206672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144ski parlament za zniesieniem stanu wojennego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:58:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8578023-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje z\u0142ota medalistka igrzysk w Atlancie\" />\n    Mia\u0142a 55 lat.\n    \n    ",
        "id": 1633822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/ilke-wyludda-nie-zyje.-mistrzyni-olimpijska-w-rzucie-dyskiem-miala-55-lat_sto20059509/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje z\u0142ota medalistka igrzysk w Atlancie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T12:08:41+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6768445-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polka we \u0142zach po awansie. \"Wiem, \u017ce by\u0142 z nami\"\" />\n    \"Mia\u0142y\u015bmy chyba podw\u00f3jn\u0105 si\u0142\u0119 z g\u00f3ry\" \n    \n    ",
        "id": 1633823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy-k/2024/daria-michalak-zadedykowala-awans-zmarlemu-tacie_sto20059518/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka we \u0142zach po awansie. \"Wiem, \u017ce by\u0142 z nami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T11:44:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6954359-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bola\u0142o mnie, \u017ce musia\u0142em odej\u015b\u0107\"\" />\n    Ruud van Nistelrooy o rozstaniu z Manchesterem United.\n    \n    ",
        "id": 1633824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/ruud-van-nistelrooy-o-odejsciu-z-manchesteru-united_sto20059556/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bola\u0142o mnie, \u017ce musia\u0142em odej\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:48:32+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8016771-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana w zespole Igi \u015awi\u0105tek \" />\n    Po prawie czterech latach wsp\u00f3\u0142pracy rol\u0119 PR mened\u017cerki tenisistki przestaje pe\u0142ni\u0107 Paula Wolecka. \n    \n    ",
        "id": 1633000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/paula-wolecka-przestaje-pelnic-funkcje-pr-menedzerki-igi-swiatek.-jej-miejsce-zajmie-daria-sulgostowska_sto20059566/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w zespole Igi \u015awi\u0105tek ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:45:11+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9327387-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015bciolatek z zakazem stadionowym \" />\n    Regu\u0142y w Ligue 1 obowi\u0105zuj\u0105 wszystkich.\n    \n    ",
        "id": 1633001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2024-2025/6-letni-kibic-le-havre-z-zakazem-stadionowym-za-rzucenie-na-boisko-papierowych-kubkow_sto20059537/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015bciolatek z zakazem stadionowym ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:21:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9298255-protest-rolnikow-ph8206044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0105gniki wyjecha\u0142y na ulice. Trwaj\u0105 \"protesty ostrzegawcze\" rolnik\u00f3w\" />\n    Najwi\u0119kszy odbywa si\u0119 w Elbl\u0105gu.\n    \n    ",
        "id": 1633002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/protesty-rolnikow-gdzie-sa-blokady-drog-mapa-st8206027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0105gniki wyjecha\u0142y na ulice. Trwaj\u0105 \"protesty ostrzegawcze\" rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T10:11:25+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9497398-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wylew krwi do m\u00f3zgu na korcie. Tenisista pilnie operowany \" />\n    Koszmar na korcie w tunezyjskim Monastyrze.\n    \n    ",
        "id": 1633003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/altug-celikbilek-doznal-wylewu-krwi-do-mozgu-podczas-meczu-w-turnieju-itf-w-monastyrze_sto20059514/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wylew krwi do m\u00f3zgu na korcie. Tenisista pilnie operowany ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T09:55:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4285321-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legia ukarana za protest przeciwko \u0141ukaszence\" />\n    Przez UEFA.\n    \n    ",
        "id": 1633825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2024-2025/kibice-legii-wywiesili-podczas-meczu-z-dynamem-minsk-hasla-przeciw-aleksandrowi-lukaszence-klub-zaplaci-kare_sto20059455/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia ukarana za protest przeciwko \u0141ukaszence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T08:15:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8598250-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje zwyci\u0119zca 19 turniej\u00f3w wielkoszlemowych\" />\n    Wybitny australijski tenisista mia\u0142 91 lat.\n    \n    ",
        "id": 1632292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/neale-fraser-nie-zyje.-legendarny-tenisista-mial-91-lat_sto20059499/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje zwyci\u0119zca 19 turniej\u00f3w wielkoszlemowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T08:06:15+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-66t1md-11-latek-zmarl-po-tym-jak-spadl-na-niego-drewniany-domek-zdj-ilustracyjne-7944019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w koronie drzewa na wysoko\u015bci kilkunastu metr\u00f3w\" />\n    Nieznana jest to\u017csamo\u015b\u0107. Nie wiadomo te\u017c, kiedy i jak zmar\u0142.\n    \n    ",
        "id": 1632066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/zwanowice-lesniczy-zauwazyl-cialo-mezczyzny-w-koronie-drzewa-st8205816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w koronie drzewa na wysoko\u015bci kilkunastu metr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T07:40:39+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7335163-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Owieczkin trenuje dwa tygodnie po z\u0142amaniu nogi\" />\n    Ekspresowy powr\u00f3t hokeisty Washington Capitals.\n    \n    ",
        "id": 1633826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/hokej-na-lodzie/nhl/2024-2025/aleksander-owieczkin-wrocil-do-treningow-na-lodzie-dwa-tygodnie-po-zlamaniu-kosci-strzalkowej_sto20059507/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Owieczkin trenuje dwa tygodnie po z\u0142amaniu nogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T06:46:32+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9274148-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy konkursy Pucharu \u015awiata w Wi\u015ble?\" />\n    Czas na trzeci weekend nowego sezonu skok\u00f3w narciarskich.\n    \n    ",
        "id": 1632067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/wisla/2024-2025/kiedy-odbeda-sie-konkursy-pucharu-swiata-w-wisle_sto20059304/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy konkursy Pucharu \u015awiata w Wi\u015ble?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-03T05:12:55+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-49620-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polki dumne po awansie. \"Nabra\u0142y\u015bmy rozp\u0119du i ju\u017c nie zwolnimy\"\" />\n    S\u0105 w drugiej fazie mistrzostw Europy po raz pierwszy od 2014 roku.\n    \n    ",
        "id": 1631550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-europy-k/2024/polki-o-awansie-do-drugiej-fazy-mistrzostw-europy-2024-w-pilce-recznej_sto20059477/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki dumne po awansie. \"Nabra\u0142y\u015bmy rozp\u0119du i ju\u017c nie zwolnimy\"",
        "vote": 0
    }
]