[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/03/1e/z31470057M,Chiny--Atak-nozownika-w-Yixing.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>No\u017cownik zamordowa\u0142 osiem os\u010f\u017c\u02ddb i zrani\u0142 siedemna\u015bcie w chi\u0144skiej prowincji Jiangsu. Sprawca zaatakowa\u0142 szko\u0142\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej niedawno zako\u0144czy\u0142 nauk\u0119.", "id": 1527944, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31470036,masakra-w-chinach-byly-uczen-zabil-8-osob-i-zranil-kilkanascie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masakra w Chinach. By\u0142y ucze\u0144 zabi\u0142 8 os\u010f\u017c\u02ddb i zrani\u0142 kilkana\u015bcie innych po tym, jak nie zda\u0142 egzamin\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:02:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/03/1e/z31470015M,Bogdan-Klich.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bogdan Klich poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 mandat senatora. Polityk zosta\u0142 powo\u0142any na funkcj\u0119 charg\u010f\u017c\u02dd d'affaires Ambasady RP w Waszyngtonie. Jego misja w USA rozpocznie si\u0119 ju\u017c w najbli\u017cszych dniach.", "id": 1527945, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469987,bogdan-klich-zlozyl-mandat-senatora-wyjdzie-do-usa-otrzymal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Klich z\u0142o\u017cy\u0142 mandat senatora. Wyjdzie do USA. Otrzyma\u0142 wa\u017cne zadanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/03/1e/z31469996M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Trydentu sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 wyci\u0119ciu 200-letniej jod\u0142y. Drzewo jako bo\u017conarodzeniowa ozdoba ma trafi\u0107 na plac \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie. Protestuj\u0105cy uwa\u017caj\u0105, \u017ce to \"bezsensowna destrukcja\".", "id": 1527776, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469977,nie-chca-oddac-papiezowi-choinki-50-tys-osob-protestuje-tradycje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chc\u0105 odda\u0107 papie\u017cowi choinki. 50 tys. os\u010f\u017c\u02ddb protestuje. Tradycj\u0119 rozpocz\u0105\u0142 Jan Pawe\u0142 II", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/03/1e/z31469979M,Dabrowa-Gornicza--54-latka-zostala-zatrzymana-w-sp.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>54-letnia kobieta z D\u0105browy G\u010f\u017c\u02ddrniczej us\u0142ysza\u0142a zarzut zab\u010f\u017c\u02ddjstwa swojego 45-letniego partnera. Policjant\u010f\u017c\u02ddw stara\u0142a si\u0119 przekona\u0107, \u017ce m\u0119\u017cczyzna sam upad\u0142 i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107.", "id": 1527619, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469975,miala-zabic-partnera-podczas-klotni-policjantom-powiedziala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a zabi\u0107 partnera podczas k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni. Policjantom powiedzia\u0142a, \u017ce sam si\u0119 przewr\u010f\u017c\u02ddci\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/03/1e/z31469965M,Radoslaw-Sikorski-podczas-spotkania-w-Rokietnicy--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski, rywalizuj\u0105cy z Rafa\u0142em Trzaskowskim o kandydatur\u0119 w wyborach prezydenckich z ramienia KO, przedstawia si\u0119 jako opcja bardziej konserwatywna. Zapewnia jednak, \u017ce nie wp\u0142ynie to na jego poparcie dla kluczowych ustaw spo\u0142ecznych. Wskaza\u0142 dwie z nich.", "id": 1527620, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469881,radoslaw-sikorski-zapowiedzial-co-zrobilby-ws-aborcji-i-zwiazkow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski zapowiedzia\u0142, co zrobi\u0142by ws. aborcji i zwi\u0105zk\u010f\u017c\u02ddw partnerskich jako prezydent", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/03/1e/z31469935M,Supertajfun-Man-yi--Zdjecie-satelitarne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W stron\u0119 Luzon, najwi\u0119kszej wyspy Filipin, nadci\u0105ga supertajfun Man-yi. Prognozuje si\u0119, \u017ce wysoko\u015b\u0107 fal mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 14 metr\u010f\u017c\u02ddw. W\u0142adze zarz\u0105dzi\u0142y szeroko zakrojon\u0105 ewakuacj\u0119. Obejmuje ona setki tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1527404, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469868,supertajfun-man-yi-nadciaga-pol-miliona-ludzi-opuscilo-domy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supertajfun Man-yi nadci\u0105ga. P\u010f\u017c\u02dd\u0142 miliona ludzi opu\u015bci\u0142o domy. Ogromna ewakuacja na Filipinach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/02/1e/z31469478M,Quiz-o-historii-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ile kojarzysz z lekcji historii? Wiesz, kim byli \u017bwirko i Wigura? A mo\u017ce pami\u0119tasz chocia\u017c kiedy Polska odzyska\u0142a niepodleg\u0142o\u015b\u0107? Spr\u010f\u017c\u02ddbuj swoich si\u0142 w naszym quizie o historii Polski. Podejmij wyzwanie i zawalcz o komplet. Trzymamy za ciebie kciuki!", "id": 1527165, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23457,ile-wiesz-o-historii-polski-wynik-ponizej-6-11-w-tym-quizie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wiesz o historii Polski? Wynik poni\u017cej 6/11 w tym quizie to wstyd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/03/1e/z31469827M,Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Unia Europejska reaguje na doniesienia w sprawie mo\u017cliwego realizowania przez Rosj\u0119 w Chinach programu produkcji dron\u010f\u017c\u02ddw. Wkr\u010f\u017c\u02ddtce sprawa zostanie om\u010f\u017c\u02ddwiona przez ministr\u010f\u017c\u02ddw spraw zagranicznych kraj\u010f\u017c\u02ddw cz\u0142onkowskich. Rozwa\u017cane ma by\u0107 na\u0142o\u017cenie sankcji.", "id": 1527166, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469778,ue-grozi-pekinowi-w-tle-mowa-o-sankcjach-chodzi-o-smiercionosna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE grozi Pekinowi, w tle mowa o sankcjach. Chodzi o \"\u015bmierciono\u015bn\u0105 bro\u0144\" dla Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/03/1e/z31469757M,Spotkanie-z-Rafalem-Trzaskowskim-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiec Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Krakowie zosta\u0142 zak\u0142\u010f\u017c\u02ddcony przez grup\u0119 os\u010f\u017c\u02ddb z banerem. Prezydent Warszawy nie pozostawi\u0142 incydentu bez komentarza. Co powiedzia\u0142?", "id": 1527167, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469733,incydent-na-wiecu-rafala-trzaskowskiego-niektorzy-nie-dorosli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Krakowie. \"Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy nie doro\u015bli do demokracji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/de/1d/z31319956M,Mezczyzna-w-kajdankach---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142ostocka policja zatrzyma\u0142a 43-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry przez dwa lata mia\u0142 zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad \u017con\u0105. \"Wszczyna\u0142 awantury, poni\u017ca\u0142, obwinia\u0142 \u017con\u0119 o wszelkie niepowodzenia, utrudnia\u0142 korzystanie ze wsp\u010f\u017c\u02ddlnych pomieszcze\u0144 w domu\" - informuj\u0105 policjanci. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi wi\u0119zienie.", "id": 1527168, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469678,bialystok-12-latka-wezwala-policje-rozlal-w-domu-benzyne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat w Bia\u0142ymstoku. 12-latka wezwa\u0142a policj\u0119. \"Rozla\u0142 w domu benzyn\u0119, gro\u017c\u0105c, \u017ce zrobi, co zechce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/37/1d/z30635401M,Opady-sniegu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy IMGW wystosowali ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem dla po\u0142udniowych i p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnych cz\u0119\u015bci kraju. Wed\u0142ug meteorolog\u010f\u017c\u02ddw niekt\u010f\u017c\u02ddre obszary w najbli\u017cszych dniach mog\u0105 ponadto spodziewa\u0107 si\u0119 opad\u010f\u017c\u02ddw \u015bniegu.", "id": 1526972, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469679,imgw-ostrzega-przed-wichurami-i-prognozuje-opady-sniegu-szykuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega przed wichurami i prognozuje opady \u015bniegu. \"Szykuje si\u0119 tydzie\u0144 z dynamiczn\u0105 pogod\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/02/1e/z31469028M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0119\u015b\u0107 z nominowanych przez Donalda Trumpa cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw nowej administracji to wybory do\u015b\u0107 kontrowersyjne. Na li\u015bcie pojawi\u0142y si\u0119 bowiem osoby oskar\u017cane o stosunki seksualne z nieletnimi, szpiegostwo na rzecz Rosji, a jedna z kandydatek publicznie przyzna\u0142a si\u0119 do morderstwa swojego psa. Co wiadomo na temat przysz\u0142ego rz\u0105du USA?", "id": 1526973, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469569,wszyscy-ludzie-trumpa-czyli-seks-skandale-morderstwa-zwierzat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszyscy ludzie Trumpa, czyli seksskandale, morderstwa zwierz\u0105t i rosyjska propaganda", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/03/1e/z31469665M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-i-przywodca-Korei-P.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W obwodzie kurskim powsta\u0142o p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144skie \"centrum kontroli i zarz\u0105dzania\" - przekaza\u0142 ambasador Ukrainy w Korei Po\u0142udniowej Dmytro Ponomarenko. Dyplomata poinformowa\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, ilu \u017co\u0142nierzy Pjongjangu znajduje si\u0119 obecnie w regionie.", "id": 1526731, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469653,nowe-oddzialy-i-centrum-zarzadzania-wojska-korei-polnocnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe oddzia\u0142y i centrum zarz\u0105dzania. Wojska Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej organizuj\u0105 si\u0119 w obwodzie kurskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/eb/1d/z31372965M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister sportu S\u0142awomir Nitras zdradzi\u0142 w rozmowie z Onetem, \u017ce nie zag\u0142osuje w prawyborach KO na Rados\u0142awa Sikorskiego, a to m.in., ze wzgl\u0119du na relacje szefa MSZ z Romanem Giertychem. Polityk nie musia\u0142 d\u0142ugo czeka\u0107 na reakcj\u0119.", "id": 1526461, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469563,giertych-odpowiedzial-na-nerwowe-szpileczki-nitrasa-wspomnial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych odpowiedzia\u0142 na \"nerwowe szpileczki\" Nitrasa. Wspomnia\u0142 o meczu z Portugali\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/78/1d/z30903875M,Byly-rektor-Collegium-Humanum-Pawel-Cz-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pawe\u0142 Cz. zosta\u0142 zwolniony z aresztu w Katowicach i wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do Warszawy - informuje \"Newsweek\". By\u0142y rektor Collegium Humanum przebywa\u0142 w areszcie tymczasowym od lutego.", "id": 1526462, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469582,byly-rektor-collegium-humanum-opuscil-areszt-obronca-podwaza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum opu\u015bci\u0142 areszt. Obro\u0144ca podwa\u017ca zarzuty \"obyczajowe\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/02/1e/z31469560M,Karoline-Leavitt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karoline Leavitt, kt\u010f\u017c\u02ddra by\u0142a rzeczniczk\u0105 kampanii Donalda Trumpa, zostanie obsadzona w roli sekretarz prasowej Bia\u0142ego Domu. Tym samym zostanie najm\u0142odsz\u0105 osob\u0105 w historii Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych, kt\u010f\u017c\u02ddra obj\u0119\u0142a to stanowisko.", "id": 1526284, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469528,kolejna-zaskakujaca-postac-w-administracji-donalda-trumpa-najmlodsza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna zaskakuj\u0105ca posta\u0107 w administracji Donalda Trumpa. \"Najm\u0142odsza w historii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/02/1e/z31469530M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielkimi krokami zbli\u017caj\u0105 si\u0119 prezydenckie prawybory w Koalicji Obywatelskiej. Premier Donald Tusk postanowi\u0142 w sobot\u0119 zapyta\u0107 o zdanie u\u017cytkownik\u010f\u017c\u02ddw portalu X.", "id": 1526075, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469490,prawybory-w-ko-donald-tusk-umiescil-sonde-na-portalu-x-ciekawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w KO. Donald Tusk umie\u015bci\u0142 sond\u0119 na portalu X. \"Ciekawe, jak Wy by\u015bcie zag\u0142osowali?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/02/1e/z31469479M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podlaska policja wyja\u015bnia spraw\u0119 balonu, kt\u010f\u017c\u02ddry odnaleziono w pi\u0105tek na terenie jednej z miejscowo\u015bci. Do balonu do\u0142\u0105czony by\u0142 pakunek, a w nim nielegalna zawarto\u015b\u0107.", "id": 1526076, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469440,na-podlasiu-odnaleziono-balon-mial-doczepiony-czarny-pakunek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Podlasiu odnaleziono balon. Mia\u0142 doczepiony czarny pakunek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/02/1e/z31468900M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 kanclerza Niemiec Olafa Scholza za jego rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z W\u0142adimirem Putinem. Prezydent Ukrainy stwierdzi\u0142, \u017ce kontakt ten otworzy \"puszk\u0119 Pandory\".", "id": 1526077, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469418,scholz-otworzy-puszke-pandory-zelenski-oburzony-po-rozmowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz \"otworzy puszk\u0119 Pandory\"? Ze\u0142enski oburzony po rozmowie kanclerza z Putinem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/02/1e/z31469482M,Pozar-szpitala-w-Indiach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u017car przeszed\u0142 przez oddzia\u0142 neonatologiczny szpitala w mie\u015bcie Jhansi w stanie Uttar Pradesh. Leczono tam oko\u0142o 50 noworodk\u010f\u017c\u02ddw. Dziesi\u0119cioro dzieci zgin\u0119\u0142o.", "id": 1526078, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469437,tragedia-w-indiach-pozar-na-oddziale-dzieciecym-szpitala-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Indiach. Po\u017car na oddziale dzieci\u0119cym szpitala, nie \u017cyje 10 noworodk\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/02/1e/z31469371M,Lukasz-Z-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sto\u0142eczna policja udost\u0119pni\u0142a w sobot\u0119 nagranie z 26-letnim \u0141ukaszem \u017b., podejrzanym o spowodowanie wrze\u015bniowego tragicznego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. Obecno\u015b\u0107 kamery ewidentnie w pewnym momencie zirytowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119.", "id": 1525916, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469359,funkcjonariusze-ujawnili-nagrania-z-lukaszem-z-wez-pan-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkcjonariusze ujawnili nagrania z \u0141ukaszem \u017b. \"We\u017a pan si\u0119 zawijaj z t\u0105 kamer\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:02:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/02/1e/z31469405M,Kobieta-w-hidzabie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Libii swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 rozpocznie policja moralno\u015bci. Od grudnia w cz\u0119\u015bci kraju kontrolowanej przez Rz\u0105d Jedno\u015bci Narodowej zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe restrykcje dla kobiet. - Wolno\u015b\u0107 osobista nie istnieje w Libii - o\u015bwiadczy\u0142 szef libijskiego MSW.", "id": 1525917, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469320,policja-moralnosci-bedzie-pilnowac-libijskich-kobiet-rzad-wprowadza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja moralno\u015bci b\u0119dzie pilnowa\u0107 libijskich kobiet. Rz\u0105d wprowadza kontrowersyjne regulacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/00/1e/z31460427M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To quiz historyczny dla prawdziwych as\u010f\u017c\u02ddw. Nasze pytania nie nale\u017c\u0105 do naj\u0142atwiejszych, dlatego komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw rezerwujemy bystrym umys\u0142om. Zas\u0142u\u017cysz na ten tytu\u0142? Przekonajmy si\u0119, powodzenia!", "id": 1525918, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7370,quiz-historyczny-dla-asow-zdobedziesz-choc-polowe-punktow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz historyczny dla as\u010f\u017c\u02ddw. Zdob\u0119dziesz cho\u0107 po\u0142ow\u0119 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Wyka\u017c si\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/02/1e/z31469322M,Southwest-Airlines--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja w Dallas wyja\u015bnia okoliczno\u015bci gro\u017anego incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pi\u0105tek wieczorem na tamtejszym lotnisku. Jeden z samolot\u010f\u017c\u02ddw pasa\u017cerskich zosta\u0142 ostrzelany tu\u017c przed startem. Co wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1525919, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31469298,teksas-tuz-przed-odlotem-samolotu-padly-strzaly-ewakuowano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teksas. Tu\u017c przed odlotem samolotu pad\u0142y strza\u0142y. Ewakuowano pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/e9/1d/z31367005M,Rafal-Bochenek--PiS-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawa Karola Karskiego to kolejny dow\u010f\u017c\u02ddd g\u0142\u0119bokiego kryzysu w wymiarze sprawiedliwo\u015bci - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Boche\u0144ski. Co jeszcze powiedzia\u0142 rzecznik PiS?", "id": 1525766, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469279,rzecznik-pis-o-zarzutach-dla-karskiego-gleboki-kryzys-w-wymiarze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik PiS o zarzutach dla Karskiego. \"G\u0142\u0119boki kryzys w wymiarze sprawiedliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/02/1e/z31469280M,Rafal-Trzaskowski--Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-arch.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Za niespe\u0142na tydzie\u0144 cz\u0142onkowie partii tworz\u0105cych Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 wybior\u0105 polityka, kt\u010f\u017c\u02ddry w przysz\u0142ym roku wystartuje w wyborach prezydenckich. Kt\u010f\u017c\u02ddry z nich ma najwi\u0119ksze szanse na nominacj\u0119? O to zapytano w sonda\u017cu SW Research dla Rp.pl.", "id": 1525596, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469277,prawybory-w-ko-coraz-blizej-trzaskowski-czy-sikorski-polacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w KO coraz bli\u017cej. Trzaskowski czy Sikorski? Polacy obstawiaj\u0105 faworyta [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/00/1e/z31460385M,Quiz-o-zawodach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 ciekawy quiz. Uda ci si\u0119 rozpozna\u0107, o jaki zaw\u010f\u017c\u02ddd pytamy, maj\u0105c do dyspozycji wy\u0142\u0105cznie trzy wskaz\u010f\u017c\u02ddwki? Pobaw si\u0119 z nami i spr\u010f\u017c\u02ddbuj uzbiera\u0107 jak najwi\u0119cej punkt\u010f\u017c\u02ddw. Je\u017celi d\u0142onie masz nieskalane prac\u0105, musisz celnie strzela\u0107. Powodzenia!", "id": 1525597, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7317,rozpoznasz-zawod-po-trzech-wskazowkach-to-nie-jest-quiz-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpoznasz zaw\u010f\u017c\u02ddd po trzech wskaz\u010f\u017c\u02ddwkach? To nie jest quiz dla obibok\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/60/1b/z28708342M,-Wiatr--to-lodz-ratownicza-typu-SAR-1500--zdolna-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ratownicy z Morskiej S\u0142u\u017cby Poszukiwania i Ratownictwa prowadzi\u0142a poszukiwania rybak\u010f\u017c\u02ddw po wywr\u010f\u017c\u02ddceniu si\u0119 \u0142odzi. Dw\u010f\u017c\u02ddch uda\u0142o si\u0119 wyci\u0105gn\u0105\u0107 z wody, trzeci zosta\u0142 wyrzucony przez morze na brzeg.", "id": 1525598, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31469268,akcja-ratunkowa-na-baltyku-wywrocila-sie-lodz-rybacka-trwaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku. Wywr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 \u0142\u010f\u017c\u02ddd\u017a rybacka, m\u0119\u017cczyzna wyrzucony na brzeg", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/02/1e/z31466116M,Jacek-Sutryk---prezydent-Wroclawia-po-przesluchani.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli Jacek Sutryk zrozumie, \u017ce mieszka\u0144cy s\u0105 nim zm\u0119czeni, to z\u0142o\u017cy urz\u0105d. Je\u017celi si\u0119 uprze, to b\u0119dzie trwa\u0142 jako prezydent miasta bez poparcia spo\u0142ecznego. Wed\u0142ug mnie w takiej sytuacji zostanie odwo\u0142any w referendum - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl wroc\u0142awski dziennikarz Marcin Torz.", "id": 1525599, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31468334,co-czeka-jacka-sutryka-marcin-torz-mieszkancy-sa-nim-zmeczeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co czeka Jacka Sutryka? Marcin Torz: Mieszka\u0144cy s\u0105 nim zm\u0119czeni. Je\u015bli to zrozumie, z\u0142o\u017cy urz\u0105d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/02/1e/z31469261M,Radoslaw-Sikorski--Roman-Giertych--2006-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister sportu S\u0142awomir Nitras jednoznacznie zadeklarowa\u0142, \u017ce w prezydenckich prawyborach w KO zag\u0142osuje na prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Dlaczego nie Rados\u0142aw Sikorski? Polityk uzasadni\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119, m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c m.in. o Romanie Giertychu.", "id": 1525600, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31469239,nitras-wyznal-dlaczego-nie-poprze-sikorskiego-polityka-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nitras wyzna\u0142, dlaczego nie poprze Sikorskiego. \"Polityk\u0105 w Polsce zaj\u0119liby si\u0119 Giertych i Kami\u0144ski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/02/1e/z31468962M,Polska-dyplomacja-wroci-do-Korei-Polnocnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polscy dyplomaci powr\u010f\u017c\u02ddc\u0105 do ambasady w Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej - wynika z komunikatu MSZ. Zanim to si\u0119 jednak stanie, wys\u0142ano przedstawicieli na \"misj\u0119 rekonesansow\u0105\", kt\u010f\u017c\u02ddra pozwoli im rozejrze\u0107 si\u0119 na miejscu. Resort poinformowa\u0142, co dok\u0142adnie dzieje si\u0119 w Pjongjangu.", "id": 1525341, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31468923,polska-wraca-do-korei-polnocnej-msz-wyslalo-przedstawicieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wraca do Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej. MSZ wys\u0142a\u0142o przedstawicieli na \"misj\u0119 rekonesansow\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/c8/1d/z31231004M,Horoskop-dzienny---sobota.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - sobota 16 listopada 2024. Kozioro\u017cce zobacz\u0105 dzisiaj, \u017ce s\u0105 blisko swojego celu, a Strzelce otworz\u0105 si\u0119 na nowe do\u015bwiadczenia. Jaki b\u0119dzie dzie\u0144 dla Ciebie? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i dowiedz si\u0119 ju\u017c teraz.", "id": 1525240, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31424615,horoskop-dzienny-sobota-16-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - sobota 16 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]