[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:35:28+00:00", "description": null, "id": 1526725, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9669717,zieloni-maja-nowa-liderke-franziska-brantner-wybrana-na-dwuletnia-kad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zieloni maj\u0105 now\u0105 liderk\u0119. Franziska Brantner wybrana na dwuletni\u0105 kadencj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:40:00+00:00", "description": null, "id": 1526454, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9669711,sceny-jak-z-gwiezdnych-wojen-tak-ukraina-walczy-z-bezzalogowcami-gera.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sceny jak z Gwiezdnych Wojen. Tak Ukraina walczy z bezza\u0142ogowcami Geran-2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:09:46+00:00", "description": null, "id": 1526455, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9669708,zelenski-chce-zakonczenia-wojny-przy-stole-negocjacyjnym-w-2025-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski chce zako\u0144czenia wojny przy stole negocjacyjnym w 2025 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:00:23+00:00", "description": null, "id": 1526456, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9669705,ceny-w-polsce-nadal-rosna-w-szybkim-tempie-to-zdrozalo-najmocniej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny w Polsce nadal rosn\u0105 w szybkim tempie. To zdro\u017ca\u0142o najmocniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:40:56+00:00", "description": null, "id": 1526068, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9669694,rosja-wstrzymala-dostawy-gazu-ziemnego-do-austrii-kanclerz-zima-nik.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wstrzyma\u0142a dostawy gazu ziemnego do Austrii. Kanclerz: \"Zim\u0105 nikt nie zmarznie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:30:48+00:00", "description": null, "id": 1526069, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9669691,konopie-uszkadzaja-komorki-i-wywoluja-mutacje-dna-mozesz-zrobic-tez-k.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konopie uszkadzaj\u0105 kom\u00f3rki i wywo\u0142uj\u0105 mutacje DNA. Mo\u017cesz zrobi\u0107 te\u017c krzywd\u0119 swoim dzieciom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:24:13+00:00", "description": null, "id": 1526070, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9669689,niemcy-nominacje-trumpa-do-administracji-sa-prowokacja-nawet-dla-jego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: Nominacje Trumpa do administracji s\u0105 prowokacj\u0105 nawet dla jego w\u0142asnej partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:24:13+00:00", "description": null, "id": 1525910, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9669689,nominacje-trumpa-do-administracji-sa-prowokacja-nawet-dla-jego-wlasnej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nominacje Trumpa do administracji s\u0105 prowokacj\u0105 nawet dla jego w\u0142asnej partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:00:00+00:00", "description": null, "id": 1525911, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9669688,budzet-ue-na-2025-rok-jest-kluczowe-porozumienie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet UE na 2025 rok. Jest kluczowe porozumienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:08:54+00:00", "description": null, "id": 1525591, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9669674,szokujacy-wzrost-cen-w-sklepach-spozywczych-ujawnili-jakie-produkty-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105cy wzrost cen w sklepach spo\u017cywczych. Ujawnili jakie produkty podro\u017ca\u0142y najbardziej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:40:19+00:00", "description": null, "id": 1525592, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9669672,podejrzane-kontakty-muska-z-putinem-demokraci-domagaja-sie-dochodzeni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzane kontakty Muska z Putinem. Demokraci domagaj\u0105 si\u0119 dochodzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:30:39+00:00", "description": null, "id": 1525593, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9669671,rozmowa-putina-z-scholzem-po-2-latach-kreml-proponuje-berlinowi-umowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowa Putina z Scholzem po 2 latach. Kreml proponuje Berlinowi umowy energetyczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:05:45+00:00", "description": null, "id": 1525455, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9624523,to-juz-postanowione-zaplacimy-nowy-podatek-za-ogrzewanie-domow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c postanowione! Zap\u0142acimy nowy podatek za\u2026 ogrzewanie dom\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:15:05+00:00", "description": null, "id": 1525336, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9669646,pilne-rzad-zdecydowal-najubozsi-i-ogrzewajacy-energia-elektryczna-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne! Rz\u0105d zdecydowa\u0142: najubo\u017csi i ogrzewaj\u0105cy energi\u0105 elektryczn\u0105 dostan\u0105 bon energetyczny tak\u017ce w 2025 roku. Co b\u0119dzie z cenami pr\u0105du dla innych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:43:35+00:00", "description": null, "id": 1525239, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9669645,piece-gazowe-do-likwidacji-na-razie-to-najlepsza-alternatywa-dla-kopc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piece gazowe do likwidacji? Na razie to najlepsza alternatywa dla kopciuch\u00f3w i to nie tylko na wsi", "vote": 0}]