[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:38:15.117523+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1527377, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/awantura-o-choinke-mieszkancy-nie-chca-oddac-papiezowi-200-letniej-jodly,2976254", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/8d45f64d02e20176b0acccfc42857602/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_82133572_XL_20241116164619.jpg", "title": "Awantura o choink\u0119. Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 odda\u0107 papie\u017cowi 200-letniej jod\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:30:11+00:00", "description": "Fot. archwarmia.pl", "id": 1527378, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pogrzeb-ks-lecha-lachowicza-ktory-padl-ofiara-brutalnej-napasci-na-plebanii,2976233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/3b8e8990a36d3115b4104a9d02da0d0c/jpg/deon/rss-thumbnail/x-lachowicz-szczytno1-e1731150709470.jpg", "title": "Pogrzeb ks. Lecha Lachowicza, kt\u00f3ry pad\u0142 ofiar\u0105 brutalnej napa\u015bci na plebanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:28:31+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/VYACHESLAV PROKOFYEV/SPUTNIK/KREMLIN POOL", "id": 1527134, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/putin-mowi-o-nowych-realiach-terytorialnych-rozmawial-na-ten-temat-z-scholzem,2976221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/8f01c9447a627cf01f245daafeca5214/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11720918.jpg", "title": "Putin m\u00f3wi o \"nowych realiach terytorialnych\". Rozmawia\u0142 na ten temat z Scholzem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:17:48+00:00", "description": "Fot. Josh Applegate / unsplash.com", "id": 1527379, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/powstal-portal-internetowy-poswiecony-sw-jozefowi-dostepne-modlitwy-artykuly-czy-podcast,2976200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/57af732d945ebed2dc1f2e64d3d27b3c/jpg/deon/rss-thumbnail/josh-applegate-cog7GmlkcVY-unsplash%20(1).jpg", "title": "Powsta\u0142 portal internetowy po\u015bwi\u0119cony \u015bw. J\u00f3zefowi. Dost\u0119pne modlitwy, artyku\u0142y czy podcast", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:17:48+00:00", "description": "Fot. Josh Applegate / unsplash.com", "id": 1527135, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/powstal-portal-internetowy-poswiecony-sw-jozefowi-znajdziesz-w-nim-modlitwy-artykuly-czy-podcast,2976200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/57af732d945ebed2dc1f2e64d3d27b3c/jpg/deon/rss-thumbnail/josh-applegate-cog7GmlkcVY-unsplash%20(1).jpg", "title": "Powsta\u0142 portal internetowy po\u015bwi\u0119cony \u015bw. J\u00f3zefowi. Znajdziesz w nim modlitwy, artyku\u0142y czy podcast", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:22:26+00:00", "description": "Nowy biskup \u0142owicki Wojciech Osial (fot. PAP/Marian Zubrzycki)", "id": 1526905, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/lowicz-ingres-bpa-wojciecha-osiala-chce-widziec-czlowieka-a-nie-struktury,2976179", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/daf89e17a9863fdfb450bd4a86ad2edb/jpg/deon/rss-thumbnail/24b16123.jpg", "title": "\u0141owicz: Ingres bpa Wojciecha Osiala. \"Chc\u0119 widzie\u0107 cz\u0142owieka, a nie struktury\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:13:20+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1526906, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-jeden-z-najbogatszych-norwegow-mial-101-lat,2976161", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/3cb51bc901237e9277190a11c623e6b3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_62188715_XL.jpg", "title": "Nie \u017cyje jeden z najbogatszych Norweg\u00f3w. Mia\u0142 101 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:23:06.684392+00:00", "description": "Fot. DEON.pl", "id": 1526693, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-wprowadzil-nowe-obowiazkowe-wspomnienie-franciszek-napisal-specjalny-list,2976140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/25/818e9be07213596cd939cb33000a288d/png/deon/rss-thumbnail/pilne%20(3).png", "title": "Watykan wprowadzi\u0142 nowe, obowi\u0105zkowe wspomnienie. Franciszek napisa\u0142 specjalny list", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:18:11.512348+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1526441, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/brytyjczycy-chca-modlic-sie-przed-osrodkami-aborcyjnymi-tysiace-osob-apeluje-o-zmiane-prawa,2976110", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/61cd6c9ce77ed8f9098573e5efceff36/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_666620744_XL.jpg", "title": "Brytyjczycy chc\u0105 modli\u0107 si\u0119 przed o\u015brodkami aborcyjnymi. Tysi\u0105ce os\u00f3b apeluje o zmian\u0119 prawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:18:11.427948+00:00", "description": "Georges Abdallah mo\u017ce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107 po 40 latach sp\u0119dzonych w wi\u0119zieniu (Fot. FRANCE 24 English / YouTube.com)", "id": 1526440, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/spedzil-w-wiezieniu-40-lat-georges-abdallah-moze-wyjsc-na-wolnosc,2976128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/f3d0accee3053ea067b0b1420f1809a5/JPG/deon/rss-thumbnail/wolnosc.JPG", "title": "Sp\u0119dzi\u0142 w wi\u0119zieniu 40 lat. Georges Abdallah mo\u017ce wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:13:11.380171+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1526214, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/usa-strzaly-w-poblizu-lotniska-kula-trafila-w-samolot-z-pasazerami-na-pokladzie,2976062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/ca244b2b0b89e29fdcb5ec9f39693fd2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_9693637_XL.jpg", "title": "USA: Strza\u0142y w pobli\u017cu lotniska. Kula trafi\u0142a w samolot z pasa\u017cerami na pok\u0142adzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:13:11.146888+00:00", "description": "Fot. Szlachetna Paczka / YouTube.com", "id": 1526213, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/szlachetna-paczka-otwiera-baze-rodzin-od-dzis-mozna-pomoc-potrzebujacym,2976077", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/565a1217a7ed056df385a9f8a91241f2/JPG/deon/rss-thumbnail/szlachetna.JPG", "title": "Szlachetna Paczka otwiera baz\u0119 rodzin. Od dzi\u015b mo\u017cna pom\u00f3c potrzebuj\u0105cym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:08:11.973271+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek ekskomunikowa\u0142 ksi\u0119dza, kt\u00f3ry nazwa\u0142 go \"antypapie\u017cem\" (fot. Grzegorz Galazka)", "id": 1526051, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-franciszek-ekskomunikowal-ksiedza-ktory-nazwal-go-antypapiezem,2975996", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/9b2a061f787d0fd65e9e407190ae3d82/jpg/deon/rss-thumbnail/_ACC3583.jpg", "title": "Papie\u017c Franciszek ekskomunikowa\u0142 ksi\u0119dza, kt\u00f3ry nazwa\u0142 go \"antypapie\u017cem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:53:31+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1526052, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/lodz-przewrocila-sie-na-baltyku-trzech-rybakow-wpadlo-do-morza,2975984", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/bde3787c07048a915f65ff9b7af5c416/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_670158844_XL.jpg", "title": "\u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na Ba\u0142tyku. Trzech rybak\u00f3w wpad\u0142o do morza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:03:03.199988+00:00", "description": "Fot. ks. Pawe\u0142 K\u0142ys / archidiecezja.lodz.pl", "id": 1525896, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-celibat-jest-charyzmatem-miloscia-do-kosciola,2975957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/2e59595dbd8f77167fe4868ee0eb7392/jpg/deon/rss-thumbnail/kard-Rys-na-roku-propedeutycznym-2024_14-1920x1280_20241116094852.jpg", "title": "Kard. Ry\u015b: Celibat jest charyzmatem, mi\u0142o\u015bci\u0105 do Ko\u015bcio\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:24:52+00:00", "description": "Franciszek Pieczka (fot. Polskie Radio / YouTube.com)", "id": 1525897, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/czytelnia/zona-we-wspomnieniach-franciszka-pieczki-tak-henieczko-bylas-znakomita-malzonka,2966033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/6/8d50fcac18f5a90b45e6a51ca45a4fc4/jpg/deon/rss-thumbnail/Franciszek%20Pieczka_20241106114144.jpg", "title": "\u017bona we wspomnieniach Franciszka Pieczki. \"Tak, Henieczko. By\u0142a\u015b znakomit\u0105 ma\u0142\u017conk\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:05:33+00:00", "description": "Fot. Karl Fredricson / Unsplash", "id": 1525712, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/owce-portfele-i-bankomaty,2975489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/de8cb6f277039e638aaa2b52ee29384e/jpg/deon/rss-thumbnail/karl-fredrickson-86DI4OKDkCc-unsplash%20(4).jpg", "title": "Owce, portfele i bankomaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:47:50.575949+00:00", "description": "Fot. Ben White / unsplash.com", "id": 1525437, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-o-ponowne-przyjscie-jezusa-jest-konieczna-dla-naszej-wiary,2975648", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/16/2c095053731e55a6d06ba7a8b1b6324f/jpg/deon/rss-thumbnail/ben-white-1MHU3zpTvro-unsplash.jpg", "title": "Modlitwa o ponowne przyj\u015bcie Jezusa jest konieczna dla naszej wiary", "vote": 0}]