[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:14:13.189277+00:00", "description": "Pojazd b\u0119dzie kursowa\u0142 do 6 stycznia.", "id": 1527617, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156963-wielki_blask_na_poznanskich_ulicach_ten_tramwaj_oplatany_jest_w_niemal_kilometr_sznurow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki blask na pozna\u0144skich ulicach. Ten tramwaj opl\u0105tany jest w niemal kilometr sznur\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:02:00+00:00", "description": "Tegoroczne Betlejem Pozna\u0144skie w tym miejscu potrwa rekordowo d\u0142ugo, bo a\u017c 52 dni.", "id": 1527618, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156962-tlumy_na_jarmarku_swiatecznym_na_placu_wolnosci_jakie_ceny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0142umy na Jarmarku \u015awi\u0105tecznym na placu Wolno\u015bci. Jakie ceny?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:00:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "id": 1527164, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156944-policjanci_szukaja_kobiety_ze_zdjec_rozpoznajesz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci szukaj\u0105 kobiety ze zdj\u0119\u0107. Rozpoznajesz?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:58:41.849538+00:00", "description": "Powstanie hala sport\u00f3w walki.", "id": 1526970, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156957-duza_inwestycja_dla_sportowcow_ruszyla_w_poznaniu_bardzo_mnie_to_cieszy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca inwestycja dla sportowc\u00f3w ruszy\u0142a w Poznaniu. &quot;Bardzo mnie to cieszy&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:58:41.768200+00:00", "description": "Przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "id": 1526969, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156958-juz_wiadomo_kto_stoi_za_seria_wlaman_i_kradziezy_to_18_latek?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c wiadomo, kto stoi za seri\u0105 w\u0142ama\u0144 i kradzie\u017cy. To 18-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:58:41.685084+00:00", "description": "Mowa o obwodnicy Wyrzyska.", "id": 1526968, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156959-jedna_z_obwodnic_stanie_sie_dwujezdniowa_ekspresowka_wyslalismy_ogloszenie_o_przetargu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z obwodnic stanie si\u0119 dwujezdniow\u0105 ekspres\u00f3wk\u0105. &quot;Wys\u0142ali\u015bmy og\u0142oszenie o przetargu&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:45:00+00:00", "description": "Znana sie\u0107 wycofuje kolejny produkt.", "id": 1526971, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156956-grozna_bakteria_w_zelu_pod_prysznic_masz_go_w_domu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017ana bakteria w \u017celu pod prysznic. Masz go w domu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:53:54.284565+00:00", "description": "Wielkopolski oddzia\u0142 NFZ rozstrzygn\u0105\u0142 kolejne konkursy na plac\u00f3wki udzielaj\u0105ce pomocy dzieciom i m\u0142odzie\u017cy w kryzysie zdrowia psychicznego.", "id": 1526730, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156954-takich_miejsc_w_calym_kraju_wciaz_bardzo_brakuje_w_regionie_niedawno_powstaly_dwa?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takich miejsc w ca\u0142ym kraju wci\u0105\u017c bardzo brakuje. W regionie niedawno powsta\u0142y dwa!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:53:54.200546+00:00", "description": "Do powa\u017cnego wypadku dosz\u0142o w Kaliszu.", "id": 1526729, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156955-tragiczny_final_potracenia_pieszego_mezczyzna_zmarl_w_szpitalu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 potr\u0105cenia pieszego. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:48:42.372122+00:00", "description": "W sobot\u0119 przyjedzie do Rokietnicy.", "id": 1526459, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156951-radoslaw_sikorski_spotka_sie_z_mieszkancami_podpoznanskiej_miejscowosci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:48:42.091758+00:00", "description": "Tak w tym roku prezentuje si\u0119 jarmark na MTP.", "id": 1526458, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156953-swiety_mikolaj_juz_czeka_na_dzieci_w_poznaniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj ju\u017c czeka na dzieci w Poznaniu!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:45:00+00:00", "description": "By\u0142 reanimowany.", "id": 1526460, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156952-akcja_sluzb_pod_poznaniem_nie_zyje_mezczyzna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb pod Poznaniem. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:43:45.107051+00:00", "description": "66-latek zas\u0142ab\u0142 i by\u0142 reanimowany.", "id": 1526283, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156950-wyjatkowy_gosc_przyszedl_do_komendy_by_podziekowac_za_uratowanie_zycia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tkowy go\u015b\u0107. Przyszed\u0142 do komendy, by podzi\u0119kowa\u0107 za uratowanie \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:38:40.363851+00:00", "description": "Wskaza\u0142, gdzie ukry\u0142 sw\u00f3j \u0142up.", "id": 1526074, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156947-kradziez_z_kosciola_policjanci_zapukali_do_mieszkania_37_latka?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kradzie\u017c z ko\u015bcio\u0142a. Policjanci zapukali do mieszkania 37-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:38:40.129810+00:00", "description": "Mo\u017cna go ju\u017c zobaczy\u0107.", "id": 1526073, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156949-eksponat_po_remoncie_wrocil_do_muzeum_jest_odpowiednio_zabezpieczony_przed_niewlasciwym_traktowaniem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksponat po remoncie wr\u00f3ci\u0142 do muzeum. &quot;Jest odpowiednio zabezpieczony przed niew\u0142a\u015bciwym traktowaniem&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:33:34.390610+00:00", "description": "Spotkali si\u0119 na strzelnicy.", "id": 1525914, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156945-zolnierze_cwiczyli_z_policjantami_nowy_program_nastawiony_jest_na_realizm_szkolenia_mobilnosc_i_ruch?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze \u0107wiczyli z policjantami. &quot;Nowy program nastawiony jest na realizm szkolenia - mobilno\u015b\u0107 i ruch&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:33:34.157453+00:00", "description": "Na wsparcie czekaj\u0105 samotni seniorzy, samodzielni rodzice, rodziny dotkni\u0119te chorob\u0105, niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 czy skutkami niespodziewanych zdarze\u0144, w tym wrze\u015bniowej powodzi", "id": 1525913, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156946-ruszyla_24_edycja_szlachetnej_paczki_wybierz_swoja_rodzine_i_zorganizuj_dla_niej_pomoc?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a 24. edycja Szlachetnej Paczki. &quot;Wybierz swoj\u0105 rodzin\u0119 i zorganizuj dla niej pomoc&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:33:33.932838+00:00", "description": "\u015awi\u0105teczn\u0105 atmosfer\u0119 od dzi\u015b czu\u0107 ju\u017c na placu Wolno\u015bci i na terenie MTP.", "id": 1525912, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156948-w_poznaniu_czuc_juz_magie_swiat_ruszaja_jarmarki_jeden_potrwa_rekordowo_dlugo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu czu\u0107 ju\u017c magi\u0119 \u015bwi\u0105t. Ruszaj\u0105 jarmarki. Jeden potrwa rekordowo d\u0142ugo!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:28:31.153463+00:00", "description": "Prace b\u0119d\u0105 prowadzone do ko\u0144ca listopada.", "id": 1525763, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156942-na_kolejnej_poznanskiej_ulicy_poloza_azury_od_kilku_lat_przekazujemy_na_ten_cel_spore_srodki_z_naszego_budzetu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na kolejnej pozna\u0144skiej ulicy po\u0142o\u017c\u0105 &quot;a\u017cury&quot;. &quot;Od kilku lat przekazujemy na ten cel spore \u015brodki z naszego bud\u017cetu&quot;", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:28:31.066117+00:00", "description": "Trwa kampania &quot;Twoje \u015awiat\u0142a - Nasze Bezpiecze\u0144stwo&quot;.", "id": 1525762, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156943-na_tych_stacjach_dzis_bezplatnie_sprawdzisz_swiatla_w_swoim_pojezdzie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tych stacjach dzi\u015b bezp\u0142atnie sprawdzisz \u015bwiat\u0142a w swoim poje\u017adzie!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:22:00+00:00", "description": "Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w powiecie wrzesi\u0144skim.", "id": 1525764, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156941-tragedia_na_drodze_w_zderzeniu_samochodu_osobowego_z_ciezarowka_zginela_jedna_osoba?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na drodze. W zderzeniu samochodu osobowego z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 zgin\u0119\u0142a jedna osoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:12:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Wierzbi\u0119cicach w Poznaniu.", "id": 1525765, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-156940-nocny_pozar_w_kamienicy_na_pochwale_zasluguje_postawa_policjantow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 98, "source_url": "https://epoznan.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny po\u017car w kamienicy. &quot;Na pochwa\u0142\u0119 zas\u0142uguje postawa policjant\u00f3w&quot;", "vote": 0}]