[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T22:14:28.233728+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-wskaze-pis-jeden-kandydat-z-duza-przewaga-wsrod-zwolenn,nId,7857452\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kogo-wskaze-pis-jeden-kandydat-z-duza-przewaga-wsrod-zwolenn/000K4GS0OM4N14JB-C321.jpg\" alt=\"Kogo wska\u017ce PiS? Jeden kandydat z du\u017c\u0105 przewag\u0105 w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w partii\" align=\"left\" /></a>Najnowszy sonda\u017c odpowiada na pytanie, kogo wyborcy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci widzieliby w roli kandydata na prezydenta. Zestawienie otwiera, ze spor\u0105 przewag\u0105, Mateusz Morawiecki. Dwa kolejne miejsca przypad\u0142y by\u0142ym ministrom w rz\u0105dzie PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1528043, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-wskaze-pis-jeden-kandydat-z-duza-przewaga-wsrod-zwolenn,nId,7857452", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kogo wska\u017ce PiS? Jeden kandydat z du\u017c\u0105 przewag\u0105 w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:43:20.138127+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-przyszedl-zrobic-remont-i-stal-sie-milionerem-w-scianie-znal,nId,7857433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przyszedl-zrobic-remont-i-stal-sie-milionerem-w-scianie-znal/000K4GIVKPVBWNIL-C321.jpg\" alt=\"Przyszed\u0142 zrobi\u0107 remont i sta\u0142 si\u0119 milionerem. W \u015bcianie znalaz\u0142 ukryty skarb\" align=\"left\" /></a>Zosta\u0142 wezwany do remontu i sta\u0142 si\u0119 milionerem. Niezwyk\u0142a historia hydraulika zdarzy\u0142a si\u0119 naprawd\u0119 i mia\u0142a miejsce w Wiedniu. Instalator w miejscu swojej pracy zauwa\u017cy\u0142 wystaj\u0105c\u0105 z betonu lin\u0119 i postanowi\u0142 sprawdzi\u0107, co kryje si\u0119 na jej ko\u0144cu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przymocowana by\u0142a do skrzyni, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142y si\u0119 z\u0142ote monety warte miliony. Dla znalazcy musia\u0142o to by\u0107 zapewne najlepiej p\u0142atne zlecenie w \u017cyciu, poniewa\u017c - jak nakazuje tamtejsze prawo - po\u0142owa skarbu nale\u017cy do w\u0142a\u015bciciela posesji, a po\u0142owa do odkrywcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1527891, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-przyszedl-zrobic-remont-i-stal-sie-milionerem-w-scianie-znal,nId,7857433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyszed\u0142 zrobi\u0107 remont i sta\u0142 si\u0119 milionerem. W \u015bcianie znalaz\u0142 ukryty skarb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:38:24.754222+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-lidera-partii-rzadzacej-nieoficjalnie-spd-nie-chce-sc,nId,7857430\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-lidera-partii-rzadzacej-nieoficjalnie-spd-nie-chce-sc/000K4GFQFH7K9L8E-C321.jpg\" alt=\"Zmiana lidera partii rz\u0105dz\u0105cej? Nieoficjalnie: SPD nie chce Scholza\" align=\"left\" /></a>Cz\u0142onkowie SPD w Bundestagu wyra\u017caj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci co do kandydatury Olafa Scholza na kanclerza w nadchodz\u0105cych wyborach - pisze niemiecki Spiegel. Na wewn\u0119trznym spotkaniu mieli wskaza\u0107 innego kandydata. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 socjaldemokraci chc\u0105 zaufa\u0107 obecnemu ministrowi obrony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1527714, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-lidera-partii-rzadzacej-nieoficjalnie-spd-nie-chce-sc,nId,7857430", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana lidera partii rz\u0105dz\u0105cej? Nieoficjalnie: SPD nie chce Scholza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:28:12.256927+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-trump-nie-zakonczy-wojny-kuleba-mowi-o-odwrotnym-scenariuszu,nId,7857407\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-nie-zakonczy-wojny-kuleba-mowi-o-odwrotnym-scenariuszu/000K4G5FH9VPWFG2-C321.jpg\" alt=\"Trump nie zako\u0144czy wojny? Ku\u0142eba m\u00f3wi o odwrotnym scenariuszu\" align=\"left\" /></a>Zdaniem by\u0142ego szefa ukrai\u0144skiej dyplomacji Donald Trump nie zapewni deeskalacji konfliktu w Ukrainie. Dmytro Ku\u0142eba podkre\u015bla, \u017ce ci, kt\u00f3rzy spodziewaj\u0105 si\u0119 szybkiego zako\u0144czenia wojny, mog\u0105 w najbli\u017cszym czasie zobaczy\u0107 co\u015b zupe\u0142nie odwrotnego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1527316, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-trump-nie-zakonczy-wojny-kuleba-mowi-o-odwrotnym-scenariuszu,nId,7857407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump nie zako\u0144czy wojny? Ku\u0142eba m\u00f3wi o odwrotnym scenariuszu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:26:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-to-bedzie-rzeznia-radoslaw-sikorski-mowi-o-kampanii-prezyden,nId,7857396\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-bedzie-rzeznia-radoslaw-sikorski-mowi-o-kampanii-prezyden/000K4G1XJQ10XQU3-C321.jpg\" alt=\"&quot;To b\u0119dzie rze\u017ania&quot;. Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi o kampanii prezydenckiej\" align=\"left\" /></a>Zdaniem Rados\u0142awa Sikorskiego w nadchodz\u0105cej kampanii prezydenckiej kluczowy b\u0119dzie charakter kandydata. Szef MSZ podkre\u015bla, \u017ce wybory b\u0119d\u0105 &quot;rze\u017ani\u0105&quot;. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o dzia\u0142aniach polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rzy w jego ocenie starali si\u0119 pozyska\u0107 w USA zasoby do nowej ods\u0142ony walki politycznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1527315, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-to-bedzie-rzeznia-radoslaw-sikorski-mowi-o-kampanii-prezyden,nId,7857396", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To b\u0119dzie rze\u017ania\". Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi o kampanii prezydenckiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:18:09.880221+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwie-emerytury-w-miesiacu-pieniadze-wplyna-na-konto-jednej-g,nId,7856513\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwie-emerytury-w-miesiacu-pieniadze-wplyna-na-konto-jednej-g/000JKUVZ853YKX1D-C321.jpg\" alt=\"Dwie emerytury w miesi\u0105cu. Pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0105 na konto jednej grupy\" align=\"left\" /></a>Cz\u0119\u015b\u0107 senior\u00f3w w grudniu mo\u017ce liczy\u0107 na wi\u0119kszy przyp\u0142yw got\u00f3wki. Do niekt\u00f3rych w ostatnim miesi\u0105cu w roku trafi podw\u00f3jna emerytura. Nie jest to jednak \u015bwiadczenie dodatkowe, a wi\u0105\u017ce si\u0119 z brakiem emerytury w kolejnym miesi\u0105cu. Kto w grudniu dostanie przelew dwa razy? Wyja\u015bniamy zasady i terminy wyp\u0142at.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526846, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwie-emerytury-w-miesiacu-pieniadze-wplyna-na-konto-jednej-g,nId,7856513", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie emerytury w miesi\u0105cu. Pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0105 na konto jednej grupy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:18:09.442869+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-rektor-collegium-humanum-opuscil-katowicki-areszt,nId,7857158\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-rektor-collegium-humanum-opuscil-katowicki-areszt/000JQYAVVX4RH58Q-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y rektor Collegium Humanum opu\u015bci\u0142 katowicki areszt\" align=\"left\" /></a>Wp\u0142acono 2 mln z\u0142 por\u0119czenia maj\u0105tkowego za by\u0142ego rektora Collegium Humanum Paw\u0142a Cz. - W zwi\u0105zku z tym prokurator uchyli\u0142 \u015brodek zapobiegawczy w postaci tymczasowego aresztowania - przekaza\u0142a w sobot\u0119 prokurator Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z biura prasowego Prokuratury Krajowej. Podejrzany mia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z prokuratur\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526845, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-rektor-collegium-humanum-opuscil-katowicki-areszt,nId,7857158", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum opu\u015bci\u0142 katowicki areszt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:18:09.027036+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-incydent-na-wiecu-rafala-trzaskowskiego-niektorzy-nie-dorosl,nId,7857152\"><img src=\"https://i.iplsc.com/incydent-na-wiecu-rafala-trzaskowskiego-niektorzy-nie-dorosl/000K4F9AAE6OYR0N-C321.jpg\" alt=\"Incydent na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. &quot;Niekt\u00f3rzy nie doro\u015bli&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jestem przekonany, \u017ce jest nam potrzebny sprawdzony prezydent - podkre\u015bla\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski na wiecu w Krakowie. Wskazywa\u0142 cechy, jakie powinien mie\u0107 przysz\u0142y prezydent. W trakcie jego wyst\u0105pienia dosz\u0142o do incydentu z osobami domagaj\u0105cymi si\u0119 dyskusji o CPK.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526844, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-incydent-na-wiecu-rafala-trzaskowskiego-niektorzy-nie-dorosl,nId,7857152", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Niekt\u00f3rzy nie doro\u015bli\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:08:22.860070+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-who-bije-na-alarm-ta-choroba-szybko-sie-rozprzestrzenia,nId,7857119\"><img src=\"https://i.iplsc.com/who-bije-na-alarm-ta-choroba-szybko-sie-rozprzestrzenia/000K4F00BRW9MF6L-C321.jpg\" alt=\"WHO bije na alarm. &quot;Ta choroba szybko si\u0119 rozprzestrzenia&quot;\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug bada\u0144 liczba zaka\u017ce\u0144 odr\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie wzros\u0142a w 2023 roku o 20 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim. G\u0142\u00f3wnym powodem ma by\u0107 spadek liczby szczepie\u0144, kt\u00f3re s\u0105 najlepsz\u0105 ochron\u0105 przed tym wirusem - m\u00f3wi dyrektor ameryka\u0144skiej agencji ds. chor\u00f3b zaka\u017anych CDC Mandy Cohen.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526394, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-who-bije-na-alarm-ta-choroba-szybko-sie-rozprzestrzenia,nId,7857119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHO bije na alarm. \"Ta choroba szybko si\u0119 rozprzestrzenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:03:08.445186+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bogdan-klich-rezygnuje-z-mandatu-senatora-chcialbym-wam-podz,nId,7857098\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bogdan-klich-rezygnuje-z-mandatu-senatora-chcialbym-wam-podz/000K4EW78QYQRLPS-C321.jpg\" alt=\"Bogdan Klich rezygnuje z mandatu senatora. &quot;Chcia\u0142bym Wam podzi\u0119kowa\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Bogdan Klich poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o z\u0142o\u017ceniu mandatu senatora. Swoj\u0105 decyzj\u0119 t\u0142umaczy\u0142 powo\u0142aniem na ministra pe\u0142nomocnego-charg\u00e9 d\u2019affaires Ambasady RP w Stanach Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526177, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bogdan-klich-rezygnuje-z-mandatu-senatora-chcialbym-wam-podz,nId,7857098", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Klich rezygnuje z mandatu senatora. \"Chcia\u0142bym Wam podzi\u0119kowa\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:03:08.082529+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-zalamanie-pogody-niz-moze-przyniesc-nawet-burze-sni,nId,7857085\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-zalamanie-pogody-niz-moze-przyniesc-nawet-burze-sni/000K4ES5H5B3H8Q1-C321.jpg\" alt=\"Nadci\u0105ga za\u0142amanie pogody. Ni\u017c mo\u017ce przynie\u015b\u0107 nawet burze \u015bnie\u017cne\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 szykuje si\u0119 za\u0142amanie pogody, kt\u00f3rego sprawc\u0105 jest nadci\u0105gaj\u0105cy ni\u017c Pauline. Opr\u00f3cz silnego wiatru, kt\u00f3rego podmuchy mog\u0105 dochodzi\u0107 do 70 km/h, prognozowane s\u0105 tak\u017ce burze \u015bnie\u017cne. Towarzyszy\u0107 im b\u0119d\u0105 opady deszczu oraz krupy \u015bnie\u017cnej. Na po\u0142udniu Polski na drogach mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpiecznie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1526176, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-zalamanie-pogody-niz-moze-przyniesc-nawet-burze-sni,nId,7857085", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga za\u0142amanie pogody. Ni\u017c mo\u017ce przynie\u015b\u0107 nawet burze \u015bnie\u017cne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:58:01.379602+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-slasku-auto-roztrzaskalo-sie-o-ciezarowke,nId,7857070\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-slasku-auto-roztrzaskalo-sie-o-ciezarowke/000K4EM6LY5RFTVX-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na \u015al\u0105sku. Auto roztrzaska\u0142o si\u0119 o ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 przed godzin\u0105 sz\u00f3st\u0105 dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a jedna osoba - poinformowa\u0142y \u015bl\u0105skie s\u0142u\u017cby w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Droga wojew\u00f3dzka numer 906 w miejscowo\u015bci Piasek (powiat lubliniecki) jest ca\u0142kowicie zablokowana w obydwu kierunkach. Policja wytyczy\u0142a objazdy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526002, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-slasku-auto-roztrzaskalo-sie-o-ciezarowke,nId,7857070", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na \u015al\u0105sku. Auto roztrzaska\u0142o si\u0119 o ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:58:01.258003+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wypadek-lodzi-rybackiej-dramatyczna-akcja-ratunkowa-na-balty,nId,7857074\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-lodzi-rybackiej-dramatyczna-akcja-ratunkowa-na-balty/000K4ES93W9L79NI-C321.jpg\" alt=\"Wypadek \u0142odzi rybackiej. Dramatyczna akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku \" align=\"left\" /></a>Na Ba\u0142tyku przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 statek rybacki. Dramatyczna akcja ratunkowa zako\u0144czy\u0142a si\u0119 odnalezieniem trzech os\u00f3b, kt\u00f3re wymaga\u0142y pomocy. Jedna z nich - w stanie hipotermii - zosta\u0142a przewieziona do szczeci\u0144skiego szpitala. Na p\u00f3\u0142nocy panuj\u0105 bardzo trudne warunki, prognozowany jest sztorm. Ostrze\u017cenia wyda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1526001, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wypadek-lodzi-rybackiej-dramatyczna-akcja-ratunkowa-na-balty,nId,7857074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek \u0142odzi rybackiej. Dramatyczna akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:58:01.104703+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sondaz-donalda-tuska-ciekawe-jak-wy-byscie-zaglosowali,nId,7857089\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sondaz-donalda-tuska-ciekawe-jak-wy-byscie-zaglosowali/000K4ESQ0S1PIGSJ-C321.jpg\" alt=\"&quot;Sonda\u017c&quot; Donalda Tuska. &quot;Ciekawe, jak wy by\u015bcie zag\u0142osowali&quot;\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 prawyborami w Koalicji Obywatelskiej Donald Tusk udost\u0119pni\u0142 w sobot\u0119 ankiet\u0119. &quot;Ciekawe, jak wy by\u015bcie zag\u0142osowali? Kolejno\u015b\u0107 alfabetyczna&quot; - napisa\u0142 premier. Na li\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119 dwa nazwiska - Rados\u0142awa Sikorskiego oraz Rafa\u0142a Trzaskowskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1526000, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sondaz-donalda-tuska-ciekawe-jak-wy-byscie-zaglosowali,nId,7857089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sonda\u017c\" Donalda Tuska. \"Ciekawe, jak wy by\u015bcie zag\u0142osowali\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:52:51.155476+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sondaz-prawyborow-w-koalicji-obywatelskiej-jest-wyrazny-lide,nId,7857043\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sondaz-prawyborow-w-koalicji-obywatelskiej-jest-wyrazny-lide/000K4EL3P7X2IEID-C321.jpg\" alt=\"Sonda\u017c prawybor\u00f3w w Koalicji Obywatelskiej. Jest wyra\u017any lider \" align=\"left\" /></a>Rafa\u0142 Trzaskowski ma wi\u0119ksze szanse na wygranie prawybor\u00f3w w Koalicji Obywatelskiej - takiego zdania jest 57,8 proc. respondent\u00f3w sonda\u017cu przeprowadzonego przez SW Research, dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;. Na Rados\u0142awa Sikorskiego stawia z kolei 15,7 proc. badanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1525852, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sondaz-prawyborow-w-koalicji-obywatelskiej-jest-wyrazny-lide,nId,7857043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c prawybor\u00f3w w Koalicji Obywatelskiej. Jest wyra\u017any lider", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:52:50.995949+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeden-z-najwiekszych-bledow-tuska-w-po-zlosc-i-rozczarowanie,nId,7857056\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jeden-z-najwiekszych-bledow-tuska-w-po-zlosc-i-rozczarowanie/000K4EJPHSIATAXW-C321.jpg\" alt=\"&quot;Jeden z najwi\u0119kszych b\u0142\u0119d\u00f3w Tuska&quot;. W PO z\u0142o\u015b\u0107 i rozczarowanie ws. Sutryka\" align=\"left\" /></a>Afera z zatrzymaniem Jacka Sutryka odbi\u0142a si\u0119 szerokim echem w Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ra wiosn\u0105 popar\u0142a go w walce o wroc\u0142awski ratusz. - B\u0142\u0119dem by\u0142o, \u017ce zaufali\u015bmy Sutrykowi, a nie postawili\u015bmy na Micha\u0142a Jarosa - m\u00f3wi Interii do\u015bwiadczony samorz\u0105dowiec KO. Inny z naszych rozm\u00f3wc\u00f3w z partii dodaje: - Tyle os\u00f3b nas przed nim ostrzega\u0142o. W\u0142adowali\u015bmy si\u0119 na w\u0142asne \u017cyczenie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1525851, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeden-z-najwiekszych-bledow-tuska-w-po-zlosc-i-rozczarowanie,nId,7857056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeden z najwi\u0119kszych b\u0142\u0119d\u00f3w Tuska\". W PO z\u0142o\u015b\u0107 i rozczarowanie ws. Sutryka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:48:00.094109+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-kodeksie-ruchu-drogowego-surowsze-kary-i-lepsza-egz,nId,7857047\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-kodeksie-ruchu-drogowego-surowsze-kary-i-lepsza-egz/000K4EHUUFMVJ2M2-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w kodeksie ruchu drogowego. Surowsze kary i lepsza egzekucja\" align=\"left\" /></a>Ministrowie Adam Bodnar, Tomasz Siemoniak oraz Dariusz Klimczak podczas pi\u0105tkowej konferencji zapowiedzieli zmiany w przepisach, kt\u00f3re maj\u0105 zmniejszy\u0107 ilo\u015b\u0107 narusze\u0144 bezpiecze\u0144stwa na polskich drogach. Zaproponowany pomys\u0142 spotka\u0142 si\u0119 pozytywnym odzewem w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w r\u00f3\u017cnych partii - zar\u00f3wno KO, PSL, Lewicy, jak i PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1525672, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-kodeksie-ruchu-drogowego-surowsze-kary-i-lepsza-egz,nId,7857047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w kodeksie ruchu drogowego. Surowsze kary i lepsza egzekucja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdy-rodzice-pokazuja-za-duzo-grozny-trend-zalewa-internet,nId,7853787\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gdy-rodzice-pokazuja-za-duzo-grozny-trend-zalewa-internet/000K3ZL8WVMJVTI4-C321.jpg\" alt=\"Gdy rodzice pokazuj\u0105 za du\u017co. Gro\u017any trend zalewa internet\" align=\"left\" /></a>Publikuj\u0105 zdj\u0119cia swoich dzieci jeszcze przed ich narodzinami. P\u00f3\u017aniej pokazuj\u0105 nawet intymne momenty z ich \u017cycia. - To, co rodzic widzi jako zdj\u0119cie s\u0142odkiego ukochanego dziecka, kt\u00f3re kocha i chce podzieli\u0107 si\u0119 tym z innymi, przez kogo\u015b innego mo\u017ce by\u0107 widziane zupe\u0142nie inaczej - m\u00f3wi Marta Wojtas z Fundacji Dajemy Dzieciom Si\u0142\u0119. I przestrzega przed zjawiskiem znanym jako sharenting.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1525671, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdy-rodzice-pokazuja-za-duzo-grozny-trend-zalewa-internet,nId,7853787", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy rodzice pokazuj\u0105 za du\u017co. Gro\u017any trend zalewa internet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:43:30.024648+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwy-w-pracy-wszystko-co-trzeba-wiedziec-o-przepisach,nId,7849213\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przerwy-w-pracy-wszystko-co-trzeba-wiedziec-o-przepisach/000E5Q8KMJSH0L1C-C321.jpg\" alt=\"Przerwy w pracy. Wszystko, co trzeba wiedzie\u0107 o przepisach\" align=\"left\" /></a>Pracownikom zatrudnionym na umow\u0119 o prac\u0119 przys\u0142uguj\u0105 \u015bci\u015ble okre\u015blone przerwy. Jednak\u017ce ich d\u0142ugo\u015b\u0107, czy przeznaczenie nie zawsze b\u0119d\u0105 takie same. Niekt\u00f3rym b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0107 przerwy pi\u0119ciominutowe, innym 15 minut, a niekt\u00f3rym nawet do 60 minut. Od czego to zale\u017cy? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1525523, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwy-w-pracy-wszystko-co-trzeba-wiedziec-o-przepisach,nId,7849213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwy w pracy. Wszystko, co trzeba wiedzie\u0107 o przepisach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:37:49.769699+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-kolejna-nominacja-trumpa-i-wielkie-zaskoczenie-wybral-27-lat,nId,7857011\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejna-nominacja-trumpa-i-wielkie-zaskoczenie-wybral-27-lat/000K4EB2JATB3H7J-C321.jpg\" alt=\"Kolejna nominacja Trumpa i wielkie zaskoczenie. Wybra\u0142 27-latk\u0119\" align=\"left\" /></a>Karoline Leavitt b\u0119dzie nowym sekretarzem prasowym w Bia\u0142ym Domu - zadecydowa\u0142 Donald Trump. W wieku 27 lat zostanie najm\u0142odsz\u0105 osob\u0105 na tym stanowisku w historii. Republikanin podkre\u015bli\u0142, \u017ce Leavitt &quot;wykona\u0142a fenomenaln\u0105 prac\u0119&quot; podczas zako\u0144czonej kampanii. &quot;Jest wysoce skuteczna w kontaktach&quot; z mediami - zachwala\u0142 27-latk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1525404, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-kolejna-nominacja-trumpa-i-wielkie-zaskoczenie-wybral-27-lat,nId,7857011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna nominacja Trumpa i wielkie zaskoczenie. Wybra\u0142 27-latk\u0119", "vote": 0}]