[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/86cab9edd558e9-945-560-389-0-1614-968.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GTC zawar\u0142o z Peach Property Group i LFH Portfolio Acquico umowy dotycz\u0105ce nabycia niemieckiego portfela mieszkaniowego - poda\u0142o GTC w komunikacie. W ocenie sp\u00f3\u0142ki, transakcja ma uzasadnienie strategiczne dla GTC m.in. ze wzgl\u0119du na ekspansj\u0119 na wy\u017cej oceniane europejskie rynki nieruchomo\u015bci.</p>", "id": 1527631, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GTC-ma-umowy-dot-nabycia-niemieckiego-portfela-mieszkaniowego-8846383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GTC ma umowy dot. nabycia niemieckiego portfela mieszkaniowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/46d8cf0aae13b4-948-568-50-40-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najlepszym w Unii Europejskiej miejscem do \u017cycia za 10 lat mo\u017ce by\u0107 Polska; z siln\u0105 armi\u0105, mocn\u0105 gospodark\u0105 oraz wysokim poziomem bezpiecze\u0144stwa - m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119 kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen na spotkaniu z mieszka\u0144cami Sulechowa.</p>", "id": 1527627, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-Polska-za-10-lat-moze-byc-najlepszym-w-UE-miejscem-do-zycia-8846379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mentzen: Polska za 10 lat mo\u017ce by\u0107 najlepszym w UE miejscem do \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/7331ab5523dab3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142oruski bloger, podszywaj\u0105c si\u0119 pod urz\u0119dnik\u00f3w, rozes\u0142a\u0142 do rosyjskich szk\u00f3\u0142 polecenie sporz\u0105dzenia czapeczek z folii aluminiowej \"w celu ochrony przed satelitami NATO\". Na akcj\u0119 \"He\u0142m Ojczyzny\" da\u0142o si\u0119 nabra\u0107 siedem szk\u00f3\u0142 w obwodzie woroneskim.</p>", "id": 1527635, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Helm-Ojczyzny-Rosyjscy-nauczyciele-zrobili-czapeczki-z-folii-aluminiowej-by-chronic-sie-przed-wrogami-8843701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"He\u0142m Ojczyzny\". Rosyjscy nauczyciele zrobili czapeczki z folii aluminiowej, by \"chroni\u0107 si\u0119 przed wrogami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/f6274342fdb9f9-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie wiem o \u017cadnych szcz\u0105tkach istot pozaziemskich czy\n oznakach \u017cycia lub technologii pozaziemskiej w naszym posiadaniu - \npowiedzia\u0142a wicerzeczniczka Pentagonu Sabrina Singh. Odpowiedzia\u0142a w ten\n spos\u00f3b na zeznania by\u0142ego urz\u0119dnika resortu w \u015brodowym wys\u0142uchaniu w \nIzbie Reprezentant\u00f3w.</p>", "id": 1527633, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pentagon-zaprzecza-zeznaniom-bylego-urzednika-nie-mamy-szczatkow-UFO-8845506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon zaprzecza zeznaniom by\u0142ego urz\u0119dnika: nie mamy szcz\u0105tk\u00f3w UFO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:55:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/8f0473945adc9a-948-568-158-76-1889-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy mie\u0107 prezydenta, kt\u00f3ry b\u0119dzie niezale\u017cny i kt\u00f3ry b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z rz\u0105dem, ale sam wykazywa\u0142 si\u0119 inicjatyw\u0105 - m\u00f3wi\u0142 wiceszef PO Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry zmierzy si\u0119 w prawyborach w KO na kandydata tej partii na prezydenta.</p>", "id": 1527630, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-Musimy-miec-prezydenta-ktory-bedzie-niezalezny-8846373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski: Musimy mie\u0107 prezydenta, kt\u00f3ry b\u0119dzie niezale\u017cny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/e95b3ae73da877-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korea P\u00f3\u0142nocna dostarcza Rosji systemy artyleryjskie dalekiego zasi\u0119gu, kt\u00f3re s\u0105 wysy\u0142ane do obwodu kurskiego \u2013 napisa\u0142 w sobot\u0119 brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje ukrai\u0144skiego wywiadu.</p>", "id": 1527629, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Korea-Polnocna-dostarcza-Rosji-artylerie-dalekiego-zasiegu-8846367.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eFT\u201d: Korea P\u00f3\u0142nocna dostarcza Rosji artyleri\u0119 dalekiego zasi\u0119gu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/8321b7b402a059-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Portal Infowars prowadzony przez ameryka\u0144skiego skrajnie prawicowego zwolennika teorii spiskowych Alexa Jonesa, skazanego za znies\u0142awianie ofiar szkolnej strzelaniny w USA, zosta\u0142 sprzedany na aukcji satyrycznemu wydawnictwu The Onion, poinformowa\u0142y \u015bwiatowe agencje.</p>", "id": 1527632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portal-zbankrutowanego-zwolennika-teorii-spiskowych-sprzedany-Nie-mial-z-czego-zaplacic-1-5-mld-dol-odszkodowania-8845447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal zbankrutowanego zwolennika teorii spiskowych sprzedany. Nie mia\u0142 z czego zap\u0142aci\u0107 1,5 mld dol. odszkodowania ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/20b9d37f370a04-948-568-110-0-2728-1637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gubernator stanu Nowy Jork Kathy Hochul zaakceptowa\u0142a plany wprowadzenia op\u0142at maj\u0105cych ograniczy\u0107 zat\u0142oczenie w presti\u017cowej nowojorskiej dzielnicy Manhattan. Podstawowa op\u0142ata wyniesie 9 dolar\u00f3w w por\u00f3wnaniu z proponowan\u0105 wcze\u015bniej przez w\u0142adze transportowe w wysoko\u015bci 15 dolar\u00f3w.</p>", "id": 1527626, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wjazd-samochodem-na-nowojorski-Manhattan-bedzie-kosztowal-9-dolarow-8845559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjazd samochodem na nowojorski Manhattan b\u0119dzie kosztowa\u0142 9 dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/625199fd1af974-948-568-20-0-989-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator uchyli\u0142 \u015brodek zapobiegawczy wobec by\u0142ego rektora Collegium Humanum Paw\u0142a Cz. w postaci tymczasowego aresztowania i zastosowa\u0142 wobec podejrzanego \u015brodki zapobiegawcze - przekaza\u0142a PAP w sobot\u0119 prokurator Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z biura prasowego Prokuratury Krajowej. Podejrzany mia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z prokuratur\u0105.</p>", "id": 1527628, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-rektor-Collegium-Humanum-opuscil-areszt-Wplacil-2-mln-zlotych-kaucji-8846362.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum opu\u015bci\u0142 areszt. Wp\u0142acil 2 mln z\u0142otych kaucji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/53e91fafaf77a9-948-568-22-101-4477-2686-GR.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wieku 101 lat zmar\u0142 Olav Thon, potentat nieruchomo\u015bci i turystyki w Norwegii. By\u0142 w\u0142a\u015bcicielem kilkudziesi\u0119ciu centr\u00f3w handlowych i hoteli w p\u00f3\u0142nocnej Europie. Jego maj\u0105tek oceniano na 25 mld koron (ok. 9,3 mld z\u0142).</p>", "id": 1527634, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmarl-jeden-z-najbogatszych-Norwegow-Mial-101-lat-i-majatek-wart-25-mld-koron-8846361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 jeden z najbogatszych Norweg\u00f3w. Mia\u0142 101 lat i maj\u0105tek wart 25 mld koron", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:48:58.866066+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/3f27c7a0e5fbb3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu i rezygnacja USA z walki o ochron\u0119 \u015brodowiska mo\u017ce skutkowa\u0107 dodatkowym ociepleniem klimatu o 0,04 st.C - wynika z badania niezale\u017cnego projektu naukowego Climate Action Tracker (CAT).</p>", "id": 1526474, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powrot-Trumpa-na-stanowisko-prezydenta-USA-moze-spowodowac-dodatkowe-ocieplenie-klimatu-8845380.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t Trumpa na stanowisko prezydenta USA mo\u017ce spowodowa\u0107 dodatkowe ocieplenie klimatu  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:48:58.593865+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/54160c14a58c77-948-568-2-29-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyprawy do\nAzji i Oceanii (Japonia, Tajlandia), a tak\u017ce na po\u0142udniowoameryka\u0144ski kontynent\n(Peru, Brazylia, Argentyna) to najcz\u0119stsze obiekty marze\u0144 polskich turyst\u00f3w. Kusz\u0105 nas r\u00f3wnie\u017c Stany Zjednoczone i Meksyk, a w\nAfryce marzymy o Madagaskarze, Tanzanii i Seszelach.</p>", "id": 1526473, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/O-tych-kierunkach-podrozy-Polacy-marza-najbardziej-8845743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O tych kierunkach podr\u00f3\u017cy Polacy marz\u0105 najbardziej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/0227950afa18e2-948-568-0-1340-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gruzi\u0144ska Centralna Komisja Wyborcza zatwierdzi\u0142a w sobot\u0119 wyniki wybor\u00f3w parlamentarnych, wed\u0142ug kt\u00f3rych partia w\u0142adzy Gruzi\u0144skie Marzenie zdoby\u0142a prawie 54 proc. g\u0142os\u00f3w. W Tbilisi protestowa\u0142a opozycja, kontestuj\u0105ca wyniki. Szef CKW zosta\u0142 oblany farb\u0105 przez opozycjonist\u0119.</p>", "id": 1526477, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CKW-zatwierdzila-wyniki-wyborow-w-Gruzji-Przewodniczacy-komisji-oblany-farba-przez-posla-opozycji-8846339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CKW zatwierdzi\u0142a wyniki wybor\u00f3w w Gruzji. Przewodnicz\u0105cy komisji oblany farb\u0105 przez pos\u0142a opozycji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:32:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/0b119a524c6b7c-945-560-0-48-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />As\u0142an B\u017cania, lider nieuznawanej, wspieranej przez Rosj\u0119 Abchazji, o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119, \u017ce jest got\u00f3w ust\u0105pi\u0107, sk\u0142adaj\u0105c dymisj\u0119 i rozpisuj\u0105c nowe wybory, ale warunkiem jest opuszczenie przez protestuj\u0105cych budynk\u00f3w rz\u0105dowych w Suchumi.</p>", "id": 1526476, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lider-separatystycznej-Abchazji-gotow-ustapic-Ale-stawia-warunki-protestujacym-8846336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider separatystycznej Abchazji \"got\u00f3w ust\u0105pi\u0107\". Ale stawia warunki protestuj\u0105cym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/927486cd1fa8da-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Menstruacja wci\u0105\u017c jest w\u00a0Polsce tematem tabu. Co trzecia dziewczynka nie\u00a0jest przygotowana na pierwsz\u0105 miesi\u0105czk\u0119, co oznacza, \u017ce w\u00a0rodzinach rzadko rozmawia si\u0119 na ten temat - wynika z\u00a0badania przeprowadzonego dla\u00a0Kulczyk...</p>", "id": 1526293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ubostwo-menstruacyjne-wciaz-jest-problemem-w-Polsce-Nowy-program-MEN-ma-z-nim-walczyc-8844582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ub\u00f3stwo menstruacyjne wci\u0105\u017c jest problemem w Polsce. Nowy program MEN ma z nim walczy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:43:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/23e7260e88e513-948-568-8-221-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bogdan Klich poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce w zwi\u0105zku z powo\u0142aniem na ministra pe\u0142nomocnego-charg\u00e9 d\u2019affaires Ambasady RP w USA z\u0142o\u017cy\u0142 mandat senatora.</p>", "id": 1526292, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bogdan-Klich-zlozyl-mandat-senatora-Pokieruje-polska-ambasada-w-USA-8846329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Klich z\u0142o\u017cy\u0142 mandat senatora. Pokieruje polsk\u0105 ambasad\u0105 w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:38:59.998375+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/02b5615a819313-948-567-0-140-1080-647.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bezrobotny antyterrorysta z atakami paniki, z ton\u0105cym\n w d\u0142ugach ojcem na\u0142ogowym hazardzist\u0105 i siostr\u0105, kt\u00f3ra w zaawansowanej \nci\u0105\u017cy mieszka na dzia\u0142ce z m\u0119\u017cem (tak\u017ce ateciakiem) - polski serial \nzaczyna si\u0119 obiecuj\u0105co. A dalej? Netfliksie, nie jest \u017ale, ale mog\u0142oby \nby\u0107 lepiej. \"Id\u017a przodem, bracie\". </p>", "id": 1526089, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-polski-serial-hitem-Netfliksa-Czy-bedzie-2-sezon-Idz-przodem-bracie-8844130.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny polski serial hitem Netfliksa. Czy b\u0119dzie 2 sezon \"Id\u017a przodem, bracie\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:38:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/5503f9efa5b8a1-948-568-200-70-3800-2279.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojska Izraela posuwaj\u0105 si\u0119 w g\u0142\u0105b Libanu, gdzie napotykaj\u0105 op\u00f3r Hezbollahu. Odnotowano ci\u0119\u017ckie walki i intensywny ostrza\u0142 - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 liba\u0144ska agencja NNA. Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce zako\u0144czy\u0142y kolejn\u0105 seri\u0119 ostrza\u0142u cel\u00f3w Hezbollahu na po\u0142udnie od Bejrutu.</p>", "id": 1526478, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-ciezkie-walki-Izraela-z-Hezbollahem-na-poludniu-Libanu-8846328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: ci\u0119\u017ckie walki Izraela z Hezbollahem na po\u0142udniu Libanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:37:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/2962034a099484-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adz wszystkich gmin Powiatu Tatrza\u0144skiego s\u0105 przeciwne wprowadzeniu elektrycznych bus\u00f3w na tras\u0119 do Morskiego Oka. Stowarzyszenie Przewo\u017anik\u00f3w do Morskiego Oka poinformowa\u0142o w sobot\u0119, \u017ce wsp\u00f3lne stanowisko w tej sprawie zosta\u0142o skierowane do MKi\u015a, kt\u00f3re zapewni\u0142o zakup czterech \u201eelektryk\u00f3w\u201d na ten szlak.</p>", "id": 1526741, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektryczne-busy-do-Morskiego-Oka-Gorale-zjednoczeni-mowia-przeciw-8846327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryczne busy do Morskiego Oka. G\u00f3rale zjednoczeni m\u00f3wi\u0105 \"przeciw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/a57b88c9718527-948-568-0-119-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug Narodowego Banku Belgii handel diamentami w kraju notuje \"katastrofalne\" wyniki. Jest kilka przyczyn tego za\u0142amania, w tym przeniesienie obr\u00f3bki diament\u00f3w do Indii i konsekwencje wojny mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 - poinformowa\u0142a agencja Belga.</p>", "id": 1526291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handel-diamentami-w-Belgii-notuje-katastrofalne-wyniki-8846323.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handel diamentami w Belgii notuje \"katastrofalne\" wyniki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/254abb8343b37a-948-568-0-89-3245-1946.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powinni\u015bmy zrobi\u0107 wszystko, \u017ceby w przysz\u0142ym roku wojna si\u0119 sko\u0144czy\u0142a na drodze dyplomatycznej \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zaznaczy\u0142, \u017ce rozmowy z Rosj\u0105 s\u0105 mo\u017cliwe \"pod warunkiem, \u017ce Ukraina nie b\u0119dzie osamotniona i b\u0119dzie silna\".</p>", "id": 1526475, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Powinnismy-zrobic-wszystko-zeby-w-przyszlym-roku-wojna-sie-skonczyla-8846321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Powinni\u015bmy zrobi\u0107 wszystko, \u017ceby w przysz\u0142ym roku wojna si\u0119 sko\u0144czy\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:09:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/e1a3b2323cbf89-948-568-32-0-3196-1917.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />57,8 proc. respondent\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce prawybory w Koalicji Obywatelskiej wygra prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski, a 15,7 proc., \u017ce szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski; 21 proc. badanych nie mia\u0142o zdania w tej sprawie - wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1525927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-czy-SIkorski-kto-wygra-prawybory-w-KO-Polacy-maja-faworyta-8846317.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski czy SIkorski - kto wygra prawybory w KO? Polacy maj\u0105 faworyta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/ba22ae2d77043d-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska i unijny urz\u0105d patentowy (EUIPO) poinformowa\u0142y, \u017ce w 2023 r. unijne organy \u015bcigania skonfiskowa\u0142y w UE 152 mln podr\u00f3bek produkt\u00f3w innych firm, takich jak zabawki czy p\u0142yty, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 3,4 mld euro.</p>", "id": 1525926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podrobki-zalewaja-UE-W-2023-roku-przechwycono-152-mln-falszywek-o-wartosci-3-4-mld-euro-8844434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podr\u00f3bki zalewaj\u0105 UE. W 2023 roku przechwycono 152 mln fa\u0142szywek o warto\u015bci 3,4 mld euro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:28:46.491923+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/7408e2d3fbdd16-948-568-0-79-3866-2320.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dziennikarskie \u015bledztwo wykaza\u0142o, \u017ce rodzina pos\u0142a Hiennadija Kasaja z prezydenckiej partii S\u0142uga Ludu ma w Dubaju nieruchomo\u015bci warte ponad milion dolar\u00f3w. Deputowany zasiada w parlamentarnej komisji obrony - przypomina portal Radia Wolna Europa (RWE).</p>", "id": 1525779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rodzina-ukrainskiego-posla-ma-w-Dubaju-majatek-znacznie-przekraczajacy-ich-dochody-8844888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzina ukrai\u0144skiego pos\u0142a ma w Dubaju maj\u0105tek znacznie przekraczaj\u0105cy ich dochody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:28:46.373635+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/a27a314d2e58f4-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tajemniczy naszyjnik wysadzany diamentami mog\u0105cymi   mie\u0107 zwi\u0105zek ze skandalem, kt\u00f3ry przyczyni\u0142 si\u0119 do upadku Marii Antoniny, noszony podczas koronacji Jerzego VI i El\u017cbiety II, zosta\u0142 sprzedany na aukcji w Genewie za 4,8 miliona dolar\u00f3w, poinformowa\u0142 na swoim portalu \"The Guardian\".</p>", "id": 1525778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Diamentowy-naszyjnik-powiazany-z-Maria-Antonina-sprzedany-za-ogromna-kwote-Ludzie-kupuja-historie-8844551.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diamentowy naszyjnik powi\u0105zany z Mari\u0105 Antonin\u0105 sprzedany za ogromn\u0105 kwot\u0119. \"Ludzie kupuj\u0105 histori\u0119\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:28:46.197744+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/04c5c890beb195-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2022 roku Polska przeznaczy\u0142a 6,4 proc. PKB na opiek\u0119 zdrowotn\u0105, czyli du\u017co poni\u017cej unijnej \u015bredniej, kt\u00f3ra wynios\u0142a 10,4 proc. PKB \u2013 wynika z opublikowanych w pi\u0105tek danych Eurostatu. Na jednego mieszka\u0144ca wydano w Polsce \u015brednio 1137 euro, gorzej by\u0142o tylko w Rumunii i Bu\u0142garii.</p>", "id": 1525777, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nadal-wsrod-krajow-UE-najmniej-wydajacych-na-opieke-zdrowotna-8845890.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska nadal w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w UE najmniej wydaj\u0105cych na opiek\u0119 zdrowotn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/8d8f7dc05d0708-948-567-0-2-950-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Internet niesie ze sob\u0105 wiele zagro\u017ce\u0144, o czym przekona\u0142a si\u0119 16-latka z Wroc\u0142awia. Skuszona prac\u0105 przy kryptowalutach sta\u0142a si\u0119 narz\u0119dziem w r\u0119kach przest\u0119pc\u00f3w. W ci\u0105gu 4 tygodni odwiedzi\u0142a 280 bankomat\u00f3w i wyp\u0142aci\u0142a z nich 400 tysi\u0119cy z\u0142otych.</p>", "id": 1525776, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/16-latka-wyplacila-z-bankomatow-400-tysiecy-zlotych-Nie-wiedziala-ze-wyplaca-pieniadze-oszustow-8846311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "16-latka wyp\u0142aci\u0142a z bankomat\u00f3w 400 tysi\u0119cy z\u0142otych. Sta\u0142a si\u0119 narz\u0119dziem w r\u0119kach przest\u0119pc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a1913c4fef5da0-948-568-0-133-1977-1186.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort klimatu zaproponuje stworzenie Funduszu Transformacji, kt\u00f3ry mia\u0142by zapewni\u0107 sta\u0142e finansowanie m.in. dla programu \"Czyste Powietrze\" - zapowiedzia\u0142 w rozmowie z PAP wiceszef MKi\u015a Krzysztof Bolesta. Doda\u0142, \u017ce w 2025 r. Polska wyst\u0105pi o 10 mld z\u0142 na ten program z Funduszu Modernizacyjnego.</p>", "id": 1525780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Funduszu-Transformacji-sfinansuje-Czyste-Powietrze-Ministerstwo-ma-plan-8846301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusz Transformacji sfinansuje \"Czyste Powietrze\"? Ministerstwo ma plan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:24:17.596003+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/5018bc694364e8-948-568-0-53-4268-2560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sobot\u0119 nad ranem pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie i Parlament Europejski osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie bud\u017cetu UE na 2025 r. Wyniesie on 199,4 mld euro w zobowi\u0105zaniach i 155,2 mld euro w p\u0142atno\u015bciach og\u00f3\u0142em. W bud\u017cecie uwzgl\u0119dniono te\u017c \u015brodki na nieprzewidziane wydatki.</p>", "id": 1525608, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-UE-na-2025-rok-Panstwa-czlonkowskie-osiagnely-porozumienie-8846308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet UE na 2025 rok. Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/1352fc529ce088-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzeda\u017c wina w Polsce lekko spada, ale bran\u017ca widzi szanse w tym, \u017ce konsumenci coraz cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 wina dro\u017csze. Cieniem na perspektywach rynku k\u0142adzie si\u0119 jednak planowany zakaz sprzeda\u017cy alkoholu przez internet - pisze \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 1525610, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-pija-mniej-ale-lepiej-Winiarze-boja-sie-zakazu-sprzedazy-alkoholu-przez-internet-8843865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy pij\u0105 mniej, ale lepiej. Winiarze boj\u0105 si\u0119 zakazu sprzeda\u017cy alkoholu przez internet ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/d179ea07c7e690-945-560-0-77-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 2,6 mln Polak\u00f3w zalega z p\u0142atno\u015bciami, ich zobowi\u0105zania we wrze\u015bniu zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 osi\u0105gaj\u0105c rekordowy poziom 86,5 mld z\u0142 - wynika z raportu BIG InfoMonitor. \"Rekordzist\u0105\" je\u015bli chodzi o warto\u015b\u0107 zad\u0142u\u017cenia jest 68-letni m\u0119\u017cczyzna z d\u0142ugiem na 90 mln z\u0142 - wskazano w publikacji.</p>", "id": 1525615, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-zalegaja-z-platnosciami-wartymi-86-5-mld-zl-Poglebiaja-sie-stare-problemy-finansowe-8846294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zalegaj\u0105 z p\u0142atno\u015bciami wartymi 86,5 mld z\u0142. \"Pog\u0142\u0119biaj\u0105 si\u0119 stare problemy finansowe\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/a082ce8bcabdc4-948-568-0-505-2928-1756.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Duma Pa\u0144stwowa, czyli izba ni\u017csza rosyjskiego \nparlamentu, przyj\u0119\u0142a ustaw\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 \"propagandy bezdzietno\u015bci\" \u2013 \npoda\u0142a agencja Reutera. Nowa inicjatywa ustawodawcza ma na celu walk\u0119 z \n\"brakiem szacunku do macierzy\u0144stwa\" i ochron\u0119 \"tradycyjnych warto\u015bci \nduchowych\u201d.</p>", "id": 1525613, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-walczy-z-kryzysem-demograficznym-zakazujac-propagandy-bezdzietnosci-Kara-wysokie-grzywny-a-nawet-wiezienie-8843493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja walczy z kryzysem demograficznym, zakazuj\u0105c \"propagandy bezdzietno\u015bci\". Kar\u0105 wysokie grzywny, a nawet wi\u0119zienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/74fd51371634bf-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa awansowa\u0142a o cztery miejsca w Globalnym Rankingu Miast; znajduje si\u0119 obecnie na 61. pozycji w zestawieniu uwzgl\u0119dniaj\u0105cym 156 aglomeracji z ca\u0142ego \u015bwiata - wynika z raportu mi\u0119dzynarodowej firmy doradczej Kearney.</p>", "id": 1525609, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-awansowala-w-Globalnym-Rankingu-Miast-8844579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa awansowa\u0142a w Globalnym Rankingu Miast", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/2361b2fadd7c64-948-568-0-106-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pa\u017adzierniku br. codzienne zakupy, takie jak \u017cywno\u015b\u0107 i napoje zdro\u017ca\u0142y \u015brednio o 5,4 proc. r/r, czyli bardziej zauwa\u017calnie ni\u017c miesi\u0105c wcze\u015bniej, gdy by\u0142o to 4,9 proc. - wynika z raportu UCE RESEARCH i Uniwersytetu WSB Merito. W badanym okresie najbardziej zdro\u017ca\u0142y warzywa.</p>", "id": 1525612, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Codzienne-zakupy-znow-zdrozaly-W-pazdzierniku-najbardziej-w-gore-poszly-warzywa-8846283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Codzienne zakupy\" zn\u00f3w zdro\u017ca\u0142y. W pa\u017adzierniku najbardziej w g\u00f3r\u0119 posz\u0142y warzywa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:43:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/cc00e708792706-948-568-13-17-1782-1069.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Mam nadziej\u0119, \u017ce (prezydent elekt) Donald Trump zrozumie, \u017ce przegrana Ukrainy albo pok\u00f3j na warunkach Rosji to pora\u017cka USA i ca\u0142ego Zachodu\" \u2013 m\u00f3wi PAP Iulian Fota, by\u0142y sekretarz stanu w rumu\u0144skim ministerstwie spraw zagranicznych.</p>", "id": 1525614, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1000-dni-wojny-Trump-powinien-zrozumiec-ze-przegrana-Ukrainy-to-porazka-USA-8846280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trump powinien zrozumie\u0107, \u017ce przegrana Ukrainy to pora\u017cka USA\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:17:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/828a3df59a9d73-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tajwa\u0144ski delegat Lin Sin-i spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem USA Joe Bidenem w kuluarach szczytu Wsp\u00f3lnoty Gospodarczej Azji i Pacyfiku (APEC) w stolicy Peru, Limie, i zaprosi\u0142 go do odwiedzenia Tajwanu w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera.</p>", "id": 1525618, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-USA-zaproszony-na-Tajwan-Biden-na-ostatnim-szczycie-w-Limie-8846263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent USA zaproszony na Tajwan. Biden na ostatnim szczycie w Limie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:29.147150+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4df71e9fa2295f-948-568-26-70-3516-2109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d ofert zatrudnienia kierowanych do Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3re nie wymagaj\u0105 kwalifikacji ani znajomo\u015bci j\u0119zyka, najpopularniejszymi w 2025 r. b\u0119d\u0105 pracownicy magazynowi - wynika z raportu Centrum Analitycznego Gremi Personal. Poszukiwane b\u0119d\u0105 tak\u017ce osoby do produkcji i pakowania produkt\u00f3w spo\u017cywczych.</p>", "id": 1525248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraincy-na-polskim-rynku-pracy-Oto-najpopularniejsze-oferty-w-2025-roku-8844088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy na polskim rynku pracy. Oto najpopularniejsze oferty w 2025 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:29.033441+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/e8bdea319b4d62-948-568-0-646-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fiskus walczy z tzw. fikcyjnym samozatrudnieniem, traktuj\u0105c umowy B2B jako unikanie opodatkowania. Zawieranie takich kontrakt\u00f3w z by\u0142ymi pracodawcami mo\u017ce oznacza\u0107 dla pracodawcy konieczno\u015b\u0107 zap\u0142aty zaleg\u0142ych podatk\u00f3w i sk\u0142adek. A ukarani przedsi\u0119biorcy mog\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 odzyska\u0107 pieni\u0105dze na drodze s\u0105dowej od pracownik\u00f3w.</p>", "id": 1525247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fiskus-walczy-z-fikcyjnym-samozatrudnieniem-B2B-moze-oznaczac-koniecznosc-zaplaty-zaleglych-podatkow-8845654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus walczy z fikcyjnym samozatrudnieniem. B2B mo\u017ce oznacza\u0107 konieczno\u015b\u0107 zap\u0142aty zaleg\u0142ych podatk\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:28.924783+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/76c824cb13192b-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski system ochrony zdrowia jest w\u00a0tej chwili s\u0142abo przygotowany na sytuacje kryzysowe, jak kolejne pandemie czy katastrofy naturalne. Poprawy wymaga w\u00a0zasadzie ka\u017cdy jego element: od polityki kadrowej, poprzez finansowanie \u015bwiadcze\u0144,...</p>", "id": 1525246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-ochrona-zdrowia-niegotowa-na-kolejny-kryzys-Nie-wyciagnelismy-lekcji-z-pandemii-8843894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ochrona zdrowia niegotowa na kolejny kryzys. \"Nie wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy lekcji z pandemii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:28.814595+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/21907c7228d1d2-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad jedna trzecia Polak\u00f3w ma zobowi\u0105zania finansowe; ich zaci\u0105gni\u0119cie motywuj\u0105 ch\u0119ci\u0105 podniesienia standardu \u017cycia, rzadziej brakiem \u015brodk\u00f3w na \u017cycie - wynika z badania panelu Ariadna. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zad\u0142u\u017conych ma raty, kt\u00f3re poch\u0142aniaj\u0105 do 20 proc. ich dochod\u00f3w - poinformowano.</p>", "id": 1525245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylu-Polakow-ma-zaciagniety-kredyt-lub-pozyczke-I-wcale-nie-chodzi-o-brak-srodkow-na-zycie-8845544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylu Polak\u00f3w ma zaci\u0105gni\u0119ty kredyt lub po\u017cyczk\u0119. I wcale nie chodzi o brak \u015brodk\u00f3w na \u017cycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:28.702968+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/2232556acf5523-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GUS nadal nie radzi sobie z odsezonowaniem, co wida\u0107 w danych PKB, Trump rozsiada si\u0119 w ameryka\u0144skiej administracji, co wida\u0107 m.in. po kursach kryptowalut, a polski rz\u0105d zad\u0142u\u017ca si\u0119 i zad\u0142u\u017ca, i zad\u0142u\u017ca. Kolejny kr\u00f3tszy tydzie\u0144 listopada za nami, nie oznacza to jednak, \u017ce analizowali\u015bmy mniej danych. Oto nasze podsumowanie tygodnia.</p>", "id": 1525244, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziwy-w-polskim-PKB-rzadowe-wotum-zadluzenia-gieldowy-rajd-Trumpa-i-pizza-Buffetta-8845641.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwy w polskim PKB, rz\u0105dowe wotum zad\u0142u\u017cenia, gie\u0142dowy rajd Trumpa i pizza Buffetta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T02:05:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/40e3fe1aeae938-945-567-0-0-2036-1222.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Intensywne opady deszczu kt\u00f3re w pi\u0105tkowe popo\u0142udnie i wiecz\u00f3r przetoczy\u0142y si\u0119 przez Portugali\u0119, doprowadzi\u0142y do licznych podtopie\u0144 w popularnym w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w regionie Algarve, na po\u0142udniu kraju.</p>", "id": 1525619, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Popularne-wsrod-turystow-Algarve-pod-woda-po-przejsciu-ulew-8846254.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularne w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w Algarve pod wod\u0105 po przej\u015bciu ulew", "vote": 0}]