[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T21:31:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2561698-lukasz-z-uslyszal-zarzuty-i-trafil-do-aresztu-sledczego-ph8182779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"We\u017a pan si\u0119 zawijaj z t\u0105 kamer\u0105\". Policyjne nagranie z \u0141ukaszem \u017b.\" />\n    Komenda Sto\u0142eczna Policji opublikowa\u0142a kilkuminutowe nagranie z \u0141ukaszem Z., podejrzanym o spowodowanie wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 37-letni m\u0119\u017cczyzna i o ucieczk\u0119 z miejsca wypadku. W pewnym momencie na nagraniu s\u0142ycha\u0107, jak m\u0119\u017cczyzna m\u00f3wi do nagrywaj\u0105cego go policjanta \"we\u017a pan si\u0119 zawijaj z t\u0105 kamer\u0105\".\n    \n    ", "id": 1528044, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wez-pan-sie-zawijaj-z-ta-kamera-policyjne-nagranie-z-lukaszem-z-st8182780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"We\u017a pan si\u0119 zawijaj z t\u0105 kamer\u0105\". Policyjne nagranie z \u0141ukaszem \u017b.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:21:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7305833-polnocnokoreanskie-dziala-samobiezne-m-1989-koksan-w-drodze-przez-rosje-ph8182624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedzie ci\u0119\u017cka artyleria. Prosto z Pjongjangu\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna dostarcza Rosji systemy artyleryjskie dalekiego zasi\u0119gu - napisa\u0142 w sobot\u0119 brytyjski dziennik \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane wywiadu wojskowego w Kijowie. Przekaza\u0142, \u017ce uzbrojenie jest wysy\u0142ane do obwodu kurskiego w Rosji, gdzie trwaj\u0105 walki wojsk rosyjskich, wspieranych przez oddzia\u0142y p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie.\n    \n    ", "id": 1527715, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/do-rosji-jedzie-ciezka-artyleria-prosto-z-pjongjangu-st8182610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedzie ci\u0119\u017cka artyleria. Prosto z Pjongjangu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:25:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6473308-marcin-p-superwizjer-ph8181487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komisja do\u00a0spraw przeciwdzia\u0142ania pedofilii interweniuje po reporta\u017cu \"Superwizjera\" TVN\" />\n    Pa\u0144stwowa komisja do spraw przeciwdzia\u0142ania wykorzystaniu seksualnemu ma\u0142oletnich do lat 15 zareagowa\u0142a na reporta\u017c \"Superwizjera\" TVN dotycz\u0105cego instruktora je\u017adziectwa Marcina P., kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany za molestowanie nastolatek, ale\u00a0nadal organizuje obozy dla dzieci\u00a0i je\u017adzi na zawody. Komisja - jak przekazano - zawiadomi\u0142a w tej sprawie mi\u0119dzy innymi Ministerstwo Sportu i Turystyki, Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci oraz organy samorz\u0105dowe.\n    \n    ", "id": 1527509, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-p-instruktor-ze-stadniny-skazany-za-molestowanie-ale-jest-na-wolnosci-interweniuje-komisja-do-spraw-przeciwdzialania-pedofilii-st8182662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja do\u00a0spraw przeciwdzia\u0142ania pedofilii interweniuje po reporta\u017cu \"Superwizjera\" TVN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:24:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3280714-radoslaw-sikorski-rafal-trzaskowski-ph8170191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawybory w KO. Rados\u0142aw Sikorski: Rafa\u0142 by\u0142 optymalnym kandydatem w 2020 roku\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski w Krakowie, Rados\u0142aw Sikorski w Rokietnicy w Wielkopolsce. 16 listopada kandydaci w prezydenckich prawyborach w Koalicji Obywatelskiej byli na spotkaniach z potencjalnymi wyborcami. Ju\u017c teraz ka\u017cdy internauta mo\u017ce zag\u0142osowa\u0107 w sondzie prawyborczej, p\u00f3\u017aniej swoje g\u0142osy b\u0119d\u0105 oddawa\u0107 cz\u0142onkowie KO w oficjalnych prawyborach. Kto b\u0119dzie koalicyjnym kandydatem na prezydenta - tego dowiemy si\u0119 23 listopada. Wkr\u00f3tce swojego kandydata ma te\u017c przedstawi\u0107 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Znani s\u0105 ju\u017c dwaj inni uczestnicy tego wy\u015bcigu - Szymon Ho\u0142ownia i S\u0142awomir Mentzen. \n    \n    ", "id": 1527510, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/prawybory-w-ko-radoslaw-sikorski-rafal-byl-optymalnym-kandydatem-w-2020-roku-st8182571?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w KO. Rados\u0142aw Sikorski: Rafa\u0142 by\u0142 optymalnym kandydatem w 2020 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:15:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1737849-choinka-na-placu-sw-piotra-w-watykanie-w-2023-roku-ph8182579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy taki protest w zwi\u0105zku z papiesk\u0105 choink\u0105\" />\n    Mieszka\u0144cy Trydentu we W\u0142oszech ptotestuj\u0105 przeciwko zapowiedzi \u015bci\u0119cia licz\u0105cej oko\u0142o 200 lat jod\u0142y, kt\u00f3ra ma stan\u0105\u0107 na placu \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie jako dar dla papie\u017ca Franciszka. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w lesie w Valle di Ledro czuwali przy drzewie. Petycj\u0119 do papie\u017ca o uratowanie jod\u0142y podpisa\u0142o jak dot\u0105d 50 tysi\u0119cy os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1527317, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pierwszy-taki-protest-w-zwiazku-z-papieska-choinka-st8182588?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki protest w zwi\u0105zku z papiesk\u0105 choink\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:03:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7243473-buk-m1-ph8182563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosztowne znalezisko w lesie i \"precyzyjne uderzenie\" Ukrai\u0144c\u00f3w\" />\n    \u017bo\u0142nierze ukrai\u0144skiej Gwardii Narodowej zniszczyli rosyjski system rakiet przeciwlotniczych Buk-M1 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 minister spraw wewn\u0119trznych Ihor K\u0142ymenko. Doda\u0142, \u017ce warto\u015b\u0107 takiego sprz\u0119tu si\u0119ga 10 milion\u00f3w dolar\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1527088, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosztowne-znalezisko-w-lesie-i-precyzyjne-uderzenie-ukraincow-rosjanie-stracili-sprzet-za-10-milionow-dolarow-st8182557?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosztowne znalezisko w lesie i \"precyzyjne uderzenie\" Ukrai\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:00:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5013378-bialy-daniel-ph8182584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142em, \u017ce to ko\u0144 albo du\u017cy pies\". Niezwyk\u0142e spotkanie Reportera24\" />\n    Jad\u0105c do pracy, Reporter24 ze \u015bl\u0105skiej \u017bernicy mia\u0142 okazj\u0119 podziwia\u0107 zwierz\u0119, kt\u00f3re niewielu z nas spotyka na swojej drodze. Pan Patryk trafi\u0142 na bia\u0142ego daniela, kt\u00f3ry bieg\u0142 wzd\u0142u\u017c jezdni. \n    \n    ", "id": 1527089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/poczatkowo-myslalem-ze-to-kon-albo-duzy-pies-niezwykle-spotkanie-reportera24-st8182578?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142em, \u017ce to ko\u0144 albo du\u017cy pies\". Niezwyk\u0142e spotkanie Reportera24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:07:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2690434-jantar-rosyjski-okret-szpiegowsk-milru-ph8182507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na wodzie rosyjska jednostka, na dnie wa\u017cne kable. Ruch Irlandczyk\u00f3w\" />\n    Rosyjski statek szpiegowski zosta\u0142 eskortowany na Morzu Irlandzkim z dala od obszaru, gdzie znajduj\u0105 si\u0119 podmorskie ruroci\u0105gi, a tak\u017ce kable energetyczne i internetowe - poda\u0142 brytyjski dziennik \"Guardian\". \n    \n    ", "id": 1526847, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/na-wodzie-rosyjska-jednostka-na-dnie-wazne-kable-ruch-irlandczykow-st8182504?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na wodzie rosyjska jednostka, na dnie wa\u017cne kable. Ruch Irlandczyk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:05:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7981192-onkologia-ph8182488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brakuje onkolog\u00f3w, chc\u0105 to zmieni\u0107. \"Onkologia to jest przysz\u0142o\u015b\u0107\"\" />\n    Dane pokazuj\u0105, \u017ce w Polsce brakuje ok 500 onkolog\u00f3w. Studenci kierunk\u00f3w medycznych niech\u0119tnie wybieraj\u0105 specjalizacj\u0119 onkologiczn\u0105. Studenckie Onko-Forum chce to zmieni\u0107. - Stawiamy sobie za cel przedstawienie onkologii jako dziedziny oferuj\u0105cej nam nieograniczone mo\u017cliwo\u015bci rozwoju zawodowego oraz realnego wp\u0142ywu na zdrowie pacjent\u00f3w - m\u00f3wi Paulina Kalman, prezeska SOF, studentka 6. roku kierunku lekarskiego w Warszawskim Uniwersytecie Medycznym. \n    \n    ", "id": 1526637, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/brakuje-onkologow-chca-to-zmienic-onkologia-to-jest-przyszlosc-st8182447?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brakuje onkolog\u00f3w, chc\u0105 to zmieni\u0107. \"Onkologia to jest przysz\u0142o\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:57:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4899334-dziecko-komputer-niebezpieczenstwo-ph8172071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015awiat technologiczny bardzo przyspieszy\u0142, regulacje nie nad\u0105\u017caj\u0105\"\" />\n    Dzieci i m\u0142odzie\u017c potrafi\u0105 wyda\u0107 spore pieni\u0105dze na zakup wirtualnych skrzynek z nagrodami. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce w ten spos\u00f3b m\u0142odzi ludzie s\u0105 wci\u0105gani w uzale\u017cnienie od hazardu. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm, kt\u00f3re na tym zarabiaj\u0105, umo\u017cliwiaj\u0105 luki prawne i przestarza\u0142e przepisy. - \u015awiat technologiczny bardzo przyspieszy\u0142, regulacje nie nad\u0105\u017caj\u0105 - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl prawniczka dr Justyna Grusza-G\u0142\u0119bicka.\n    \n    ", "id": 1526638, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/swiat-technologiczny-bardzo-przyspieszyl-regulacje-nie-nadazaja-st8177033?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u015awiat technologiczny bardzo przyspieszy\u0142, regulacje nie nad\u0105\u017caj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:41:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3609589-przywodca-samozwanczej-abchazji-aslan-bzanija-ph8182332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pat w samozwa\u0144czej republice, prezydent \"uciek\u0142\" i stawia warunki \" />\n    Przyw\u00f3dca wpieranej przez Rosj\u0119 samozwa\u0144czej Abchazji, As\u0142an B\u017cania, opu\u015bci\u0142 Suchumi po \u017c\u0105daniach opozycji, by z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 - poda\u0142 w sobot\u0119 portal rozg\u0142o\u015bni Echo Kawkaza, regionalnej redakcji Radia Wolna Europa. Wed\u0142ug przeciwnik\u00f3w w\u0142adz, rozmowy z B\u017cani\u0105 zosta\u0142y wstrzymane, poniewa\u017c \"uciek\u0142\". Opozycja twierdzi\u0142a, \u017ce m\u00f3g\u0142 ukrywa\u0107 si\u0119 na terenie rosyjskiej jednostki wojskowej.  \n    \n    ", "id": 1526396, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/abchazja-pat-ucieczka-prezydenta-z-suchumi-st8182321?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pat w samozwa\u0144czej republice, prezydent \"uciek\u0142\" i stawia warunki ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:14:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjgmo8-pokrzywdzona-odebrala-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-zdj-ilustracyjne-7382992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Du\u017ca awaria\". Klienci informowali o problemach z p\u0142atno\u015bciami\" />\n    U\u017cytkownicy systemu p\u0142atno\u015bci mobilnych Blik oraz klienci niekt\u00f3rych bank\u00f3w informowali w sobot\u0119 po 12.00 o problemach z dzia\u0142aniem us\u0142ug. Zg\u0142oszenia w tej sprawie dostawali\u015bmy na Kontakt 24. \"Du\u017ca awaria Blika\" - donosili internauci.\n    \n    ", "id": 1526395, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/duza-awaria-blika-klienci-informowali-o-problemach-z-platnosciami-st8182361?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Du\u017ca awaria\". Klienci informowali o problemach z p\u0142atno\u015bciami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:49:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9830647-karolak-ph8182241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie kolejny rekord \"List\u00f3w do M.\"? \"Jeste\u015bmy wdzi\u0119czni, nie dowierzamy\"\" />\n    \"Listy do M. Po\u017cegnania i powroty\", sz\u00f3sta ods\u0142ona kultowej serii, najprawdopodobniej w poniedzia\u0142ek osi\u0105gnie kolejny rekord ogl\u0105dalno\u015bci. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w obraz ma zobaczy\u0107 w sumie ponad milion widz\u00f3w. \u2013 Jeste\u015bmy wdzi\u0119czni, nie dowierzamy \u2013 m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 aktor Tomasz Karolak.\n    \n    ", "id": 1526178, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/listy-do-m-pozegnania-i-powroty-bedzie-kolejny-rekord-ogladalnosci-tomasz-karolak-jestesmy-wdzieczni-niedowierzamy-st8182326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie kolejny rekord \"List\u00f3w do M.\"? \"Jeste\u015bmy wdzi\u0119czni, nie dowierzamy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:43:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-93vz91-osiedle-plac-zabaw-mieszkanie-damian-lugowski-shutterstock_2419522223-7897487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W\u0142a\u015bciciele mog\u0105 by\u0107 otwarci na negocjacje\"\" />\n    W pa\u017adzierniku 2024 roku przeci\u0119tny koszt wynajmu mieszkania w g\u0142\u00f3wnych miastach Polski osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 3634 z\u0142otych, co oznacza wzrost o 1,5 procent w por\u00f3wnaniu z wrze\u015bniem - wynika z raportu Otodom. Jednocze\u015bnie liczba wyszukiwa\u0144 w pa\u017adzierniku by\u0142a o 8 procent ni\u017csza ni\u017c w poprzednim miesi\u0105cu.\n    \n    ", "id": 1526003, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/wynajem-mieszkan-wlasciciele-moga-byc-otwarci-na-negocjacje-st8182087?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W\u0142a\u015bciciele mog\u0105 by\u0107 otwarci na negocjacje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:43:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9296199-jaroslaw-kaczynski-w-czasie-konferencji-prasowej-w-siedzibie-pis-przy-ul-nowogrodzkiej-w-warszawie-ph8182219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS czeka na ostatnie wyniki bada\u0144. Maj\u0105 pos\u0142u\u017cy\u0107 do wy\u0142onienia kandydata\" />\n    Do centrali partii Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w po\u0142owie przysz\u0142ego tygodnia maj\u0105 trafi\u0107 wyniki ostatniej tury bada\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 pom\u00f3c w wy\u0142onieniu kandydata PiS na prezydenta - poda\u0142a Polska Agencja Prasowa, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rozm\u00f3wc\u00f3w z partii. Prezentacja kandydata mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 w okolicach 23 listopada.\n    \n    ", "id": 1526004, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-kto-kandydatem-pis-partia-czeka-na-ostatnie-wyniki-badan-st8182192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS czeka na ostatnie wyniki bada\u0144. Maj\u0105 pos\u0142u\u017cy\u0107 do wy\u0142onienia kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:34:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8340853-strazacy-uratowali-konia-ph8182249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u0144 wpad\u0142 do rzeki i nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 wydosta\u0107. Akcja stra\u017cak\u00f3w\" />\n    Dzi\u0119ki stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 konia, kt\u00f3ry wpad\u0142 do rzeki Ty\u015bmienica w miejscowo\u015bci G\u00f3rka na Lubelszczy\u017anie. Zwierz\u0119 ca\u0142e i zdrowe wr\u00f3ci\u0142o na wybieg. \n    \n    ", "id": 1526005, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gorka-gotowi-na-kazde-wyzwanie-strazacy-uratowali-konia-st8182248?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0144 wpad\u0142 do rzeki i nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 wydosta\u0107. Akcja stra\u017cak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:54:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vzkoid-superwizjer-0209-dla-go-0020-7742545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po wyroku za molestowanie za kratami sp\u0119dzi\u0142 tylko dwa miesi\u0105ce. \"Czy tak powinna wygl\u0105da\u0107 kara?\"\" />\n    Marcin P., instruktor je\u017adziectwa z jednej z pomorskich stadnin, molestowa\u0142 nastolatki. S\u0105d skaza\u0142 go za to na p\u00f3\u0142tora roku wi\u0119zienia. Teraz kar\u0119 z\u0142agodzono: Marcin P. ma j\u0105 odbywa\u0107 nie w zak\u0142adzie karnym, a w zaciszu swojego domu, kt\u00f3ry mo\u017ce opuszcza\u0107 codziennie. - W zasadzie ca\u0142y dzie\u0144 mo\u017ce pozostawa\u0107 poza miejscem odbywania kary. Czy tak to powinno wygl\u0105da\u0107? - pyta\u0142a autorka reporta\u017cu w tej sprawie Magdalena Gw\u00f3\u017ad\u017a.\n    \n    ", "id": 1526006, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/marcin-p-instruktor-ze-stadniny-skazany-za-molestowanie-ale-jest-na-wolnosci-magdalena-gwozdz-komentuje-st8182170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wyroku za molestowanie za kratami sp\u0119dzi\u0142 tylko dwa miesi\u0105ce. \"Czy tak powinna wygl\u0105da\u0107 kara?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:37:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4968114-pijany-kierowca-wjechal-autem-do-rowu-ph8182102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 w\u0119\u017cykiem, sko\u0144czy\u0142 w rowie. Mia\u0142 ponad trzy promile\" />\n    Policjanci z Sochaczewa zatrzymali 50-latka, kt\u00f3ry wjecha\u0142 autem do rowu. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 ponad trzy promile i nie mia\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania. Grozi mu do trzech lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1525853, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sochaczew-pijany-kierowca-wjechal-do-rowu-st8182121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 w\u0119\u017cykiem, sko\u0144czy\u0142 w rowie. Mia\u0142 ponad trzy promile", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:36:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2194222-robert-f-kennedy-jr-i-donald-trump-ph8180225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seks z nieletni\u0105, zabicie psa, r\u0119ce niemyte od dekady. Wszyscy ludzie prezydenta Trumpa\" />\n    Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 osoba oskar\u017cana o seks z nieletni\u0105, osoba, kt\u00f3ra zastrzeli\u0142a swojego psa i osoba, kt\u00f3ra wprost m\u00f3wi, \u017ce nie my\u0142a r\u0105k od dziesi\u0119ciu lat, bo skoro nie widzi zarazk\u00f3w, to one nie istniej\u0105? Ot\u00f3\u017c te osoby zosta\u0142y wskazane przez Donalda Trumpa do pe\u0142nienia kluczowych funkcji w Stanach Zjednoczonych. Meandry tych nominacji przybli\u017ca Micha\u0142 Sznajder, dziennikarz TVN24.\n    \n    ", "id": 1525854, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/usa-donald-trump-i-jego-nominacje-st8181265?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seks z nieletni\u0105, zabicie psa, r\u0119ce niemyte od dekady. Wszyscy ludzie prezydenta Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:34:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qaa6m5-gazociag-gaz-przesyl-5705756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski gigant wstrzyma\u0142 dostawy gazu\" />\n    Gazprom ca\u0142kowicie wstrzyma\u0142 w sobot\u0119 rano dostawy gazu ziemnego do Austrii - potwierdzi\u0142a rzeczniczka austriackiego koncernu energetycznego OMV Sylvia Shin w rozmowie z niemieck\u0105 agencj\u0105 Deutsche Presse-Agentur. Kraj podj\u0105\u0142 stosowne \u015brodki zapobiegawcze i \"zim\u0105 nikt nie zmarznie\" - zapewni\u0142 ju\u017c w pi\u0105tek wieczorem kanclerz Austrii Karl Nehammer.\n    \n    ", "id": 1525855, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosyjski-gigant-wstrzymal-dostawy-gazu-st8182119?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski gigant wstrzyma\u0142 dostawy gazu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:41:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9821952-susza-w-malopolsce-wysycha-jezioro-klimkowka-ph8180246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamiast tafli wody wysuszone dno. Polskie jezioro dobija susza\" />\n    Jezioro Klimkowskie w Ma\u0142opolsce wysycha. Zwykle wody w tym zbiorniku jest oko\u0142o o\u015bmiokrotnie wi\u0119cej ni\u017c obecnie. Zazwyczaj da si\u0119 tam p\u0142ywa\u0107 \u0142odziami, teraz jednak mo\u017cna urz\u0105dzi\u0107 sobie spacer po wysuszonym dnie.\n    \n    ", "id": 1525673, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/jezioro-klimkowka-zbiornik-jest-niemal-suchy-poziom-wody-prawie-najnizszy-w-historii-st8180251?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast tafli wody wysuszone dno. Polskie jezioro dobija susza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:38:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4548275-zatrzymany-mezczyzna-ph8181660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpadli, siedz\u0105c na \u0142awce w parku\" />\n    Policja z Piaseczna zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch 18-latk\u00f3w. Powodem by\u0142y narkotyki. Zdradzi\u0142o ich nerwowe zachowanie na widok funkcjonariuszy. Nastolatkowie us\u0142yszeli zarzuty. \n    \n    ", "id": 1525674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-siedzieli-na-lawce-w-parku-zostali-zatrzymani-za-posiadanie-narkotykow-st8181585?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadli, siedz\u0105c na \u0142awce w parku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:32:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6141169-intensywne-ulewy-nawiedzily-poludniowe-regiony-portugalii-ph8182036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy w Portugalii. Woda zala\u0142a popularny w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w region\" />\n    Kilkaset dr\u00f3g i ulic w portugalskim regionie Algarve zosta\u0142o zalanych po przej\u015bciu fali intensywnych opad\u00f3w deszczu. Podtopienia wyst\u0105pi\u0142y te\u017c w popularnych w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w kurortach Albufeira oraz Monte Gordo, gdzie potwierdzono liczne przypadki zalania dom\u00f3w, piwnic oraz gara\u017cy.\n    \n    ", "id": 1525675, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-w-portugalii-woda-zalala-popularny-wsrod-turystow-region-st8181994?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulewy w Portugalii. Woda zala\u0142a popularny w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w region", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:30:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8179332-samolot-linii-southwest-airline-zdjecie-pogladowe-ph8181991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot ostrzelany tu\u017c przed startem. Pasa\u017cerowie zostali ewakuowani\" />\n    Samolot linii Southwest Airlines, przygotowuj\u0105cy si\u0119 do startu z lotniska w Dallas, zosta\u0142 trafiony pociskiem - poinformowa\u0142a linia lotnicza w o\u015bwiadczeniu. Pasa\u017cerowie zostali ewakuowani. Linia poda\u0142a, \u017ce nikt nie dozna\u0142 obra\u017ce\u0144, a zdarzenie zg\u0142oszono organom \u015bcigania.\n    \n    ", "id": 1525524, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-dallas-pocisk-trafil-w-szykujacy-sie-do-startu-samolot-southwest-airlines-st8181984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot ostrzelany tu\u017c przed startem. Pasa\u017cerowie zostali ewakuowani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:22:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8803750-wladimir-putin-ph8038361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Decyzja na polecenie prezydenta\". Rosja reaguje na ameryka\u0144ski zakaz\" />\n    Rz\u0105d Rosji postanowi\u0142 tymczasowo ograniczy\u0107 eksport wzbogaconego uranu do Stan\u00f3w Zjednoczonych - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera. Jak dodano, decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta na polecenie prezydenta w odpowiedzi na zakaz importu uranu og\u0142oszony wcze\u015bniej przez USA.\n    \n    ", "id": 1525525, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/decyzja-na-polecenie-prezydenta-rosja-reaguje-na-amerykanski-zakaz-st8181849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Decyzja na polecenie prezydenta\". Rosja reaguje na ameryka\u0144ski zakaz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:32:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9172260-rodzina-malcolma-x-pozwala-fbi-cia-i-nowojorska-policje-ph8181943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzina Malcolma X pozwa\u0142a FBI, CIA i policj\u0119. \"Wszyscy konspirowali, by go zamordowa\u0107\"\" />\n    FBI, CIA i policja Nowego Jorku umo\u017cliwi\u0142y zab\u00f3jstwo Malcolma X - twierdzi rodzina przyw\u00f3dcy ruchu walcz\u0105cego o r\u00f3wnouprawnienie Afroamerykan\u00f3w. Decyzj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu pozwu og\u0142oszono w nowojorskim centrum pami\u0119ci, stoj\u0105cym w miejscu, gdzie dosz\u0142o do morderstwa.\n    \n    ", "id": 1525405, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rodzina-malcolma-x-pozwala-fbi-cia-i-policje-w-zwiazku-z-jego-zabojstwem-w-1965-r-st8181944?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzina Malcolma X pozwa\u0142a FBI, CIA i policj\u0119. \"Wszyscy konspirowali, by go zamordowa\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:11:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4661546-shutterstock-2216124287-ph8181970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawyj\u0105 karetki w ca\u0142ej Polsce\" />\n    W sobot\u0119 w po\u0142udnie ratownicy medyczni uczcz\u0105 pami\u0119\u0107 ratownika Piotra Mierneckiego. \"W ca\u0142ej Polsce minut\u0105 ciszy i sygna\u0142ami pojazd\u00f3w uprzywilejowanych oddamy cze\u015b\u0107 tragicznie zmar\u0142emu\" - zapowiedzieli. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 w wypadku karetki, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Jedli\u0144sk ko\u0142o Radomia.\n    \n    ", "id": 1525406, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/minuta-ciszy-ratownikow-medycznych-w-holdzie-tragicznie-zmarlemu-koledze-st8181945?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawyj\u0105 karetki w ca\u0142ej Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:17:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4446122-ogledziny-po-pozarze-szpitala-w-indiach-ph8181955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozdzieraj\u0105ca serce tragedia\" w szpitalu. Zgin\u0119\u0142o 10 noworodk\u00f3w\" />\n    Co najmniej 10 noworodk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, a 16 zosta\u0142o rannych w po\u017carze szpitala w Indiach - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 lokalne w\u0142adze. W\u0142adze zapowiedzia\u0142y szczeg\u00f3\u0142owe dochodzenie w sprawie przyczyn tragedii.\n    \n    ", "id": 1525290, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-pozar-w-szpitalu-na-oddziale-polozniczym-zginelo-10-noworodkow-st8181953?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozdzieraj\u0105ca serce tragedia\" w szpitalu. Zgin\u0119\u0142o 10 noworodk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:08:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9184346-rosyjscy-zolnierze-w-obwodzie-kurskim-ph8173829/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Liczba ofiar w\u015br\u00f3d Rosjan \"ro\u015bnie najszybciej od pocz\u0105tku inwazji\"\" />\n    997 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. BBC i rosyjski niezale\u017cny portal Mediazona zidentyfikowa\u0142y z pomoc\u0105 grupy ochotnik\u00f3w nazwiska 78 329 rosyjskich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li podczas agresji na Ukrain\u0119. Liczba potwierdzonych ofiar \u015bmiertelnych po stronie Rosji obecnie ro\u015bnie najszybciej od pocz\u0105tku inwazji - twierdz\u0105 te media. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1525291, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacja-na-froncie-ginie-najwiecej-rosyjskich-zolnierzy-od-poczatku-inwazji-st8181952?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba ofiar w\u015br\u00f3d Rosjan \"ro\u015bnie najszybciej od pocz\u0105tku inwazji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:04:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8572104-robert-f-kennedy-jr-ph8060477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u00f3wi o \"masowym truciu Amerykan\u00f3w\" przez rz\u0105dowe agencje. Ma kierowa\u0107 resortem zdrowia\" />\n    Robert F. Kennedy Jr. uwa\u017ca, \u017ce rz\u0105dowe agencje USA, reguluj\u0105ce rynek lek\u00f3w i \u017cywno\u015bci \"maj\u0105 interes w masowym truciu Amerykan\u00f3w\" - donosi \"Washington Post\". Nominowany przez Donalda Trumpa na sekretarza zdrowia twierdzi, \u017ce cz\u0119ste strzelaniny s\u0105 powi\u0105zane z antydepresantami.\n    \n    ", "id": 1525292, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-robert-f-kennedy-jr-ma-kierowac-resortem-zdrowia-mowi-o-masowym-truciu-amerykanow-st8181940?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi o \"masowym truciu Amerykan\u00f3w\" przez rz\u0105dowe agencje. Ma kierowa\u0107 resortem zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:21:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7492095-prezydent-elekt-donald-trump-ph8181947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To oni b\u0119d\u0105 odpowiadali za wizerunek Trumpa. Kolejne nominacje\" />\n    Prezydent elekt Donald Trump og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Steven Cheung zostanie dyrektorem do spraw komunikacji, a Karoline Leavitt sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu.\n    \n    ", "id": 1525180, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-mianowal-stevena-cheunga-na-dyrektora-ds-komunikacji-karoline-leavitt-na-sekretarz-prasowa-st8181948?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To oni b\u0119d\u0105 odpowiadali za wizerunek Trumpa. Kolejne nominacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:09:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9380890-kanclerz-niemiec-olaf-scholz-ph8181949/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Scholz rozmawia\u0142 z Putinem, sprawca karambolu wp\u0142aci\u0142 por\u0119czenie, pi\u0142karska kadra rozbita\" />\n    Kanclerz Niemiec Olaf Scholz rozmawia\u0142 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Podejrzany o spowodowanie karambolu w Borkowie wp\u0142aci\u0142 por\u0119czenie i pozostanie na wolno\u015bci. Z kolei pi\u0142karska reprezentacja Polski zosta\u0142a rozbita w Porto przez Portugali\u0119. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 16 listopada.\n    \n    ", "id": 1525181, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/scholz-rozmawial-z-putinem-wplacone-poreczenie-bolesna-porazka-pilkarzy-to-warto-wiedziec-16-listopada-2024-st8181950?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz rozmawia\u0142 z Putinem, sprawca karambolu wp\u0142aci\u0142 por\u0119czenie, pi\u0142karska kadra rozbita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3048599-pochmurno-ph8181901/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 16.11. B\u0119d\u0105 chwile ze s\u0142o\u0144cem\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 16.11 up\u0142ynie pod znakiem pochmurnej aury, ale chwilami b\u0119dzie przebija\u0107 si\u0119 s\u0142o\u0144ce. Termometry wska\u017c\u0105 od 7 do 10 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1524806, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-16-11-beda-chwile-ze-sloncem-st8181891?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 16.11. B\u0119d\u0105 chwile ze s\u0142o\u0144cem", "vote": 0}]