[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T22:54:01+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.pap.pl/aktualnosci/polacy-chca-walczyc-za-ojczyzne-sondaz-73-proc-mezczyzn-za-zakazem-wyjazdu-z-kraju-w\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gszacr/polacy_chc\u0105_walczy\u0107_za_ojczyzn\u0119_sonda\u017c_73_proc/\">[comments]</a></span>", "id": 1528221, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gszacr/polacy_chc\u0105_walczy\u0107_za_ojczyzn\u0119_sonda\u017c_73_proc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy chc\u0105 walczy\u0107 za ojczyzn\u0119? Sonda\u017c: 73 proc. m\u0119\u017cczyzn za zakazem wyjazdu z kraju w razie wojny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T22:25:56+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To ju\u017c drugi raz, w tym tygodniu, kiedy orze\u0142 zaatakowa\u0142 u te\u015bci\u00f3w przed domem koguta(co ciekawe wybiera na razie tylko m\u0119skie osobniki). Orze\u0142 ma nadajnik na nodze i atakuje w dzie\u0144. Kogut ledwo prze\u017cy\u0142, ale uda\u0142o si\u0119 go posk\u0142ada\u0107. Co robi\u0107 w takiej sytuacji? Gdzie zg\u0142osi\u0107 problem? Czy da si\u0119 stara\u0107 w takim wypadku o odszkodowanie gdyby kogut dead? Jak walczy\u0107 z or\u0142em?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LetniBudyn\"> /u/LetniBudyn </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsypg1/pomocy_orze\u0142_atakuje_kury_co_robi\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsypg1/pomocy_orze\u0142_atakuje_kury_co_robi\u0107/\">[comments]</a></span>", "id": 1528220, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsypg1/pomocy_orze\u0142_atakuje_kury_co_robi\u0107", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomocy! Orze\u0142 atakuje kury co robi\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T22:23:56+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsynxg/rados\u0142aw_sikorski_dla_okopress_je\u015bli_wygram/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/BJQRh6YFBXt1L_Jar6uePti7SgBVolKvCm8xGS74WzA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1e8354c51322b59466b57cc3a8e5ffd8cc08af6f\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski dla OKO.press: Je\u015bli wygram wybory, szefem MSZ m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 Trzaskowski\" title=\"Rados\u0142aw Sikorski dla OKO.press: Je\u015bli wygram wybory, szefem MSZ m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 Trzaskowski\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nessidy\"> /u/Nessidy </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/radoslaw-sikorski-dla-oko-press-jesli-wygram-wybory-szefem-msz-moglby-zostac-trzaskowski\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsynxg/rados\u0142aw_sikorski_dla_okopress_je\u015bli_wygram/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1528222, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsynxg/rados\u0142aw_sikorski_dla_okopress_je\u015bli_wygram", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/BJQRh6YFBXt1L_Jar6uePti7SgBVolKvCm8xGS74WzA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1e8354c51322b59466b57cc3a8e5ffd8cc08af6f", "title": "Rados\u0142aw Sikorski dla OKO.press: Je\u015bli wygram wybory, szefem MSZ m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 Trzaskowski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T21:39:29+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zaczn\u0119 mo\u017ce od tego, \u017ce mieszkamy w tym samym miejscu ju\u017c prawie 20 lat. W tym czasie okoliczne knajpki to si\u0119 zamyka\u0142y, to si\u0119 otwiera\u0142y, a nawet niekt\u00f3re przechodzi\u0142y &quot;rewolucje&quot;, norma. Boom na \u017carcie na wynos by\u0142 oczywi\u015bcie w czasach pandemii, gdzie ka\u017cda knajpa kt\u00f3ra nie chcia\u0142a zbankrutowa\u0107, wr\u0119cz musia\u0142a w ten czy inny spos\u00f3b ogarnia\u0107 dostawy. Tymczasem ostatnio zaczyna si\u0119 robi\u0107 jaka\u015b tragedia, wi\u0119kszo\u015b\u0107 knajp:<br/> a) Od czapy podnios\u0142o ceny<br/> b) Koszmarnie obni\u017cy\u0142o jako\u015b\u0107<br/> c) Zacz\u0119\u0142o tru\u0107 ludzi<br/> d) Wszystkie z powy\u017cszych<br/> lub ostatecznie<br/> e) bankrutuj\u0105</p> <p>\u017beby by\u0142a jasno\u015b\u0107, chodzi mi o lokale ze \u015bredniej p\u00f3\u0142ki cenowej a nie z gwiazdk\u0105 Michelin. Najlepiej z czym\u015b egzotycznym, co ci\u0119\u017cko w domu ugotowa\u0107, g\u0142\u00f3wnie z braku umiej\u0119tno\u015bci i sk\u0142adnik\u00f3w. </p> <p>Z okolicznych &quot;chi\u0144czyk\u00f3w&quot; w kt\u00f3rych z przyjemno\u015bci\u0105 si\u0119 sto\u0142owali\u015bmy przez lata, jeden wprawdzie (prawie) zachowa\u0142 ceny, ale tak zjecha\u0142 z jako\u015bci\u0105 ", "id": 1527990, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsxq1f/jedzenie_w_knajpach_zw\u0142aszcza_na_wynos_rant", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedzenie w knajpach, zw\u0142aszcza na wynos - Rant", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T21:00:10+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, zastanawiam si\u0119 czy organizowane s\u0105 jarmarki, kt\u00f3re wywo\u0142uj\u0105 efekt wow? Chcia\u0142em wybra\u0107 si\u0119 do Wiednia i Pragi. Jakie jarmarki mo\u017cecie poleci\u0107? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DrHabMed\"> /u/DrHabMed </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gswvlx/na_jakie_jarmarki_bo\u017conarodzeniowe_warto_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gswvlx/na_jakie_jarmarki_bo\u017conarodzeniowe_warto_si\u0119/\">[comments]</a></span>", "id": 1527991, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gswvlx/na_jakie_jarmarki_bo\u017conarodzeniowe_warto_si\u0119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na jakie jarmarki bo\u017conarodzeniowe warto si\u0119 wybra\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:55:02+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsvhpk/nie_b\u0119dzie_elektrycznych_bus\u00f3w_do_morskiego_oka/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/vD-Tp9seU6q4GcjBPnMV7uSO8PFxJrIvAd_sTm9bJdM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4a3697fd44fe8556167fde2a417203cbff6e8f2a\" alt=\"Nie b\u0119dzie elektrycznych bus\u00f3w do Morskiego Oka. Sprzeciw samorz\u0105d\u00f3w\" title=\"Nie b\u0119dzie elektrycznych bus\u00f3w do Morskiego Oka. Sprzeciw samorz\u0105d\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://motoryzacja.interia.pl/wiadomosci/news-nie-bedzie-elektrycznych-busow-do-morskiego-oka-sprzeciw-sam,nId,7857164\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsvhpk/nie_b\u0119dzie_elektrycznych_bus\u00f3w_do_morskiego_oka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527864, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsvhpk/nie_b\u0119dzie_elektrycznych_bus\u00f3w_do_morskiego_oka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/vD-Tp9seU6q4GcjBPnMV7uSO8PFxJrIvAd_sTm9bJdM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4a3697fd44fe8556167fde2a417203cbff6e8f2a", "title": "Nie b\u0119dzie elektrycznych bus\u00f3w do Morskiego Oka. Sprzeciw samorz\u0105d\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:38:00+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsv4lw/pa\u0144stwo_utnie_lekcje_religii_wiadomo_ile/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/N9axdxXhky_6PKIhitKGgqCJaxx9LQl42TkFQ3_kxrs.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=93df66d4f5fe6b256286668c25dd8af4db966cec\" alt=\"Pa\u0144stwo utnie lekcje religii. Wiadomo, ile zaoszcz\u0119dz\u0105 samorz\u0105dy [150 mln w pierwszym roku w nast\u0119pnym 1,5 mld]\" title=\"Pa\u0144stwo utnie lekcje religii. Wiadomo, ile zaoszcz\u0119dz\u0105 samorz\u0105dy [150 mln w pierwszym roku w nast\u0119pnym 1,5 mld]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/panstwo-utnie-lekcje-religii-wiadomo-ile-zaoszczedza-samorzady-7092690551573440a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsv4lw/pa\u0144stwo_utnie_lekcje_religii_wiadomo_ile/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527862, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsv4lw/pa\u0144stwo_utnie_lekcje_religii_wiadomo_ile", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/N9axdxXhky_6PKIhitKGgqCJaxx9LQl42TkFQ3_kxrs.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=93df66d4f5fe6b256286668c25dd8af4db966cec", "title": "Pa\u0144stwo utnie lekcje religii. Wiadomo, ile zaoszcz\u0119dz\u0105 samorz\u0105dy [150 mln w pierwszym roku w nast\u0119pnym 1,5 mld]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:28:34+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po latach, za namow\u0105 rodziny, w\u0142\u0105czy\u0142am The Voice of Poland. Nie znosz\u0119 talent show, ale okej, jestem ciekawa, wi\u0119c sprawd\u017amy. I w jury siedzi jaka\u015b Lanberry? Kto to w og\u00f3le jest? Chyba kto\u015b s\u0142awny, ale pierwszy raz j\u0105 widz\u0119. I wtedy dotar\u0142o do mnie, \u017ce to ju\u017c ten moment. Pokolenie m\u0142odych nadesz\u0142o. I ja ju\u017c do niego nie nale\u017c\u0119. Lol. Mieli\u015bcie tak\u0105 sytuacj\u0119? Podczas rozmowy czy innej sytuacji orientujecie si\u0119, \u017ce kompletnie nie wiecie, o kogo chodzi, a okazuje si\u0119, \u017ce ta osoba jest bardzo popularna? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MillionStars117\"> /u/MillionStars117 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsux6n/to_ju\u017c_chyba_staro\u015b\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsux6n/to_ju\u017c_chyba_staro\u015b\u0107/\">[comments]</a></span>", "id": 1527863, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsux6n/to_ju\u017c_chyba_staro\u015b\u0107", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c chyba staro\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:24:23+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaki najwi\u0119kszy przypa\u0142 zaliczyli\u015bcie u rodzic\u00f3w? Albo czego im nie powiedzieli\u015bcie, ale po latach si\u0119 wam wymkn\u0119\u0142o? xd</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BarInteresting9233\"> /u/BarInteresting9233 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsutv0/przypa\u0142_u_rodzic\u00f3w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsutv0/przypa\u0142_u_rodzic\u00f3w/\">[comments]</a></span>", "id": 1527675, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsutv0/przypa\u0142_u_rodzic\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przypa\u0142 u rodzic\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:31:30+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gssbjj/konfederacja_przeciwko_wolnemu_rynkowi_poniewa\u017c/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9zpc458zta1e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=192b24495f478277dcd8bb81dcf760d6a99e16fd\" alt=\"Konfederacja przeciwko wolnemu rynkowi, poniewa\u017c Matka Boska\" title=\"Konfederacja przeciwko wolnemu rynkowi, poniewa\u017c Matka Boska\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Konfederacja walczy przeciwko Lidlowi, kt\u00f3ry chce za\u0142o\u017cy\u0107 w Gietrzwa\u0142dzie centrum dystrybucji. Pow\u00f3d? Matka Boska.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lsnienie\"> /u/lsnienie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9zpc458zta1e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gssbjj/konfederacja_przeciwko_wolnemu_rynkowi_poniewa\u017c/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527462, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gssbjj/konfederacja_przeciwko_wolnemu_rynkowi_poniewa\u017c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/9zpc458zta1e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=192b24495f478277dcd8bb81dcf760d6a99e16fd", "title": "Konfederacja przeciwko wolnemu rynkowi, poniewa\u017c Matka Boska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:30:45+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gssaxf/studni\u00f3wka_op\u0142ata_za_obiady_dla_komisji_maturalnej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ulksh6futa1e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7c4f847654573178355d477c2f7e25ee45ffe266\" alt=\"Studni\u00f3wka: op\u0142ata za obiady dla komisji maturalnej\" title=\"Studni\u00f3wka: op\u0142ata za obiady dla komisji maturalnej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim. Przychodz\u0119 do was z pytaniem odno\u015bnie op\u0142aty balu studni\u00f3wkowego (na kt\u00f3ry nie zamierzam i\u015b\u0107). Dosta\u0142am wiadomo\u015b\u0107 od komitetu o wariantach uczestniczenia w studni\u00f3wce i wszyscy uczniowie maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 220 z\u0142 za op\u0142aty oko\u0142o maturalne. Mam obecnie ci\u0119\u017ck\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 i nie widzi mi si\u0119 p\u0142aci\u0107 za obiad dla komisji i catering dla uczni\u00f3w. Mo\u017ce \u017cyje pod kamieniem, ale czy to normalne?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cwelokoks\"> /u/Cwelokoks </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd", "id": 1527461, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gssaxf/studni\u00f3wka_op\u0142ata_za_obiady_dla_komisji_maturalnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/ulksh6futa1e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7c4f847654573178355d477c2f7e25ee45ffe266", "title": "Studni\u00f3wka: op\u0142ata za obiady dla komisji maturalnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:40:11+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr6zf/a_wy_jakie_piwo_lubicie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oii4gibska1e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b67a304538f3b65651f1e002883d29d7648d83dc\" alt=\"A wy jakie Piwo lubicie?\" title=\"A wy jakie Piwo lubicie?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oii4gibska1e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr6zf/a_wy_jakie_piwo_lubicie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527463, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr6zf/a_wy_jakie_piwo_lubicie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/oii4gibska1e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b67a304538f3b65651f1e002883d29d7648d83dc", "title": "A wy jakie Piwo lubicie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:34:03+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr25x/sikorski_w_rokietnicy_je\u015bli_chodzi_o_zwi\u0105zki/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hqjcfUnxRYdVwwyxGhW24flUR5TbDFgCejik97QsJgE.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=08dd7f35f15891e77ed0eaadde06d96371815d92\" alt=\"Sikorski w Rokietnicy: &quot;Je\u015bli chodzi o zwi\u0105zki partnerskie [...] widzia\u0142bym tu nawet pole do inicjatywy ustawodawczej.&quot; \" title=\"Sikorski w Rokietnicy: &quot;Je\u015bli chodzi o zwi\u0105zki partnerskie [...] widzia\u0142bym tu nawet pole do inicjatywy ustawodawczej.&quot; \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ColonelChestnuts\"> /u/ColonelChestnuts </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=RL8tPU-VO_4\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr25x/sikorski_w_rokietnicy_je\u015bli_chodzi_o_zwi\u0105zki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527255, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsr25x/sikorski_w_rokietnicy_je\u015bli_chodzi_o_zwi\u0105zki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hqjcfUnxRYdVwwyxGhW24flUR5TbDFgCejik97QsJgE.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=08dd7f35f15891e77ed0eaadde06d96371815d92", "title": "Sikorski w Rokietnicy: \"Je\u015bli chodzi o zwi\u0105zki partnerskie [...] widzia\u0142bym tu nawet pole do inicjatywy ustawodawczej.\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:07:57+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsqhhg/incydent_z_banerem_na_spotkaniu_trzaskowskiego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cjnWvhAssAPGCOGua5tkZimaaHrujD8BPyiATKARuVA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2b589a5f2afcc765b9dbaa025531a21481c8ff79\" alt=\"Incydent z banerem na spotkaniu Trzaskowskiego. &quot;Weszli, pokrzyczeli i uciekli&quot;\" title=\"Incydent z banerem na spotkaniu Trzaskowskiego. &quot;Weszli, pokrzyczeli i uciekli&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/polska/krakow-incydent-z-banerem-na-spotkaniu-rafala-trzaskowskiego-weszli-pokrzyczeli-i-uciekli-st8182529\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsqhhg/incydent_z_banerem_na_spotkaniu_trzaskowskiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527038, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsqhhg/incydent_z_banerem_na_spotkaniu_trzaskowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cjnWvhAssAPGCOGua5tkZimaaHrujD8BPyiATKARuVA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2b589a5f2afcc765b9dbaa025531a21481c8ff79", "title": "Incydent z banerem na spotkaniu Trzaskowskiego. \"Weszli, pokrzyczeli i uciekli\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:03:13+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,</p> <p>wed\u0142ug \u015bledzenia przesy\u0142ki wys\u0142any przez producenta pad do konsoli siedzi w urz\u0119dzie celnym. Jego warto\u015b\u0107 to 44 dolary, ale ja nic za niego nie p\u0142ac\u0119, bo jest to przesy\u0142ka w ramch gwarancji. Skoro to nie zakup to nie ma tutaj miejsca na VAT. Przynajmniej w teorii.</p> <p>W praktyce nie zdziwi\u0119 si\u0119, jak w \u015brodku b\u0119dzie faktura na 44 dolary, co gorsze taka kwota widnieje w mailu z potwierdzeniem wysy\u0142ki. :D Spodziewam si\u0119 op\u0142aty za procedur\u0119 celn\u0105, ale martwi mnie ten VAT. Oczywistym jest, \u017ce nie chc\u0119 p\u0142aci\u0107 VATu za sprz\u0119t, za kt\u00f3ry ju\u017c VAT kiedy\u015b zap\u0142aci\u0142em przy oryginalnym zakupie. Chc\u0105c wyprzedzi\u0107 Poczt\u0119 Polsk\u0105, kieruj\u0119 pytanie czy kto\u015b mia\u0142 podobne do\u015bwiadczenia z VATem na przesy\u0142ce gwarancyjnej?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/HiddenLordPL\"> /u/HiddenLordPL </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsqdsj/z_usa_idzie_do_mnie_paczka_w_ramach_wymiany/\">[li", "id": 1527036, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsqdsj/z_usa_idzie_do_mnie_paczka_w_ramach_wymiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z USA idzie do mnie paczka w ramach wymiany gwarancyjnej - czy zap\u0142ac\u0119 VAT?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:37:03+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>K\u0105cik kulinarny drodzy R/odacy!</p> <p>Mam ostatnio zagwozdk\u0119 - ot\u00f3\u017c jemy w domu hurtowe ilo\u015bci \u015bledzi wiejskich z partnerem, a jak pewnie wiecie, zawsze s\u0105 one sprzedawane z cebul\u0105 w s\u0142oiku. Cz\u0119\u015b\u0107 z niej przejadamy, ale nie ukrywam, \u017ce jemy \u015bledzie dla \u015bledzi nie tylko dla cebuli a proporcje nie pykaj\u0105 :V </p> <p>No i teraz pytanie, co robicie z t\u0105 cebul\u0105 je\u015bli jej nie przejecie \u017ce \u015bledziami? Nie chc\u0119 jej marnowa\u0107, ale poza zjedzeniem z chlebem nie mam za bardzo pomys\u0142 (a ta opcja nie bardzo mnie zach\u0119ca). </p> <p>Czy kto\u015b ma jakie\u015b przepisy/tipy? Czy wszyscy jecie cebul\u0119 a wyrzucacie \u015bledzie? W najgorszym wypadku zabior\u0119 si\u0119 za jakie\u015b eksperymenty kulinarne z braku pomocy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SpicyOnionBun\"> /u/SpicyOnionBun </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsptcg/cebula_ze_\u015bledzi_wiejskich/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddi", "id": 1527256, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsptcg/cebula_ze_\u015bledzi_wiejskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cebula ze \u015bledzi (wiejskich)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:27:26+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsplzl/fiasko_projektu_legion_ukrai\u0144ski_nieoficjalnie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/paZvnd20GCLzrBmLRwpvGwOJPG0X4IJoe5wGt_OCV1Q.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f257215396c1cc57ff12ee7c5c735c04f198336d\" alt=\"Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski. Nieoficjalnie: Niespe\u0142na 30 ch\u0119tnych\" title=\"Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski. Nieoficjalnie: Niespe\u0142na 30 ch\u0119tnych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SirLadthe1st\"> /u/SirLadthe1st </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-fiasko-projektu-legion-ukrainski-nieoficjalnie-niespelna-30-,nId,7856800#crp_state=1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsplzl/fiasko_projektu_legion_ukrai\u0144ski_nieoficjalnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527037, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsplzl/fiasko_projektu_legion_ukrai\u0144ski_nieoficjalnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/paZvnd20GCLzrBmLRwpvGwOJPG0X4IJoe5wGt_OCV1Q.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f257215396c1cc57ff12ee7c5c735c04f198336d", "title": "Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski. Nieoficjalnie: Niespe\u0142na 30 ch\u0119tnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:19:02+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gspfo4/rados\u0142aw_sikorski_spotka_si\u0119_z_mieszka\u0144cami/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4F3Cg08F_LfyzkVQkfhoIsvRq67fj4yhaWkWqdEjbIw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=80c65ed138a0c76544914cc230573d244aba1c34\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami podpozna\u0144skiej Rokietnicy\" title=\"Rados\u0142aw Sikorski spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami podpozna\u0144skiej Rokietnicy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://radiopoznan.fm/informacje/pozostale/radoslaw-sikorski-spotka-sie-dzis-z-mieszkancami-podpoznanskiej-rokietnicy\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gspfo4/rados\u0142aw_sikorski_spotka_si\u0119_z_mieszka\u0144cami/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527039, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gspfo4/rados\u0142aw_sikorski_spotka_si\u0119_z_mieszka\u0144cami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4F3Cg08F_LfyzkVQkfhoIsvRq67fj4yhaWkWqdEjbIw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=80c65ed138a0c76544914cc230573d244aba1c34", "title": "Rados\u0142aw Sikorski spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami podpozna\u0144skiej Rokietnicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:40:34+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>I&#39;m interested in the history of communism and about the &quot;Fall of Communism&quot;, and Poland&#39;s history is an important part of that episode of history. I&#39;m asking in this sub because I wanna hear the perspectives of people who may not be so fluent in English, and unfortunately I don&#39;t speak Polish, though you can still reply in Polish, no worries</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gereedf\"> /u/gereedf </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gson30/what_do_you_think_were_the_main_ideological/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gson30/what_do_you_think_were_the_main_ideological/\">[comments]</a></span>", "id": 1526789, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gson30/what_do_you_think_were_the_main_ideological", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "What do you think were the main ideological differences between the proletariat movement of Solidarno\u015b\u0107 during the Cold War (Zimna Wojna) and the supposedly proletarian komunizm of Edward Gierek and Wojciech Jaruzelski?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:36:15+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Welcome to the cultural exchange between <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Korea\">/r/Korea</a>! The purpose of this event is to allow people from two different national communities to get and share knowledge about their respective cultures, daily life, history and curiosities. General guidelines:</p> <ul> <li><p>Koreans ask their questions about Poland here in this thread on <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>;</p></li> <li><p>Poles ask their questions about Korea in the parallel <a href=\"https://www.reddit.com/r/korea/comments/1gsk5ny/rpolska_cultural_exchange_2024/\">thread</a>;</p></li> <li><p>English language is used in both threads;</p></li> <li><p>Event will be moderated, following the general rules of Reddiquette. Be nice!</p></li> </ul> <p>Moderators of <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Korea\">/r/Korea</a>.</p> <hr/> <p>Witajcie w wymianie kulturalnej mi\u0119dzy <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> a <a href=\"/r/Korea\">/", "id": 1526788, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsok1q/annyeong_cultural_exchange_with_south_korea", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Annyeong! Cultural exchange with South Korea!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:33:25+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsoi57/co_najmniej_1_miliard_z\u0142otych_na_rozw\u00f3j_sztucznej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6fE5fEYc0W1Y1JBzRPwuldqlE_iSFUQBWWIlhQ8MbA8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=88731677594e0a46df4f69be81803f1b8b2fec34\" alt=\"Co najmniej 1 miliard z\u0142otych na rozw\u00f3j sztucznej inteligencji w Polsce\" title=\"Co najmniej 1 miliard z\u0142otych na rozw\u00f3j sztucznej inteligencji w Polsce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ddmirza\"> /u/ddmirza </a> <br/> <span><a href=\"https://x.com/KosiniakKamysz/status/1857410755672334585\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsoi57/co_najmniej_1_miliard_z\u0142otych_na_rozw\u00f3j_sztucznej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1526787, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsoi57/co_najmniej_1_miliard_z\u0142otych_na_rozw\u00f3j_sztucznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6fE5fEYc0W1Y1JBzRPwuldqlE_iSFUQBWWIlhQ8MbA8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=88731677594e0a46df4f69be81803f1b8b2fec34", "title": "Co najmniej 1 miliard z\u0142otych na rozw\u00f3j sztucznej inteligencji w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:32:37+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsohle/ucieczka_z_twittera_przysz\u0142o\u015b\u0107_medi\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/RGuFW47r-_2kKQkkgJPCWeUO8nsDZcHI0VrDRdYkmoo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f76df47fd2d9167603e22a0cc5d4faaaea613e42\" alt=\"Ucieczka z Twittera. Przysz\u0142o\u015b\u0107 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych jest zdecentralizowana\" title=\"Ucieczka z Twittera. Przysz\u0142o\u015b\u0107 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych jest zdecentralizowana\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/ucieczka-z-twittera-przyszlosc-mediow-spolecznosciowych\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsohle/ucieczka_z_twittera_przysz\u0142o\u015b\u0107_medi\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1527035, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsohle/ucieczka_z_twittera_przysz\u0142o\u015b\u0107_medi\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/RGuFW47r-_2kKQkkgJPCWeUO8nsDZcHI0VrDRdYkmoo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f76df47fd2d9167603e22a0cc5d4faaaea613e42", "title": "Ucieczka z Twittera. Przysz\u0142o\u015b\u0107 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych jest zdecentralizowana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:04:30+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnyc6/kto_kieruje_dyskusj\u0105_w_mediach_1z10/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/d25kaGF2ZTB0OTFlMbW1AliF69QBZ_GxsEzh6nhWC1nOISh1gFkaakm7E7SM.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7aba2458bca67364417290ab5a2e0d2dbe82a707\" alt=\"Kto kieruje dyskusj\u0105 w mediach? #1z10\" title=\"Kto kieruje dyskusj\u0105 w mediach? #1z10\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Witold212\"> /u/Witold212 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/y2428zj0t91e1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnyc6/kto_kieruje_dyskusj\u0105_w_mediach_1z10/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1526555, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnyc6/kto_kieruje_dyskusj\u0105_w_mediach_1z10", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/d25kaGF2ZTB0OTFlMbW1AliF69QBZ_GxsEzh6nhWC1nOISh1gFkaakm7E7SM.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7aba2458bca67364417290ab5a2e0d2dbe82a707", "title": "Kto kieruje dyskusj\u0105 w mediach? #1z10", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:47:56+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, chcia\u0142abym zapyta\u0107 co my\u015blicie. Par\u0119 dni temu by\u0142am u lekarza z powodu uci\u0105\u017cliwego kaszlu. Jak tylko wesz\u0142am i powiedzia\u0142am, \u017ce mam kaszel, to lekarka zacz\u0119\u0142a od razu wypisywa\u0107 recept\u0119, zanim jeszcze wys\u0142ucha\u0142a do ko\u0144ca co mam do powiedzenia. Potem os\u0142ucha\u0142a mnie przez 5 sekund i wydrukowa\u0142a recept\u0119. Wysz\u0142am z gabinetu dos\u0142ownie po 3 minutach (by\u0142am um\u00f3wiona na 10:30, wesz\u0142am o 10:33 i wysz\u0142am o 10:36). Uwaga na marginesie - babka mia\u0142a maseczk\u0119 za\u0142o\u017con\u0105 bia\u0142\u0105 stron\u0105 na wierzch xd</p> <p>Kupi\u0142am przypisane mi leki, ale g\u0142os rozs\u0105dku podpowiedzia\u0142, \u017cebym przeczyta\u0142a ulotki. Dosta\u0142am lek na alergi\u0119 (lol), tabletki z kodein\u0105 i syrop wykrztu\u015bny. Wszystkie leki si\u0119 wzajemnie wykluczaj\u0105. Tabletek nie mo\u017cna \u0142\u0105czy\u0107 z lekami antyhistaminowymi, nie powinno si\u0119 bra\u0107 d\u0142u\u017cej ni\u017c 3 dni (a kaza\u0142a mi bra\u0107 przez tydzie\u0144), syropu te\u017c nie mo\u017cna bra\u0107 z tabletkami, bo wstrzymuj\u0105 odruch kaszlu, a syrop w\u0142a\u015bnie pomaga wykrztusi\u0107 wydzielin\u0119.</p> <p>Za\u0142ama\u0142am si\u0119 tym i ", "id": 1526554, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnmgi/skarga_na_lekarza_warto", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skarga na lekarza - warto?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:44:00+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnjub/co_to_za_troll/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/QEqNl2f7NM_R8fxPtWjX7Vrd0Kr_r6eCYHvWzY5yYEU.jpg\" alt=\"Co to za troll? \" title=\"Co to za troll? \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lsnienie\"> /u/lsnienie </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gsnjub\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnjub/co_to_za_troll/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1526553, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsnjub/co_to_za_troll", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/QEqNl2f7NM_R8fxPtWjX7Vrd0Kr_r6eCYHvWzY5yYEU.jpg", "title": "Co to za troll?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:12:22+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, uda\u0142o wam si\u0119 kiedykolwiek odzyska\u0107 pieni\u0105dze z przelewu do oszusta? Tak, wiem ilekro\u0107 si\u0119 m\u00f3wi \u017ceby nie przelewa\u0107 kasy oszustom z olx itd. Mimo wszystko go\u015b\u0107 wydawa\u0142 si\u0119 legitny i postanowi\u0142em zaryzykowa\u0107. Macie jakie\u015b porady co robi\u0107 w takiej sytuacji? Zwr\u00f3ci\u0142em si\u0119 ju\u017c do banku. Czy p\u00f3j\u015bcie na policj\u0119 co\u015b poskutkuje? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/adrrian_bossman\"> /u/adrrian_bossman </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsmz68/zosta\u0142em_okradziony_na_kilka_tysi\u0119cy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsmz68/zosta\u0142em_okradziony_na_kilka_tysi\u0119cy/\">[comments]</a></span>", "id": 1526552, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsmz68/zosta\u0142em_okradziony_na_kilka_tysi\u0119cy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142em okradziony na kilka tysi\u0119cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:02:08+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce to zjawisko coraz bardziej si\u0119 nasila. Cz\u0119sto narzekamy, \u017ce obraz naszego kraju w mediach zachodnioeuropejskich czy ameryka\u0144skich jest nieaktualny, groteskowy i wypaczony, ale dok\u0142adnie to samo mo\u017cna zaobserwowa\u0107, kiedy w mediach og\u00f3lnopolskich widzi si\u0119 wiadomo\u015bci czy reporta\u017ce spoza kilku najwi\u0119kszych miast.</p> <p>Mieszkam w \u015brednim mie\u015bcie, chocia\u017c w \u017cyciu mieszka\u0142em r\u00f3wnie\u017c w kilku du\u017cych, \u0142\u0105cznie z tym najwi\u0119kszym w Polsce. Je\u015bli pracuje si\u0119 na stanowisku specjalistycznym i aktualnie nie szuka si\u0119 pracy, to r\u00f3\u017cnice w codziennym \u017cyciu s\u0105 naprawd\u0119 niewielkie i dotycz\u0105 raczej dost\u0119pno\u015bci r\u00f3\u017cnych specjalistycznych us\u0142ug. Jednak kiedy czytam czy ogl\u0105dam reporta\u017ce ze swojego miasta (czy innych \u015brednich miast, kt\u00f3re w miar\u0119 dobrze znam) w mediach og\u00f3lnopolskich, to mam odczucie, jakby to by\u0142a relacja z zoo albo z g\u0142\u0119bi Syberii. Cz\u0119sto tacy reporterzy celowo wyszukuj\u0105 najbardziej zaniedbane miejsca i budynki, \u017ceby zrobi\u0107 im zdj\u0119cia", "id": 1526341, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gslujp/pogarda_dla_\u015brednich_i_ma\u0142ych_miast_w_mediach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogarda dla \u015brednich i ma\u0142ych miast w mediach tradycyjnych i spo\u0142eczno\u015bciowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:59:27+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>*</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bluedabad\"> /u/bluedabad </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskyr9/najstraszniejszy_film_jaki_zdarzy\u0142o_wam_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskyr9/najstraszniejszy_film_jaki_zdarzy\u0142o_wam_si\u0119/\">[comments]</a></span>", "id": 1526139, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskyr9/najstraszniejszy_film_jaki_zdarzy\u0142o_wam_si\u0119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstraszniejszy film, jaki zdarzy\u0142o Wam si\u0119 zobaczy\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:51:35+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskuvl/hit_z_demi_moore_wycofany_z_festiwalu_camerimage/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/lo5_1MzyiVzwuEhz67MpJHGMedK41CYOkHr9HgCD3H4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=029f0d3ff0fc92dd713b6872021e27d2a7a7979e\" alt=\"Hit z Demi Moore wycofany z festiwalu Camerimage. &quot;Nie powinni\u015bmy tego d\u0142u\u017cej tolerowa\u0107&quot;\" title=\"Hit z Demi Moore wycofany z festiwalu Camerimage. &quot;Nie powinni\u015bmy tego d\u0142u\u017cej tolerowa\u0107&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nessidy\"> /u/Nessidy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/film/onetfilm/hit-z-demi-moore-wycofany-z-camerimage-nie-powinnismy-tego-tolerowac/4qqyjx5,681c1dfa\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskuvl/hit_z_demi_moore_wycofany_z_festiwalu_camerimage/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525959, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskuvl/hit_z_demi_moore_wycofany_z_festiwalu_camerimage", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/lo5_1MzyiVzwuEhz67MpJHGMedK41CYOkHr9HgCD3H4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=029f0d3ff0fc92dd713b6872021e27d2a7a7979e", "title": "Hit z Demi Moore wycofany z festiwalu Camerimage. \"Nie powinni\u015bmy tego d\u0142u\u017cej tolerowa\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:38:08+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskomj/czy_te\u017c_dostajecie_takie_wiadomo\u015bci/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/x3Rk0NDVre6Gm4HGf8uz-p4uPIxGFxo7cS24SYKtN9A.jpg\" alt=\"Czy te\u017c dostajecie takie wiadomo\u015bci? \" title=\"Czy te\u017c dostajecie takie wiadomo\u015bci? \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/IceColdKilla2\"> /u/IceColdKilla2 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gskomj\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskomj/czy_te\u017c_dostajecie_takie_wiadomo\u015bci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525960, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskomj/czy_te\u017c_dostajecie_takie_wiadomo\u015bci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/x3Rk0NDVre6Gm4HGf8uz-p4uPIxGFxo7cS24SYKtN9A.jpg", "title": "Czy te\u017c dostajecie takie wiadomo\u015bci?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:32:08+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsklsp/potrafi_kto\u015b_rozszyfrowa\u0107_to_pismo_lekarskie/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/GoJdlI4nfd9dbGBXTBS3-e_suRnCiR5ZjIW9JrZf408.jpg\" alt=\"Potrafi kto\u015b rozszyfrowa\u0107 to pismo lekarskie? Badanie pod k\u0105tem problem\u00f3w z \u017co\u0142\u0105dkiem/jelitami\" title=\"Potrafi kto\u015b rozszyfrowa\u0107 to pismo lekarskie? Badanie pod k\u0105tem problem\u00f3w z \u017co\u0142\u0105dkiem/jelitami\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/hyr68p91r81e1.png?width=373&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=d1c699e3951406f99c80874f37494ddf1e7b16e5\">https://preview.redd.it/hyr68p91r81e1.png?width=373&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=d1c699e3951406f99c80874f37494ddf1e7b16e5</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cococommandos\"> /u/cococommandos </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsklsp/potrafi_kto\u015b_rozszyfrowa\u0107_to_pismo_lekarskie/\">[link]</a></spa", "id": 1525961, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsklsp/potrafi_kto\u015b_rozszyfrowa\u0107_to_pismo_lekarskie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/GoJdlI4nfd9dbGBXTBS3-e_suRnCiR5ZjIW9JrZf408.jpg", "title": "Potrafi kto\u015b rozszyfrowa\u0107 to pismo lekarskie? Badanie pod k\u0105tem problem\u00f3w z \u017co\u0142\u0105dkiem/jelitami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:15:37+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskdye/karpioki_czyli_pra\u017cynki_z_karpia_nowy_wynalazek/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/22PD04FshCWrW4tFacaotCKLsMoi_UGo1Vkay8pjULo.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2ef1cc1962cc2119a69f15bb4f45a0378adc06c8\" alt=\"&quot;Karpioki&quot;, czyli pra\u017cynki z karpia. Nowy wynalazek szczeci\u0144skich naukowc\u00f3w\" title=\"&quot;Karpioki&quot;, czyli pra\u017cynki z karpia. Nowy wynalazek szczeci\u0144skich naukowc\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-karpioki-czyli-prazynki-z-karpia-nowy-wynalazek-szczecinskic,nId,7856906#crp_state=1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskdye/karpioki_czyli_pra\u017cynki_z_karpia_nowy_wynalazek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525958, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gskdye/karpioki_czyli_pra\u017cynki_z_karpia_nowy_wynalazek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/22PD04FshCWrW4tFacaotCKLsMoi_UGo1Vkay8pjULo.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=2ef1cc1962cc2119a69f15bb4f45a0378adc06c8", "title": "\"Karpioki\", czyli pra\u017cynki z karpia. Nowy wynalazek szczeci\u0144skich naukowc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:04:06+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsjgm9/s\u0105d_oddali\u0142_wniosek_o_ustanowienie_kuratora_dla/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/F2RRhcwQIKWnno1CdMtvG-FnwkBg3L8QmgkvgnMU5FM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d4593ce6da7f8cdd9282cf04af1a328d547f6906\" alt=\"S\u0105d oddali\u0142 wniosek o ustanowienie kuratora dla Konfederacji z powodu niezwo\u0142ania kongresu partii\" title=\"S\u0105d oddali\u0142 wniosek o ustanowienie kuratora dla Konfederacji z powodu niezwo\u0142ania kongresu partii\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art41441831-konfederacja-uratowala-swoje-wladze-nie-bedzie-kuratora-w-partii\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsjgm9/s\u0105d_oddali\u0142_wniosek_o_ustanowienie_kuratora_dla/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525820, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsjgm9/s\u0105d_oddali\u0142_wniosek_o_ustanowienie_kuratora_dla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/F2RRhcwQIKWnno1CdMtvG-FnwkBg3L8QmgkvgnMU5FM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d4593ce6da7f8cdd9282cf04af1a328d547f6906", "title": "S\u0105d oddali\u0142 wniosek o ustanowienie kuratora dla Konfederacji z powodu niezwo\u0142ania kongresu partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:43:49+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsj71t/bezpiecze\u0144stwo_na_kolei_zagro\u017cone_rz\u0105dz\u0105cy_si\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/l-aeQM64aBUvMuASP3_hxifudgrZq6giJ9A9xwX946s.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=72bf52aaba3b88099e8ba9804adf724f88336aee\" alt=\" Bezpiecze\u0144stwo na kolei zagro\u017cone. Rz\u0105dz\u0105cy si\u0119 nie przejmuj\u0105\" title=\" Bezpiecze\u0144stwo na kolei zagro\u017cone. Rz\u0105dz\u0105cy si\u0119 nie przejmuj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok-Replacement-7031\"> /u/Ok-Replacement-7031 </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/Lz_W52I0xq8\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsj71t/bezpiecze\u0144stwo_na_kolei_zagro\u017cone_rz\u0105dz\u0105cy_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525821, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsj71t/bezpiecze\u0144stwo_na_kolei_zagro\u017cone_rz\u0105dz\u0105cy_si\u0119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/l-aeQM64aBUvMuASP3_hxifudgrZq6giJ9A9xwX946s.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=72bf52aaba3b88099e8ba9804adf724f88336aee", "title": "Bezpiecze\u0144stwo na kolei zagro\u017cone. Rz\u0105dz\u0105cy si\u0119 nie przejmuj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:06:28+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>obawiam si\u0119, \u017ce to b\u0119dzie niemo\u017cliwe albo bardzo, bardzo trudne.</p> <p>My\u015blicie, \u017ce czasem po prostu nie da si\u0119 zerwa\u0107 ca\u0142kowicie kontakt\u00f3w z rodzin\u0105?</p> <p>Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 : &quot;A co to za problem? Wyjedz, przeprowad\u017a si\u0119 do innego miasta, zmie\u0144 numer telefonu i si\u0119 nie odzywaj&quot;. Mo\u017ce niekt\u00f3rzy s\u0105 za &quot;mi\u0119tcy&quot; i dlatego si\u0119 nie udaje? I mo\u017ce tak jest ze mn\u0105?</p> <p>Mam te\u017c chyba \u015bwiadomo\u015b\u0107 konsekwencji, jakie to za sob\u0105 niesie...Ze jak ju\u017c powiem A, to potem musz\u0119 powiedzie\u0107 i B. A najwi\u0119ksza obawa to chyba p\u0142on\u0105ca nienawi\u015b\u0107 i pogarda ze strony niekt\u00f3rych cz\u0142onk\u00f3w rodziny, kt\u00f3rych mog\u0119 nie unie\u015b\u0107. I sko\u0144czy si\u0119 tak, \u017ce pod wp\u0142ywem nienawistnych i krzywych spojrze\u0144 lub komentarzy uznam, \u017ce trzeba ucieka\u0107 z rodzinnego miasta w podskokach. Pochodz\u0119 z mniejszego miasta (150 tys.)</p> <p>Czy kto\u015b z Was zerwa\u0142 kontakty z rodzin\u0105 i umia\u0142 przy tym pozosta\u0107 niewzruszony?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www", "id": 1525501, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gshvbw/chcialabym_zerwa\u0107_kontakt_z_rodzin\u0105_ale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcialabym zerwa\u0107 kontakt z rodzin\u0105, ale...", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:55:41+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsfvk2/jedyny_obraz_\u017celaznego_mikea_z_dzisiejszego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/amdicnp5aTQzNzFlMfo18ZUlYU9dJyZAZo0sgvj0WF80wOupEImvcNHW24ID.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cb4667e2a13e9921beef3af84a70f90d89578909\" alt=\"Jedyny obraz \u017belaznego Mike\u2019a z dzisiejszego streamu Netflixa \" title=\"Jedyny obraz \u017belaznego Mike\u2019a z dzisiejszego streamu Netflixa \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ca\u0142\u0105</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dorshTHPS\"> /u/dorshTHPS </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/49mm1do4371e1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsfvk2/jedyny_obraz_\u017celaznego_mikea_z_dzisiejszego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1525270, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gsfvk2/jedyny_obraz_\u017celaznego_mikea_z_dzisiejszego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/amdicnp5aTQzNzFlMfo18ZUlYU9dJyZAZo0sgvj0WF80wOupEImvcNHW24ID.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cb4667e2a13e9921beef3af84a70f90d89578909", "title": "Jedyny obraz \u017belaznego Mike\u2019a z dzisiejszego streamu Netflixa", "vote": 0}]