[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T21:32:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQcnFXNnpNQkppYTByNmFGSkVoOTVuT3pEQlZURFN1aWFyMGFYbUh2aHNGeUxMdENYSmZTZXNoSW96aTZCSDRrX3pJUlhCMkM2TmJ0aXFOLWpzTDlEbXVrTUpKbmRBc2ItVEFlMFJTM3lXVUJRU2sya0RYOFRJUkl1enZmV1AzNXh5SU5Lc1N4UHlnV0FFZHI3QXo3Mzk2RHZrS0ljUnMxU09RWVZOaldJN21abms?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci dla Probierza przed decyduj\u0105cym meczem. Selekcjoner b\u0119dzie mia\u0142 b\u00f3l g\u0142owy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQREF4SEhtYVZoUENvZU54VU1GX09qMWo1ZTFHc0Nvc19NUzVpTy0wZFhMdTlJcHNaM011eTdJRE1FVDU5STVubVp1cjd2Q2tVQVBWM1poMmh0amNsaS1PQ3ZFeXNhSElqa3haM1Ntc0diRTBPdExUZ2RtQ0J6anBORElseVpTQklKd0J3SkRMUk9NaVZ2TDJjM2F5OFNnZlRKZnRUb3hNeFRJejZYYS1GYmJFbkdYeVRmaUpNclZZQW44TmlWNUV2SlRMUkJyU2Z0MVE?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN reaguje. Jest wyczekiwany komunikat po kl\u0119sce z Portugali\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1528056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQcnFXNnpNQkppYTByNmFGSkVoOTVuT3pEQlZURFN1aWFyMGFYbUh2aHNGeUxMdENYSmZTZXNoSW96aTZCSDRrX3pJUlhCMkM2TmJ0aXFOLWpzTDlEbXVrTUpKbmRBc2ItVEFlMFJTM3lXVUJRU2sya0RYOFRJUkl1enZmV1AzNXh5SU5Lc1N4UHlnV0FFZHI3QXo3Mzk2RHZrS0ljUnMxU09RWVZOaldJN21abms?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalne wie\u015bci dla Probierza przed decyduj\u0105cym meczem. Selekcjoner b\u0119dzie mia\u0142 b\u00f3l g\u0142owy - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T21:08:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPYXFlbUdkckZNbnZrNjFKcVJTWkZ5QjkyekZ0UjhqVk14LXgyc25la19WVlNubk1iSUdjdThBR3VfMklMZDRBTkR0dDk4YU9nOHR6d3lhbXBxZGdvWXR6Wm52UFZ5Vm92VV85d0NvdWZ5LWtJcTdDQmlxcklIZEFPWmx3dWxTUzBndXBnT2F0MlFncnRlTjhFRjVxVHpYUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Komentarze po \"Azji Express\". Nie tylko G\u0142owaccy rozz\u0142o\u015bcili widz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMDR5cEtEMzFoZVh4amJKY3BPRXBZX3p5Ul9aVE1rcUs2Y3UyWUhnaVdrVmtMRVdFNE1UU2ZnQ2FBUXZTX2lvVlVucThQYTlMVmtlWHBnX2NwcUV6LUtLeUJGVW51NXRKOEFrejNLMUVCTTdsbVFScERSUnpDRmlIWkFMek1lQ0NNWlNnLVNIQjJuZDNPSlFWRTc4NDVoY00zQVAw?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w \"Azja Express\". Zdradzili, co zrobi\u0105 z nagrod\u0105!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWJDc2JFdUJKU2JzdGd1cTBBdEJRVXROaVo1aTdIX1lUWHhjY2dWaGsyU3IwLU4tWUxXa2tOWDhUekpfZ2FfODB", "id": 1528251, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPYXFlbUdkckZNbnZrNjFKcVJTWkZ5QjkyekZ0UjhqVk14LXgyc25la19WVlNubk1iSUdjdThBR3VfMklMZDRBTkR0dDk4YU9nOHR6d3lhbXBxZGdvWXR6Wm52UFZ5Vm92VV85d0NvdWZ5LWtJcTdDQmlxcklIZEFPWmx3dWxTUzBndXBnT2F0MlFncnRlTjhFRjVxVHpYUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarze po \"Azji Express\". Nie tylko G\u0142owaccy rozz\u0142o\u015bcili widz\u00f3w - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:55:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZU1RZnJwRjZSVU0taXVCWVM3MmV6blljeTB0dGpLODhPaE1MLTU5Y1psSWFWWDB1OWFlSW05VkVHWWc3SWVINmxhSlZIbDhJSjZ2MzZraGlfSzZwZUF6U0JwNkowYmdNS1hxczdXYjlJVWNXNk5xeUg5TEZyZ0pZb2ppR1N6TWJCMXFBVVJ5NGxnY2E4Tk9hRlE2VnVKNmpZbHZvd09xckdJVlpkWFpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ostrzega. \"Rosja uczy Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPRno1VlROZWhBWjZWMXdHbmFLWkt0cnRSd3lEYjFpQ3k5Y1Niam9tN1R6eFBpbEdsTV9Rak1GQjNMVXQ0NFF3TmdXakM1cVlZejdvU2pReExPX1hIWDhuczc3ekQ0RXo5Tkt3ekRsLUR1M0dDRUtOVm1ZYnpBdnRROG02UlAxQ0JTaXdKYXVR?oc=5\" target=\"_blank\">Do Rosji jedzie ci\u0119\u017cka artyleria. Prosto z Pjongjangu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZW91RmpkVDdLNHNTY0taaHBBY3ZETVE0b3o3cVF0UU80Q3JaUDB3R2xGUXNQM3BHMHJ6c0JJRXg5OVRiWFNIVWI1V0VJRXV4b", "id": 1528248, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZU1RZnJwRjZSVU0taXVCWVM3MmV6blljeTB0dGpLODhPaE1MLTU5Y1psSWFWWDB1OWFlSW05VkVHWWc3SWVINmxhSlZIbDhJSjZ2MzZraGlfSzZwZUF6U0JwNkowYmdNS1hxczdXYjlJVWNXNk5xeUg5TEZyZ0pZb2ppR1N6TWJCMXFBVVJ5NGxnY2E4Tk9hRlE2VnVKNmpZbHZvd09xckdJVlpkWFpJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ostrzega. \"Rosja uczy Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:54:57+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPVlYtY0tmblJtUEpvWXlCcW82ZTJwTlhLVE1GelhPYVJoTTFLOVpPM19sTWtUeGdrbnRnNnA1TUlBak96ZmpNQm5Kcl9CaURrVmNPU0V6ckJiR095LTRXMElSOEFHQndtZUdJZG9hcnNNYk5qbmtQenRhdXdQVGpCanR6YlRNTUZrcWRock9TWWVhV2ZLc3dsZmdQTWdWc2VZaXBzTjFnM3N3ZVdBUUlOOGxMQk1SNmJXMm5wcFJIRW0zOHREM0pV?oc=5\" target=\"_blank\">Urodzi\u0142 si\u0119 w Moskwie, chce tam wr\u00f3ci\u0107. Prawnik Trumpa i oferta ws. wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font>", "id": 1528051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPVlYtY0tmblJtUEpvWXlCcW82ZTJwTlhLVE1GelhPYVJoTTFLOVpPM19sTWtUeGdrbnRnNnA1TUlBak96ZmpNQm5Kcl9CaURrVmNPU0V6ckJiR095LTRXMElSOEFHQndtZUdJZG9hcnNNYk5qbmtQenRhdXdQVGpCanR6YlRNTUZrcWRock9TWWVhV2ZLc3dsZmdQTWdWc2VZaXBzTjFnM3N3ZVdBUUlOOGxMQk1SNmJXMm5wcFJIRW0zOHREM0pV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urodzi\u0142 si\u0119 w Moskwie, chce tam wr\u00f3ci\u0107. Prawnik Trumpa i oferta ws. wojny - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQb05tZ3kwRTRONDVyd1pyaWVMUWFNakNmOWc0YW42SS16RzBYbW81SlpUZ3dfV3VUVExRT2tHUEdMdVdHNjNVMWhXRGdyVk1wVGxyTkF3TVYyN3hQdVJCLXB5TjRBNVRFeUxXc0hoLXA0a1gtOGx0SExVYk5rYnFvVkFTSW1Fem1PenpoTDQtd3NISFVhU20wNmNvNXdTejdxcXh5YkFR0gGrAUFVX3lxTE9IM2dwQXZhUUY2UEd6ZVBzZ1NXU0RoMV9kWHZSenJpb2hlVzAwUkVqYnVoLW5SM3EtWFpPVEpMWDd2bEdGa1Z5M2EybnZBRGxkRFVCQmQ3TnhOZnFCN0NoV001eGhCSzdRNU4xYnVwbWFPejNtVTliWkdMTnJvMzRPRGdqV1FTYzA0ZEt0U1VSWmNneG1pNDRUaWs1SXYtT1c1eHFuV3VlVUR1WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Taras Romanczuk nie zagra ze Szkocj\u0105. Fala kontuzji w reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQREF4SEhtYVZoUENvZU54VU1GX09qMWo1ZTFHc0Nvc19NUzVpTy0wZFhMdTlJcHNaM011eTdJRE1FVDU5STVubVp1cjd2Q2tVQVBWM1poMmh0amNsaS1PQ3ZFeXNhSElqa3haM1Ntc0diRTBPdExUZ2RtQ0J6anBORElseVpTQklKd0J3SkRMUk9NaVZ2TDJjM2F5OFNnZlRKZnRUb3hNeFRJejZYYS1GYmJFbkdYeVRmaUpNclZZQW44TmlWNUV2SlRM", "id": 1528252, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQb05tZ3kwRTRONDVyd1pyaWVMUWFNakNmOWc0YW42SS16RzBYbW81SlpUZ3dfV3VUVExRT2tHUEdMdVdHNjNVMWhXRGdyVk1wVGxyTkF3TVYyN3hQdVJCLXB5TjRBNVRFeUxXc0hoLXA0a1gtOGx0SExVYk5rYnFvVkFTSW1Fem1PenpoTDQtd3NISFVhU20wNmNvNXdTejdxcXh5YkFR0gGrAUFVX3lxTE9IM2dwQXZhUUY2UEd6ZVBzZ1NXU0RoMV9kWHZSenJpb2hlVzAwUkVqYnVoLW5SM3EtWFpPVEpMWDd2bEdGa1Z5M2EybnZBRGxkRFVCQmQ3TnhOZnFCN0NoV001eGhCSzdRNU4xYnVwbWFPejNtVTliWkdMTnJvMzRPRGdqV1FTYzA0ZEt0U1VSWmNneG1pNDRUaWs1SXYtT1c1eHFuV3VlVUR1WQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taras Romanczuk nie zagra ze Szkocj\u0105. Fala kontuzji w reprezentacji Polski - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:41:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTUxTdlVxcy0zVWxtX0dLT0VTSnNGZUNTMkNDTUluN3o1cTRrR1UwOUtZRFNrZHN2TWk2QmdZSnNGN0pDeW4yZGxzT3RFQWtYSUhuRjA5dkZpQS1lZ0NLOUFzVDdDQkJUUFlvS2hGbE9TdFdELS1GTzhPbW9RUmdERXhZXzFDVDZSUHJSdF9Oa1FlamFPMnp1ZzFLTkt5WFNzdnp2ZXZvemVhUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski zaproponowa\u0142 now\u0105 rol\u0119 dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRFB3Q2tWYWRuSno1WHU2SENnUmdUQ1laaDBlck1QQWZCM19tSERyNDZOVjhZaUtaS3BRcGliNTA5cV83ZERyVzJmcHcyV3JzWFJnOXlxZVZ2RXVucGhfYkxnT1FVRFRDTnNJcTQ0bVNaUGVWVEhzcHJWUU5fNkVLeVpqVmNIX0xkX0Noc0VzVWNJRTBEUUY2V3dvWjZEZHpSZkY1TDVKcTN1NUladHhKSV92TWFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prawybory w KO. Donald Tusk zrobi\u0142 w\u0142asny \"wielki sonda\u017c\" i wynik zaskakuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRVNNV0hqd3NMbnJyV", "id": 1528047, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTUxTdlVxcy0zVWxtX0dLT0VTSnNGZUNTMkNDTUluN3o1cTRrR1UwOUtZRFNrZHN2TWk2QmdZSnNGN0pDeW4yZGxzT3RFQWtYSUhuRjA5dkZpQS1lZ0NLOUFzVDdDQkJUUFlvS2hGbE9TdFdELS1GTzhPbW9RUmdERXhZXzFDVDZSUHJSdF9Oa1FlamFPMnp1ZzFLTkt5WFNzdnp2ZXZvemVhUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski zaproponowa\u0142 now\u0105 rol\u0119 dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:29:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPOWlSbG1nRG5ieUFpS2QzTE55YUpyTU9naHJLZzZ1bUJWWjVJN1d5eUZnTWJuOG1RZjR6VU5XRkVjc2pGVUlwNHFEMk9CekczQUVhNmZGdnYwQUxGLS01QnVoYjRibV81a2Q1c3I0V2dzQnBHQ2tBTHoxdWt0Uk44YjBsVmtid1hPbnc1ZnBWemdIbTNEUWw0VC13?oc=5\" target=\"_blank\">Wbi\u0142a n\u00f3\u017c w pier\u015b partnera. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUWdCVFN1Y2QweTdiR1J4YXM4bmVFMzR0T0ZlU21lVlVTbXdKc2FYVXBfeTk3b0V0d1VVeVlOaDlQbEswVi1vdmNJNnUzMWcyaHh1Zmp6MWlxbElCMEF2U3VXMkxPVTI2YlhPUG5IZFdUNFhQSTkyZURKaF9Sd183ZE1PLTZnaENrdWJtcE5tUXM1NUlwX01FNV9YNUlJdUtES1dDWElIeG1PNWR2dHdKUmpqWVNBcGRQNUhORg?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w D\u0105browie G\u00f3rniczej. Kobieta mia\u0142a zabi\u0107 swojego partnera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSGpiZFZLSkdiMW1Ic2N4N0NLakdyNDRpRVQ4NGhrYzN3dmRodXNiSTc2U1d2Z0tsUi1EdnBTMW9Id2s1V", "id": 1527898, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPOWlSbG1nRG5ieUFpS2QzTE55YUpyTU9naHJLZzZ1bUJWWjVJN1d5eUZnTWJuOG1RZjR6VU5XRkVjc2pGVUlwNHFEMk9CekczQUVhNmZGdnYwQUxGLS01QnVoYjRibV81a2Q1c3I0V2dzQnBHQ2tBTHoxdWt0Uk44YjBsVmtid1hPbnc1ZnBWemdIbTNEUWw0VC13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wbi\u0142a n\u00f3\u017c w pier\u015b partnera. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWVhVbHdhV3RLUFdHUFlqaWhkMnVrNUNXVHZLcER4d1Zha2p6Q3ByRnJGUWVEV01pT2dNdTJ2eHBtYXRFcFYyLVVVdnRVRC1jMGY0Q29nYy1peGlDUFJZLVNVbDB0U191SFNNeTFwSHpWZEVMdG1IUGVTTU5IMzctLWRJSkJzWVF5TDUwdkNtTlFyeW51eDZIYm1NQzZBb1VyTjZFX0ptdw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny podczas meczu Holandia \u2013 W\u0119gry. Akcja ratunkowa przy linii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUmVnWDJqLWtkS1dUbXBMd0VuRVVRQ1pXb1JyalBHallkYWV5enRaLVJua1ZIeVBjbkFIN0ZCTmMySHBxVXZyblFvdWVtSGU2QkhwSFg3UXloMXNjakFEUFpUMGpQR1AxcE9kOG5XZVFFT2JIZmtPbWZTRUVQSU1oUDMyWVpZQ3JIMEpmZERtSGRQeGJjV3J2allOTF9BUlFVNEZ6SGNPZVktalhNeUlPRlVQcFNLc1NXVXlPVERR?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz Ligi Narod\u00f3w przerwany! Dramat na \u0142awce rezerwowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQW5rRGNUblFtMnBSRVZGZU1CWUNKRWpE", "id": 1528057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWVhVbHdhV3RLUFdHUFlqaWhkMnVrNUNXVHZLcER4d1Zha2p6Q3ByRnJGUWVEV01pT2dNdTJ2eHBtYXRFcFYyLVVVdnRVRC1jMGY0Q29nYy1peGlDUFJZLVNVbDB0U191SFNNeTFwSHpWZEVMdG1IUGVTTU5IMzctLWRJSkJzWVF5TDUwdkNtTlFyeW51eDZIYm1NQzZBb1VyTjZFX0ptdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne sceny podczas meczu Holandia \u2013 W\u0119gry. Akcja ratunkowa przy linii - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOVEc4TVVlMy1LdFJVZXM0c19WVTBrb2VORlJwNlRaRWhFblZzWHotb25wXzdvbnpzaUlrTGltbUMzWlJsWUhVX1BGcGdnRURFdkhKeDhwcC0zU1ItQjQ4clh3TlFhNmJyRXREbjhvYWFOZng3WDAwUXZUS0JPdEVDMHVMTDVWTlcwVDg5ZmxnTzhzM1JBQUlhYzdjQzMwSFkxQkljNTJMRTB6c3NSS29yVEZOWTR5bWl5Qk5nVDhLRjE1VG83SUNv?oc=5\" target=\"_blank\">Nie zda\u0142 egzaminu, zaatakowa\u0142 no\u017cem. Osiem os\u00f3b nie \u017cyje, jest wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSWk5UjZYejlUd0cyUGtOLXdTM1N0NDBFNUdwTm1wQkhQaVh4ZkJJaU5pNEFRS244UW1DTGZSMXNOMkV4MTBGUUlmd09lZXV0ZUtRNEtBWE1LNWdqcXV1c0lYMDRQaVVxRlUwZzFIcTV2ZEVoYlhDWkRpejZ5NDIzZnhFOFpkUzkzMzVHZ3d3emh2Umw5enVZbExhWFA3elUzX0tsdjhuUHBWVl94aV9BSjJGX0tsamM3?oc=5\" target=\"_blank\">Po niezdanym egzaminie wpad\u0142 w furi\u0119. Nie \u017cyje osiem os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV", "id": 1528247, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOVEc4TVVlMy1LdFJVZXM0c19WVTBrb2VORlJwNlRaRWhFblZzWHotb25wXzdvbnpzaUlrTGltbUMzWlJsWUhVX1BGcGdnRURFdkhKeDhwcC0zU1ItQjQ4clh3TlFhNmJyRXREbjhvYWFOZng3WDAwUXZUS0JPdEVDMHVMTDVWTlcwVDg5ZmxnTzhzM1JBQUlhYzdjQzMwSFkxQkljNTJMRTB6c3NSS29yVEZOWTR5bWl5Qk5nVDhLRjE1VG83SUNv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie zda\u0142 egzaminu, zaatakowa\u0142 no\u017cem. Osiem os\u00f3b nie \u017cyje, jest wielu rannych - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:09:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQmN1VGFIWExxVU1FU2FKNlkwR2JGT0Z6UG41MWkzcl9tMFB6UHJUT1RVY0ZRYTJRQWttZHBuZFNMOW5XQVBRb0FBY2NVbTF6WENmR2dCVFZBZjQwdUNFVVNpcW5tMGJjckJDUHl1QXJiNlRzUnlYZ2NpdzZpNTRiR05jMzg2UEtvbWxsUi1ON1A5NUl5SDlrR0dBdGhfQWc2V1ZnYmdOR2YxUG1PREMyeXc3RXUxTnhza3JB?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja Junior 2024: za nami wielki fina\u0142. Oto wyniki g\u0142osowania [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdGZfLTljTktXLTVxczA4UGVZcmx3LTJIa0lRVkJlMnhhSzhRVWtndXVPRV9NaUNraEdja0NVZXBjUVlONllVbnRxamhteXRCaHdiMkkteWR1VDBfUWFTYmdoNVJsSzJhNTg3ZnVJb25IX0szVVlCRDYtWkZQV1NGeFB3MmU3ZkY3Z3NNcnVKRVJoMHJUdTJEelFlejZuaGhtb1lld3E3NFdrU2h2S1E0MmZmM1h6T1laN2fSAbgBQVVfeXFMT1NGaFFidEZHMFNuNUM3eUs2bmtaSkFXcEV5Yy12SlZyNGZxMnp5REd0bE5fS2dvUmd1ZnBzMHU4TkhWOTJ2WnVubmMySE5uYTJjU3lzMF92SWhXUEdOakVBUldjMGtxa2NJbzdGXzlMWUFNS3daTkkxTnFlQ2J1X095WkloSHBNUU0yOV8tTU9fNjA4RUxBRk1Yb3ctcWVzRVJSb", "id": 1527895, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQmN1VGFIWExxVU1FU2FKNlkwR2JGT0Z6UG41MWkzcl9tMFB6UHJUT1RVY0ZRYTJRQWttZHBuZFNMOW5XQVBRb0FBY2NVbTF6WENmR2dCVFZBZjQwdUNFVVNpcW5tMGJjckJDUHl1QXJiNlRzUnlYZ2NpdzZpNTRiR05jMzg2UEtvbWxsUi1ON1A5NUl5SDlrR0dBdGhfQWc2V1ZnYmdOR2YxUG1PREMyeXc3RXUxTnhza3JB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowizja Junior 2024: za nami wielki fina\u0142. Oto wyniki g\u0142osowania [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:07:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQV2Z1ZFQ4aG1aVWRiektYU0lJWkZhejVkZTduQ0ZJU1Z1NGFpYkxfTWJnMUJzRzFfYmI1enJaREpla2VFSlBodXpFcUE2YmtfdVp6TExxd2JLSGc4N01jMDRhdzUwUy1lQy1sVmJCN19HTTBUOUZoWS1iU1ExUTQ0dDFRdmxBX1dfMHBTVVM2dE1oazlwRHN3ZGhZZjA5SnBFTGlLQ1RtdUI?oc=5\" target=\"_blank\">Jan B\u0142achowicz wygra\u0142 \"Azj\u0119 Express\". Od razu powiedzia\u0142, co zrobi z nagrod\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMDR5cEtEMzFoZVh4amJKY3BPRXBZX3p5Ul9aVE1rcUs2Y3UyWUhnaVdrVmtMRVdFNE1UU2ZnQ2FBUXZTX2lvVlVucThQYTlMVmtlWHBnX2NwcUV6LUtLeUJGVW51NXRKOEFrejNLMUVCTTdsbVFScERSUnpDRmlIWkFMek1lQ0NNWlNnLVNIQjJuZDNPSlFWRTc4NDVoY00zQVAw?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w \"Azja Express\". Zdradzili, co zrobi\u0105 z nagrod\u0105!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWJDc2JFdUJKU2JzdGd1cTBBdEJRVXROaVo1aTdIX1lUWHhjY2dWaGsyU3IwLU4tW", "id": 1528054, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQV2Z1ZFQ4aG1aVWRiektYU0lJWkZhejVkZTduQ0ZJU1Z1NGFpYkxfTWJnMUJzRzFfYmI1enJaREpla2VFSlBodXpFcUE2YmtfdVp6TExxd2JLSGc4N01jMDRhdzUwUy1lQy1sVmJCN19HTTBUOUZoWS1iU1ExUTQ0dDFRdmxBX1dfMHBTVVM2dE1oazlwRHN3ZGhZZjA5SnBFTGlLQ1RtdUI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan B\u0142achowicz wygra\u0142 \"Azj\u0119 Express\". Od razu powiedzia\u0142, co zrobi z nagrod\u0105 - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:06:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWJDc2JFdUJKU2JzdGd1cTBBdEJRVXROaVo1aTdIX1lUWHhjY2dWaGsyU3IwLU4tWUxXa2tOWDhUekpfZ2FfODByRC13bkN1RHFGakY5cGJaLUJ2b0RGQldiTDZWRmE0bTVCRFNDaHZTemNOTkRONHVQaTZCeDNsSDVtdVlfVVlBc1hnSF9aR1diS28xQVRySk1KeU9WVE5zN2lnM2RwdGhPblE?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki i \u0142zy w finale \"Azji Express\". Agnieszka G\u0142owacka nie oszcz\u0119dzi\u0142a Jana B\u0142achowicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNdHBlb2IwLXpwVWxLMkd0YVIzQ1kzVzJpUC00NHlVWjhFRG95ZmRmSmZ4V0FibWxmMWQtbV9qVEFNemJ3QU83Tjk1WF9jU1RsNmZlNXhYcUxyZ1Z5TmdUSUZsRExDdlVxeUl0VzNHZ1RLX0tqN2NSbEdLQTgtQkh1U3d1MG1hdWNlLXBYU3ZQNEVxRkRDaFdDZ05hUFBEbzI4UGxsYlFZaHVaRmZxVUVPdnNaRklyM3h4R2dqb2U1UFU?oc=5\" target=\"_blank\">Za nami fina\u0142 \"Azja Express\". Ju\u017c wiemy, kt\u00f3ra para wygra\u0142a. Pad\u0142a te\u017c wa\u017cna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgF", "id": 1527902, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLWJDc2JFdUJKU2JzdGd1cTBBdEJRVXROaVo1aTdIX1lUWHhjY2dWaGsyU3IwLU4tWUxXa2tOWDhUekpfZ2FfODByRC13bkN1RHFGakY5cGJaLUJ2b0RGQldiTDZWRmE0bTVCRFNDaHZTemNOTkRONHVQaTZCeDNsSDVtdVlfVVlBc1hnSF9aR1diS28xQVRySk1KeU9WVE5zN2lnM2RwdGhPblE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzyki i \u0142zy w finale \"Azji Express\". Agnieszka G\u0142owacka nie oszcz\u0119dzi\u0142a Jana B\u0142achowicza - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T20:05:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVGJrbnpHQV9hUWNSV3p1WEhOakd1RmhVRjUxeGtRbVdnSmtZdVZOQ1piSnlwc2xnMkhDNUxkNzdTUklQTV9FUzY2X0psRTR1SllvS2FKdy04REMxM3dfSDNMRFlaSk9vRTJuWHpSVjZ5VTJaSG1qT1dTWUR1ZU1hbmlxYmE4THpPZW9fY2cxRXk1d3RHeFFlcF9maw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w Amsterdamie. Natychmiast przerwali mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQWEtwWlRLS1JuRjB2UGJrWmVRVmlUaXZFY1VQNlc1RVpnM3JBT1czYVkxTU1tVkFHRVlzVEZRMVFmeFgyMFY0RlRKQUV1WkFRekpOQllCNW5UbG1ja3VfZW5TeURHellUNXNMYnRCblFDZFZJVWZ2TXdORFl2TDNpVHhFMzU5bG9vWGp3Q05KR0Q4TDFQMkh2ZU1rNDRVZnNCdWpySUQ1ci02TlpfRDlJMkctRWZuME1HWkVxbGNTVjJ1NVlo?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz Ligi Narod\u00f3w przerwany! Dramatyczne obrazki na stadionie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOGFLQ0otOU5kdzl4Q0F1d1JsRGZ1S19oemliMEdhNUlDdFZsVHFxMGtJ", "id": 1527903, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVGJrbnpHQV9hUWNSV3p1WEhOakd1RmhVRjUxeGtRbVdnSmtZdVZOQ1piSnlwc2xnMkhDNUxkNzdTUklQTV9FUzY2X0psRTR1SllvS2FKdy04REMxM3dfSDNMRFlaSk9vRTJuWHpSVjZ5VTJaSG1qT1dTWUR1ZU1hbmlxYmE4THpPZW9fY2cxRXk1d3RHeFFlcF9maw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat w Amsterdamie. Natychmiast przerwali mecz - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:42:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZVZsTDgxa3JoVE1sSFllYlJLbFVkMm9QelVwb0xEWjRzMHY1NkhwdS1JYm5Ld0ZpekR0U3M4OGZLSll2ZnpmY1Z4ZnFUNlhXLWRUb3FiOFg4c3JfbWlsMkpVUzZfTkRLd09fWWFkeHctRV9SdkxEakxIa1RCSFhOeXpYTEtaZVBmT21JVlRvWWh5akE4ZE9jUS1hNlhneWhi?oc=5\" target=\"_blank\">Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017b. Policja pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNc18xeU1udXlrWDI3eVV1ektNNlNBMDg3WXdjQmdaWTBneEhTZ0NackQ3TS1NQnp1UWJtR3g0dXFDWFFEZGZ5OWZ2azRjNC1SMFNaREdLbHRmVWhobE42WW1VSl9TdlpXbEpVSXA2MEptZEFSVjFudDRWdmZyV3JMUXRmZGlDeUFLeHVYWmZScUlZeEhkbnI5TW9JaWZDcHdoNmNHZHBoS250R0NTLVBZWktvY0k0eFZ4NzYwM3l30gG8AUFVX3lxTFBtVEd5ekJvam8za0VlaWhNdFNDTHNJTHlWVldHa1pmRjFXbHN1ZmZxN3lrQ3haQm1tY2dMaDJBZmlySTg1OWxlOHVMVlYxUkw5a3JDNUdZQmkwYU1pZDlOaUY1b1dKd1k4SXQ5UTJwbTIzWDBvUDZNa0M0SHpoQXQybTYybUJyNXp2YnB2ZWpHandneG5ldWhScFUwbDJmcjZkd0FaaDdYN1R4b0hxQi0xQ3VURDFXUDFZeG1U?oc=5\" target=\"", "id": 1527896, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZVZsTDgxa3JoVE1sSFllYlJLbFVkMm9QelVwb0xEWjRzMHY1NkhwdS1JYm5Ld0ZpekR0U3M4OGZLSll2ZnpmY1Z4ZnFUNlhXLWRUb3FiOFg4c3JfbWlsMkpVUzZfTkRLd09fWWFkeHctRV9SdkxEakxIa1RCSFhOeXpYTEtaZVBmT21JVlRvWWh5akE4ZE9jUS1hNlhneWhi?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017b. Policja pokaza\u0142a nagranie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:42:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQazVPUWk5QkZULVIteGxOY0VCbnR2OXlNZFZLd2JWb0liNDNZOHY1cFBlOTYyUWdUMGJiZFN4NkY5Q3pfTUpRN0NlREQyVWpiSWFWdzZCbEZ3eWVaWU9UeDhXaWxyUzVIQXczSWlNRWVLVlA3c1lXQVVkSXBCM29fMXZZbXFDeFdJb25BN0ZMaDhQOTZ4ZklkMjVqenJBYVl2MkVjSWlNNHRPeDJ3Z09tOFZvMXpMMElLbUUwSGdBN3k3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski: zr\u00f3bmy wszystko, by to dyplomacja zako\u0144czy\u0142a wojn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQeFZQUWpxUm5FVUlweEMySE5sa01CaTc0cF9BVVVQU0I2VWlrUXZSN1pDWkJWNFZKc1Z3UEF5Z0hqcGlZc2p2WjRhMG1iUGlQNGVWMFI1d2VNWDVXWGtyWlM3a2RqQ0t1RkxnOXc1N3RkMVQtMXVVdEkxNWlQNkNjRVlSU0xKRldtQXUydzRMZG5LRFNPSm54bkhOSjZ4QVI2SHFwOV9YSDZTcWdFb2k0UWtJUUthZW9QNnc5LUVpWTAxdEtK?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmuj\u0105ce s\u0142owa z Ukrainy. \"B\u0119d\u0105 musieli si\u0119 cofn\u0105\u0107\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFB", "id": 1528246, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQazVPUWk5QkZULVIteGxOY0VCbnR2OXlNZFZLd2JWb0liNDNZOHY1cFBlOTYyUWdUMGJiZFN4NkY5Q3pfTUpRN0NlREQyVWpiSWFWdzZCbEZ3eWVaWU9UeDhXaWxyUzVIQXczSWlNRWVLVlA3c1lXQVVkSXBCM29fMXZZbXFDeFdJb25BN0ZMaDhQOTZ4ZklkMjVqenJBYVl2MkVjSWlNNHRPeDJ3Z09tOFZvMXpMMElLbUUwSGdBN3k3dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: zr\u00f3bmy wszystko, by to dyplomacja zako\u0144czy\u0142a wojn\u0119 - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:25:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeXE1bm5oWncxYVJrS3RQWk44aG5ENmpzdy0zVjNndlZDS1VyT1ZDZlEzdkNiNmI0aWpXUktxTTdZbDdyZTBXdUE5bGlNQWhHQmk2TGhlVGYzQTlDTnBiUWQwSWZfV200VTVNdTFxUUpuVnptY2NwYlhMZmhpZ0J1MHJCY3NfdHkxMVVnM3RwMnM4WHdaYlF6dEt3V0R6XzlZUDBrdDh5dHRtWDBXUURoRy05b3RmTXROdkd1Tktn?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wci\u0105\u017c szuka wymarzonego kandydata. Wyborcy PiS wskazali swojego faworyta [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNS01QSElYaGRsY3JMcHFiMXVvRWI2c2YyVFNMS0VaMjJiaWhfenBaS3N1bmdLcXFYTFRzRkVBUURzRnpXdTJXLUJTOUJNN19OVGlybFRzWGlLYUxkSjcteWlBZ2xqd3E4emZzajN1NUNCVVQxajEtNU9FTHJGNldaZVdKb0E2N2FpZDV0a3FTN2doYmpOYlZNSklleDNEeW4tM1BEZDhWM1VoLUNrREtNSkZR?oc=5\" target=\"_blank\">Kto kandydatem PiS na prezydenta? Wyborcy wskazali swojego faworyta [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1527897, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeXE1bm5oWncxYVJrS3RQWk44aG5ENmpzdy0zVjNndlZDS1VyT1ZDZlEzdkNiNmI0aWpXUktxTTdZbDdyZTBXdUE5bGlNQWhHQmk2TGhlVGYzQTlDTnBiUWQwSWZfV200VTVNdTFxUUpuVnptY2NwYlhMZmhpZ0J1MHJCY3NfdHkxMVVnM3RwMnM4WHdaYlF6dEt3V0R6XzlZUDBrdDh5dHRtWDBXUURoRy05b3RmTXROdkd1Tktn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wci\u0105\u017c szuka wymarzonego kandydata. Wyborcy PiS wskazali swojego faworyta [SONDA\u017b] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:14:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcWdsZEhGUTltdy1IX1ZJblJJSzBIVXZZY0ZzbkxtSEpEN25ucnhLaXdFZUE4M1lYeFpySnB4Nmh3TG9tSG9MYlh6bU1tY1dTS1YyRWFvOVpBVzloZjNsdGxjZEE2Z2xUeVA5djlHQVB1NjlRenpETmxJazBvRnZIODIzdi1WQk96YzVPV2pfbTNtSGQ5S1JQMzBKX0xOaWpnZi1PM0t4WlhiQWNw?oc=5\" target=\"_blank\">1:6 Magdaleny Fr\u0119ch, a p\u00f3\u017aniej cudowny powr\u00f3t. Wszystko w r\u0119kach Igi \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOMGloWWdsOGQ3UnFuN2ZQbUd3WkY3a1d0RzBSR0tEVUwxZklTS3M2NHlpZE5QQnBPbUpqOUY5MDVYLThpa01PUVduazlNVDR0c25QUGtudHpEenVGVHJQbHNoWmYtRklMTHR3VXpzNGJzMURHTE5WWlRlWV9vN0padXZPYjJJRjhLT1RGT2dYMA?oc=5\" target=\"_blank\">Szok! Niesamowita metamorfoza Magdaleny Fr\u0119ch</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOX0U3eGFQdkNJNE1kM3dHU181SktaRHNOMDZ6U0dadmtLYVhTOG1iOUlST0tmYWRnT2JUX215VlAzOGdPRFhLeThKS3VQT1A5M0w0S", "id": 1527727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcWdsZEhGUTltdy1IX1ZJblJJSzBIVXZZY0ZzbkxtSEpEN25ucnhLaXdFZUE4M1lYeFpySnB4Nmh3TG9tSG9MYlh6bU1tY1dTS1YyRWFvOVpBVzloZjNsdGxjZEE2Z2xUeVA5djlHQVB1NjlRenpETmxJazBvRnZIODIzdi1WQk96YzVPV2pfbTNtSGQ5S1JQMzBKX0xOaWpnZi1PM0t4WlhiQWNw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1:6 Magdaleny Fr\u0119ch, a p\u00f3\u017aniej cudowny powr\u00f3t. Wszystko w r\u0119kach Igi \u015awi\u0105tek - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZEcweklROS1kN08xZmdEcm9SUVhHU0dPRVd5c01SZjlvRUw5OHZBS3Q3bXhOblQzRWUwbGtkTGx3emthbklNZExUN2gxQW9UU2thZ1I5eG85VkFBRlk3clJOY2xnU0pST0g4T2xtVXFVQmR1TWJlM3Z2NHpKdVJyX1Y4TVVhaEFWSUJyZUZPdlZtem9OV2xfaw?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce s\u0142owa o zdrowiu Tomasza Jakubiaka. \"Znika mi...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNUkNWUGZIaXV6dDJyODZIMjN1M2N5YjVrMzdmc2J5LUF6T2E0NTFqeV9PT01Fc1Y1Wko5SFdyS08zaGpES3YtbnJJQ1FwT2RtQm10cTBqcmJqN2VkNGNSMi16NTZQcTJYdzZDYVB6ODF1Rno3Wnd5b2VOaEd4ZjVQb0FZWHNPWHktNW5nUWx5b1lieWVTWjA2LWEtNnhEcXFnNm9LMFJkanVyVUc0bzBrQVluVFlPZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Przejmuj\u0105cy apel Darii \u0141adochy. Prosi o dalsz\u0105 pomoc dla Jakubiaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQRHZLUjA5RDd1OXh2d28xU0lVUWs5enZCaUxsVHU3cFBqNEtlTEdxN0FDbDN3RTMwcVF2MVU0bzNZUW", "id": 1528053, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZEcweklROS1kN08xZmdEcm9SUVhHU0dPRVd5c01SZjlvRUw5OHZBS3Q3bXhOblQzRWUwbGtkTGx3emthbklNZExUN2gxQW9UU2thZ1I5eG85VkFBRlk3clJOY2xnU0pST0g4T2xtVXFVQmR1TWJlM3Z2NHpKdVJyX1Y4TVVhaEFWSUJyZUZPdlZtem9OV2xfaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa o zdrowiu Tomasza Jakubiaka. \"Znika mi...\" - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdHExMzdmUmhEOUY0S19KVEpaaVFPMFFrckVIeUlrZVVmU2hrSnYwN09pZW5RRlBvNkZQS3BmSXhvNUlGNW9XeU5RRnU3cWtqMlJjNF9jYnRxdTRBMXpYTnFxQW8zREZpSkhQaDlTblI5a2ZmWXNhU1VjZTdYTkhtUGtTNXdrTG1odGRnN2lxY0pjcUlnZVAzYmkyQVBqazdyc0doaUp4MFBFOWVG0gGyAUFVX3lxTFBHVkZLaUl6VDZ3U0MzM1hReGRVeUhjaWljUzJ0VmVDVHdJTnd3czlkdWxOWkJOQ21xOW1LMUxyN0VwN3lzUFg4NnlHdzk5YWN5NzdJSXNjbTE3MTl3U0pjcTVRWThXal9TVVJ2QnRQb0NwSWdBejBqeWtVbkVkcy1mS1N3c2FuRm5xZzFQNEhQV3ZRWVRmWHp3UW1ncVhfd3NpRjh2WVRsZnRQSFY2cTRWMVE?oc=5\" target=\"_blank\">Billie Jean King Cup. Przegrany thriller Magdy Fr\u0119ch na start meczu z Czeszkami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY1RUVnhFWWx1TTEtd3p5cEcyMWVPWTU2SUZpWGNFOXNpUDRDaW5aS3dJSzZCV3R2TTUwZDc2eEprN2x2eEg3eWdFZkJwSVV5Q05IVVRueXZqYXVWZk1YV092VkpxMXJsYll0LXhCekNCT0hUVWMzZGJqZHBFdUphT2JUSldabTFvTi1XbF9oWXZHOERNRC1PVG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Billie Jean King Cu", "id": 1528055, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdHExMzdmUmhEOUY0S19KVEpaaVFPMFFrckVIeUlrZVVmU2hrSnYwN09pZW5RRlBvNkZQS3BmSXhvNUlGNW9XeU5RRnU3cWtqMlJjNF9jYnRxdTRBMXpYTnFxQW8zREZpSkhQaDlTblI5a2ZmWXNhU1VjZTdYTkhtUGtTNXdrTG1odGRnN2lxY0pjcUlnZVAzYmkyQVBqazdyc0doaUp4MFBFOWVG0gGyAUFVX3lxTFBHVkZLaUl6VDZ3U0MzM1hReGRVeUhjaWljUzJ0VmVDVHdJTnd3czlkdWxOWkJOQ21xOW1LMUxyN0VwN3lzUFg4NnlHdzk5YWN5NzdJSXNjbTE3MTl3U0pjcTVRWThXal9TVVJ2QnRQb0NwSWdBejBqeWtVbkVkcy1mS1N3c2FuRm5xZzFQNEhQV3ZRWVRmWHp3UW1ncVhfd3NpRjh2WVRsZnRQSFY2cTRWMVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Billie Jean King Cup. Przegrany thriller Magdy Fr\u0119ch na start meczu z Czeszkami - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T19:04:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWmtBdWNGbjVjSHY3bGE1OGxrUmt6ekZGakpPdGZjWE02WkVpbFlfTTBHUmltRXBULTg4aDlxMzdhSTJ4Y3BqM2FEU1piYzBPcXFGeFJRMWNPeWNVLTdfUVp5VklVT2ZRUGZQNmxicDRLdDVGZ1dRVmhNOUpCZU83Q2psVEpKcXhpUzVUbXJtSzhPYTRDNzFiRjdZZFFfOHoxT1lULVVtVWlKbnB3STk5RDRPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Student nie zda\u0142 egzamin\u00f3w, wi\u0119c zacz\u0105\u0142 zabija\u0107. Nie \u017cyje osiem os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTU9oZG9iZXhZTDVVZXJKSXEtQWlYS0J5aVVEZUZ1YmFPWlZKY1k4ZXFfdmZtWjFZMkIydXpqdmN2NktsYnQ5cUxDOU9yb1pVR1FDU1VpU0w2azlsY2V4OEU5bnRJUHhGWDBZSFBfVVFuMl82U1FpSW8xNVYyUl9BSHo5MGg2eFdYVHlyTllwaVp3aXVjVGQ0X3p0MElnMHpKWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na uniwersytecie. Nie \u017cyje osiem os\u00f3b, wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbjBLVG9aYUZPcDkwbVZXZFUtOGZFV0lkNDJ0eUlrV0xkOGlERHVfajE1eTJjY2dfTXdZMnd6ZnJj", "id": 1527899, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWmtBdWNGbjVjSHY3bGE1OGxrUmt6ekZGakpPdGZjWE02WkVpbFlfTTBHUmltRXBULTg4aDlxMzdhSTJ4Y3BqM2FEU1piYzBPcXFGeFJRMWNPeWNVLTdfUVp5VklVT2ZRUGZQNmxicDRLdDVGZ1dRVmhNOUpCZU83Q2psVEpKcXhpUzVUbXJtSzhPYTRDNzFiRjdZZFFfOHoxT1lULVVtVWlKbnB3STk5RDRPQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Student nie zda\u0142 egzamin\u00f3w, wi\u0119c zacz\u0105\u0142 zabija\u0107. Nie \u017cyje osiem os\u00f3b - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUVMxdjBYUVg0THpLZTVrZEJIVVhVZnlTNXI1MmliSHdpSV80Y2pBcUMzMnRfN3E2eHdZTFBCN2xtM3FWVFNwbE1ZcWkxTkZyUWxCdTlYTWRFcVkwUnhFaWZiUmVTd09FeGN0akwybkdSQmFXQ0RjQ0FidUJKbjdhRTFjUW90R2t1N2o3OEI0SllqMjNRVWt1Rkk1T01WU0JJc1EwbTZlQjlxdXhzdF9kYVBzTjlINmZBcUFUODBVY9IBvgFBVV95cUxPaDdCcmFQT0pKNnl1a2lmMC16cDk1RG55dGNxV1pWMk5fOUYyQzBxaW9QTU0xb0ZrQzFQQVR2TjFVZmVISmhVX215dG9hWk03V2Jsc0cxQngwU3ZOV1RVZDNUNVZ5LXQ0TFpQdEJZU2xOaXlocVZmS1NuVHZNcDR1clg2bHI2Q3VHdGVYeTJFRm55MGJEdVVoSWNDejFSUGlwTVZBQVBfa0R3VkNMYy1aSDFjSUV4LTl3NGRtZVVB?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142a zabi\u0107 partnera podczas k\u0142\u00f3tni. Policjantom powiedzia\u0142a, \u017ce sam si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQdWU4WGEwM3c0dmI5S3JoN2ZPdjZmU200WlBEdWZfOHBUNXNzZHc0OGNjZkdKZHJLVFRGZk0wWFJEaGQ5N0tLM2RxaWJqckR3cjVYOEFyUkNnSS1aa0tfQmdvQUNwZDIwdmVrZ2lFNm90VXIzR2hyWWgzbnV4SmZjSC1CcVhRTm9Oa1dRekFkQn", "id": 1527719, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUVMxdjBYUVg0THpLZTVrZEJIVVhVZnlTNXI1MmliSHdpSV80Y2pBcUMzMnRfN3E2eHdZTFBCN2xtM3FWVFNwbE1ZcWkxTkZyUWxCdTlYTWRFcVkwUnhFaWZiUmVTd09FeGN0akwybkdSQmFXQ0RjQ0FidUJKbjdhRTFjUW90R2t1N2o3OEI0SllqMjNRVWt1Rkk1T01WU0JJc1EwbTZlQjlxdXhzdF9kYVBzTjlINmZBcUFUODBVY9IBvgFBVV95cUxPaDdCcmFQT0pKNnl1a2lmMC16cDk1RG55dGNxV1pWMk5fOUYyQzBxaW9QTU0xb0ZrQzFQQVR2TjFVZmVISmhVX215dG9hWk03V2Jsc0cxQngwU3ZOV1RVZDNUNVZ5LXQ0TFpQdEJZU2xOaXlocVZmS1NuVHZNcDR1clg2bHI2Q3VHdGVYeTJFRm55MGJEdVVoSWNDejFSUGlwTVZBQVBfa0R3VkNMYy1aSDFjSUV4LTl3NGRtZVVB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a zabi\u0107 partnera podczas k\u0142\u00f3tni. Policjantom powiedzia\u0142a, \u017ce sam si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142 - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOWxISi1wWU8zSEZtLThlVllwNmM2ODFLZ21RRzBlUFBCN3NyV3ZWTGtUajU2Vm94b29iSTVFNktUeFp6aHhLTmxtTjNtZnk4ZG5PWHZUdjk5ZW1HdTlKYXp4c1hFWnZmZnRGOG5RTWpvclJOWHJ4WW1DYm5CVndLaXJQNDhMRmZ1NDRCWmxzVEYteDhHWmZHYl9yaGFXcGtJc3ZCSzFLUk82VDZQcE1uT3JBVDJxQdIBuwFBVV95cUxOYm82ZGpLMmZzaDczZVhRa1RZcWI3NjVpbVBqYkYtRFpsT204aG5TVWlHNklIUDBNMzJYc09qNlZKTUs3M2pIUVVzZUVTdmw0T3hoQ3NubklabkYtRFZ2MmR0ZEFrNDZRRV8tbS1mVU1pc0gxRVBjdVZoWVNZVGkyc1JVU3RuYm9hUWRaWFhMMnEyTkZGSmhaX3VMWlZkcXJJVHFFbkp6TVp4VWg1OUZNN0lTRDlBTmtoVTFz?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a Krak\u00f3w wygra\u0142a z Chrobrym G\u0142og\u00f3w. Dwa gole i asysta Angela Rodado</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQazFqcDNJU0xfOTVBZjFBejNuT3F6SXpkaW9uTEZXbk5Ed2pjRTVEdi1idUVwLUtzNFFiU2JDYlZhaU9QV1ZLQmJGTUFuYnE1X04tNy1NZ1lRaVA3Y1FucHlVQXkzOXJEQnN3U0YtckpjaERrVlRvcEo2X0dlcUpsMTVnbWd0anRBZHcwQVpCQWktc0M0VXVyR3huTG1zM2hRWXFvREUyYVFKemlmd", "id": 1527729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOWxISi1wWU8zSEZtLThlVllwNmM2ODFLZ21RRzBlUFBCN3NyV3ZWTGtUajU2Vm94b29iSTVFNktUeFp6aHhLTmxtTjNtZnk4ZG5PWHZUdjk5ZW1HdTlKYXp4c1hFWnZmZnRGOG5RTWpvclJOWHJ4WW1DYm5CVndLaXJQNDhMRmZ1NDRCWmxzVEYteDhHWmZHYl9yaGFXcGtJc3ZCSzFLUk82VDZQcE1uT3JBVDJxQdIBuwFBVV95cUxOYm82ZGpLMmZzaDczZVhRa1RZcWI3NjVpbVBqYkYtRFpsT204aG5TVWlHNklIUDBNMzJYc09qNlZKTUs3M2pIUVVzZUVTdmw0T3hoQ3NubklabkYtRFZ2MmR0ZEFrNDZRRV8tbS1mVU1pc0gxRVBjdVZoWVNZVGkyc1JVU3RuYm9hUWRaWFhMMnEyTkZGSmhaX3VMWlZkcXJJVHFFbkp6TVp4VWg1OUZNN0lTRDlBTmtoVTFz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wis\u0142a Krak\u00f3w wygra\u0142a z Chrobrym G\u0142og\u00f3w. Dwa gole i asysta Angela Rodado - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:20:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWlFMdEJyb1lhdEhWOGN5UUVYejk1bHhnOWNyNjI5VXRTRjMxeXo3VzFnWEVQX2JTR0gtaWRNc0toSlRTVS1KSE56WDBZX2o4dThHOEdrZDI1U2cxZG1xMjBVMTlnZm9vWXh2NS04U0R3NG5Dak5LWFFObG5fZmRNeEgxVDNOTkdGQm0xcEd0MFdDQ2lGVVNVLVotVkcxNkxsZ3BwamlpNDhjSElBdXZzbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz Holandia - W\u0119gry w Lidze Narod\u00f3w UEFA? O kt\u00f3rej?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQW5rRGNUblFtMnBSRVZGZU1CWUNKRWpEc0Y5a0ZELXZvQXpQcUNCbXlBcUlqcHV4bXdHTmZUUzRxUkRJMlIzYlEzQ21adzJTREZ6Nk1PRlVVQ0VGRXpfdnp5YUw0MklyLWJqNDhEamhPQ2VZMzVRVnZ1MW41My1xT3FJSDVkcG9wUnBUSjFvV1ZFUWJRWUg3RXhRSk5TckJGZHJYdjZWMWhKc1dmQjlaU08tbk8zQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny podczas meczu Holandia - W\u0119gry w LN. Spotkanie przerwano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUmVnWDJqLWtkS1dUbXBMd0V", "id": 1528253, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWlFMdEJyb1lhdEhWOGN5UUVYejk1bHhnOWNyNjI5VXRTRjMxeXo3VzFnWEVQX2JTR0gtaWRNc0toSlRTVS1KSE56WDBZX2o4dThHOEdrZDI1U2cxZG1xMjBVMTlnZm9vWXh2NS04U0R3NG5Dak5LWFFObG5fZmRNeEgxVDNOTkdGQm0xcEd0MFdDQ2lGVVNVLVotVkcxNkxsZ3BwamlpNDhjSElBdXZzbQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz Holandia - W\u0119gry w Lidze Narod\u00f3w UEFA? O kt\u00f3rej? - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:18:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQR0ZlRnktOHRreFJ3NlUyelpJR2k4V08zT0hYMEZhN1A2LWk3aXlsYjhGN0JOZkFDUUVYQlVNWW9weHE3QkdWc2gtRTZWRHR6VndGbHpVS0FYUDcyYUNGdjBuQlBOdVlZR3hFYzh5S0JTbm9GOS1LMlV4QmpPTHhrMDI5QjBhVi1GZVEzTFVxa2FJMkI4aWpma3VmTWFjTUhybGVud1NqWGx2dmFoMjZXbTI1NDNRdjJ4bks1WHZGSnp5Wms?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny pr\u0105du posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. \"Natychmiast podbi\u0142y wska\u017aniki inflacji\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNkNEN0ZKTHhGRTJNb2E2SGUzWlcyZVVEZFBkTWxucHFCdVdROUhiYjdaa2R4ZE5ObEVsVHh4dFBVTERsT2tUVUpSZXVfOExrbnZpRGFmYkU4Wl9tcDFuNmQ4NFA2VGh4bWU2Tm9VVTBCUGlZRElRb1VKbzlMOTRpenl1Qy04dmM5ZG0tZkJfbFJ3bVc1dGwzblNaQmhRT0w3cWR3QTNadFg3YXkxVWhn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Chcemy utrzyma\u0107 ceny maksymalne\". Wiceministra o cenach pr\u0105du w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVEloTHp5YUhzO", "id": 1527900, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQR0ZlRnktOHRreFJ3NlUyelpJR2k4V08zT0hYMEZhN1A2LWk3aXlsYjhGN0JOZkFDUUVYQlVNWW9weHE3QkdWc2gtRTZWRHR6VndGbHpVS0FYUDcyYUNGdjBuQlBOdVlZR3hFYzh5S0JTbm9GOS1LMlV4QmpPTHhrMDI5QjBhVi1GZVEzTFVxa2FJMkI4aWpma3VmTWFjTUhybGVud1NqWGx2dmFoMjZXbTI1NDNRdjJ4bks1WHZGSnp5Wms?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny pr\u0105du posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. \"Natychmiast podbi\u0142y wska\u017aniki inflacji\" [OPINIA] - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:12:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkMzNGRCMjRKSGlEXzNEenZBMnc0RU9fWFpIVTM1S1dkNkN1ZVVEVXRfNnpsQlZodWFFcVZJTjRDQzJmdG9fSWtkUFltWjVpVEtLWlZIWEZBRVJiV2R6UElNZHI4ZTI1WUdVYzBSandGMG82VG9mclVxWFU3U21pNWJseXYzcVg1dWkwUU9lcW5peXhweG53NmxxUjJIT1huZU5QbWpKNzNMZ284SGZrbEZ1U05qM21zQWZn?oc=5\" target=\"_blank\">Mocne s\u0142owa doradcy prezydenta Ukrainy o telefonach do Putina. M\u00f3wi o upokorzeniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQS1JLVNBellzaGdMTmdGVXlGMEpnZ2cyTU9fWVA5VGZndnJ0eS1CeFpVck9kbzFqalFkenhxSy1JRU9CZkZhaVpOSG5rTEQ0aHRCeV9pbnhqejdGU0VQTE5YbEZleUV5WXBZVTAzV2JJTkc2ZW1XbzByVHo3bEpIN1JCZEtSTkV5X2NrY0FoaGVIdGRpX1lYSHRGOW8xN3FhMGJEcm1hZTI?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ju\u017c nie czeka. Wielka presja ruszy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNMF94ck1QTGhkbDdqbGktTjh6SldHMjZES1I5", "id": 1528249, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkMzNGRCMjRKSGlEXzNEenZBMnc0RU9fWFpIVTM1S1dkNkN1ZVVEVXRfNnpsQlZodWFFcVZJTjRDQzJmdG9fSWtkUFltWjVpVEtLWlZIWEZBRVJiV2R6UElNZHI4ZTI1WUdVYzBSandGMG82VG9mclVxWFU3U21pNWJseXYzcVg1dWkwUU9lcW5peXhweG53NmxxUjJIT1huZU5QbWpKNzNMZ284SGZrbEZ1U05qM21zQWZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne s\u0142owa doradcy prezydenta Ukrainy o telefonach do Putina. M\u00f3wi o upokorzeniu - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T18:03:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5mOHZuM3NmZ0I3RVRSRkNBZXp6bXdxUlpRbDVncmtHdHBRRHF0NDZ4Q3lmdElRcGJMMTNHeUhFcll4cEx3emk1X3RuWmFUMjVzX3VJZmtHSE9zUDdiNllnT0ppRTBOUFMtWkhKeUpIVks3YlpzZUItT21zQzU5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po ponad 5 latach design smartfon\u00f3w Samsunga zatoczy\u0142 ko\u0142o. Nowe telefony wygl\u0105daj\u0105 jak najpi\u0119kniejszy model sprzed lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1reU9QaXN4TFJrU0JvY0hiYU9nb1VqLWN3UUNueE9NXzY2dkQwcjF5bmhud3dZU3FSTUdVN0k5aXV5cENmMFQxSlJmNE1xT3lYVWlIMWxUbVNJMFRQSTdmajhBZUpKaG5Td3FyRA?oc=5\" target=\"_blank\">Galaxy A26 \u2013 Samsung zrezygnuje z uwielbianej funkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Focus</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNemMxZHl0V2N2Mzg2ZFpVT0F2Uy1GVjlIZnU0a2JWZWM1M0NrdnJhYlhfZlZ2T0c1Qi1IMEFKZnAwRGptdFY1dUpIWnNaT1M0R3NBV0xRdUpXQ09OajVxZHJkSlpsYXd3dmhhZWs2MUdQTjdaNDRyQzZJUHZZYmViMnNpR1pXY", "id": 1528250, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5mOHZuM3NmZ0I3RVRSRkNBZXp6bXdxUlpRbDVncmtHdHBRRHF0NDZ4Q3lmdElRcGJMMTNHeUhFcll4cEx3emk1X3RuWmFUMjVzX3VJZmtHSE9zUDdiNllnT0ppRTBOUFMtWkhKeUpIVks3YlpzZUItT21zQzU5UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po ponad 5 latach design smartfon\u00f3w Samsunga zatoczy\u0142 ko\u0142o. Nowe telefony wygl\u0105daj\u0105 jak najpi\u0119kniejszy model sprzed lat - gsmManiaK.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:57:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQXzJOUzMya3NBNlo0Y3NnY2NoOXBqR1Rma3F3QmgyZ1ZDdGZycVVoY1lGYk0zMmMzVlRDVEtiTHo3dnRGY2ZidHVSYUt0OWtjcld4aUtta0ZJRTZZTHJvbXRweURqcUV4X0xSYllBVXNOb1JTbFVoeGxjZ1p6UFJMeUsxQzdsNDlTWW1LVlo0VEtmbVJ5QkcyYzlXLWRWbGlpNG1MMW9jSFBKX1JWSmU2U19VdjFaVlVYQjR6bw?oc=5\" target=\"_blank\">Wysysa ca\u0142y tlen z otoczenia. Przera\u017caj\u0105ce informacje z Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQzBCNWdORFExN0xnSlZXMFZRdGUxdkRMWFVVYjB4Umg2Y3ZwSEU1X1FNdmU0TVdoQld3RFhMLTV5ZEZNMUx5OGhJSFpxVVloWklBVlBGSzJjc3EySEhNRUtmMXh0V0hQbkNTVjNhcUg1VkxXTnY3VjBTVlg5ZVpQQzRWOFhqd0I0TGQtMGpSMWNwZ2Z3ZzBHNk1ieFpHd1lHMlJ0Q3dxdm9nZFVNQ1NLdTE1Sl9tSi0xZ0p4cUp0U3dKejA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja opracowa\u0142a now\u0105 \u015bmierciono\u015bn\u0105 taktyk\u0119. Bro\u0144, kt\u00f3ra przenika \u015bciany i wysysa tlen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1527516, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQXzJOUzMya3NBNlo0Y3NnY2NoOXBqR1Rma3F3QmgyZ1ZDdGZycVVoY1lGYk0zMmMzVlRDVEtiTHo3dnRGY2ZidHVSYUt0OWtjcld4aUtta0ZJRTZZTHJvbXRweURqcUV4X0xSYllBVXNOb1JTbFVoeGxjZ1p6UFJMeUsxQzdsNDlTWW1LVlo0VEtmbVJ5QkcyYzlXLWRWbGlpNG1MMW9jSFBKX1JWSmU2U19VdjFaVlVYQjR6bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysysa ca\u0142y tlen z otoczenia. Przera\u017caj\u0105ce informacje z Ukrainy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:53:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQmRuRzZValduV2Q3bFZRUHpOeXowMjlaRDV3bTJCVGNlZmdpYVNUb1JSMHFmeWdUdkJ1azdGSk5LMjBNdjhFYktrTUl5emUzMHB6ZTdoYjA4V08tTm40d3VkVzRxTWxkU1VQUTVvUFhLSGl4eV8wdkZKczJEbWdXTkpVbDRYOE1BTWEyS1F0dl9wemhoNGFJZXJtdWkwRzlteS1ZRFlCdkthNjdXdWFwRk5iUkZnQUNqVXc1b0Z1aw?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja Junior. Dominik Arim ju\u017c po wyst\u0119pie. Sztuczna inteligencja go postarzy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOb243ZDVLTmxOX2tWUnZvU3dta3dpTy1pQ05RdzF6UDY2YWFFUHhUVW9ZVEdMT0k1VTc2YjNKNEdlSHFtbnh4b3NXZDdNNEdEcnJvU0licG1aY2hKN18tM1lZeERGUmJSdXdQNXJFOUpRbnpMQ3RIN3JSN2VLVWFVSHg4YTA5YmVyMEFnOWRMazF3Z2Q1NlU0VDFxaWIzTEprbmw2ZDZGejdJWjdSVUJINEJ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja Junior 2024 ju\u017c trwa! Jeste\u015bmy po wyst\u0119pie Polski [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNYVR", "id": 1527524, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQmRuRzZValduV2Q3bFZRUHpOeXowMjlaRDV3bTJCVGNlZmdpYVNUb1JSMHFmeWdUdkJ1azdGSk5LMjBNdjhFYktrTUl5emUzMHB6ZTdoYjA4V08tTm40d3VkVzRxTWxkU1VQUTVvUFhLSGl4eV8wdkZKczJEbWdXTkpVbDRYOE1BTWEyS1F0dl9wemhoNGFJZXJtdWkwRzlteS1ZRFlCdkthNjdXdWFwRk5iUkZnQUNqVXc1b0Z1aw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowizja Junior. Dominik Arim ju\u017c po wyst\u0119pie. Sztuczna inteligencja go postarzy\u0142a - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnRNTWUxZTROU1U0ejJWWDA4cnVKbzNkMko1ZlpBb1IzdVViOUFnN2pHTXVISWNmUEJTOGphUDBDVFZHQXcxcUxjaVQxSDYxLVp1WVFBbmhYMC1DbkQ2M1I3TW1xVGZPSGo1OTg4SkVPMjF3RV9jWDlDcmQ2YmZDcC1ORGNsT19NQUhnM1FzMUgxREh3U0M4ZUdTdDZfZ1VhdHNtVVBGNmVvVF9QWmZEQVl3NlBHT0k4MHpnTGNxc9IBvgFBVV95cUxOT0szWHA1NkdRWGJEbUtPQk1zanIxWkR0X251V25TOFZLb2pYWng4bjVjRFBHSGtBdFROT3lkbGk2c0dtVkVMU3E5LUM0eUpNN2habTdHb3FQMG90V0hqSWc3WEFtaHlDQjJqajBLX0dDdHBCM3RWX1E0cndLR1FJcVJfZk9JRWFKY2Y1SEVqcE9KUEtLS01kWk5fYU81N0JacHpnX0pUb2NoeU9OcENkNUxnby1yek1WTHFXdW1B?oc=5\" target=\"_blank\">Supertajfun Man-yi nadci\u0105ga. P\u00f3\u0142 miliona ludzi opu\u015bci\u0142o domy. Ogromna ewakuacja na Filipinach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOWE9kU2VEdXppTGplTjB6Zk14V29wQm1lX3Y0RDNqNEppSDJ2ZS00OUxEbXVaYmlJU3h4QnpTN2NVTDFUTlc0OUt1bnlBQlJlQldGRi1QbGlhcGRDRERzVFVkN3dQNEdOelplMWctUG8yMlAxdW92ckZRb3l2MDhXTjNlSGZwSm5T", "id": 1527517, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdnRNTWUxZTROU1U0ejJWWDA4cnVKbzNkMko1ZlpBb1IzdVViOUFnN2pHTXVISWNmUEJTOGphUDBDVFZHQXcxcUxjaVQxSDYxLVp1WVFBbmhYMC1DbkQ2M1I3TW1xVGZPSGo1OTg4SkVPMjF3RV9jWDlDcmQ2YmZDcC1ORGNsT19NQUhnM1FzMUgxREh3U0M4ZUdTdDZfZ1VhdHNtVVBGNmVvVF9QWmZEQVl3NlBHT0k4MHpnTGNxc9IBvgFBVV95cUxOT0szWHA1NkdRWGJEbUtPQk1zanIxWkR0X251V25TOFZLb2pYWng4bjVjRFBHSGtBdFROT3lkbGk2c0dtVkVMU3E5LUM0eUpNN2habTdHb3FQMG90V0hqSWc3WEFtaHlDQjJqajBLX0dDdHBCM3RWX1E0cndLR1FJcVJfZk9JRWFKY2Y1SEVqcE9KUEtLS01kWk5fYU81N0JacHpnX0pUb2NoeU9OcENkNUxnby1yek1WTHFXdW1B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supertajfun Man-yi nadci\u0105ga. P\u00f3\u0142 miliona ludzi opu\u015bci\u0142o domy. Ogromna ewakuacja na Filipinach - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbE5QVG9IeHhVazNXR0FlTm1PLVQzeXZjek9vOF9tRG4wUUZzSE1jNWpSSmFOQjFUNVZPeXNxQVcxVDVxN1gyZ3h0TXA4TE1RVDV5dTNrRGRfcmlpcDlCTVNiR0M3UURyWG9HUmhrUVVTTzJlZXpJMzc0b0JyWXJQN0FqTXNXblhWdWtXTnVpNHZmRWRXTndrd0xuOE1Kd9IBnAFBVV95cUxQYUZ4WjZibXp3a0xySEtwUHRzYnRfcGJxcm5lRkZJWGV3OTVJMV9MVG1xV1lwd1o3Tno2ajk3WlREZFlQVmd0Y2p6MTBGUnMyaEtXellUR2lMRkM3ODJEbGloX2pDM1NIM1hiU2wtdEtiMDhGd0xwNmpONkpxZTZ6ZkV5MGZwd1VsZmdxNnNBa280WUhnQmJfQ25OelM?oc=5\" target=\"_blank\">21-latek zabi\u0142 osiem os\u00f3b, rani\u0142 17. Bo nie zda\u0142 egzamin\u00f3w i za ma\u0142o zarabia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOKFM.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPZmxYWWhKc3VhMUt0ZTdNMnllUjQydEJiUnFlajFpZXhhMGl6Z1Z5bmNyTEZaQzlUcEFMaXpSNnZjcmtLblFmWWJaTWpnV1lkakNZSGwxbVNHOFZUVk1ZeVpnejhIamEtbEJoRmN0M3dNaFpYOFVpZ3VQeVM0amZGRWZLcEc1UXVRSmhxNk1iOE1HNmZqRm5HVHRQVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje 8 os\u00f3b, kilkana\u015bcie jest rannych. Atak no\u017cownika w Chinach<", "id": 1527721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbE5QVG9IeHhVazNXR0FlTm1PLVQzeXZjek9vOF9tRG4wUUZzSE1jNWpSSmFOQjFUNVZPeXNxQVcxVDVxN1gyZ3h0TXA4TE1RVDV5dTNrRGRfcmlpcDlCTVNiR0M3UURyWG9HUmhrUVVTTzJlZXpJMzc0b0JyWXJQN0FqTXNXblhWdWtXTnVpNHZmRWRXTndrd0xuOE1Kd9IBnAFBVV95cUxQYUZ4WjZibXp3a0xySEtwUHRzYnRfcGJxcm5lRkZJWGV3OTVJMV9MVG1xV1lwd1o3Tno2ajk3WlREZFlQVmd0Y2p6MTBGUnMyaEtXellUR2lMRkM3ODJEbGloX2pDM1NIM1hiU2wtdEtiMDhGd0xwNmpONkpxZTZ6ZkV5MGZwd1VsZmdxNnNBa280WUhnQmJfQ25OelM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "21-latek zabi\u0142 osiem os\u00f3b, rani\u0142 17. Bo nie zda\u0142 egzamin\u00f3w i za ma\u0142o zarabia\u0142 - TOKFM.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:40:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPWWxSbE9ldnNNYnlabEUweXo4VG85REgxRGxYRWpRZGx3X0pLU3pjRVN6N2tQLUdJeXdjcFFjTWhJR2pnZEcyelNFTHlFX2FpYVJnY2hpU2dwcEhmNktiem9QdF9nLWFfZFpmSjhYa2RRdGVDM0FaNFRfc2NlX2FtdzlEOGpDdy1kWGh3UU9jSlRsYTR3RHhmWnZGNXhOaXhtdjZoWS01LWJmYnhkX3o0T3Y0M1pxNHoySGlYQmlXZGltWTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w areszcie. Policja pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWnBwV1hEUkh1Q2FDa1NDbGhGcDBLcEZuZnAwOHUzNE5oVWgyODR3SHpFeUhLQUZHXzNMRnZ4Q01HckUwTldpZHpKZVY3bG1vUHZOMjJaUDFVUFV5RXBHZnZoWV9tcXE5SzI5SmdnZ0lrU25wZ3ZGTlBBR3pkUjJmZU5Xbm90cHcxZEtud1pUUU5yVkFIMkxJUFVvSFF5M2lyTmlMdUJrVi16Zno1VVg0eFo0dzIwR25FNmc?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz \u017b. przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego mu czynu. Jecha\u0142 ponad 200 km/h</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNc18xeU1u", "id": 1527514, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPWWxSbE9ldnNNYnlabEUweXo4VG85REgxRGxYRWpRZGx3X0pLU3pjRVN6N2tQLUdJeXdjcFFjTWhJR2pnZEcyelNFTHlFX2FpYVJnY2hpU2dwcEhmNktiem9QdF9nLWFfZFpmSjhYa2RRdGVDM0FaNFRfc2NlX2FtdzlEOGpDdy1kWGh3UU9jSlRsYTR3RHhmWnZGNXhOaXhtdjZoWS01LWJmYnhkX3o0T3Y0M1pxNHoySGlYQmlXZGltWTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w areszcie. Policja pokaza\u0142a nagranie - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:40:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0V2Z003WU5CdGd3cHVuZmxpMktkWU5YLXBHVmU0amJROWYwNmVpY3RscVZTS3BMV0w4UWpBazJmVllRVGRldDBWRm5FTlVDZzdxYlJQYlBjYUNCcnp5eXNBYlZxRk9SdmxFd2k1YUJETkYzdENpSmxac3o2LVZOZTdmYWlwRzhkVXdXUnBBSWF0WWlUd0hnQzUwdElfbnRrYmMtUE1pa1dlZjBub2Y1UTlxaGI?oc=5\" target=\"_blank\">Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w drodze do prokuratury. Policja pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZVZsTDgxa3JoVE1sSFllYlJLbFVkMm9QelVwb0xEWjRzMHY1NkhwdS1JYm5Ld0ZpekR0U3M4OGZLSll2ZnpmY1Z4ZnFUNlhXLWRUb3FiOFg4c3JfbWlsMkpVUzZfTkRLd09fWWFkeHctRV9SdkxEakxIa1RCSFhOeXpYTEtaZVBmT21JVlRvWWh5akE4ZE9jUS1hNlhneWhi?oc=5\" target=\"_blank\">Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017b. Policja pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOQXlYTHZOMk13MThwNUREWUxhNFR4NWlCOHQxMmQtOEpKdHVxeW5zej", "id": 1528048, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0V2Z003WU5CdGd3cHVuZmxpMktkWU5YLXBHVmU0amJROWYwNmVpY3RscVZTS3BMV0w4UWpBazJmVllRVGRldDBWRm5FTlVDZzdxYlJQYlBjYUNCcnp5eXNBYlZxRk9SdmxFd2k1YUJETkYzdENpSmxac3o2LVZOZTdmYWlwRzhkVXdXUnBBSWF0WWlUd0hnQzUwdElfbnRrYmMtUE1pa1dlZjBub2Y1UTlxaGI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezczelne zachowanie \u0141ukasza \u017baka w drodze do prokuratury. Policja pokaza\u0142a nagranie - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZ1VRT0IzVmx3Q0F4YUVTRWRERzBvQnpocWROMTNzc08zb0h2U2ExOWREbGh6R3IxeklBZkdib195WXFIZkdmVTd5MkVxelRjWU1SOUR5a29TNEdWRC1FUWpOSlVXM3ZZTlZ0MEZZUUdWa25iWUdfYlJ5Q0dkRVoxandITUQ2LU1oWllaeGVSYjBzamF0b1RIZzZnNmpQWGvSAZ4BQVVfeXFMTldpcHJWbFpCRjg5Vll6QVZ6X01SM2dwT0JjdjNsSURrRG16Nm41Y0FzcG9Ec3VsRTdkbWZwWlVzaGdIMEpyUU1yTmQ2bkZablJDanRXU1pCc3FSRUttZ1pFd2UzT2tOS0dSck01dWpMVWsxRm1JcGE1VWNzdGk1c05STHlfYXdtSTlST25fV2VSancxZ2FkdF85Z1JidGc?oc=5\" target=\"_blank\">Olsztyn: Rados\u0142aw Sikorski wyprosi\u0142 media ze swojego spotkania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQQjdmNk1HbXZKa2xESEFnYzZfRlc0d1psNU8yWHFZcjZCdlRVcVNFd0hjWHVzSE54N3ZNRms4UHJTdUdhV1JsZDRGWElmSmRiMHRKLTdnTE9WSE1BczBuRmczazVYRlVnX1ktLVJZU1d2MzNqdV9VNFVNR28wa3hkQlk0aXJKcDQxcFBEa185MUVERERSRmNuS1pCVjJReElhcW8wag?oc=5\" target=\"_blank\">Wyproszeni w trakcie spotkania z Sikorskim. B\u0119dzie \"szczerzej\"</a>", "id": 1528049, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZ1VRT0IzVmx3Q0F4YUVTRWRERzBvQnpocWROMTNzc08zb0h2U2ExOWREbGh6R3IxeklBZkdib195WXFIZkdmVTd5MkVxelRjWU1SOUR5a29TNEdWRC1FUWpOSlVXM3ZZTlZ0MEZZUUdWa25iWUdfYlJ5Q0dkRVoxandITUQ2LU1oWllaeGVSYjBzamF0b1RIZzZnNmpQWGvSAZ4BQVVfeXFMTldpcHJWbFpCRjg5Vll6QVZ6X01SM2dwT0JjdjNsSURrRG16Nm41Y0FzcG9Ec3VsRTdkbWZwWlVzaGdIMEpyUU1yTmQ2bkZablJDanRXU1pCc3FSRUttZ1pFd2UzT2tOS0dSck01dWpMVWsxRm1JcGE1VWNzdGk1c05STHlfYXdtSTlST25fV2VSancxZ2FkdF85Z1JidGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olsztyn: Rados\u0142aw Sikorski wyprosi\u0142 media ze swojego spotkania - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:22:13+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQc2ZZZzFqeTFCQWl4Q3BrUHJkcU5TWXlIY2g3WVFLYzVDWnd2Vl9UU1V4TXhTb2FaSVhPTHB3bkZkM1k1ZHM0VVRULVlneXFZSEhiLW5wVFZiLVRRd0M1aVc4QmlaR1l4ZkV2OXFObi1ORlZObzhUU1pkQXBZZG9mczJ3Ym5lM2dWZ0stUGpNX2dMRlhFV2hhYkdFYWV3NGtFYjdHVXZCZ19iTTVRSHR6NUdHLXpDRDVIbFl4XzNSc1h4QmJuZVJscXVXOUZSWHBMRHpF?oc=5\" target=\"_blank\">Bro\u0144 j\u0105drowa dla Ukrainy. Ekspert do spraw wojskowo\u015bci: je\u015bli Ukraina nie mo\u017ce przyst\u0105pi\u0107 do NATO, musi obra\u0107 inn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lxOEtQYkRCSHc1ODRjSHR6Uzh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1527518, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQc2ZZZzFqeTFCQWl4Q3BrUHJkcU5TWXlIY2g3WVFLYzVDWnd2Vl9UU1V4TXhTb2FaSVhPTHB3bkZkM1k1ZHM0VVRULVlneXFZSEhiLW5wVFZiLVRRd0M1aVc4QmlaR1l4ZkV2OXFObi1ORlZObzhUU1pkQXBZZG9mczJ3Ym5lM2dWZ0stUGpNX2dMRlhFV2hhYkdFYWV3NGtFYjdHVXZCZ19iTTVRSHR6NUdHLXpDRDVIbFl4XzNSc1h4QmJuZVJscXVXOUZSWHBMRHpF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bro\u0144 j\u0105drowa dla Ukrainy. Ekspert do spraw wojskowo\u015bci: je\u015bli Ukraina nie mo\u017ce przyst\u0105pi\u0107 do NATO, musi obra\u0107 inn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:18:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNVGlDZlpWaTZKNldnZl9heFhDYmhLVm1yelowMmE5dTBTaVFCZzl1d2RyZ001UDJqR3FfMUJuMmw0WU1sd2J3RHI2Z0pJRzRiT1pvUGtKOGZNT3psSk93MmRPcXNNZnd6ajdNaDZsNGZzWGV6MjAzTG5Mdm40LXNhODlzVE9KMXFjRTBhTVJNdkxsOGJqS20yZ2RDeGR6Vkhha0tCN2F4bHQ3UEE5OXZUX09rUTI?oc=5\" target=\"_blank\">Interwencja Igi \u015awi\u0105tek jeszcze przed meczem z Czechami. Linette musia\u0142a ust\u0105pi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY1RUVnhFWWx1TTEtd3p5cEcyMWVPWTU2SUZpWGNFOXNpUDRDaW5aS3dJSzZCV3R2TTUwZDc2eEprN2x2eEg3eWdFZkJwSVV5Q05IVVRueXZqYXVWZk1YV092VkpxMXJsYll0LXhCekNCT0hUVWMzZGJqZHBFdUphT2JUSldabTFvTi1XbF9oWXZHOERNRC1PVG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Billie Jean King Cup: Polska - Czechy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNdVF4M0pJSkpWOGs3LVp0ZW9tRlM4STBPaTA4NFZ3ZjJtWDc3bjhzW", "id": 1527527, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNVGlDZlpWaTZKNldnZl9heFhDYmhLVm1yelowMmE5dTBTaVFCZzl1d2RyZ001UDJqR3FfMUJuMmw0WU1sd2J3RHI2Z0pJRzRiT1pvUGtKOGZNT3psSk93MmRPcXNNZnd6ajdNaDZsNGZzWGV6MjAzTG5Mdm40LXNhODlzVE9KMXFjRTBhTVJNdkxsOGJqS20yZ2RDeGR6Vkhha0tCN2F4bHQ3UEE5OXZUX09rUTI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Interwencja Igi \u015awi\u0105tek jeszcze przed meczem z Czechami. Linette musia\u0142a ust\u0105pi\u0107 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T17:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeHItdEJiRUFUc2VLcVFaSUtJLWhydEI0Q2hKZzNCaURDYTVMc2VpSzRfM29KOU5laXFnN1FZWTAwamQzV1ZNQ0NmajZVTWZLTFRDREdyZ1d4VWZkNHM4bDdXbXdiS3l5WDRsZmlJc01VejdMbThJOXE0YXBPUGtPMFBteFRjTDZ4QWV0Qkx3cDhXV0R2Q2dDbDRubzlKQm9TeG1JUklfZWp6QndGdFlQWC1aU1NYZ1BaVXAxOGZ6UERXUzR5dUU4bmd2VlZUZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Globalne zagro\u017cenie\". Szef MSZ Japonii z piln\u0105 wizyt\u0105 w Kijowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZ21Wd2xkVDA4X0s2Znh6ZDRvQTJ6SEkwYk9EYmppVzE2TVQ2NHBkTWV4MjB2WGJ2UGRuWktXcGpjdmpZS1B2MjFDNGVVMnl6bEc3TWhaak44MjlsVXcxNnJIVkxxdXhSYmREcDc5YzZuZnFIMWZCTE5BU0tZM3ZpXzVBNk0wNlB2enEzRmF6eFVzbnpqUzBZSDBmLXZPaExSZlo4WDhlNGVGR3VjTUlqVFkzN2dQMFdWaTY1cmVSak8?oc=5\" target=\"_blank\">To tam stacjonuj\u0105 \u017co\u0142nierze z Korei P\u0142n. Maj\u0105 w\u0142asne \"centrum zarz\u0105dzania\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"http", "id": 1527513, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeHItdEJiRUFUc2VLcVFaSUtJLWhydEI0Q2hKZzNCaURDYTVMc2VpSzRfM29KOU5laXFnN1FZWTAwamQzV1ZNQ0NmajZVTWZLTFRDREdyZ1d4VWZkNHM4bDdXbXdiS3l5WDRsZmlJc01VejdMbThJOXE0YXBPUGtPMFBteFRjTDZ4QWV0Qkx3cDhXV0R2Q2dDbDRubzlKQm9TeG1JUklfZWp6QndGdFlQWC1aU1NYZ1BaVXAxOGZ6UERXUzR5dUU4bmd2VlZUZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Globalne zagro\u017cenie\". Szef MSZ Japonii z piln\u0105 wizyt\u0105 w Kijowie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:58:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbHZsT3RKUEFpNVEzM2pfWVFxVml1THUzQjRHRUtsN210RU1uSVNQOUt3V3RoaDhWQjZjc2VfeE55VHVtOXVsVVpnamplLVdTQ2pGU08tSkwzYmJIVDN2WUlQWlZfaWh6ZnUwdm9mTkZ5MlpCRzROVElRZkhkbGZRMW1rQnpFMFFRdkJ5SXZuZGxnZTdES2llMHdxM0daTnpFdGxkT2tJNUxPdE1P?oc=5\" target=\"_blank\">Ofensywa RPG na koniec roku trwa, dat\u0119 premiery ma m.in. spadkobierca Baldur\u2019s Gate tw\u00f3rc\u00f3w Atom RPG. Ghost Master dosta\u0142 remaster</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1527725, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbHZsT3RKUEFpNVEzM2pfWVFxVml1THUzQjRHRUtsN210RU1uSVNQOUt3V3RoaDhWQjZjc2VfeE55VHVtOXVsVVpnamplLVdTQ2pGU08tSkwzYmJIVDN2WUlQWlZfaWh6ZnUwdm9mTkZ5MlpCRzROVElRZkhkbGZRMW1rQnpFMFFRdkJ5SXZuZGxnZTdES2llMHdxM0daTnpFdGxkT2tJNUxPdE1P?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofensywa RPG na koniec roku trwa, dat\u0119 premiery ma m.in. spadkobierca Baldur\u2019s Gate tw\u00f3rc\u00f3w Atom RPG. Ghost Master dosta\u0142 remaster - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:47:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRFB3Q2tWYWRuSno1WHU2SENnUmdUQ1laaDBlck1QQWZCM19tSERyNDZOVjhZaUtaS3BRcGliNTA5cV83ZERyVzJmcHcyV3JzWFJnOXlxZVZ2RXVucGhfYkxnT1FVRFRDTnNJcTQ0bVNaUGVWVEhzcHJWUU5fNkVLeVpqVmNIX0xkX0Noc0VzVWNJRTBEUUY2V3dvWjZEZHpSZkY1TDVKcTN1NUladHhKSV92TWFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prawybory w KO. Donald Tusk zrobi\u0142 w\u0142asny \"wielki sonda\u017c\" i wynik zaskakuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOOTQ4emo4d1lUb184VkRwLUVCR3gzUlBkakIxUF92bUR3Q0xZX08wdEdHRzFjLV90RXYxSnZlc2lmYTVIQ3dYM3Ruc3JrazZtMlhfc3I5VWNWQmpGendBRWVfVXo0bHhWVW9sanRhZnRrNmlPY2RJaWRLRmxOQm5Yc2R0eU0tWXg0LWc3cGltTEs5ZGw5cHVQc05NdFFLbVhVdWNNdUUzRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski o kampanii: To b\u0119dzie rze\u017ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRVNNV0hqd3NMbnJyV2NFTDVOWUdObmJrazFrM1JMcjVNRmNoczZrO", "id": 1527324, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRFB3Q2tWYWRuSno1WHU2SENnUmdUQ1laaDBlck1QQWZCM19tSERyNDZOVjhZaUtaS3BRcGliNTA5cV83ZERyVzJmcHcyV3JzWFJnOXlxZVZ2RXVucGhfYkxnT1FVRFRDTnNJcTQ0bVNaUGVWVEhzcHJWUU5fNkVLeVpqVmNIX0xkX0Noc0VzVWNJRTBEUUY2V3dvWjZEZHpSZkY1TDVKcTN1NUladHhKSV92TWFTQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w KO. Donald Tusk zrobi\u0142 w\u0142asny \"wielki sonda\u017c\" i wynik zaskakuje - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:42:48+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOd3gxZTVvczdHV2VONEthRUJGVE5pTl9DWjRmUV92WVV6NEVkcF9vNWZFaWFRbk1YQ3ZpcWtrd09EY1ZtVTlDaXIwd21GVVdVZ1A4RE9iTFctcmtXRXpBWHFFVU83em9PVUZqLUloXzVHMUhId3ZWVFRvUzBPTFN0d3hzMXhYQnFVNzJzR3FZem5BLUxJ?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Dereszowska o chorobie c\u00f3rki. \"Id\u0119 do pracy i boj\u0119 si\u0119, \u017ce co\u015b si\u0119 wydarzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2kwdnNqZURCRjhDbUNQSldLbGFDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1527901, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOd3gxZTVvczdHV2VONEthRUJGVE5pTl9DWjRmUV92WVV6NEVkcF9vNWZFaWFRbk1YQ3ZpcWtrd09EY1ZtVTlDaXIwd21GVVdVZ1A4RE9iTFctcmtXRXpBWHFFVU83em9PVUZqLUloXzVHMUhId3ZWVFRvUzBPTFN0d3hzMXhYQnFVNzJzR3FZem5BLUxJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Dereszowska o chorobie c\u00f3rki. \"Id\u0119 do pracy i boj\u0119 si\u0119, \u017ce co\u015b si\u0119 wydarzy\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:42:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOaFdPdVgtbFlkTmpHM0x2VWxmV29Na0NyaXlmNEw3UG1CVUFIUjhlWUMtejNlZmlUZmIxOUxlR0dBMzR1N3h4MFhzemp0cFZDZDd6d0xmSWdFQ3hMYWJzX2pwTXNrcXJGcE5iZ09SOGZERnVXVHZyUnpVRjNIcGs4SDZILTlybHNCcFFIUF9Pa1k4T0RFRWNTZnpMd1BrRi1yNDFVenpNQnBXNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski z\u0142o\u017cy\u0142 publiczn\u0105 deklaracj\u0119. Dotyczy dw\u00f3ch ustaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPeXNqRGRLUy11NS1ncUM2eDg4Sk55cHEwTkhuQUZ6cE5nY252czFiNnVZYUxILS1DX3dDRTU0ZVAyLU13S0lQSmxrdEtDaXp3WVZMcXdKaUdqdlZUY2xaS3NoOGlWeWVuU3JRTWFIRWYzOWlZdnRoSDIyd1NFNlhXMWxCOE1TUXYtdTd0T3lzTWJLOEdNR1Rz?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski wyprosi\u0142 dziennikarzy! \"Rozmowa b\u0119dzie szczersza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPaDBlREljbC1Oem03b2pXM2czQU9ILVBmRkhvUHBLYnNkYWhteFd3YWRhSXRrbmRnNDdvN3RFNDd6aWZzZWFzc0", "id": 1527323, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOaFdPdVgtbFlkTmpHM0x2VWxmV29Na0NyaXlmNEw3UG1CVUFIUjhlWUMtejNlZmlUZmIxOUxlR0dBMzR1N3h4MFhzemp0cFZDZDd6d0xmSWdFQ3hMYWJzX2pwTXNrcXJGcE5iZ09SOGZERnVXVHZyUnpVRjNIcGs4SDZILTlybHNCcFFIUF9Pa1k4T0RFRWNTZnpMd1BrRi1yNDFVenpNQnBXNzg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski z\u0142o\u017cy\u0142 publiczn\u0105 deklaracj\u0119. Dotyczy dw\u00f3ch ustaw - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:38:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbkFyOHJ5Y3FQTHBRN2RITUtLSXNtT1pZWDlSaFZVako2VWNJNHl1ZGd5b0hIVEh1VGJMYVhEOF9GU0Itc3NXTEpaM05oLWJMa0E1Z2dPWGhfVndzVVZ4OTNVM09yeDV0RXpHOVl5by1QTzlHUUp6enN3dE41b0dVdlh3Nk9sOGdRVmxhd0FwSVplTm5hR19pcE5IQnd1V2tKRjJDTHhXTjc0WFVHS0h3X1dDWno0a1Jx?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 dw\u00f3ch miliarder\u00f3w. Jeden by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem znanej marki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbHE0MGRmUU4wdVk5X04tb2M4VjFBQUxjbkZobWJWR0ZsVlJDMzR5TFZ2VG1HWnJscnk2R2V0SDRQczlvRlVHdFFuNFZ0WUxDdkROand3eGUwcjVzTmw1ZGxCUnRmTC1zRkxpU2t6TFB1eG1aQ3VETzUwcV90bWd2c204MDVwQ3R3R2NJMjdYaV95YjNwSHFYbVhqazlZcFZWeGhNVl9qTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 jeden z najbogatszych Norweg\u00f3w. Mia\u0142 101 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcXBuNHFsYWNzcnZReGk3THNPSm54T2g4MlcyWlYzOG9kYTNSY1Bxcmd5TmhWMmF", "id": 1527724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbkFyOHJ5Y3FQTHBRN2RITUtLSXNtT1pZWDlSaFZVako2VWNJNHl1ZGd5b0hIVEh1VGJMYVhEOF9GU0Itc3NXTEpaM05oLWJMa0E1Z2dPWGhfVndzVVZ4OTNVM09yeDV0RXpHOVl5by1QTzlHUUp6enN3dE41b0dVdlh3Nk9sOGdRVmxhd0FwSVplTm5hR19pcE5IQnd1V2tKRjJDTHhXTjc0WFVHS0h3X1dDWno0a1Jx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 dw\u00f3ch miliarder\u00f3w. Jeden by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem znanej marki - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOalBSUE04RW1nNGR2NFl6bXJYbXRmVXN6WUlUNzJSc2VJZ3lfVHlldWk3aWg4NWJtdmttNlpHclJGVzN3M1QtajZLaTNpR2ZzRGRMdjRpNHJzbE5XY25UYUI4OWo5M05VU085TmN6aTZtZ1MtcjVTeEx3T1FuUDVVd2NnTW9QTmZOXzAxbzNPLWo0ckJOWktPN3d2T2hrVlAza3ZJZVlDeU9YTlZXRWsyNG02RjJKZXBKaDl6Zk9GZHZwTVczamVrUXc5WnA3UkhGVlE?oc=5\" target=\"_blank\">Monika Olejnik parkuje na zakazie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1527726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOalBSUE04RW1nNGR2NFl6bXJYbXRmVXN6WUlUNzJSc2VJZ3lfVHlldWk3aWg4NWJtdmttNlpHclJGVzN3M1QtajZLaTNpR2ZzRGRMdjRpNHJzbE5XY25UYUI4OWo5M05VU085TmN6aTZtZ1MtcjVTeEx3T1FuUDVVd2NnTW9QTmZOXzAxbzNPLWo0ckJOWktPN3d2T2hrVlAza3ZJZVlDeU9YTlZXRWsyNG02RjJKZXBKaDl6Zk9GZHZwTVczamVrUXc5WnA3UkhGVlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monika Olejnik parkuje na zakazie - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:16:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOeXhwbEg5eXFyYUVsaEJYcExSMkxtdGVUSXVOSTltU18ya3hseVhCU1EwSGV0NGhrX0h0bE95SVpsSXNiWVNOb0hjeTlKelp3OXZaZExCck9nSi1fd2NadER1ZklzdEFhazJoWDlEWDJxRTBJaEhTZTg3OXNRUXJvenJLOWhlWDhtcDZr?oc=5\" target=\"_blank\">M\u00f3wi\u0105 \"nie\" papie\u017cowi. Koczuj\u0105 nawet w nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQWnhYREx4NEZNRVl0cU1uYk9odHMzdmhuTG5ub0piUXJMbDJjVzdXMFJaM25XR2RPQzdncVBpZ0x4bThWSXVkRTg1T1FQMzBfcS0wemhNQmNiZTlWa3hWVUR3SnhlMjE1dEFkaGNFV3VxZXZzR19teV9JRS1GTGJZZXBLbnBwcEhzWXRR?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki protest w zwi\u0105zku z papiesk\u0105 choink\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMk1na0VSVVV6MlJQTldNa1BTd3gxVlZydG9STTlVd1Z1bjEzRmQyaks1WENBTDIwUEFIamI2bE9RSHBlZ3pWTDBlblpFT3VfcmJSQzBUdTkzbUp5cW5JTzdIRHhSVEh4clV2cGdBRXk0MExVOW9XZHRKbHYxX2tPR19oTlYyRzE1dU5UcEo4OU1yNWd", "id": 1527326, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOeXhwbEg5eXFyYUVsaEJYcExSMkxtdGVUSXVOSTltU18ya3hseVhCU1EwSGV0NGhrX0h0bE95SVpsSXNiWVNOb0hjeTlKelp3OXZaZExCck9nSi1fd2NadER1ZklzdEFhazJoWDlEWDJxRTBJaEhTZTg3OXNRUXJvenJLOWhlWDhtcDZr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3wi\u0105 \"nie\" papie\u017cowi. Koczuj\u0105 nawet w nocy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:08:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOclVCT2g1V0o1ZmM5Y05kSEQ0bFB5cGFWOUowS05aNElhU1dyT2x4UUpaMW45NWZNUXYzeFJDT3ZtNTIwU3lmbHNCWXk2OVl3TXJORTZmOHA4cGRpWmhQREF1bjVSSDEtQjY2WWQyNXQzbWhIanAtdTJUZXRMVXRPb1JqVDdJYVF5bzFsTVZ4V3ZfX0p4cjN4MWFuNkU3SGtSMVVabzhtOVlscnZPaEdlTkh3?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny scenariusz dla Polski w Lidze Narod\u00f3w? \"Chcia\u0142bym si\u0119 myli\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOUF0d2trTHZIVFh2ZDBrOVpZWUVXVlU1dEdrUlZkS3MwME5QcnBvTDA5a3ZlTGxaMjNBclVsNmFXcnBOakYtN1lvSk9ScVdxbFd3SmdqOXVnd3hLQjFjQ2Q4eHpsZWlkcjZxak4wQlA0VGZqU0VsNENELW1TN2k0WWIwYjRJVE5jSjlEblBSaVQtSFQ2M3F1X01CUExvdEhvNXkxdTFDbU9ydm9GVUx0N19pNF8?oc=5\" target=\"_blank\">Kadra Probierza wpad\u0142a \"pod kresk\u0119\". Droga na mundial b\u0119dzie d\u0142uga i kr\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNQUxPVy1NbnFlMmx3YndSeDY0", "id": 1527728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOclVCT2g1V0o1ZmM5Y05kSEQ0bFB5cGFWOUowS05aNElhU1dyT2x4UUpaMW45NWZNUXYzeFJDT3ZtNTIwU3lmbHNCWXk2OVl3TXJORTZmOHA4cGRpWmhQREF1bjVSSDEtQjY2WWQyNXQzbWhIanAtdTJUZXRMVXRPb1JqVDdJYVF5bzFsTVZ4V3ZfX0p4cjN4MWFuNkU3SGtSMVVabzhtOVlscnZPaEdlTkh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny scenariusz dla Polski w Lidze Narod\u00f3w? \"Chcia\u0142bym si\u0119 myli\u0107\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T16:03:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcEpyWlM5QjlqVC1rTWQzd0pXbE5PQWNsdFo3WWVPWnpfUmw3THlYQUZZek5CWk9FQnJpNktqVEs1cW53dGk1cVNZLUc2MGhPakR0RWt4NmVkTW0yR1BBSUsyVG9NM0lUX2ZwYzVDandta1dkNmpOVm1yVFAyQU1aQ0ZuU2NpbUNsb01VdHh0OFZXd3l3M05aRmEzZnVfZFI4YmxrRlBXWUZtcUXSAa8BQVVfeXFMTnUtX2VhbFJ0bVByamNJMnJITzE2UzZocVdKQ3ZVRF9hcFBMOEZaTjkzVnU3WjZnblZ2V2NmcXplLThxazFNWUhIbmpsNG04em53MUkxWXZxZnBxOVpCUXdFV0VZeUEtS2U0WHY4eXdHYllnRzdjTFZPZ1JDQ1daeFY1bEx3TUlqZWU0RGxRZjVDbmVIc3E0V01mY0dUeV8tOU1nc1J0TWdmWVo4azZ6SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalskie Algarve pod wod\u0105. Nad regionem przesz\u0142y ulewy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQbGFTTEhFUzN3aWRZMTZRMGVQdDFMS1VUOC02YXBRbTZ2N0lhajA1YmcydTVONGVUWnlrbEhxOW1OT1NPVjlabVhialVpVWUwRmxZQ085eDFJUURzQTBxejZTdXpLd1BNdHVySm9LbFE2cDNtUzNVY1JzNnF4aTN1VlFXdExjVG1hMzVrZS1NbjllS29MbVJZbGNNZHY5QTNqbkl3Unp2RWlzWm5wNXBLRThkeEVVbUdNcHdWbHNyUGxIMGpxb0VpN3VmZWVMa1N", "id": 1527722, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcEpyWlM5QjlqVC1rTWQzd0pXbE5PQWNsdFo3WWVPWnpfUmw3THlYQUZZek5CWk9FQnJpNktqVEs1cW53dGk1cVNZLUc2MGhPakR0RWt4NmVkTW0yR1BBSUsyVG9NM0lUX2ZwYzVDandta1dkNmpOVm1yVFAyQU1aQ0ZuU2NpbUNsb01VdHh0OFZXd3l3M05aRmEzZnVfZFI4YmxrRlBXWUZtcUXSAa8BQVVfeXFMTnUtX2VhbFJ0bVByamNJMnJITzE2UzZocVdKQ3ZVRF9hcFBMOEZaTjkzVnU3WjZnblZ2V2NmcXplLThxazFNWUhIbmpsNG04em53MUkxWXZxZnBxOVpCUXdFV0VZeUEtS2U0WHY4eXdHYllnRzdjTFZPZ1JDQ1daeFY1bEx3TUlqZWU0RGxRZjVDbmVIc3E0V01mY0dUeV8tOU1nc1J0TWdmWVo4azZ6SQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalskie Algarve pod wod\u0105. Nad regionem przesz\u0142y ulewy - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMmEyT0ZuVEZESGRBbWM4RUlyXzJQdEItWUxWblBMcnFQOWFqR0FfTkJWNFZYaGxnM1VMa3hhUkZvdmdOMnVzZEljM2haTzlOckczWWtob3NZT0Y0V3h3MjByQWxicjZSWUZneWpHdFhicDMtMVJQLXlXZFBGYUxZQXBvWVRPdmpWMWx5VXZ6NUdGRTVjY2ZTS1Q4X1pxSVJvX0FfNHVxQmVXM1drbU5RbzZock5NeXhuLVlN0gG6AUFVX3lxTE9JcDlxWkFLVUwxUFdwdmdmSjFrY2V1NmpFaFB1QkhSODBzcGtPNW1VWm1rN0U3SDVlRGFWcDJuUDJpTXhGdV9RYWVKUzF1SW8yY2ZvbjR0STZLR3BQYmUzd19pM0NKXzc1MFpzcFJNbXVfWUFNMzQ5blN4UDB1REJCMWItVkx4RlhncExQUHR1cDc4TGx1TDFfZGw1OE1fRlloRXljQVpPUWlYUnFBdEZoM3E1QmdodjZEdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142ystok. 12-latka wezwa\u0142a policj\u0119. \"Rozla\u0142 w domu benzyn\u0119, gro\u017c\u0105c, \u017ce zrobi, co zechce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdmZIZUZHWHRQX0lKYmhyQTJmRW5zZmE1a2ZTcmIxT0NadlFHTEh5YlRVdWpMVHgtYXh2NElaemxEend5amw0ekJaV1Z3R2E4ek1INjhYRE1xUWJlTzZsczMyUlc3MkJQQjhrZFZkWEtnVV85a0ozVGRKRkRqOXItUWVtMk1Qejh5VEU4Ty16UnRxeE", "id": 1527096, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMmEyT0ZuVEZESGRBbWM4RUlyXzJQdEItWUxWblBMcnFQOWFqR0FfTkJWNFZYaGxnM1VMa3hhUkZvdmdOMnVzZEljM2haTzlOckczWWtob3NZT0Y0V3h3MjByQWxicjZSWUZneWpHdFhicDMtMVJQLXlXZFBGYUxZQXBvWVRPdmpWMWx5VXZ6NUdGRTVjY2ZTS1Q4X1pxSVJvX0FfNHVxQmVXM1drbU5RbzZock5NeXhuLVlN0gG6AUFVX3lxTE9JcDlxWkFLVUwxUFdwdmdmSjFrY2V1NmpFaFB1QkhSODBzcGtPNW1VWm1rN0U3SDVlRGFWcDJuUDJpTXhGdV9RYWVKUzF1SW8yY2ZvbjR0STZLR3BQYmUzd19pM0NKXzc1MFpzcFJNbXVfWUFNMzQ5blN4UDB1REJCMWItVkx4RlhncExQUHR1cDc4TGx1TDFfZGw1OE1fRlloRXljQVpPUWlYUnFBdEZoM3E1QmdodjZEdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142ystok. 12-latka wezwa\u0142a policj\u0119. \"Rozla\u0142 w domu benzyn\u0119, gro\u017c\u0105c, \u017ce zrobi, co zechce\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:45:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNVzVVNHZmV1V5M19JRXFES3JQMEhYRVQ3SFUxcG03bGFJbHlUaExSNmtrTnhlM2FzTXF1amh0VVJSWkU2dzJGUTU4Z1hFS2dmb3ZVMHdWRFByZnVuU2ZNS2Z5NjE3MThoYmI5LWk0c21GYU5URnlaZElrZEJXQVo1MDNPOTMyME1WaThBallwNTY4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyborcy PiS ju\u017c wskazali. Morawiecki na prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSjFaN3puNzF4azVqSnhSeERsdWY3TUQ2cldZaDlLTW9SbjFyZ3k5M0JtYXJhV2V5S3dYYVR3NDg2b080alhMT01yM3dxYkZwTjRLNU9xcWJvOENibUlJTkp2WEJuSlFKUWhheFB1cUJjdEs2UHBmV0Jab21FWkpidzlLT2VlMEFTME1zdWo5MzNBOW4wQUNSTGNLcVh1TkpIVkFNZTZpRkY?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zostanie kandydatem PiS na wybory? Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce \"rzuci\u0107 kostk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQX0stZzBHTGwtT3l2eG05QlpXQlRMaE1ZNnVVWmFzRzNieXNwREx3QWdBQnZFelF3SnFQZjNxMkkwbFEybjlVd1lWZG1", "id": 1527095, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNVzVVNHZmV1V5M19JRXFES3JQMEhYRVQ3SFUxcG03bGFJbHlUaExSNmtrTnhlM2FzTXF1amh0VVJSWkU2dzJGUTU4Z1hFS2dmb3ZVMHdWRFByZnVuU2ZNS2Z5NjE3MThoYmI5LWk0c21GYU5URnlaZElrZEJXQVo1MDNPOTMyME1WaThBallwNTY4QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcy PiS ju\u017c wskazali. Morawiecki na prezydenta - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY2E2WEVFcHkxV2dmQUYzSmlDOHpadzJsN1NodUJONTI1eEswTW5wVEJhN0pXMW1aX2VHZkw2alYxbW9heHBiclF6bk9icVFkQjU5SlBNNUpQZEZzZk5zekd3VFBONVEyVHAwd0M2NjdZR2hPQmJTQ252Y2RRN1FOYmhwQXdndjZmaXhRN1F0NEhRZWJLdVp3OU41MmwwUVpCVUFhb0RqU1JpTUpI?oc=5\" target=\"_blank\">Jasmine Paolini czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale! To by\u0142by hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQdzY1bXNId2tLYXpLRllFNEJRa182NnFPZ1JOYXdZN2IxaHZ6TlRKTG5sMWJERTVWeG1PUkdVeTQ4UDZsSXZpdFptbXBDR3lvME5ud25NUWtuQTkyY0VoQ19iRTMxckgxVGxPRkdCTkhCdjg5TWhwNzJzd3hLaUlyenV6LUxvR0hiSElpZWFMamJSRW5kb1FFR2ZwSHhnVW1qcHFKY2VnZXFBZlNmQmVyOE50aHBZVURIZWlSajlhTzZleWdFeGZtZ1p1OFEyZ3J4?oc=5\" target=\"_blank\">Tenis Flash: W\u0142oszki w p\u00f3\u0142finale BJK Cup, Polki graj\u0105 o awans. Fritz zagra o tytu\u0142 w Turynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a", "id": 1527331, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY2E2WEVFcHkxV2dmQUYzSmlDOHpadzJsN1NodUJONTI1eEswTW5wVEJhN0pXMW1aX2VHZkw2alYxbW9heHBiclF6bk9icVFkQjU5SlBNNUpQZEZzZk5zekd3VFBONVEyVHAwd0M2NjdZR2hPQmJTQ252Y2RRN1FOYmhwQXdndjZmaXhRN1F0NEhRZWJLdVp3OU41MmwwUVpCVUFhb0RqU1JpTUpI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jasmine Paolini czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale! To by\u0142by hit - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPeFZxb3pCS29OMThRQThLU0NrWTlhZXFTbXAwWkloN2xkNW4wUEdRcHpOLWVsX3Z0c0hsU0kzSDNTMGc0QjFjdUI4U2x6d3VEZUphNU81MlFqZEh3SGNCWUt6Y1pGV3dXRlBDZGg1dE9LOGNqMEJMSGFTYi1QQVhMUlZSbkFfZm0zaWZsNUlsRnp4eWV1akFuRFhOc2FTTG1tSXQ2QjdsRDM1bkRyNHlreUJWaUo?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wszystko jasne. Mistrzyni olimpijska czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale BJK Cup Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY2E2WEVFcHkxV2dmQUYzSmlDOHpadzJsN1NodUJONTI1eEswTW5wVEJhN0pXMW1aX2VHZkw2alYxbW9heHBiclF6bk9icVFkQjU5SlBNNUpQZEZzZk5zekd3VFBONVEyVHAwd0M2NjdZR2hPQmJTQ252Y2RRN1FOYmhwQXdndjZmaXhRN1F0NEhRZWJLdVp3OU41MmwwUVpCVUFhb0RqU1JpTUpI?oc=5\" target=\"_blank\">Jasmine Paolini czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale! To by\u0142by hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMHZkdGZ1akMyMD", "id": 1527108, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPeFZxb3pCS29OMThRQThLU0NrWTlhZXFTbXAwWkloN2xkNW4wUEdRcHpOLWVsX3Z0c0hsU0kzSDNTMGc0QjFjdUI4U2x6d3VEZUphNU81MlFqZEh3SGNCWUt6Y1pGV3dXRlBDZGg1dE9LOGNqMEJMSGFTYi1QQVhMUlZSbkFfZm0zaWZsNUlsRnp4eWV1akFuRFhOc2FTTG1tSXQ2QjdsRDM1bkRyNHlreUJWaUo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c wszystko jasne. Mistrzyni olimpijska czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale BJK Cup Finals - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE82RWVXb2JZVW5RMi1ocHN0STdMNmp5QXNYU3hNNDFDVjJNak44Ulk5ZllNYzBhNlVnbXRXUExnMFRCd1NnRXlzQTFtNURib0lQdGE0dTFuUDZwdTJYSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Czechy. Fr\u0119ch i \u015awi\u0105tek walcz\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 BJK Cup [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY1RUVnhFWWx1TTEtd3p5cEcyMWVPWTU2SUZpWGNFOXNpUDRDaW5aS3dJSzZCV3R2TTUwZDc2eEprN2x2eEg3eWdFZkJwSVV5Q05IVVRueXZqYXVWZk1YV092VkpxMXJsYll0LXhCekNCT0hUVWMzZGJqZHBFdUphT2JUSldabTFvTi1XbF9oWXZHOERNRC1PVG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Billie Jean King Cup: Polska - Czechy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObmt0UlhBb1IzYkJvYVFRRHVmTHkzdjlYcGRiZjR4VzhvalBIRmpHeUY4NGZHdEdxNkstY2xMcnJkTDVYSTE5MFdUcmhBOG94QzREaGRmYXNQOEFuLXUxdXIxUkJXNEJGdGE1ckNHT1h5NjNVTmlXek10cU45Z2ZSX2FZS2J2Tm1ZcnRLX1hMUzYwM0", "id": 1527330, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE82RWVXb2JZVW5RMi1ocHN0STdMNmp5QXNYU3hNNDFDVjJNak44Ulk5ZllNYzBhNlVnbXRXUExnMFRCd1NnRXlzQTFtNURib0lQdGE0dTFuUDZwdTJYSWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Czechy. Fr\u0119ch i \u015awi\u0105tek walcz\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 BJK Cup [NA \u017bYWO] - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNYXA1Nm9nZ2R6M1E5OEp0MGd5cjdRWUVZblpsaDBpZlE4ZURkMW5vV3d6Wkk0bzZ1NFM5clNmVE1yN05mQmpqWEg5Y0FPVmVfY3R3cDlPOHFKNjA2czNqWkxKVVlGMThOLTZlZjlCUk5IQnpfYlNKRUxWV01rbkt3Q0VhSkIzNGpnQWE5cVR4T0FUSmR6X0U4UW9FQk9CYndZQUpfZjJRcw?oc=5\" target=\"_blank\">Julia \u017bugaj za kulisami \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" \"pokazuje inn\u0105 twarz\". Osoby z produkcji maj\u0105 do\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxPRk1CWFdkQVdYeE9Fai1jNFhPUkFnTzA1TlZ5V0xYeER6R3F6bVFXX095dnd1QVN2SWloVDBhTXVjMDBKb0dTNGlmVjJIRlV5SFZMTnFKa2gyZGgydEd5aVZOWlJ5ZFNfc3RueEpQOThmVlhGelpGdG5JR0k4TkdsZFU1TDN0U1VoRjRZcFVtd0lFZmFsTmpUTzZ0R2NZTjNwcmFkb0ZvNjlkMW9sWTQtTGZaMi1LZlF1Q0xLa0JkREVsQTdkbjJKaVUtVFlXcF9oV1JOQ2t6aEtmbnBjbzNDTW5MNXFHcnpsekE?oc=5\" target=\"_blank\">O kt\u00f3rej wyst\u0119puje Julia \u017bugaj w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\"? Influencerka walczy 17 listopada o Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ESKA2<", "id": 1527523, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNYXA1Nm9nZ2R6M1E5OEp0MGd5cjdRWUVZblpsaDBpZlE4ZURkMW5vV3d6Wkk0bzZ1NFM5clNmVE1yN05mQmpqWEg5Y0FPVmVfY3R3cDlPOHFKNjA2czNqWkxKVVlGMThOLTZlZjlCUk5IQnpfYlNKRUxWV01rbkt3Q0VhSkIzNGpnQWE5cVR4T0FUSmR6X0U4UW9FQk9CYndZQUpfZjJRcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia \u017bugaj za kulisami \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" \"pokazuje inn\u0105 twarz\". Osoby z produkcji maj\u0105 do\u015b\u0107 - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNejBjQlRqSmNuWUk4WGQ5Yjk1SGhYYURlN3U0cFZQZnBrUVdqazFCdnM3MllCVy12YnhsU0lGaXY0azhMZ2lKZ3Z2UVVqMDY2OEFIUlFFbDAyZnJ6bWRJd3BnOVk1MVVKX2UzWGV0M0dRNURkbC1hRUZ6Zk1WVzR4dVNCdnNYTUgwNE90bUZyZFBLcGI2b1BURVcwcEJSLU9tclIwSHZsdE1wQWNFSWpwcFlLMmVCZVFLeEc1YUxFZmJxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rektor Collegium Humanum na wolno\u015bci. Wp\u0142aci\u0142 ogromn\u0105 kaucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVm8wRFRjSkFQTUF5aWgzejJVSFlVSThnRjA4dWZtRHFRVTExTFo1ellFNnpXLW4zNV8xQzk0TldpbHpxR3Mtdm9kOUNqd2g1MVBsTlVfemkzT25aeDdaQUdEcTdJZ2U4U0hCdFNsc2ZHbm9uSnhEcy1iN3d4NExkbHQteUk4QUZxcGZ5a0FtRDE5Z2wzalhRMnRYRUl3MFBSM1NlaEJZbk1idw?oc=5\" target=\"_blank\">Wp\u0142acono dwa miliony por\u0119czenia za by\u0142ego rektora. Pawe\u0142 Cz. opu\u015bci\u0142 areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeEZrR3NBaDJ6eEh3", "id": 1527325, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNejBjQlRqSmNuWUk4WGQ5Yjk1SGhYYURlN3U0cFZQZnBrUVdqazFCdnM3MllCVy12YnhsU0lGaXY0azhMZ2lKZ3Z2UVVqMDY2OEFIUlFFbDAyZnJ6bWRJd3BnOVk1MVVKX2UzWGV0M0dRNURkbC1hRUZ6Zk1WVzR4dVNCdnNYTUgwNE90bUZyZFBLcGI2b1BURVcwcEJSLU9tclIwSHZsdE1wQWNFSWpwcFlLMmVCZVFLeEc1YUxFZmJxQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektor Collegium Humanum na wolno\u015bci. Wp\u0142aci\u0142 ogromn\u0105 kaucj\u0119 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPS3FGZzdrUnhtc2p6SUU0cE9xTVJTd1Jqbm9VYmNXTF81alZxdnR5RXQwVTFtb2NhNWdkeUZta0xia2NsZW1YSGd2c1h3bXVRTlJKdmtaaEFKTlF5WmdieHZtbDJDN3pTN3pDOVdVcklpS2RYMFhNSDE1VVpRWWs0WC1RN2haalZzQnFyS0lBSGg2cUZhY3hLNTUxekdpdHJxOHZnMzh1a3c2WkE?oc=5\" target=\"_blank\">Brata Kozidrak wzi\u0119\u0142a \u015blub?! Zamie\u015bci\u0142a tajemnicze zdj\u0119cie. W sieci wrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPVGVCVEd5Z2lfY2kwWm5UX2dXcVVZR2NQZTBNMXFucWVuemZoampjMUFsal9CNmRoSjdLUmNVOHpYdlYzSHpwZXE4QXd3RlE0T2dZSktxbUF3ckRlUDdXcmE0ME13anNMb0tRUWgtQ095Mk5BcFNZdzdORmJVZ1VKTURFNFpwU0dSd1lCMDRBUFA1XzF0ZVdXZDRGSGhHYnE0VlNFX0prSXQyNmZlQS1XWmEyM1NEX0x4bnpQVnVRTGltV1IzTndYLXROcVZUYTBnVGhhVFZqZkxpZFVSeGYtSGNCYlJFZUpzRHlYal9jMnY?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak pozuje w sukni \u015blubnej i w welonie, a fani dopytuj\u0105, czy wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Mamy komentarz projektanta kreacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\"", "id": 1527328, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPS3FGZzdrUnhtc2p6SUU0cE9xTVJTd1Jqbm9VYmNXTF81alZxdnR5RXQwVTFtb2NhNWdkeUZta0xia2NsZW1YSGd2c1h3bXVRTlJKdmtaaEFKTlF5WmdieHZtbDJDN3pTN3pDOVdVcklpS2RYMFhNSDE1VVpRWWs0WC1RN2haalZzQnFyS0lBSGg2cUZhY3hLNTUxekdpdHJxOHZnMzh1a3c2WkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brata Kozidrak wzi\u0119\u0142a \u015blub?! Zamie\u015bci\u0142a tajemnicze zdj\u0119cie. W sieci wrze - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:23:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSkpSUzBZdTRvVS1weTJoTzM5Q1pmQzVPUTltaVdJeVV4bmRwZTJtTkN6S05LUGg3SEVWWXJVWnRtY3lQSy1kMXQtMG10QUtVMTRWamJXc2JQRnUxYXJCcUNSa1htdWQ1S2FJQWh1ZGpQVjlKdnppUW56YWNfRVFEejZpNEpaQW9HUGp4TDl6QUExRGVvNXFlY21VVE5YR1h0QUdzeWRST0xKdUxB?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y rektor Collegium Humanum zap\u0142aci\u0142 2 mln z\u0142 i opu\u015bci\u0142 areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOQjdXbDJUdFVWb3Z2a0ppM0JWLXJvVEZxMEY4aXdkNmo3cnprTnVDcVhhTnkzMm1qRE1vdHh2b2d5em1qYXVLbV9hMG9SS3NqcGxCeUNIZWhCYWpmMXBaYUJNRm5vbk1oNnktVXZJZkZlcnZUMk1SU3piUlRUXzFHMWpRMmlBeDA3WmFuUkp3OHR6TnJsdVZRQnZQQTJyelN3VDRIaGhvdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczne por\u0119cznie maj\u0105tkowe. By\u0142y rektor Pawe\u0142 Cz. na wolno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWUI2QjVNcWxJaWxuNGRDMG9tUGNGWC15ZGMzZ1ItdFRiUGppN0", "id": 1527093, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSkpSUzBZdTRvVS1weTJoTzM5Q1pmQzVPUTltaVdJeVV4bmRwZTJtTkN6S05LUGg3SEVWWXJVWnRtY3lQSy1kMXQtMG10QUtVMTRWamJXc2JQRnUxYXJCcUNSa1htdWQ1S2FJQWh1ZGpQVjlKdnppUW56YWNfRVFEejZpNEpaQW9HUGp4TDl6QUExRGVvNXFlY21VVE5YR1h0QUdzeWRST0xKdUxB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum zap\u0142aci\u0142 2 mln z\u0142 i opu\u015bci\u0142 areszt - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T15:12:01+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxONGxpZmotalBCcHc1aVIxcWhKNUF6Um03VTd6NkNod0RjNzlORUZIWDk4b2NyLVpmcm5rOWtqM1FwamNneUotODdpZzh0ZEp4RGxqUTRmVl9pWGwwdHItQWUzQ3lsbGxMaFN5TU4xRm9tWkwzV2dfWDhCbTRXZjhUVHZCMUdJTGVxWFhBc0RzVDB4LU83Wjk3LVdSbGxUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Te roczniki mog\u0105 pobi\u0107 rekordy d\u0142ugowieczno\u015bci. Naukowcy m\u00f3wi\u0105 jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font>", "id": 1527521, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxONGxpZmotalBCcHc1aVIxcWhKNUF6Um03VTd6NkNod0RjNzlORUZIWDk4b2NyLVpmcm5rOWtqM1FwamNneUotODdpZzh0ZEp4RGxqUTRmVl9pWGwwdHItQWUzQ3lsbGxMaFN5TU4xRm9tWkwzV2dfWDhCbTRXZjhUVHZCMUdJTGVxWFhBc0RzVDB4LU83Wjk3LVdSbGxUZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te roczniki mog\u0105 pobi\u0107 rekordy d\u0142ugowieczno\u015bci. Naukowcy m\u00f3wi\u0105 jasno - Onet Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:40:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQWtwZHdHZUZnNlloUEhmNWVTTkRvOUdSQV95QlNwbHFPZFVvT0JmbV96V1JkN0xQbTBwTXNCUkd3ODNBVGlsOEZFUzVKTGxSY3dkYXVLTWZvOVBRdXRTME5BZDFpSW02NC1BR1RXTFZ3R3ozb1pvY05JMUttQ2VveHFIVzh4RlpoektNM1c5YU1UVVBRUjVpbnY2VlIxcklybF9EaUU2dFpsSWhmaEMyMVdUdWpoT2dM?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y rektor Collegium Humanum wyszed\u0142 z aresztu. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWUI2QjVNcWxJaWxuNGRDMG9tUGNGWC15ZGMzZ1ItdFRiUGppN0ZwZE1kTzY2TVRMS0tqa1BWQWt3V0FzdnNBSDdlY0g1M2NDWnZjV0Y1N2VaaURKMFdEeHdiWkRJamk4SDBDSklYWjJtRWpqRUx0Z3hRczZ3OGFIX0N2NXBTM2k5eWlWUXBTVWNHSDVQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y rektor Collegium Humanum opu\u015bci\u0142 areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOTzRnUFpnck9RZG8xanBRNjVSLUNDay1pMEpHUzlqanNwVFNSWFVrdE9JLWVMZDliMlQ2UG5hVm1XOXNCdn", "id": 1526858, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQWtwZHdHZUZnNlloUEhmNWVTTkRvOUdSQV95QlNwbHFPZFVvT0JmbV96V1JkN0xQbTBwTXNCUkd3ODNBVGlsOEZFUzVKTGxSY3dkYXVLTWZvOVBRdXRTME5BZDFpSW02NC1BR1RXTFZ3R3ozb1pvY05JMUttQ2VveHFIVzh4RlpoektNM1c5YU1UVVBRUjVpbnY2VlIxcklybF9EaUU2dFpsSWhmaEMyMVdUdWpoT2dM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum wyszed\u0142 z aresztu. Nowe informacje z prokuratury - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:36:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOQ1d6S1lfN09YQWoxY3VKa3pfMVp2WFFaVjdOMDlHWnFseURvMXRDTDlucThnckxsdjhINHhSYVkxbHZXci1iQkk3UW5oY09vVXZuQWxITU1iMEVndDlZd2tRYy12VVVTaWtKcENRdnRTM2czY25wUnRzVk1WcXBpZA?oc=5\" target=\"_blank\">Potentat w bran\u017cy nieruchomo\u015bci i turystyce. Olav Thon nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbkFyOHJ5Y3FQTHBRN2RITUtLSXNtT1pZWDlSaFZVako2VWNJNHl1ZGd5b0hIVEh1VGJMYVhEOF9GU0Itc3NXTEpaM05oLWJMa0E1Z2dPWGhfVndzVVZ4OTNVM09yeDV0RXpHOVl5by1QTzlHUUp6enN3dE41b0dVdlh3Nk9sOGdRVmxhd0FwSVplTm5hR19pcE5IQnd1V2tKRjJDTHhXTjc0WFVHS0h3X1dDWno0a1Jx?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 dw\u00f3ch miliarder\u00f3w. Jeden by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem znanej marki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbHE0MGRmUU4wdVk5X04tb2M4VjFBQUxjbkZobWJWR0ZsVlJDMzR5TFZ2VG1HWnJscnk2R2V0SDRQczlvRlVHdFFuNFZ0WUxDdkROand3e", "id": 1527519, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOQ1d6S1lfN09YQWoxY3VKa3pfMVp2WFFaVjdOMDlHWnFseURvMXRDTDlucThnckxsdjhINHhSYVkxbHZXci1iQkk3UW5oY09vVXZuQWxITU1iMEVndDlZd2tRYy12VVVTaWtKcENRdnRTM2czY25wUnRzVk1WcXBpZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potentat w bran\u017cy nieruchomo\u015bci i turystyce. Olav Thon nie \u017cyje - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:34:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZUIxQnpobkNKMk5rS2JlTFRtTUU0SUdFRThuVVB2SkNiMGZnd191VkF5c21jd25aVzJiYW9peVNlZEtBMlJOalB6TFJYMTlVTHNpRDFHUERmdlFoWjQtSFJCVzZXbmtvQkJ5MlRPZkJPSnU2dElIRTluR2RRT2VaS2NQcEh4RDVkeGdMSUU2d21UY3Raay1SZzljM3cyaW1xS1N6cXNYeUdob0NjV2tJcmxNOUh6NTNjTUwxTzROT1hXMjVMMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Niekt\u00f3rzy nie doro\u015bli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNUFMxRGV2QXBzX1FPMzEwdjJrd01Cd2N0WHZ1aF95OE5iTVFPVUdQRzFfNHhWY2lJdGVOOWJmb2lRcks0WnItWGcybUVKSTN2aUROdmlYeUhTWXZLaXlMX01tTXRzY29oZl80ajNVZGhUWVg1OUp4NHlVSEZLS1hGSUt6UFJYTVE3Mzh5Zi1TYm45WW9tMEFfUDQ2Zzg?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki na spotkaniu z Trzaskowskim. Od razu zareagowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQU3hqbFM2ZGVXeVhBcGdMQ1pyTUtEVllpT1lIVlU2ZHlhVF9", "id": 1527094, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZUIxQnpobkNKMk5rS2JlTFRtTUU0SUdFRThuVVB2SkNiMGZnd191VkF5c21jd25aVzJiYW9peVNlZEtBMlJOalB6TFJYMTlVTHNpRDFHUERmdlFoWjQtSFJCVzZXbmtvQkJ5MlRPZkJPSnU2dElIRTluR2RRT2VaS2NQcEh4RDVkeGdMSUU2d21UY3Raay1SZzljM3cyaW1xS1N6cXNYeUdob0NjV2tJcmxNOUh6NTNjTUwxTzROT1hXMjVMMUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Niekt\u00f3rzy nie doro\u015bli\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNek9MSUVsTmxtSW9IOW0tSFNtNjNaQk9SNWlmamRtSmVGbFk5OXZmd1dVZ2RSUXhQcFkyTFhpRS1uMnRPRDhnVVJnVXpwNVJOY0ZPbVlFZ1NSa1Fzb1pfc19rQXRvSmFvbWNzQktCOVBZQzFSQ0VvVDBOQU1XVDNwenFDYkFISG5MR3BiWUJTRy14Z3BKT2hSbzRMYXhZS1JBRFprbDAyLXNlc0Y1azdLamFFV3JaUUk?oc=5\" target=\"_blank\">Mr\u00f3z i silny wiatr. Synoptycy ostrzegaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNaTdLRmh4Q1JfRVpmWUtRU0dDMUtjZDBQVXZRenNlb0NIQkJtMzB6YUtWMGdkY1FxS2ZjdXN3eVBzTnBUcFljSlBfNVZtaTYyYjhmNG1KWEVuTmhTbjB3bTd3elgzNHAwUVpPcUE1cHBYYzM4RDJrbUxicEh5Yk0xa3lFcE8?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga zima. Totalna zmiana pogody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWmgzQ2lpOHdsWEFOT3BibmswejdaNHJkZzZIelhaNjFWa19ha1JVdHNsWGg4b09uQWI5QkNlY1g4NDRibzBsWDZmTktmTm1IV2J0bkx2bnk1bHduZW5uWV9yRFVKRkUxc0ZVcmJ1WFUtM0doWU", "id": 1527097, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNek9MSUVsTmxtSW9IOW0tSFNtNjNaQk9SNWlmamRtSmVGbFk5OXZmd1dVZ2RSUXhQcFkyTFhpRS1uMnRPRDhnVVJnVXpwNVJOY0ZPbVlFZ1NSa1Fzb1pfc19rQXRvSmFvbWNzQktCOVBZQzFSQ0VvVDBOQU1XVDNwenFDYkFISG5MR3BiWUJTRy14Z3BKT2hSbzRMYXhZS1JBRFprbDAyLXNlc0Y1azdLamFFV3JaUUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mr\u00f3z i silny wiatr. Synoptycy ostrzegaj\u0105 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxOTVpHZDkxNGNMLUNOZ1lCT3h5WGVnMDRmOERoRnhZUGJqSVg5dnI3SDU3di0tN19OMFF4R25GZ053VDlYYWlQb1Q0Snpfd0VfajNnTURrZXNsenFaWGI1MFBlNGtreFJTTEgwa2RMZmxnay03VnNsWUxsWG9Edk5zekJzZUVfMFNabjVtN3hrZ1hkaGFuWm16TVV5UThhaWVHTXBsVnZsbTZWQjFOVzlEUmV5SENnQ0cxOExYdF9vWFBsOE8zMWxWcmRxQWFZTk53VVUxSFJJaVZIc3NvS3lvMmxHUlduS1UzSGFGaXZ5RGhKSngxUjlSeXotdw?oc=5\" target=\"_blank\">Dominik Arim zostanie POSTARZONY dzi\u0119ki sztucznej inteligencji na Eurowizji Junior. Internauci nie s\u0105 zadowoleni: \"\u0179LE TO WYGL\u0104DA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbC1SaFdXUnh2Vlk1MWRWejkwTERZeVlfR2Y1eTBFQ010S05OQTQxWERLOUtkdVFYdjlfNDJVZEptbWM3WVFZSElCdFJNYzlaaDdFVWxOZXloNDdvMHV0OVc2ZUU0bEZSN2ROcUhZT255aElFR0pCbzR0TXViYTJxZTlPMm1DOUdTNXRkWTZBSG9sSF9SN2FiN1ZCaHd6NmRmc0s3Rk9jZ3hkaVdJUS1r?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja Junior 2024 ju\u017c trwa! \u015aled\u017a z nami wydarzenia w Madrycie [RELACJA NA ", "id": 1527329, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxOTVpHZDkxNGNMLUNOZ1lCT3h5WGVnMDRmOERoRnhZUGJqSVg5dnI3SDU3di0tN19OMFF4R25GZ053VDlYYWlQb1Q0Snpfd0VfajNnTURrZXNsenFaWGI1MFBlNGtreFJTTEgwa2RMZmxnay03VnNsWUxsWG9Edk5zekJzZUVfMFNabjVtN3hrZ1hkaGFuWm16TVV5UThhaWVHTXBsVnZsbTZWQjFOVzlEUmV5SENnQ0cxOExYdF9vWFBsOE8zMWxWcmRxQWFZTk53VVUxSFJJaVZIc3NvS3lvMmxHUlduS1UzSGFGaXZ5RGhKSngxUjlSeXotdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dominik Arim zostanie POSTARZONY dzi\u0119ki sztucznej inteligencji na Eurowizji Junior. Internauci nie s\u0105 zadowoleni: \"\u0179LE TO WYGL\u0104DA\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T14:16:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQU3hqbFM2ZGVXeVhBcGdMQ1pyTUtEVllpT1lIVlU2ZHlhVF92LUJMRVR2dkd2bFlqamxYSXhrZ3RFTWJPZDFUM3dpX3FnQ0tsZG9zcGFUVkl2WEVNZ1dHZVk3MWdaTGdwX3ZKZmpLaVI2RnFPZl90SUJTWnctRGFESTlNSGgzaGtsdkplNlY2NmFncGNaUVU5U0ZVTHlscmxLdUhNM1l3OTBBdzZ5c19XaG53?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent na spotkaniu z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Nagle za jego plecami pojawi\u0142 si\u0119 baner</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNUFMxRGV2QXBzX1FPMzEwdjJrd01Cd2N0WHZ1aF95OE5iTVFPVUdQRzFfNHhWY2lJdGVOOWJmb2lRcks0WnItWGcybUVKSTN2aUROdmlYeUhTWXZLaXlMX01tTXRzY29oZl80ajNVZGhUWVg1OUp4NHlVSEZLS1hGSUt6UFJYTVE3Mzh5Zi1TYm45WW9tMEFfUDQ2Zzg?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki na spotkaniu z Trzaskowskim. Od razu zareagowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZUIxQnpobkNKMk5rS2JlTFRtTUU0SUdFRThuVVB2SkNiMGZnd191Vk", "id": 1526861, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQU3hqbFM2ZGVXeVhBcGdMQ1pyTUtEVllpT1lIVlU2ZHlhVF92LUJMRVR2dkd2bFlqamxYSXhrZ3RFTWJPZDFUM3dpX3FnQ0tsZG9zcGFUVkl2WEVNZ1dHZVk3MWdaTGdwX3ZKZmpLaVI2RnFPZl90SUJTWnctRGFESTlNSGgzaGtsdkplNlY2NmFncGNaUVU5U0ZVTHlscmxLdUhNM1l3OTBBdzZ5c19XaG53?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na spotkaniu z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Nagle za jego plecami pojawi\u0142 si\u0119 baner - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:48:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQUhpZDh3akRoVkJxRzZhMzlmcm5aSDFhZlFhQjFRWEFuWVNOVGp0UTctQlpWWmFTdG1Yajd1d20zUEJPdmVRY2pqd2ZuTmc4N0dHWklFWWNDdFNaWm9uS1pwb1JyVWZ4WXgwV3RyUm9QNTZ2aWpJUlMxeFlFSDdQVmtkVm9zZkt2bV83U3Z0cEw5LVVFMnphOGhOUElvcDlKYzVwbXdSdUFVWm9qdy1HZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Systemy rakietowe z Korei P\u00f3\u0142nocnej trafi\u0142y do Kurska. Rosja wypycha ukrai\u0144skie si\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbjI1aGR3aGlqM3lPMS1KcGQyU01xOVFUMXU0b1paR3JJN2wtemN0MXRTcG83NnJmQjJ5dWJSbXd1dlFCMVgySG05eTB0NERTVUVNNlhlUGEzcV9vQTB1MDk0RkdfdFRtQ051amtXa0p0eE5MTEYwOGUwd2pBbTNXUVdNQXd6Q3c4R3MwWndZcy1wbjhGNzZwT2h1eUx1ZHNLZlctcXNpS1RzamdsdU05TVFn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Korea P\u00f3\u0142nocna pomaga Rosji. Prawd\u0119 ujawni\u0142y zdj\u0119cia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cU", "id": 1527099, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQUhpZDh3akRoVkJxRzZhMzlmcm5aSDFhZlFhQjFRWEFuWVNOVGp0UTctQlpWWmFTdG1Yajd1d20zUEJPdmVRY2pqd2ZuTmc4N0dHWklFWWNDdFNaWm9uS1pwb1JyVWZ4WXgwV3RyUm9QNTZ2aWpJUlMxeFlFSDdQVmtkVm9zZkt2bV83U3Z0cEw5LVVFMnphOGhOUElvcDlKYzVwbXdSdUFVWm9qdy1HZQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Systemy rakietowe z Korei P\u00f3\u0142nocnej trafi\u0142y do Kurska. Rosja wypycha ukrai\u0144skie si\u0142y - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:34:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQWZ0TWtFOTA4Mm1oRnBYcERVdmpOdU5HTnJXN0M5OTJRaGNKVkFVZDB3QmxuOHJkdTc0SkNvSGN6TWdnU0FxUGE4djl3Y20wRjlhcnI1bFYxTG5odmtHdjF3djNjMmpnZHZ2aWt6LWk2a0FIaVR2UzFTN1RoZzBPMFdNRGJfSlRQMllqVDBUTTc3bm9TcFpPTjd4dWhXWnZzRXlMWUstTGhudw?oc=5\" target=\"_blank\">Przykre doniesienia na temat mamy Tomasza Komendy. \"Ma p\u0119kni\u0119te serce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pIaWJuZURCRjhYODdIUjRpLWNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1526652, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQWZ0TWtFOTA4Mm1oRnBYcERVdmpOdU5HTnJXN0M5OTJRaGNKVkFVZDB3QmxuOHJkdTc0SkNvSGN6TWdnU0FxUGE4djl3Y20wRjlhcnI1bFYxTG5odmtHdjF3djNjMmpnZHZ2aWt6LWk2a0FIaVR2UzFTN1RoZzBPMFdNRGJfSlRQMllqVDBUTTc3bm9TcFpPTjd4dWhXWnZzRXlMWUstTGhudw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przykre doniesienia na temat mamy Tomasza Komendy. \"Ma p\u0119kni\u0119te serce\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:33:59+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOUVJZdjFPUG9OdFM3Wl9GUXdKZkFROXk5cHpMOU4tQ3BCZ2FmbTJxdGtYRjdoMXowVVd3Mlg2VnlJME9rNWdxNTRSVzBkS3hRZWtOSE9IX2prNWltSUpMNHd5TXJJanp0bkhQNnlvU0RBM1JheVV5OVhoZVl4NzVjcFB3ZzRVRjBuMTBBS1dwcEVMRXhNc1dUaWlXNGt2R2Qy?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 10 tys. z\u0142 na start. Niemiecka sieci\u00f3wka podnosi pensje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">finanse.wp.pl</font>", "id": 1527100, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOUVJZdjFPUG9OdFM3Wl9GUXdKZkFROXk5cHpMOU4tQ3BCZ2FmbTJxdGtYRjdoMXowVVd3Mlg2VnlJME9rNWdxNTRSVzBkS3hRZWtOSE9IX2prNWltSUpMNHd5TXJJanp0bkhQNnlvU0RBM1JheVV5OVhoZVl4NzVjcFB3ZzRVRjBuMTBBS1dwcEVMRXhNc1dUaWlXNGt2R2Qy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 10 tys. z\u0142 na start. Niemiecka sieci\u00f3wka podnosi pensje - finanse.wp.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbjFtRDBZT0YtRVdGOFpEM1dJUWVFaEo3SmphaXY4YkRVUElRaV8wUXBIOUpVZTlYYmwxeGpXRXJJQUVjS3hTVEVjTjRrZUJqaDJCSWg3X3pTWXhrRDdKeURUd1RZNEdXNlhlUHJwdUpodGczQmVDYzg3MnZrcVdNSVpyNjBTMXJid3gwQ3ROSnpNZ3ZVRnY5ejhCaE1YNEZQbFczdUc1THM2SFAwdmtzd0FUZFkzMjNCQ3NZUjlsb01uX2M?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny fina\u0142 akcji ratunkowej na Ba\u0142tyku. Nie \u017cyje jeden z wyci\u0105gni\u0119tych z wody rybak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZ1RsMlNYcWw2eDBOQzZlc0I1aDdpRVMteGJJUmRtSEVsVzZycWxyRy0ybXRZd3l5eWhwOUJTdzRmdmdWZWxZVy1Xai1XbWxxdVN0akluTGEyQ0FKSm5Zek1LalRVNU5iRXFqWnVpMWFmNFRkVmxxb21MQXgyRjByR2JGcldHdjFwOE5fMXY4d3c1X1lLX09jbzhXZVRWS3k2bDNyQw?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na Ba\u0142tyku. Jeden z rybak\u00f3w nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPMXh5TUk3aWFHLWdyM1Bq", "id": 1527098, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbjFtRDBZT0YtRVdGOFpEM1dJUWVFaEo3SmphaXY4YkRVUElRaV8wUXBIOUpVZTlYYmwxeGpXRXJJQUVjS3hTVEVjTjRrZUJqaDJCSWg3X3pTWXhrRDdKeURUd1RZNEdXNlhlUHJwdUpodGczQmVDYzg3MnZrcVdNSVpyNjBTMXJid3gwQ3ROSnpNZ3ZVRnY5ejhCaE1YNEZQbFczdUc1THM2SFAwdmtzd0FUZFkzMjNCQ3NZUjlsb01uX2M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 akcji ratunkowej na Ba\u0142tyku. Nie \u017cyje jeden z wyci\u0105gni\u0119tych z wody rybak\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOSlRyNnQxa19DektYenp2UWxQbTQyWlRtRjVSbm1jRWpxS2htSnBNNVhOdUx5S3FYckJ1Z21fb0FoWEs5RlgyaElBV3RKUm1WYUVsTndyaXZDeWprMTlCenNhSHdqTEY0cG1GVi05TTBZMERZZUVBOC1ibkxJN1NPMVJpYnQxcXpHWVZFQ2ZmS3FmNlJKMF96UkRXRdIBiwFBVV95cUxPdk9kRXpVSWdnMGw3N204T1pqNVhRN1prM2EyZ0o1WmVjUzVfZ0NQY05hTHctSFFIemVrOG1ialN4TVVoZktfX3FELUJQanMwZTQwbHJtMlVKUHM0a0hpVDZRRFBJaTdvSTZzVDZDR1o5VUxEeHZlOVJnU3kxVk1vVlUzUmR4TklXT0E4?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y rektor Collegium Humanum wyszed\u0142 z aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVE9GZmt5dzExZ3VFRWpPcmVuVFlwQU1YQ3F1ZXpkaHJsaHRLUV9DOTllQmlVRU5XU2hXaEFGdU9ELXVtRVRsNlFpQVYtY3JDc1EwcTBqaUpXZEVVRlFPeHZyNllzd0Y1blFtWjVHRXNxby0tMFlaR29oUUJscnY4WUxyd255OFE0cjNta2R3b1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Rektor Collegium Humanum zwolniony z aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1526646, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOSlRyNnQxa19DektYenp2UWxQbTQyWlRtRjVSbm1jRWpxS2htSnBNNVhOdUx5S3FYckJ1Z21fb0FoWEs5RlgyaElBV3RKUm1WYUVsTndyaXZDeWprMTlCenNhSHdqTEY0cG1GVi05TTBZMERZZUVBOC1ibkxJN1NPMVJpYnQxcXpHWVZFQ2ZmS3FmNlJKMF96UkRXRdIBiwFBVV95cUxPdk9kRXpVSWdnMGw3N204T1pqNVhRN1prM2EyZ0o1WmVjUzVfZ0NQY05hTHctSFFIemVrOG1ialN4TVVoZktfX3FELUJQanMwZTQwbHJtMlVKUHM0a0hpVDZRRFBJaTdvSTZzVDZDR1o5VUxEeHZlOVJnU3kxVk1vVlUzUmR4TklXT0E4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum wyszed\u0142 z aresztu - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:12:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPMVhsN0I2UVNkR3hibmplUXF4bDFtZEV3YlFuWEZSQXBtY2pFcDRIYlp1WGtYNVBBOWZqZ1Y3clc0VEJUZGlER1pkOXVXWXo1VVpZZFB1MWJtaVVkZHNYMF9feS1QUmx1S1RHSTEyRHh0Sm1HSWxtc2MtMzBWTHN1YTZtN2N1NVJvNGlfRGp1UFJWWm9FM3hqRUw3dGFSLVcxTXVRNi1yNmh6VXdOZ0VSWndxTlM1bURYOUlVbHhtcDJSUTJHTHJHUm1QRzNYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna re\u017cyserka wycofuje g\u0142o\u015bny film z Camerimage. \"Nie powinni\u015bmy d\u0142u\u017cej tolerowa\u0107 takich zachowa\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNeE5TTFAtYlp0azFkMUZCVjBaOEtxak5Na0s2eEtLMFVJa0ZmT0tEaEUwUGNuTGNkbllmZE5sUUM4Y0lybGJzbXEtcHVlN1NVT19ySFp4Zms5OXJjMW0xcnRoTUtRSE5pQTgwbHp6bkVFR0p2OUoxSXk3MURBa2ZhV0xma05IU1F4ZlRkb0M2QndkdEdHbkd0dHA5cVlhd3ZGZ2dDV3BJdVh0YXh5R0xTZXY2Z05kUlI0dUhXWWFyV1lRaHR2bnQwWm51bml0M3cyQUV5azBQRUJxMmdpRS1mWk5sdlFVRE1sbnA0?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwal EnergaCamerimage bez hitu z Demi Moore. Re\u017cyserka wycofa\u0142a film \"po o", "id": 1526866, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPMVhsN0I2UVNkR3hibmplUXF4bDFtZEV3YlFuWEZSQXBtY2pFcDRIYlp1WGtYNVBBOWZqZ1Y3clc0VEJUZGlER1pkOXVXWXo1VVpZZFB1MWJtaVVkZHNYMF9feS1QUmx1S1RHSTEyRHh0Sm1HSWxtc2MtMzBWTHN1YTZtN2N1NVJvNGlfRGp1UFJWWm9FM3hqRUw3dGFSLVcxTXVRNi1yNmh6VXdOZ0VSWndxTlM1bURYOUlVbHhtcDJSUTJHTHJHUm1QRzNYZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna re\u017cyserka wycofuje g\u0142o\u015bny film z Camerimage. \"Nie powinni\u015bmy d\u0142u\u017cej tolerowa\u0107 takich zachowa\u0144\" - WysokieObcasy.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPd3VKM0w4SG5iMUxubUxvakMwbDVKcUlnU1NBa3dBU01DRkw5QV9yTEdRQnROdU9nelV2ZXpYODNvdnRsQlFrTG1VZU5fbkVZVWVBM3hBZmxnSWoxc3RZa3BTVUFNMnczbW5JRUNlbGhTNE5MbnlzUm1pN1RnNVFmMlJZRTZfWWpYaW1ZbmVFdXByNEtIN0RUdmhSdkZfWHRlcHZZNDlFRTFoLTdiQ2t5cXB5bDl5UjM2Sy040gHAAUFVX3lxTE12cXQyR0YyNXhDN1dQbFJRM0l2bl9hZkkzTHg1WlU3aHB0a3p3dzYydENRYkVhaW5MNmFHVk1Wa0I3R09pRU1wSG1NQkFwS2xYaWJMVURtZEVqWEhuUkR0LTBZS2o1bzI4TE1BbzVJLTlOaF9ENlFhQmZCY0pEazlLbTZ6MXpJbEwtdi1qaHVNdWdnQWxSMGFibUFGaE1keXRkOUE3SFU0QUZMV1hYaG43TDMyLXRGTmpSNVExZi1sZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol \u015awiderski nie zagra\u0142 z Portugali\u0105 przez b\u0142\u0105d organizacyjny. Jaka b\u0119dzie reakcja PZPN?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQUXgzalZibG5oLU1aT3pXcTh4R0UzM2hESVo4aGozNUYwODNOZEdsRzZfZ0xlenJWTzhhWDVyX2NLZmItSTBiQkQ2RlNNNkl0Mk9HVGNtUW1ETDBQZFJUNWVjcGd3SlUzazdYczZWN1RlYkgtNktNdW1YVS1sdnE5REhhWWtySlVaRm9fbWtVOHJIcUJ", "id": 1527107, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPd3VKM0w4SG5iMUxubUxvakMwbDVKcUlnU1NBa3dBU01DRkw5QV9yTEdRQnROdU9nelV2ZXpYODNvdnRsQlFrTG1VZU5fbkVZVWVBM3hBZmxnSWoxc3RZa3BTVUFNMnczbW5JRUNlbGhTNE5MbnlzUm1pN1RnNVFmMlJZRTZfWWpYaW1ZbmVFdXByNEtIN0RUdmhSdkZfWHRlcHZZNDlFRTFoLTdiQ2t5cXB5bDl5UjM2Sy040gHAAUFVX3lxTE12cXQyR0YyNXhDN1dQbFJRM0l2bl9hZkkzTHg1WlU3aHB0a3p3dzYydENRYkVhaW5MNmFHVk1Wa0I3R09pRU1wSG1NQkFwS2xYaWJMVURtZEVqWEhuUkR0LTBZS2o1bzI4TE1BbzVJLTlOaF9ENlFhQmZCY0pEazlLbTZ6MXpJbEwtdi1qaHVNdWdnQWxSMGFibUFGaE1keXRkOUE3SFU0QUZMV1hYaG43TDMyLXRGTmpSNVExZi1sZQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol \u015awiderski nie zagra\u0142 z Portugali\u0105 przez b\u0142\u0105d organizacyjny. Jaka b\u0119dzie reakcja PZPN? - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPc3pzTTBtYWlEei1qNjNaOXdicmc2ZnpnckFlQ2c3QXV5dDlrYzQ5N0xlbmd0TjZzVGZtdVJYTW5CYXRacnZUMzFCNTR2UW9QQ0tWZDBBcXFDUlRzNVhDWDg0Z3dxTFVhODc5cXpySzFPcHhrd092M0U3Q3BnSmRXZVZKMVJOUVJETWx3dEdUZm1HVUkzY0Vyc2RxSEg?oc=5\" target=\"_blank\">Senator z\u0142o\u017cy\u0142 mandat. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce ocean nas nie rozdzieli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWl91NmVuR1BBOGNpekRxU08xWEtOVWdEalVSTGVfMnQ0cDZ1ZjZwa3RKSGlLaHlHMjBoTDMyQzRnSWNIdWtjZGNFelZUNVNDRzhXZG9QUkVLZnhNTVZIZmJCbmdZSVlIRUVnb0xvcWdlLXVYdzBuMGd6Z25MNm1RN0FzWmRoci1UQnp1cm1WWVlhNHBsTHVDSUJR?oc=5\" target=\"_blank\">Bogdan Klich odda\u0142 mandat senatora. Poda\u0142 pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE9qOGFSQ2ZzcW9sdV83ZDNuZHdNek1BNFpEZFBxN3QxNkV4WnJ0WjlrbzRqNy1aWmJXYWc5SVR2UWhwaXpvbUFsSG9WSXlCbDA0Zm9kT2R6Z2taNDFLd", "id": 1527718, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPc3pzTTBtYWlEei1qNjNaOXdicmc2ZnpnckFlQ2c3QXV5dDlrYzQ5N0xlbmd0TjZzVGZtdVJYTW5CYXRacnZUMzFCNTR2UW9QQ0tWZDBBcXFDUlRzNVhDWDg0Z3dxTFVhODc5cXpySzFPcHhrd092M0U3Q3BnSmRXZVZKMVJOUVJETWx3dEdUZm1HVUkzY0Vyc2RxSEg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senator z\u0142o\u017cy\u0142 mandat. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce ocean nas nie rozdzieli\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZTRzdHZaRURwdXVwYWVDLVYyM0QtNml5RWJRd203MHhzT2RjLS1zdlBWc0I1aUZmME15cjRMS04xalFuYk9iZFpfZFlqa1UzUzBHYl9FemNOSk41SW9uSXZFTW9jRVJUMlNRa1lwb1owRF96cmF1dGdzWDlxNGxUOENTS01fTnM0dVhWYVpzVThTbXNSVUpaelROYTFGajluWWRnYjJFWVZxYm9yZGxSQ1ZUZldJUTFMaVN0YWg1aw?oc=5\" target=\"_blank\">Syreny zawy\u0142y w ca\u0142ej Polsce. Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla kolegi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOWjhFazI5RWFwZDVHTHJNejNfWXY0NXpIZFExZktBRTJabmRzQlctZmt0WVdlQURwank5MVhENFpBQUxFTG9nV0oySG9FSjQ0V2FiUUw4SFFYN05pT3FyRHFGNkFYVzZsUHBQY2I0OWpZUEpjVlRZekduZnU0NnA1S3RnZF9HcXRGWTN6OVVDb08?oc=5\" target=\"_blank\">Stra\u017cacy uczcili pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ego ratownika.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li></ol>", "id": 1526407, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZTRzdHZaRURwdXVwYWVDLVYyM0QtNml5RWJRd203MHhzT2RjLS1zdlBWc0I1aUZmME15cjRMS04xalFuYk9iZFpfZFlqa1UzUzBHYl9FemNOSk41SW9uSXZFTW9jRVJUMlNRa1lwb1owRF96cmF1dGdzWDlxNGxUOENTS01fTnM0dVhWYVpzVThTbXNSVUpaelROYTFGajluWWRnYjJFWVZxYm9yZGxSQ1ZUZldJUTFMaVN0YWg1aw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syreny zawy\u0142y w ca\u0142ej Polsce. Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla kolegi - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:00:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWmJtZml5RF9xN053M1d2RmFobkNvZzVtdll2RTFydk10d1E5U2VLVGJCcEtZRk54Vjl2ZWdsRzFlQlJ0Tzc5WEIzRTVUTV9ZOGFhc0NfTFRPUkNzX0hqbDV2ZEU0dFRla1pmTm5vSkdKQ1E5a3VTZjloQ3N0SW9oeHdESlAyU0ZxSTJwM2t0WTh1eUFEbGcyZ3VpZTFRQXBvamRYalBuMlFZZ3N0aTRmSUNvcnk?oc=5\" target=\"_blank\">Kupujesz na Black Friday? Lepiej sp\u00f3jrz na drobny druk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNazZYUy1iVEFYVXp2cXJCSzNHTlpUdmNNNGNZZy1JRWllT3FUOGZhSlFkYmlMcGtCU01NNHhXcUxpTXRkeTdVQ2ZuTUREQVNmamFoLXJoVXI4WGVLaW42X3hlQlJtRF9HX3kxNWwzZHVOcE01U0NKX0Z5LU1BWU9SRWtFUzZCeV84dnlNRFNhTnRaYU8zWUVEeU1hM0lGa3ZLR2lBT1B0MDJPak8w0gGrAUFVX3lxTE9YVGg0X1JSS2hWN3NEa1gxVFFXWE83SzZyYzZtdXoxa0daUGhSN2wtYmIzTFhsZFNxSl9YSVRsUlZKUVlhZjliRnVZemRaeUthVmR5b3g3Si0zWlZkeDl1VVNZQ21IbEROa3VHa1Q3MWU1WGVWLW5tQTUtZ3NIZHpxaUhEbDNMTUxKVkFVRkpHVnB1T0ZzdjdmQTVidjU2dnpGbVM0T0JkeTdYbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy wypada ", "id": 1527520, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWmJtZml5RF9xN053M1d2RmFobkNvZzVtdll2RTFydk10d1E5U2VLVGJCcEtZRk54Vjl2ZWdsRzFlQlJ0Tzc5WEIzRTVUTV9ZOGFhc0NfTFRPUkNzX0hqbDV2ZEU0dFRla1pmTm5vSkdKQ1E5a3VTZjloQ3N0SW9oeHdESlAyU0ZxSTJwM2t0WTh1eUFEbGcyZ3VpZTFRQXBvamRYalBuMlFZZ3N0aTRmSUNvcnk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupujesz na Black Friday? Lepiej sp\u00f3jrz na drobny druk - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T13:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY1RUVnhFWWx1TTEtd3p5cEcyMWVPWTU2SUZpWGNFOXNpUDRDaW5aS3dJSzZCV3R2TTUwZDc2eEprN2x2eEg3eWdFZkJwSVV5Q05IVVRueXZqYXVWZk1YV092VkpxMXJsYll0LXhCekNCT0hUVWMzZGJqZHBFdUphT2JUSldabTFvTi1XbF9oWXZHOERNRC1PVG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Billie Jean King Cup: Polska - Czechy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUksxZ3JCNTVieUpjcFFlNlBLY3ZLZ3lEbVl6QzZqT3EyMmx4M3N3WnBlR2RTUkZ2NnkxbUxtWWpQT3J6azc0c0swVGp5eU91YzYwNUEyS28yLTdyME90dmVib0RrWXBpM0tyZzNZaFI3LXVMS04wRVR0MUVLYldaTnE2RnRvbkNOR0xxMWlhaExha2JtaTZvbGIxLWUyYUpWZE9FS0dXTDgtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! Znamy sk\u0142ad Polek w walce o p\u00f3\u0142fina\u0142. Wtedy zagra Iga \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcFloZWRQUWpMNFVNeDU3ZkxvZ1NZTnplcFNiWVNObl91d2lpUjdqa3BVQW5X", "id": 1527106, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY1RUVnhFWWx1TTEtd3p5cEcyMWVPWTU2SUZpWGNFOXNpUDRDaW5aS3dJSzZCV3R2TTUwZDc2eEprN2x2eEg3eWdFZkJwSVV5Q05IVVRueXZqYXVWZk1YV092VkpxMXJsYll0LXhCekNCT0hUVWMzZGJqZHBFdUphT2JUSldabTFvTi1XbF9oWXZHOERNRC1PVG9n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Billie Jean King Cup: Polska - Czechy [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:59:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbDhKZXhIcWZjWERqdzBCNnhIMXhHSmFBYkwwMlNnQkczT29pcWl3emJwYmo3ZlpYQmp4V1F2X2tQRXdwTGtUNXhyM2t6OGZ5YmlwQ010OEl6M0l0cl9PaFp4RkxBazdVdG94WlZ4OHN3Wk5NOUdzV3ctNEJaTnlSR0h1VzdIaFI4eFBlS0xHOVhlOGVRVjc4dmZHZ0hMRlNpem9FeEJXWDcySGFq?oc=5\" target=\"_blank\">To koniec plotek o Dodzie. Pachut oficjalne potwierdzi\u0142, co sta\u0142o si\u0119 Turcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdW5IOGtnMUh1ZzZGYXBXTlFmMTBmeGxQaDhtR3phUHUwNFFwUXRVTl82MUdHbXVfSEQ3ckFfeDBManBUZFU4Z3gzNko2d2NPQXVTbW5HZHFmRDN3YWF2eVBob0tRc1FIaHZQRzRzZVBENFU3NXBsTnBQbEN2VTh4eW8wNE5aaG9yaGU3ZVpNVmVXbldCMFQ2XzhaaTYxSHExWldQMElHM0hJR1FCUkdhWVhR?oc=5\" target=\"_blank\">Dariusz Pachut zaskoczony na wizji w TVN. Widzka musia\u0142a zapyta\u0107 o Dod\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZExDZ0FCMDhrMTh5V1d4ZWZQNTdIQmtQaXA", "id": 1527105, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbDhKZXhIcWZjWERqdzBCNnhIMXhHSmFBYkwwMlNnQkczT29pcWl3emJwYmo3ZlpYQmp4V1F2X2tQRXdwTGtUNXhyM2t6OGZ5YmlwQ010OEl6M0l0cl9PaFp4RkxBazdVdG94WlZ4OHN3Wk5NOUdzV3ctNEJaTnlSR0h1VzdIaFI4eFBlS0xHOVhlOGVRVjc4dmZHZ0hMRlNpem9FeEJXWDcySGFq?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To koniec plotek o Dodzie. Pachut oficjalne potwierdzi\u0142, co sta\u0142o si\u0119 Turcji - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:51:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNzA1T3JjTnA1NC1NcEFlWE5SeHMwZk1QZ1RSbzRsTlVzeTNnWDBnalJvUjJLR0xvdGtBaW4yUUhleFVReEVmcXFObmNIbGgtNk9tRmN6RzR4R3NXUmIwSVhnb2IyZExZTTlsRmxCeVM3RDc0ZURXY2dtZWY1bzh4amRpQnZaMm9jdkxoV0FTYURyR1JCRm5CTUhuckdycjF0d25XX1ZzZ2RtZmNTNVFWZFNMOXBTdTJDUFRN?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ratownicza na Ba\u0142tyku na wysoko\u015bci Ustronia Morskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PortalMorski.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOZUYtNVJYdmhaNWh5eWpEb0dBNmkzWXgtbkxhT25xbWpVZW96UTVaSnNfZmFuc2Z0Y0c3QjhudVJqdS01SV9ETzhJcmRUdGQ1RjFJUnFCem1NRVlpTlJOamx3M2J1OVhOTEJNOU9GakpVOEtPMUFud3N6LTJGTHI3VFJRUEcyQlQ2TUpSdWQtVUJFSlBKcnE3ZFdxZm0?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy osoby za burt\u0105. Akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li></ol>", "id": 1526405, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNzA1T3JjTnA1NC1NcEFlWE5SeHMwZk1QZ1RSbzRsTlVzeTNnWDBnalJvUjJLR0xvdGtBaW4yUUhleFVReEVmcXFObmNIbGgtNk9tRmN6RzR4R3NXUmIwSVhnb2IyZExZTTlsRmxCeVM3RDc0ZURXY2dtZWY1bzh4amRpQnZaMm9jdkxoV0FTYURyR1JCRm5CTUhuckdycjF0d25XX1ZzZ2RtZmNTNVFWZFNMOXBTdTJDUFRN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratownicza na Ba\u0142tyku na wysoko\u015bci Ustronia Morskiego - PortalMorski.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRnpQT3BDZmZza0k3SW9EZlQzMzRnbVhDbzdjTjlBWVRYNVBwVHYweEVBYVhOeHBsUHVyQmZwRTYxVWlXNHpvXzYzQUNTbUZOckZGRWRHWUhaV3NXVDVjcjEzN2hkWWNhUGV3dDVXaDJXa3MzMTN1UzJyajN0OTJuVW1vWlNWWUNlN05rOWdTcmZOZkk0b2ZSTko2amloaVNGT1pJWGVYNXgxZjJTd25yVFdlRkhQeGZwMWJya0ZMbGJXejQ?oc=5\" target=\"_blank\">Telefon przera\u017conej 12-latki zako\u0144czy\u0142 dwuletni koszmar rodziny z Bia\u0142egostoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl Bia\u0142ystok</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMWt3RVJsdUZkZlUzczVFa3RFcTVEZzJRTm9sWXgwcEVXQVZKNEpuQllIZXJWSk15VS1sVGljQjA5VU90TjBpQ0lOMmpYZC05dlA3SjVaVXE2UExhc0VqNVQyVV9MVWdHOTdhdk92a1ZmNVMwTFgzZGI2SGF4cF93X0ozZ2hfTXppcEJzV2VySGJoNzhqaWZNTDl6VFVlSm9tZVBTdi1n?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny telefon 12-latki. Wezwa\u0142a policj\u0119 do pijanego ojca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMmEyT0ZuVEZES", "id": 1527515, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRnpQT3BDZmZza0k3SW9EZlQzMzRnbVhDbzdjTjlBWVRYNVBwVHYweEVBYVhOeHBsUHVyQmZwRTYxVWlXNHpvXzYzQUNTbUZOckZGRWRHWUhaV3NXVDVjcjEzN2hkWWNhUGV3dDVXaDJXa3MzMTN1UzJyajN0OTJuVW1vWlNWWUNlN05rOWdTcmZOZkk0b2ZSTko2amloaVNGT1pJWGVYNXgxZjJTd25yVFdlRkhQeGZwMWJya0ZMbGJXejQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telefon przera\u017conej 12-latki zako\u0144czy\u0142 dwuletni koszmar rodziny z Bia\u0142egostoku - Wyborcza.pl Bia\u0142ystok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:41:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQcXVtMnU1ZFhzajdZWFVFcFJ5dTJsaDc0WmR6QXVZcUcwNFUxaUpyaHhvV1NkVjZ0UElfZWROODlRUDlpTEltRlV5MThQV1ZIOWhYeGNtUXhUT3Zac0ZHT0dyYVQ4WHNVVWlnX0hwdFc1anJMdW5yQjFwZmdLVjdpRVhZdkdXZDY0bjZZTmRiVlRLVmlySDN0T0xEUHByUERhMGYzVW9KaTY1N0k?oc=5\" target=\"_blank\">Te obrazki widzia\u0142 ca\u0142y \u015bwiat. Kuriozalna wpadka przed walk\u0105 Tysona i Paula</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTXhjUkEzZGJtYnNPZlRpckZlWFlNaWhLbmZqcHgyT1JEVkJ4V3RqN0tQWFBOa0ljaU1rWkRWY0Q2WTdXQnFjT3ZRZ1N3OEtib1JqM0NYdDVxQzZNeHdHR0laei1RNWhQUDdMYlNmdGhwYUlXeUU5dVkwNWF4OVd0RUJDc0E2aWtTN0g3dVUwRHRqUi0zSWppY3BmVHlPaUstWFN3OERBb0dnbXQwX0lTN3hWSEI?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo smutne sceny w walce Mike'a Tysona. To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTE9OejZCaDNtN1Bndm80", "id": 1526654, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQcXVtMnU1ZFhzajdZWFVFcFJ5dTJsaDc0WmR6QXVZcUcwNFUxaUpyaHhvV1NkVjZ0UElfZWROODlRUDlpTEltRlV5MThQV1ZIOWhYeGNtUXhUT3Zac0ZHT0dyYVQ4WHNVVWlnX0hwdFc1anJMdW5yQjFwZmdLVjdpRVhZdkdXZDY0bjZZTmRiVlRLVmlySDN0T0xEUHByUERhMGYzVW9KaTY1N0k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te obrazki widzia\u0142 ca\u0142y \u015bwiat. Kuriozalna wpadka przed walk\u0105 Tysona i Paula - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOEx0aWU4THhzazdra3A0aS0xc2JwTDQwSGpNbWVaTS1fT3pxU0dtZWtIVkFuRk1PSElTNFQyQkREQ2Z1dElUVGlONFhnRkptU0hTcDczQm8wRzRWamtGM050TWFDSFVSXzdWMmw2NW1heHdWNUNleUxySWxrenRIak04M2VFbk1tZ3dqS2xtems4QTJYM2xLdEw5dGFZMUs0dGdfSkJySWxldXNWT2c?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da\u0142y ostatnie godziny \u017cycia Kamila Durczoka. \"B\u0142aga\u0142, \u017cebym przyjecha\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPRjBHQXNxMTFDSjBxUnZlV1NFN0pMOXFUbEh3R2psWWhjZ2NoaTR3cjZOY1ZfSUJsZkdqMWk3Q2lQNkFzNE8xdE1Hb0N5emZnVVRyRnA1Z2R4cGhSN0hVdTBZbHdBUnFoZU5qaEROQlZIOE9qWkUzMkdxU2lkVmhHMkU0X3lCOHQ2b0hpZGZjOW94Tm1tVFdvSFVPNkdPejFSdlVNMzZHT25OVUduczU2VkEybE1GUmhYSEdlc2FYb3RPalBzQklnbG9ZbFo2RFFqSWtxNkItLU05SVZCeDFTX1FLVDEtVFFlSmJXTUY4b9IB7gFBVV95cUxQMm91cTBQN3VvOEtXcUE1Q3ZuWWpGNk5hQ0xBX25iZjhoSktBQ3VLYzVaSkd6MGNGblNHSWZ1QlltWWZNMzFaMEZvMjd3WFZUTl8zSUc5eTJqMHRGel9BODdVSTU0M0JmT3dDanBPMmwtYkpvQXo4cGdl", "id": 1526868, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOEx0aWU4THhzazdra3A0aS0xc2JwTDQwSGpNbWVaTS1fT3pxU0dtZWtIVkFuRk1PSElTNFQyQkREQ2Z1dElUVGlONFhnRkptU0hTcDczQm8wRzRWamtGM050TWFDSFVSXzdWMmw2NW1heHdWNUNleUxySWxrenRIak04M2VFbk1tZ3dqS2xtems4QTJYM2xLdEw5dGFZMUs0dGdfSkJySWxldXNWT2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da\u0142y ostatnie godziny \u017cycia Kamila Durczoka. \"B\u0142aga\u0142, \u017cebym przyjecha\u0142\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:38:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOWVQVUt0b191SF9UTGxLOF9TbmJUeDAyd1dwSW02WFVNV0ROWWJZQi1KVGpwNFE0Y2xCdWI4TnQ0RnpvQVQ5b3FvUlJ0TG5kTUpQb0JkbG1MMWNBRG1pUmtkU0laRU82dDVqWHBTQnE0cGRoeDFCa3VPOTJCSzc4ZVFGN1ZXRzM3UTFUd1Y1STZtUjlpaTE0ZmlVLUs5Vk1LVHc?oc=5\" target=\"_blank\">27-latka g\u0142osem Trumpa. Karoline Leavitt najm\u0142odsz\u0105 rzeczniczk\u0105 prasow\u0105 w historii Bia\u0142ego Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNS0h0b2I2LXhBR0FVdG95Zk8tbVdyV2lHcWJxWXJIS255SHc5UGF4YmJLcmRlQndNdGVyMTlYZnNwLTY3OG1tXy1fWWh0RjRyUExrSnhwRTFBUXZocVBGTlVWdXlOUjJqcmlMS3JJeVJrSm05SVQ1aEFZMnFmSmt0WEcwQkF5MGNsVEVRdVJYT183TDRhUlhJU18xRkg3b25fQ2ZEVkx5a2tJSGc0YndGZEREaUVRVHlH?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. 27-latka startowa\u0142a wcze\u015bniej do Kongresu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1526864, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOWVQVUt0b191SF9UTGxLOF9TbmJUeDAyd1dwSW02WFVNV0ROWWJZQi1KVGpwNFE0Y2xCdWI4TnQ0RnpvQVQ5b3FvUlJ0TG5kTUpQb0JkbG1MMWNBRG1pUmtkU0laRU82dDVqWHBTQnE0cGRoeDFCa3VPOTJCSzc4ZVFGN1ZXRzM3UTFUd1Y1STZtUjlpaTE0ZmlVLUs5Vk1LVHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "27-latka g\u0142osem Trumpa. Karoline Leavitt najm\u0142odsz\u0105 rzeczniczk\u0105 prasow\u0105 w historii Bia\u0142ego Domu - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPbnV2YVowdmZtWk9PRnBPU3lJejg1aXRUX2VWMXBzOUd5dUMzOVd3OEkyTjJpZU4yb0kySjRqdC1KeTZoMl83cjd1NXhVQ2hsb1dVS1pFMXktMHdDVTRfbVRIS2FZVjJiT1NPaERNUkpGNko3SWNkQTNpdWthZDJWXzQ2ZGdoUVZnQXRSYU04eHdOQ0tYZUhZN0RRa2dTZzcwX00tLWNJLWZaQdIBqAFBVV95cUxPR19EaHBJYTlvS0hhUjRQdWNDa2JIekJDM0UxbjdJSVVPWHRpVDE2T3VManpaaFBReFIxN1N2amRXUXpQWXo4UlI1a2lVWWRTZUhHOHVrRTVOLUpTeURWTGFvYkl3MWVnU0trcUlNLTROcXlpVG5hRVZrazJ1M1FwYlk0TEdGeFBPcVJPOWFuMXdGdXJIcGV4aTloN19wRTltQ1c1dThTVUg?oc=5\" target=\"_blank\">Gorzkie s\u0142owa Szpakowskiego po blama\u017cu z Portugali\u0105. \"Wynik poszed\u0142 w \u015bwiat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOa0xLN1NfR0w1am56dHlLRFlFY3VLT201R1pwUkZzSGRWSVl3NUNQRTBjM1hhTTR6d1hueGZBcTNYS3ZWQ183QlFUakFhYzg1Tjc5cENvME9YbUtldngyMGdUU3Z0clN2VUJ6Y2h4bE5vM0s3cHRHal9sZkNUcUoxTGhDM0ROc3VsTm1PdTFDTFplR1JJRm9wa19qbFBjcHkySFE?oc=5\" target=\"_blank\">Grzmi po zachowaniu Polak\u00f3w.", "id": 1526869, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPbnV2YVowdmZtWk9PRnBPU3lJejg1aXRUX2VWMXBzOUd5dUMzOVd3OEkyTjJpZU4yb0kySjRqdC1KeTZoMl83cjd1NXhVQ2hsb1dVS1pFMXktMHdDVTRfbVRIS2FZVjJiT1NPaERNUkpGNko3SWNkQTNpdWthZDJWXzQ2ZGdoUVZnQXRSYU04eHdOQ0tYZUhZN0RRa2dTZzcwX00tLWNJLWZaQdIBqAFBVV95cUxPR19EaHBJYTlvS0hhUjRQdWNDa2JIekJDM0UxbjdJSVVPWHRpVDE2T3VManpaaFBReFIxN1N2amRXUXpQWXo4UlI1a2lVWWRTZUhHOHVrRTVOLUpTeURWTGFvYkl3MWVnU0trcUlNLTROcXlpVG5hRVZrazJ1M1FwYlk0TEdGeFBPcVJPOWFuMXdGdXJIcGV4aTloN19wRTltQ1c1dThTVUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie s\u0142owa Szpakowskiego po blama\u017cu z Portugali\u0105. \"Wynik poszed\u0142 w \u015bwiat\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:34:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQeDFRTU9vbElvVWZ5dWFudG5UUXpLSEM0U0kwTTdvYWp0UU1XRjJtZEVOSVRLdnkxb1R3Yy1JSFEwa1BZdEZmMFlueDVvbllrUWNrSEU3N3V1U3Fqa0VHcG5odjRXMHlybU9VTG5CUjRoSmZnMjBjV2QtN05JeE1tVTNReWRibkJkTnExSHVVRy13R1B6WDR1Y01fSExDNzdhNVNMc0NBUFcxWHNsVUR4V3pLTGRQdFNq?oc=5\" target=\"_blank\">\"Centrum zarz\u0105dzania\" wojsk Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Siedmiu genera\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZ21Wd2xkVDA4X0s2Znh6ZDRvQTJ6SEkwYk9EYmppVzE2TVQ2NHBkTWV4MjB2WGJ2UGRuWktXcGpjdmpZS1B2MjFDNGVVMnl6bEc3TWhaak44MjlsVXcxNnJIVkxxdXhSYmREcDc5YzZuZnFIMWZCTE5BU0tZM3ZpXzVBNk0wNlB2enEzRmF6eFVzbnpqUzBZSDBmLXZPaExSZlo4WDhlNGVGR3VjTUlqVFkzN2dQMFdWaTY1cmVSak8?oc=5\" target=\"_blank\">To tam stacjonuj\u0105 \u017co\u0142nierze z Korei P\u0142n. Maj\u0105 w\u0142asne \"centrum zarz\u0105dzania\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1526860, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQeDFRTU9vbElvVWZ5dWFudG5UUXpLSEM0U0kwTTdvYWp0UU1XRjJtZEVOSVRLdnkxb1R3Yy1JSFEwa1BZdEZmMFlueDVvbllrUWNrSEU3N3V1U3Fqa0VHcG5odjRXMHlybU9VTG5CUjRoSmZnMjBjV2QtN05JeE1tVTNReWRibkJkTnExSHVVRy13R1B6WDR1Y01fSExDNzdhNVNMc0NBUFcxWHNsVUR4V3pLTGRQdFNq?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Centrum zarz\u0105dzania\" wojsk Korei P\u00f3\u0142nocnej w Rosji. Siedmiu genera\u0142\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPVGVCVEd5Z2lfY2kwWm5UX2dXcVVZR2NQZTBNMXFucWVuemZoampjMUFsal9CNmRoSjdLUmNVOHpYdlYzSHpwZXE4QXd3RlE0T2dZSktxbUF3ckRlUDdXcmE0ME13anNMb0tRUWgtQ095Mk5BcFNZdzdORmJVZ1VKTURFNFpwU0dSd1lCMDRBUFA1XzF0ZVdXZDRGSGhHYnE0VlNFX0prSXQyNmZlQS1XWmEyM1NEX0x4bnpQVnVRTGltV1IzTndYLXROcVZUYTBnVGhhVFZqZkxpZFVSeGYtSGNCYlJFZUpzRHlYal9jMnY?oc=5\" target=\"_blank\">Beata Kozidrak pozuje w sukni \u015blubnej i w welonie, a fani dopytuj\u0105, czy wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Mamy komentarz projektanta kreacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPS3FGZzdrUnhtc2p6SUU0cE9xTVJTd1Jqbm9VYmNXTF81alZxdnR5RXQwVTFtb2NhNWdkeUZta0xia2NsZW1YSGd2c1h3bXVRTlJKdmtaaEFKTlF5WmdieHZtbDJDN3pTN3pDOVdVcklpS2RYMFhNSDE1VVpRWWs0WC1RN2haalZzQnFyS0lBSGg2cUZhY3hLNTUxekdpdHJxOHZnMzh1a3c2WkE?oc=5\" target=\"_blank\">Brata Kozidrak wzi\u0119\u0142a \u015blub?! Zamie\u015bci\u0142a tajemnicze zdj\u0119cie. W sieci wrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f", "id": 1527103, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPVGVCVEd5Z2lfY2kwWm5UX2dXcVVZR2NQZTBNMXFucWVuemZoampjMUFsal9CNmRoSjdLUmNVOHpYdlYzSHpwZXE4QXd3RlE0T2dZSktxbUF3ckRlUDdXcmE0ME13anNMb0tRUWgtQ095Mk5BcFNZdzdORmJVZ1VKTURFNFpwU0dSd1lCMDRBUFA1XzF0ZVdXZDRGSGhHYnE0VlNFX0prSXQyNmZlQS1XWmEyM1NEX0x4bnpQVnVRTGltV1IzTndYLXROcVZUYTBnVGhhVFZqZkxpZFVSeGYtSGNCYlJFZUpzRHlYal9jMnY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Kozidrak pozuje w sukni \u015blubnej i w welonie, a fani dopytuj\u0105, czy wysz\u0142a za m\u0105\u017c. Mamy komentarz projektanta kreacji - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:17:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORmZ0TWZIR3kxaXExeGhSYTlwdnpqajFJRHFXbm8xd2YzNkNpcVFRSnZGRzhmcXB0X20tSkFrb0doejRpZE1lcmF6Z19YV2pxeExJZTEwOHY3dEdkN2F3aUZWY0lKbmhvQzdxMmg4MEE1S2pFNUhEMTBOX0NvTnlPeWRYN2txWTJYeUw1Y0ktVHYtWFRuRlRVQzF4emtVczlJQWJRTUdRYmdWTXE4VWFjcG54UUdYaWdPWWFRanUwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWyt\u0142umaczcie mi to\u201d. Mateusz Borek ma pretensj\u0119 o dziwn\u0105 decyzj\u0119 Micha\u0142a Probierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdnhUbzBQVGtYbU4tR1FmUFhXcllocVBHbzN0MTA2RFMybWNISXZQbUlHa2dpbDg4V3ZvQk1GdkMzV3ZRUmlRcGZfRnJDZ3NGaUxQRW9PUVEtZmtyZ2duN21kS1l1UTJaa2RZSzc3NGJoVDcwODJ5RXcweWVjRXpaQXpKaFg1X3l5VFFQWVVHaE81STN6QWNaQVZQdnFwREpRYTdHMzdfZ1ZyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 po kl\u0119sce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxON2w2OEJ5WVMzU3VKTnhaVTFyUlhPcm53X2F0", "id": 1526656, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORmZ0TWZIR3kxaXExeGhSYTlwdnpqajFJRHFXbm8xd2YzNkNpcVFRSnZGRzhmcXB0X20tSkFrb0doejRpZE1lcmF6Z19YV2pxeExJZTEwOHY3dEdkN2F3aUZWY0lKbmhvQzdxMmg4MEE1S2pFNUhEMTBOX0NvTnlPeWRYN2txWTJYeUw1Y0ktVHYtWFRuRlRVQzF4emtVczlJQWJRTUdRYmdWTXE4VWFjcG54UUdYaWdPWWFRanUwUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eWyt\u0142umaczcie mi to\u201d. Mateusz Borek ma pretensj\u0119 o dziwn\u0105 decyzj\u0119 Micha\u0142a Probierza - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:16:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd21Td3NnN2RJdDNWWkV5bkM1RTNmd0dULXJVQVB3RzUyRk1sbUlhaldFYUljWE9qQUNPcXV3emNKRnVSd0pheU9wMFJJQVNuUHhERDZOekloTXlXdnJpTjRHRXBKS205bUo2ZE1Rc056NzJBNENtUGpOTzJsYkc1TGdJQnVfNUxDWUlXUHpkTUUwTlFVSEdVUWFBTUU?oc=5\" target=\"_blank\">Trudne chwile Roberta Burneiki. Zmar\u0142a najbli\u017csza mu osoba. Poruszaj\u0105ce po\u017cegnanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>", "id": 1526416, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd21Td3NnN2RJdDNWWkV5bkM1RTNmd0dULXJVQVB3RzUyRk1sbUlhaldFYUljWE9qQUNPcXV3emNKRnVSd0pheU9wMFJJQVNuUHhERDZOekloTXlXdnJpTjRHRXBKS205bUo2ZE1Rc056NzJBNENtUGpOTzJsYkc1TGdJQnVfNUxDWUlXUHpkTUUwTlFVSEdVUWFBTUU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudne chwile Roberta Burneiki. Zmar\u0142a najbli\u017csza mu osoba. Poruszaj\u0105ce po\u017cegnanie - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPcDd0T1JBX0lhZW11WDBINGVieGJkNUUtZTBMRDZrZXR0WXZaLXhiYWtmU04weGhNMDBTLVh1ci13b0tINld5Sk9OeWNfbkNWMU9kdXRxcS12UGtTYlJpamNRNGF5TWJBV2w0eGJ2YWpJYWp5dThUQUcxczhFTk9oaWNncnBVbnVVRGRka3N4b2xITk9XN3BrOExWUm5zUHUzZXl6OTRPNHB0M21FSWttYVU4NktuN28?oc=5\" target=\"_blank\">Wichura dotar\u0142a ju\u017c do Polski: IMGW alarmuje. Po niej zaatakuje pot\u0119\u017cna zima</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNaTdLRmh4Q1JfRVpmWUtRU0dDMUtjZDBQVXZRenNlb0NIQkJtMzB6YUtWMGdkY1FxS2ZjdXN3eVBzTnBUcFljSlBfNVZtaTYyYjhmNG1KWEVuTmhTbjB3bTd3elgzNHAwUVpPcUE1cHBYYzM4RDJrbUxicEh5Yk0xa3lFcE8?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga zima. Totalna zmiana pogody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZUdUczRucUQ3QzV4a3hydVRSU2Y5NWFnWEtkX3RueEJzODFiT0RzUWM0ZE4tOXRDMHBoekFFLWdlNVFqV1hoVzM2TTBzMDMxbXJXbEpMVT", "id": 1527720, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPcDd0T1JBX0lhZW11WDBINGVieGJkNUUtZTBMRDZrZXR0WXZaLXhiYWtmU04weGhNMDBTLVh1ci13b0tINld5Sk9OeWNfbkNWMU9kdXRxcS12UGtTYlJpamNRNGF5TWJBV2w0eGJ2YWpJYWp5dThUQUcxczhFTk9oaWNncnBVbnVVRGRka3N4b2xITk9XN3BrOExWUm5zUHUzZXl6OTRPNHB0M21FSWttYVU4NktuN28?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wichura dotar\u0142a ju\u017c do Polski: IMGW alarmuje. Po niej zaatakuje pot\u0119\u017cna zima - PolskieRadio24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:02:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaWlYNWVKMDBQVXhMdDR1RDBqY2pQSnhJTVBqZUZnQXJUMnNOenVqUHlQdk9tOWF4d3JJckVDMzF4QzhIRGppX3IzU3R5QWthNTBmR25BVkdPcDczQktPMmhjTWd3MnNkcV9EYkljcjlIUXcyRXp1bVVELUJvdHA3MkJlZVY3RHJvMzM2RC1vOHBJekFWN0F3akNMaER4T2NNRDliRlhMMjBqRmdyQjhPMkhVcUtUT3ht?oc=5\" target=\"_blank\">Jerzy Haszczy\u0144ski: Czy Tusk powinien si\u0119 cieszy\u0107 z telefonu Scholza do Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQS1JLVNBellzaGdMTmdGVXlGMEpnZ2cyTU9fWVA5VGZndnJ0eS1CeFpVck9kbzFqalFkenhxSy1JRU9CZkZhaVpOSG5rTEQ0aHRCeV9pbnhqejdGU0VQTE5YbEZleUV5WXBZVTAzV2JJTkc2ZW1XbzByVHo3bEpIN1JCZEtSTkV5X2NrY0FoaGVIdGRpX1lYSHRGOW8xN3FhMGJEcm1hZTI?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ju\u017c nie czeka. Wielka presja ruszy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNZTBlenJXa2lIajlHRF9jX0txRGpqUm1JU0JSa3UzRnJ4YzlORUw1V", "id": 1527092, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaWlYNWVKMDBQVXhMdDR1RDBqY2pQSnhJTVBqZUZnQXJUMnNOenVqUHlQdk9tOWF4d3JJckVDMzF4QzhIRGppX3IzU3R5QWthNTBmR25BVkdPcDczQktPMmhjTWd3MnNkcV9EYkljcjlIUXcyRXp1bVVELUJvdHA3MkJlZVY3RHJvMzM2RC1vOHBJekFWN0F3akNMaER4T2NNRDliRlhMMjBqRmdyQjhPMkhVcUtUT3ht?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Czy Tusk powinien si\u0119 cieszy\u0107 z telefonu Scholza do Putina - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T12:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxON2w2OEJ5WVMzU3VKTnhaVTFyUlhPcm53X2F0clhKTWcwcVdZNFc0aE1xUU1BRk5uTkdxN0xreGxDNGVqeTJ3S3NsclZSbVdiSE1SSkhTQ0FEeFdnQTNqcVBJcExDdjBUX3hUSEladkpBRXlHYlM3VGVpRkR1SmFSUFFZVDQxSlZIRDZiX2NEekoxanJuZENxMGNnU21IdGJFQ2tKa1BGMXphNDA4UnV2bmVn0gGwAUFVX3lxTE02d2F5YWVjVHNKY2NRT1hCcnBRRjhEQlRTRENQYWN1TkVWU0FlZlBVa0pabHEtZnd0U1JUTERUR09TM1lFYWJqU2dHN1BHek1CYmtGLXdYaUN4QW9XbGF1ajd0aWdYY2lyRGtBVUhqUG5MT2drVUp4N01odUtEeVlmVmE1RWt6Yng1Zm54aHlkcUpTeE4yY0tFczVpNUdvQXgzMUo2cEYtenpwNzNtZEQ1?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po dodatkowym powo\u0142aniu Micha\u0142a Probierza. Eksperci wydali wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdnhUbzBQVGtYbU4tR1FmUFhXcllocVBHbzN0MTA2RFMybWNISXZQbUlHa2dpbDg4V3ZvQk1GdkMzV3ZRUmlRcGZfRnJDZ3NGaUxQRW9PUVEtZmtyZ2duN21kS1l1UTJaa2RZSzc3NGJoVDcwODJ5RXcweWVjRXpaQXpKaFg1X3l5VFFQWVVHaE81STN6QWNaQVZQdnFwREpRYTdHMzdfZ1ZyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mi", "id": 1526419, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxON2w2OEJ5WVMzU3VKTnhaVTFyUlhPcm53X2F0clhKTWcwcVdZNFc0aE1xUU1BRk5uTkdxN0xreGxDNGVqeTJ3S3NsclZSbVdiSE1SSkhTQ0FEeFdnQTNqcVBJcExDdjBUX3hUSEladkpBRXlHYlM3VGVpRkR1SmFSUFFZVDQxSlZIRDZiX2NEekoxanJuZENxMGNnU21IdGJFQ2tKa1BGMXphNDA4UnV2bmVn0gGwAUFVX3lxTE02d2F5YWVjVHNKY2NRT1hCcnBRRjhEQlRTRENQYWN1TkVWU0FlZlBVa0pabHEtZnd0U1JUTERUR09TM1lFYWJqU2dHN1BHek1CYmtGLXdYaUN4QW9XbGF1ajd0aWdYY2lyRGtBVUhqUG5MT2drVUp4N01odUtEeVlmVmE1RWt6Yng1Zm54aHlkcUpTeE4yY0tFczVpNUdvQXgzMUo2cEYtenpwNzNtZEQ1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po dodatkowym powo\u0142aniu Micha\u0142a Probierza. Eksperci wydali wyrok - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQUjJzYWJxY0pxRG05TXFNWVRRT1lXUGdONTJaNzJFSkhtVDExcDl1SWw5b2xGdXdERTVVQzN3aGJ6dDZkQ2lPOXVnVUlaRVFyOERwNDJGd3lzYXc2N2FjUElhWm93V0s0NXEzQ0R5SUl5S2JMVmdPbUFDaFJLY3lVQ0ZCWjZZWHVwaVdqVllhVEVuYnU4ZGJHdzBRdFdBMWJJVlZYRWtCWUFsdXBOYktiQw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak d\u0142ugo mo\u017cna pobiera\u0107 \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne? Od 2025 roku jego wysoko\u015b\u0107 wzro\u015bnie o 10 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRlZzRk81WnBpTW83Vm9mMlUwWUJKa18yRzRFa1ZaRXpoZE9WajNJclpicF9MX2xnMTZrSGROVWxDUGhEbnM4cnRFZlg0V0VXcTRUNk9FVmlzNnhfLUtXdkVrUlEtZ1FkMEdEVW1kN01EXzFBTTBFSGtCeDhfM2lpV2VtVU9VemdsanhxUDNmNm42ZXR1b1F2bU9YNDBMekJXS0EwNEUzWHFZNEk?oc=5\" target=\"_blank\">4183 z\u0142 co miesi\u0105c bez wzgl\u0119du na doch\u00f3d. Wyp\u0142aty od 1 marca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RynekZdrowia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNSklzRE1pMzBBUTBMQW", "id": 1527327, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQUjJzYWJxY0pxRG05TXFNWVRRT1lXUGdONTJaNzJFSkhtVDExcDl1SWw5b2xGdXdERTVVQzN3aGJ6dDZkQ2lPOXVnVUlaRVFyOERwNDJGd3lzYXc2N2FjUElhWm93V0s0NXEzQ0R5SUl5S2JMVmdPbUFDaFJLY3lVQ0ZCWjZZWHVwaVdqVllhVEVuYnU4ZGJHdzBRdFdBMWJJVlZYRWtCWUFsdXBOYktiQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak d\u0142ugo mo\u017cna pobiera\u0107 \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne? Od 2025 roku jego wysoko\u015b\u0107 wzro\u015bnie o 10 proc. - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFB3NWoxQ1Zya0xwa0lpYy04SEZLYmZCS1NXaXpfMl82cERjSmNqY3pBZDhMekV0RHVlelBXVnFrY053SlgyWEhiSWw4UUZERGJvTHVyc3dYVkZkb3pQcmhIY2RuRXNtMGVkODZabzlhSURWOWNPeUhfNmoybFQwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski o Trumpie. Takie s\u0142owa do tej pory jeszcze nie pad\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPcm4xTGZxZm5lNWtTcHRrOHlLYXluVkdvTk11RzI2SGZRWnRfZkxvbm8tbEgxaEpMVkFCcjNWdHhCdW5iZHd0NXdMQVZUOEJiRmQ1UHlnSXI4azlHV3ZlREpfOFN6UHpDRGRzUnZkVUNDazd0LUlQTy04UnFrSmt2Q2JicjVPdzJvWFlyZnZzbXFIMlByMFNSYkhKSUR5M2t0SGE0dUdhZG9PZlp4SXlGNWFENEtMWFN5WWM4?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump i jego \"brzydka umowa\" mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 dla Ukrainy lepsze ni\u017c Kamala Harris. Kij\u00f3w o tym wie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUzdlNXhkb0EteXZKWVlxczRVRVhtdnp6ZWgwTFJGWGhNM0Ftd0JNakMwWENC", "id": 1526408, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFB3NWoxQ1Zya0xwa0lpYy04SEZLYmZCS1NXaXpfMl82cERjSmNqY3pBZDhMekV0RHVlelBXVnFrY053SlgyWEhiSWw4UUZERGJvTHVyc3dYVkZkb3pQcmhIY2RuRXNtMGVkODZabzlhSURWOWNPeUhfNmoybFQwUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski o Trumpie. Takie s\u0142owa do tej pory jeszcze nie pad\u0142y - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFB3NWoxQ1Zya0xwa0lpYy04SEZLYmZCS1NXaXpfMl82cERjSmNqY3pBZDhMekV0RHVlelBXVnFrY053SlgyWEhiSWw4UUZERGJvTHVyc3dYVkZkb3pQcmhIY2RuRXNtMGVkODZabzlhSURWOWNPeUhfNmoybFQwUdIBekFVX3lxTE13eHJYZ245QW5ETlktbEQ5b0JXenVpdjdmSWdkLUl3eHRXSEdicHdaSzhxNGxTQVBJQzV0N3RDR2VLUTNhcGdodGdKazc0dTNNRXVGaWxUNFZXZWhNLVZoWEtOQ0VuWkFET2NYRzlMd3ZBQm9BVTVCb2dn?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski: Trump chce pom\u00f3c Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPcm4xTGZxZm5lNWtTcHRrOHlLYXluVkdvTk11RzI2SGZRWnRfZkxvbm8tbEgxaEpMVkFCcjNWdHhCdW5iZHd0NXdMQVZUOEJiRmQ1UHlnSXI4azlHV3ZlREpfOFN6UHpDRGRzUnZkVUNDazd0LUlQTy04UnFrSmt2Q2JicjVPdzJvWFlyZnZzbXFIMlByMFNSYkhKSUR5M2t0SGE0dUdhZG9PZlp4SXlGNWFENEtMWFN5WWM4?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump i jego \"brzydka umowa\" mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 dla Ukrainy lepsze ni\u017c Kamala Harris. Kij\u00f3w o tym wie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - On", "id": 1526865, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFB3NWoxQ1Zya0xwa0lpYy04SEZLYmZCS1NXaXpfMl82cERjSmNqY3pBZDhMekV0RHVlelBXVnFrY053SlgyWEhiSWw4UUZERGJvTHVyc3dYVkZkb3pQcmhIY2RuRXNtMGVkODZabzlhSURWOWNPeUhfNmoybFQwUdIBekFVX3lxTE13eHJYZ245QW5ETlktbEQ5b0JXenVpdjdmSWdkLUl3eHRXSEdicHdaSzhxNGxTQVBJQzV0N3RDR2VLUTNhcGdodGdKazc0dTNNRXVGaWxUNFZXZWhNLVZoWEtOQ0VuWkFET2NYRzlMd3ZBQm9BVTVCb2dn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Trump chce pom\u00f3c Ukrainie - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:32:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZ21Wd2xkVDA4X0s2Znh6ZDRvQTJ6SEkwYk9EYmppVzE2TVQ2NHBkTWV4MjB2WGJ2UGRuWktXcGpjdmpZS1B2MjFDNGVVMnl6bEc3TWhaak44MjlsVXcxNnJIVkxxdXhSYmREcDc5YzZuZnFIMWZCTE5BU0tZM3ZpXzVBNk0wNlB2enEzRmF6eFVzbnpqUzBZSDBmLXZPaExSZlo4WDhlNGVGR3VjTUlqVFkzN2dQMFdWaTY1cmVSak8?oc=5\" target=\"_blank\">To tam stacjonuj\u0105 \u017co\u0142nierze z Korei P\u0142n. Maj\u0105 w\u0142asne \"centrum zarz\u0105dzania\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQk42bHY1bEEyZVY3NTRCVDNFZ0FPWkFqdXJhYWZLX1Z0R1NQekxkeVh1Y1MtOTk2VGs0NmZLTTliMEpNSEF6c2FwOUo1SlM3ZXIwZk0tNVB2Smg2ZmRSRjdrUzUxSHpDZWZncDd0azAzbU1HeG5Ca3g5X25YWElrMURBandoNzI5cUM5UVFQb3Q2MFNrbkFCNkRXQ0xWZEQ2ZElqYkg1ZFZOc01id3JfWmNsMUZrMno5NVc4TXY5VTRFUml5SVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jak mo\u017cna negocjowa\u0107 z zab\u00f3jc\u0105?\". Ze\u0142enski: \u017ceby rozmawia\u0107, nie mo\u017cemy zosta\u0107 sam na sam z Rosj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li", "id": 1526189, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZ21Wd2xkVDA4X0s2Znh6ZDRvQTJ6SEkwYk9EYmppVzE2TVQ2NHBkTWV4MjB2WGJ2UGRuWktXcGpjdmpZS1B2MjFDNGVVMnl6bEc3TWhaak44MjlsVXcxNnJIVkxxdXhSYmREcDc5YzZuZnFIMWZCTE5BU0tZM3ZpXzVBNk0wNlB2enEzRmF6eFVzbnpqUzBZSDBmLXZPaExSZlo4WDhlNGVGR3VjTUlqVFkzN2dQMFdWaTY1cmVSak8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To tam stacjonuj\u0105 \u017co\u0142nierze z Korei P\u0142n. Maj\u0105 w\u0142asne \"centrum zarz\u0105dzania\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:27:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNUFJuNWhCTW5IXzBHZ1BzRG5tNjFRMkxVMGl4UlNpTGNkWjFPeWZ0aVpfY1U2b0FGMGItazNYM0xKWHQ3M0gxT0JwSlhFbm9EU2t2LW5mbjFvQzUwZUZGNHRJZ1VjMS1GeGIwZ2hXQTlhZGEzVWo5Nndzel82Qzh1Q0xZcG1kczNhWFpGU1JlS29yd1FTajNIWDl4dzExZmI5Q25CY0tRQkVmc0JIei1jZ0Vsc25feTJzWmo0MEhKOUFsUEE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pier***ony klaun, pier***ony idiota\". By\u0142y mistrz UFC nie wytrzyma\u0142 ws. walki Tysona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTXhjUkEzZGJtYnNPZlRpckZlWFlNaWhLbmZqcHgyT1JEVkJ4V3RqN0tQWFBOa0ljaU1rWkRWY0Q2WTdXQnFjT3ZRZ1N3OEtib1JqM0NYdDVxQzZNeHdHR0laei1RNWhQUDdMYlNmdGhwYUlXeUU5dVkwNWF4OVd0RUJDc0E2aWtTN0g3dVUwRHRqUi0zSWppY3BmVHlPaUstWFN3OERBb0dnbXQwX0lTN3hWSEI?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo smutne sceny w walce Mike'a Tysona. To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1526418, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNUFJuNWhCTW5IXzBHZ1BzRG5tNjFRMkxVMGl4UlNpTGNkWjFPeWZ0aVpfY1U2b0FGMGItazNYM0xKWHQ3M0gxT0JwSlhFbm9EU2t2LW5mbjFvQzUwZUZGNHRJZ1VjMS1GeGIwZ2hXQTlhZGEzVWo5Nndzel82Qzh1Q0xZcG1kczNhWFpGU1JlS29yd1FTajNIWDl4dzExZmI5Q25CY0tRQkVmc0JIei1jZ0Vsc25feTJzWmo0MEhKOUFsUEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pier***ony klaun, pier***ony idiota\". By\u0142y mistrz UFC nie wytrzyma\u0142 ws. walki Tysona - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:24:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNjhLLTVEdURXSE8tR0V5aVpNM2E2ZURlLVVTOURJSUpaMHBNSVBYcXI0Z21SUU1EcUYzTEhsaTBSalJ3Vkc4bmdmblQ2U1J2UnlNcTltdFZKT3pyV1d6VGF3LU1qNmUyOFR5VDZIS3FGTVpFSFo0M2lPcHhmRWNGLVhad1NndEFwQmZqS2JadVl6TklEeGpVTTRPbXZFeDJFVHNGVzVsV1NtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Ukrainy chce zako\u0144czenia wojny. Poda\u0142 warunek negocjacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQeFZQUWpxUm5FVUlweEMySE5sa01CaTc0cF9BVVVQU0I2VWlrUXZSN1pDWkJWNFZKc1Z3UEF5Z0hqcGlZc2p2WjRhMG1iUGlQNGVWMFI1d2VNWDVXWGtyWlM3a2RqQ0t1RkxnOXc1N3RkMVQtMXVVdEkxNWlQNkNjRVlSU0xKRldtQXUydzRMZG5LRFNPSm54bkhOSjZ4QVI2SHFwOV9YSDZTcWdFb2k0UWtJUUthZW9QNnc5LUVpWTAxdEtK?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmuj\u0105ce s\u0142owa z Ukrainy. \"B\u0119d\u0105 musieli si\u0119 cofn\u0105\u0107\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQk42bHY1bEEyZ", "id": 1526863, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNjhLLTVEdURXSE8tR0V5aVpNM2E2ZURlLVVTOURJSUpaMHBNSVBYcXI0Z21SUU1EcUYzTEhsaTBSalJ3Vkc4bmdmblQ2U1J2UnlNcTltdFZKT3pyV1d6VGF3LU1qNmUyOFR5VDZIS3FGTVpFSFo0M2lPcHhmRWNGLVhad1NndEFwQmZqS2JadVl6TklEeGpVTTRPbXZFeDJFVHNGVzVsV1NtQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ukrainy chce zako\u0144czenia wojny. Poda\u0142 warunek negocjacji - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:24:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYzJUTlA1bURPNWVQNzRBUUMyOVRtNXZDbWpDVl9XcmF4V1F0dkhtTDAtcEhBMW9xRFFfNFN2alY2WVFpQ2FpMGx4M2drd0xiZUxscUZYNVN1ZUpRamI0ODJFQ2xKVDRqYTM4SU4xb09UWGRJeTdXX2NrLVAyMWtmUEw0WG1nalBqaUh5U0JCblZ0ZzRRV20tdWZmVWlvbWZrZkpfTk9YbDg?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Ukrainy chce zako\u0144czenia wojny. Zwraca uwag\u0119 na rol\u0119 dyplomacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQNFRWTEI0ZFNudV9wY0tiVzNjZmdmVVVmVW1EWmVGRWpTV01BV2xRTV9HQllDMEN2UjRfWGdQdXd3Mm9tTEVfc09sU28wNU5wbmF1Rk1DM2dWQ0JhcklNU1kwSkdrUHpwTFJaU1YzZVBOOXFMS2JIWVFuY3NKa0lBenp3V1B4LXlKMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy z Rosj\u0105? Ze\u0142enski stawia warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQk42bHY1bEEyZVY3NTRCVDNFZ0FPWkFqdXJhYWZLX1Z0R1NQekxkeVh1Y1MtOTk2VGs0NmZLTTliMEpNSEF6c2FwOUo1SlM3ZXIwZk0tNVB2Smg2ZmRSR", "id": 1526649, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYzJUTlA1bURPNWVQNzRBUUMyOVRtNXZDbWpDVl9XcmF4V1F0dkhtTDAtcEhBMW9xRFFfNFN2alY2WVFpQ2FpMGx4M2drd0xiZUxscUZYNVN1ZUpRamI0ODJFQ2xKVDRqYTM4SU4xb09UWGRJeTdXX2NrLVAyMWtmUEw0WG1nalBqaUh5U0JCblZ0ZzRRV20tdWZmVWlvbWZrZkpfTk9YbDg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ukrainy chce zako\u0144czenia wojny. Zwraca uwag\u0119 na rol\u0119 dyplomacji - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:22:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdnpKR1czazNOMzNqX2JpR19Hd01YQ0Q1N3AzZjVOMGNBNnBuUlBpdWJHcS1wZVR6MFcwdXZDU2hrTjY4bUpSLVY4TkUzcFpXVkw5cEJDTG16R3pXdzAxT19vV1RGbFg5VzFXM3dRdE1tei1IUGpjNE82b0VRZEhmd011V2JBdzl3bERqNkxhN1Fpbmw5blY3WVdQeFo4ZnJsSGxwTHRPd29PODRicG9NNllxRHJWbDlP?oc=5\" target=\"_blank\">Wojew\u00f3dzki grzmi po meczu z Portugali\u0105. Oberwa\u0142o si\u0119 nawet\u2026 Szpakowskiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOa0xLN1NfR0w1am56dHlLRFlFY3VLT201R1pwUkZzSGRWSVl3NUNQRTBjM1hhTTR6d1hueGZBcTNYS3ZWQ183QlFUakFhYzg1Tjc5cENvME9YbUtldngyMGdUU3Z0clN2VUJ6Y2h4bE5vM0s3cHRHal9sZkNUcUoxTGhDM0ROc3VsTm1PdTFDTFplR1JJRm9wa19qbFBjcHkySFE?oc=5\" target=\"_blank\">Grzmi po zachowaniu Polak\u00f3w. \"Nie mamy za grosz honoru?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOeGc1NlJFaVZnYm9GVE81VldWZTN0bjY2ZFRaTXRLMlFxUGJGdXM2", "id": 1526417, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdnpKR1czazNOMzNqX2JpR19Hd01YQ0Q1N3AzZjVOMGNBNnBuUlBpdWJHcS1wZVR6MFcwdXZDU2hrTjY4bUpSLVY4TkUzcFpXVkw5cEJDTG16R3pXdzAxT19vV1RGbFg5VzFXM3dRdE1tei1IUGpjNE82b0VRZEhmd011V2JBdzl3bERqNkxhN1Fpbmw5blY3WVdQeFo4ZnJsSGxwTHRPd29PODRicG9NNllxRHJWbDlP?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojew\u00f3dzki grzmi po meczu z Portugali\u0105. Oberwa\u0142o si\u0119 nawet\u2026 Szpakowskiemu - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:15:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVm5ZTHIwM0pCMFc0WkxsWGhMNVdERnBkdlF1Tmp5VW4zYm01czUwQWQ1MDdRZlJCVzN1elRpYzFNc1NUVi1lOFpXcXA4ZHpySFFFbjVuWUpZYXdyV2JIVWlCSkRmMUNLUVhOQUYxcEZSTUZYNUVwbmd2c2pfZWU4YzRwQ0NmeGJTd1NfNENyc0JQX2xVei1vV3hkUlJJenlQejRhS0h2WkQ0NVlnZTRzRDJUZy1jQ3puNG9zNXVacUo?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce zmiany na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Inna taktyka kontroli, mur zosta\u0142 ulepszony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPYktCNFNObS1nMTczM2tBVTJ1RjhiTkxrMl94RERwN2JPY2dZNFFLVC1QQnljNW94R0Q0b1FDbGgwemVvMzJDM0Z2Vi1EYUVpZkpoaHhHUGtIYnNneGliOTlOVUZqMHptM2NxaWRnMld6ZzcyODBERUZhc2dIY0p1aUFvWG5yakRmdlluMUU0YWx2RFJ4WnBGdjJjaWh4Q1dlSkhNNnY4RW01c1h2Rk4wbEgtR3VmRlEwS2xqVEZIWUtoRU10Q2p6MU1qMlVsNnM?oc=5\" target=\"_blank\">180 migrant\u00f3w sz\u0142o tam na czterech naszych \u017co\u0142nierzy. Byli\u015bmy w najgor\u0119tszym punkcie granicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li>", "id": 1526184, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVm5ZTHIwM0pCMFc0WkxsWGhMNVdERnBkdlF1Tmp5VW4zYm01czUwQWQ1MDdRZlJCVzN1elRpYzFNc1NUVi1lOFpXcXA4ZHpySFFFbjVuWUpZYXdyV2JIVWlCSkRmMUNLUVhOQUYxcEZSTUZYNUVwbmd2c2pfZWU4YzRwQ0NmeGJTd1NfNENyc0JQX2xVei1vV3hkUlJJenlQejRhS0h2WkQ0NVlnZTRzRDJUZy1jQ3puNG9zNXVacUo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zmiany na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Inna taktyka kontroli, mur zosta\u0142 ulepszony - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE56cmItRlhRZmJrYlRxNjZNRmpac1RqRFpkRmxGUzF4S3YwYVlUNU45UmhSdXgtdGh1Zld0LTdjWVVydF9jVkFZMFdTZTZ0MUp5ektIV2tjNmNGTXM0WFZGN0REY29oNnVjNXNNN1FsUEVXQ2JR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin zakr\u0119ci\u0142 kurek. Austria bez rosyjskiego gazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPa1UzM25NT3dQaWlPVmlIMWlpUzFnLXd3eHRsemRFY1VKUHFjdzIxOEVWMDRHRG5jZ25VcUtlTktvd0E1akE0Y1cteFVOcmFSc09rUlMtSTNwejBvVVZBSThvc2FBWERqd3FHVUZfN1U1UUVHMTlLVWdXLUpIaktyWTgwQmdPMkhvMldJYnV0WEtRZmsyVTZ4YXNXRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja wstrzymuje dostawy gazu do Austrii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQS2FELXpJWTgyNzZ3TmhveHRJcG95STNuM2dDemxBNlhoZkxoZHY2TTc1N0VQMXBqOVlCWTZla0U0Y1FLUW1DTXFQTDlQTEZQanVGQW01MDhsQ2hRUlNIX0JIZmVnTzRBbUtDRDBWOWRWTGc5bmNxcm5xRmtXT1BRS1BKNGZwZFZZeDZrY0t4VmFheDdDbVFBVkVsRXVRel", "id": 1527723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE56cmItRlhRZmJrYlRxNjZNRmpac1RqRFpkRmxGUzF4S3YwYVlUNU45UmhSdXgtdGh1Zld0LTdjWVVydF9jVkFZMFdTZTZ0MUp5ektIV2tjNmNGTXM0WFZGN0REY29oNnVjNXNNN1FsUEVXQ2JR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zakr\u0119ci\u0142 kurek. Austria bez rosyjskiego gazu - TVP Info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T11:01:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPdDFBcTNSX2hUQjF0MmQ2YWtuaVVwclRoX05EOC1LX2dLalFKRFlacjFhOXVETE9kTXlZMnZmSWRKeWlEZFcyZlBfZ2U1TFlnZ01WSVZKU2JMUnA3OG9SMzFoZ0ZFZzRlbk9ieG9ua0NtZkJwRVNPdEs1WXcxN2VwMTlpLWpWZm5GUWJnaS1Falc?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 6 b\u0119dzie bardzo drogie. Dlaczego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1526651, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPdDFBcTNSX2hUQjF0MmQ2YWtuaVVwclRoX05EOC1LX2dLalFKRFlacjFhOXVETE9kTXlZMnZmSWRKeWlEZFcyZlBfZ2U1TFlnZ01WSVZKU2JMUnA3OG9SMzFoZ0ZFZzRlbk9ieG9ua0NtZkJwRVNPdEs1WXcxN2VwMTlpLWpWZm5GUWJnaS1Falc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PlayStation 6 b\u0119dzie bardzo drogie. Dlaczego? - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:48:26+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOcVJJbmNkME5TQlVSQWtEdjNHRnhDOXp4V2ZSTE1JcEVOZmR0OWI2N29wUjVvY0RGVlZnUWEzZDdyVl9naXNOdGI2VEhNaFZ2VnRYMkVBN2hDckJYSmVHbmo1Um9BU1JzTXpnNXcycnRnamJ3YVNxTXg0SGRWcUNsNUpacU5rRUxqYzJ2MHF4RFpFdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie ultimatum wobec Czechos\u0142owacji. Stalin powiedzia\u0142 \"nie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1526403, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOcVJJbmNkME5TQlVSQWtEdjNHRnhDOXp4V2ZSTE1JcEVOZmR0OWI2N29wUjVvY0RGVlZnUWEzZDdyVl9naXNOdGI2VEhNaFZ2VnRYMkVBN2hDckJYSmVHbmo1Um9BU1JzTXpnNXcycnRnamJ3YVNxTXg0SGRWcUNsNUpacU5rRUxqYzJ2MHF4RFpFdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie ultimatum wobec Czechos\u0142owacji. Stalin powiedzia\u0142 \"nie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:46:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPUmhRQTN4NWpzbWdpVjJrMzk0Xy1JRjJfRW1Ld0dHY2dJYW1TaHZtOTFRNGE2OE5neG94N1BTQjJOQXkyZFdQTW56TzlmSE1Hb1paU1ltUThGeEkyQ0kyOW5jMnZCM1FjVVc5TWdHOExYWVhHZnBZUThqN2l6Nk5OTDBsYmY3VHB1QTlqWnhxQzFpNnc2QTJwM1BPVHNMV2R2dTRBMW1WamZwZkVGSE96RE5YSUlPTkpzUFZhSi1iMkZYLWJyaEVz?oc=5\" target=\"_blank\">Jed\u017a dzi\u015b na stacj\u0119 kontroli pojazd\u00f3w. Diagnosta nie we\u017amie ani grosza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Motoryzacja</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdEJKcnhuazRmNWNtTHh1STZ0MTNQNzRYSjczYnJXclA5cjk4MEY3bjlkWENoWEM2eHNoZ2F3clpELUxSbFR1cWx4MWMzd0JNSklUWnNCd3puY0Nmbk0zOWlwRVptVEZ4MHNyZ2hPQmVyR1lBTW1GWE9zZTI3ZFJkRnA3UkNQUUtBajZXR3JjRldDWG9wM0pwdWQ5Q2JnQkczZFZfWW9RblZZbGVZVEN3TGFSRThSS2YyejhaTDV4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Od 16 listopada mandat 3000 z\u0142. Kary i punkty zaskocz\u0105 kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1526186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPUmhRQTN4NWpzbWdpVjJrMzk0Xy1JRjJfRW1Ld0dHY2dJYW1TaHZtOTFRNGE2OE5neG94N1BTQjJOQXkyZFdQTW56TzlmSE1Hb1paU1ltUThGeEkyQ0kyOW5jMnZCM1FjVVc5TWdHOExYWVhHZnBZUThqN2l6Nk5OTDBsYmY3VHB1QTlqWnhxQzFpNnc2QTJwM1BPVHNMV2R2dTRBMW1WamZwZkVGSE96RE5YSUlPTkpzUFZhSi1iMkZYLWJyaEVz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jed\u017a dzi\u015b na stacj\u0119 kontroli pojazd\u00f3w. Diagnosta nie we\u017amie ani grosza - Interia Motoryzacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:37:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMVpmUnczVm1zcDdwOGNEU3JCcEx6ZzBKdGxvQXBzUVFqcklxc0p4bEY1Sk9lbWZFTzZiVXZmaVJENzVmLS0xT096OE9zOHAtd3VPcFFpU3RwQU1ubm1zUlR5ZXU2a0NRanhOWnFLNkpZbWhTU3lKYmwyM2tUaC1vMUxkMExyX3QwWGtLOGxrQmFlVm1VZVhTQURySnBIRFZzVHhJdA?oc=5\" target=\"_blank\">Kandydat PiS na prezydenta. \"Chcemy by\u0107 wcze\u015bniej ni\u017c PO\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSjFaN3puNzF4azVqSnhSeERsdWY3TUQ2cldZaDlLTW9SbjFyZ3k5M0JtYXJhV2V5S3dYYVR3NDg2b080alhMT01yM3dxYkZwTjRLNU9xcWJvOENibUlJTkp2WEJuSlFKUWhheFB1cUJjdEs2UHBmV0Jab21FWkpidzlLT2VlMEFTME1zdWo5MzNBOW4wQUNSTGNLcVh1TkpIVkFNZTZpRkY?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zostanie kandydatem PiS na wybory? Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce \"rzuci\u0107 kostk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQX0stZzBHTGwtT3l2eG05QlpXQlRMaE1ZNnVVWmFzRzNieXNwRE", "id": 1526187, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOMVpmUnczVm1zcDdwOGNEU3JCcEx6ZzBKdGxvQXBzUVFqcklxc0p4bEY1Sk9lbWZFTzZiVXZmaVJENzVmLS0xT096OE9zOHAtd3VPcFFpU3RwQU1ubm1zUlR5ZXU2a0NRanhOWnFLNkpZbWhTU3lKYmwyM2tUaC1vMUxkMExyX3QwWGtLOGxrQmFlVm1VZVhTQURySnBIRFZzVHhJdA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat PiS na prezydenta. \"Chcemy by\u0107 wcze\u015bniej ni\u017c PO\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNM2lBNGJwcjB4dXdxbDM0NTdKNUF1MVhmMER2TExVVmJsak5hdlQ5YmNXVGE0Ri1WbGF2NFQyMnRoakJWX3FLWTlCNGMyZ1pQX2ZPN3NNRmVsUDAxY015R2x0YXhKb29RMWZrekhILWtvci12RWp5UnlNYUR0bHhZa0VyNFYwR0ZFaFQ1akpQa0NBSDg?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o akcyzie na papierosy.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUUxkZ0cxazVvaU5jODB6NG1RZk9NY054Sy1BOHlDTDJ1N09lZC1neGJxd0NJdUpnZXl0VjU1WUFubExnbTVUUmh2bFQtWTFncHBpalVjY242dWpXTkt6T1FfbjZJWVN5Z0o2bVpkQkJ5TWotVmExSWNOUk1GampvTTJSdDlOMWw0QV9TS0pCa0FvdC1EejdIbXcybF83TFBCbGZhaHA0XzdRY0FYRXRzcVp0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Duda podpisa\u0142. Papierosy b\u0119d\u0105 bardzo drogie. Oto ceny za paczk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcXd5RTEwN3BWRngxOHhDZjI0T2Q2bmw5cDBQaDNlLUNESTA5cHBrRlRyTzRxazM1OWV0RzZEQXJHaU16V0w5WEtPMzNPOUhHWkVpUjBf", "id": 1526191, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNM2lBNGJwcjB4dXdxbDM0NTdKNUF1MVhmMER2TExVVmJsak5hdlQ5YmNXVGE0Ri1WbGF2NFQyMnRoakJWX3FLWTlCNGMyZ1pQX2ZPN3NNRmVsUDAxY015R2x0YXhKb29RMWZrekhILWtvci12RWp5UnlNYUR0bHhZa0VyNFYwR0ZFaFQ1akpQa0NBSDg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o akcyzie na papierosy. - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:06:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQjFyVU9KeU9pd3BGVlhPaVIwVThLWEpreERQaE9IR2VibEFyc2ltQmtEVWlFZXAxbTRtdjZ4Rkt4Q3FTTlItLVdRQkl2WDlEcko3Y19pQ0dJLU10SkdnSWM1TWtUYXZGZ0NqeC02QU53YkFiYm1tV0pYTUZocU5RSnhLRDRoWUQyQW5IWXY4NGxHS2MxSWFnWXoycUJJTWtxWHNqZ0stZHR1TjFFUC1UYXNDWXA?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? Polacy wskazali faworyta prawybor\u00f3w w PO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOOVRzSFBhc3ZTNlFaNzJUUjJGV1luNFoxUmNfejByLWR4UEduYXZSclNBVHV5TVBRQTZYNVh4ME5wbUlPYXBMbHB2WldUcC1UX3JxdlBhQUpvenZHeTMwSFZISFFuOTRpMGtIMlloaUpJc3BEY2VuNG00cEtuazdkREJLTnJVMThUQjk0?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski napisa\u0142 list. Skomentowa\u0142 spi\u0119cie z Olejnik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQQTMxQ1dKMHlTaDEyTUtkbXprTVZRN0VCY1FWYnlydDNIVFcwZjJxMU5zcU8zRXNrb293OWN", "id": 1526012, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQjFyVU9KeU9pd3BGVlhPaVIwVThLWEpreERQaE9IR2VibEFyc2ltQmtEVWlFZXAxbTRtdjZ4Rkt4Q3FTTlItLVdRQkl2WDlEcko3Y19pQ0dJLU10SkdnSWM1TWtUYXZGZ0NqeC02QU53YkFiYm1tV0pYTUZocU5RSnhLRDRoWUQyQW5IWXY4NGxHS2MxSWFnWXoycUJJTWtxWHNqZ0stZHR1TjFFUC1UYXNDWXA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? Polacy wskazali faworyta prawybor\u00f3w w PO - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T10:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQ0lWaGhpbURnRVNlQ1pnM3NiNllEV3J0NndKV2ZsN0MwLXozSk9ZWU9aRGYwaGNjT0RiWV9NdGFEM3dCc3R5QjB4U1hYTTE5ZWlHZVhhQ0x1UXR0WXZlV3FkQU9TT1V3Qjd5NE1iU0JHdFhfcHNpckpBblBidmVBdFJsVGRPWkJhNlhwN0Vta2xVRGd1QTJkcVZobmNDSkhYZDd5ZzlvYTN5UU84LXR1OVRYNnBBSFdKU09PWGlpOA?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142a 24. edycja Szlachetnej Paczki. \"Wybierz swoj\u0105 rodzin\u0119 i zorganizuj dla niej pomoc\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">epoznan.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxPOW9zYk1abmh2b0pteTNkV2NFY3o2ZEVmTER0Yl9wSG5nYWU2dFJNWkR1NENwTWVhLUYteUk0TTZnMmxaREhGVDE1alNHeEZvTUtXeTFFNXU0RkxkU3V0OTZCdEFoOGdXUXZWNlVWQ0kxeGFjRjM0TzBzZmFpeVdSUFFRN1ZQNUtxYl9uVEhWemt3bmNTUkZPUGUzS29VRG5pNmFHQ0NxczRaMmx4aDQ0T21ITUdoOVlrS1prQlVieXYxU1pYclc4Y1dKRks2NFBxNlFydmoybkZRVWVTQVpZQmFLYWZUV2t6MmQ0UmRVYVcwdGhEc2hJ?oc=5\" target=\"_blank\">GM. CZERSK. Angleika Sobkowiak: Kochani Darczy\u0144cy Szlachetnej Paczki ! Mo\u017cecie ju\u017c wybiera\u0107 rodziny ", "id": 1526404, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQ0lWaGhpbURnRVNlQ1pnM3NiNllEV3J0NndKV2ZsN0MwLXozSk9ZWU9aRGYwaGNjT0RiWV9NdGFEM3dCc3R5QjB4U1hYTTE5ZWlHZVhhQ0x1UXR0WXZlV3FkQU9TT1V3Qjd5NE1iU0JHdFhfcHNpckpBblBidmVBdFJsVGRPWkJhNlhwN0Vta2xVRGd1QTJkcVZobmNDSkhYZDd5ZzlvYTN5UU84LXR1OVRYNnBBSFdKU09PWGlpOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a 24. edycja Szlachetnej Paczki. \"Wybierz swoj\u0105 rodzin\u0119 i zorganizuj dla niej pomoc\" - epoznan.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQc002YXRfM09aeng0R2ZfazRJSm1TZGRjUGRPdUdTVHBvd0hIclQ4bVZ3eHduLWJPbjlCaU1hZndfZDlRQmhwclhSX19iNUJ4d0ZtM0ZOSE5YQTA0OVh5ZHB6cGJyalBWVUVhUl93Yk9FbzdpYTMzWF83UmtxVnkzLVZUUlVlcWNsVWpqNVctbC1CSkJubm5yZ0RrSVdnN1p5ckFtdHNzVm45R3EyUzJSVjNGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Walka Tysona z Paulem. Netflix rzuci\u0142 wyzwanie systemom \"pay per view\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTXhjUkEzZGJtYnNPZlRpckZlWFlNaWhLbmZqcHgyT1JEVkJ4V3RqN0tQWFBOa0ljaU1rWkRWY0Q2WTdXQnFjT3ZRZ1N3OEtib1JqM0NYdDVxQzZNeHdHR0laei1RNWhQUDdMYlNmdGhwYUlXeUU5dVkwNWF4OVd0RUJDc0E2aWtTN0g3dVUwRHRqUi0zSWppY3BmVHlPaUstWFN3OERBb0dnbXQwX0lTN3hWSEI?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo smutne sceny w walce Mike'a Tysona. To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOXVJ", "id": 1527528, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQc002YXRfM09aeng0R2ZfazRJSm1TZGRjUGRPdUdTVHBvd0hIclQ4bVZ3eHduLWJPbjlCaU1hZndfZDlRQmhwclhSX19iNUJ4d0ZtM0ZOSE5YQTA0OVh5ZHB6cGJyalBWVUVhUl93Yk9FbzdpYTMzWF83UmtxVnkzLVZUUlVlcWNsVWpqNVctbC1CSkJubm5yZ0RrSVdnN1p5ckFtdHNzVm45R3EyUzJSVjNGZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka Tysona z Paulem. Netflix rzuci\u0142 wyzwanie systemom \"pay per view\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:41:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNOFpmMGJyTkZicXVza1RtNVlLVFAxOVJaeHZNU0R2allRYUpncTBZbmc1S3hjRmNYVXZaMTZHZG9xVTAyMFJFN2RJdm5NQ25rTmpVdG9NckRwdVR4dVlSa1NqVHdIeTFadnFmU3BsSEJRN3AxdExXb3Z5dEJIVlZyTE9jUHBfTFltcmdHU2d4RXM0RDV4cEtiNGZpNHRjYTV2VXJfVXVUTTlOdEVIbF9jVEQyUk1DVjBwYlVRQ0I1RVZZdTFjaWZuTHlwR2RrbkZMdk8w?oc=5\" target=\"_blank\">Legion Ukrai\u0144ski w Polsce na kraw\u0119dzi upadku. Brakuje ch\u0119tnych do szkolenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPaGxXNGxYZ1h0NF9sMHA0c1dfOUhlcHZDZlE4dDc3THhWRGYxVEhVT3RUZVo1QWJsU3ZoSTNHOXlDakZtZ2lKeHB1Y1ZBTjJpM0lKMWVjZnNaN3J2U3AyS1BiMHVZTGNtWU40NUhlYjlBMXotbDFYMTQyaHBWOTBLOXFCM19qc0daRlZQdkNGdjBpc0RiRHZLbmdNeVcxT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski? Media: za ma\u0142o ch\u0119tnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOd045bTdEQ040bmZjVWRlM0V2Zk", "id": 1526014, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNOFpmMGJyTkZicXVza1RtNVlLVFAxOVJaeHZNU0R2allRYUpncTBZbmc1S3hjRmNYVXZaMTZHZG9xVTAyMFJFN2RJdm5NQ25rTmpVdG9NckRwdVR4dVlSa1NqVHdIeTFadnFmU3BsSEJRN3AxdExXb3Z5dEJIVlZyTE9jUHBfTFltcmdHU2d4RXM0RDV4cEtiNGZpNHRjYTV2VXJfVXVUTTlOdEVIbF9jVEQyUk1DVjBwYlVRQ0I1RVZZdTFjaWZuTHlwR2RrbkZMdk8w?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legion Ukrai\u0144ski w Polsce na kraw\u0119dzi upadku. Brakuje ch\u0119tnych do szkolenia - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:33:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYmN2aGU1X0R3dVZxc1Vodk9EY3VObXktZlloQ3ZndEJSOXhtbTZCUkZ1ellPQUtHNDVOU3pGYlNPSTIzTnRCQjJIQmhqSV9Ia3czMlQxWURhRGMySVFabVRkVlhienhrNGhOYi15YUhhU25acEpmUV83SDRxeTU4NW11QWVrLWlxREJkLURYSUZ1Skk5UGZDSmRUTW9ZN0tFeW1Jd1FfcXlyQ1lVclZR0gGzAUFVX3lxTE9GLV9RRjV5TVNzbXF2WGRPa0lHZm9zaGlMN3hQS082OXRrUGNlUXNXdGJGLS16X2VmWVViQ2N4Q1lJaDYxME5aNjQ2OHZDYnE5em9aTjk2RHhaSmdQSzJ2REFZX3pMU08yQl94eTUxUUt3ZjZ4SDY4VGlVN3l5T3pIdDVoeXNZbW1QN2c4cVdFV3lEV1hoRnh1VXNXNWFSX0FaZjh1cG9XRjlqV2RKcks1R2tB?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105cy ruch Gazpromu. Europejski kraj bez rosyjskiego gazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQWFdtVE9SQXZfYVdPMkhvRTFwS2tGZDhHR1lPRGVqdDJMYkZremU5TDBOWUtJa3kzcXlJaEVQLVVnYWVSSkt4OVhwV0IxZWQ2RU9DVlVCTDVjeE9wUTJJVjRycEZXWU9rbTNoUWJsOXNNVm1xYUl0U3ZMZWdHSVIydU42QWpaQTNtcEJUYk54YlZIY1FaMUVuXzFHM3FlTFNDNTZFS2wyX3d5YzFvTnVEeVZPVQ?oc=5\" target=\"_blank\"", "id": 1526017, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYmN2aGU1X0R3dVZxc1Vodk9EY3VObXktZlloQ3ZndEJSOXhtbTZCUkZ1ellPQUtHNDVOU3pGYlNPSTIzTnRCQjJIQmhqSV9Ia3czMlQxWURhRGMySVFabVRkVlhienhrNGhOYi15YUhhU25acEpmUV83SDRxeTU4NW11QWVrLWlxREJkLURYSUZ1Skk5UGZDSmRUTW9ZN0tFeW1Jd1FfcXlyQ1lVclZR0gGzAUFVX3lxTE9GLV9RRjV5TVNzbXF2WGRPa0lHZm9zaGlMN3hQS082OXRrUGNlUXNXdGJGLS16X2VmWVViQ2N4Q1lJaDYxME5aNjQ2OHZDYnE5em9aTjk2RHhaSmdQSzJ2REFZX3pMU08yQl94eTUxUUt3ZjZ4SDY4VGlVN3l5T3pIdDVoeXNZbW1QN2c4cVdFV3lEV1hoRnh1VXNXNWFSX0FaZjh1cG9XRjlqV2RKcks1R2tB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105cy ruch Gazpromu. Europejski kraj bez rosyjskiego gazu - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:31:16+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQYmZaYV9vT0xHV2kySy1QOVdyTXpCcmtXMi1IXzNtZlFLZkVXTXIxN0M2Tmd6Z3poUDdIZ2dyYUNoTHFiOFJJTkJXdXZwclotanNhaUpxaXRvRDhzbDNIcS1vTDdZMXd6aDEwZ0htMk54RUVSc1hmUy1jWDdUclBCWk5JVGJTVHZCNGFqT0VDZm12cHd2NWFpUjVldkpJWkRvczNpM1hPQXduakJpdW9WSTdLS3FRajhJVnhYdmJiWVBzZElkVmZCYzJTYw?oc=5\" target=\"_blank\">PS3 Extreme ju\u017c w przedsprzeda\u017cy! Specjalne wydanie nie tylko dla fan\u00f3w popularnego sprz\u0119tu Sony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1526021, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQYmZaYV9vT0xHV2kySy1QOVdyTXpCcmtXMi1IXzNtZlFLZkVXTXIxN0M2Tmd6Z3poUDdIZ2dyYUNoTHFiOFJJTkJXdXZwclotanNhaUpxaXRvRDhzbDNIcS1vTDdZMXd6aDEwZ0htMk54RUVSc1hmUy1jWDdUclBCWk5JVGJTVHZCNGFqT0VDZm12cHd2NWFpUjVldkpJWkRvczNpM1hPQXduakJpdW9WSTdLS3FRajhJVnhYdmJiWVBzZElkVmZCYzJTYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS3 Extreme ju\u017c w przedsprzeda\u017cy! Specjalne wydanie nie tylko dla fan\u00f3w popularnego sprz\u0119tu Sony - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPblFDaGZ2Qko3Wmt3ZHNCRmRMcHRXSVozdTg5WWFMMUpzR2U2bXh6NnlCOFpQYi1wWENNMGp4elVfdFVNWGhXX0d1ZGVnR3N4Mm43bDFqaE9pVnRuWmg5Z1RsMnd6Q1pQdHVLRmtuTGEwamRaMmtsSURkcS03R18tZzIwbFNJUFd2WV9QMVhQMk4?oc=5\" target=\"_blank\">Czy zamiast o Ameryce i Chinach mo\u017cemy ju\u017c m\u00f3wi\u0107 o nich \u0142\u0105cznie: Chimeryka?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>", "id": 1526410, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPblFDaGZ2Qko3Wmt3ZHNCRmRMcHRXSVozdTg5WWFMMUpzR2U2bXh6NnlCOFpQYi1wWENNMGp4elVfdFVNWGhXX0d1ZGVnR3N4Mm43bDFqaE9pVnRuWmg5Z1RsMnd6Q1pQdHVLRmtuTGEwamRaMmtsSURkcS03R18tZzIwbFNJUFd2WV9QMVhQMk4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zamiast o Ameryce i Chinach mo\u017cemy ju\u017c m\u00f3wi\u0107 o nich \u0142\u0105cznie: Chimeryka? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPbGI1bDlQWlNsaFBQLW13aFc1STJYTjJoMmVGQ2k3SFFBdGUyeVhMUmJ4TFhXUjRvcHFOa240QjhBS3VYSXFyX1NtZFZBLWFxV2cxcGxHN3RfTlIzamJqMkMxUW9VT1VfWDdLUHA1eDFvSzJEV3ZOalNaU3prUjBoZ3QwNVJCOXAyX1pSSnB3dEpYMl81?oc=5\" target=\"_blank\">Huczne urodziny Kwa\u015bniewskiego. Zobacz, jak \u015bwi\u0119towa\u0142. Kogo tam nie by\u0142o?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNemZWVU9LaTVHY2pJcHYwblN2emhIcWszdVZVQ1AwbkRqY19lcUZ3Um5rcDNuOUttMkhiVEZydk1oVkFDVzRTU3Zqb2RhTW16SjlfS2RDUUpvTHdId2ZJcEY3d3RCY3ZSQUJrTlBDd3pzTzFNbUJ6MFMtM05odDhBQmxuRzctZG1SMEVEd09PdFdBYVQxRmtBVHdJYWpkQWZZR1pUc19RcUZiMUtwMmhVV0l0VXc?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Kwa\u015bniewski: Jestem ateist\u0105, ale licz\u0119 na przychylno\u015b\u0107 najwy\u017cszego. Je\u017celi jest</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPb1NKcC1XR2NZejFEVFdBRWVQcWlWTks4YzBoNE1QWnYxS", "id": 1526645, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPbGI1bDlQWlNsaFBQLW13aFc1STJYTjJoMmVGQ2k3SFFBdGUyeVhMUmJ4TFhXUjRvcHFOa240QjhBS3VYSXFyX1NtZFZBLWFxV2cxcGxHN3RfTlIzamJqMkMxUW9VT1VfWDdLUHA1eDFvSzJEV3ZOalNaU3prUjBoZ3QwNVJCOXAyX1pSSnB3dEpYMl81?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huczne urodziny Kwa\u015bniewskiego. Zobacz, jak \u015bwi\u0119towa\u0142. Kogo tam nie by\u0142o?! - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPYjY5YnpQY2l3RFJSLU1UbnFxZlhjS3JnbHV2di15WmFnOF9SaU9XbFdaSDhLQjQ1WHNGUTNxOUEtRlE3bU9ROXRKNTN2SzlPZk1ScDBrYzFqNW15MzdKSUpVUEFlajlLVndVcXVQaTRzaVFYVWd0b2V5Ymp0dWo1b1JTbzk4dTktNHlSdVJPSTdMRXd1?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Ukrainy m\u00f3wi o rozmowach z Rosj\u0105 i stawia warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQk42bHY1bEEyZVY3NTRCVDNFZ0FPWkFqdXJhYWZLX1Z0R1NQekxkeVh1Y1MtOTk2VGs0NmZLTTliMEpNSEF6c2FwOUo1SlM3ZXIwZk0tNVB2Smg2ZmRSRjdrUzUxSHpDZWZncDd0azAzbU1HeG5Ca3g5X25YWElrMURBandoNzI5cUM5UVFQb3Q2MFNrbkFCNkRXQ0xWZEQ2ZElqYkg1ZFZOc01id3JfWmNsMUZrMno5NVc4TXY5VTRFUml5SVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jak mo\u017cna negocjowa\u0107 z zab\u00f3jc\u0105?\". Ze\u0142enski: \u017ceby rozmawia\u0107, nie mo\u017cemy zosta\u0107 sam na sam z Rosj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOazRRay1KaU14YnB2bllybkU5dENJQ0xocjA5ZnoyNUx", "id": 1526401, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPYjY5YnpQY2l3RFJSLU1UbnFxZlhjS3JnbHV2di15WmFnOF9SaU9XbFdaSDhLQjQ1WHNGUTNxOUEtRlE3bU9ROXRKNTN2SzlPZk1ScDBrYzFqNW15MzdKSUpVUEFlajlLVndVcXVQaTRzaVFYVWd0b2V5Ymp0dWo1b1JTbzk4dTktNHlSdVJPSTdMRXd1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ukrainy m\u00f3wi o rozmowach z Rosj\u0105 i stawia warunek - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa2lHalh5ZUlXTHcycC15dExad1poS3FHV1U2ZmdNUERHU1JHLWJUbldKbFRsN2JVRVFITkltNG9BekdEeF9wQjdyR3BBR25yWXY5NE45Z29qVDUxX0VMSy1aaHM3RXNsOUNaT0wydmVJelZIbDAyaDJndTE2dVRRS09OMFdXYXZrcWFpSGNnSjRESXBKcTBfY3c3OThaUHdmT3FHR2laUHVHRGtNbUpOblZB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie spos\u00f3b si\u0119 od niego odci\u0105\u0107\". Platforma bez wyj\u015bcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNbWY0WFZOb3JUXzZXM2VTZTVBWkloRlRJWnZzZEZPRVVPRFZyZEFWaS11enJ2Y0thWFpLU2JRWXdyS1VGRERFNVNrUmxtVlBSc1BKRkNKUzBkNFRzMF9HZmdNUExXQ2g2WDllUjMtRW1acmduZnJRd3JDc0xlX2tPRWxnTXNTeU1pdU1uWGRKV0VId2JBNGR0OWI3cUI?oc=5\" target=\"_blank\">Tomczyk: pos\u0142owie PiS-u dzisiaj maj\u0105 ciarki na plecach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOaWw0NmM1bEVzNmZWV3dFU05ZS1FPMXIzcnVaMzA2a3lyMHRKQ1R3QXQySFZHZlNmTTBrSXNoWDNycUxGZXR", "id": 1526647, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa2lHalh5ZUlXTHcycC15dExad1poS3FHV1U2ZmdNUERHU1JHLWJUbldKbFRsN2JVRVFITkltNG9BekdEeF9wQjdyR3BBR25yWXY5NE45Z29qVDUxX0VMSy1aaHM3RXNsOUNaT0wydmVJelZIbDAyaDJndTE2dVRRS09OMFdXYXZrcWFpSGNnSjRESXBKcTBfY3c3OThaUHdmT3FHR2laUHVHRGtNbUpOblZB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie spos\u00f3b si\u0119 od niego odci\u0105\u0107\". Platforma bez wyj\u015bcia - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPbkVzNERXV3RGNlRiSzJ5bUdjbzBGaW5reUN4R3ZBOVhFeWVlRTNvSG8tQjVhYmZWdm9kODBjV0U1ZWpSUTY3bHc3bllvaXRNN2VjeFdmZ083RFZJLW4yVXRPZktuR3BDOEJSbmNnclJkYzFaTHpKNVZzZ09DZ0dtWFd1QklUa2hjazEwcUx0VkRNdU5yWmZRdENfbk50dGNvVlJyeWhIYmZXX20yM1E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Otworzy puszk\u0119 Pandory\". Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 kanclerza Niemiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSC1NdElwSGcyd2dUYlVxc3lWaW03MkdDbXFSSFVsTTRtLVhsUl9iRUxQWEM0QWJfd05vbnZEZms4QnhoaXpkRWFIX0JuRE1kenRIMWh2WTlpeXAtdDZmV1E4WHJ2d1NDY0Zjc01QMG5xV0Z6TTJFcnU5bU5EUUNXYTQ5MWRCcUtzMlk0OTg4TnBfWHI1YlpiWlJWTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czego oczekuje Rosja? Jest oficjalny komunikat Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOLXRFcjluZE1MVDdzelU5THM5aHlLTnl0Ui1MM0NNN1MwQmh5MXl0azJCZ3Q4NU9wSkxpSFQzQ0xpY3RGeUhRQn", "id": 1525868, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPbkVzNERXV3RGNlRiSzJ5bUdjbzBGaW5reUN4R3ZBOVhFeWVlRTNvSG8tQjVhYmZWdm9kODBjV0U1ZWpSUTY3bHc3bllvaXRNN2VjeFdmZ083RFZJLW4yVXRPZktuR3BDOEJSbmNnclJkYzFaTHpKNVZzZ09DZ0dtWFd1QklUa2hjazEwcUx0VkRNdU5yWmZRdENfbk50dGNvVlJyeWhIYmZXX20yM1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Otworzy puszk\u0119 Pandory\". Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 kanclerza Niemiec - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:03:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUXlIdDJ2NWNJWTB0bDNnVktwLWcwMTdiTU9wZi1lcTlMdmVMR0dfWVkwR0VPcHFENVh4bGRNbUhpUmRuUmZvRnRMWURTaElzN3VyRFJtcEtLaUUxMi1kck9XYTdTXzc0OTlScExUelh2LVctWVU1ZFZMNXlaWkk1QkcydE9obFNtSjZPWXJBRDBBaXNZc3lBcWMzSnVDS1N0dzNqMjdXX3A?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny telefon 12-latki. Ojciec grozi\u0142, \u017ce \"zrobi, co tylko zechce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdmZIZUZHWHRQX0lKYmhyQTJmRW5zZmE1a2ZTcmIxT0NadlFHTEh5YlRVdWpMVHgtYXh2NElaemxEend5amw0ekJaV1Z3R2E4ek1INjhYRE1xUWJlTzZsczMyUlc3MkJQQjhrZFZkWEtnVV85a0ozVGRKRkRqOXItUWVtMk1Qejh5VEU4Ty16UnRxeERBa29kYV9BMzRZdkJvc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa lata zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad \u017con\u0105. Wyda\u0142a go 12-letnia c\u00f3rka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMWt3RVJsdUZkZlUzczVFa3RFcTVEZzJRTm9sWXgwcEVXQVZKNEpuQllIZXJWSk15", "id": 1526648, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUXlIdDJ2NWNJWTB0bDNnVktwLWcwMTdiTU9wZi1lcTlMdmVMR0dfWVkwR0VPcHFENVh4bGRNbUhpUmRuUmZvRnRMWURTaElzN3VyRFJtcEtLaUUxMi1kck9XYTdTXzc0OTlScExUelh2LVctWVU1ZFZMNXlaWkk1QkcydE9obFNtSjZPWXJBRDBBaXNZc3lBcWMzSnVDS1N0dzNqMjdXX3A?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny telefon 12-latki. Ojciec grozi\u0142, \u017ce \"zrobi, co tylko zechce\" - Wiadomo\u015bci Radio ZET", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:00:49+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeGYxSXpZQjYySEgxeHJDaGM1Zndqbmc1RkY4eVJjSDRXd2R5UHFDTTJqSGZWOEI1VWZ1MS1GeDVxZHJOeU9QWnpLejFmVFY3N0tJc0Jma19hckZ3SEExRDVYU0ZsUTI4QkUzdlNmcElPQ0dMbXR2aFhCX3o0c09uNU9FWE5ua2VVWU4zLVJvdm5sVWRFREE0Uk9XYm1YV3Rlckp5UFFCcVlLeVBreXdCMnpwVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie hity, kt\u00f3rych nie zdo\u0142a\u0142em uko\u0144czy\u0107. I raczej si\u0119 to nie zmieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1526020, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeGYxSXpZQjYySEgxeHJDaGM1Zndqbmc1RkY4eVJjSDRXd2R5UHFDTTJqSGZWOEI1VWZ1MS1GeDVxZHJOeU9QWnpLejFmVFY3N0tJc0Jma19hckZ3SEExRDVYU0ZsUTI4QkUzdlNmcElPQ0dMbXR2aFhCX3o0c09uNU9FWE5ua2VVWU4zLVJvdm5sVWRFREE0Uk9XYm1YV3Rlckp5UFFCcVlLeVBreXdCMnpwVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie hity, kt\u00f3rych nie zdo\u0142a\u0142em uko\u0144czy\u0107. I raczej si\u0119 to nie zmieni - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T09:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPdFlDaGdyWTlyQjRleGtKODZoSW9LMG9VamxLeHJfbWhCcjhyQTNsWXNVSHJoNTlnTkhXMnJCbEtnUVpPOFlCSHFNWjRuZkx1ZHY5XzNDcllZQklpMmpHS1lmMkJBTVBKRFdmbmpMb2Z4V0hfTi1waFZlUVNTdmxEcUtRT0xUbXM2eXdBa2theTE3aHk5dUs1Snd2M0lhX3dSUHd5M2NUUzVTX1BLd3NEUnNPdXRqc0ItYXdGQnMzVFZpX29majZfRlhDYUdCVGlmbG1tWVdkVHpoSnRyTTFqWnJR?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska odpowiada na wywody Macieja Peli?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMEpzZzYyNUctcFpFUTNWaFYyNmt1VC1HejZtVGg4Q2VuODVscDZGSnhFZWFaQTgtXzZYZFUweDZqOWdtLWwtcUQ0dnVDYklKUlM0TnRmaFJ4bUV6UWQxdU5YcjhHaHFBdmJPYzBSU1R6YW1EakY3TEhiNGE0OURDd1hNQkN6MzVBQTdfNkpjQ0s5d0tWMklkV0diQzRGQk80aE9hU3FabkpqckRW?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Kaczorowskiej nie doczeka\u0142 nawet do rozwodu, a tu taka heca. Oficjalnie wszystko potwierdzi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1525881, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPdFlDaGdyWTlyQjRleGtKODZoSW9LMG9VamxLeHJfbWhCcjhyQTNsWXNVSHJoNTlnTkhXMnJCbEtnUVpPOFlCSHFNWjRuZkx1ZHY5XzNDcllZQklpMmpHS1lmMkJBTVBKRFdmbmpMb2Z4V0hfTi1waFZlUVNTdmxEcUtRT0xUbXM2eXdBa2theTE3aHk5dUs1Snd2M0lhX3dSUHd5M2NUUzVTX1BLd3NEUnNPdXRqc0ItYXdGQnMzVFZpX29majZfRlhDYUdCVGlmbG1tWVdkVHpoSnRyTTFqWnJR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska odpowiada na wywody Macieja Peli? - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:58:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOd045bTdEQ040bmZjVWRlM0V2ZkNDZkxic2laVDN3WWYzR0FNYW9sbU9wNWV5Umd4T3pyalFMVmg3dEdiYTlZWVh3UmY5Nmx0SUx3a0RmMWtWcUZBTDJ0TVYybFRqQktrOUhjdWpURkJobmgwSjdWNHNpMlQ0bEZ3ZDI2N3J0ZTUwaDczODFNaWJOUHYzdGlHMlgxVGRiWVBfekw4ZGNBd3RmTzUxOVNpUWFCT3F2NV9lYUh2clJVMUJoMVlheWfSAaMBQVVfeXFMT0xQX3R1X3Vnc1VOd2hQLWNQRlRfZm1kQTJCMm5kTkszNWpmVENON2lleTlqejFIczdvRlNHYTc2NUpJOFBGV3dQSF9kcGRkdnJuRENQLWItTENBZkdxR3JJU1J4c3RrZW9CN3ZGanlWemhVcHBuLWI3d2hPZnVVMnpVbnV2SVMtN0dtZWlkOC1mU0pJVE9Fd1NOMnV0TFpoQXpXWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski. Nieoficjalnie: Niespe\u0142na 30 ch\u0119tnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNOFpmMGJyTkZicXVza1RtNVlLVFAxOVJaeHZNU0R2allRYUpncTBZbmc1S3hjRmNYVXZaMTZHZG9xVTAyMFJFN2RJdm5NQ25rTmpVdG9NckRwdVR4dVlSa1NqVHdIeTFadnFmU3BsSEJRN3AxdExXb3Z5dEJIVlZyTE9jUHBfTFltcmdHU2d4RXM0RDV4cEtiNGZpNHRjYTV2VXJfVXVUTTlOdEVIbF9jVEQyUk1DVjB", "id": 1525870, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOd045bTdEQ040bmZjVWRlM0V2ZkNDZkxic2laVDN3WWYzR0FNYW9sbU9wNWV5Umd4T3pyalFMVmg3dEdiYTlZWVh3UmY5Nmx0SUx3a0RmMWtWcUZBTDJ0TVYybFRqQktrOUhjdWpURkJobmgwSjdWNHNpMlQ0bEZ3ZDI2N3J0ZTUwaDczODFNaWJOUHYzdGlHMlgxVGRiWVBfekw4ZGNBd3RmTzUxOVNpUWFCT3F2NV9lYUh2clJVMUJoMVlheWfSAaMBQVVfeXFMT0xQX3R1X3Vnc1VOd2hQLWNQRlRfZm1kQTJCMm5kTkszNWpmVENON2lleTlqejFIczdvRlNHYTc2NUpJOFBGV3dQSF9kcGRkdnJuRENQLWItTENBZkdxR3JJU1J4c3RrZW9CN3ZGanlWemhVcHBuLWI3d2hPZnVVMnpVbnV2SVMtN0dtZWlkOC1mU0pJVE9Fd1NOMnV0TFpoQXpXWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiasko projektu Legion Ukrai\u0144ski. Nieoficjalnie: Niespe\u0142na 30 ch\u0119tnych - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZDNDaHFramY4NG03cUtIRGVkNk1wVk1GODMxQV9oLU1fdmxMcHlvVy1ndXpfTFpzeHhKb1g2N3diVDNQVG5rRi1IaU8xZEItYVB4c0V6Vlp6RXpWbUxXOXJGV1pTLUYzNi15dHJieDQwU2xNdy1WbDB6ZHB1d2VpMWl4MW02WVhzT1JjRnRrVGJQQmZZRU1aMW5kblpLWkNtaDlabE9sQnFEN1dmcGRxVGFmVW9fX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga sz\u00f3sty tajfun w ci\u0105gu miesi\u0105ca. \"To nie s\u0105 \u017carty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPd3RRamJyaUpJdG1CQVBrMjA1eXVOSEF5dlhqRUtoR1RnQ29VXzNtVUN5cnU4b2dlT1czOWRaQ3NhbTQ1QXR4MGFjY3pnUTRidV9teThpSFZ3NUlhbGlIMEptekhkNGN4alFGUlBhd3JWVW9vemFpVXRmdkEwSHJES2ExaUktYkd1ZUdNNnRvRkVOUkFFaWVfNEpoT2Z3WHp2MkxSMlZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Ewakuowano ponad 250 tys. os\u00f3b na Filipinach. \"To nie s\u0105 \u017carty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPUVZ2czB5eTd3NlhtV1hWRGtRRGZlWGl1YklKZll5bkFQa05TTmNabXpmO", "id": 1526190, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZDNDaHFramY4NG03cUtIRGVkNk1wVk1GODMxQV9oLU1fdmxMcHlvVy1ndXpfTFpzeHhKb1g2N3diVDNQVG5rRi1IaU8xZEItYVB4c0V6Vlp6RXpWbUxXOXJGV1pTLUYzNi15dHJieDQwU2xNdy1WbDB6ZHB1d2VpMWl4MW02WVhzT1JjRnRrVGJQQmZZRU1aMW5kblpLWkNtaDlabE9sQnFEN1dmcGRxVGFmVW9fX2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga sz\u00f3sty tajfun w ci\u0105gu miesi\u0105ca. \"To nie s\u0105 \u017carty\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:51:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPenhtV2lRMzlmd1ZXcXN5dmFXQVV3aTRnUTFGcVJhUEpNSmlxWjlmdktESF9SUzU5cFl5cnYwbFE5dEtTQ2ZYc0xacjJEMXlIbG9SakpFVFhJRWg1ZkhWVmpYQ2NZcjM2Ym9OTEdNQ21fTVk2cVE3eHZQRHNJOExTblNaRXc3aHU4YmJxLUktXzIxUTBCQmVqUzFJZUlKLUt1TXJicFVzcG1LQUF6TDRr?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o rozmowach z Rosj\u0105. Podaje warunki [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNZTVpYUhNdzdqczBaaGxQOTVuYU1qYkc2UmVhallPT0l1RURid0ZqLVpzSzdZWVpRU2lZb1Z5RVQtOHRneGp4R1hfcllvdUtCOURBcEl0YldJMXlxZmtobHBHVE84NElINzN1OWVXcF9BdWo4SWNrMl81Mi1FRFNYZkFmczRuRU5YQ0VKZWxPVEZtV2dFNndFVDRVOTBHa1h0bWxNN2FqN18xLU5GOElCNmdlNHZQZG5WQjFoOFg4aEVKRFMyNU41Q3Q2WFhNcllNVmtiNTloenlDd0UtQXlpOElR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna na Ukrainie. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: Rozmowy z Rosj\u0105 mo\u017cliwe, ale pod warunkiem, \u017ce Ukraina nie b\u0119dzie sama i b\u0119dzie silna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\"", "id": 1525873, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPenhtV2lRMzlmd1ZXcXN5dmFXQVV3aTRnUTFGcVJhUEpNSmlxWjlmdktESF9SUzU5cFl5cnYwbFE5dEtTQ2ZYc0xacjJEMXlIbG9SakpFVFhJRWg1ZkhWVmpYQ2NZcjM2Ym9OTEdNQ21fTVk2cVE3eHZQRHNJOExTblNaRXc3aHU4YmJxLUktXzIxUTBCQmVqUzFJZUlKLUt1TXJicFVzcG1LQUF6TDRr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o rozmowach z Rosj\u0105. Podaje warunki [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:45:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQLXVSR0IwTDBVR1RuTW9sLUtkVERydmlWNldLWi1FSTZNekdycmt2WTNkNEhpOFdzM1NxZl9rX3dnUVdqZ3lRYkUxSURFRXB4Q1puQmxtRWdPOEdxSkRrcFRZU0pHQ1V5WXpMTFdGYWx6MTE3SHgzSWE0TzJ6UTlYbFBkSUc3ZlJ6RVVKMGpNZlNpV3JDdTktald6M05rblVsNC04RnlheW5ITnZsN3Brd0YxVE0xMndXVktUQjRJQW5leVg2RHZ1Qk9GN1R3ZG1DZS1xeDUyendTM0lz?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna wpadka w polskiej kadrze. Przyjrzyj si\u0119, co za\u0142o\u017cy\u0142 Marcin Bu\u0142ka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNQlp2WGFiUG95aW1QeDNXTDZHRzRzd2dxSmJhbGJROFpEZkZybXZ0YzI3S3psczBoempKbkJMTEVjS05saTlySTFhZDJlc3RGQTFUOHhMdFIwTVRFQUlDTlBFVnJtbnIzZUxqWVhuUGR2aF9TLXdSbXlrMU1iekZoV1NtS3VTMWVqWUE1VVNjZGZkbENVRjZFdHFPYWpyT19ZZlJCWWRjYkxRSWRwVXJXbnVDUVc3Y1BRVTdzZ1JGT1Y4Mk00Q2RjWi1HTm94Z2pVT1FEc1p1Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy organizacyjnej kompromitacji w meczu z Portugali\u0105. Wtedy si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6", "id": 1526022, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQLXVSR0IwTDBVR1RuTW9sLUtkVERydmlWNldLWi1FSTZNekdycmt2WTNkNEhpOFdzM1NxZl9rX3dnUVdqZ3lRYkUxSURFRXB4Q1puQmxtRWdPOEdxSkRrcFRZU0pHQ1V5WXpMTFdGYWx6MTE3SHgzSWE0TzJ6UTlYbFBkSUc3ZlJ6RVVKMGpNZlNpV3JDdTktald6M05rblVsNC04RnlheW5ITnZsN3Brd0YxVE0xMndXVktUQjRJQW5leVg2RHZ1Qk9GN1R3ZG1DZS1xeDUyendTM0lz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna wpadka w polskiej kadrze. Przyjrzyj si\u0119, co za\u0142o\u017cy\u0142 Marcin Bu\u0142ka - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:44:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPY29pTjBITDJUQURlTnMtanlES3FqTDk1VXotU1cwYVhaM2pjSUR1UGxnbVc1Ynl3V3U2VnN0eUd6SUNTOFQ0SXFxMnpFRDdrSVVOOEx0N1cyZXVKSGs3QktzZjYxeThJdUNQVDlraUxxVUh5STljSlZBQVdzS0x2YldxSVdYUkF2STU2V1BVY2JUTmFzUDJWLXVOZnpvRkxUUFB5WGdMUmdMVmNTd3lwZTI5ZkZIaUZhdWhJa3h6bzlCVXdBRUE?oc=5\" target=\"_blank\">Otrzyma\u0142a wezwanie do uregulowania 33 tys. z\u0142 zaleg\u0142ego abonamentu RTV. \"\u015aci\u0119\u0142o mnie z n\u00f3g\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZ1ZtcmV6dFBqdFY1U1haTlhWbG9FdHBLdlAwcHB3SFhNSi0yV0dMei1PWDJ1aTF3eDNWS2dqbXhVT3dxX2tFQm9TV2szMHlrUmV2OEotOFZwZWJnbDdtbUJLQzI0cGVTZXM2bkhsZWZ1ZVpPdlE4aW95MUx1YWZOSV85YUZlRzNCTzVFZGFveU5kdjU2OWFhM2NPRHlVeEExQ3BPTDVYZTZJUGpITjloWFpR?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aci\u0142a abonament RTV, dosta\u0142a wezwanie na ogromn\u0105 kwot\u0119. \"Nie mog\u0142am spa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1526018, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPY29pTjBITDJUQURlTnMtanlES3FqTDk1VXotU1cwYVhaM2pjSUR1UGxnbVc1Ynl3V3U2VnN0eUd6SUNTOFQ0SXFxMnpFRDdrSVVOOEx0N1cyZXVKSGs3QktzZjYxeThJdUNQVDlraUxxVUh5STljSlZBQVdzS0x2YldxSVdYUkF2STU2V1BVY2JUTmFzUDJWLXVOZnpvRkxUUFB5WGdMUmdMVmNTd3lwZTI5ZkZIaUZhdWhJa3h6bzlCVXdBRUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otrzyma\u0142a wezwanie do uregulowania 33 tys. z\u0142 zaleg\u0142ego abonamentu RTV. \"\u015aci\u0119\u0142o mnie z n\u00f3g\" - Podr\u00f3\u017ce Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:42:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQRDYxdGdoOVE4X3AzM2NsM3M0LTZwakV2aWNzdXE3WEg3NVFzaHc5bE9YbEVLS0N2MFBWdWxWOGVUdUJzc3hvdWY0dDZJUVNqRXJTa05abW90ZExRcWQwalpFWGh4UDZZWXhJSzhPOHQ2VEt0UmswejFuMHZ5bnFGWUVaZ2Z0QXFBQmw3QUNmYklLZG9iUEhYU0VERjlrQzVST2lxVHJBQUJHUlBSQi1GSjFVQ0o1amk2OF95SU5RRG1NOV9EZ2tlQlZpNFVqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niedziela handlowa 17 listopada 2024. Gdzie w Bia\u0142ymstoku tego dnia zrobisz zakupy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio ESKA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdUxNQ1J2NWlSaDhGSHhNNHpRZFJIS05NVWZRN3VWMkI4WlVraU9pVUFjVWFOMlJGRDduUEVoaGcxSlBGaERPbTNsTjBReGoteVRyY2FIV0hUeEZSaHBxTXZyTGphQ3VHaTV4Zmxad0U3dzUyZVE2V3JSOGpZMWlBd3ZNZHlnRmh3QnZYNTF30gGTAUFVX3lxTFBmV2s2MzI1RlJlaDRpUFRrcWRSRHc1ODg5eFUxRkNQR1YzbTBUdV9nQ2pRUEFFaHJtdmJ6QnRtUGRFU0g4ZWdfdTR2bzRHcmVvYXEyS0lsNFpYbmdzcW5vVXBpVzFDS3E1QWFjMXJnbTJmdm9XMkhTMjZkcWtzVUNka3RKR2I3c0hNZGdOTUZvZEY1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy 10 listopada to niedz", "id": 1525875, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQRDYxdGdoOVE4X3AzM2NsM3M0LTZwakV2aWNzdXE3WEg3NVFzaHc5bE9YbEVLS0N2MFBWdWxWOGVUdUJzc3hvdWY0dDZJUVNqRXJTa05abW90ZExRcWQwalpFWGh4UDZZWXhJSzhPOHQ2VEt0UmswejFuMHZ5bnFGWUVaZ2Z0QXFBQmw3QUNmYklLZG9iUEhYU0VERjlrQzVST2lxVHJBQUJHUlBSQi1GSjFVQ0o1amk2OF95SU5RRG1NOV9EZ2tlQlZpNFVqQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedziela handlowa 17 listopada 2024. Gdzie w Bia\u0142ymstoku tego dnia zrobisz zakupy? - Radio ESKA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:33:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNa1FGdE81dXlYZUVBdG1kV0lkS3k2V3JPaHhqVUJxbjBQYjhXTXFMbDdEbnQwSldiRmJPb2tJazVkdUFCeXNlNmYtZ19lbVdjSlZPX0tLazZYUF9lVVYyTGw1cUhZZlUtSndKWm1abEJrTE5SSnlTT0wwLXVpSFk4OE1tOUlleEtfWmNsMmFjVTRQSl9xLW9ieFpTb0dHOGxqNXdfeDE2WTFyZjA?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa razy wi\u0119cej ni\u017c za dwie rundy z Go\u0142ot\u0105. Wyciek\u0142a pe\u0142na ga\u017ca dla Mike'a Tysona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTXhjUkEzZGJtYnNPZlRpckZlWFlNaWhLbmZqcHgyT1JEVkJ4V3RqN0tQWFBOa0ljaU1rWkRWY0Q2WTdXQnFjT3ZRZ1N3OEtib1JqM0NYdDVxQzZNeHdHR0laei1RNWhQUDdMYlNmdGhwYUlXeUU5dVkwNWF4OVd0RUJDc0E2aWtTN0g3dVUwRHRqUi0zSWppY3BmVHlPaUstWFN3OERBb0dnbXQwX0lTN3hWSEI?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo smutne sceny w walce Mike'a Tysona. To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONURQcE0wTnpWaW", "id": 1526023, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNa1FGdE81dXlYZUVBdG1kV0lkS3k2V3JPaHhqVUJxbjBQYjhXTXFMbDdEbnQwSldiRmJPb2tJazVkdUFCeXNlNmYtZ19lbVdjSlZPX0tLazZYUF9lVVYyTGw1cUhZZlUtSndKWm1abEJrTE5SSnlTT0wwLXVpSFk4OE1tOUlleEtfWmNsMmFjVTRQSl9xLW9ieFpTb0dHOGxqNXdfeDE2WTFyZjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa razy wi\u0119cej ni\u017c za dwie rundy z Go\u0142ot\u0105. Wyciek\u0142a pe\u0142na ga\u017ca dla Mike'a Tysona - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdnBWSmtuVEZTRHdXamhUa2hVMTZpNmhzS0tGVTBvVk1rOFgzNVpMNm9LTVJqaXR3SzBUMl8xLVpCeUhwVGhqdXNRSWZEcXR5MWFLS1RRZ2lWOHBWcG9GVmt5RnNucjlhMnhxN0xydWNuRG0wZTBKUUh0Rl9LUjdzN2V4dFhUd3Z4S3dyMDY2TFFqa3lrSmtBZDdpRWkwMmNXZWNmRk9JVHgxVXY1?oc=5\" target=\"_blank\">Half-Life 2 z wszystkimi dodatkami za darmo na Steam. To prezent od Valve z okazji 20. rocznicy premiery kultowej gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOdzh5U3BGcXFZSDEwQ3JmMzVPMG8xc2RWZEhtWHgteEMtUG8wNTNUZGdteldYUGpJZlBTU2tNVWFkSU5abmFydVZhX2ZyZTN1dTlkS1NkRzRuZEJON0dwZllQUDVFOXNGdmtheVJqYjVOVXljN0RnalEzYzREdWY3UVZRR3oxVmNmZVlwRTJtOHNxWUlCRThXemI2MWd6bl9ka2xsaTNSRHRydmhGY1VxckpNTXRYRG9ENFFXV2RxNEpzeUNaZC1hUndjcXVXbk5yWDkw?oc=5\" target=\"_blank\">Genialny klasyk udost\u0119pniony za darmo z okazji 20-lecia. Gra dosta\u0142a te\u017c wielk\u0105 aktualizacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat", "id": 1526019, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdnBWSmtuVEZTRHdXamhUa2hVMTZpNmhzS0tGVTBvVk1rOFgzNVpMNm9LTVJqaXR3SzBUMl8xLVpCeUhwVGhqdXNRSWZEcXR5MWFLS1RRZ2lWOHBWcG9GVmt5RnNucjlhMnhxN0xydWNuRG0wZTBKUUh0Rl9LUjdzN2V4dFhUd3Z4S3dyMDY2TFFqa3lrSmtBZDdpRWkwMmNXZWNmRk9JVHgxVXY1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Half-Life 2 z wszystkimi dodatkami za darmo na Steam. To prezent od Valve z okazji 20. rocznicy premiery kultowej gry - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:25:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNS0h0b2I2LXhBR0FVdG95Zk8tbVdyV2lHcWJxWXJIS255SHc5UGF4YmJLcmRlQndNdGVyMTlYZnNwLTY3OG1tXy1fWWh0RjRyUExrSnhwRTFBUXZocVBGTlVWdXlOUjJqcmlMS3JJeVJrSm05SVQ1aEFZMnFmSmt0WEcwQkF5MGNsVEVRdVJYT183TDRhUlhJU18xRkg3b25fQ2ZEVkx5a2tJSGc0YndGZEREaUVRVHlH?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. 27-latka startowa\u0142a wcze\u015bniej do Kongresu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOYkZSV1FoUHdoZU5WU0ZncDRFZHJmVkpsQWxCYzZYekx5ajdpeVRGZXlQRGNlS09SYmZqYTI1RGM1aHJfb3JEM1VrLVFock54NWhzVkR4ZVppWklLTlZ2eVhDR3piYXk2UTJWZ3B0YW1zVHJMbUFGYk1ONXA3TWVCTUhFSE5nQm9GTmFseWRDWUdaX2s0T2hNWG1wbmRvdnZ3Wm9GbVd6ZlNYYkZSN25xSUMyLUFFM0NSM1I4NWViVjhCWFdUTmFJWUpuUlJyUjQwNHFnRUp4LW5JZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna nominacja Trumpa i wielkie zaskoczenie. Wybra\u0142 27-latk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></", "id": 1525869, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNS0h0b2I2LXhBR0FVdG95Zk8tbVdyV2lHcWJxWXJIS255SHc5UGF4YmJLcmRlQndNdGVyMTlYZnNwLTY3OG1tXy1fWWh0RjRyUExrSnhwRTFBUXZocVBGTlVWdXlOUjJqcmlMS3JJeVJrSm05SVQ1aEFZMnFmSmt0WEcwQkF5MGNsVEVRdVJYT183TDRhUlhJU18xRkg3b25fQ2ZEVkx5a2tJSGc0YndGZEREaUVRVHlH?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. 27-latka startowa\u0142a wcze\u015bniej do Kongresu - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRWNtdEFXLVFEQTJBMnFLcGQ0YTNYOElVZGZGTWxJUkszS3JPd2NldFVOMEtwY3pBaFFRblh5QnEyRFRZUkg1UF82bHp5Q2JGQjlqRWdhNXRXQXZhR0JLclQ3WFZuWDNDQ2hvVDJjeHJkWkh5RXU0WkpIU1hoc3ZESkdXdG9wLVkyU3JLMVhUbUZ3QXV6WGhBTFhCdnhPZTZ2eFlGSkhJMWdRUkFfWkM4?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Samolot pasa\u017cerski ostrzelany. Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOS0QzVW9ULTZxRnZfYnh1QVl3cmxZaFRqdEZEbWR4bmRfZWZMTGpsNzN5QmxhSTcyUjUzeVl0QmxQSXNmWUE1R1MweXpxSk43MmhxNEVsdXdHdlN2X1V2bVY2TXNZeEREMFZwSmhnS2FTNGFHaURaTXFtXzhHWUlnTklGNmZCUnpGaWFkb1JHR2l4MGRldGJLbWhlSmRrcmUtdXdiMDM5WVBqei1tVmxN?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot ostrzelany tu\u017c przed startem. Pasa\u017cerowie zostali ewakuowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOd3U4WmE5ZExzYXR3MHJ0UVpUUWdEZWs1bmFUVmVkX1NtdXFuSVVvOXBWdUM1e", "id": 1525872, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRWNtdEFXLVFEQTJBMnFLcGQ0YTNYOElVZGZGTWxJUkszS3JPd2NldFVOMEtwY3pBaFFRblh5QnEyRFRZUkg1UF82bHp5Q2JGQjlqRWdhNXRXQXZhR0JLclQ3WFZuWDNDQ2hvVDJjeHJkWkh5RXU0WkpIU1hoc3ZESkdXdG9wLVkyU3JLMVhUbUZ3QXV6WGhBTFhCdnhPZTZ2eFlGSkhJMWdRUkFfWkM4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Samolot pasa\u017cerski ostrzelany. Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:05:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxObzN3eEJxUlowdFdTMlV5TFo3RDNOLVFnT1BzdzFibVdteWNzSktBZGpjNkdzVkZ4S1hzWkEwX3pYbDJaSmZnOEM4c3ZXazdZS3BUNWc3WUtvS1ZNMzBwQmo2NnhqZ2ZrdVBVQUJDdG9ZenNtWDVmQ1ZqTjJGajhJNmVLUm9uS3hGNGlOcGZJMWFSbzZnVVhIWXFyUV9jLXdKZ2gyMzlrZ1BlYTZhbm9LM3dTZ1VFTHoyR2hyMkhSbUEyMmM3VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Matka Tomasza Komendy nie ma kontaktu z wnukiem? \"Od prawie czterech lat go nie widzia\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1526193, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxObzN3eEJxUlowdFdTMlV5TFo3RDNOLVFnT1BzdzFibVdteWNzSktBZGpjNkdzVkZ4S1hzWkEwX3pYbDJaSmZnOEM4c3ZXazdZS3BUNWc3WUtvS1ZNMzBwQmo2NnhqZ2ZrdVBVQUJDdG9ZenNtWDVmQ1ZqTjJGajhJNmVLUm9uS3hGNGlOcGZJMWFSbzZnVVhIWXFyUV9jLXdKZ2gyMzlrZ1BlYTZhbm9LM3dTZ1VFTHoyR2hyMkhSbUEyMmM3VGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka Tomasza Komendy nie ma kontaktu z wnukiem? \"Od prawie czterech lat go nie widzia\u0142a\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:04:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNUExCd2N6SDdacnBoT2NYRFBfbGN4M21HcU1MWV9xYkxzSVpDWVZkeFd4NVkyT3o5Z1RGT1JWcldJTUo3d3NKc0RPQ2xMZ2lTTEFuNXlPRHB1SDlqZERMa2JCQmdVa3JqUjZRb1dRak5xR3AwVnd6RUlNSWQtcjREdnNYVl84VEJCVUprNlRPam1SY2JSQTNOWnhTOVI0OEpyNk1TYk1WRW1YN3F3MzBUaERDMmpaZHhLZ2oza0ZyTVdiTG1Xd1d0ZzF5NmpvNnZZUHp5eUhqSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja Junior 2024 ju\u017c dzi\u015b. Polsk\u0119 reprezentuje Dominik Arim z piosenk\u0105 \u201eAll Together\u201d. Gdzie transmisja live?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNVGl1d19XZ2JGLXd2SEFkYi1pSW1MVFI5LWY5UmVpQkFpdmZOdm8ybFB2aE5vX2RFQTgxZlA2d3dpSXVYc2N4ZzV6Sk1pOWlfdVc0NVJSM3REb3BQcG5MMWV0bUVJUWNlSVAwc3g2TGtzNUZSN3pPLU4zQm5VdjdMMjBYVE1hemJ2bUlBN1FWc3pzVXJaUHpTU1JaSXBNU0R6TjFWQnpVcTdXbmhqMmhvYlc0dHltOGJzT2ozNUxmSXFoandwbmRMTXBqUEZpUjUzMl80bmotUkRPc3pIVmsya1pmb2s2a2MzNjJr?oc=5\" target=\"_blank\">Dominik Arim ma szans\u0119 rozs\u0142awi\u0107 nasz kraj na ca\u0142\u0105 Europ\u0119. ", "id": 1525880, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNUExCd2N6SDdacnBoT2NYRFBfbGN4M21HcU1MWV9xYkxzSVpDWVZkeFd4NVkyT3o5Z1RGT1JWcldJTUo3d3NKc0RPQ2xMZ2lTTEFuNXlPRHB1SDlqZERMa2JCQmdVa3JqUjZRb1dRak5xR3AwVnd6RUlNSWQtcjREdnNYVl84VEJCVUprNlRPam1SY2JSQTNOWnhTOVI0OEpyNk1TYk1WRW1YN3F3MzBUaERDMmpaZHhLZ2oza0ZyTVdiTG1Xd1d0ZzF5NmpvNnZZUHp5eUhqSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowizja Junior 2024 ju\u017c dzi\u015b. Polsk\u0119 reprezentuje Dominik Arim z piosenk\u0105 \u201eAll Together\u201d. Gdzie transmisja live? - Portal i.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPNlJreFlaX3l5YUhhUHVScnhEVXdhVnhlMTA1R2ZYUUhtR2t4UGVySXpwSmxOLVc3WXdJQXBVYzBnWUVXUmp0ME9Wa0lEcVNrYTg1RDVGcXFMZmxfQ040Y2xoQS1HMXo1bHlMUzNnWHhGemlHSWNLZUxyYkk5UWpzclV0OS1uTzhfYmxtcUk5Z0pVSldhekRMTU5VaVdBUzNhRmpDWE5MSE50WjJsR2lKeVp0dEdKMWlMSURSVDNWd1RyU3A3QWxOMnlSdUFEMjBK?oc=5\" target=\"_blank\">Aplikacja ChatGPT dla systemu Windows ju\u017c dost\u0119pna dla ka\u017cdego. Generowanie obraz\u00f3w, rozmowy g\u0142osowe i wiele wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPbWExSVBJdzZTcEhNNlNGNzRjMzh3TGhiZEFGMTAxZmtGWVNUSmM5WkRBWi1wemRTRzFFS256ektKSUxGLS1uZjlCWHc5VVgyQklGZEdzdDI0TmRRUTFaQ3NzYzVpd2tRdEpDei1yVllvd2xqb1lyVFRRNkg1S3JXOGZBNW5wdElvQTE0WW1maEpFMlBOYlZxeDdZRGtFMUFjZmFmXzhabnZ1QTkzT0hXazJWa0pSZ3AwZ2JXSlMyWFFQYUdBeVRieC1kVDYzcTgzWU1ISnhpZ0pYTzZzclAzM01B?oc=5\" target=\"_blank\">ChatGPT na komputery stacjonarne, t\u0142umaczenie mowy DeepL, startup zarabia miliony:", "id": 1526413, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPNlJreFlaX3l5YUhhUHVScnhEVXdhVnhlMTA1R2ZYUUhtR2t4UGVySXpwSmxOLVc3WXdJQXBVYzBnWUVXUmp0ME9Wa0lEcVNrYTg1RDVGcXFMZmxfQ040Y2xoQS1HMXo1bHlMUzNnWHhGemlHSWNLZUxyYkk5UWpzclV0OS1uTzhfYmxtcUk5Z0pVSldhekRMTU5VaVdBUzNhRmpDWE5MSE50WjJsR2lKeVp0dEdKMWlMSURSVDNWd1RyU3A3QWxOMnlSdUFEMjBK?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aplikacja ChatGPT dla systemu Windows ju\u017c dost\u0119pna dla ka\u017cdego. Generowanie obraz\u00f3w, rozmowy g\u0142osowe i wiele wi\u0119cej - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQLVdmZTFkWm53ajY3a0xuZExSN3BBZVJmTnMtLTBxQi1BaDVJZC1ibzR3VVhTWDJqajR0R1Z5bFFkSDRJVUJnTGxESnZOcE00OHdfTFFZbDZOYjVxMHE5dWUxOUh3VG9NNGxkNGNWR1BQU1prRkZKN1JMV1V0Tm8tcXJOeHpLMTItT1J5V3FsWHlMVWwtVHZFMnNEOVFXbklBVWg3Z0FfQVJseVJlMzVIWnU4elczYzEyYjRvYWlYNzFuaGh0dm5HQTgzalRNa3PSAdQBQVVfeXFMT29uQVRmdnl4MnRZaXZFclUtN0xqcTJZaGR5X01FY0hNTnBGVzNWY29KNlFBNV81Y2JSQmh6TzN5aUswSjNtN3NSdGFwWDBJdzhXV3NwM1R3amFFU0llMm1ZZElkV0pjc2s4ekNDOUt3OU81V0dfam82d250M2hMaTViT2xobVY5RjZFc0VFN2h2RjlrUUVHQ1pKSnNUQ2hmOU9SWU8xZnZsM2lOTzZFcHFCRVlVZlh0S0NZR2tnUUNHOEI5WWM1ZllUWGN4VVA2Z0otano?oc=5\" target=\"_blank\">EnergaCAMERIMAGE 2024: Re\u017cyserka \"Substancji\" wycofuje film. Operator bojkotuje festiwal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQU1g3QXo2c1ZvM3pCWXVST2JYTURYNTZfRHB4dmpSSHZaNElaM013QnNfMUU5OXR3N1ZMTTN4VWV0M3VZTFFORFlNYUxDTDZvZXcyalZqUk9NZVYybGpCQVZvbzFEenhVamFFUzA5dmp", "id": 1527104, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQLVdmZTFkWm53ajY3a0xuZExSN3BBZVJmTnMtLTBxQi1BaDVJZC1ibzR3VVhTWDJqajR0R1Z5bFFkSDRJVUJnTGxESnZOcE00OHdfTFFZbDZOYjVxMHE5dWUxOUh3VG9NNGxkNGNWR1BQU1prRkZKN1JMV1V0Tm8tcXJOeHpLMTItT1J5V3FsWHlMVWwtVHZFMnNEOVFXbklBVWg3Z0FfQVJseVJlMzVIWnU4elczYzEyYjRvYWlYNzFuaGh0dm5HQTgzalRNa3PSAdQBQVVfeXFMT29uQVRmdnl4MnRZaXZFclUtN0xqcTJZaGR5X01FY0hNTnBGVzNWY29KNlFBNV81Y2JSQmh6TzN5aUswSjNtN3NSdGFwWDBJdzhXV3NwM1R3amFFU0llMm1ZZElkV0pjc2s4ekNDOUt3OU81V0dfam82d250M2hMaTViT2xobVY5RjZFc0VFN2h2RjlrUUVHQ1pKSnNUQ2hmOU9SWU8xZnZsM2lOTzZFcHFCRVlVZlh0S0NZR2tnUUNHOEI5WWM1ZllUWGN4VVA2Z0otano?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EnergaCAMERIMAGE 2024: Re\u017cyserka \"Substancji\" wycofuje film. Operator bojkotuje festiwal - Filmweb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQLVdmZTFkWm53ajY3a0xuZExSN3BBZVJmTnMtLTBxQi1BaDVJZC1ibzR3VVhTWDJqajR0R1Z5bFFkSDRJVUJnTGxESnZOcE00OHdfTFFZbDZOYjVxMHE5dWUxOUh3VG9NNGxkNGNWR1BQU1prRkZKN1JMV1V0Tm8tcXJOeHpLMTItT1J5V3FsWHlMVWwtVHZFMnNEOVFXbklBVWg3Z0FfQVJseVJlMzVIWnU4elczYzEyYjRvYWlYNzFuaGh0dm5HQTgzalRNa3M?oc=5\" target=\"_blank\">EnergaCAMERIMAGE 2024: Re\u017cyserka \"Substancji\" wycofuje film. Operator bojkotuje festiwal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQU1g3QXo2c1ZvM3pCWXVST2JYTURYNTZfRHB4dmpSSHZaNElaM013QnNfMUU5OXR3N1ZMTTN4VWV0M3VZTFFORFlNYUxDTDZvZXcyalZqUk9NZVYybGpCQVZvbzFEenhVamFFUzA5dmpud2NsRUZZbjVUakk1ZEIxMjJ3VGxDNkFfQllhQWxZTmJ6S3kxUnRCR0pVNzV4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Marka \u017bydowicza. Prezydent Torunia komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPamZGbXhJVi1BaUdq", "id": 1527525, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQLVdmZTFkWm53ajY3a0xuZExSN3BBZVJmTnMtLTBxQi1BaDVJZC1ibzR3VVhTWDJqajR0R1Z5bFFkSDRJVUJnTGxESnZOcE00OHdfTFFZbDZOYjVxMHE5dWUxOUh3VG9NNGxkNGNWR1BQU1prRkZKN1JMV1V0Tm8tcXJOeHpLMTItT1J5V3FsWHlMVWwtVHZFMnNEOVFXbklBVWg3Z0FfQVJseVJlMzVIWnU4elczYzEyYjRvYWlYNzFuaGh0dm5HQTgzalRNa3M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EnergaCAMERIMAGE 2024: Re\u017cyserka \"Substancji\" wycofuje film. Operator bojkotuje festiwal - Filmweb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUkxKWnNCVVBHRVNoWkNSS0NVRFh2TW1TYWlKTHZzQnhSNnRmMmlhSE12dVpkcjNTZkltUmZxZENTcjF3YThqVVZSRjBuVXptMXZsTTlxaW9OVEpMUjRsbE1tWm55UWtyVE9lUWFKS1loVmNsYktkM1V6Rkt5aGpyLWpOY1NMSEV2WE1VVENXX2F0ZVcwNHF2NjgwZTJ0ZVF3Mm1VMW1GMVNSMW8?oc=5\" target=\"_blank\">Mike Tyson \"znokautowany\" przez wielkiego mistrza. \"Wygl\u0105da\u0142 jak \u015bmie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTXhjUkEzZGJtYnNPZlRpckZlWFlNaWhLbmZqcHgyT1JEVkJ4V3RqN0tQWFBOa0ljaU1rWkRWY0Q2WTdXQnFjT3ZRZ1N3OEtib1JqM0NYdDVxQzZNeHdHR0laei1RNWhQUDdMYlNmdGhwYUlXeUU5dVkwNWF4OVd0RUJDc0E2aWtTN0g3dVUwRHRqUi0zSWppY3BmVHlPaUstWFN3OERBb0dnbXQwX0lTN3hWSEI?oc=5\" target=\"_blank\">Bardzo smutne sceny w walce Mike'a Tysona. To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNSWE0ZXNCVHM2bk1hWkFHUkd4", "id": 1525884, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUkxKWnNCVVBHRVNoWkNSS0NVRFh2TW1TYWlKTHZzQnhSNnRmMmlhSE12dVpkcjNTZkltUmZxZENTcjF3YThqVVZSRjBuVXptMXZsTTlxaW9OVEpMUjRsbE1tWm55UWtyVE9lUWFKS1loVmNsYktkM1V6Rkt5aGpyLWpOY1NMSEV2WE1VVENXX2F0ZVcwNHF2NjgwZTJ0ZVF3Mm1VMW1GMVNSMW8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mike Tyson \"znokautowany\" przez wielkiego mistrza. \"Wygl\u0105da\u0142 jak \u015bmie\u0107\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQTGhkUlJLSEJyNEdiV3o5UG92UWVmd0dXLWlBamRDMEFCWGpzam5sbVVpRUxKUXd1M3RTOUc2cW9RcHlCeEVOd2tVT3FQRWgxTWJGYjRXNk5LbXNBWkREa2dUcVhEQ0J2Qk56WjhLcWpTT002MGY1SG4xZXloVlRHaEwyd1hkZ0VXQTlqbjRrMG16VF9yczltdQ?oc=5\" target=\"_blank\">I znowu blama\u017c. Micha\u0142 Probierz nie potrafi pouk\u0142ada\u0107 defensywy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOeHllTDRUcFA0WC1uelR0NnE5TUlEQUVfc2dKeHdqVFl5ajZWVU03cGp2NHlVeFdMLWRMdEMxeXQ0U1p1bENtQzRXbW1ubkFuRUtLTmVDRlhnY1VJcWZXTjlsN2V0a3J2c0RfWGZlVjA3Sm9IcjZWMEFhSFpSZU1XY08xdllnbXNKb0JEMnpvQUlfbWxIb2FiRlE5V3d0N2MzNFJHNm9NMUFXZFRfc2E3NUhHdVRsaGJ6cW5qTUdhVEpvNDlMMENsUg?oc=5\" target=\"_blank\">Kompletny chaos w defensywie Polak\u00f3w. Wymowne por\u00f3wnanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQOXRPT3NkZFFBcGQ0Uk9zc3lEY0tHZlNzZDExSnlaSXNvdHRTZ1d", "id": 1527529, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQTGhkUlJLSEJyNEdiV3o5UG92UWVmd0dXLWlBamRDMEFCWGpzam5sbVVpRUxKUXd1M3RTOUc2cW9RcHlCeEVOd2tVT3FQRWgxTWJGYjRXNk5LbXNBWkREa2dUcVhEQ0J2Qk56WjhLcWpTT002MGY1SG4xZXloVlRHaEwyd1hkZ0VXQTlqbjRrMG16VF9yczltdQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "I znowu blama\u017c. Micha\u0142 Probierz nie potrafi pouk\u0142ada\u0107 defensywy - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:31:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNLTh3M3NEaXJicE1kMXRkVTZKRGZtRXV3MDN2dWpNN0FQcmNMQ0Y3Zm1ydmdRN0tveFpvcVh0OWlFVU9valBYeDZrYlQ5N1ZCZ01GQ25GZDFPT0RtVmViRWIxWVpiaGlLYkMxRndkdGdnWWJjbXExVllEdHVGQUNDWTdYMDl4Vl84bDk2RGRhLVgxRi1ZRlA3YzI4SnFTWWJzV1dPUGJMZ2NxcWY5Q0p3Qllhc2FjdjVzTDNidHEzVEd0SkNsTXc1am1fUVliWXY4VjNyaA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie ma sygna\u0142\u00f3w, \u017ce Trump b\u0119dzie naciska\u0142 na Rosj\u0119\". Ostrze\u017cenia brytyjskiego eksperta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPckF6c3N6bmc3eVJYT3RzdEJKbVlnX29hSHFsUUtabFlVWU9Wal9LSlg0M1Z6NjZRd2lwUVNRQUpxS0xuMjFyVEtOczZndmg2c3ItWUkwZGNadUIwYXlrMU9COVJveEdQamd0YUl1NnZBMTg4Uy0xdEF4RHNSaWtKVkh1RVJKU29DbDBLc0dsTTNfczRwdnFDNjRZTHhBTWJ3TUhWYXFOalQ5OTlic3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wojna si\u0119 sko\u0144czy\". Ze\u0142enski m\u00f3wi o rozmowie z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1525685, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNLTh3M3NEaXJicE1kMXRkVTZKRGZtRXV3MDN2dWpNN0FQcmNMQ0Y3Zm1ydmdRN0tveFpvcVh0OWlFVU9valBYeDZrYlQ5N1ZCZ01GQ25GZDFPT0RtVmViRWIxWVpiaGlLYkMxRndkdGdnWWJjbXExVllEdHVGQUNDWTdYMDl4Vl84bDk2RGRhLVgxRi1ZRlA3YzI4SnFTWWJzV1dPUGJMZ2NxcWY5Q0p3Qllhc2FjdjVzTDNidHEzVEd0SkNsTXc1am1fUVliWXY4VjNyaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma sygna\u0142\u00f3w, \u017ce Trump b\u0119dzie naciska\u0142 na Rosj\u0119\". Ostrze\u017cenia brytyjskiego eksperta - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:31:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUUdnU1ZDUVo3Tko3Q1pidUhtSHVjTTJoX1ZjQjNPVHNCaUI2WkJjT3U3TDdsT3B4Wm1fT1R0bkZFMEFxX1pLZ0lIUk9LMmtwUFdoSFY5b2dIS1FubHBTNVVoSXN6ckRoQmZlem41NUhNNDNpZjlSNnNQZlgzNzVFX1dGcE5nQ1E0OGtzdE9VeUhvck9ocTBZaEo1SThuM3ZBWDEyM3N6QS1ZOGpURmc?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w wyp\u0142atach emerytur. Milion senior\u00f3w otrzyma dodatkowy przelew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPVy0tU0pNbUdaQzJmcjVXckFfRER1LUQtU0hOVFpHeENEc1k4aTNHSmJaeTNGb1VoTHlvaDF5Wl9OZG0xYmM0OUtrSnJuYjBvVDgxdDdJd0lxUTFtSU1mSnRQVGI3R3pZbHV4RjVvM2R1TnlQWlVYLTdWNVE2NE05MjlZQm1iMDhWR19KeEZGdmxuVTVwQzNSRGh0UWhfeFNwaFlmdTVPeVB2Mzl3WWpILXhocEExSnY2cVg5Z0lad2xPamI0RVFOS2xMMHdjQm1QVGw4?oc=5\" target=\"_blank\">Grudzie\u0144 przynosi lawin\u0119 zmian w wyp\u0142atach emerytur. Seniorzy musz\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce przelew lub przekaz...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1526411, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUUdnU1ZDUVo3Tko3Q1pidUhtSHVjTTJoX1ZjQjNPVHNCaUI2WkJjT3U3TDdsT3B4Wm1fT1R0bkZFMEFxX1pLZ0lIUk9LMmtwUFdoSFY5b2dIS1FubHBTNVVoSXN6ckRoQmZlem41NUhNNDNpZjlSNnNQZlgzNzVFX1dGcE5nQ1E0OGtzdE9VeUhvck9ocTBZaEo1SThuM3ZBWDEyM3N6QS1ZOGpURmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w wyp\u0142atach emerytur. Milion senior\u00f3w otrzyma dodatkowy przelew - WP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:27:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNV25sNGpxM0dPTHlMcUVPY21YM0ZwUERVQlgxZm9SVTQ2RS1OcEhYSy02U3Q5MUlNZmNoUjE2MFBSU1JfVzRVREhRWTZ6V0ZYSWlMTFdXQTJYbVdObVczZDFsQkl5SFIyd05qcldxeXBVN0lXZ3NPdlVTanA2dlY1MUJlQ19TVVRoeWdCNWVvSGFTenNBcnpMR28tTURaeFlTU1YxTmxZU0lQSml5MG5XeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zawyj\u0105 karetki w ca\u0142ej Polsce. Ratownicy uczcz\u0105 pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego kolegi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNQVNtbzRFc0Z3MEZnSjg2c0JWZ1RCTGtuT3JhSExIcENoWGQ4dGxXcGxmZ2VubmczSUE0ZW10R3lHTTgzQXZnamJHVG5xRmZvTE9oX0ViZGJBOGp5UlVqWmM4ZzhDcVdpXzhHQVZDTFRtbjJiUnlsQzlGX1BKOF9oQWFJYWZHdVhfaVR6bkV1WVI1elFKWXZXZXVnQVhyU0dKR2xtSmxsb0g0RlB5OWVGX0h0WEVRYjFrN01uTVVZd1hITkIxcjQzMkJ1clZwVDY0MWstVTRPWnFQV1pRand2a19Uc2Y4SlIzNE05ZVlB?oc=5\" target=\"_blank\">Dachowa\u0142a karetka, zgin\u0105\u0142 ratownik. Tak dosz\u0142o do tragicznego zdarzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1525871, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNV25sNGpxM0dPTHlMcUVPY21YM0ZwUERVQlgxZm9SVTQ2RS1OcEhYSy02U3Q5MUlNZmNoUjE2MFBSU1JfVzRVREhRWTZ6V0ZYSWlMTFdXQTJYbVdObVczZDFsQkl5SFIyd05qcldxeXBVN0lXZ3NPdlVTanA2dlY1MUJlQ19TVVRoeWdCNWVvSGFTenNBcnpMR28tTURaeFlTU1YxTmxZU0lQSml5MG5XeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawyj\u0105 karetki w ca\u0142ej Polsce. Ratownicy uczcz\u0105 pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego kolegi - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSngtV05USTFYaXc1N29XVmJlR2NJUXJEenF1cXliZkRYaHMyYzVDak5GLTNZVXB6eEFyZHNBWEU1eVZYQ1ZYVWw1dTlmS2RGcTNwTUtOR2dyOGwyTkdydEYyajgtNHM0QVVVRS0zc0x4MjlIeHNYYVVWVzBjUlEweGZHcV85Zms0Ty1Bc0luMFRBaWZDVmJYR0ZlcUhQYU52WjhPQnJqakNhSGlwMElHeFpXUVBHRzRzYnBCbkJWUXNmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car szpitala w Indiach. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 10 noworodk\u00f3w, 16 jest w stanie krytycznym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOS2g1S1VYandYbklnNGJiQWhkSndDdU9abkNJa0tZZFVPVjI0bmU3MVFKQV94czBXTTdNQ05PdjJ0TnJzLVp2eUw5b1ZqUzhDd3dyLVRhc2ZHNUNJdUw3YWpabVprZ2RNSDg4WncxZlExU2lzRHlDNTBYWk5XMmhUWFJCbVVPOHBlRmRWa2JNY290dlVsY0F3N29Cb3pPRGViVEMw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rozdzieraj\u0105ca serce tragedia\" w szpitalu. Zgin\u0119\u0142o 10 noworodk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQdEhnNXpwbFROaX", "id": 1525874, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSngtV05USTFYaXc1N29XVmJlR2NJUXJEenF1cXliZkRYaHMyYzVDak5GLTNZVXB6eEFyZHNBWEU1eVZYQ1ZYVWw1dTlmS2RGcTNwTUtOR2dyOGwyTkdydEYyajgtNHM0QVVVRS0zc0x4MjlIeHNYYVVWVzBjUlEweGZHcV85Zms0Ty1Bc0luMFRBaWZDVmJYR0ZlcUhQYU52WjhPQnJqakNhSGlwMElHeFpXUVBHRzRzYnBCbkJWUXNmdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny po\u017car szpitala w Indiach. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 10 noworodk\u00f3w, 16 jest w stanie krytycznym - Portal i.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:22:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOeHRhaHhZanh3RFBkVEZRMExKTkhfSG0tTG82VGYtU1FOclI0Q1hpbTd6MTNscUwwbEczX1l4c2tkRUg2Smh5R0Ixb1ZyNlpTdEFFRnJaOWlSMDhwY2ZRajRNQjRLY2dvdDR4cGZtTFZ4a29MOTNGVlZqR0FWN01EWGRSRlVRdlFPelF1TDdwY0tKVVgyWEpXYWhxRENKRkZlWlBkNWN3ZWRubEJIcEpkY0t1YVpQVWlrdnhFc2t3N3JBSHF1M3c?oc=5\" target=\"_blank\">Half-Life 2 dosta\u0142o wielk\u0105 aktualizacj\u0119 z okazji 20-lecia. Od\u015bwie\u017cona gra z dodatkami za darmo na Steam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTE5iejEzSUJJeUtUQU8wS0dmRGxMdHFpdzFZWjlYT3ZtM1FCYmtDaVJPTG9aZ203NFljVWRHV3BaazZ2LW9vNi1uTzV1QWNPR2FtYzUtaG1QN3hpTHZLRVdyNEhjQ2ZUcHp4czRhdlV6SFQtSnExcHRKU0hFVzVUcldQVWdaV0pEWDREamVYWjA4U2x3azFyQVZOU3RHOUR4M0dKd2I1dmFacjFFWnhBckFNMHZZNVdnaEHSAb8BQVVfeXFMT1NwS2pBWTNiU0lFek42bTZFRlZRSGlmbXcxOW9PbUl3R0xPS3lObFh2SWN4dS03R3c0RHZyZ1VaT1pIdGg1NjNGWFl1YXJweGZnTHloWU9kVEtPNklsVkZQb250REZlSjVNY0NBNGhaVFBIYmQxa2dXd1Q3eDJlaVNRYXl", "id": 1527522, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOeHRhaHhZanh3RFBkVEZRMExKTkhfSG0tTG82VGYtU1FOclI0Q1hpbTd6MTNscUwwbEczX1l4c2tkRUg2Smh5R0Ixb1ZyNlpTdEFFRnJaOWlSMDhwY2ZRajRNQjRLY2dvdDR4cGZtTFZ4a29MOTNGVlZqR0FWN01EWGRSRlVRdlFPelF1TDdwY0tKVVgyWEpXYWhxRENKRkZlWlBkNWN3ZWRubEJIcEpkY0t1YVpQVWlrdnhFc2t3N3JBSHF1M3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Half-Life 2 dosta\u0142o wielk\u0105 aktualizacj\u0119 z okazji 20-lecia. Od\u015bwie\u017cona gra z dodatkami za darmo na Steam - eurogamer.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:22:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdDBjZVNyZHp2VXJHOTM0WlZfYVd5Zk5iYjR2Sk5uaVVUT29KenBXQjc4TmhWM24zdE5QdTNTbkxFXzdUZnRDcUJGRlhocWxFWDFlTjR1bHdJWTJ0UUlWUV9tdXd1NW9nWGhjXzg5N01GT0hFbGZBblhJNU9kcmxJVnBmdGdCYk5QejBkNkVkaDU0a0hzZWJNSjgwQXh0c2hOX19TemQtOA?oc=5\" target=\"_blank\">Broni\u0142a polityki Trumpa. Zostanie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOYkZSV1FoUHdoZU5WU0ZncDRFZHJmVkpsQWxCYzZYekx5ajdpeVRGZXlQRGNlS09SYmZqYTI1RGM1aHJfb3JEM1VrLVFock54NWhzVkR4ZVppWklLTlZ2eVhDR3piYXk2UTJWZ3B0YW1zVHJMbUFGYk1ONXA3TWVCTUhFSE5nQm9GTmFseWRDWUdaX2s0T2hNWG1wbmRvdnZ3Wm9GbVd6ZlNYYkZSN25xSUMyLUFFM0NSM1I4NWViVjhCWFdUTmFJWUpuUlJyUjQwNHFnRUp4LW5JZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna nominacja Trumpa i wielkie zaskoczenie. Wybra\u0142 27-latk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95c", "id": 1525689, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdDBjZVNyZHp2VXJHOTM0WlZfYVd5Zk5iYjR2Sk5uaVVUT29KenBXQjc4TmhWM24zdE5QdTNTbkxFXzdUZnRDcUJGRlhocWxFWDFlTjR1bHdJWTJ0UUlWUV9tdXd1NW9nWGhjXzg5N01GT0hFbGZBblhJNU9kcmxJVnBmdGdCYk5QejBkNkVkaDU0a0hzZWJNSjgwQXh0c2hOX19TemQtOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Broni\u0142a polityki Trumpa. Zostanie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSUVrWFI1b1RaOXFPQmRzM1N1S25QZU5rZWZORGhtWTVCa2NLVm8wOXkxOGVDQ3J3MlpYRTdWZXMwMnRMMzFkNm5fOGdvc3dfcE1fOXkwOWplRDFWUFJDdlQ5Zk1fcXliZnJ1a1gyNXFabkJGZVJ2cm5KdW14aWxtUGVMX1B3Qy13LWRqdDlERVJwTzZCNGg4SmFmVDE0TVN3VlZkUHhR?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku! \u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z za\u0142og\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZ1RsMlNYcWw2eDBOQzZlc0I1aDdpRVMteGJJUmRtSEVsVzZycWxyRy0ybXRZd3l5eWhwOUJTdzRmdmdWZWxZVy1Xai1XbWxxdVN0akluTGEyQ0FKSm5Zek1LalRVNU5iRXFqWnVpMWFmNFRkVmxxb21MQXgyRjByR2JGcldHdjFwOE5fMXY4d3c1X1lLX09jbzhXZVRWS3k2bDNyQw?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na Ba\u0142tyku. Jeden z rybak\u00f3w nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUFVMMXN3RjZoWFpOWEZMRm9IaW50NzF6cndrNnFIRUJmTE5pRWs2bHVvZElIc2xNeTFLTUo5Vm9kR29DazVCX08wUj", "id": 1526859, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSUVrWFI1b1RaOXFPQmRzM1N1S25QZU5rZWZORGhtWTVCa2NLVm8wOXkxOGVDQ3J3MlpYRTdWZXMwMnRMMzFkNm5fOGdvc3dfcE1fOXkwOWplRDFWUFJDdlQ5Zk1fcXliZnJ1a1gyNXFabkJGZVJ2cm5KdW14aWxtUGVMX1B3Qy13LWRqdDlERVJwTzZCNGg4SmFmVDE0TVN3VlZkUHhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku! \u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z za\u0142og\u0105 - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:15:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVGIwcW1nM2pIM3JZaHI0ZnU2SHV1cWFVWkhlN3VCWS1JdnAzTWN4cjlGT1VCa2l2WDdvWlMzb0NvWE1uS2xzUDJiWkVzM0E2R3pPbXRkVnhTR0Q1SzVubGpKZkdOS3hHekQ3Nl9SNmFWdHBtRmN3bFNLNzRQZkUyVU92bGxVQTR6RTM3Q2pUa19uei1wdTdzTTZiNmNUbXluMEVuV9IBqAFBVV95cUxPdEh1bVNGbnFUZHNFMGl2SDVNSVIyX1B3VjdoYnNWZUV2eXVuNVNUZjlEMTJoaXYwVnV5dG5FRmsySnV4MHl4a0trNmpaSUxOeUVCODhKeUxfMnRYVnNib2dobmgtR1VEWWdCZ1NsZkNxX0Y0cW1tMV9rVUx0c3BaSTZwWThQTGgtV0hJbXNER0pLVlc2TnY1OG02c0s4RW9FMjNXZV9yRTg?oc=5\" target=\"_blank\">Strza\u0142y na lotnisku w Dallas. Pocisk trafi\u0142 w samolot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOd3U4WmE5ZExzYXR3MHJ0UVpUUWdEZWs1bmFUVmVkX1NtdXFuSVVvOXBWdUM1eEVuMVJyNnpxTDdPN1NJUWF0aGU0V3RxVW14eDZxNG5velpheEtjSGVHWDhRam9kaGMyRnl3WnZEMzQyTjJEMlo0TEk2Q1VhZHY0WS1XUFJ1Wkg3RmQ2cHRwb1ZXNkgxNEJETER6ODJsLUtQMVVPVmVaN0ZVbXJfZlNiVlo2dzhQNXht?oc=5\" target=\"_blank\">Na ameryka\u0144skim lotnisku pad\u0142y s", "id": 1525691, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVGIwcW1nM2pIM3JZaHI0ZnU2SHV1cWFVWkhlN3VCWS1JdnAzTWN4cjlGT1VCa2l2WDdvWlMzb0NvWE1uS2xzUDJiWkVzM0E2R3pPbXRkVnhTR0Q1SzVubGpKZkdOS3hHekQ3Nl9SNmFWdHBtRmN3bFNLNzRQZkUyVU92bGxVQTR6RTM3Q2pUa19uei1wdTdzTTZiNmNUbXluMEVuV9IBqAFBVV95cUxPdEh1bVNGbnFUZHNFMGl2SDVNSVIyX1B3VjdoYnNWZUV2eXVuNVNUZjlEMTJoaXYwVnV5dG5FRmsySnV4MHl4a0trNmpaSUxOeUVCODhKeUxfMnRYVnNib2dobmgtR1VEWWdCZ1NsZkNxX0Y0cW1tMV9rVUx0c3BaSTZwWThQTGgtV0hJbXNER0pLVlc2TnY1OG02c0s4RW9FMjNXZV9yRTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y na lotnisku w Dallas. Pocisk trafi\u0142 w samolot - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMEZjNS02WDNMbzl5TzJvYjRJcy1NQTd1dURmM053c0YtcUZmSkxBdXBTZFF0bnMtWHlQdENkbXh5b0tickR1M05NZVEzbzBUTk9kS1lZTG5hS1lzRHljYUFzekF0bUh1dkpPRlpyNUF0S2M3WDFqaE9mYTNqNVBGa3FfMlA0STl1UkFJWFpFUTNXdF9fMmYybw?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja policji w ca\u0142ej Polsce. Starsze auta pod lup\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Autokult</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdEJKcnhuazRmNWNtTHh1STZ0MTNQNzRYSjczYnJXclA5cjk4MEY3bjlkWENoWEM2eHNoZ2F3clpELUxSbFR1cWx4MWMzd0JNSklUWnNCd3puY0Nmbk0zOWlwRVptVEZ4MHNyZ2hPQmVyR1lBTW1GWE9zZTI3ZFJkRnA3UkNQUUtBajZXR3JjRldDWG9wM0pwdWQ5Q2JnQkczZFZfWW9RblZZbGVZVEN3TGFSRThSS2YyejhaTDV4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Od 16 listopada mandat 3000 z\u0142. Kary i punkty zaskocz\u0105 kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQcnc2bnV3bmJTa3pTbngzS1kzM0FIdmtmQzR5ZVNfRFhqcHZqdER6SmktTGpBZzhDMWM1R2N", "id": 1528050, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMEZjNS02WDNMbzl5TzJvYjRJcy1NQTd1dURmM053c0YtcUZmSkxBdXBTZFF0bnMtWHlQdENkbXh5b0tickR1M05NZVEzbzBUTk9kS1lZTG5hS1lzRHljYUFzekF0bUh1dkpPRlpyNUF0S2M3WDFqaE9mYTNqNVBGa3FfMlA0STl1UkFJWFpFUTNXdF9fMmYybw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja policji w ca\u0142ej Polsce. Starsze auta pod lup\u0105 - Autokult", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:08:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMGt6OHRoWGtCV0cxSmlVaTRaX0cyWF95Zm1hbWtmVTdubzlZM0pCN0o1LUhSYmVOZjVueTVReWI5bk9xZ3JiX2RMMWV4Z2tZV191SDhvNnpxTWRnVU9CTnhFOXliMzVkcXE1dnZWWlVvM1drWUpIWG4xTzVLVk5VLTVCNkFtZTNUYlQ3cXVoOFE0WWh0WWNDcVNQVVVhcjJLQWdhaDdLNGxLUdIBqAFBVV95cUxPRlpya3BGeG5Fa095WWctTUJhTGtoSFpDZnhHTHFYUXg4bGI1VEppX2ppZ0paUXlzdUNfWkx4SWxsNUJOWUpYSW80RDl5OGE0blU3UzVFRDJ6Vi1uNTVWcEJmNnBCRUJtaWI3cmRBbGVYSHNNbFBYcmUwUXYyWWJfb0xQam5tbktvYWlzMDNVeEp5eE1XYzRfNVNuUkE3LVEtWE9vQTVXQlA?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co Kuba Wojew\u00f3dzki napisa\u0142 po meczu Portugalia - Polska. Prawda mi\u0119dzy oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPUHNmbnpFTkNaVHNBLVBLS0NlRjR0RjlrNkl0ZHpqc0xFR3lYeWw2aUZQT3RGOG9mWndLOVNnaF9FaW9MMDVlUzJKZXFxcFpYbVFXX05MUkNyc1JiYXhEeWlsenZUa2pSNDl5SkpBNFB5cW84MThmN0ZjcWRUcEZpZW1FaldsNm5taDBqaTBIRG10akZBUjlUQmtYN2NKZ2IzZzdpaU1GaVVDOVYxR19iTlE3R0NoWThvMmsxVkV3V3NqRGJwQ0N", "id": 1525543, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMGt6OHRoWGtCV0cxSmlVaTRaX0cyWF95Zm1hbWtmVTdubzlZM0pCN0o1LUhSYmVOZjVueTVReWI5bk9xZ3JiX2RMMWV4Z2tZV191SDhvNnpxTWRnVU9CTnhFOXliMzVkcXE1dnZWWlVvM1drWUpIWG4xTzVLVk5VLTVCNkFtZTNUYlQ3cXVoOFE0WWh0WWNDcVNQVVVhcjJLQWdhaDdLNGxLUdIBqAFBVV95cUxPRlpya3BGeG5Fa095WWctTUJhTGtoSFpDZnhHTHFYUXg4bGI1VEppX2ppZ0paUXlzdUNfWkx4SWxsNUJOWUpYSW80RDl5OGE0blU3UzVFRDJ6Vi1uNTVWcEJmNnBCRUJtaWI3cmRBbGVYSHNNbFBYcmUwUXYyWWJfb0xQam5tbktvYWlzMDNVeEp5eE1XYzRfNVNuUkE3LVEtWE9vQTVXQlA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto co Kuba Wojew\u00f3dzki napisa\u0142 po meczu Portugalia - Polska. Prawda mi\u0119dzy oczy - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:00:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNak9GbEFid2hoRjFRM21NV3psYi1vYWgzdmFkdHlpVmk5cDg0eXRpNEVJMGZ0OEppMjdVX2dQTEQ3RTBxc29iM0RyN0huY0NHdl9BR0ZRVVZUM0RudWdKanF6d29hRHR5UVZIREU4Z0IyVWhMSFNFNU0zZTVEcnF0OHBRb1NVelBPcjFZY1NiU1dsYWlfUHMyRS1objdsRFk0a2xhcGctcG9wRnU0ZmZaNlJnUVA1X1h3?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku. \"Morze wyrzuci\u0142o nieprzytomnego rybaka na pla\u017c\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNNVVveGxUVXJSalRqU1YzbDY0R1ZEV05uc3F0cHR1dW5KaDFGbFNVX2tndG5jRDFlM0cxZUpwX3NjNmYtWGVGUHVQNkJDNWRScU42S0Z1SUoySEY0U3BiMFhhRVg2WTViTlZrTmVKRUtua19BWlZiNHJ5a3ZBRHVpbUpjLWx5Nng3Qnhqbi1pcVRIYVpXdEx6NnBYaEJRZmQzRjJIMHAzRV9ZR1VXTWM0YTVhcFVnYVR4VUtYR0RZSldPVmxxZlR6MURPdlBnV3FtLXhtemlMbVk?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3d\u017a rybacka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na Ba\u0142tyku, trzy osoby wpad\u0142y do morza. Akcja ratunkowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1525682, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNak9GbEFid2hoRjFRM21NV3psYi1vYWgzdmFkdHlpVmk5cDg0eXRpNEVJMGZ0OEppMjdVX2dQTEQ3RTBxc29iM0RyN0huY0NHdl9BR0ZRVVZUM0RudWdKanF6d29hRHR5UVZIREU4Z0IyVWhMSFNFNU0zZTVEcnF0OHBRb1NVelBPcjFZY1NiU1dsYWlfUHMyRS1objdsRFk0a2xhcGctcG9wRnU0ZmZaNlJnUVA1X1h3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku. \"Morze wyrzuci\u0142o nieprzytomnego rybaka na pla\u017c\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T07:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNX0RVRE1PNWZQWTIzRjE1VlJPU3d1VlRtdUlwdlhMc3dTcVJkUE9OWHkyc0lDTUZlektHdG56NHFaU21NVmU0MnVqZUxQeUJYYW44ZEljNzlDQ2xSNTVVUExZdEw2WnJ6alRYVUlZalF4TGtCTnJTQ19JeW1vN3J4SXBzSlhSUU4yX0FJNEtkaUhLZllxUHNTb1YxWnVQb3I1Y2RUTklKWlJBNzJmSUVCU2NlNHFHQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Recenzja filmu \"Gladiator II\". Wielkie oczekiwania i jeszcze wi\u0119kszy zaw\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcV9XS0RPalE0blk5OHdLQlpQdEdITUEtODUwZWVoZ3hvR29PUmFiSDRQWldRaWRrdzRxOHhJXzkyTTB4bDkyVksyV3FDYUFZZTRyRU5QejAzanU4MG5NbDhwRW5rMVM5QlVvVDB1UEc3OV9RM2hkSkk2eWM2VlVYdUFUSlZNNTZCRGF6anBpT3hpMmdxdHlQQ2ViTFl3V0dwVldnVl9OQzBBV1V1c2ZnWlBrOXJDQTdiR2F2VE5SLTRhLTA?oc=5\" target=\"_blank\">Hit zb\u0119dny, ale daj\u0105cy rozrywk\u0119, i polski serial - wa\u017cny, dobry i potrzebny. Polecamy na weekend</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1527526, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNX0RVRE1PNWZQWTIzRjE1VlJPU3d1VlRtdUlwdlhMc3dTcVJkUE9OWHkyc0lDTUZlektHdG56NHFaU21NVmU0MnVqZUxQeUJYYW44ZEljNzlDQ2xSNTVVUExZdEw2WnJ6alRYVUlZalF4TGtCTnJTQ19JeW1vN3J4SXBzSlhSUU4yX0FJNEtkaUhLZllxUHNTb1YxWnVQb3I1Y2RUTklKWlJBNzJmSUVCU2NlNHFHQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Recenzja filmu \"Gladiator II\". Wielkie oczekiwania i jeszcze wi\u0119kszy zaw\u00f3d - Trojmiasto.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObGdGWERzSzY4WTY2N1RTSzRMTE5EZGlNX0Z0eDlhbzNMSW1tMVYyajRRYzN6Yzh2T2xkeTg1Wk81TEt0QU5wNHc5dXhwRFI3MkJ2Zk85RFhPNkdfeW9hcm1NUS1sWkxoWGZ0MHFPc1lYRXdEU1IyZXRiNmJOa09ibmN1RGhyM1lkYTdFTW9hcWdIck1ocGd1Smh3UGFsMFNqWnhBby1IanhOTk9GN2ZoMA?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. Trump dokona\u0142 wyboru</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZDJ6dlRrZi1tQzZqM0tZU25DQWp5RDZYYS05VEFJZTVGR3FYQnJoYmx1YTlkTmZOdGhQMnhZV01kTnI4SFZBaFhkemdWM1pwcmhFR0o0OHNtU1N0TVcxbU0xczctWmJmRVFzMnAwN2JEYXFFZXRycFNPNHJZdWVNWm51NHZwVEQ5SUpqaHpzMkE5V0dKUEpwb2pRZ0F3M19keGthb0RBTFdXVUw4M1NtUHEtVUY4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najm\u0142odsza w historii\". Trump zaskakuje kolejnym wyborem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNS0h0b2I2LXhBR0FVdG95Zk8tbVdyV2lHcWJx", "id": 1526185, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObGdGWERzSzY4WTY2N1RTSzRMTE5EZGlNX0Z0eDlhbzNMSW1tMVYyajRRYzN6Yzh2T2xkeTg1Wk81TEt0QU5wNHc5dXhwRFI3MkJ2Zk85RFhPNkdfeW9hcm1NUS1sWkxoWGZ0MHFPc1lYRXdEU1IyZXRiNmJOa09ibmN1RGhyM1lkYTdFTW9hcWdIck1ocGd1Smh3UGFsMFNqWnhBby1IanhOTk9GN2ZoMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. Trump dokona\u0142 wyboru - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:52:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMGpyb0g0N19oQ0lLZ0h1WXhydUlPbGJhb2R1WGticXpidktVMVF5Tmc1QWlDeXZqaHBOQ3RsVUNCdTVieXpkV2dVVkxkZ3JGcWFmZzJ5SklVZFdUcTR0WG5UaElPWUxKQU5tVFpMM0xuNTRwNklwZTAwZ0hJYXJVOTc2Q3lUdW9TSXQwWTBJR2JZQ1o5bGszWmNmd0E2cURPUl81RHRQel81QWJFNERGYWYzZDk?oc=5\" target=\"_blank\">Wtedy reprezentacja Polski uniknie bezpo\u015bredniego spadku w Lidze Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOUF0d2trTHZIVFh2ZDBrOVpZWUVXVlU1dEdrUlZkS3MwME5QcnBvTDA5a3ZlTGxaMjNBclVsNmFXcnBOakYtN1lvSk9ScVdxbFd3SmdqOXVnd3hLQjFjQ2Q4eHpsZWlkcjZxak4wQlA0VGZqU0VsNENELW1TN2k0WWIwYjRJVE5jSjlEblBSaVQtSFQ2M3F1X01CUExvdEhvNXkxdTFDbU9ydm9GVUx0N19pNF8?oc=5\" target=\"_blank\">Kadra Probierza wpad\u0142a \"pod kresk\u0119\". Droga na mundial b\u0119dzie d\u0142uga i kr\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNQUxPVy1NbnFlMmx", "id": 1528254, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMGpyb0g0N19oQ0lLZ0h1WXhydUlPbGJhb2R1WGticXpidktVMVF5Tmc1QWlDeXZqaHBOQ3RsVUNCdTVieXpkV2dVVkxkZ3JGcWFmZzJ5SklVZFdUcTR0WG5UaElPWUxKQU5tVFpMM0xuNTRwNklwZTAwZ0hJYXJVOTc2Q3lUdW9TSXQwWTBJR2JZQ1o5bGszWmNmd0E2cURPUl81RHRQel81QWJFNERGYWYzZDk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wtedy reprezentacja Polski uniknie bezpo\u015bredniego spadku w Lidze Narod\u00f3w - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPN01YVmJOcjhHZlNnak00N2NiTTlSTUZKbFB2X2RqSWNheDc5RTVXNzQ5VkpFQktTY0VlREZGSHR2U2ZGZGpBSGZlY2RBSmJnbjZxZzVmYVZpeU13SkE2TDZTaVEwNE1mcVBTZGJ5emN2STJIc0t0aUZkRXVsM0d4M1F4dDdSUTViT2w1bUl4UFB3V0dyOWdv0gGUAUFVX3lxTE1XbEJlS01TRkx6X1RPU1I4M2tRN2RYbFQyR0JqNXR6OFpTRFM1WU1qYlhLaml2MUJIUWRaaHducmlhSnljbkdMVWtnYWd3YWJ4WWI5dmRmY05Jdi1rQUFGXzV3aGxRTkhyb214WEd6M3k4eExjeV9FaG9reUg4eGh0bTdCSlU1Z2tSb0I5N2NZVnZsWXc?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zaskakuje. Og\u0142osi\u0142 nazwisko rzecznik Bia\u0142ego Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOYkZSV1FoUHdoZU5WU0ZncDRFZHJmVkpsQWxCYzZYekx5ajdpeVRGZXlQRGNlS09SYmZqYTI1RGM1aHJfb3JEM1VrLVFock54NWhzVkR4ZVppWklLTlZ2eVhDR3piYXk2UTJWZ3B0YW1zVHJMbUFGYk1ONXA3TWVCTUhFSE5nQm9GTmFseWRDWUdaX2s0T2hNWG1wbmRvdnZ3Wm9GbVd6ZlNYYkZSN25xSUMyLUFFM0NSM1I4NWViVjhCWFdUTmFJWUpuUlJyUjQwNHFnRUp4LW5JZlk?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna nominacja Trumpa", "id": 1525538, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPN01YVmJOcjhHZlNnak00N2NiTTlSTUZKbFB2X2RqSWNheDc5RTVXNzQ5VkpFQktTY0VlREZGSHR2U2ZGZGpBSGZlY2RBSmJnbjZxZzVmYVZpeU13SkE2TDZTaVEwNE1mcVBTZGJ5emN2STJIc0t0aUZkRXVsM0d4M1F4dDdSUTViT2w1bUl4UFB3V0dyOWdv0gGUAUFVX3lxTE1XbEJlS01TRkx6X1RPU1I4M2tRN2RYbFQyR0JqNXR6OFpTRFM1WU1qYlhLaml2MUJIUWRaaHducmlhSnljbkdMVWtnYWd3YWJ4WWI5dmRmY05Jdi1rQUFGXzV3aGxRTkhyb214WEd6M3k4eExjeV9FaG9reUg4eGh0bTdCSlU1Z2tSb0I5N2NZVnZsWXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zaskakuje. Og\u0142osi\u0142 nazwisko rzecznik Bia\u0142ego Domu - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:50:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNTBMZkhBM25aRjlNTFNjaTJhNHVRZ2o5XzBadDdxc1FqZTcyUEJ6Z2RtQmtSTm5ucXRlNjFMZVZ0aGh3amdQUnl3S29zQUd3OV83eWpNb25VUFRiY0taS3RvZkg0eEZpMTZDdml1Y0d4aW00OUhmV1NYSFBwOXpEdHBHeUNocXhnUWM3VTVGSFZVRUdrWURTZ0FkWDIwR1RyZHJUc0habzNabS1NY1RhREFFU3pJZDNPSXJN?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek nieruchomo\u015bci zaczyna odpuszcza\u0107 wynajmuj\u0105cym? Nowa analiza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNVzZpRm1fZDMzVHV2U3J6c0wzSlhLTzlKMmY0aHhRN2lYNnFBTnhPUjZmeVJnMjA5NjNTMDQ5dk8xMmMyZGpDYlBkbkh2Z0xBbTlQbzNyTWdMQkxPM1M2Y1p3cGZDbHZWLVpGUkUzcUNiU1BzVTJINERBY1k2WjJ2VXNzODd4WUpDSEZWNm1qNVNZbXd1VzR0XzFMaGpiNHI0RUtlYkhTcWFQWVRFZl9USHZocS1Ibk8zX05V?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 w Warszawie spadaj\u0105, w dwa miesi\u0105ce nawet o kilkaset tysi\u0119cy. \"Koniec z\u0142otych czas\u00f3w dla flipper\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1525539, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNTBMZkhBM25aRjlNTFNjaTJhNHVRZ2o5XzBadDdxc1FqZTcyUEJ6Z2RtQmtSTm5ucXRlNjFMZVZ0aGh3amdQUnl3S29zQUd3OV83eWpNb25VUFRiY0taS3RvZkg0eEZpMTZDdml1Y0d4aW00OUhmV1NYSFBwOXpEdHBHeUNocXhnUWM3VTVGSFZVRUdrWURTZ0FkWDIwR1RyZHJUc0habzNabS1NY1RhREFFU3pJZDNPSXJN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek nieruchomo\u015bci zaczyna odpuszcza\u0107 wynajmuj\u0105cym? Nowa analiza - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:43:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMFNscGNBbjdBcUZydVdHRjQyV3ZBNkdHMnhsMWtzNnZQcXlxN0s2SnZsTHFzYm1iWWdzc1dfQThXR2NscE9CS3d1Y3VKdEwxc3lXeHlETWxlZjZvNllOUU56OEc3dTR5Y2NsOEZYWW01MFdZUnRBQVZVQ3NrcUppSW10bzdJQ1VPSzhkSS1IbUpoSlFuODRaMy0wc2VLT0hJVjZhVUNXTVZ2c0ZSY1Rjc3EyTGY?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cna decyzja Probierza po laniu w Porto. Kibicom si\u0119 to nie spodoba\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdnhUbzBQVGtYbU4tR1FmUFhXcllocVBHbzN0MTA2RFMybWNISXZQbUlHa2dpbDg4V3ZvQk1GdkMzV3ZRUmlRcGZfRnJDZ3NGaUxQRW9PUVEtZmtyZ2duN21kS1l1UTJaa2RZSzc3NGJoVDcwODJ5RXcweWVjRXpaQXpKaFg1X3l5VFFQWVVHaE81STN6QWNaQVZQdnFwREpRYTdHMzdfZ1ZyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 po kl\u0119sce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb2syZ01YT1BBNGE1SmRDOGFWQS1YNUgtSzhtWGpFbnhxOHBuQ244VkJzbjY4d3RRUjJvaC0zT2", "id": 1525696, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMFNscGNBbjdBcUZydVdHRjQyV3ZBNkdHMnhsMWtzNnZQcXlxN0s2SnZsTHFzYm1iWWdzc1dfQThXR2NscE9CS3d1Y3VKdEwxc3lXeHlETWxlZjZvNllOUU56OEc3dTR5Y2NsOEZYWW01MFdZUnRBQVZVQ3NrcUppSW10bzdJQ1VPSzhkSS1IbUpoSlFuODRaMy0wc2VLT0hJVjZhVUNXTVZ2c0ZSY1Rjc3EyTGY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna decyzja Probierza po laniu w Porto. Kibicom si\u0119 to nie spodoba\u0142o - Fakt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:40:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZmIycjRpaW5rRFFvZjN4XzJVbWJJbUd5ZlZhNUhIVUhMajAzMHJUbjEtaDJ4cTBRalk0V3lTVlpxanpwaEk5TzU0Y09LWGJFblVKdi14djN1X0JvN1ZUT1ptNWdGekpBLXI0QV82bWs3bEl6eHp1ei1NQmxIR0NUQm9KekkzWUwySmpHTnRfZjhhWU1pZXh2RzlyVlJobUlTdnk1WXMxRzY3U2Rjb1hsZmFB?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny codziennych zakup\u00f3w rosn\u0105 szybciej od inflacji GUS. Raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNSHgxZXZKY3VhczRYdzc4NmNjRU9XQzhGVnFfRmlkLUl0dVhHa2dLeU9yczlBQ1BsdEp6b3BhVVVtQjRpemRObzRCZzlBSmVDeU9SOHY2Y0Zidy04TTM3QVlOdUN3QUppVjdydGlRVnZkdW0yMlJJSVFVUG4zOFQzVGxrTlhCaW42QWh5VXhUYVpXMmdxT29HSm13dmN4NS1EdUpqNUltTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak rosn\u0105 ceny w Polsce. Nowe dane o inflacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNVY5dkItMDVLT2FVRmM3eTlfdWVmZmFWZ2s3TVZFQnp2cHppOVpOYmM1ekl3cGFSTEE5bVNI", "id": 1526016, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZmIycjRpaW5rRFFvZjN4XzJVbWJJbUd5ZlZhNUhIVUhMajAzMHJUbjEtaDJ4cTBRalk0V3lTVlpxanpwaEk5TzU0Y09LWGJFblVKdi14djN1X0JvN1ZUT1ptNWdGekpBLXI0QV82bWs3bEl6eHp1ei1NQmxIR0NUQm9KekkzWUwySmpHTnRfZjhhWU1pZXh2RzlyVlJobUlTdnk1WXMxRzY3U2Rjb1hsZmFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny codziennych zakup\u00f3w rosn\u0105 szybciej od inflacji GUS. Raport - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOZUYtNVJYdmhaNWh5eWpEb0dBNmkzWXgtbkxhT25xbWpVZW96UTVaSnNfZmFuc2Z0Y0c3QjhudVJqdS01SV9ETzhJcmRUdGQ1RjFJUnFCem1NRVlpTlJOamx3M2J1OVhOTEJNOU9GakpVOEtPMUFud3N6LTJGTHI3VFJRUEcyQlQ2TUpSdWQtVUJFSlBKcnE3ZFdxZm0?oc=5\" target=\"_blank\">Przewr\u00f3cona \u0142\u00f3d\u017a na Ba\u0142tyku. Trwa akcja ratunkowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQU2dnMDJOSVlpUVR0WXE4UTAtLTF2MjZaVW9WbjNrcVdlbFI5Ukx0RURwdWdjYTlSR2xlQVRDWHhzWjZwalZDUW1ZUUx0eDEzX3c5OUhvc3FSblB2NGZsZWczTXNsVVdOamYtSEJxV3JZaFJFRXJfbzZGaTM1NkdMZzExNGV4VkFFS0Jrb2NkWHlZbS1lam9fa1laMmZOT1pYUWdOZ0E0dWY3alMtWGxj?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa akcja ratunkowa na Ba\u0142tyku. Poszukiwany rybak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPdFBWMVlraDExRVRqM19lVmhUOEJxRVB0NVI5QXNLNDE2UFpjSWs2aDIwS2ZzZElsdElBaThuS3FyUGprbVIxWmNYcFNOdHEyek9LeG9SLVd3eHU", "id": 1525535, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOZUYtNVJYdmhaNWh5eWpEb0dBNmkzWXgtbkxhT25xbWpVZW96UTVaSnNfZmFuc2Z0Y0c3QjhudVJqdS01SV9ETzhJcmRUdGQ1RjFJUnFCem1NRVlpTlJOamx3M2J1OVhOTEJNOU9GakpVOEtPMUFud3N6LTJGTHI3VFJRUEcyQlQ2TUpSdWQtVUJFSlBKcnE3ZFdxZm0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewr\u00f3cona \u0142\u00f3d\u017a na Ba\u0142tyku. Trwa akcja ratunkowa - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:30:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbjBiUFB0ZXBSS0dVQXZFaW9yY3QwVzVKLU92NVdUZWplWFh2dVNKY2pRVy04QzlTYllWaVlVTUhvYnktWmlKYWEzSzBKeTNnRHFCb2hZVnh6eGo5NWZYWGRnSlhQbVFGUlEwdnJpX0VmZGhBaUVQcXJudGItVDFrYUQ5YjJJWF90SjBuWWdUQ29GZGh0bW9OWUR3Y2l5c1NSdW8xSHBZY01NSFdiQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Afera w Collegium Humanum. Rzecznik PiS komentuje zarzuty dla Karola Karskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeU5qUkJ6N25vRkkwVWFFQVNhQnNnVHc0UzFULWZaa05ybktkUVl5THNOQ2cycVA3RE9sVVk1NWw4bEFfWHFYekttSVJBbENRbzY3eE9WTk9mNFhBc3hBN1lPdHJFb2QzekJEcEpjUGpCNGNXeHhEcFB1YVJBSnRab24wZkozc1FHZkZUU2RPblh6VFdETDR2eG5HVDRCc1VkUjJGT2pVa2wtRE1VdEpMcVNHRHltb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Prawa r\u0119ka Sutryka na urlopie. Media: jego \u017cona mo\u017ce by\u0107 zamieszana w afer\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQN3lJZ21VU", "id": 1525533, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbjBiUFB0ZXBSS0dVQXZFaW9yY3QwVzVKLU92NVdUZWplWFh2dVNKY2pRVy04QzlTYllWaVlVTUhvYnktWmlKYWEzSzBKeTNnRHFCb2hZVnh6eGo5NWZYWGRnSlhQbVFGUlEwdnJpX0VmZGhBaUVQcXJudGItVDFrYUQ5YjJJWF90SjBuWWdUQ29GZGh0bW9OWUR3Y2l5c1NSdW8xSHBZY01NSFdiQnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Collegium Humanum. Rzecznik PiS komentuje zarzuty dla Karola Karskiego - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTGZyT2szc2VyMEtCR3ZLWTVPcF9mVEE5VHU2WmJVTTEtbzZ2WTFDMWctQmxidTE5LXNJQ3VpS0xwV0c1bTY5U3Q3MG9vblRIcFB3aUV3ZXlQUGhDUWI1ZUtYTk83UXlqWFhCd1REQjZ4YTdpelVxUGZzSVMzT2VSc1FRRmxmSXpZMDdoN056bFRVR3RpUWhrSmk0SG1USG5uQkhNTHR4eUw?oc=5\" target=\"_blank\">Dominik Arim ju\u017c zapisa\u0142 si\u0119 w historii. Kim jest reprezentant Polski na Eurowizji Junior?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONjlENjNNUDVKT2RUVFVpd0J6RmlzeVRfblN6WkVpcDVSTUZ0RFMwYlAzSGRiMlM0UkhmRjVtUU1fOGVnQ0R5eF9iUlU3YmdmSUFFX3h3WEI4cEJkdk9WWHJzSTN1ZnBwbDBGRjk0eHVNWkQ3UFkzdjU1dUdUcTF2RTc3b1dydFFkN1phbkFldDVPclZteHlWNXJNcUxPX2U2cTJQaVNWLXJKTWN4?oc=5\" target=\"_blank\">Oczy ca\u0142ej Polski zwr\u00f3cone na 11-latka. \"Jest nieprzewidywalny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQc203OWVVT1BqSzlSS2xPRWRVV1d0YUI5Vlh0aVp", "id": 1525695, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTGZyT2szc2VyMEtCR3ZLWTVPcF9mVEE5VHU2WmJVTTEtbzZ2WTFDMWctQmxidTE5LXNJQ3VpS0xwV0c1bTY5U3Q3MG9vblRIcFB3aUV3ZXlQUGhDUWI1ZUtYTk83UXlqWFhCd1REQjZ4YTdpelVxUGZzSVMzT2VSc1FRRmxmSXpZMDdoN056bFRVR3RpUWhrSmk0SG1USG5uQkhNTHR4eUw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dominik Arim ju\u017c zapisa\u0142 si\u0119 w historii. Kim jest reprezentant Polski na Eurowizji Junior? - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRlZzRk81WnBpTW83Vm9mMlUwWUJKa18yRzRFa1ZaRXpoZE9WajNJclpicF9MX2xnMTZrSGROVWxDUGhEbnM4cnRFZlg0V0VXcTRUNk9FVmlzNnhfLUtXdkVrUlEtZ1FkMEdEVW1kN01EXzFBTTBFSGtCeDhfM2lpV2VtVU9VemdsanhxUDNmNm42ZXR1b1F2bU9YNDBMekJXS0EwNEUzWHFZNEk?oc=5\" target=\"_blank\">4183 z\u0142 co miesi\u0105c bez wzgl\u0119du na doch\u00f3d. Wyp\u0142aty od 1 marca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RynekZdrowia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1Vbko2RWFQTS1vSzZLVzVPM0x5ZmNvLW1KS1Nla1UtRHU0UDNMZkhGTHctbDEwMVBYWXJqYWx3U1hmZ00zVmd4MHIyWjdUVkl1SzFhSzAzeDRzSEFaTUg1OVJpZEprbjhnc3FKUWF6cVpMOEFSUllxVlRQeGVLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017csze \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prawo.pl</font></li></ol>", "id": 1525877, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRlZzRk81WnBpTW83Vm9mMlUwWUJKa18yRzRFa1ZaRXpoZE9WajNJclpicF9MX2xnMTZrSGROVWxDUGhEbnM4cnRFZlg0V0VXcTRUNk9FVmlzNnhfLUtXdkVrUlEtZ1FkMEdEVW1kN01EXzFBTTBFSGtCeDhfM2lpV2VtVU9VemdsanhxUDNmNm42ZXR1b1F2bU9YNDBMekJXS0EwNEUzWHFZNEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4183 z\u0142 co miesi\u0105c bez wzgl\u0119du na doch\u00f3d. Wyp\u0142aty od 1 marca - RynekZdrowia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQYWFabWFqSUJoNk1OTzJVY2VrbFNtTVotTWJoSlhGajduS2R1cGJ3VlROSmRKdU84elpjSm9DUkg5ano1Rkt2c3EyWWljQVRuUXlxYlZyNEFvbExIQ0pHaFRYVUlTV1IwYk5zVnhaV2Z1QjZHZmJTYzVwQTZUWGhVS0ZpaHpVeVV2dFo5T1lRb0ctZVZ6?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz \u017bak ma wyj\u0105tkowy tupet. Co powiedzia\u0142 podczas przes\u0142uchania? \"Przekomarza\u0142 si\u0119\" ze \u015bledczymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQWURpYUM4ZmpZMG9VQUo1MmdfU1hLSTI1V2Y1SDgzZWZlZl9jbG9xRjc2bUJkX1BvOHhjelRKeHFieDlmN3UzRWVwcWpWZ2dwbEUzRFZWalIwSjNPUzh3Uk9YRVVRVzlPYjJXLUJYYTlxLWlPWFAyN2c4aml5bUw3ckJpX0VhZ0huR3JhRHNqNlJMdTZubnJPd3lPT1U?oc=5\" target=\"_blank\">\"Myl\u0105ce informacje\". Ujawniono dok\u0142adny przebieg zdarze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNWXZqeUVrVjl5bmtNNDZXdGpFbUxXV1J1bFNUTjNvMXVwNUdaZmtRckFraVkxT0lDX3BXSV9oaXBuaHgxV2FnT1BY", "id": 1525686, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQYWFabWFqSUJoNk1OTzJVY2VrbFNtTVotTWJoSlhGajduS2R1cGJ3VlROSmRKdU84elpjSm9DUkg5ano1Rkt2c3EyWWljQVRuUXlxYlZyNEFvbExIQ0pHaFRYVUlTV1IwYk5zVnhaV2Z1QjZHZmJTYzVwQTZUWGhVS0ZpaHpVeVV2dFo5T1lRb0ctZVZ6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz \u017bak ma wyj\u0105tkowy tupet. Co powiedzia\u0142 podczas przes\u0142uchania? \"Przekomarza\u0142 si\u0119\" ze \u015bledczymi - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOd1JjUDZYM2UzdVFrZkVFOUhzdWcySWxOc1ZPU2ZHZEIzY1BUdE5Xc3ZRdkV2dEtyZ25nNEJya19rRDV1ZWY5VFh5UWZwQjI4alZDdncxV0g2a2pFRkxGeVQtT20yMUVvcHluNGNvSTJ0aHQ0MUZZZE1uZHd6YU9aaVloV2tuT1poWFRxSHdCc25VQ1k1LVhPX19LWmtRMXFZejY0elNLTWY1Q01jcFZmNnh2eVU?oc=5\" target=\"_blank\">Milion emeryt\u00f3w dostanie z ZUS dodatkow\u0105 wyp\u0142at\u0119 w grudniu [TERMINY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUUdnU1ZDUVo3Tko3Q1pidUhtSHVjTTJoX1ZjQjNPVHNCaUI2WkJjT3U3TDdsT3B4Wm1fT1R0bkZFMEFxX1pLZ0lIUk9LMmtwUFdoSFY5b2dIS1FubHBTNVVoSXN6ckRoQmZlem41NUhNNDNpZjlSNnNQZlgzNzVFX1dGcE5nQ1E0OGtzdE9VeUhvck9ocTBZaEo1SThuM3ZBWDEyM3N6QS1ZOGpURmc?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w wyp\u0142atach emerytur. Milion senior\u00f3w otrzyma dodatkowy przelew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPVy0tU0pNbUdaQzJmcjVXckFfRER1LUQtU0hOVFpHeENEc1k4a", "id": 1525693, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOd1JjUDZYM2UzdVFrZkVFOUhzdWcySWxOc1ZPU2ZHZEIzY1BUdE5Xc3ZRdkV2dEtyZ25nNEJya19rRDV1ZWY5VFh5UWZwQjI4alZDdncxV0g2a2pFRkxGeVQtT20yMUVvcHluNGNvSTJ0aHQ0MUZZZE1uZHd6YU9aaVloV2tuT1poWFRxSHdCc25VQ1k1LVhPX19LWmtRMXFZejY0elNLTWY1Q01jcFZmNnh2eVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milion emeryt\u00f3w dostanie z ZUS dodatkow\u0105 wyp\u0142at\u0119 w grudniu [TERMINY] - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:14:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNTWUtRkdBRkFKcU9MQ2ExWk1KclpFcXViWVZxY3FfTHlWZjZiT1VuVC11VVlkYjI5MWNYZm5teTBaZUs5ZDBrYWNabDhjamM1THRBRVVndDUxMzZJNzQyd0VFN3RLbFJYcUxfLXJfRnh2MmlLM29GMV92a1JuV0tHMG9iNXJnTWtnUVg2Y0pFUTZ6eTdnRGo3eEdVZUtqOXZuZGMtRURzMlR2akstNTJtTjFlbkZQXzB4SUFwNHpB?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? Polacy jednoznacznie o tym, kto wygra prawybory (SONDA\u017b)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNYk5jQ0MwUkZ0VHUzVzJkbGMyT2pPTUY0TWxzUDV5QWQtNW5XTkhIYTlxUm10OFdSUGtVZEpYcTZSc2I0M1AzbGU0c0NCS3d5N1p4Vk5xZy12MzBsYjVVak9xYUI0Z25fMks5U09xQzhIT1p3MEtoYkpsaVZwYnhRZEZ4Y0xLMXpVOHhIM2pjM2dxcHk3T05BRFplNFNKMlJuSGV3N3I0bS1EbF8xODBSQWN3MjRSTTBHRjdxQ0hkY3JsUkwybXc?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski walczy i pisze specjalny list. \"Brutalna kampania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1525684, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNTWUtRkdBRkFKcU9MQ2ExWk1KclpFcXViWVZxY3FfTHlWZjZiT1VuVC11VVlkYjI5MWNYZm5teTBaZUs5ZDBrYWNabDhjamM1THRBRVVndDUxMzZJNzQyd0VFN3RLbFJYcUxfLXJfRnh2MmlLM29GMV92a1JuV0tHMG9iNXJnTWtnUVg2Y0pFUTZ6eTdnRGo3eEdVZUtqOXZuZGMtRURzMlR2akstNTJtTjFlbkZQXzB4SUFwNHpB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? Polacy jednoznacznie o tym, kto wygra prawybory (SONDA\u017b) - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:00:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTGZPOGlzWVB5MzhITFphdEF4TmpYMklHNGJmQmsybFdDQW5ranVNVnp4M3J0VmNTLW9JcHJ0bnFBY3RtYW1uRmhoQ1FOaUhLZ3d5YUJJVk9OTkUyWUoyRHdpSWw3Mjd1bEdYMnhNalZrOFlxSERtUndKRFFuOGRHZ3ZTT0hFNlF6M2lpLUxBbXlVM3VKbUVWdmlWLWQ3T0wyMVVrVG9nQ1pVMmpQbmxKMzhTS0ZRMFotWGt6VW81UG0?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalia rozczyta\u0142a kadr\u0119 Probierza. \"Jeste\u015bmy przewidywalni. Punktowali nas\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQT0RVdFZMQ0RIR0JPb3NQN0VJclNZbXQ2WUEwRUVFUGh6dGlqeWU3ZjFPWWZKNkFEYWNmOHBSUnRQdHVYRVAyeEFIS2QtODN5cEYtSVVCV1pLRHBHeDA2dEY4Y1k2SndqUkhtazFObDRjdnJhQUhaWjhqek5MbTdoaUllcXBvX3NlSXlVVkVpb2N6ajBIaHlFNGJTSEtSYUwza055djd2Qmk4dHlDSjgwWW9EZldpOFJOS3Y4bldqaVFndXdYS05FYUltcS1NcGtMQ01ka1E0cElsVHc?oc=5\" target=\"_blank\">W polskiej kadrze zawiod\u0142o niemal wszystko! Katastrofa na ka\u017cdym kroku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><l", "id": 1525415, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTGZPOGlzWVB5MzhITFphdEF4TmpYMklHNGJmQmsybFdDQW5ranVNVnp4M3J0VmNTLW9JcHJ0bnFBY3RtYW1uRmhoQ1FOaUhLZ3d5YUJJVk9OTkUyWUoyRHdpSWw3Mjd1bEdYMnhNalZrOFlxSERtUndKRFFuOGRHZ3ZTT0hFNlF6M2lpLUxBbXlVM3VKbUVWdmlWLWQ3T0wyMVVrVG9nQ1pVMmpQbmxKMzhTS0ZRMFotWGt6VW81UG0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalia rozczyta\u0142a kadr\u0119 Probierza. \"Jeste\u015bmy przewidywalni. Punktowali nas\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcW53S21fUzJoTFI2OTZlNmhOTVRLVGZHbkl1bVFmYlVjUFB3ZXB2Uzd0TFF4dzByd0ZJMXBxbnJnaVVUVjhvUkt4aXF4Mk9GZ3BEZXJISzloblgtSi1hSWpfQnNfY0ozd0l0cGJBSVNfQmt3cWkyTVJYRzh5TlVOSHd4VGhvMUFwaWFqbUNabUViM3M0MFY2eUZmbHhvSXg4VnlYY2JTZ0NfUGFmN3hxb09SZGZFMjIzcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Szahidy siej\u0105 groz\u0119 nad Ukrain\u0105 oraz... Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNVFfdkZRUHBSLWVEQ0J6c3B6bXllZy1zR1p3QmRQWWd2UlVMaGFaN0E4bVZ6bEphbkF5OXRNSHB6b0d1SGJ5RVdhMGotNWFla1hGakJsdlo4YnZVZmxhQzBWVm5mU1dGQVZvRTZJc1h6LXMzZ2FTaUdJam5KM0lpYXpfOXJ0Rk5obU9aUkNJYlQzZFJ0LVR0eU9DaEJvcm5XOVphZ2lJRHQ4a2UxMWR4ZEJn?oc=5\" target=\"_blank\">Zmasowany atak rosyjskich dron\u00f3w. S\u0105 ofiary w\u015br\u00f3d cywili [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQeFZQUWpxUm5FVUlweEMySE5sa01CaTc0cF9BVV", "id": 1525692, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcW53S21fUzJoTFI2OTZlNmhOTVRLVGZHbkl1bVFmYlVjUFB3ZXB2Uzd0TFF4dzByd0ZJMXBxbnJnaVVUVjhvUkt4aXF4Mk9GZ3BEZXJISzloblgtSi1hSWpfQnNfY0ozd0l0cGJBSVNfQmt3cWkyTVJYRzh5TlVOSHd4VGhvMUFwaWFqbUNabUViM3M0MFY2eUZmbHhvSXg4VnlYY2JTZ0NfUGFmN3hxb09SZGZFMjIzcVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szahidy siej\u0105 groz\u0119 nad Ukrain\u0105 oraz... Bia\u0142orusi\u0105 - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T06:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOLUFnUlpySkpGSEVpNkl4MkJCaWozUjhrU1MwMXJzTWo5dzJSdFVSNkMyOHNSZlZrVG9NQ0o5LTZhd2E2WlNMY0M1QTR4RVN1NS0yd1hNTVBPTGZMWXRjSTB5OFFvSnJNLU5pLTF2SElndGNzNGFPa2xuVUNNRmM0YWpwYWI5OVNSLUthSEo5anQ1RGdJeTk3bUFwOHI5aFVhTGYzU2tOdHBTTmZ2Q1phbg?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca wizyta polskiej delegacji w Korei. Ekspert wskazuje kluczowy cel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVldhQXd5Sl9Tam9ZR0pBOVB6blRZY19XV0xGR0pFZXY5am9VeWJJYVYyVWJKQjF4cGtVTWhVZTV2eFZWQjFjTzBGTndmSTBVZnNscGVwWEFHVzA5UW1GUE10YlpJSzdwVWcxamZMRWpfcjVBbEFTQUhKSnJiM0QyYUgtZC00djVUcDlFbTdsc2ZucWZRZDhpQ0FBVVBjNzJ1Vi1TNVNsdXBvRi1RYWZvVFdCYS1zNEMzWmpkdFdqQdIBvgFBVV95cUxQV0ZGZG5SMS1TcHpjb3dKX1llaU1vSFV6SGtkZS1vRmRaY0dpRzhCTEJWTUx6Q1JfVV95eGpWdlZxeGlVT2FIc19aa1hEemNZWDlOMUhYNEx3dkNqQmNHSUpTR1hPV1psVVV5ZnNaSFZXVmk4cndtR19GUFBOYlpaMzE5T3d5MVk4aF9pY0VfU0hZTURkNHlRTVN1UXpKODduajd3VHpwOWZ2TzZm", "id": 1525688, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOLUFnUlpySkpGSEVpNkl4MkJCaWozUjhrU1MwMXJzTWo5dzJSdFVSNkMyOHNSZlZrVG9NQ0o5LTZhd2E2WlNMY0M1QTR4RVN1NS0yd1hNTVBPTGZMWXRjSTB5OFFvSnJNLU5pLTF2SElndGNzNGFPa2xuVUNNRmM0YWpwYWI5OVNSLUthSEo5anQ1RGdJeTk3bUFwOHI5aFVhTGYzU2tOdHBTTmZ2Q1phbg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca wizyta polskiej delegacji w Korei. Ekspert wskazuje kluczowy cel - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:50:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNS1QwNGkzNnc3aEp3cHBST3lRQlNEazdBTWczeEcxSVFudFlmNjZSWWZOVUFlMXBkZzFZakliWXFNTFRYWWZmdThUeUp0OU5CWWdldXhycTlQNWxRRXAtdjRuSHRfZ0ZXdkpCT2VkZEVtamtDSzhtaXFmaDhWRC1zbnBzRUlSUlZSbE1IUTgzLVl3c2x1dExBcXMtbHRXLWIwdkEzRTVDYnAyQkpTMGtFRDBsZmo5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ma\u015blana turystyka\". Czesi szturmuj\u0105 polskie sklepy. Dlaczego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVTdjY0xvSjdSWkc1VUJGQnp3THJSTE4xYWhCVzBYNjczNUdNZHducmRYWUVUMDYzVkg2OWJGNFRmbWFqajlmNVBUT05TX2dIcVM4Z0dhX09OU0xkZE5WU1hfYTVCc1VsaGdOQjI0Z3ROckNyNVM0M1BWVTJkRXBwVGhqNl9YckNyOWhQb2pMVEdBclctcVBBVldTM3RicVZ5Y3hBVXJFazlBb1VncFIzS1pJbkNGckpGc3dBQl85Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Czesi masowo szturmuj\u0105 polskie sklepy. Zn\u00f3w szukaj\u0105 jednego produktu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNX1JRb0JoN0FtV1lvaTZVQ", "id": 1525694, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNS1QwNGkzNnc3aEp3cHBST3lRQlNEazdBTWczeEcxSVFudFlmNjZSWWZOVUFlMXBkZzFZakliWXFNTFRYWWZmdThUeUp0OU5CWWdldXhycTlQNWxRRXAtdjRuSHRfZ0ZXdkpCT2VkZEVtamtDSzhtaXFmaDhWRC1zbnBzRUlSUlZSbE1IUTgzLVl3c2x1dExBcXMtbHRXLWIwdkEzRTVDYnAyQkpTMGtFRDBsZmo5Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ma\u015blana turystyka\". Czesi szturmuj\u0105 polskie sklepy. Dlaczego? - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE56bHVOZ2ZaNnd2YnJuQjVjRU1wVVVIeWlDMTdfZXN5MXdyb1JPNGo5NFZGTTEyR2o2aHU5aVVHU25KeVdsTjhQLTlBYXpwTTJkZHRLZ29VaHNsWGFfUkFtLW8xNzRleHdFYm1RUDZxNWNMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jake Paul doci\u0105gn\u0105\u0142 Tysona do ostatniego gongu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxONGxBcjdXLUJ4a2FZS0djUEE1U28tMm5ER3pNUWlVNDdCRTF6Njc1WVBrV2dRNlpSaXFHSzNmOE1TeWllTnI2TTJWQThxM082cFA0M1JpX1NfaXp4eVczMVJZMDNKYVlJdjF5cVdZakQ1RU44X05Xci1LMDNvS1l0U0UyMG1DLXFLRmZTMjFDMF9wMHJaTjBjYVk2RjBKanlaWElRX0FPYjBnNFnSAaoBQVVfeXFMUHFLbVE5MGRJZ0otWkh4XzVZaUNFbXBCWnFPenBzZjVucm1WVEM2bmtTN016a3MyQmtBUDJkd2Q3QkxCZk5CTlpOSS1kSC1wdlNXazdLNGozbk92TENZRHRWNExkUFhMZTNEZk1WTzFGNU9QM29pTUdhOGpXcWxRaU4wZUkwbFVkM1Vacmo2VU1HTF82UnVhRGpXaVdmWTJ0cXh0TE5NV1dJUHc?oc=5\" target=\"_blank\">58-letni Mike Tyson pokonany! Wielkie gwizdy tu\u017c po zako\u0144czeniu walki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font", "id": 1525698, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE56bHVOZ2ZaNnd2YnJuQjVjRU1wVVVIeWlDMTdfZXN5MXdyb1JPNGo5NFZGTTEyR2o2aHU5aVVHU25KeVdsTjhQLTlBYXpwTTJkZHRLZ29VaHNsWGFfUkFtLW8xNzRleHdFYm1RUDZxNWNMZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jake Paul doci\u0105gn\u0105\u0142 Tysona do ostatniego gongu - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVHRmbXBpbmNWX3Q4d2RkUG1OMm5QSC1FMUhsTUViX3JJVlFvYzRQemQ2Si1RNktqVkxqdUdfaUNVWThKRHVPSTZrWFRJX1NCRHN3OWNVRjNES2NCbk5UblJBYzQyZFotNlhza1ZyYXZSRUJ1WVF6dG9ubnRVOS1XRHNWbl9Ia3VseHpjX3FHRE1JMjcyMnNkU1NENXc1R005ZVVpXzRFLWRLakhV0gGrAUFVX3lxTFBRUlIzUkFXdFNaeG1QekViU2VNS2RfYTFIT1MxVzAxX0R6SDFORWxrWGk4RzNXQThmMk1Fb092S3lueTd3OWd2bGl2N1ZaMDZNZm5UejdUdEtNQ0dTLWNnWkd6Z29JdXlFSzVLTjAyMEJ5czJkaENBbXBpSnVvblFNMFhlSkw0SmhWcERNY2xGZkRvS252MjJmeGtwZjMwejgxcUxxZW13dW5Mbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy gra Iga \u015awi\u0105tek? O kt\u00f3rej mecz Polska - Czechy w BJK Cup? [TRANSMISJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPLTFPVW5vMEJiMHNNSUFMVlQzcGdDektTOVpWMmJBRUdRQzhjb1gwNnl0cUZ3aG9paVhLR25xcVRCU1k2WDlGMzVicnlWQ1hvcGdlM0tKOVZZX04tM0dKVGtrMHI0bzY1a0VSVWdSb0dNMlppcHBiU0Y4SHFJaUh6dUxfNEJYUjBMc291czJzRGZjOFluVy1IRnkxVXc0TU80MVF0dFpmYjVEWVZTV24wN24yZ20?oc=5\" targe", "id": 1525883, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVHRmbXBpbmNWX3Q4d2RkUG1OMm5QSC1FMUhsTUViX3JJVlFvYzRQemQ2Si1RNktqVkxqdUdfaUNVWThKRHVPSTZrWFRJX1NCRHN3OWNVRjNES2NCbk5UblJBYzQyZFotNlhza1ZyYXZSRUJ1WVF6dG9ubnRVOS1XRHNWbl9Ia3VseHpjX3FHRE1JMjcyMnNkU1NENXc1R005ZVVpXzRFLWRLakhV0gGrAUFVX3lxTFBRUlIzUkFXdFNaeG1QekViU2VNS2RfYTFIT1MxVzAxX0R6SDFORWxrWGk4RzNXQThmMk1Fb092S3lueTd3OWd2bGl2N1ZaMDZNZm5UejdUdEtNQ0dTLWNnWkd6Z29JdXlFSzVLTjAyMEJ5czJkaENBbXBpSnVvblFNMFhlSkw0SmhWcERNY2xGZkRvS252MjJmeGtwZjMwejgxcUxxZW13dW5Mbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy gra Iga \u015awi\u0105tek? O kt\u00f3rej mecz Polska - Czechy w BJK Cup? [TRANSMISJA NA \u017bYWO] - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:40:11+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNR0o5OHJMMzFzTThmRXZHODFYbVVTa3FlUllHcEd0NzFNTF9YeHVUU2trMjAzZ2EtaGF1RnliSlFuWTYtUDhJY3FGblNhdHBLX2M1TjJnWGotVEo1VlRGMjdjeGFaQWFpeng4cGlNbnVXTDZ3SkxqREJCWV9kc3E3MGJyYzBWbUNpcXhjTlBBMm16Mk9pMTFqOThRcy1fdTBYT2lpZDJkREdrRXJ4SVFN?oc=5\" target=\"_blank\">Trutka spod lady i gazowanie szczur\u00f3w na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. \"G\u0142\u0119boka niewiedza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ljdW8zY0RCSHQ3andOWXV0dU1DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1525536, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNR0o5OHJMMzFzTThmRXZHODFYbVVTa3FlUllHcEd0NzFNTF9YeHVUU2trMjAzZ2EtaGF1RnliSlFuWTYtUDhJY3FGblNhdHBLX2M1TjJnWGotVEo1VlRGMjdjeGFaQWFpeng4cGlNbnVXTDZ3SkxqREJCWV9kc3E3MGJyYzBWbUNpcXhjTlBBMm16Mk9pMTFqOThRcy1fdTBYT2lpZDJkREdrRXJ4SVFN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trutka spod lady i gazowanie szczur\u00f3w na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. \"G\u0142\u0119boka niewiedza\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:38:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPVkFKUGp3aTRhcmRLc2hLd2RwUy1XeW1Ba19pMTI2am4tbHMwSm5FWGtRcDA2N2pKQi04bHpXVXpmYm1nUFFtNDRwSkx2X2JtZlNhcHhLT0FQZnJxOTNjNEZ2YTlIb1AzbnNkWmVwUkFVbXZyLTAxSWJZWkVhUEx2OVg1V0pPMmV4S21FT0xtbG4wSWdGdGttODMwb1owLTlmci11aENBYThzZ2h3ODhEWWJPQUhNTjFqYUQwR0k3NmotY3RCQi0wLUlDYUd5ejRmNEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nieudany powr\u00f3t do ringu Mike'a Tysona! Jake Paul wygrywa przez jednog\u0142o\u015bn\u0105 decyzj\u0119 s\u0119dzi\u00f3w. Pojedynek bez emocji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMTMyUzY2Yy04VG4xdkhfSzNFX25pbDJIUml5WldqMUpQUklSb3hJSlQ2Y2JGRVhsRnd2SXJLWWNuVkgwWTE5Y1JHRFlEckFJZDBoZXZLX0Z1UEU1aXJZaEpNd3puSm1oZ3lpU0hzZDNUMms0YTU0RGJmRWhoRko0Z19ZSXhWbHhPak16MTVvRFZPbTNmOGFmbkdqUGtiOGtza3FpMHVQdEs2d0ZnaTVyUExnQmxlWUdraFAzV08zdm9ubjl5MEhyNDh3?oc=5\" target=\"_blank\">Jake Paul - Mike Tyson: relacja na \u017cywo. Wielki powr\u00f3t Mike'a Tysona. Relacja i wynik live</a>&nbsp;&nbsp;<font", "id": 1525417, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPVkFKUGp3aTRhcmRLc2hLd2RwUy1XeW1Ba19pMTI2am4tbHMwSm5FWGtRcDA2N2pKQi04bHpXVXpmYm1nUFFtNDRwSkx2X2JtZlNhcHhLT0FQZnJxOTNjNEZ2YTlIb1AzbnNkWmVwUkFVbXZyLTAxSWJZWkVhUEx2OVg1V0pPMmV4S21FT0xtbG4wSWdGdGttODMwb1owLTlmci11aENBYThzZ2h3ODhEWWJPQUhNTjFqYUQwR0k3NmotY3RCQi0wLUlDYUd5ejRmNEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieudany powr\u00f3t do ringu Mike'a Tysona! Jake Paul wygrywa przez jednog\u0142o\u015bn\u0105 decyzj\u0119 s\u0119dzi\u00f3w. Pojedynek bez emocji - Super Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcVN6QTNfbWxvN2s0MzhoT0tITUZyTmZmS21FOVRHTjA0a3BEdHBKVXJqbTJkZVR4cEFvczFJaTlEUkY1QlNOdm5kU1dCNy03X3IzWElHQzZreTlxbl9tUzF6R0VHYjg4SWFxbWVRLWs2UDhMWmlON2ZVbk1MSkE0SUkzTzhXTi02Ymg0VUVLUlN4Z1NtVUEtd3ZuQmdCaDJnOWl0eklvVF9ZTGotWWfSAawBQVVfeXFMTjRpM1I2ZEl3b3BXSmRuSEpMVUdPM25aQVJZODJzRkI0dC1TcU1YbkZTTnFnUjJ2aVdrLThYQmQ4cHQwSDRLVVlRU2pzLVR5ZmZZQ3VWWkhQY25pbEhXNHNEb3hweDFpWVY3TnFHLXEtUGlLanVPSnFnTmNNbmx3RTJfbUhwLWNaOW9CbmszOE9acnRTQlFRZEdEQ3BCcHhFcFNHMnVHVk5rMmJRUw?oc=5\" target=\"_blank\">Probierz reaguje! Oto co polscy pi\u0142karze zrobili po meczu z Portugali\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNQlp2WGFiUG95aW1QeDNXTDZHRzRzd2dxSmJhbGJROFpEZkZybXZ0YzI3S3psczBoempKbkJMTEVjS05saTlySTFhZDJlc3RGQTFUOHhMdFIwTVRFQUlDTlBFVnJtbnIzZUxqWVhuUGR2aF9TLXdSbXlrMU1iekZoV1NtS3VTMWVqWUE1VVNjZGZkbENVRjZFdHFPYWpyT19ZZlJCWWRjYkxRSWRwVXJXbnVDUVc3Y1BRVTdzZ1JGT1Y4Mk00Q", "id": 1525867, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcVN6QTNfbWxvN2s0MzhoT0tITUZyTmZmS21FOVRHTjA0a3BEdHBKVXJqbTJkZVR4cEFvczFJaTlEUkY1QlNOdm5kU1dCNy03X3IzWElHQzZreTlxbl9tUzF6R0VHYjg4SWFxbWVRLWs2UDhMWmlON2ZVbk1MSkE0SUkzTzhXTi02Ymg0VUVLUlN4Z1NtVUEtd3ZuQmdCaDJnOWl0eklvVF9ZTGotWWfSAawBQVVfeXFMTjRpM1I2ZEl3b3BXSmRuSEpMVUdPM25aQVJZODJzRkI0dC1TcU1YbkZTTnFnUjJ2aVdrLThYQmQ4cHQwSDRLVVlRU2pzLVR5ZmZZQ3VWWkhQY25pbEhXNHNEb3hweDFpWVY3TnFHLXEtUGlLanVPSnFnTmNNbmx3RTJfbUhwLWNaOW9CbmszOE9acnRTQlFRZEdEQ3BCcHhFcFNHMnVHVk5rMmJRUw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz reaguje! Oto co polscy pi\u0142karze zrobili po meczu z Portugali\u0105 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTjNIWGNqcDlOQlJ6cnJLU0F2b1I2TnFGX3dWcHRCTVUtbmRlUjB0TUVHWksyUE1tcHpGOWJmcl84U3Q1UThUaFN5RFdHQzltWFVjeG1qNWRWbGpHVVRUYkdaZER5NUxFTkgxVjBhTHc4UWNBTTFyMkZIQXRYREd1M2J6TWN4Z2FpSjE5UzhsU2xOTm5ETU1HaGhBbVpiX0E5VDFrXw?oc=5\" target=\"_blank\">Sie\u0107 w Niemczech chce p\u0142aci\u0107 65 z\u0142 za godzin\u0119. A co z zarobkami w Polsce?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1526650, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTjNIWGNqcDlOQlJ6cnJLU0F2b1I2TnFGX3dWcHRCTVUtbmRlUjB0TUVHWksyUE1tcHpGOWJmcl84U3Q1UThUaFN5RFdHQzltWFVjeG1qNWRWbGpHVVRUYkdaZER5NUxFTkgxVjBhTHc4UWNBTTFyMkZIQXRYREd1M2J6TWN4Z2FpSjE5UzhsU2xOTm5ETU1HaGhBbVpiX0E5VDFrXw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 w Niemczech chce p\u0142aci\u0107 65 z\u0142 za godzin\u0119. A co z zarobkami w Polsce? - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:29:55+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQVGZYenJTS2x0VEtlTGxkaXdZcnhpcjYxYjc3X19URVo2bXRiSkk2cllhdHA2V1pGLTMyWDB2QjQ5NzJZVk5ZNXN1aE9rWGt1TFhjUU0wZ0dEbjVhQzR2Ry1BeDNzWnA1R1R4dzhRQnhkWEtSaGw3TnJTZ09EQTE3MExMODlkSGJoX0RZYXAtV090Nnc1THE1VVFyb3U4bG5vcXg0b1p4OGpBU3NlZ3JmWkh3alVJN3NkTFJSNw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Krwawy Julek\" skaza\u0142 na \u015bmier\u0107 wielu ludzi. Zapewnia\u0142, \u017ce by\u0142 krewnym Jana Paw\u0142a II</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1525413, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQVGZYenJTS2x0VEtlTGxkaXdZcnhpcjYxYjc3X19URVo2bXRiSkk2cllhdHA2V1pGLTMyWDB2QjQ5NzJZVk5ZNXN1aE9rWGt1TFhjUU0wZ0dEbjVhQzR2Ry1BeDNzWnA1R1R4dzhRQnhkWEtSaGw3TnJTZ09EQTE3MExMODlkSGJoX0RZYXAtV090Nnc1THE1VVFyb3U4bG5vcXg0b1p4OGpBU3NlZ3JmWkh3alVJN3NkTFJSNw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krwawy Julek\" skaza\u0142 na \u015bmier\u0107 wielu ludzi. Zapewnia\u0142, \u017ce by\u0142 krewnym Jana Paw\u0142a II - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQRmJqMjNvd0x6UmxUVWFibU9FY1MwcnY3Z3E1bFJINHVSeTMxcFFRdDBSTTVWMTlWaDczZWhUdjNEaG93aTZwbENTZ3lHRWFfV05BZ2JrYUpKV3hHc0xOZk1hTnhuNl9ycWdwdU9kalE5MlhwSHIxam5JMnJpalV3dG04UDl6MXBhcjB6bm9LNGwyU04yVnNXaXZUdThONmhqUmlxWWpDX1NLbUFYdkpRTE82S1NsMkZUSlZlNURTc2tjU2Fab2NuNzFzQmtucTBMRDFBVVl2TkVhdmM0MENYd3Z5RzZ5YWs2aGfSAe8BQVVfeXFMT1pvZG1kSlU3eEdNYTRkNWFXYWhyZ0lKbEJHbEZmMnRzR1YwZ3A0bzVoSGtGQUJkLVFkYXR1YlpkZ1VvclBNd29qR2ZMTTBEYXpyUnhvLWhhcmpHN0Z5RUhfaWZzcUJtNWV5VlBPeVgyckNjQnZkSnRTVzJBRy1pZkJ2VVpGY21tV0lVbF8wR0lqdzY2dHZDMmczZkIzOWZyY1FlUGwyek90dTdHNEJnU3U5bFd0UzdoRm9oaVVlSUJ6aHNCVWNlZUI0TUlLU1pDWjRqUk9jZHhmUTdnaGx3UEZjb2U5Zngxb1N0TVZSdkk?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Wieteska powo\u0142any do reprezentacji Polski na mecz ze Szkocj\u0105. W tym sezonie zagra\u0142... trzy razy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNeUN5bUEyUmZGSEJlMnc3cUF6eS1SX0tzYmlKZHJuSjVWN1VSUV", "id": 1525544, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQRmJqMjNvd0x6UmxUVWFibU9FY1MwcnY3Z3E1bFJINHVSeTMxcFFRdDBSTTVWMTlWaDczZWhUdjNEaG93aTZwbENTZ3lHRWFfV05BZ2JrYUpKV3hHc0xOZk1hTnhuNl9ycWdwdU9kalE5MlhwSHIxam5JMnJpalV3dG04UDl6MXBhcjB6bm9LNGwyU04yVnNXaXZUdThONmhqUmlxWWpDX1NLbUFYdkpRTE82S1NsMkZUSlZlNURTc2tjU2Fab2NuNzFzQmtucTBMRDFBVVl2TkVhdmM0MENYd3Z5RzZ5YWs2aGfSAe8BQVVfeXFMT1pvZG1kSlU3eEdNYTRkNWFXYWhyZ0lKbEJHbEZmMnRzR1YwZ3A0bzVoSGtGQUJkLVFkYXR1YlpkZ1VvclBNd29qR2ZMTTBEYXpyUnhvLWhhcmpHN0Z5RUhfaWZzcUJtNWV5VlBPeVgyckNjQnZkSnRTVzJBRy1pZkJ2VVpGY21tV0lVbF8wR0lqdzY2dHZDMmczZkIzOWZyY1FlUGwyek90dTdHNEJnU3U5bFd0UzdoRm9oaVVlSUJ6aHNCVWNlZUI0TUlLU1pDWjRqUk9jZHhmUTdnaGx3UEZjb2U5Zngxb1N0TVZSdkk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Wieteska powo\u0142any do reprezentacji Polski na mecz ze Szkocj\u0105. W tym sezonie zagra\u0142... trzy razy - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUFJLMVk3Q05ucUxpdXUxVzNMSUNwYnVXcWdTRlFUa0VEeVBiVDlJd0JSd25JVVFkT0tyck9nYmpzT3BEWHZUcUJrdnB0bHcwNXhmTkpqWW41ZmRQSk1SRExrNzQ5cmxHTldpR0RfTGVEZlIyMzhqTHNZUm1yNERjajRFNDNSazZMaHZNczRBaDVWTTdaaDVuR1loVVNuUkR0UVRSVWRfTGxrMXVXNkVFb0dWWUlCUVVwMXVSRXV4UHlXcGJSZzNN0gHGAUFVX3lxTE5hS3BEZ2t4MUhrV2hsQ1JNWEM3eVhmanpxbFpZXzRvLW1YejBCel9MdDhVUzZub0xjRHZrSHI5U2ZkMU83WW5tWlRLb09zSjRJNmQ5ZVlOc29xdGpqZDVxRGpySEs5UjJybXNDWmNyQXdzaS11V0h5WER0VTN1WjNubldXS0thUGxobFlyRThYaWZ2RnMxMF9jb0gzT1RfdnBqV000Nk5POTAwajJuM09FQzJ5emw3eXgxME1mUDNPOHYwT2J1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwy w polskim PKB, rz\u0105dowe wotum zad\u0142u\u017cenia, gie\u0142dowy rajd Trumpa i pizza Buffetta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcjF6TzlvaVFwMWpfNU04R2VrU2VtQTgtWkdPa19nQUx6bFFqZEZJeGJHdVV1VEJobW11a2lBSEFrdTFzLThFNFJ5Zm95bUhzQXZfVGNoZ2VWdXNHUnZWU3AtTDBUZ3hNUFVFekFQbWtPZHYtdnNVS1UxaFZhTF9pT1hjWDRFM", "id": 1527101, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUFJLMVk3Q05ucUxpdXUxVzNMSUNwYnVXcWdTRlFUa0VEeVBiVDlJd0JSd25JVVFkT0tyck9nYmpzT3BEWHZUcUJrdnB0bHcwNXhmTkpqWW41ZmRQSk1SRExrNzQ5cmxHTldpR0RfTGVEZlIyMzhqTHNZUm1yNERjajRFNDNSazZMaHZNczRBaDVWTTdaaDVuR1loVVNuUkR0UVRSVWRfTGxrMXVXNkVFb0dWWUlCUVVwMXVSRXV4UHlXcGJSZzNN0gHGAUFVX3lxTE5hS3BEZ2t4MUhrV2hsQ1JNWEM3eVhmanpxbFpZXzRvLW1YejBCel9MdDhVUzZub0xjRHZrSHI5U2ZkMU83WW5tWlRLb09zSjRJNmQ5ZVlOc29xdGpqZDVxRGpySEs5UjJybXNDWmNyQXdzaS11V0h5WER0VTN1WjNubldXS0thUGxobFlyRThYaWZ2RnMxMF9jb0gzT1RfdnBqV000Nk5POTAwajJuM09FQzJ5emw3eXgxME1mUDNPOHYwT2J1Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwy w polskim PKB, rz\u0105dowe wotum zad\u0142u\u017cenia, gie\u0142dowy rajd Trumpa i pizza Buffetta - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T05:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWXVRV1JnbmlvZUlqakdlRk0zeW84X2VHazVvbFVMXzUyelgwVFFVcFNFeS1WbmhxZmgyX1JnYzlTZDBUNHdGb1RwMmc0aFBEUjBJWE5UUklzUXJKLXMybUdhcWh2dHRzSTlLYTJCUlFocU1qR3RzcUZpRllESUtSRXFyMk5XbWg2bjBRTk92clgyN0tHRFJfTm00VFFTdGU2NlVlaHM5NUdCMVJJMFNianlXQVp0enRlYWlscE1Mcw?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe ustalenia badaczy. Odkryto \u017cycie w najbardziej \u201eniego\u015bcinnym\u201d miejscu na Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>", "id": 1526192, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWXVRV1JnbmlvZUlqakdlRk0zeW84X2VHazVvbFVMXzUyelgwVFFVcFNFeS1WbmhxZmgyX1JnYzlTZDBUNHdGb1RwMmc0aFBEUjBJWE5UUklzUXJKLXMybUdhcWh2dHRzSTlLYTJCUlFocU1qR3RzcUZpRllESUtSRXFyMk5XbWg2bjBRTk92clgyN0tHRFJfTm00VFFTdGU2NlVlaHM5NUdCMVJJMFNianlXQVp0enRlYWlscE1Mcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe ustalenia badaczy. Odkryto \u017cycie w najbardziej \u201eniego\u015bcinnym\u201d miejscu na Ziemi - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPT21aRm9TQVZXaXhCMVVLaDhVbERoSFFWY2xadnF3ZWpKNng3VlYxMGlQNXNqNDgxakt2OU00dUYzNThYd25aUzFNUGtyb05CMEpWcE9IREt6Z0hsdnBuNWJtWnplQWtvY2kwYTUzSUhLNlhPS0ZlRVlXVTM2VHUtSk9LZ25ldURJVTg3R28yc3d4ak9RZi1fa2pQaUpwWklJQV9Lc2FVWTVOMkZuU1JGdURZVGQ?oc=5\" target=\"_blank\">Popis Igi \u015awi\u0105tek, 6:0 na koniec. Tak reprezentantki Polski zdoby\u0142y mistrzostwo \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPLTFPVW5vMEJiMHNNSUFMVlQzcGdDektTOVpWMmJBRUdRQzhjb1gwNnl0cUZ3aG9paVhLR25xcVRCU1k2WDlGMzVicnlWQ1hvcGdlM0tKOVZZX04tM0dKVGtrMHI0bzY1a0VSVWdSb0dNMlppcHBiU0Y4SHFJaUh6dUxfNEJYUjBMc291czJzRGZjOFluVy1IRnkxVXc0TU80MVF0dFpmYjVEWVZTV24wN24yZ20?oc=5\" target=\"_blank\">Rywalka wypali\u0142a do Igi \u015awi\u0105tek. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za zrujnowanie mi urodzin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cU", "id": 1525545, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPT21aRm9TQVZXaXhCMVVLaDhVbERoSFFWY2xadnF3ZWpKNng3VlYxMGlQNXNqNDgxakt2OU00dUYzNThYd25aUzFNUGtyb05CMEpWcE9IREt6Z0hsdnBuNWJtWnplQWtvY2kwYTUzSUhLNlhPS0ZlRVlXVTM2VHUtSk9LZ25ldURJVTg3R28yc3d4ak9RZi1fa2pQaUpwWklJQV9Lc2FVWTVOMkZuU1JGdURZVGQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popis Igi \u015awi\u0105tek, 6:0 na koniec. Tak reprezentantki Polski zdoby\u0142y mistrzostwo \u015bwiata - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcV9XS0RPalE0blk5OHdLQlpQdEdITUEtODUwZWVoZ3hvR29PUmFiSDRQWldRaWRrdzRxOHhJXzkyTTB4bDkyVksyV3FDYUFZZTRyRU5QejAzanU4MG5NbDhwRW5rMVM5QlVvVDB1UEc3OV9RM2hkSkk2eWM2VlVYdUFUSlZNNTZCRGF6anBpT3hpMmdxdHlQQ2ViTFl3V0dwVldnVl9OQzBBV1V1c2ZnWlBrOXJDQTdiR2F2VE5SLTRhLTA?oc=5\" target=\"_blank\">Hit zb\u0119dny, ale daj\u0105cy rozrywk\u0119, i polski serial - wa\u017cny, dobry i potrzebny. Polecamy na weekend</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPRU9JRDVYRE52c3dSdjYwdmNRYkNnRzJ4cTNDQVZsZXZmZDBudWR4ODJsb0RZUXdOU0RUbjNDbFM5MU9kbTNoLVBjeEJtRXNNX01semU0WTFubTVSQk9JblhFVVVVSWFuMmFsblhTQ0s3SVFqLUE4YVltci1teVJHODlVYXN4U3hvcjg3N2J4YzZKZUsxTVhsc2FZY1h1RDdXRWNDUUxkaFZzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz W\u0119glarczyk o \"Gladiatorze 2\": to nieudane, aspiruj\u0105ce w wielkie, kino</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1526653, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcV9XS0RPalE0blk5OHdLQlpQdEdITUEtODUwZWVoZ3hvR29PUmFiSDRQWldRaWRrdzRxOHhJXzkyTTB4bDkyVksyV3FDYUFZZTRyRU5QejAzanU4MG5NbDhwRW5rMVM5QlVvVDB1UEc3OV9RM2hkSkk2eWM2VlVYdUFUSlZNNTZCRGF6anBpT3hpMmdxdHlQQ2ViTFl3V0dwVldnVl9OQzBBV1V1c2ZnWlBrOXJDQTdiR2F2VE5SLTRhLTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hit zb\u0119dny, ale daj\u0105cy rozrywk\u0119, i polski serial - wa\u017cny, dobry i potrzebny. Polecamy na weekend - WysokieObcasy.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:44:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOOHM4OE8wUXRCT1hUUkRfU1JfUkNyVVFvS3RleS0yVmJub0dKY3ctNDhBSHBFMThkalliMnFpRWdNaGVIN0RrczZ2NlF2TXhnOTJqbmhKbV90ck9KSWtyRWJOYXdvcVUxam1JT2lUUFhadjZzenFpVk1UaXUwNEVtRmttbHRReHZEeGFEQXpNWDRRY2lQR1hPNmNn?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump og\u0142osi\u0142 nominacj\u0119 dla kolejnej urz\u0119dniczki. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObGdGWERzSzY4WTY2N1RTSzRMTE5EZGlNX0Z0eDlhbzNMSW1tMVYyajRRYzN6Yzh2T2xkeTg1Wk81TEt0QU5wNHc5dXhwRFI3MkJ2Zk85RFhPNkdfeW9hcm1NUS1sWkxoWGZ0MHFPc1lYRXdEU1IyZXRiNmJOa09ibmN1RGhyM1lkYTdFTW9hcWdIck1ocGd1Smh3UGFsMFNqWnhBby1IanhOTk9GN2ZoMA?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie najm\u0142odsz\u0105 sekretarz prasow\u0105 Bia\u0142ego Domu w historii. Trump dokona\u0142 wyboru</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQWEdTMDFNS243S1NfOW9lM25GQlV6VVBVdnhnVUhIUEZhVFVDSVVDV", "id": 1526409, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOOHM4OE8wUXRCT1hUUkRfU1JfUkNyVVFvS3RleS0yVmJub0dKY3ctNDhBSHBFMThkalliMnFpRWdNaGVIN0RrczZ2NlF2TXhnOTJqbmhKbV90ck9KSWtyRWJOYXdvcVUxam1JT2lUUFhadjZzenFpVk1UaXUwNEVtRmttbHRReHZEeGFEQXpNWDRRY2lQR1hPNmNn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump og\u0142osi\u0142 nominacj\u0119 dla kolejnej urz\u0119dniczki. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:35:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPUHNqQk1jWUxzUWpDZTFqbDhtYXlhVC1VZGtWWFZUZDE1alJQc2hNQmdKNWJxbUVJWWVoS3pGY201ZWxiYXdwbjBHYUtOT0dzZGpaSHVidE5MaTFna0VNN3lkWFFWblRFTUcwdnNJWWNGVjMwUjlydEowNklJV3UzQUtvUjA0bmdRdlJNcnFKbWt6MFh6NXRoYkRTSGxyRDJLZlc1V1d1S01HODlVTk9TS1NybzRPOUZaVDVpNmFxTUlzMTF0RE9NeDA3aE1FbTFGY2dlaExZUHg2b3NZSVE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest reakcja Micha\u0142a Probierza na skandal zwi\u0105zany z Karolem \u015awiderskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNQlp2WGFiUG95aW1QeDNXTDZHRzRzd2dxSmJhbGJROFpEZkZybXZ0YzI3S3psczBoempKbkJMTEVjS05saTlySTFhZDJlc3RGQTFUOHhMdFIwTVRFQUlDTlBFVnJtbnIzZUxqWVhuUGR2aF9TLXdSbXlrMU1iekZoV1NtS3VTMWVqWUE1VVNjZGZkbENVRjZFdHFPYWpyT19ZZlJCWWRjYkxRSWRwVXJXbnVDUVc3Y1BRVTdzZ1JGT1Y4Mk00Q2RjWi1HTm94Z2pVT1FEc1p1Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy organizacyjnej kompromitacji w meczu z Portugali\u0105. Wtedy si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6", "id": 1525546, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPUHNqQk1jWUxzUWpDZTFqbDhtYXlhVC1VZGtWWFZUZDE1alJQc2hNQmdKNWJxbUVJWWVoS3pGY201ZWxiYXdwbjBHYUtOT0dzZGpaSHVidE5MaTFna0VNN3lkWFFWblRFTUcwdnNJWWNGVjMwUjlydEowNklJV3UzQUtvUjA0bmdRdlJNcnFKbWt6MFh6NXRoYkRTSGxyRDJLZlc1V1d1S01HODlVTk9TS1NybzRPOUZaVDVpNmFxTUlzMTF0RE9NeDA3aE1FbTFGY2dlaExZUHg2b3NZSVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest reakcja Micha\u0142a Probierza na skandal zwi\u0105zany z Karolem \u015awiderskim - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T04:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPR1NfRldBNTY2RHVDYTIyMTA0R0paMENmOF9yQUVzeUM1dlQ2eldUdUFEQ0k0d0ZTXzdpMklHVVQ3WEwwNVBEMzR2MkdhTzMxbXg3Z3c3ekl1LVZBZzlQU3M0bVJJRjFEWWpyQmFyeDJFUjNKXzF2WHhNUGFUd08zdUVqQUdQR2RMUkZHSTBkNA?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny po\u017car szpitala. \u201eRozdzieraj\u0105ca serce tragedia\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOS2g1S1VYandYbklnNGJiQWhkSndDdU9abkNJa0tZZFVPVjI0bmU3MVFKQV94czBXTTdNQ05PdjJ0TnJzLVp2eUw5b1ZqUzhDd3dyLVRhc2ZHNUNJdUw3YWpabVprZ2RNSDg4WncxZlExU2lzRHlDNTBYWk5XMmhUWFJCbVVPOHBlRmRWa2JNY290dlVsY0F3N29Cb3pPRGViVEMw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rozdzieraj\u0105ca serce tragedia\" w szpitalu. Zgin\u0119\u0142o 10 noworodk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSngtV05USTFYaXc1N29XVmJlR2NJUXJEenF1cXliZkRYaHMyYzVDak5GLTNZVXB6eEFyZHNBWEU1eVZYQ1ZYVWw1dTlmS2RGcTNwTUtOR2dyOGwyTkdydEYyajgtN", "id": 1525690, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPR1NfRldBNTY2RHVDYTIyMTA0R0paMENmOF9yQUVzeUM1dlQ2eldUdUFEQ0k0d0ZTXzdpMklHVVQ3WEwwNVBEMzR2MkdhTzMxbXg3Z3c3ekl1LVZBZzlQU3M0bVJJRjFEWWpyQmFyeDJFUjNKXzF2WHhNUGFUd08zdUVqQUdQR2RMUkZHSTBkNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny po\u017car szpitala. \u201eRozdzieraj\u0105ca serce tragedia\u201d - TVP Info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T03:48:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWFd0RC1IVmNaeHdxZTNQaE82QzRwbXgtRHNjclMzd2xleFgtV1VOVVJpN3BCeUtiUDZDdU1WMlI2Z3JBWG1MTVdFNXdRZTUyMDgzZW1wclRFQjZpa2p5RFQyZTJqcHFwMzZ1Vm9vWExMT2R4ZGV0Z0NycWpFbXpqTDBJVF9mUDVfd3VNdHQxTDQ3NUY4YlFZTHhSbFpib2I1RHppOFBYdVg0WWVKMlV6N0NtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny komunikat PZPN. Dodatkowe powo\u0142anie na mecz \"o wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOVnBZdnROMjFtd2FLUGk5Z0h5Uk1JMnVoZ0ZoTkFMUXVUSXNRWkRnUVl4OG1kVkJUajRjM1pvckVhMkpCckQ0dnNLb19IZm8zNDR2YlRtX3FONG5ISDRyc1BWelh0VVZEdmJ3UnJHVDZIbUtuY0dCcGJMd2wyM243cHNjbVZ0YUVjSkNNS3lKSXg4Z190d2hXQlNKdzFZVGJCRUhqZjNKVTBFMExPVXlBWUprTFFLTkpVRndEN3VoS21WUDNhZmpBVVNyRnJBeV9PNGNtQzBOeDJTaEdf?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN wyda\u0142 komunikat w nocy po meczu z Portugali\u0105. B\u0142yskawiczna reakcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c", "id": 1525186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWFd0RC1IVmNaeHdxZTNQaE82QzRwbXgtRHNjclMzd2xleFgtV1VOVVJpN3BCeUtiUDZDdU1WMlI2Z3JBWG1MTVdFNXdRZTUyMDgzZW1wclRFQjZpa2p5RFQyZTJqcHFwMzZ1Vm9vWExMT2R4ZGV0Z0NycWpFbXpqTDBJVF9mUDVfd3VNdHQxTDQ3NUY4YlFZTHhSbFpib2I1RHppOFBYdVg0WWVKMlV6N0NtZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny komunikat PZPN. Dodatkowe powo\u0142anie na mecz \"o wszystko\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T02:02:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOOVRzSFBhc3ZTNlFaNzJUUjJGV1luNFoxUmNfejByLWR4UEduYXZSclNBVHV5TVBRQTZYNVh4ME5wbUlPYXBMbHB2WldUcC1UX3JxdlBhQUpvenZHeTMwSFZISFFuOTRpMGtIMlloaUpJc3BEY2VuNG00cEtuazdkREJLTnJVMThUQjk0?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski napisa\u0142 list. Skomentowa\u0142 spi\u0119cie z Olejnik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNYk5jQ0MwUkZ0VHUzVzJkbGMyT2pPTUY0TWxzUDV5QWQtNW5XTkhIYTlxUm10OFdSUGtVZEpYcTZSc2I0M1AzbGU0c0NCS3d5N1p4Vk5xZy12MzBsYjVVak9xYUI0Z25fMks5U09xQzhIT1p3MEtoYkpsaVZwYnhRZEZ4Y0xLMXpVOHhIM2pjM2dxcHk3T05BRFplNFNKMlJuSGV3N3I0bS1EbF8xODBSQWN3MjRSTTBHRjdxQ0hkY3JsUkwybXc?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski walczy i pisze specjalny list. \"Brutalna kampania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9TNkFQRWIwZGpfbGZkMHRCMm56b3Q1eVlJNGQyaXNLazBiWG9YSmhib01WellX", "id": 1524971, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOOVRzSFBhc3ZTNlFaNzJUUjJGV1luNFoxUmNfejByLWR4UEduYXZSclNBVHV5TVBRQTZYNVh4ME5wbUlPYXBMbHB2WldUcC1UX3JxdlBhQUpvenZHeTMwSFZISFFuOTRpMGtIMlloaUpJc3BEY2VuNG00cEtuazdkREJLTnJVMThUQjk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski napisa\u0142 list. Skomentowa\u0142 spi\u0119cie z Olejnik - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-16T01:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb2syZ01YT1BBNGE1SmRDOGFWQS1YNUgtSzhtWGpFbnhxOHBuQ244VkJzbjY4d3RRUjJvaC0zT25DbUo1cGI0MG5uYjNacXdGZEhpY29rQ1BOSGdha2dITE9Hb2JaM0lhM2VoOFFTc2p0X2doQkVRb3FCOEpnbDlscEVZNktwazJKa3dhX2VOdHZ0OVpWVHJsMG9pdkh2N1BmWGZZdjlRcW1ib3Q3V1HSAawBQVVfeXFMTldPZ1JTajg1aG9OWFJsa0dDT0FUQ2M3MzFZRmNST1JJVkM4YTFESGhBUUVEYWtVWE5WejZVQ3RSZXJFRGlqbEhhbWtwUlVyb19HZy00U0xmdGROMDZlZkxxNlNFcWpGZXhPY0NndnRHdEdCR2ZNakhOclBld2lvN2pYMElCc3cxSHV2U3JwdnF4Wlh5Y2tBM1Y4QVd6ZllfODZ4ekhOdldfM1pGQw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Micha\u0142 Probierz dowo\u0142a\u0142 nowego zawodnika na mecz ze Szkocj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWFd0RC1IVmNaeHdxZTNQaE82QzRwbXgtRHNjclMzd2xleFgtV1VOVVJpN3BCeUtiUDZDdU1WMlI2Z3JBWG1MTVdFNXdRZTUyMDgzZW1wclRFQjZpa2p5RFQyZTJqcHFwMzZ1Vm9vWExMT2R4ZGV0Z0NycWpFbXpqTDBJVF9mUDVfd3VNdHQxTDQ3NUY4YlFZTHhSbFpib2I1RHppOFBYdVg0WWVKMlV6N0NtZw?oc=5\" target=\"_blank\">N", "id": 1525297, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb2syZ01YT1BBNGE1SmRDOGFWQS1YNUgtSzhtWGpFbnhxOHBuQ244VkJzbjY4d3RRUjJvaC0zT25DbUo1cGI0MG5uYjNacXdGZEhpY29rQ1BOSGdha2dITE9Hb2JaM0lhM2VoOFFTc2p0X2doQkVRb3FCOEpnbDlscEVZNktwazJKa3dhX2VOdHZ0OVpWVHJsMG9pdkh2N1BmWGZZdjlRcW1ib3Q3V1HSAawBQVVfeXFMTldPZ1JTajg1aG9OWFJsa0dDT0FUQ2M3MzFZRmNST1JJVkM4YTFESGhBUUVEYWtVWE5WejZVQ3RSZXJFRGlqbEhhbWtwUlVyb19HZy00U0xmdGROMDZlZkxxNlNFcWpGZXhPY0NndnRHdEdCR2ZNakhOclBld2lvN2pYMElCc3cxSHV2U3JwdnF4Wlh5Y2tBM1Y4QVd6ZllfODZ4ekhOdldfM1pGQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A jednak! Micha\u0142 Probierz dowo\u0142a\u0142 nowego zawodnika na mecz ze Szkocj\u0105 - Sport.pl", "vote": 0}]