[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T22:17:48.911571+00:00",
        "description": "Mowa o Hotelu Naramowice.",
        "id": 1754006,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158230-kolejny_kultowy_budynek_znika_z_mapy_poznania_dzieli_los_galerii_malta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kultowy budynek znika z mapy Poznania. &quot;Dzieli los Galerii Malta&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T22:17:48.752496+00:00",
        "description": "Spawa dotyczy kierowania gr\u00f3\u017ab karalnych.",
        "id": 1754005,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158216-policjanci_z_wildy_szukaja_kobiety_ze_zdjecia_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci z Wildy szukaj\u0105 kobiety ze zdj\u0119cia. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T22:15:00+00:00",
        "description": "Ich budowa trwa\u0142a do lat 70-tych.",
        "id": 1754007,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158229-dzis_minelo_56_lat_od_oddania_do_uzytku_pierwszego_wiezowca_alfy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b min\u0119\u0142o 56 lat od oddania do u\u017cytku pierwszego wie\u017cowca &quot;Alfy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T22:05:00+00:00",
        "description": "W powiecie krotoszy\u0144skim.",
        "id": 1754008,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158228-akcja_ratunkowa_i_blokada_drogi_krajowej_czolowo_zderzyly_sie_dwa_pojazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ratunkowa i blokada drogi krajowej. Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T21:12:55.554194+00:00",
        "description": "Trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 1753585,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158225-ojciec_mial_wykorzystac_seksualnie_swoja_5_letnia_corke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec mia\u0142 wykorzysta\u0107 seksualnie swoj\u0105 5-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T21:12:55.264312+00:00",
        "description": "Jest pro\u015bba o pilny kontakt.",
        "id": 1753584,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158227-szukaja_wlasciciela_dwoch_szczeniat_zostaly_znalezione_na_ulicy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 w\u0142a\u015bciciela dw\u00f3ch szczeni\u0105t. Zosta\u0142y znalezione na ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T21:12:54.972634+00:00",
        "description": "Niebawem udost\u0119pniona zostanie kierowcom cz\u0119\u015b\u0107 ronda u zbiegu ulic Koszali\u0144skiej i Literackiej.",
        "id": 1753583,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158226-bardzo_dobre_informacje_dla_kierowcow_tuz_przed_swietami_pojada_tym_rondem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo dobre informacje dla kierowc\u00f3w. Tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami pojad\u0105 tym rondem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T20:05:24.656684+00:00",
        "description": "Ju\u017c wiadomo, \u017ce b\u0119d\u0105 kontynuowane.",
        "id": 1753223,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158220-policjanci_dostali_nowy_sprzet_i_juz_go_wykorzystuja_na_ulicach_ruszyly_kontrole?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci dostali nowy sprz\u0119t i ju\u017c go wykorzystuj\u0105 na ulicach. Ruszy\u0142y kontrole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T20:05:24.480099+00:00",
        "description": "Za g\u0142osowo 22 radnych, od g\u0142osu wstrzyma\u0142o si\u0119 10 os\u00f3b, nikt nie by\u0142 przeciw.",
        "id": 1753222,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158224-budzet_wojewodztwa_wielkopolskiego_na_2025_rok_zatwierdzony_jest_rozwojowy_i_proinwestycyjny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego na 2025 rok zatwierdzony. &quot;Jest rozwojowy i proinwestycyjny&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T19:00:58.274224+00:00",
        "description": "To poci\u0105g \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja.",
        "id": 1752813,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158221-niezwykly_pociag_w_niedziele_przyjedzie_do_poznania_zabierze_was_na_jarmark_bozonarodzeniowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y poci\u0105g w niedziel\u0119 przyjedzie do Poznania. &quot;Zabierze Was na Jarmark Bo\u017conarodzeniowy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T19:00:56.870823+00:00",
        "description": "Podano adresy 30 takich punkt\u00f3w.",
        "id": 1752812,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158223-za_duzo_jedzenia_na_swieta_tu_mozna_podzielic_sie_z_innymi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za du\u017co jedzenia na \u015bwi\u0119ta? Tu mo\u017cna podzieli\u0107 si\u0119 z innymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:45:00+00:00",
        "description": "Kierowcy powinni przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia na trasie Kalisz - Rychwa\u0142.",
        "id": 1752814,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158222-powypadkowe_utrudnienia_na_drodze_krajowej_wprowadzono_ruch_wahadlowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powypadkowe utrudnienia na drodze krajowej. Wprowadzono ruch wahad\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:55:50.551493+00:00",
        "description": "W powiecie szamotulskim.",
        "id": 1752340,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158219-potracenie_dwoch_nastolatkow_na_przejsciu_dla_pieszych_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w na przej\u015bciu dla pieszych. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:47:57.147722+00:00",
        "description": "Mog\u0105 uratowa\u0107 \u017cycie.",
        "id": 1751917,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158217-pukaja_do_drzwi_mieszkancow_podpoznanskiej_miejscowosci_i_rozdaja_takie_prezenty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pukaj\u0105 do drzwi mieszka\u0144c\u00f3w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci i rozdaj\u0105 takie prezenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:47:56.966898+00:00",
        "description": "Mowa o Wigilii w Barce.",
        "id": 1751916,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158218-ta_wigilia_laczy_ludzi_od_35_lat_kazdy_jest_zaproszony_do_wspolnego_swietowania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta Wigilia \u0142\u0105czy ludzi od 35 lat.  &quot;Ka\u017cdy jest zaproszony do wsp\u00f3lnego \u015bwi\u0119towania&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:41:25.780223+00:00",
        "description": "Na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich.",
        "id": 1751379,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158214-kilku_artystow_wystapi_na_swiatecznym_jarmarku_pierwszy_koncert_juz_dzis?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilku artyst\u00f3w wyst\u0105pi na \u015awi\u0105tecznym Jarmarku. Pierwszy koncert ju\u017c dzi\u015b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:41:25.478855+00:00",
        "description": "To obywatel Ukrainy.",
        "id": 1751378,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158215-zaginal_43_latek_wyszedl_z_domu_informujac_syna_ze_jedzie_do_sklepu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 43-latek! &quot;Wyszed\u0142 z domu informuj\u0105c syna, \u017ce jedzie do sklepu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:32:00+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace na ziele\u0144cu  u zbiegu ulic Kosi\u0144skiego i Pr\u0105dzy\u0144skiego.",
        "id": 1751380,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158213-alejki_lawki_i_hoteliki_dla_owadow_tak_zmienil_sie_jeden_z_poznanskich_zielencow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alejki, \u0142awki i hoteliki dla owad\u00f3w. Tak zmieni\u0142 si\u0119 jeden z pozna\u0144skich ziele\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:14:05.567239+00:00",
        "description": "Chodzi o szpital z ulicy Wrzoska.",
        "id": 1750783,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158205-zaparkowala_przy_szpitalu_dzieciecym_lekarze_zostawili_ja_z_dzieckiem_w_lecznicy_4_dni_postoju_za_400_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaparkowa\u0142a przy szpitalu dzieci\u0119cym, lekarze zostawili j\u0105 z dzieckiem w lecznicy. &quot;4 dni postoju za 400 z\u0142otych!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:14:05.416827+00:00",
        "description": "Nowe nazewnictwo zacznie obowi\u0105zywa\u0107 w Nowy Rok.",
        "id": 1750782,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158209-od_stycznia_czesc_przystankow_tramwajowych_w_centrum_zmieni_nazwy_na_jakie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od stycznia cz\u0119\u015b\u0107 przystank\u00f3w tramwajowych w centrum zmieni nazwy! Na jakie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:14:05.264309+00:00",
        "description": "Od kilku tygodni na ulicy D\u0105browskiego prowadzone s\u0105 prace zwi\u0105zane z now\u0105 inwestycj\u0105 mieszkaniow\u0105.",
        "id": 1750781,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158210-dabrowskiego_w_remoncie_kiedy_wroca_tramwaje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0105browskiego w remoncie. Kiedy wr\u00f3c\u0105 tramwaje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:14:05.111564+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek rano w Gnie\u017anie.",
        "id": 1750780,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158206-w_piwnicy_bloku_zapalila_sie_elektryczna_hulajnoga_duzo_dymu_i_kilka_zastepow_strazakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W piwnicy bloku zapali\u0142a si\u0119 elektryczna hulajnoga. Du\u017co dymu i kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:14:04.953185+00:00",
        "description": "Chodzi o kradzie\u017c.",
        "id": 1750779,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158208-policjanci_szukaja_pary_ze_zdjec?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 pary ze zdj\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T13:09:05.459784+00:00",
        "description": "W marcu w CH Posnania b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy w sklepie Victoria&#039;s Secret.",
        "id": 1750213,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158199-w_poznaniu_otworzy_sie_salon_amerykanskiej_marki_dopiero_trzeci_w_polsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu otworzy si\u0119 salon ameryka\u0144skiej marki. Dopiero trzeci w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T13:09:05.160615+00:00",
        "description": "Przy\u0142apano ich na gor\u0105cym uczynku.",
        "id": 1750212,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158204-z_choinka_na_dachu_w_srodku_nocy_przez_las_zatrzymano_dwoch_nastolatkow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z choink\u0105 na dachu w \u015brodku nocy przez las. Zatrzymano dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:43.559350+00:00",
        "description": "W czwartek w Poznaniu zacz\u0119\u0142a obowi\u0105zywa\u0107 nowa taryfa Aquanetu.",
        "id": 1749797,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158200-placimy_wiecej_za_wode_i_scieki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142acimy wi\u0119cej za wod\u0119 i \u015bcieki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:43.420868+00:00",
        "description": null,
        "id": 1749796,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158207-zaginela_81_latka_wyszla_z_przychodni_i_nie_ma_z_nia_kontaktu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 81-latka. Wysz\u0142a z przychodni i nie ma z ni\u0105 kontaktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:43.268941+00:00",
        "description": "Impreza odb\u0119dzie si\u0119 na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich.",
        "id": 1749795,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158201-miejski_sylwester_w_poznaniu_z_gwiazdami_i_pokazem_swietlnym_sa_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejski Sylwester w Poznaniu z gwiazdami i pokazem \u015bwietlnym. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:43:00+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowa\u0142a nas Partia Razem.",
        "id": 1749798,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158203-koparki_na_osiedlu_maltanskim_pojawila_sie_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koparki na osiedlu Malta\u0144skim. Pojawi\u0142a si\u0119 Policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:36:12.188089+00:00",
        "description": "Taki krok rozwa\u017caj\u0105 osiedlowi radni z Ogrod\u00f3w i G\u00f3rczyna.",
        "id": 1749363,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158197-kolejne_rejony_poznania_ze_strefa_platnego_parkowania_problem_przez_kierowcow_spoza_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne rejony Poznania ze Stref\u0105 P\u0142atnego Parkowania? Problem przez kierowc\u00f3w spoza miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:36:12.052656+00:00",
        "description": "Na skrzynk\u0119 mailow\u0105 zarz\u0105dcy dworca dotar\u0142a informacja o rzekomym pod\u0142o\u017ceniu \u0142adunku wybuchowego.",
        "id": 1749362,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158202-ewakuowano_poznan_glowny_na_miejscu_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuowano Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny, na miejscu Policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:30:48.176097+00:00",
        "description": "S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y akcji, o kt\u00f3rej informowali\u015bmy na epoznan.pl ju\u017c na pocz\u0105tku grudnia.",
        "id": 1749065,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158195-w_regionie_zlikwidowano_potezna_fabryke_narkotykow_zabezpieczono_860_kg_substancji_zabronionych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W regionie zlikwidowano pot\u0119\u017cn\u0105 fabryk\u0119 narkotyk\u00f3w, zabezpieczono 860 kg substancji zabronionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:30:48.036778+00:00",
        "description": "Uniewinniono by\u0142ego senatora Aleksandra Gawronika.",
        "id": 1749064,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158194-jest_wyrok_sadu_najwyzszego_w_sprawie_podzegania_do_zabojstwa_poznanskiego_dziennikarza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wyrok S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie pod\u017cegania do zab\u00f3jstwa pozna\u0144skiego dziennikarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:27:23.351255+00:00",
        "description": "Chodzi o Truskawieck\u0105 na Podolanach.",
        "id": 1748770,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158193-poznanska_ulica_w_tragicznym_stanie_nie_mam_juz_sily_walczyc_z_takim_niedbalstwem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska ulica w tragicznym stanie. &quot;Nie mam ju\u017c si\u0142y walczy\u0107 z takim niedbalstwem&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:27:22.864850+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek wieczorem w centrum miasta.",
        "id": 1748769,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158196-wlamanie_do_sklepu_mysliwskiego_w_poznaniu_co_z_bronia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do sklepu my\u015bliwskiego w Poznaniu. Co z broni\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:21:53.850819+00:00",
        "description": "Chodzi o poci\u0105g Kolei Wielkopolskich.",
        "id": 1748551,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158191-pociag_widmo_w_poznaniu_pasazerowie_nie_mogli_z_niego_wysiasc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Poci\u0105g widmo&quot; w Poznaniu. Pasa\u017cerowie nie mogli z niego wysi\u0105\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:21:53.712544+00:00",
        "description": "Tak\u017ce w Wielkopolsce.",
        "id": 1748550,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158192-puste_faktury_na_ponad_miliard_zlotych_duza_akcja_cba_zatrzymano_19_przedsiebiorcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puste faktury na ponad miliard z\u0142otych. Du\u017ca akcja CBA, zatrzymano 19 przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]