[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:38:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kurski-na-listach-pis-do-europarlamentu-byly-rzecznik-rzadu-,nId,7458926\"><img align=\"left\" alt=\"Kurski na listach PiS do europarlamentu? By\u0142y rzecznik rz\u0105du komentuje\" src=\"https://i.iplsc.com/kurski-na-listach-pis-do-europarlamentu-byly-rzecznik-rzadu/000IZ8RWW1FYOHFP-C321.jpg\" /></a>- Nie wiem, czy jest to dobry pomys\u0142. Decyzj\u0119 podejmie kierownictwo komitetu politycznego - stwierdzi\u0142 pose\u0142 i by\u0142y rzecznik rz\u0105du PiS Piotr M\u00fcller w odpowiedzi na pytanie, o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawienia by\u0142ego prezesa TVP Jacka Kurskiego na listach jego partii w wyborach do PE. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do kandydatur Mariusza Kami\u0144skiego oraz Macieja W\u0105sika podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce &quot;zostali pokrzywdzeni&quot;. Zaznaczy\u0142 te\u017c, \u017ce nazwiska ubiegaj\u0105cych si\u0119 o mandaty w Brukseli maj\u0105 by\u0107 ujawnione lada chwila. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-kurski-na-listach-pis-do-europarlamentu-byly-rzecznik-rzadu-,nId,7458926", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurski na listach PiS do europarlamentu? By\u0142y rzecznik rz\u0105du komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:06:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-potezna-zmiana-w-prognozach-mnoza-sie-alerty,nId,7458983\"><img align=\"left\" alt=\"Nadci\u0105ga pot\u0119\u017cna zmiana. W prognozach mno\u017c\u0105 si\u0119 alerty\" src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-potezna-zmiana-w-prognozach-mnoza-sie-alerty/000IZ8L9HI3XEA5W-C321.jpg\" /></a>Zima postanowi\u0142a wr\u00f3ci\u0107 w kwietniu. Nadchodz\u0105 przymrozki, kt\u00f3re zostan\u0105 z nami przez kolejne noce i poranki. Najgorzej ma by\u0107 w weekend. Synoptycy prognozuj\u0105 wydanie alert\u00f3w pierwszego stopnia dla niemal ca\u0142ej Polski. Nie zabraknie te\u017c silnego wiatru, a nawet opad\u00f3w \u015bniegu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-potezna-zmiana-w-prognozach-mnoza-sie-alerty,nId,7458983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga pot\u0119\u017cna zmiana. W prognozach mno\u017c\u0105 si\u0119 alerty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:49:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-nie-zgadza-sie-z-zarzutami-nie-przyjalem-ich-do-wiadom,nId,7458952\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105sik nie zgadza si\u0119 z zarzutami. &quot;Nie przyj\u0105\u0142em ich do wiadomo\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wasik-nie-zgadza-sie-z-zarzutami-nie-przyjalem-ich-do-wiadom/000IZ8AUY4MUFLPP-C321.jpg\" /></a>- Jestem pos\u0142em, to czynno\u015b\u0107 bezprawna, nie przyjmuj\u0119 jej do wiadomo\u015bci - stwierdzi\u0142 Maciej W\u0105sik po wyj\u015bciu z prokuratury, gdzie odczytano mu zarzuty dotycz\u0105ce nielegalnego g\u0142osowania w Sejmie w grudniu 2023 roku. - To s\u0105 standardy jak ze stanu wojennego - oceni\u0142, wskazuj\u0105c na &quot;zemst\u0119 polityczn\u0105 obozu w\u0142adzy&quot;. Wcze\u015bniej w tej samej sprawie w gmachu zjawi\u0142 si\u0119 Mariusz Kami\u0144ski, kt\u00f3remu r\u00f3wnie\u017c postawiono zarzuty.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-nie-zgadza-sie-z-zarzutami-nie-przyjalem-ich-do-wiadom,nId,7458952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105sik nie zgadza si\u0119 z zarzutami. \"Nie przyj\u0105\u0142em ich do wiadomo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:34:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-szykuje-przykry-manewr-na-majowke-moze-przekroczyc-no,nId,7458864\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda szykuje przykry manewr na maj\u00f3wk\u0119. Mo\u017ce przekroczy\u0107 normy\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-szykuje-przykry-manewr-na-majowke-moze-przekroczyc-no/000IZ7E0TUQ6MNE0-C321.jpg\" /></a>Maj\u00f3wka w tym roku mo\u017ce by\u0107 nieudana. Wszystko przez pogod\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce zepsu\u0107 \u015bwi\u0119towanie d\u0142ugiego weekendu. Niewykluczone, \u017ce b\u0119dzie ch\u0142odno oraz deszczowo w praktycznie ca\u0142ej Polsce. Potem jednak aura powinna si\u0119 poprawi\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na maj\u00f3wk\u0119 2024.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-szykuje-przykry-manewr-na-majowke-moze-przekroczyc-no,nId,7458864", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda szykuje przykry manewr na maj\u00f3wk\u0119. Mo\u017ce przekroczy\u0107 normy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:11:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-nie-stawil-sie-na-przesluchaniu-doszlo-do-awantury,nId,7458879\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu. Dosz\u0142o do awantury\" src=\"https://i.iplsc.com/kaminski-nie-stawil-sie-na-przesluchaniu-doszlo-do-awantury/000IZ7FVM2G5DEXG-C321.jpg\" /></a>- Mieli\u015bmy od czynienia z lekcewa\u017ceniem sprawiedliwo\u015bci, mieli\u015bmy do czynienia w mojej opinii r\u00f3wnie\u017c z unikaniem instytucji pa\u0144stwa polskiego - tak brak obecno\u015bci Mariusza Kami\u0144skiego przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 komentowa\u0142 przewodnicz\u0105cy komisji ds. afery wizowej Micha\u0142 Szczerba twierdz\u0105c, \u017ce \u015bwiadek &quot;unika\u0142 wezwa\u0144&quot;. Kami\u0144ski nie pojawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 w zwi\u0105zku z wezwaniem do prokuratury. Wyznaczono r\u00f3wnie\u017c dat\u0119 nowego wezwania przed komisj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-nie-stawil-sie-na-przesluchaniu-doszlo-do-awantury,nId,7458879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu. Dosz\u0142o do awantury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-moze-glosowac,nId,7440738\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Kto mo\u017ce g\u0142osowa\u0107?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-moze-glosowac/0009K1ENYCRW9ISF-C321.jpg\" /></a>Wybory do Parlamentu Europejskiego zaplanowane s\u0105 w Polsce na 9 czerwca 2024 r. W czasie ich trwania Polacy wybior\u0105 swoich reprezentant\u00f3w w Unii Europejskiej. Kto mo\u017ce g\u0142osowa\u0107 w wyborach do PE? Sw\u00f3j g\u0142os mo\u017ce odda\u0107 ka\u017cdy obywatel Polski, kt\u00f3ry uko\u0144czy\u0142 18 r. \u017c. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-moze-glosowac,nId,7440738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Kto mo\u017ce g\u0142osowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-odmowilem-udzialu-w-czynnoscia,nId,7458773\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot ws. Mariusza Kami\u0144skiego. &quot;Odm\u00f3wi\u0142em udzia\u0142u w czynno\u015bciach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-odmowilem-udzialu-w-czynnoscia/000IZ7HNDKPYPLWS-C321.jpg\" /></a>- Jestem po rozmowie z pani\u0105 prokurator, kt\u00f3ra usi\u0142owa\u0142a postawi\u0107 mi zarzuty (...), z\u0142o\u017cy\u0142em jedynie o\u015bwiadczenie wskazuj\u0105ce na ca\u0142kowit\u0105 bezprawno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 - przekaza\u0142 po wyj\u015bciu z prokuratury Mariusz Kami\u0144ski. - Zarzuty odczyta\u0142a (prokurator - red.), natomiast ja odm\u00f3wi\u0142em udzia\u0142u w jakichkolwiek czynno\u015bciach - powiedzia\u0142 polityk. Wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142, \u017ce dzia\u0142ania prokuratury traktuje jako &quot;represje&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-mariusza-kaminskiego-odmowilem-udzialu-w-czynnoscia,nId,7458773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot ws. Mariusza Kami\u0144skiego. \"Odm\u00f3wi\u0142em udzia\u0142u w czynno\u015bciach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:14:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-bez-pieniedzy-z-sejmu-rozwiazalem-umowy-z-pracownikami,nId,7458822\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105sik bez pieni\u0119dzy z Sejmu. &quot;Rozwi\u0105za\u0142em umowy z pracownikami&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wasik-bez-pieniedzy-z-sejmu-rozwiazalem-umowy-z-pracownikami/000IZ73DKIUQ5JAT-C321.jpg\" /></a>- Od lutego nie dostajemy \u015brodk\u00f3w. Rozwi\u0105za\u0142em za porozumieniem stron umowy z pracownikami - powiedzia\u0142 Maciej W\u0105sik, kt\u00f3ry w czwartek ma stawi\u0107 si\u0119 w prokuraturze, gdzie us\u0142yszy zarzut nielegalnego g\u0142osowania w Sejmie. Polityk utrzymuje, \u017ce jest pos\u0142em, a zarzuty s\u0105 bezprawne. W\u0105sik przypomnia\u0142 zachowanie i s\u0142owa marsza\u0142ka Sejmu, kt\u00f3ry dopu\u015bci\u0142 go wraz z Mariuszem Kami\u0144skim do g\u0142osowania na sali plenarnej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-bez-pieniedzy-z-sejmu-rozwiazalem-umowy-z-pracownikami,nId,7458822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105sik bez pieni\u0119dzy z Sejmu. \"Rozwi\u0105za\u0142em umowy z pracownikami\"", "user": null, "vote": 0}]