[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:52:00+00:00", "description": "Na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej ministrowie obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak \u2013 Kamysz i minister edukacji Barbara Nowacka og\u0142osili start szkolnego pilota\u017cu \u201eEdukacja z wojskiem\u201d. Program edukacyjno-obronny przygotowany i realizowany wsp\u00f3lnie przez Ministerstwo Edukacji Narodowej oraz Ministerstwo Obrony Narodowej ma obj\u0105\u0107 oko\u0142o 3,5 tys. szk\u00f3\u0142 i b\u0119dzie przeznaczony dla uczni\u00f3w szk\u00f3\u0142 podstawowych i \u015brednich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40193211-wojsko-w-szkole-pilotaz-rusza-6-maja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko w szkole. Pilota\u017c rusza 6 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T02:30:00+00:00", "description": "Zdaniem Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego po likwidacji przedmiotu historia i tera\u017aniejszo\u015b\u0107 niekt\u00f3rzy nauczyciele mog\u0105 straci\u0107 zatrudnienie. I proponuje, by od wrze\u015bnia do szk\u00f3\u0142 przej\u015bciowo wr\u00f3ci\u0142 WOS.", "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/nauczyciele/art40187251-likwidacja-hit-moze-uderzyc-w-nauczycieli-znp-chce-powrotu-wiedzy-o-spoleczenstwie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidacja HiT mo\u017ce uderzy\u0107 w nauczycieli. ZNP chce powrotu wiedzy o spo\u0142ecze\u0144stwie", "user": null, "vote": 0}]