[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T19:07:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bj0ktkuTURBXy80MWIzNDdiYy01ODgzLTRiNWEtYjIzMy1hY2EwYWYzZGE4YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u017badne pocz\u0119te dziecko nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 matki, \u017cadne pocz\u0119te dziecko nie jest w\u0142asno\u015bci\u0105 ani matki, ani ojca - podkre\u015bli\u0142 abp Marek J\u0119draszewski podczas mszy na Wawelu w rocznic\u0119 pogrzebu pary prezydenckiej. W nabo\u017ce\u0144stwie uczestniczy\u0142 m.in. prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9491342,abp-jedraszewski-zadne-poczete-dziecko-nie-jest-czescia-matki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abp J\u0119draszewski: \u017badne pocz\u0119te dziecko nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 matki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T18:28:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oILktkuTURBXy8zNzNhZjcwMC0zYzY3LTQxZGMtYjVlNS1mOTM2ZDg5YTZlNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy i prokuratura generalna wraz z polskimi strukturami bezpiecze\u0144stwa zatrzyma\u0142y Polaka, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z rosyjskim wywiadem wojskowym i proponowa\u0142 pomoc w organizacji zamachu na prezydenta Ukrainy \u2013 informuje strona ukrai\u0144ska.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9491223,polski-wspolpracownik-gru-aresztowany-w-akcji-sbu-i-polskich-sluzb-pl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski wsp\u00f3\u0142pracownik GRU aresztowany w akcji SBU i polskich s\u0142u\u017cb. Planowa\u0142... zamach na Ze\u0142enskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T17:45:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eYMktkuTURBXy8xNTFiYWM4Mi0zNGRhLTQ0NWEtYmRjZS1kMmYxMzY2MTkyNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kolegium Elektor\u00f3w UW, podczas zebrania wyborczego 18 kwietnia, wybra\u0142o rektora Uniwersytetu na kadencj\u0119 2024\u20132028. Przez kolejne cztery lata b\u0119dzie nim prof. Alojzy Z. Nowak, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 281 g\u0142os\u00f3w elektorskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9491296,prof-alojzy-z-nowak-ponownie-obejmuje-ster-na-uniwersytecie-warszaws.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Alojzy Z. Nowak ponownie obejmuje ster na Uniwersytecie Warszawskim. Czy b\u0119dzie te\u017c nadal doradza\u0142 firmom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T17:13:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vQSktkuTURBXy8xMTExZmU2Zi0yMjRkLTQ0NGUtODZlOC03MjkzMGNmNjUzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiany klimatu s\u0105 coraz gro\u017aniejsze dla zdrowia i \u017cycia ludzi, przez co powoduj\u0105 coraz wi\u0119ksze koszty spo\u0142eczne. Dlatego konieczne s\u0105 intensywne dzia\u0142ania na rzecz transformacji energetycznej i odchodzenia od paliw kopalnych. Przynios\u0105 one zyski, nie tylko ekonomiczne \u2013 oceniaj\u0105 eksperci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9491214,50-tys-ofiar-zanieczyszczen-rocznie-czy-zmiany-klimatu-skracaja-nasz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 tys. ofiar zanieczyszcze\u0144 rocznie: Czy zmiany klimatu skracaj\u0105 nasze \u017cycie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T16:23:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H4jktkuTURBXy84NTc5NGRmYi1kZDYxLTQ4YjEtYmE4MC1iODU0MTQ3MDFjNGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezeska Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde uwa\u017ca, \u017ce istniej\u0105 prawne przeszkody, by przekaza\u0107 Ukrainie zamro\u017cone rosyjskie aktywa. To mog\u0142oby w jej ocenie oznacza\u0107 z\u0142amanie porz\u0105dku mi\u0119dzynarodowego, kt\u00f3rego przestrzegania Zach\u00f3d wymaga od Rosji - pisze w czwartek &quot;Financial Times&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9491155,ue-rozwaza-konfiskate-i-redystrybucje-rosyjskich-aktywow-dla-ukrainy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE rozwa\u017ca konfiskat\u0119 i redystrybucj\u0119 rosyjskich aktyw\u00f3w dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T15:56:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z_TktkuTURBXy9jMzFlMzkyYi02ZjkwLTQwYmItOThkOS04Zjc2N2ExYzU4NDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamiar produkcji polskiej wersji korea\u0144skiego czo\u0142gu K2 w Wojskowych Zak\u0142adach Motoryzacyjnych w Poznaniu podtrzyma\u0142 w czwartek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak doda\u0142, MON chce, by w pozna\u0144skich zak\u0142adach H. Cegielskiego produkowano korpusy do BWP Borsuk i AHS Krab.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9491119,wojskowe-zaklady-motoryzacyjne-w-poznaniu-gotowe-do-produkcji-polskich.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojskowe Zak\u0142ady Motoryzacyjne w Poznaniu gotowe do produkcji polskich K2 po misji w Korei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T15:22:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hd7ktkuTURBXy80YWY3MzgxYy05ZjM2LTQ0NWYtYTJiNi1mZTE2ODhhNzdlZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek o po\u0142udniu umocni\u0142a si\u0119 do euro, kt\u00f3re kosztowa\u0142o prawie 4,33 z\u0142; do dolara, wycenianego na 4,06 z\u0142 i franka szwajcarskiego, za kt\u00f3rego p\u0142acono 4,45 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9491113,kursy-walut-plynna-gra-zlotego-z-euro-i-dolarem-w-czwartkowym-notowan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. P\u0142ynna gra z\u0142otego z euro i dolarem w czwartkowym notowaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T14:48:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g1HktkuTURBXy9hY2RjYzllMy02ZDk4LTQ2YjItYTFhYS1jN2VmNTcxYjZjYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Federalna S\u0142u\u017cba Antymonopolowa (FAS) przestrzeg\u0142a producent\u00f3w jaj przed podnoszeniem cen przed nadchodz\u0105cymi \u015awi\u0119tami Wielkanocnymi - poinformowa\u0142 portal Moscow Times. Zgodnie z kalendarzem prawos\u0142awnym Wielkanoc b\u0119dzie obchodzona 5 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9491058,sluzby-rosyjskie-ostrzegaja-producentow-jaj-by-nie-podnosili-cen-prze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby rosyjskie ostrzegaj\u0105 producent\u00f3w jaj, by nie podnosili cen przed Wielkanoc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T14:32:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d-zktktTURBXy8wMTdmODRiYS1kZWQ0LTRiZTYtYjQ2Zi0yOTU5NDc0Njk2NDcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Nieruchomo\u015bci nale\u017c\u0105ce do rosyjskich oligarch\u00f3w na terenie Finlandii mog\u0105 by\u0107 wykorzystywane do cel\u00f3w wywiadowczych. Podobnie by\u0142o przed atakiem Rosji na Ukrain\u0119 \u2013 uwa\u017ca szef parlamentarnej komisji obrony narodowej Jukka Kopra.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9491044,wille-oligarchow-rosyjskimi-bazami-szpiegowskimi-niepokojace-doniesie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wille oligarch\u00f3w rosyjskimi bazami szpiegowskimi? Niepokoj\u0105ce doniesienia z Finlandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T14:27:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w7AktkuTURBXy83MTcyOGRhMC1hMjM2LTQxZTMtYTE0NS1hYzBjZjQwMGVlYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Koszt budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu jest rz\u0119du 150 mld z\u0142, przy czym mo\u017ce to by\u0107 kilkana\u015bcie miliard\u00f3w w d\u00f3\u0142 lub w g\u00f3r\u0119 - oszacowa\u0142 w czwartek prokurent sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe Jan Chadam. Jak doda\u0142, projekt na pewno b\u0119dzie op\u00f3\u017aniony.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9491059,opoznienie-w-budowie-polskich-elektrowni-jadrowych-przewidywane-od-poc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u00f3\u017anienie w budowie polskich elektrowni j\u0105drowych przewidywane od pocz\u0105tku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T14:15:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9TXktkuTURBXy8xZTg2Yzg2OS02ZjcyLTQ1ZDYtOWQ1Ni0wMjgwNTAyMmY4YzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />MKi\u015a pracuje nad zmianami w przepisach o kaucjach, kt\u00f3re op\u00f3\u017ani\u0105 m.in. w\u0142\u0105czenie do systemu butelek po napojach mlecznych - przekaza\u0142a wiceszefowa resortu Anita Sowi\u0144ska. Doda\u0142a, \u017ce zgodnie z interpretacj\u0105 przepis\u00f3w, VAT-em b\u0119d\u0105 obci\u0105\u017cone tylko zniszczone lub zgubione butelki szklane.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9491006,system-kaucyjny-w-polsce-zmiany-i-odbior-vat-w-swietle-rozmow-mkis.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System kaucyjny w Polsce. Zmiany i odbi\u00f3r VAT w \u015bwietle rozm\u00f3w MKi\u015a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:59:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9faktkuTURBXy8xNTYyNzRjZS1iYzBhLTQyMTAtYmMxZS1jMGFjZWNiMmMzZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />78,8 proc. kobiet bezdzietnych w Polsce jest aktywna zawodowo, natomiast z tr\u00f3jk\u0105 dzieci odsetek ten wynosi 59 proc. - wyliczono w opublikowanej w czwartek analizie Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Dodano, \u017ce wska\u017anik zatrudnienia kobiet zale\u017cy od liczby oraz wieku dzieci i jest zbli\u017cony do tego w innych krajach UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9491007,pie-788-proc-kobiet-bezdzietnych-w-polsce-jest-aktywna-zawodowo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PIE: 78,8 proc. kobiet bezdzietnych w Polsce jest aktywna zawodowo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:55:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HnQktkuTURBXy9kZTcyMDUwMi00MzEwLTRjNDMtOTEyOC01YmI3MDg2ZDNlZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9491014,enea-capex-na-obszar-dystrybucji-wzrosnie-do-rekordowego-poziomu-w-20.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Enea: Capex na obszar dystrybucji wzro\u015bnie do rekordowego poziomu w 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:43:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8dUktkuTURBXy9jOTEzYjFiZi05ZDZlLTQ1OTUtOWY4Ni02NjU4MGFkZmRmODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490987,akcjonariusze-ac-sa-zdecyduja-16-maja-o-wyplacie-dywidendy-za-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcjonariusze AC SA zdecyduj\u0105 16 maja o wyp\u0142acie dywidendy za 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:37:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vHqktkuTURBXy9jNDE2M2Y1Ny01NTAwLTQ4OTAtYjNiNS04ODFjYjA3Mzg4YmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek rozpoczynaj\u0105 si\u0119 rozmowy robocze pomi\u0119dzy przedstawicielami Sztabu Generalnego WP, a stron\u0105 RFN ws. inicjatywy europejskiej obrony powietrznej - zapowiedzia\u0142 w czwartek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce Polska jest zainteresowana systemem obrony przeciw pociskom balistycznym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9490975,polska-w-rozmowach-o-dolaczeniu-do-europejskiej-tarczy-obronnej-essi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w rozmowach o do\u0142\u0105czeniu do europejskiej tarczy obronnej ESSI?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:17:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AijktktTURBXy9iMzQ3MTMyNi0yOTNmLTRiMWMtYjIzZC05MGMyOWI1YzU5YjQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Czatbotka Viktoria pomo\u017ce szuka\u0107 wsparcia dla kobiet po do\u015bwiadczeniu przemocy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9490953,sztuczna-inteligencja-w-sluzbie-kobietom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja w s\u0142u\u017cbie kobietom [materia\u0142 partnera]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:14:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OBpktkuTURBXy9kNzQxNzcyZS01MmI0LTQ0YWMtYjhkNS05NTcxYzJjOTg4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wyniku operacji w mie\u015bcie D\u017cankoj na okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie, przeprowadzonej w \u015brod\u0119 nad ranem, zniszczyli\u015bmy lub powa\u017cnie uszkodzili\u015bmy m.in. cztery rosyjskie wyrzutnie przeciwlotnicze i przeciwrakietowe S-400 - poinformowa\u0142 w czwartek ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9490931,zelenski-potwierdza-ukraina-uderza-w-rosyjska-baze-na-krymie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski potwierdza. Ukraina uderza w rosyjsk\u0105 baz\u0119 na Krymie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:40:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nLIktkuTURBXy8wYjAyYmVhYS05MmIyLTRjY2ItOTA0OS1hMzM0ZWZkYjA2M2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rumu\u0144skie wojsko zaobserwowa\u0142o podejrzanego drona w pobli\u017cu bazy lotniczej im. Mihaila Kogalniceanu pod Konstanc\u0105 \u2013 powiadomi\u0142 portal Digi24.ro. To drugi taki przypadek w ostatnich dniach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9490893,dron-cywilny-zestrzelony-przy-rumunskiej-bazie-nato.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dron cywilny zestrzelony przy rumu\u0144skiej bazie NATO?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:30:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DCBktkuTURBXy82MWZkMmQxZC05ZjM1LTQzYTktOWNlZS1lYTEyOTY4Njc0ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W marcu stopa bezrobocia w Chinach w\u015br\u00f3d os\u00f3b w wieku 16-24 lat utrzyma\u0142a na poziomie z lutego i nadal wynosi\u0142a 15,3 proc. - poda\u0142 w czwartek urz\u0105d statystyczny Pa\u0144stwa \u015arodka.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9490733,chiny-maja-powazny-problem-bezrobocie-wsrod-mlodych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny maj\u0105 powa\u017cny problem. Te dane nie spodobaj\u0105 si\u0119 w Pekinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:21:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dUsktkuTURBXy9hOTdhY2UxOC02NDgwLTQwNTctODhlMi02ZGY5MjUwNDkwZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nastroje konsumenckie sukcesywnie si\u0119 poprawiaj\u0105, a przyczyn\u0105 tego jest rzeczywisty wzrost wynagrodze\u0144 oraz pozytywna ocena finans\u00f3w gospodarstw domowych - oceni\u0142 ekspert Konfederacji Lewiatan Mariusz Zielonka, komentuj\u0105c czwartkowe dane GUS o koniunkturze konsumenckiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9490855,ekspert-wzrost-wynagrodzen-jedna-z-przyczyn-poprawy-nastrojow-konsume.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Wzrost wynagrodze\u0144 jedn\u0105 z przyczyn poprawy nastroj\u00f3w konsumenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:02:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QNQktkuTURBXy9iNDcyMDI1MS1mZjliLTRiMDgtOTkyMy0yYzM3ZjYyYzliMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490828,lw-bogdanka-miala-wstepnie-428-mln-zl-zysku-netto-w-i-kw-2024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LW Bogdanka mia\u0142a wst\u0119pnie 42,8 mln z\u0142 zysku netto w I kw. 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:59:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LwIktkuTURBXy8zNDE5OTU4OC0yZjRjLTQ0MmQtYWQwOC00MWRhMGUzOGYyNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Starachowic Marek Materek udzieli\u0142 poparcia Marcinowi St\u0119pniewskiemu (PiS) w wyborach na w\u0142odarza Kielc. Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w drugiej turze zmierzy si\u0119 z kandydatk\u0105 Koalicji Obywatelskiej Agat\u0105 Wojd\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490825,wybory-samorzadowe-2024-zaskakujacy-deal-polityczny-w-kielcach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Zaskakuj\u0105cy deal polityczny w Kielcach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:52:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2KlktkuTURBXy9mMmNiZDM0Mi1iYTVkLTRlYmUtOGRhMS1kYTk2ZTQ1MmE3NDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490812,santander-bp-wyplaci-dywidende-w-wysokosci-4463-zl-na-akcje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Santander BP wyp\u0142aci dywidend\u0119 w wysoko\u015bci 44,63 z\u0142 na akcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:48:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GSVktkuTURBXy9lYmUyNTNkZS1mYmQ3LTRjYWYtOGVhZC0wM2NjNzRmMThmN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490809,grupa-kety-jest-pozytywnie-nastawiona-do-wynikow-za-ii-kw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa K\u0119ty jest pozytywnie nastawiona do wynik\u00f3w za II kw.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:47:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2dqktkuTURBXy80NTczMjFlOS0wYmEzLTQ3MTEtYTc4YS00M2RkNWNhNjZiODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />UE utworzy tymczasow\u0105 grup\u0119 zadaniow\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie monitorowa\u0107 pr\u00f3by wywierania wp\u0142ywu z zewn\u0105trz na czerwcowe wybory europejskie - oznajmi\u0142 premier Belgii Alexander De Croo w \u015brod\u0119 na spotkaniu unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w Brukseli.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9490810,wybory-do-europarlamentu-ze-specjalna-grupa-zadaniowa-decyzja-ue.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do europarlamentu ze specjaln\u0105 grup\u0105 zadaniow\u0105. Decyzja UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:37:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K2XktkuTURBXy9lZjE4OTFhNC01MmYxLTRjMmUtOTg0My1mYmVjNmYzOGUxZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490796,nowa-strategia-grupy-kety-akwizycje-i-stabilna-polityka-dywidendowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa strategia Grupy K\u0119ty. Akwizycje i stabilna polityka dywidendowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:29:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vs-ktkuTURBXy9lZTNhN2ZmZS05Nzg2LTQ5ZDAtYjk4ZS1iM2YyZmE3MmJlMWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490785,kolejne-obszary-bez-sieci-3g-orange-polska-przedstawil-tegoroczny-pla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne obszary bez sieci 3G. Orange Polska przedstawi\u0142 tegoroczny plan zamiany sieci 3G na LTE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:27:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vhRktkuTURBXy9iNjFhMmJhNy04ZmQ0LTQ4YTYtOGE0Yy1mNTVlYTU1ZDg5NGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Robert Habeck, wicekanclerz Niemiec, wsp\u00f3lnie z delegacj\u0105 niemieckich przedsi\u0119biorc\u00f3w sk\u0142ada 18 kwietnia wizyt\u0119 w Kijowie. Szef firmy zbrojeniowej Diehl Defence produkuj\u0105cej system obrony powietrznej IRIS-T SLM, Helmut Rauch, powiedzia\u0142 dziennikowi &quot;Bild&quot;, \u017ce niebawem do Ukrainy trafi kolejny taki system.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9490784,robert-habeck-w-kijowie-niemcy-obiecuja-ukrainie-system-obrony-powiet.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Habeck w Kijowie. Niemcy obiecuj\u0105 Ukrainie system obrony powietrznej IRIS-T SLM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:11:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gQHktkuTURBXy80NmIyMjY4YS1kM2IwLTRhODYtOGM0NS1iMmRlZjU4ZjJlOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes PERN Miros\u0142aw Skowron oznajmi\u0142 w czwartek, \u017ce firma chce zbudowa\u0107 terminal chemiczny na terenach w pobli\u017cu Naftoportu. &quot;My\u015blimy m.in. o dostawach amoniaku&quot; - poinformowa\u0142. Doda\u0142, \u017ce o podobnych inwestycjach my\u015bl\u0105 inne sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa, wi\u0119c - jego zdaniem - to trzeba uporz\u0105dkowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9490767,pern-chcemy-budowac-terminal-chemiczny-na-terenach-w-poblizu-naftopor.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PERN: Chcemy budowa\u0107 terminal chemiczny na terenach w pobli\u017cu Naftoportu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:55:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z7hktkuTURBXy82MDE0ZjFkMS1kZTE1LTQ3NjEtYWNkNC1kYjVhODI2ZjYyODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Fotografia autorstwa Mohammeda Salema z agencji Reutera, zrobiona w Strefie Gazy, zosta\u0142o uznana za Zdj\u0119cie Roku w konkursie World Press Photo 2024. Przedstawia palesty\u0144sk\u0105 kobiet\u0119 op\u0142akuj\u0105c\u0105 swoj\u0105 martw\u0105 pi\u0119cioletni\u0105 siostrzenic\u0119. Wyniki tego konkursu og\u0142oszono w czwartek 18 kwietnia w Amsterdamie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9490752,world-press-photo-2024-zdjecie-roku-wykonane-w-strefie-gazy-zobacz-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World Press Photo 2024: Zdj\u0119cie Roku wykonane w Strefie Gazy. Zobacz zwyci\u0119sk\u0105 fotografi\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:48:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lBGktkuTURBXy84YzE2NjRlMy04NWEwLTQ5NzctYTEzNy02OTE0N2Q2MTVkMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gubernator ameryka\u0144skiego stanu Kolorado Jared Polis podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 ustaw\u0119 rozszerzaj\u0105c\u0105 prawo do prywatno\u015bci o &quot;dane neuronowe&quot;. To pierwsza w USA ustawa obejmuj\u0105ca dane biologiczne i neuronowe tak\u0105 sam\u0105 ochron\u0105, jak\u0105 chronione s\u0105 inne wra\u017cliwe dane biometryczne - poinformowa\u0142 &quot;New York Times&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9490742,usa-stan-kolorado-uwzglednia-dane-neuronowe-w-prawie-do-prywatnosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Stan Kolorado uwzgl\u0119dnia \"dane neuronowe\" w prawie do prywatno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:36:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qWuktkuTURBXy9hMjMwNjlmOS1lNjlmLTQ4M2MtOTBjOC02YzUwMmJiNTk2NjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od ponad trzech tygodni przez Kazachstan przetacza si\u0119 pow\u00f3d\u017a. Jak dot\u0105d jej ofiarami jest co najmniej siedem os\u00f3b. Ponad 5 tysi\u0119cy dom\u00f3w wci\u0105\u017c jest pod wod\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9490721,powodz-w-kazachstanie-co-trzecia-zbiorka-srodkow-na-powodzian-jest-pr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Kazachstanie. Co trzecia zbi\u00f3rka \u015brodk\u00f3w na powodzian jest pr\u00f3b\u0105 wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T10:09:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VuDktkuTURBXy8wZjdlNGVmMy03ZDBhLTQzZDgtYjQyNy1mMTk3MTQyM2I2MjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Prokurator odczyta\u0142a mi zarzuty udzia\u0142u w g\u0142osowaniach w Sejmie oraz na posiedzeniu komisji sejmowej w grudniu ub. roku&quot; - przekaza\u0142 by\u0142y szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski. Polityk PiS opu\u015bci\u0142 ju\u017c Prokuratur\u0119 Okr\u0119gow\u0105 w Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490694,kaminski-opuscil-juz-prokurature-co-sie-wydarzylo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski opu\u015bci\u0142 ju\u017c Prokuratur\u0119. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:58:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iJSktktTURBXy9iZTFhODVkNi01MzAyLTQyNmItYWY5Mi00MGRhYWRiZjEyNTcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Z wniosku z\u0142o\u017conego do w\u0142adz stanowych wynika, \u017ce Tesla zwolni 14 proc. pracownik\u00f3w zatrudnionych w fabryce w Buffalo w stanie Nowy Jork.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9490652,tesla-zwalnia-pracownikow-w-buffalo-elon-musk-przeprosil-za-zbyt-nisk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla zwalnia pracownik\u00f3w w Buffalo. Elon Musk przeprosi\u0142 za zbyt niskie odprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:54:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/luVktkuTURBXy8xM2ExYjhiYy1kN2M2LTQ2YjMtYjRkZi0xMTgwZGMyNDAxODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Warto\u015b\u0107 akcji Tesli spad\u0142a do najni\u017cszego poziomu od prawie roku, spychaj\u0105c na kr\u00f3tko rynkow\u0105 wycen\u0119 producenta pojazd\u00f3w elektrycznych do poziomu poni\u017cej 500 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9489580,elon-musk-ma-duzy-problem-akcje-tesli-leca-w-dol-i-sa-najtansze-od-pr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk ma du\u017cy problem. Akcje Tesli lec\u0105 w d\u00f3\u0142 i s\u0105 najta\u0144sze od prawie roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:35:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YUpktktTURBXy8zZWY2MTI3NS05OTZhLTQ2MmYtYjI2OS0wOTMwYzQ4ZmUxYTkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Za przeci\u0119tne wynagrodzenie kupimy dzi\u015b mniej metr\u00f3w kwadratowych mieszkania, ni\u017c byli\u015bmy w stanie kupi\u0107 przed pandemi\u0105 COVID-19. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z informacji opublikowanej w czwartek przez Polski Instytut Ekonomiczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9490633,ceny-mieszkan-rosna-szybciej-niz-wynagrodzenia-niepokojace-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 rosn\u0105 szybciej ni\u017c wynagrodzenia. Niepokoj\u0105ce dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:23:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YIQktkuTURBXy82NzUwNzQ3Ni05NmQ4LTQ3OTAtOWFkYy00ZDVjZDQxNjI0NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiele kraj\u00f3w posiada du\u017ce zasoby wyrzutni rakietowych Patriot, ale nie chc\u0105 dostarczy\u0107 ich Ukrainie bezpo\u015brednio. Mo\u017cemy zakupi\u0107 od nich t\u0119 bro\u0144 i przekaza\u0107 j\u0105 Kijowowi; mamy na to pieni\u0105dze - zapowiedzia\u0142 premier Holandii Mark Rutte. Holenderski polityk uczestniczy w nieformalnym szczycie Rady Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9490566,holandia-kupi-ukrainie-wyrzutnie-patriot-mamy-na-to-pieniadze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holandia kupi Ukrainie wyrzutnie Patriot? \"Mamy na to pieni\u0105dze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:23:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DHnktkuTURBXy9lNzFhZGUyOC0xYzI0LTRiZTItOThlZS1iMTFkZmFmY2ZkNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Partia premiera Chorwacji Andreja Plenkovicia, Chorwacka Wsp\u00f3lnota Demokratyczna (HDZ), zdoby\u0142a 61 mandat\u00f3w w \u015brodowych wyborach do 151-osobowego parlamentu. Informacj\u0119 przekaza\u0142a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza (PKW), po podliczeniu ponad 99,6 proc. g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9490624,wybory-w-chorwacji-beda-zmiany-na-tamtej-scenie-politycznej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Chorwacji. B\u0119d\u0105 zmiany na tamtej scenie politycznej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:23:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8avktkuTURBXy9mZjFhNDQzYy0yMGExLTQ1MDctOWZlMS1mOTkwYmEzN2RkYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ustawa &quot;Polski \u0141ad&quot; wprowadzi\u0142a chaos w systemie fiskalnym i wywo\u0142a\u0142a niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d podatnik\u00f3w, a niekt\u00f3re zmiany wprowadzono nierzetelnie - oceni\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli. Wed\u0142ug NIK zastosowano te\u017c zbyt kr\u00f3tkie vacatio legis.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490623,najwyzsza-izba-kontroli-ocenia-polski-lad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza Izba Kontroli ocenia \"Polski \u0141ad\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:32:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l0bktktTURBXy8xMDUyNGM5OC1kZjhkLTRjMjktYmI1OC0xNTE4YzkwMjU5N2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />W czwartek po godz. 10.00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie komisji \u015bledczej ds. afery wizowej. Od wczoraj media zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy g\u0142\u00f3wny \u015bwiadek Mariusz Kami\u0144ski si\u0119 na niej stawi, poniewa\u017c na t\u0119 sam\u0105 godzin\u0119 wezwa\u0142a go prokuratura. Najwyra\u017aniej Kami\u0144ski wybra\u0142 prokuratur\u0119. Szef komisji Micha\u0142 Szczerba przekaza\u0142, \u017ce otrzyma on kolejne wezwanie przed komisj\u0119 na poniedzia\u0142ek, 22 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490560,mariusz-kaminski-wybral-prokurature-komisja-sledcza-bez-gwozdzia-prog.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski wybra\u0142 prokuratur\u0119? Komisja \u015bledcza bez gwo\u017adzia programu [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:14:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OD-ktktTURBXy8zYTAyZWNiYy1lYjExLTRiNTgtYWUxOS01NzJhNDdmOGUwNWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wzrost PKB Polski w 2022 roku wyni\u00f3s\u0142 5,6 proc., a nie 5,3 proc., jak szacowano wcze\u015bniej - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny w aktualizacji. Dane dla 2023 roku nie zmieni\u0142y si\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9490543,pkb-polski-nowe-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKB Polski. Nowe dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:11:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490535,kernel-holding-rosyjskie-ataki-na-infrastrukture-cywilna-zaklocaja-dz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kernel Holding: Rosyjskie ataki na infrastruktur\u0119 cywiln\u0105 zak\u0142\u00f3caj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 grupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:11:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UMWktkuTURBXy9hOTZmNGFiNi1kZjIyLTQyMzEtOGI5MC01M2JlZTJkNTg2YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontrolerzy weszli w czwartek do Orlenu; skupi\u0105 si\u0119 na dokumentacji zwi\u0105zanej z fuzj\u0105 Lotosu i Orlenu - potwierdzi\u0142 PAP p.o. rzecznika prasowego NIK Marcin Marja\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce czwartkowe dzia\u0142ania NIK s\u0105 dalszym ci\u0105giem kontroli zwi\u0105zanej z bezpiecze\u0144stwem paliwowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9490539,najwyzsza-izba-kontroli-wrocila-z-kontrola-do-orlenu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza Izba Kontroli wr\u00f3ci\u0142a z kontrol\u0105 do Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:09:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EhBktkuTURBXy83NmQxNDRiYi05ZTE3LTQyMjQtYjllMS1kNjEzM2Q2ZmZiZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490530,astarta-miala-619-mln-euro-zysku-netto-14537-mln-euro-zysku-ebitda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astarta mia\u0142a 61,9 mln euro zysku netto, 145,37 mln euro zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:06:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HnQktkuTURBXy9kZTcyMDUwMi00MzEwLTRjNDMtOTEyOC01YmI3MDg2ZDNlZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490526,enea-miala-70431-mln-zl-straty-netto-6-29784-mln-zl-zysku-ebitda-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Enea mia\u0142a 704,31 mln z\u0142 straty netto, 6 297,84 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:03:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D81ktkuTURBXy8yODM3N2M1NS1jNDcxLTRmMmUtOTYwYi04YjhjMjhkOGMwMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490523,ci-games-mialo-1305-mln-zl-zysku-netto-9762-mln-zl-zysku-ebitda-w-2.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CI Games mia\u0142o 13,05 mln z\u0142 zysku netto, 97,62 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:01:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jH4ktkuTURBXy84ZGNiYTQ0Yy0xNTFmLTRmOGEtOGI0ZC02ZTQwZWEyYWNlYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490522,strategia-boryszewa-zaklada-ok-11-proc-wzrostu-zysku-ebitda-rdr-do-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategia Boryszewa zak\u0142ada ok. 11 proc. wzrostu zysku EBITDA rdr do ok. 590 mln z\u0142 w 2028 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:00:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qSEktkuTURBXy9mMjY3MTY0NC04MWNiLTRmOGEtYWY2NS0yNTU4YTZjNjJiNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak ujawni\u0142y w ostatnich dniach media, rektor Uniwersytetu Warszawskiego prof. Alojzy Nowak na niskie zarobki nie narzeka\u0142. Nie chodzi tutaj o wynagrodzenie rektorskie, ale wynagrodzenia z tytu\u0142u innych pe\u0142nionych funkcji. M.in. funkcji doradczej dla PZU, za co inkasowa\u0142 70 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9490520,nie-tylko-rektor-ale-tez-doradca-za-70-tys-zl-miesiecznie-afera-wo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko rektor, ale te\u017c doradca, za 70 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie. Afera wok\u00f3\u0142 Alojzego Nowaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:57:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/usMktkuTURBXy9jNzFlNjQxOS00NzdkLTQzY2ItYjdlNC0yZTM2OGRhZGUyZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490516,grupa-kety-podtrzymala-prognozy-na-2024-rok-po-wynikach-i-kwartalu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa K\u0119ty podtrzyma\u0142a prognozy na 2024 rok po wynikach I kwarta\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:53:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gGqktkuTURBXy8wNGVkNWE5NC0yYjk0LTRlNWUtOWRiNC02YTBlMmZkYzM5OGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490502,grupa-kety-miala-15023-mln-zl-zysku-netto-2225-mln-zl-zysku-ebitda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa K\u0119ty mia\u0142a 150,23 mln z\u0142 zysku netto, 222,5 mln z\u0142 zysku EBITDA w I kw. 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:47:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z9QktkuTURBXy9iYjlhYWE2Ny00NzhjLTQ4ODktYjM5OS1hZmQyYjRkOWJkMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9490495,kghm-zostal-ponownie-uznany-za-2-najwiekszego-na-swiecie-producenta-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KGHM zosta\u0142 ponownie uznany za 2. najwi\u0119kszego na \u015bwiecie producenta srebra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:40:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C2LktkuTURBXy84MGJmMGZhNy1kNzU2LTQxMmMtYTBiZi0xNDUzYTE2ODYxOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />My\u015bl\u0119, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Senacie b\u0119dzie g\u0142osowa\u0142a za przed\u0142u\u017ceniem wakacji kredytowych na 2024 r. \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek PAP wicemarsza\u0142ek Senatu Maciej \u017bywno.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9490488,wakacje-kredytowe-2024-dzis-wazna-decyzja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe 2024. Dzi\u015b wa\u017cna decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:34:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r_9ktkuTURBXy9kYWQ0MjM0Mi0wYzBhLTRhNDQtYTU1OS1iMDk3OTIzZmM0MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja rozpocznie wielk\u0105 ofensyw\u0119 w czerwcu, by spr\u00f3bowa\u0107 zdoby\u0107 ca\u0142y Donbas, zainteresowanie Kremla skupi si\u0119 te\u017c na listopadowych wyborach prezydenckich w USA i ich nast\u0119pstwach - powiedzia\u0142 szef ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR) genera\u0142 Kyry\u0142o Budanow dziennikowi &quot;Washington Post&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9490478,nadchodzi-wielka-ofensywa-rosji-gen-budanow-wskazal-termin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi \"wielka ofensywa\" Rosji? Gen. Budanow wskaza\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:23:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hNfktkuTURBXy80YjRiZDhmMi05ZTdiLTQyMTAtYjFkMC0yODZhYjBjMmY5ZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone zaaprobowa\u0142y izraelski plan operacji militarnej w Rafah w zamian za rezygnacj\u0119 ze znacz\u0105cego uderzenia odwetowego na Iran - przekaza\u0142 katarski portal Al-Araby Al-Jadeed, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a egipskie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9490455,izrael-nie-bedzie-znaczacego-uderzenia-na-iran-ale-bedzie-operacja-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael: Nie b\u0119dzie znacz\u0105cego uderzenia na Iran, ale b\u0119dzie operacja w Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:06:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GlsktkuTURBXy9jODkwNjkwOS1lMjhhLTQ1Y2UtYTJmZi0xY2ZmNDhjNTQ4NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bank Pekao poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce zwyczajne walne zgromadzenie banku powo\u0142a\u0142o cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej na now\u0105, wsp\u00f3ln\u0105, trwaj\u0105c\u0105 trzy lata kadencj\u0119, rozpoczynaj\u0105c\u0105 si\u0119 18 kwietnia br.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9490426,pekao-ma-nowych-czlonkow-rady-nadzorczej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekao ma nowych cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:02:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gJ0ktkuTURBXy8yMTliYWJjMy03ZWIzLTQ0NWItOTdhNC05Mzg0YWNiYTAyYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden w \u015brod\u0119 wezwa\u0142 swoj\u0105 administracj\u0119 do potrojenia ce\u0142 na chi\u0144sk\u0105 stal i aluminium w zwi\u0105zku z dumpingiem tych produkt\u00f3w na rynku ameryka\u0144skim. Obieca\u0142, \u017ce nie dopu\u015bci do planowanego przej\u0119cia koncernu US Steel przez japo\u0144ski Nippon Steel.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9490416,kolejna-odslona-wojny-gospodarczej-usa-chiny-biden-chce-potrojenia-ce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna ods\u0142ona wojny gospodarczej USA-Chiny: Biden chce potrojenia ce\u0142 na chi\u0144sk\u0105 stal i aluminium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:00:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RyfktkuTURBXy8wOGVkMjcxNy1hYjliLTQ5YTEtYTI5OS0zZjNlYjM0MmI2ZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 kwietnia obowi\u0105zuje nowa lista bezp\u0142atnych lek\u00f3w dla os\u00f3b 65 +. Jak sprawdzi\u0107 t\u0119 list\u0119? Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 darmowe leki i jakie warunki musi wcze\u015bniej spe\u0142ni\u0107? Kto ma prawo je przepisa\u0107? Jaki kod powinna zawiera\u0107 recepta? Wyja\u015bniamy najwa\u017cniejsze kwestie zwi\u0105zane z bezp\u0142atnymi lekami dla senior\u00f3w, kt\u00f3rzy uko\u0144czyli 65 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9490052,lista-bezplatnych-lekow-dla-osob-65-na-recepcie-musi-znalezc-sie-odp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lista bezp\u0142atnych lek\u00f3w dla os\u00f3b 65+. Na recepcie musi znale\u017a\u0107 si\u0119 odpowiedni kod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:52:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TsSktkuTURBXy9jYjg2YjlmZi1hZWZkLTRmMzAtODUzMi1hODk3YWI3YzA1ODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski Senat zag\u0142osowa\u0142 w \u015brod\u0119 za uznaniem zarzut\u00f3w postawionych przez Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w szefowi Departamentu Bezpiecze\u0144stwa Krajowego Alejandro Mayorkasowi za niekonstytucyjne, tym samym ko\u0144cz\u0105c proces odpowiedzialnego za bezpiecze\u0144stwo granic w ramach procedury impeachmentu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9490403,usa-alejandro-mayorkas-oddycha-z-ulga-impeachment-niekonstytucyjny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Alejandro Mayorkas oddycha z ulg\u0105. \"Impeachment niekonstytucyjny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:52:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gqaktkuTURBXy85OWI0MDdmYy1lNzE0LTRmZDQtYjA0Mi00OWI1NDAxMTI1YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oko\u0142o 20 000 os\u00f3b demonstrowa\u0142o w \u015brod\u0119 w stolicy Gruzji Tbilisi przeciwko tzw. ustawie o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych, zwanej te\u017c ustaw\u0105 o zagranicznych agentach, kt\u00f3ra dzie\u0144 wcze\u015bniej zosta\u0142a przyj\u0119ta przez gruzi\u0144ski parlament w pierwszym czytaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9490401,protesty-w-gruzji-chodzi-o-ustawe-o-wplywach-zagranicznych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty w Gruzji. Chodzi o ustaw\u0119 o \"wp\u0142ywach zagranicznych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:51:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UkjktkuTURBXy8wMmYwMjcwNS1kMWY0LTQ4MGQtYTJjNS1hZmM2ZDY3NjFiM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dcy Unii Europejskiej zdecydowali w \u015brod\u0119 o na\u0142o\u017ceniu kolejnych sankcji na Iran - poinformowa\u0142 na zako\u0144czenie pierwszego dnia szczytu UE szef Rady Europejskiej Charles Michel. Doda\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105 one dotyczy\u0107 firm, kt\u00f3re zajmuj\u0105 si\u0119 produkcj\u0105 dron\u00f3w i pocisk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9490402,ue-naklada-kolejne-sankcje-na-iran-celem-firmy-produkujace-drony.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE nak\u0142ada kolejne sankcje na Iran. Celem firmy produkuj\u0105ce drony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:46:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zC2ktkuTURBXy8wOTYyZjJjNi1mNTU2LTQwOTEtYTBlNy00MGM5OGJjZDcwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w w reakcji na wtorkowe wypowiedzi prezesa Fed Jerome Powella, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce stopy proc. w USA mog\u0105 pozosta\u0107 na wysokim poziomie przez d\u0142u\u017cszy czas. Indeks S&amp;amp;P 500 zni\u017ckowa\u0142 czwarty dzie\u0144 z rz\u0119du.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9490388,wall-street-spadaja-akcje-ulubienca-od-ai-ale-rynek-ma-tez-inne-segm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Spadaj\u0105 akcje ulubie\u0144ca od AI, ale rynek ma te\u017c inne segmenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:42:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rgiktkuTURBXy83OWJlMmFiMi04ZTQ4LTQ4YmItYjljYy01YTkxNzAzYWRkZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Takie jest sedno dw\u00f3ch niedawnych wyrok\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego dotycz\u0105cych przedsi\u0119biorczych kobiet. Zapad\u0142y one po tym, jak w listopadzie 2023 r. sk\u0142ad siedmiu s\u0119dzi\u00f3w podj\u0105\u0142 ca\u0142kowicie przeciwn\u0105 uchwa\u0142\u0119, nadaj\u0105c jej moc zasady prawnej", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9489841,zus-stracil-mozliwosc-weryfikacji-wysokosci-skladek-dla-przedsiebiorco.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS straci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 weryfikacji wysoko\u015bci sk\u0142adek dla przedsi\u0119biorc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:34:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DIzktkuTURBXy8xYzBhOTJkYy0yNzQ3LTQ3ZjAtYTlmMC02ZGUwOTQ5MGJmYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Afryce mieszka obecnie 135 200 milioner\u00f3w, 342 posiadaczy setek milion\u00f3w dolar\u00f3w i 21 miliarder\u00f3w. &quot;Wielka pi\u0105tka&quot; afryka\u0144skich rynk\u00f3w bogactwa - RPA, Egipt, Nigeria, Kenia i Maroko - skupia \u0142\u0105cznie 56 proc. milioner\u00f3w i ponad 90 proc. miliarder\u00f3w - wynika z raportu opublikowanego w \u015brod\u0119 przez mi\u0119dzynarodow\u0105 firm\u0119 doradcz\u0105 Henley &amp;amp; Partners.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9490366,gdzie-zyja-afrykanscy-miliarderzy-wielka-piatka-afrykanskich-rynkow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie \u017cyj\u0105 afryka\u0144scy miliarderzy? \"Wielka pi\u0105tka\" afryka\u0144skich rynk\u00f3w bogactwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:31:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H5XktkuTURBXy8zYjllYTBhNy02NGQ5LTRhODctOTc3MS1jNTRhOTdhYWE2MjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />European Sky Shield Initiative to na razie g\u0142\u00f3wnie platforma wsp\u00f3lnych zakup\u00f3w. Polska traktuje j\u0105 komplementarnie do tego, co sami budujemy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9489979,czy-oplaca-sie-nam-dolaczyc-do-wspolnej-inicjatywy-european-sky-shield.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy op\u0142aca si\u0119 nam do\u0142\u0105czy\u0107 do wsp\u00f3lnej inicjatywy European Sky Shield?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:23:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-BktktTURBXy80NzQxYzgwNC1iYmIxLTRhMDAtYTg2Yi0yNjgyYjc2Y2JiM2QucG5nkZMFzQEdzKA\" />Sejmowa komisja \u015bledcza ds. afery wizowej w czwartek o godzinie 10:00 rozpocz\u0119\u0142a prace. Zgodnie z planem dzi\u015b mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 przes\u0142uchanie b. szefa MSWiA Mariusza Kami\u0144skiego, kt\u00f3ry na t\u0119 sam\u0105 godzin\u0119 dosta\u0142 wezwanie do prokuratury. W efekcie Kami\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490352,komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-kaminski-nie-stawil-sie-na-przesluc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej. Kami\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:23:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-BktktTURBXy80NzQxYzgwNC1iYmIxLTRhMDAtYTg2Yi0yNjgyYjc2Y2JiM2QucG5nkZMFzQEdzKA\" />Sejmowa komisja \u015bledcza ds. afery wizowej w czwartek o godzinie 10:00 rozpocznie prace. Dzi\u015b przes\u0142uchany ma by\u0107 b. szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski, kt\u00f3ry w tym samym czasie ma si\u0119 stawi\u0107 w prokuraturze. Prokuratura wie o kolizji termin\u00f3w, mo\u017cliwe, \u017ce Kami\u0144ski b\u0119dzie mia\u0142 dwa przes\u0142uchania jednego dnia - m\u00f3wi PAP szef komisji Micha\u0142 Szczerba. Zapraszamy od ogl\u0105dania transmisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490352,komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-przesluchanie-mariusza-kaminskiego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej. Przes\u0142uchanie Mariusza Kami\u0144skiego [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:20:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3-TktkuTURBXy81MzBkY2UxZS04Y2FkLTRkZmUtYjJhZC05MmVmNDQ2ZWExZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u017beby ludzie cz\u0119\u015bciej siadali na rower, musi si\u0119 poprawi\u0107 infrastruktura \u2013 przekonuj\u0105 samorz\u0105dowcy i cz\u0142onkowie parlamentarnego zespo\u0142u", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9489975,czy-polacy-przesiada-sie-na-rowery-na-razie-brakuje-sciezek-rowerowyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy przesi\u0105d\u0105 si\u0119 na rowery? Na razie brakuje \u015bcie\u017cek rowerowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:12:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C3uktkuTURBXy85YTNiMmI4My1iNmExLTQzMWUtOWIzNS1lYjMxMzJkYjlhYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Protas: B\u0119dziemy inwestowa\u0107 m.in. w przetw\u00f3rstwo rolno-spo\u017cywcze, skr\u00f3cenie \u0142a\u0144cuch\u00f3w dostaw, by ten system by\u0142 bardziej przyjazny dla producent\u00f3w i klient\u00f3w, a nie dla po\u015brednik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9489963,gdzie-pojda-pieniadze-z-kpo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie p\u00f3jd\u0105 pieni\u0105dze z KPO?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:11:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e1WktkuTURBXy9iZDE5YzRhMy0yOWFlLTQ1MjctODRjYS1jZGRjNjg4NmE0ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d Hiszpanii Pedro Sancheza zatwierdzi\u0142 nadzwyczajne wydatki na si\u0142y zbrojne tego kraju w wysoko\u015bci 1,13 - poinformowa\u0142a podczas \u015brodowego spotkania z mediami w Madrycie szefowa resortu obrony Margarita Robles.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9490334,hiszpania-nadzwyczajne-wydatki-na-armie-inwestowac-w-obrone-to-inwe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania: Nadzwyczajne wydatki na armi\u0119. \u201cInwestowa\u0107 w obron\u0119 to inwestowa\u0107 w pok\u00f3j\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:11:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ObCktkuTURBXy8wNzdiYzZhMy0zOTAwLTRlZTYtOTA5Zi0xMjVjNDJlNjFkM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone przywracaj\u0105 najwa\u017cniejsze sankcje na sektor naftowy Wenezueli, poniewa\u017c rz\u0105d Nicolasa Maduro nie wywi\u0105za\u0142 si\u0119 z ustale\u0144 w sprawie organizacji wybor\u00f3w \u2013 poda\u0142y w \u015brod\u0119 stacje BBC i CNN. Re\u017cim nie dopu\u015bci\u0142 do startu kandydatek opozycji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9490335,usa-przywracaja-sankcje-przeciwko-wenezueli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA przywracaj\u0105 sankcje przeciwko Wenezueli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:10:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YZUktkuTURBXy9iNmM2NGQzMy04ZWIzLTRmOGQtYTg2ZS1iNGIzZmNkNzc0NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francuski minister finans\u00f3w Bruno Le Maire poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce wraz ze swoim brazylijskim odpowiednikiem Haddadem Fernando rozpoczyna wsp\u00f3ln\u0105 inicjatyw\u0119, by na szczycie G20 w Waszyngtonie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w sprawie minimalnego opodatkowania najbogatszych os\u00f3b na \u015bwiecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9490333,superbogaczy-trzeba-opodatkowac-inicjatywa-francji-i-brazylii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Superbogaczy trzeba opodatkowa\u0107. Inicjatywa Francji i Brazylii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:10:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lXoktkuTURBXy9mNTNhNjVkOC1mOTIwLTQzNzAtODFjZi0yMzI3ZjE4YWE3NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dokument rosyjskiego MSZ z 2023 r. potwierdza, \u017ce Rosja prowadzi wojn\u0119 hybrydow\u0105 ze Stanami Zjednoczonymi i ich sojusznikami - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik &quot;Washington Post&quot;, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 to pismo od niewymienionej z nazwy europejskiej agencji wywiadowczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9490332,rosyjska-strategia-destabilizacji-ujawniono-tajny-dokument.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska strategia destabilizacji. Ujawniono tajny dokument", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T06:00:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rxHktkuTURBXy9kMTdkMWY5Yi1kMWUzLTQzN2UtODJjMS0zNzU2ZWE0YjMyOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wykazie prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 projekt ustawy o bonie energetycznym oraz o zmianie niekt\u00f3rych innych ustaw. W zwi\u0105zku z tym, \u017ce na \u015bwiatowym i europejskim rynku energii ma miejsce stabilizacja, powoli odchodzi si\u0119 od mechanizm\u00f3w interwencyjnych. Zamro\u017cenie cen energii w Polsce ko\u0144czy si\u0119 30 czerwca 2024 roku. Maksymalna cena energii na drugie p\u00f3\u0142rocze jest ju\u017c znana.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9490050,nowa-cena-maksymalna-energii-i-bon-energetyczny-dla-kogo-wsparcie-je.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa cena maksymalna energii i bon energetyczny. Dla kogo wsparcie? Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:56:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXBktktTURBXy83ZTJhMjM0Yi0yZTc3LTQ0MjYtODk1NC1kOWNlZTcyZjkyNzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zapowiedzi rz\u0105du w sprawie nowych cen pr\u0105du oznaczaj\u0105, \u017ce inflacja prawie nie uro\u015bnie i by\u0107 mo\u017ce wr\u00f3ci w zwi\u0105zku z tym temat obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Resort finans\u00f3w zapowiada, \u017ce to ostatni rok z wakacjami kredytowymi, a Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy przepowiada nam spore deficyty bud\u017cetowe na kilka najbli\u017cszych lat. Ceny w strefie euro ros\u0142y w marcu najszybciej od roku, a w Nature ukaza\u0142a si\u0119 do\u015b\u0107 przera\u017caj\u0105ca w swojej wymowie praca naukowa podliczaj\u0105ca koszty zmian klimatu do 2050 i do 2100 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9490315,rzad-odmrozi-ceny-energii-a-przy-okazji-wesprze-jej-producentow-o-il.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d odmrozi ceny energii, a przy okazji wesprze jej producent\u00f3w. O ile wzrosn\u0105 rachunki za pr\u0105d? [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:41:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SUHktkuTURBXy9hYzE2OGM1Ni1lMzY2LTQ5ZjctODFhZC05YjVhODAzOGNjYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Donald Trump po spotkaniu z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 w Nowym Jorku powiedzia\u0142, \u017ce Ameryka opowiada si\u0119 ca\u0142kowicie po stronie Polski - pisze agencja AP, odnotowuj\u0105c \u015brodowe spotkanie obu polityk\u00f3w w Nowym Jorku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9490300,donald-trump-ameryka-opowiada-sie-calkowicie-po-stronie-polski.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Ameryka opowiada si\u0119 ca\u0142kowicie po stronie Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:41:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5KGktkuTURBXy9hYzg3MmMwYi03OTI1LTRkODItYTA5NC00YWU0NDhjMWFkNjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na dwa tygodnie przed d\u0142ugim majowym weekendem zarezerwowanych jest 60 proc. miejsc noclegowych m.in. w hotelach i pensjonatach pod Giewontem - poinformowa\u0142 PAP Karol Wagner z Tatrza\u0144skiej Izby Gospodarczej. Cz\u0119\u015b\u0107 go\u015bci uzale\u017cnia przyjazd od pogody i odk\u0142ada decyzj\u0119 na ostatni\u0105 chwil\u0119 - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9490298,majowka-2024-zakopane-juz-mocno-oblozone.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u00f3wka 2024: Zakopane ju\u017c mocno ob\u0142o\u017cone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:41:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1l7ktkuTURBXy85YjcyOTExZC0zOWEyLTRmMzMtYWYzZi00OGRkMjBkNmVlYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Absencja w pracy zwi\u0105zana z epizodami depresyjnymi Polak\u00f3w kosztowa\u0142a gospodark\u0119 w 2023 r. 2,8 mld z\u0142otych - wynika z raportu UCE Research i platformy ePsycholodzy.pl. Zgodnie z tegorocznym badaniem 66,6 proc. doros\u0142ych Polak\u00f3w odczuwa syndromy kojarzone z depresj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9490299,ile-nasza-depresja-kosztuje-polska-gospodarke-niepokojaca-kwota.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile nasza depresja kosztuje polsk\u0105 gospodark\u0119? Niepokoj\u0105ca kwota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:21:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v2pktkuTURBXy85YjFhNWJjZC00MjExLTQwNDQtODAwZC1jNTUwYTc2MGYwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokuratura Krajowa w latach 2020-2023 finansowa\u0142a podr\u00f3\u017ce s\u0142u\u017cbowe wa\u017cnych prokurator\u00f3w z Jeleniej G\u00f3ry i Legnicy do pracy w Warszawie. Na delegacje kierowc\u00f3w, ich noclegi w hotelach, diety i paliwo do s\u0142u\u017cbowych aut posz\u0142o w sumie ok. 234 205 z\u0142 \u2013 informuje czwartkowa &quot;Gazeta Wyborcza&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9490280,prokuratura-krajowa-w-latach-2020-2023-wydala-szokujaca-kwote-na-podro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura Krajowa w latach 2020-2023 wyda\u0142a szokuj\u0105c\u0105 kwot\u0119 na podr\u00f3\u017ce s\u0142u\u017cbowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:20:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-sEktkuTURBXy80NDkzODM0OC03MmUyLTRlNjMtYjBlNS0zOWUzOTFhMTFjOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Farmaceuci, lekarze i po\u0142o\u017cne ostrzegaj\u0105 Ministerstwo Zdrowia, \u017ce wystawianie recept farmaceutycznych na pigu\u0142k\u0119 &quot;dzie\u0144 po&quot; osobom niepe\u0142noletnim bez zgody rodzica mo\u017ce by\u0107 niezgodne z prawem. S\u0105 te\u017c przeciw &quot;sprowadzaniu zawod\u00f3w medycznych do roli us\u0142ugodawc\u00f3w, a pacjent\u00f3w do roli klient\u00f3w&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9490279,farmaceuci-i-lekarze-pigulka-dzien-po-dla-niepelnoletnich-tylko-ze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Farmaceuci i lekarze: Pigu\u0142ka \"dzie\u0144 po\" dla niepe\u0142noletnich tylko ze zgod\u0105 rodzica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:20:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x6_ktkuTURBXy8zMzc4MDJmOS04MTgzLTQ2NjQtOWRjNS1lZGQ3Y2IzNjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek po godz. 7.00 z\u0142oty nieznacznie traci\u0142 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Rynek wycenia\u0142 euro na ponad 4,33 z\u0142, dolara na 4,06 z\u0142, a frank szwajcarski kosztowa\u0142 4,46 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9490277,kursy-walut-zloty-rano-tanieje-w-stosunku-do-euro-dolara-i-franka-sz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty rano tanieje w stosunku do euro, dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:00:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zcHktkuTURBXy9kMGE0Y2VlMC1jZmQ0LTQ0OGYtYmU4MC1hNzBiYWZhNjllZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u017celi urodzi\u0142e\u015b si\u0119 mi\u0119dzy 1948 a 1969 rokiem, to mo\u017cesz skorzysta\u0107 z wcze\u015bniejszej emerytury. Jednak samo kryterium wieku nie wystarczy, aby j\u0105 otrzyma\u0107. S\u0105 jeszcze inne warunki, kt\u00f3re trzeba spe\u0142ni\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9490044,urodziles-sie-miedzy-1948-a-1969-rokiem-mozesz-ubiegac-sie-o-specjaln.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urodzi\u0142e\u015b si\u0119 mi\u0119dzy 1948 a 1969 rokiem? Mo\u017cesz ubiega\u0107 si\u0119 o specjaln\u0105 emerytur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OVUktkuTURBXy83OTRiZGM2MC00N2U5LTRlZWEtYmM3Mi04NWNmNTNjZmMxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztuczna inteligencja powoli zmienia spos\u00f3b dzia\u0142ania bank\u00f3w i instytucji finansowych. Pomaga im zredukowa\u0107 ci\u0119\u017car biurokracji, ale tak\u017ce podejmowa\u0107 szybsze decyzje oraz utrzymywa\u0107 efektywny kontakt z klientami. A b\u0119dzie jeszcze lepiej. W perspektywie czeka kilkunastoprocentowy wzrost EBITDA.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9487828,banki-szykuja-sie-na-rewolucje-ai.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banki szykuj\u0105 si\u0119 na rewolucj\u0119 AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qiCktkuTURBXy84NzBiZjFkMS01YjNmLTRmYTktOWNjYy1hOTcyODM2ZWFjMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozliczenie PIT jest dla wielu uci\u0105\u017cliwym obowi\u0105zkiem. Szybko i \u0142atwo mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 zeznanie podatkowe za 2023 rok korzystaj\u0105c z systemu Tw\u00f3j e-PIT. Przynajmniej tak g\u0142osi teoria. Ale w praktyka pokazuje, \u017ce nawet najdoskonalsze narz\u0119dzie nie zwolni podatnika z dopilnowania, aby PIT za 2023 rok by\u0142 prawid\u0142owo wype\u0142niony, a podatek w\u0142a\u015bciwie obliczony. Zw\u0142aszcza gdy w gr\u0119 wchodz\u0105 ulgi podatkowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9488781,coraz-mniej-czasu-na-rozliczenie-sie-podatku-za-2023-rok-na-co-nalezy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz mniej czasu na rozliczenie si\u0119 podatku za 2023 rok. Na co nale\u017cy uwa\u017ca\u0107 przy korzystaniu z Tw\u00f3j e-PIT?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lu2ktkuTURBXy8zMDg0ZDk1Zi1lOTc5LTQwZDgtYjFlOC01YTkzYjExNmFmZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Majowy weekend zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami, co oznacza, \u017ce to ostatni moment na podj\u0119cie decyzji i zarezerwowanie noclegu. Jakie s\u0105 obecne ceny za pobyt podczas maj\u00f3wki 2024?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9489237,majowka-2024-ile-bedzie-kosztowala-ceny-w-gorach-i-nad-morzem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u00f3wka 2024: Ile b\u0119dzie kosztowa\u0142a? Ceny w g\u00f3rach i nad morzem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EGMktkuTURBXy85Nzg0ZGYxOC0wZGEzLTQ2YWItYTE1NS1iMzE4YWQ0ZjExMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wystarczy zdana matura albo cho\u0107by uko\u0144czona szko\u0142a \u015brednia, by rozpocz\u0105\u0107 now\u0105 przygod\u0119 z wojskiem i jeszcze na tym zarobi\u0107. W\u0142adza wprowadza dwa nowe programy, kt\u00f3re maj\u0105 zaznajomi\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c z wojskiem i wojskowo\u015bci\u0105, a ch\u0119tnym pozwoli\u0107 jeszcze zasili\u0107 konto. Czego m\u0142odzi ludzie powinni nauczy\u0107 si\u0119 zaraz po maturze? Genera\u0142 Waldemar Skrzypczak ma plan, jak dobrze w szkole \u015bredniej przygotowa\u0107 przysz\u0142ego \u017co\u0142nierza.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9489467,matura-i-zaraz-po-niej-stopien-wojskowy-nowy-plan-na-wzmocnienie-armi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura i zaraz po niej stopie\u0144 wojskowy. Nowy plan na wzmocnienie armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TQ7ktkuTURBXy81ZWZhNTNlOS1jNDYzLTQxMzMtYjk1YS0xNWI5OTY4OTQ2N2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Airports Council International, grupa bran\u017cowa reprezentuj\u0105ca lotniska na ca\u0142ym \u015bwiecie, co roku publikuje list\u0119 10 najbardziej ruchliwych lotnisk na \u015bwiecie. Oto one.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9488749,oto-10-najbardziej-ruchliwych-lotnisk-na-swiecie-ogromna-dominacja-je.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto 10 najbardziej ruchliwych lotnisk na \u015bwiecie. Ogromna dominacja jednego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LtzktkuTURBXy9iZThkZTZlMy05NmQzLTQ3ZjktOTdkZS1iY2M1MjY3OGRiNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 charakteryzuje szybki post\u0119p. Dynamiczny rozw\u00f3j technologii informatycznych i cyfryzacja gospodarki wymuszaj\u0105 zmiany tak\u017ce w funkcjonowaniu systemu p\u0142atniczego i w samych p\u0142atno\u015bciach. Zjawisko to ma zasi\u0119g globalny. Dotyczy r\u00f3wnie\u017c strefy euro. W dyskusji publicznej pada pytanie, czy po 25 latach od wprowadzenia banknot\u00f3w i monet euro nadszed\u0142 ju\u017c czas na r\u00f3wnoleg\u0142e wprowadzenie przez Eurosystem (tj. Europejski Bank Centralny i 20 bank\u00f3w centralnych pa\u0144stw strefy euro) cyfrowego odzwierciedlenia got\u00f3wki?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9487838,rola-cyfrowego-euro-w-platnosciach-detalicznych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rola cyfrowego euro w p\u0142atno\u015bciach detalicznych", "user": null, "vote": 0}]