[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T21:17:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-usa-oglosily-nowe-sankcje-na-iran-uderza-w-iranskich-dyploma,nId,7459563\"><img align=\"left\" alt=\"USA og\u0142osi\u0142y nowe sankcje na Iran. Uderz\u0105 w ira\u0144skich dyplomat\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/usa-oglosily-nowe-sankcje-na-iran-uderza-w-iranskich-dyploma/000AOY4GM3MWNJSD-C321.jpg\" /></a>- Jeste\u015bmy zdeterminowani, by zwi\u0119kszy\u0107 ekonomiczn\u0105 presj\u0119 na Iran - oznajmi\u0142 prezydent Joe Biden. W swoim o\u015bwiadczeniu poinformowa\u0142, \u017ce w odpowiedzi na atak rakietowy na Izrael, USA na\u0142o\u017cy\u0142y sankcje na Iran. Te dotycz\u0105 m.in. produkcji ira\u0144skich dron\u00f3w. Dodatkowo na\u0142o\u017cone ograniczenia dotycz\u0105 poruszania si\u0119 ira\u0144skich dyplomat\u00f3w w Nowym Jorku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-usa-oglosily-nowe-sankcje-na-iran-uderza-w-iranskich-dyploma,nId,7459563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA og\u0142osi\u0142y nowe sankcje na Iran. Uderz\u0105 w ira\u0144skich dyplomat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T19:42:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-skutki-moga-byc-nieodwracalne-ekspertka-ostrzega-w-sprawie-u,nId,7459487\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Skutki mog\u0105 by\u0107 nieodwracalne&quot;. Ekspertka ostrzega w sprawie Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/skutki-moga-byc-nieodwracalne-ekspertka-ostrzega-w-sprawie-u/000IMLAHIVWVOT2R-C321.jpg\" /></a>Je\u015bli ameryka\u0144ska pomoc nie nadejdzie szybko, Rosja b\u0119dzie w stanie przebi\u0107 si\u0119 przez niekt\u00f3re ukrai\u0144skie linie, zaj\u0105\u0107 nowe terytorium i ponownie zagrozi\u0107 bezpiecze\u0144stwu Kijowa - stwierdzi\u0142a by\u0142a urz\u0119dniczka z administracji Bracka Obamy. Mimo ostrze\u017ce\u0144 i apeli Izba Reprezentant\u00f3w wci\u0105\u017c zwleka z przeg\u0142osowaniem niezb\u0119dnych ustaw i stawia warunki urz\u0119dnikom Joe Bidena. Najbli\u017csze g\u0142osowanie przewidziano na 20 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-skutki-moga-byc-nieodwracalne-ekspertka-ostrzega-w-sprawie-u,nId,7459487", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Skutki mog\u0105 by\u0107 nieodwracalne\". Ekspertka ostrzega w sprawie Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T19:30:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowa-orbana-wywolaly-burze-powiedzial-to-o-ukrainie,nId,7459519\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owa Orbana wywo\u0142a\u0142y burz\u0119. Powiedzia\u0142 to o Ukrainie\" src=\"https://i.iplsc.com/slowa-orbana-wywolaly-burze-powiedzial-to-o-ukrainie/000H3U5UL62U3WD1-C321.jpg\" /></a>- Ukraina jest obecnie jedynie protektoratem zale\u017cnym od zachodnich pieni\u0119dzy oraz broni i nie jest ju\u017c suwerennym pa\u0144stwem - powiedzia\u0142 Viktor Orban podczas Konferencji Narodowego Konserwatyzmu w Brukseli. Zaapelowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c do europejskich wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy wezm\u0105 udzia\u0142 w g\u0142osowaniu do Parlamentu Europejskiego, \u017ce nale\u017cy odsun\u0105\u0107 od w\u0142adzy obecnie rz\u0105dz\u0105cych polityk\u00f3w w Unii. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowa-orbana-wywolaly-burze-powiedzial-to-o-ukrainie,nId,7459519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owa Orbana wywo\u0142a\u0142y burz\u0119. Powiedzia\u0142 to o Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T19:05:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-eksplozja-pod-charkowem-plomienie-na-70-metrow,nId,7459515\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka eksplozja pod Charkowem. P\u0142omienie na 70 metr\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-eksplozja-pod-charkowem-plomienie-na-70-metrow/000IZCCKNS0OF490-C321.jpg\" /></a>Eksplozja gazoci\u0105gu w obwodzie charkowskim na Ukrainie. Jak podaj\u0105 lokalne media, p\u0142omienie si\u0119gaj\u0105 do 70 metr\u00f3w, a asfalt ma si\u0119 topi\u0107 w promieniu 40 metr\u00f3w. Przyczyny wybuchu nie s\u0105 znane. Chark\u00f3w w ostatnim czasie sta\u0142 si\u0119 cz\u0119stym celem zintensyfikowanych atak\u00f3w Rosji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-eksplozja-pod-charkowem-plomienie-na-70-metrow,nId,7459515", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka eksplozja pod Charkowem. P\u0142omienie na 70 metr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T18:39:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-plan-b-tak-moskwa-chce-uniknac-mobilizacji,nId,7459489\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski plan &quot;B&quot;. Tak Moskwa chce unikn\u0105\u0107 mobilizacji\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-plan-b-tak-moskwa-chce-uniknac-mobilizacji/000IZC6FCQPCN73U-C321.jpg\" /></a>Rosja chce zatrudni\u0107 wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy kontraktowych, aby - przynajmniej na razie - unikn\u0105\u0107 kolejnego masowego poboru do wojska - informuje Bloomberg. Moskwa mo\u017ce w ten spos\u00f3b powi\u0119kszy\u0107 swoj\u0105 armi\u0119 o dodatkowe 300 tys. wojskowych. Wed\u0142ug ameryka\u0144skiej agencji Kreml nie chce &quot;powt\u00f3rki&quot; z mobilizacji z wrze\u015bnia 2022 roku, kt\u00f3ra podwa\u017cy\u0142a poparcie dla wojny w Ukrainie i sprowokowa\u0142a ucieczk\u0119 z kraju miliona Rosjan.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-plan-b-tak-moskwa-chce-uniknac-mobilizacji,nId,7459489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski plan \"B\". Tak Moskwa chce unikn\u0105\u0107 mobilizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T17:42:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poszedl-na-audiencje-papieza-amerykanin-najbardziej-poszukiw,nId,7459187\"><img align=\"left\" alt=\"Poszed\u0142 na audiencj\u0119 papie\u017ca. Amerykanin &quot;najbardziej poszukiwanym&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/poszedl-na-audiencje-papieza-amerykanin-najbardziej-poszukiw/0007ACGNF0RTUTLH-C321.jpg\" /></a>Podczas audiencji papie\u017ca Franciszka na placu \u015bwi\u0119tego Piotra w Watykanie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119. Jednak nie by\u0142 to przypadkowy turysta, a jeden z &quot;najbardziej poszukiwanych&quot; ameryka\u0144skich uciekinier\u00f3w. Co wi\u0119cej, 54-latek by\u0142 uzbrojony. Zosta\u0142 zatrzymany, a o jego losie zdecyduje prawdopodobnie ameryka\u0144ski s\u0105d. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poszedl-na-audiencje-papieza-amerykanin-najbardziej-poszukiw,nId,7459187", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszed\u0142 na audiencj\u0119 papie\u017ca. Amerykanin \"najbardziej poszukiwanym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T17:24:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-zyly-cale-niemcy-polak-zatrzymany-po-ponad-30-latach,nId,7459272\"><img align=\"left\" alt=\"Spraw\u0105 \u017cy\u0142y ca\u0142e Niemcy. Polak zatrzymany po ponad 30 latach\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-zyly-cale-niemcy-polak-zatrzymany-po-ponad-30-latach/000HPNKH89JX740N-C321.jpg\" /></a>W Niemczech aresztowano zab\u00f3jc\u0119 fryzjera z M\u00fclheim. Policja zidentyfikowa\u0142a sprawc\u0119 sprzed lat na podstawie test\u00f3w DNA. Oskar\u017cony posiada podw\u00f3jne obywatelstwo: polskie i niemieckie. M\u0119\u017cczyzn\u0119 aresztowano na zachodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-zyly-cale-niemcy-polak-zatrzymany-po-ponad-30-latach,nId,7459272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spraw\u0105 \u017cy\u0142y ca\u0142e Niemcy. Polak zatrzymany po ponad 30 latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T15:07:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-tonie-w-protestach-lider-opozycji-ujawnia-zaciagneli-,nId,7459128\"><img align=\"left\" alt=\"Gruzja tonie w protestach. Lider opozycji ujawnia: Zaci\u0105gn\u0119li mnie do biura\" src=\"https://i.iplsc.com/gruzja-tonie-w-protestach-lider-opozycji-ujawnia-zaciagneli/000IZAJ4OKTDEXIP-C321.jpg\" /></a>- To rosyjskie prawo, dok\u0142adna kopia ustawy Putina - m\u00f3wi prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili. W kraju od kilku dni trwaj\u0105 protesty przeciwko forsowanej przez rz\u0105d ustawie o zagranicznych agentach. Lider opozycji Aleko Elisashvili twierdzi, \u017ce podczas \u015brodowego wiecu zosta\u0142 pobity przez s\u0142u\u017cby. - Kilku policjant\u00f3w zaci\u0105gn\u0119\u0142o mnie do biura. Upad\u0142em i zacz\u0119li mnie kopa\u0107 - relacjonowa\u0142 mediom.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-tonie-w-protestach-lider-opozycji-ujawnia-zaciagneli-,nId,7459128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja tonie w protestach. Lider opozycji ujawnia: Zaci\u0105gn\u0119li mnie do biura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T14:10:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-nad-rumunska-baza-natychmiastowa-reakcja-zolnie,nId,7459175\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie nad rumu\u0144sk\u0105 baz\u0105. Natychmiastowa reakcja \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-nad-rumunska-baza-natychmiastowa-reakcja-zolnie/000IZAQP9NKVOU8I-C321.jpg\" /></a>Trzeci dron w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni zosta\u0142 dostrze\u017cony w okolicy rumu\u0144skiej bazy lotniczej im. Mihaila Kogalniceanu, gdzie stacjonuj\u0105 NATO-wskie my\u015bliwce bojowe - donosz\u0105 lokalne media. Tym razem wojskowi zdecydowali si\u0119 na zestrzelenie maszyny po kilku minutach od jej zaobserwowania. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespokojnie-nad-rumunska-baza-natychmiastowa-reakcja-zolnie,nId,7459175", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespokojnie nad rumu\u0144sk\u0105 baz\u0105. Natychmiastowa reakcja \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:29:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zwrot-w-politycy-usa-pieskow-nie-czekal-z-odpowiedzia,nId,7459110\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot w politycy USA. Pieskow nie czeka\u0142 z odpowiedzi\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-politycy-usa-pieskow-nie-czekal-z-odpowiedzia/000ITNXHPBHI3WD1-C321.jpg\" /></a>Kreml reaguje na ruchy USA ws. udzielenia pomocy walcz\u0105cej z Rosj\u0105 Ukrainie. - Prowokuj\u0105 Kij\u00f3w do kontynuowania dzia\u0142a\u0144 wojennych a\u017c do ostatniego Ukrai\u0144ca - oceni\u0142 rzecznik Dmitrij Pieskow, wskazuj\u0105c, \u017ce w\u0142adze USA dbaj\u0105 o w\u0142asne interesy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zwrot-w-politycy-usa-pieskow-nie-czekal-z-odpowiedzia,nId,7459110", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w politycy USA. Pieskow nie czeka\u0142 z odpowiedzi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:17:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaniedbuje-warszawe-i-wilno-polityk-uderza-w-emmanuela-macro,nId,7459145\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno&quot;. Polityk uderza w Emmanuela Macrona\" src=\"https://i.iplsc.com/zaniedbuje-warszawe-i-wilno-polityk-uderza-w-emmanuela-macro/000IZACUI3WAON6X-C321.jpg\" /></a>Poziom wspierania Ukrainy przez Francj\u0119 jest niewystarczaj\u0105cy, prezydent Emmanuel Macron czerpie przyjemno\u015b\u0107 z m\u00f3wienia, ale okazuje s\u0142abo\u015b\u0107 w dzia\u0142aniach - uwa\u017ca francuski pose\u0142 do PE Rapha\u00ebl Glucksmann. Zarzuci\u0142 tak\u017ce, \u017ce Macron &quot;zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno na rzecz Pekinu i Moskwy&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaniedbuje-warszawe-i-wilno-polityk-uderza-w-emmanuela-macro,nId,7459145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno\". Polityk uderza w Emmanuela Macrona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T13:17:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaniedbuje-warszawe-i-wilno-zarzuty-polityka-wobec-emmanuela,nId,7459145\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno&quot;. Zarzuty polityka wobec Emmanuela Macrona\" src=\"https://i.iplsc.com/zaniedbuje-warszawe-i-wilno-zarzuty-polityka-wobec-emmanuela/000IZACUI3WAON6X-C321.jpg\" /></a>Poziom wspierania Ukrainy przez Francj\u0119 jest niewystarczaj\u0105cy, prezydent Emmanuel Macron czerpie przyjemno\u015b\u0107 z m\u00f3wienia, ale okazuje s\u0142abo\u015b\u0107 w dzia\u0142aniach - uwa\u017ca francuski pose\u0142 do PE Rapha\u00ebl Glucksmann. Zarzuci\u0142 tak\u017ce, \u017ce Macron &quot;zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno na rzecz Pekinu i Moskwy&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zaniedbuje-warszawe-i-wilno-zarzuty-polityka-wobec-emmanuela,nId,7459145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaniedbuje Warszaw\u0119 i Wilno\". Zarzuty polityka wobec Emmanuela Macrona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:46:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-z-nowa-szefowa-sadu-najwyzszego-zmiana-po-ponad-30-lat,nId,7459120\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja z now\u0105 szefow\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego. Zmiana po ponad 30 latach\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-z-nowa-szefowa-sadu-najwyzszego-zmiana-po-ponad-30-lat/000IZ9Z4RDKORSNY-C321.jpg\" /></a>Irina Podnosowa zosta\u0142a now\u0105 szefow\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego Rosji. Jak si\u0119 okazuje, uko\u0144czy\u0142a prawo na Leningradzkim Uniwersytecie Pa\u0144stwowym na tym samym roku co W\u0142adimir Putin. Rosyjskie media przekazuj\u0105, \u017ce prezydent Rosji m\u00f3g\u0142 mie\u0107 wp\u0142yw na jej nominacj\u0119.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-z-nowa-szefowa-sadu-najwyzszego-zmiana-po-ponad-30-lat,nId,7459120", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja z now\u0105 szefow\u0105 S\u0105du Najwy\u017cszego. Zmiana po ponad 30 latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T12:37:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-napiecie-w-moldawii-prorosyjska-partia-zada-uniewazni,nId,7459080\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie napi\u0119cie w Mo\u0142dawii. Prorosyjska partia \u017c\u0105da uniewa\u017cnienia wybor\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rosnie-napiecie-w-moldawii-prorosyjska-partia-zada-uniewazni/000IZA0A3LR2YPM1-C321.jpg\" /></a>Przedstawiciele zdelegalizowanej w Mo\u0142dawii partii Shor z\u0142o\u017cyli wniosek do Centralnej Komisji Wyborczej o uniewa\u017cnienie wybor\u00f3w lokalnych, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 jesieni\u0105 ubieg\u0142ego roku. To pok\u0142osie decyzji Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3ry uzna\u0142 za niezgodne z konstytucj\u0105 ograniczenia, kt\u00f3re bezpo\u015brednio dotkn\u0119\u0142y ugrupowanie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-napiecie-w-moldawii-prorosyjska-partia-zada-uniewazni,nId,7459080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie w Mo\u0142dawii. Prorosyjska partia \u017c\u0105da uniewa\u017cnienia wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:56:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-fakty-o-iranskim-odwecie-izrael-zbagatelizowal-sprawe,nId,7459031\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty o ira\u0144skim odwecie. Izrael zbagatelizowa\u0142 spraw\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-fakty-o-iranskim-odwecie-izrael-zbagatelizowal-sprawe/000IZ9M32JLBS46J-C321.jpg\" /></a>Decyzja o zaatakowaniu Iranu przez Izrael nie by\u0142a konsultowana ze Stanami Zjednoczonymi. Bia\u0142y Dom dowiedzia\u0142 si\u0119 o planach na chwil\u0119 przed atakiem. Publicznie USA popiera\u0142y swojego sojusznika, jednak rzeczywisto\u015b\u0107 by\u0142a inna - pisze &quot;New York Times&quot;. Dziennik dodaje, \u017ce p\u00f3\u017aniej izraelskie w\u0142adze \u017ale oceni\u0142y mo\u017cliwy odwet ze strony Iranu i nie doceni\u0142y mo\u017cliwo\u015bci tego kraju. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-fakty-o-iranskim-odwecie-izrael-zbagatelizowal-sprawe,nId,7459031", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty o ira\u0144skim odwecie. Izrael zbagatelizowa\u0142 spraw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:35:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drogi-brat-kadyrowa-zatrzymany-bojka-w-dagestanie,nId,7459053\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Drogi brat&quot; Kadyrowa zatrzymany. B\u00f3jka w Dagestanie\" src=\"https://i.iplsc.com/drogi-brat-kadyrowa-zatrzymany-bojka-w-dagestanie/000IZ9CQNVHSLIUP-C321.jpg\" /></a>Szef ministerstwa ds. sytuacji nadzwyczajnych Czeczenii Alikhan Tsakajew zosta\u0142 zatrzymany w Dagestanie za jazd\u0119 po pijanemu, po czym czecze\u0144scy ochroniarze wszcz\u0119li b\u00f3jk\u0119 z lokalnymi funkcjonariuszami. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 bliski wsp\u00f3\u0142pracownik i kolega z klasy czecze\u0144skiego przyw\u00f3dcy Ramzana Kadyrowa po zdarzeniu mia\u0142 zosta\u0107 zwolniony. Zdarzenia nie skomentowa\u0142y w\u0142adze i s\u0142u\u017cby zar\u00f3wno w Dagestanie, jak i w Czeczenii. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drogi-brat-kadyrowa-zatrzymany-bojka-w-dagestanie,nId,7459053", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Drogi brat\" Kadyrowa zatrzymany. B\u00f3jka w Dagestanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:19:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjscy-szpiedzy-zatrzymani-w-niemczech-msz-wzywa-ambasador,nId,7459047\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjscy szpiedzy zatrzymani w Niemczech. MSZ wzywa ambasadora\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjscy-szpiedzy-zatrzymani-w-niemczech-msz-wzywa-ambasador/000IZ8WAPBCS1OE0-C321.jpg\" /></a>Niemieckie MSZ wezwa\u0142o ambasadora Rosji w kraju w zwi\u0105zku z zatrzymaniem dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o szpiegostwo na rzecz Rosji. &quot;Spiegel&quot; ustali\u0142, \u017ce podejrzani to Dieter S. oraz Alexander J. - obaj posiadaj\u0105cy obywatelstwo niemiecko-rosyjskie. M\u0119\u017cczy\u017ani mieli planowa\u0107 akcje sabota\u017cowe na terenie Niemiec, r\u00f3wnie\u017c na po\u0142o\u017con\u0105 tam infrastruktur\u0119 wojsk USA. Jednym z cel\u00f3w by\u0142 poligon, na kt\u00f3rym szkol\u0105 si\u0119 ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjscy-szpiedzy-zatrzymani-w-niemczech-msz-wzywa-ambasador,nId,7459047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy szpiedzy zatrzymani w Niemczech. MSZ wzywa ambasadora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T11:06:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-ruch-rosji-analityk-na-front-trafi-kontyngent-z-innego,nId,7459008\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142y ruch Rosji. Analityk: Na front trafi kontyngent z innego regionu \u015bwiata\" src=\"https://i.iplsc.com/nagly-ruch-rosji-analityk-na-front-trafi-kontyngent-z-innego/000IZ8SY80AIOWK4-C321.jpg\" /></a>Dla tych dw\u00f3ch tysi\u0119cy szcz\u0119\u015bliwc\u00f3w z Republiki Karabachu pobyt tam by\u0142 wakacjami, a teraz zostan\u0105 wrzuceni do piek\u0142a - twierdzi O\u0142eksandr Kowalenko. Ukrai\u0144ski ekspert ze stowarzyszenia &quot;Op\u00f3r Informacyjny&quot; odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do informacji o wycofaniu rosyjskich &quot;si\u0142 pokojowych&quot; z terytorium G\u00f3rskiego Karabachu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagly-ruch-rosji-analityk-na-front-trafi-kontyngent-z-innego,nId,7459008", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142y ruch Rosji. Analityk: Na front trafi kontyngent z innego regionu \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:43:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-opracowala-specjalny-plan-szef-wywiadu-zdradzil-szcz,nId,7458846\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina opracowa\u0142a specjalny plan. Szef wywiadu zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y \" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-opracowala-specjalny-plan-szef-wywiadu-zdradzil-szcz/000IZ75O5RH58OT4-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie kierownictwo wojskowe opracowa\u0142o specjalny plan, kt\u00f3ry ma zmniejszy\u0107 rosyjski potencja\u0142 militarny. Obejmuje on wiele aspekt\u00f3w, takich jak przemys\u0142 wojskowy, krytyczne obiekty wojskowe, lotniska (wojskowe - red.), centra dowodzenia i kontroli - wyja\u015bni\u0142 szef wywiadu Kyry\u0142o Budanow. Ponadto zapowiedzia\u0142, \u017ce Ukraina nadal chce atakowa\u0107 cele w g\u0142\u0119bi Rosji oraz wykorzystywa\u0107 drony. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-opracowala-specjalny-plan-szef-wywiadu-zdradzil-szcz,nId,7458846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina opracowa\u0142a specjalny plan. Szef wywiadu zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T09:18:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponaddwugodzinna-rozmowa-w-trump-tower-sztab-pokazal-zdjecie,nId,7458927\"><img align=\"left\" alt=\"Ponaddwugodzinna rozmowa w Trump Tower. Sztab pokaza\u0142 zdj\u0119cie\" src=\"https://i.iplsc.com/ponaddwugodzinna-rozmowa-w-trump-tower-sztab-pokazal-zdjecie/000IZ7L8W4XAPN86-C321.jpg\" /></a>&quot;Prezydent Trump jest wielkim fanem Polski i Polak\u00f3w&quot; - czytamy w komunikacie biura prasowego kandydata na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa. Polityk spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 w trakcie jego podr\u00f3\u017cy do USA i Kanady.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ponaddwugodzinna-rozmowa-w-trump-tower-sztab-pokazal-zdjecie,nId,7458927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponaddwugodzinna rozmowa w Trump Tower. Sztab pokaza\u0142 zdj\u0119cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:53:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chca-odkupic-patrioty-i-wyslac-je-ukrainie-mamy-na-to-pienia,nId,7458895\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 odkupi\u0107 Patrioty i wys\u0142a\u0107 je Ukrainie. &quot;Mamy na to pieni\u0105dze&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-odkupic-patrioty-i-wyslac-je-ukrainie-mamy-na-to-pienia/000IZ7GFCQMXVLD2-C321.jpg\" /></a>Mo\u017cemy odkupi\u0107 wyrzutnie Patriot od kraj\u00f3w, kt\u00f3re nie chc\u0105 przekaza\u0107 ich Ukrainie i dostarczy\u0107 je Kijowowi - m\u00f3wi\u0142 Mark Rutte, premier Holandii i g\u0142\u00f3wny kandydat do obj\u0119cia stanowiska sekretarza generalnego NATO. - Mamy na to pieni\u0105dze - zaznaczy\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chca-odkupic-patrioty-i-wyslac-je-ukrainie-mamy-na-to-pienia,nId,7458895", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 odkupi\u0107 Patrioty i wys\u0142a\u0107 je Ukrainie. \"Mamy na to pieni\u0105dze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:24:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-sojusznik-putina-chca-dolaczyc-do-wspolnej-inicjatywy,nId,7458856\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy sojusznik Putina. Chc\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do wsp\u00f3lnej inicjatywy\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sojusznik-putina-chca-dolaczyc-do-wspolnej-inicjatywy/000IZ78K1DRO81F5-C321.jpg\" /></a>Republika Kolumbii jest zainteresowana przyst\u0105pieniem do BRICS w charakterze pe\u0142noprawnego cz\u0142onka - stwierdzono we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu, kt\u00f3re opublikowane zosta\u0142o po spotkaniu prezydenta Gustavo Petro z brazylijskim odpowiednikiem Inacio Lul\u0105 da Silv\u0105. W przypadku zatwierdzenia kandydatury, by\u0142by to dziesi\u0105ty kraj w wa\u017cnym dla Rosji sojuszu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-sojusznik-putina-chca-dolaczyc-do-wspolnej-inicjatywy,nId,7458856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sojusznik Putina. Chc\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do wsp\u00f3lnej inicjatywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:06:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczne-sceny-w-dubaju-lotnisko-w-wodzie-totalny-chaos,nId,7458837\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczne sceny w Dubaju. Lotnisko w wodzie. &quot;Totalny chaos&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczne-sceny-w-dubaju-lotnisko-w-wodzie-totalny-chaos/000IZ781O27TLISH-C321.jpg\" /></a>- Jest gorzej ni\u017c ktokolwiek m\u00f3g\u0142by si\u0119 spodziewa\u0107, system ca\u0142kowicie si\u0119 rozpad\u0142 (...) To totalny chaos - m\u00f3wi\u0142 jeden z pasa\u017cer\u00f3w czekaj\u0105cych na powr\u00f3t do domu z lotniska w Dubaju. W\u015br\u00f3d podr\u00f3\u017cnych znajduj\u0105 si\u0119 tak\u017ce Polacy. Ulewny deszcz przetoczy\u0142 si\u0119 przez Zjednoczone Emiraty Arabskie, powoduj\u0105c gwa\u0142towne powodzie i zak\u0142\u00f3caj\u0105c loty. W zwi\u0105zku z trudnymi warunkami, na drugim najbardziej ruchliwym lotnisku na \u015bwiecie loty zosta\u0142y odwo\u0142ane i op\u00f3\u017anione.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczne-sceny-w-dubaju-lotnisko-w-wodzie-totalny-chaos,nId,7458837", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne sceny w Dubaju. Lotnisko w wodzie. \"Totalny chaos\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:44:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogromne-braki-w-armii-premier-ukrainy-mowi-wprost,nId,7458805\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromne braki w armii. Premier Ukrainy m\u00f3wi wprost\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromne-braki-w-armii-premier-ukrainy-mowi-wprost/000IZ78DFUYCU7I0-C321.jpg\" /></a>- Pomoc USA jest kluczowa - powiedzia\u0142 premier Denys Szmyhal podczas wizyty w USA. Premier Ukrainy podkre\u015bli\u0142, \u017ce potrzebne s\u0105 ogromne \u015brodki nie tylko na odbudow\u0119 zniszczonego wojn\u0105 pa\u0144stwa, ale tak\u017ce na dalsz\u0105 jego obron\u0119. - W tym wszystkim nie chodzi o Ukrain\u0119. Nie chodzi o dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywn\u0105 - podkre\u015bli\u0142. \n\n </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogromne-braki-w-armii-premier-ukrainy-mowi-wprost,nId,7458805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne braki w armii. Premier Ukrainy m\u00f3wi wprost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T07:28:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-komentarzy-po-spotkaniu-prezydenta-z-trumpem-troche-ryz,nId,7458774\"><img align=\"left\" alt=\"Fala komentarzy po spotkaniu prezydenta z Trumpem. &quot;Troch\u0119 ryzykowne&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/fala-komentarzy-po-spotkaniu-prezydenta-z-trumpem-troche-ryz/000IZ6SATW3PA9IS-C321.jpg\" /></a>Je\u017cd\u017cenie do Donalda Trumpa jest troch\u0119 ryzykowne - stwierdzi\u0142 by\u0142y prezydent Bronis\u0142aw Komorowski, komentuj\u0105c spotkanie Andrzeja Dudy z kandydatem republikan\u00f3w. W ocenie europos\u0142a Marka Belki &quot;prezydent nie ma prywatnych spotka\u0144&quot;. \u015awiatowe agencje rozpisuj\u0105 si\u0119 o spotkaniu obu polityk\u00f3w, ich relacjach, a tak\u017ce podej\u015bciu do wojny w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-komentarzy-po-spotkaniu-prezydenta-z-trumpem-troche-ryz,nId,7458774", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala komentarzy po spotkaniu prezydenta z Trumpem. \"Troch\u0119 ryzykowne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:31:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-znow-goraco-w-tbilisi-tysiace-demonstrantow-na-ulicach,nId,7458759\"><img align=\"left\" alt=\"Zn\u00f3w gor\u0105co w Tbilisi. Tysi\u0105ce demonstrant\u00f3w na ulicach\" src=\"https://i.iplsc.com/znow-goraco-w-tbilisi-tysiace-demonstrantow-na-ulicach/000IZ6S2TI2RO3G1-C321.jpg\" /></a>Na ulice w Gruzji ponownie wysz\u0142y t\u0142umy protestuj\u0105cych. Oko\u0142o 20 tys. os\u00f3b demonstrowa\u0142o przeciwko przyj\u0119tej ustawie o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych, zwanej r\u00f3wnie\u017c ustaw\u0105 o zagranicznych agentach. Protestuj\u0105cy skandowali &quot;nie dla rosyjskiego prawa!&quot;. Przeciwnicy ustawy nazywaj\u0105 j\u0105 tak\u017ce ustaw\u0105 rosyjsk\u0105, poniewa\u017c przypomina przepisy stosowane przez Kreml.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-znow-goraco-w-tbilisi-tysiace-demonstrantow-na-ulicach,nId,7458759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w gor\u0105co w Tbilisi. Tysi\u0105ce demonstrant\u00f3w na ulicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T05:06:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciekl-tajny-dokument-na-jaw-wyszla-taktyka-rosji,nId,7458757\"><img align=\"left\" alt=\"Wyciek\u0142 tajny dokument. Na jaw wysz\u0142a taktyka Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/wyciekl-tajny-dokument-na-jaw-wyszla-taktyka-rosji/000IZ6P0B4KK50M4-C321.jpg\" /></a>Wyciek\u0142 tajny dokument rosyjskiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych, w kt\u00f3rym okre\u015blono mechanizm destabilizacji USA i Zachodu. Moskwa - zdaniem Michai\u0142a Chodorkowskiego - zrobi wszystko, \u017ceby pozbawi\u0107 Stany Zjednoczone dotychczasowej pozycji. W tym celu Rosja kontynuuje polityk\u0119 imperialn\u0105 w Afryce, Azji i na Bliskim Wschodzie oraz orientuje si\u0119 przeciwko ameryka\u0144skim sojusznikom.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciekl-tajny-dokument-na-jaw-wyszla-taktyka-rosji,nId,7458757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek\u0142 tajny dokument. Na jaw wysz\u0142a taktyka Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:40:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-krytycznie-o-unijnych-negocjacjach-gdyby-wszystkie-s,nId,7458761\"><img align=\"left\" alt=\"Premier krytycznie o unijnych negocjacjach. &quot;Gdyby wszystkie s\u0142owa...&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-krytycznie-o-unijnych-negocjacjach-gdyby-wszystkie-s/000IZ6OY3RLOOCOF-C321.jpg\" /></a>&quot;Gdyby wszystkie s\u0142owa, kt\u00f3re w ostatnich latach wypowiadano tu w Brukseli na temat wsp\u00f3lnej obrony, mo\u017cna by\u0142o zamieni\u0107 na kule i wyrzutnie rakiet, Europa sta\u0142aby si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 pot\u0119g\u0105 na \u015bwiecie&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk. W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu szef rz\u0105du przyby\u0142 do Brukseli na nieformalny szczyt Rady Europejskiej. Komentarz Tuska pojawi\u0142 si\u0119 po wieczornej sesji roboczej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-krytycznie-o-unijnych-negocjacjach-gdyby-wszystkie-s,nId,7458761", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier krytycznie o unijnych negocjacjach. \"Gdyby wszystkie s\u0142owa...\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T04:15:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-dwoch-przyjaciol-zachwyty-po-kolacji-prezydenta-z-,nId,7458753\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Spotkanie dw\u00f3ch przyjaci\u00f3\u0142&quot;. Zachwyty po kolacji prezydenta z Trumpem\" src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-dwoch-przyjaciol-zachwyty-po-kolacji-prezydenta-z/000IZ6N7W9K1JJ4Y-C321.jpg\" /></a>Andrzej Duda i Donald Trump zjedli wsp\u00f3ln\u0105 kolacj\u0119 w Trump Tower w Nowym Jorku. Prezydent wskazywa\u0142 po spotkaniu, \u017ce to przebieg\u0142o w &quot;bardzo mi\u0142ej atmosferze&quot;. Minister Wojciech Kolarski podkre\u015bla\u0142 z kolei, \u017ce rozmowy by\u0142y &quot;znakomite&quot;. - Polacy go kochaj\u0105, naprawd\u0119 go kochaj\u0105, to nie jest \u0142atwa rzecz do osi\u0105gni\u0119cia - m\u00f3wi\u0142 przed spotkaniem z Andrzejem Dud\u0105 Donald Trump. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-dwoch-przyjaciol-zachwyty-po-kolacji-prezydenta-z-,nId,7458753", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Spotkanie dw\u00f3ch przyjaci\u00f3\u0142\". Zachwyty po kolacji prezydenta z Trumpem", "user": null, "vote": 0}]