[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Netanjahu: Wojna toczy si\u0119 na wszystkich frontach, potrwa wiele miesi\u0119cy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-wojna-toczy-sie-na-wszystkich-frontach-potrwa-wiel,nId,7240081\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu: Wojna toczy si\u0119 na wszystkich frontach, potrwa wiele miesi\u0119cy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-wojna-toczy-sie-na-wszystkich-frontach-potrwa-wiel/000IB8J8LS6HV1JL-C307.jpg\" /></a>Prowadzimy wojn\u0119 na wszystkich frontach i potrwa ona wiele miesi\u0119cy - powiedzia\u0142 premier Izraela Benjamin Netanjahu na sobotniej konferencji prasowej, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 r\u00f3wno 12 tygodni po ataku palesty\u0144skiego Hamasu na pa\u0144stwo \u017cydowskie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-wojna-toczy-sie-na-wszystkich-frontach-potrwa-wiel,nId,7240081", "date_published": "2023-12-30T21:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmar\u0142 brytyjski aktor Tom Wilkinson", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-zmarl-brytyjski-aktor-tom-wilkinson,nId,7240068\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 brytyjski aktor Tom Wilkinson\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-brytyjski-aktor-tom-wilkinson/000IB8C4AQU5336M-C307.jpg\" /></a>W wieku 75 lat zmar\u0142 w sobot\u0119 Tom Wilkinson, brytyjski aktor charakterystyczny, dwukrotnie nominowany do Oscara, zdobywca nagrody BAFTA, Z\u0142otego Globu i Primetime Emmy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-zmarl-brytyjski-aktor-tom-wilkinson,nId,7240068", "date_published": "2023-12-30T20:19:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Samoch\u00f3d spad\u0142 z trzymetrowej skarpy. Cztery osoby w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-spadl-z-trzymetrowej-skarpy-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7240062\"><img align=\"left\" alt=\"Samoch\u00f3d spad\u0142 z trzymetrowej skarpy. Cztery osoby w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-spadl-z-trzymetrowej-skarpy-cztery-osoby-w-szpitalu/000IB88VG36I40QP-C307.jpg\" /></a>Cztery osoby, w tym dwoje dzieci, zosta\u0142y ranne w wypadku drogowym w Nowej Karczmie w powiecie ko\u015bcierskim. Kieruj\u0105cy samochodem osobowym prawdopodobnie straci\u0142 panowanie nad pojazdem i zjecha\u0142 ze skarpy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-spadl-z-trzymetrowej-skarpy-cztery-osoby-w-szpitalu,nId,7240062", "date_published": "2023-12-30T19:51:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Tusk w or\u0119dziu: Rozliczymy z\u0142o, naprawimy krzywdy i pojednamy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-w-oredziu-rozliczymy-zlo-naprawimy-krzywdy-i-poj,nId,7240053\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk w or\u0119dziu: Rozliczymy z\u0142o, naprawimy krzywdy i pojednamy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-w-oredziu-rozliczymy-zlo-naprawimy-krzywdy-i-poj/000IB84ZB3G0OF38-C307.jpg\" /></a>Mijaj\u0105cy rok by\u0142 trudny, pe\u0142en wielkich emocji, spor\u00f3w, ale te\u017c obywatelskiego przebudzenia i triumfu demokracji - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 wieczorem w or\u0119dziu noworocznym w TVP premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce ostatnie miesi\u0105ce nauczy\u0142y nas, \u017ce &quot;niemo\u017cliwe staje si\u0119 mo\u017cliwe&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-w-oredziu-rozliczymy-zlo-naprawimy-krzywdy-i-poj,nId,7240053", "date_published": "2023-12-30T19:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Hokei\u015bci GKS-u Tychy triumfowali w Pucharze Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-hokeisci-gks-u-tychy-triumfowali-w-pucharze-polski,nId,7240054\"><img align=\"left\" alt=\"Hokei\u015bci GKS-u Tychy triumfowali w Pucharze Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hokeisci-gks-u-tychy-triumfowali-w-pucharze-polski/000IB84PTC98FERN-C307.jpg\" /></a>Hokei\u015bci GKS-u Tychy po raz 10. wywalczyli Puchar Polski. W rozegranym w Krynicy-Zdroju finale pokonali po dogrywce JKH GKS Jastrz\u0119bie 3:2 (0:0, 2:0, 0:2 - 1:0).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-hokeisci-gks-u-tychy-triumfowali-w-pucharze-polski,nId,7240054", "date_published": "2023-12-30T19:02:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Chi\u0144ski balon szpiegowski nad USA. Zaskakuj\u0105ce doniesienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-balon-szpiegowski-nad-usa-zaskakujace-doniesienia,nId,7240048\"><img align=\"left\" alt=\"Chi\u0144ski balon szpiegowski nad USA. Zaskakuj\u0105ce doniesienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinski-balon-szpiegowski-nad-usa-zaskakujace-doniesienia/000IB81T5LHNT7J5-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ski wywiad ujawni\u0142, \u017ce chi\u0144ski balon, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 granice USA na pocz\u0105tku 2023 roku, korzysta\u0142 z us\u0142ug jednego z ameryka\u0144skich dostawc\u00f3w internetu. Informacje te zosta\u0142y pierwotnie podane przez NBC News, kt\u00f3re powo\u0142a\u0142o si\u0119 na trzy anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-balon-szpiegowski-nad-usa-zaskakujace-doniesienia,nId,7240048", "date_published": "2023-12-30T18:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pomnik Chrystusa w Rio de Janeiro w koszulce Pelego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-pomnik-chrystusa-w-rio-de-janeiro-w-koszulce-pelego,nId,7240046\"><img align=\"left\" alt=\"Pomnik Chrystusa w Rio de Janeiro w koszulce Pelego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomnik-chrystusa-w-rio-de-janeiro-w-koszulce-pelego/000IB81ZPKOPKOSX-C307.jpg\" /></a>Pod\u015bwietlona koszulka Pelego pojawi\u0142a si\u0119 na s\u0142ynnym pomniku Chrystusa w Rio de Janeiro - w ten spos\u00f3b Brazylia odda\u0142a cze\u015b\u0107 legendarnemu pi\u0142karzowi, kt\u00f3ry zmar\u0142 przed rokiem. Pierwsza rocznica \u015bmierci min\u0119\u0142a w pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-pomnik-chrystusa-w-rio-de-janeiro-w-koszulce-pelego,nId,7240046", "date_published": "2023-12-30T18:32:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bRo\u015bnie znaczenie wsp\u00f3\u0142pracy polsko-kanadyjskiej. Witold Dzielski dla RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-znaczenie-wspolpracy-polsko-kanadyjskiej-witold-dziel,nId,7240023\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bRo\u015bnie znaczenie wsp\u00f3\u0142pracy polsko-kanadyjskiej. Witold Dzielski dla RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-znaczenie-wspolpracy-polsko-kanadyjskiej-witold-dziel/000IB7QLJ9MHJ9NI-C307.jpg\" /></a>To by\u0142 rok wielu wizyt przedstawicieli Kanady w Polsce, ale i polskich polityk\u00f3w w Kanadzie, czas zacie\u015bniania relacji w kwestiach zdrowia, energetyki i wsparcia dla Ukrainy. &quot;Przed nami kolejny bardzo wa\u017cny rok&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z korespondentem RMF FM Paw\u0142em \u017buchowskim ambasador RP w Kanadzie Witold Dzielski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-znaczenie-wspolpracy-polsko-kanadyjskiej-witold-dziel,nId,7240023", "date_published": "2023-12-30T17:55:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144ski atak w Rosji. U\u017cyto dron\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-atak-w-rosji-uzyto-dronow,nId,7240032\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski atak w Rosji. U\u017cyto dron\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-atak-w-rosji-uzyto-dronow/000IB7UDHCCL2H9W-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y dronami obiekty wojskowe w kilku obwodach Rosji \u2013 poda\u0142y ukrai\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Pojawi\u0142y si\u0119 informacje o wybuchach w Moskwie, a tak\u017ce mi\u0119dzy innymi w Bria\u0144sku i Bie\u0142gorodzie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukrainski-atak-w-rosji-uzyto-dronow,nId,7240032", "date_published": "2023-12-30T17:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tusk robi porz\u0105dki w radach nadzorczych instytut\u00f3w. \"Wyrzucanie pieni\u0119dzy\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-robi-porzadki-w-radach-nadzorczych-instytutow-wyrzucani,nId,7240024\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk robi porz\u0105dki w radach nadzorczych instytut\u00f3w. &quot;Wyrzucanie pieni\u0119dzy&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-robi-porzadki-w-radach-nadzorczych-instytutow-wyrzucani/000IB7QXWIUOVEBF-C307.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w rad: Instytutu Strat Wojennych, Instytutu De Republica, Instytutu Europy \u015arodkowej, Instytutu Pokolenia i Instytutu Zachodniego. O tych decyzjach poinformowa\u0142 szef Kancelarii Premiera Jan Grabiec.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-robi-porzadki-w-radach-nadzorczych-instytutow-wyrzucani,nId,7240024", "date_published": "2023-12-30T16:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rz\u0105dz\u0105cych nazywaj\u0105 z\u0142odziejami. Wielki wiec w Belgradzie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzadzacych-nazywaja-zlodziejami-wielki-wiec-w-belgradzie,nId,7240020\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105dz\u0105cych nazywaj\u0105 z\u0142odziejami. Wielki wiec w Belgradzie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzadzacych-nazywaja-zlodziejami-wielki-wiec-w-belgradzie/000IB7P583OAANF6-C307.jpg\" /></a>Przez Belgrad w sobot\u0119 przesz\u0142a wielotysi\u0119czna manifestacja os\u00f3b, kt\u00f3re oskar\u017caj\u0105 ekip\u0119 prezydenta kraju Aleksandara Vuczicia o oszustwa w wyborach parlamentarnych i lokalnych. \u201eTe wybory musz\u0105 zosta\u0107 powt\u00f3rzone\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142a do t\u0142umu przedstawicielka opozycji Marinika Tepi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzadzacych-nazywaja-zlodziejami-wielki-wiec-w-belgradzie,nId,7240020", "date_published": "2023-12-30T16:24:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Podpis bez zgody Kongresu. Amunicja USA dla Izraela", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-podpis-bez-zgody-kongresu-amunicja-usa-dla-izraela,nId,7240018\"><img align=\"left\" alt=\"Podpis bez zgody Kongresu. Amunicja USA dla Izraela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podpis-bez-zgody-kongresu-amunicja-usa-dla-izraela/000IB7P8D0WK52TX-C307.jpg\" /></a>\u200bSekretarz stanu USA Antony Blinken zatwierdzi\u0142 sprzeda\u017c Izraelowi pocisk\u00f3w artyleryjskich kalibru 155 mm omijaj\u0105c wym\u00f3g zgody Kongresu - poinformowa\u0142o ameryka\u0144skie ministerstwo obrony.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-podpis-bez-zgody-kongresu-amunicja-usa-dla-izraela,nId,7240018", "date_published": "2023-12-30T16:23:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zalane tunele. Odwo\u0142ane po\u0142\u0105czenia kolejowe z Wielk\u0105 Brytani\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zalane-tunele-odwolane-polaczenia-kolejowe-z-wielka-brytania,nId,7240012\"><img align=\"left\" alt=\"Zalane tunele. Odwo\u0142ane po\u0142\u0105czenia kolejowe z Wielk\u0105 Brytani\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalane-tunele-odwolane-polaczenia-kolejowe-z-wielka-brytania/000IB7MID3A77C7Y-C307.jpg\" /></a>Zalanie tuneli kolejowych w po\u0142udniowo-wschodniej Anglii wymusi\u0142o odwo\u0142anie w sobot\u0119 wszystkich po\u0142\u0105cze\u0144 mi\u0119dzy Londynem a kontynentem europejskim - poinformowa\u0142 mi\u0119dzynarodowy operator kolejowy Eurostar.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zalane-tunele-odwolane-polaczenia-kolejowe-z-wielka-brytania,nId,7240012", "date_published": "2023-12-30T15:57:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Zako\u0144czono poszukiwania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-zakonczono-poszukiwania,nId,7239997\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Zako\u0144czono poszukiwania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-rakieta-nad-polska-zakonczono-poszukiwania/000IB7ID40ODU58Q-C307.jpg\" /></a>W sobot\u0119 o godz. 15 zako\u0144czono sprawdzanie wyznaczonego obszaru, w kt\u00f3re zaanga\u017cowanych by\u0142o niemal 500 \u017co\u0142nierzy Wojsk Obrony Terytorialnej - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych (DORSZ). Dodano, \u017ce dzia\u0142ania zosta\u0142y zako\u0144czone i nie planuje si\u0119 dalszego ich prowadzenia. Poszukiwano ewentualnych element\u00f3w obiektu, kt\u00f3ry w pi\u0105tek naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-zakonczono-poszukiwania,nId,7239997", "date_published": "2023-12-30T14:56:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi dzi\u015b or\u0119dzie w TVP. \"I to po polsku!\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-wyglosi-dzis-oredzie-w-tvp-i-to-po-polsku,nId,7239976\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk wyg\u0142osi dzi\u015b or\u0119dzie w TVP. &quot;I to po polsku!&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-wyglosi-dzis-oredzie-w-tvp-i-to-po-polsku/000IB6P35V1IGQCK-C307.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce w sobotni wiecz\u00f3r wyg\u0142osi or\u0119dzie noworoczne w TVP.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-donald-tusk-wyglosi-dzis-oredzie-w-tvp-i-to-po-polsku,nId,7239976", "date_published": "2023-12-30T13:48:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Krzysztof Respondek spocz\u0105\u0142 na cmentarzu w Tarnowskich G\u00f3rach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-krzysztof-respondek-spoczal-na-cmentarzu-w-tarnowskich-gorac,nId,7239974\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Respondek spocz\u0105\u0142 na cmentarzu w Tarnowskich G\u00f3rach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-respondek-spoczal-na-cmentarzu-w-tarnowskich-gorac/000IB6OSJ2M2CLWU-C307.jpg\" /></a>\u200bBliscy, przyjaciele, przedstawiciele \u015bwiata kultury oraz t\u0142umy mieszka\u0144c\u00f3w po\u017cegna\u0142y w sobot\u0119 w Tarnowskich G\u00f3rach Krzysztofa Respondka - zmar\u0142ego przed kilkoma dniami aktora, piosenkarza i artyst\u0119 kabaretowego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-krzysztof-respondek-spoczal-na-cmentarzu-w-tarnowskich-gorac,nId,7239974", "date_published": "2023-12-30T13:36:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fala niczym tsunami, 8 os\u00f3b rannych. Szokuj\u0105ce sceny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fala-niczym-tsunami-8-osob-rannych-szokujace-sceny-w-kalifor,nId,7239953\"><img align=\"left\" alt=\"Fala niczym tsunami, 8 os\u00f3b rannych. Szokuj\u0105ce sceny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fala-niczym-tsunami-8-osob-rannych-szokujace-sceny/000IB6JZBUC6UTJB-C307.jpg\" /></a>Sceny rodem z filmu katastroficznego rozegra\u0142y si\u0119 w czwartek na po\u0142udniu Kalifornii. Stoj\u0105cy na nadbrze\u017cu ludzie zaobserwowali wysok\u0105 fal\u0119 zmierzaj\u0105c\u0105 w ich stron\u0119. Mimo ucieczki w g\u0142\u0105b l\u0105du, nie wszystkim uda\u0142o si\u0119 wyj\u015b\u0107 z tego bez szwanku. Do szpitali trafi\u0142o osiem os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fala-niczym-tsunami-8-osob-rannych-szokujace-sceny-w-kalifor,nId,7239953", "date_published": "2023-12-30T12:49:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wypadek w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b poszkodowanych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wypadek-w-bialce-tatrzanskiej-szesc-osob-poszkodowanych,nId,7239961\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b poszkodowanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-bialce-tatrzanskiej-szesc-osob-poszkodowanych/000IB6KAS338WSDE-C307.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci, zosta\u0142o poszkodowanych w wypadku w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej. Zderzy\u0142y si\u0119 tam czo\u0142owo dwa samochody osobowe.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wypadek-w-bialce-tatrzanskiej-szesc-osob-poszkodowanych,nId,7239961", "date_published": "2023-12-30T12:37:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Znalaz\u0142 w lesie fortun\u0119. Pieni\u0105dze zani\u00f3s\u0142 na komisariat", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znalazl-w-lesie-fortune-pieniadze-zaniosl-na-komisariat,nId,7239960\"><img align=\"left\" alt=\"Znalaz\u0142 w lesie fortun\u0119. Pieni\u0105dze zani\u00f3s\u0142 na komisariat \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znalazl-w-lesie-fortune-pieniadze-zaniosl-na-komisariat/000IB6JPHFQCKSA2-C307.jpg\" /></a>10 tysi\u0119cy euro znalaz\u0142 w Bo\u017ce Narodzenie w lesie ko\u0142o miasta Sondrio na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och starszy m\u0119\u017cczyzna. Pieni\u0105dze zani\u00f3s\u0142 na komend\u0119 policji, kt\u00f3ra wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie, by ustali\u0107 ich pochodzenie - poda\u0142a agencja Ansa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znalazl-w-lesie-fortune-pieniadze-zaniosl-na-komisariat,nId,7239960", "date_published": "2023-12-30T12:35:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niemowl\u0119 uratowane spod gruz\u00f3w w Gazie. Zobacz niezwyk\u0142e nagranie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-niemowle-uratowane-spod-gruzow-w-gazie-zobacz-niezwykle-nagr,nId,7239940\"><img align=\"left\" alt=\"Niemowl\u0119 uratowane spod gruz\u00f3w w Gazie. Zobacz niezwyk\u0142e nagranie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemowle-uratowane-spod-gruzow-w-gazie-zobacz-niezwykle-nagr/000IB6EVHGSMT9Q0-C307.jpg\" /></a>Ratownicy w mie\u015bcie Rafah w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy wyci\u0105gn\u0119li spod gruz\u00f3w niemowl\u0119. Dom, w kt\u00f3rym ukrywa\u0142a si\u0119 ca\u0142a rodzina dziewczynki, zosta\u0142 uszkodzony w wyniku nalot\u00f3w wojsk Izraela.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-niemowle-uratowane-spod-gruzow-w-gazie-zobacz-niezwykle-nagr,nId,7239940", "date_published": "2023-12-30T11:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bPolicjant zatrzyma\u0142 s\u0119dziego. Inny s\u0105d skaza\u0142 policjanta", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policjant-zatrzymal-sedziego-inny-sad-skazal-policjanta,nId,7239938\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPolicjant zatrzyma\u0142 s\u0119dziego. Inny s\u0105d skaza\u0142 policjanta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjant-zatrzymal-sedziego-inny-sad-skazal-policjanta/000IB6EGJ9R1SYHG-C307.jpg\" /></a>Policjant z ukrai\u0144skiego Tarnopola zosta\u0142 skazany na 3 lata pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na rok za to, \u017ce zatrzyma\u0142 s\u0119dziego, kt\u00f3ry naruszy\u0142 przepisy ruchu drogowego. Z pozornie b\u0142ahej interwencji wywi\u0105za\u0142 si\u0119 du\u017cy problem, bowiem funkcjonariusz zaku\u0142 s\u0119dziego w kajdanki, co jest niezgodne z prawem - ten jest bowiem chroniony immunitetem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policjant-zatrzymal-sedziego-inny-sad-skazal-policjanta,nId,7239938", "date_published": "2023-12-30T11:30:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bPolicjant zatrzyma\u0142 s\u0119dziego. S\u0105d skaza\u0142 policjanta", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policjant-zatrzymal-sedziego-sad-skazal-policjanta,nId,7239938\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPolicjant zatrzyma\u0142 s\u0119dziego. S\u0105d skaza\u0142 policjanta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjant-zatrzymal-sedziego-sad-skazal-policjanta/000IB6EGJ9R1SYHG-C307.jpg\" /></a>Policjant z ukrai\u0144skiego Tarnopola zosta\u0142 skazany na 3 lata pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na rok za to, \u017ce zatrzyma\u0142 s\u0119dziego, kt\u00f3ry naruszy\u0142 przepisy ruchu drogowego. Z pozornie b\u0142ahej interwencji wywi\u0105za\u0142 si\u0119 du\u017cy problem, bowiem funkcjonariusz zaku\u0142 s\u0119dziego w kajdanki, co jest niezgodne z prawem - ten jest bowiem chroniony immunitetem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policjant-zatrzymal-sedziego-sad-skazal-policjanta,nId,7239938", "date_published": "2023-12-30T11:30:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wygrane \u015awi\u0105tek i Hurkacza. Polska pokona\u0142a Brazyli\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wygrane-swiatek-i-hurkacza-polska-pokonala-brazylie,nId,7239917\"><img align=\"left\" alt=\"Wygrane \u015awi\u0105tek i Hurkacza. Polska pokona\u0142a Brazyli\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wygrane-swiatek-i-hurkacza-polska-pokonala-brazylie/000IB6AOKAMCVC3G-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz wygra\u0142 z Thiago Seybothem Wildem 6:7 (4-7), 6:2, 6:3, a wcze\u015bniej Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Beatriz Haddad Mai\u0119 6:2, 6:2, dzi\u0119ki czemu Polska zwyci\u0119\u017cy\u0142a z Brazyli\u0105 w swoim pierwszym meczu tenisowego turnieju United Cup w Australii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wygrane-swiatek-i-hurkacza-polska-pokonala-brazylie,nId,7239917", "date_published": "2023-12-30T10:37:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015awietny mecz Igi \u015awi\u0105tek. Polska prowadzi z Brazyli\u0105 w United Cup", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swietny-mecz-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-brazylia-w-united,nId,7239917\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awietny mecz Igi \u015awi\u0105tek. Polska prowadzi z Brazyli\u0105 w United Cup\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swietny-mecz-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-brazylia-w-united/000IB6AOKAMCVC3G-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Beatriz Haddad Mai\u0105 6:2, 6:2, daj\u0105c Polsce prowadzenie z Brazyli\u0105 1:0 w meczu grupy A tenisowego turnieju United Cup w Australii. Niebawem rozpocznie si\u0119 spotkanie Huberta Hurkacza z Thiago Seybothem Wildem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swietny-mecz-igi-swiatek-polska-prowadzi-z-brazylia-w-united,nId,7239917", "date_published": "2023-12-30T10:37:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0119dzia Tomasz Musia\u0142: Zgrupowanie to czas nie tylko na nauk\u0119, ale i rachunek sumienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sedzia-tomasz-musial-zgrupowanie-to-czas-nie-tylko-na-nauke-,nId,7221229\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0119dzia Tomasz Musia\u0142: Zgrupowanie to czas nie tylko na nauk\u0119, ale i rachunek sumienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sedzia-tomasz-musial-zgrupowanie-to-czas-nie-tylko-na-nauke/000IB61CWFH2XISG-C307.jpg\" /></a>Du\u017co m\u00f3wi si\u0119 o tym, \u017ce zimowa przerwa jest potrzebna przede wszystkim pi\u0142karzom. Tak samo jednak potrzebuj\u0105 jej s\u0119dziowie. Mo\u017ce ta cz\u0119\u015b\u0107 pi\u0142karskiego \u015bwiata nie jest a\u017c tak przem\u0119czona fizycznie, ale zm\u0119czenie psychiczne daje o sobie mocno zna\u0107, bo w czasie swojej pracy s\u0119dziowie mierz\u0105 si\u0119 z ogromn\u0105 presj\u0105. &quot;W domu sp\u0119dzamy ma\u0142o czasu, wi\u0119c okres \u015bwi\u0105teczny pozwala nam troch\u0119 zej\u015b\u0107 na ziemi\u0119 i poby\u0107 z bliskimi. Czas sp\u0119dzony z rodzin\u0105 zawsze sprawia, \u017ce g\u0142owa odpoczywa&quot; - przyznaje s\u0119dzia Tomasz Musia\u0142. O s\u0119dziowskim rachunku sumienia, a...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sedzia-tomasz-musial-zgrupowanie-to-czas-nie-tylko-na-nauke-,nId,7221229", "date_published": "2023-12-30T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiepska sytuacja w Bundeswehrze. Pogr\u0105\u017cy j\u0105 brygada na Litwie?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiepska-sytuacja-w-bundeswehrze-pograzy-ja-brygada-na-litwie,nId,7239891\"><img align=\"left\" alt=\"Kiepska sytuacja w Bundeswehrze. Pogr\u0105\u017cy j\u0105 brygada na Litwie?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiepska-sytuacja-w-bundeswehrze-pograzy-ja-brygada-na-litwie/000IB69A294TTOVG-C307.jpg\" /></a>W grudniu ministrowie obrony Niemiec i Litwy podpisali plan rozmieszczenia na Litwie brygady Bundeswehry sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 z oko\u0142o pi\u0119ciu tysi\u0119cy ludzi - \u017co\u0142nierzy i cywil\u00f3w. Z doniesie\u0144 niemieckich medi\u00f3w wynika jednak, \u017ce jeden z najwy\u017cszych rang\u0105 wojskowych jest zaniepokojony konsekwencjami takiej decyzji. Wskazuje na niewystarczaj\u0105ce wyposa\u017cenie armii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiepska-sytuacja-w-bundeswehrze-pograzy-ja-brygada-na-litwie,nId,7239891", "date_published": "2023-12-30T10:16:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jadowity w\u0105\u017c na korcie. Mecz by\u0142ego mistrza US Open przerwany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-jadowity-waz-na-korcie-mecz-bylego-mistrza-us-open-przerwany,nId,7239909\"><img align=\"left\" alt=\"Jadowity w\u0105\u017c na korcie. Mecz by\u0142ego mistrza US Open przerwany \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jadowity-waz-na-korcie-mecz-bylego-mistrza-us-open-przerwany/000IB684280AFA5Y-C307.jpg\" /></a>By\u0142y mistrz US Open Dominic Thiem z przygodami awansowa\u0142 do fina\u0142u kwalifikacji turnieju ATP w Brisbane. Austriacki tenisista w trakcie zwyci\u0119skiego meczu z Australijczykiem Jamesem McCabem do\u015bwiadczy\u0142 sycz\u0105cego intruza, kt\u00f3ry w\u015blizgn\u0105\u0142 si\u0119 na kort i na kr\u00f3tko wstrzyma\u0142 gr\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-jadowity-waz-na-korcie-mecz-bylego-mistrza-us-open-przerwany,nId,7239909", "date_published": "2023-12-30T09:59:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do kana\u0142u portowego w \u0141ebie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nietrzezwy-mezczyzna-wpadl-do-kanalu-portowego-w-lebie,nId,7239902\"><img align=\"left\" alt=\"Nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do kana\u0142u portowego w \u0141ebie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietrzezwy-mezczyzna-wpadl-do-kanalu-portowego-w-lebie/000IB67KDH9WQ20V-C307.jpg\" /></a>O w\u0142os od tragedii w \u0141ebie. Wczoraj wieczorem do kana\u0142u portowego wpad\u0142 m\u0142ody, nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna. Na szcz\u0119\u015bcie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-nietrzezwy-mezczyzna-wpadl-do-kanalu-portowego-w-lebie,nId,7239902", "date_published": "2023-12-30T09:44:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Maniak z Tu\u0142unia\" zgin\u0105\u0142 w Ukrainie. Siedzia\u0142 za gwa\u0142ty i morderstwa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-maniak-z-tulunia-zginal-w-ukrainie-siedzial-za-gwalty-i-mord,nId,7239869\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Maniak z Tu\u0142unia&quot; zgin\u0105\u0142 w Ukrainie. Siedzia\u0142 za gwa\u0142ty i morderstwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maniak-z-tulunia-zginal-w-ukrainie-siedzial-za-gwalty-i-mord/000IB604M2ERQCKU-C307.jpg\" /></a>&quot;Maniak z Tu\u0142unia&quot; nie \u017cyje - poda\u0142 portal Lenta.ru, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w rosyjskich s\u0142u\u017cbach. 55-letni mieszkaniec miasta Tu\u0142un w obwodzie irkuckim Pawe\u0142 Szuwa\u0142ow, skazany w 2021 roku za dwa gwa\u0142ty i tyle samo morderstw, zgin\u0105\u0142 podczas walk w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-maniak-z-tulunia-zginal-w-ukrainie-siedzial-za-gwalty-i-mord,nId,7239869", "date_published": "2023-12-30T08:35:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adam Korol: M\u0119ska czw\u00f3rka podw\u00f3jna powalczy w Pary\u017cu o z\u0142oto!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-adam-korol-meska-czworka-podwojna-powalczy-w-paryzu-o-zloto,nId,7238468\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Korol: M\u0119ska czw\u00f3rka podw\u00f3jna powalczy w Pary\u017cu o z\u0142oto!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-korol-meska-czworka-podwojna-powalczy-w-paryzu-o-zloto/000IB4COQQF0PJNM-C307.jpg\" /></a>Jeden medal mistrzostw \u015bwiata i jedna kwalifikacja olimpijska - tak wygl\u0105da tegoroczny dorobek polskiego wio\u015blarstwa. Prezes Polskiego Zwi\u0105zku Towarzystw Wio\u015blarskich Adam Korol przyznaje, \u017ce mog\u0142o by\u0107 lepiej, ale te\u017c pokazuje, \u017ce przysz\u0142o\u015b\u0107 dyscypliny wygl\u0105da obiecuj\u0105co. &quot;Jest m\u0142odzie\u017c, jest potencja\u0142, ale musimy by\u0107 cierpliwi, bo zanim ci zawodnicy wejd\u0105 do sportu seniorskiego, musi troch\u0119 czasu up\u0142yn\u0105\u0107&quot; - opowiada Korol.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-adam-korol-meska-czworka-podwojna-powalczy-w-paryzu-o-zloto,nId,7238468", "date_published": "2023-12-30T08:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Wojsko wznawia poszukiwania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznawia-poszukiwania,nId,7239872\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Wojsko wznawia poszukiwania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznawia-poszukiwania/000IB5Y8PHB4MS7K-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 500 \u017co\u0142nierzy WOT ma by\u0107 dzi\u015b zaanga\u017cowanych w naziemne poszukiwania ewentualnych element\u00f3w obiektu, kt\u00f3ry wczoraj naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Dzia\u0142ania maj\u0105 by\u0107 prowadzone na po\u0142udniowy wsch\u00f3d od Zamo\u015bcia. \u201eCelem poszukiwa\u0144 jest definitywne potwierdzenie, \u017ce na terytorium Polski nie pozosta\u0142 jakikolwiek element obiektu\u201d \u2013 poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznawia-poszukiwania,nId,7239872", "date_published": "2023-12-30T08:02:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Wojsko wznowi\u0142o poszukiwania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznowilo-poszukiwania,nId,7239872\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105. Wojsko wznowi\u0142o poszukiwania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznowilo-poszukiwania/000IB5Y8PHB4MS7K-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 480 \u017co\u0142nierzy WOT jest dzi\u015b zaanga\u017cowanych w naziemne poszukiwania ewentualnych element\u00f3w obiektu, kt\u00f3ry wczoraj naruszy\u0142 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Dzia\u0142ania s\u0105 prowadzone na po\u0142udniowy wsch\u00f3d od Zamo\u015bcia. &quot;Celem poszukiwa\u0144 jest definitywne potwierdzenie, \u017ce na terytorium Polski nie pozosta\u0142 jakikolwiek element obiektu&quot; \u2013 poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-wojsko-wznowilo-poszukiwania,nId,7239872", "date_published": "2023-12-30T08:02:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Media: Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y Rosj\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-media-ukrainskie-drony-zaatakowaly-rosje-relacja,nId,7239849\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y Rosj\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-ukrainskie-drony-zaatakowaly-rosje-relacja/000IB5UNQ0PN2FXH-C307.jpg\" /></a>32 ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cztery rosyjskie obwody \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo obrony Rosji. Cytowany przez ukrai\u0144ski portal Suspilne gubernator obwodu bie\u0142gorodzkiego Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow poda\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, \u017ce systemy obrony powietrznej &quot;zestrzeli\u0142y szereg powietrznych cel\u00f3w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 do miasta&quot; Bie\u0142gorod i wed\u0142ug wst\u0119pnych danych jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a cztery odnios\u0142y obra\u017cenia&quot;. Sobota jest 675. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-media-ukrainskie-drony-zaatakowaly-rosje-relacja,nId,7239849", "date_published": "2023-12-30T06:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ro\u015bnie liczba ofiar rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja,nId,7239849\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie liczba ofiar rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja/000IB5UNQ0PN2FXH-C307.jpg\" /></a>Do 39 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych pi\u0105tkowego ataku rosyjskiego na kilka obwod\u00f3w Ukrainy \u2013 wynika z najnowszych informacji podanych przez w\u0142adze lokalne na Telegramie. Ponad 100 os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia. 32 ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cztery rosyjskie obwody \u2013 poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo obrony Rosji. Si\u0142y ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y w sobot\u0119 dronami rosyjskie obiekty wojskowe w kilku obwodach Rosji \u2013 potwierdzi\u0142 ukrai\u0144ski portal Suspilne, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU)....</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja,nId,7239849", "date_published": "2023-12-30T06:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-rosyjskiego-ataku-w-ukraini,nId,7239849\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-rosyjskiego-ataku-w-ukraini/000IB5UNQ0PN2FXH-C307.jpg\" /></a>Do 39 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych pi\u0105tkowego ataku rosyjskiego na kilka obwod\u00f3w Ukrainy \u2013 wynika z najnowszych informacji podanych przez w\u0142adze lokalne na Telegramie. Ponad 100 os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia. 32 ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cztery rosyjskie obwody \u2013 poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo obrony Rosji. Cytowany przez ukrai\u0144ski portal Suspilne gubernator obwodu bie\u0142gorodzkiego Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow poda\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, \u017ce systemy obrony powietrznej &quot;zestrzeli\u0142y szereg powietrznych cel\u00f3w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-rosyjskiego-ataku-w-ukraini,nId,7239849", "date_published": "2023-12-30T06:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wzros\u0142a liczba ofiar rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wzrosla-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja,nId,7239849\"><img align=\"left\" alt=\"Wzros\u0142a liczba ofiar rosyjskiego ataku w Ukrainie [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzrosla-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja/000IB5UNQ0PN2FXH-C307.jpg\" /></a>Do 39 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych pi\u0105tkowego ataku rosyjskiego na kilka obwod\u00f3w Ukrainy - wynika z najnowszych informacji podanych przez w\u0142adze lokalne na Telegramie. Ponad 100 os\u00f3b odnios\u0142o obra\u017cenia. 32 ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cztery rosyjskie obwody - poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ministerstwo obrony Rosji. Sobota jest 675. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w naszej relacji z 30.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wzrosla-liczba-ofiar-rosyjskiego-ataku-w-ukrainie-relacja,nId,7239849", "date_published": "2023-12-30T06:54:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jutro nie zrobimy zakup\u00f3w. Kiedy nast\u0119pna niedziela handlowa?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jutro-nie-zrobimy-zakupow-kiedy-nastepna-niedziela-handlowa,nId,7239850\"><img align=\"left\" alt=\"Jutro nie zrobimy zakup\u00f3w. Kiedy nast\u0119pna niedziela handlowa?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jutro-nie-zrobimy-zakupow-kiedy-nastepna-niedziela-handlowa/000IB5TDDYPM198E-C307.jpg\" /></a>Sobota jest ostatnim dniem w 2023 roku, w kt\u00f3rym zrobimy zakupy w supermarketach; w niedziel\u0119 sklepy b\u0119d\u0105 bowiem zamkni\u0119te. Nast\u0119pna niedziela handlowa przypadnie dopiero 28 stycznia 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jutro-nie-zrobimy-zakupow-kiedy-nastepna-niedziela-handlowa,nId,7239850", "date_published": "2023-12-30T06:24:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjski dyplomata odpowiada Polsce. \"Bezpodstawne zarzuty\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjski-dyplomata-odpowiada-polsce-bezpodstawne-zarzuty,nId,7239845\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski dyplomata odpowiada Polsce. &quot;Bezpodstawne zarzuty&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dyplomata-odpowiada-polsce-bezpodstawne-zarzuty/000IB5RBGEN4JGNV-C307.jpg\" /></a>&quot;Warszawa nie przedstawi\u0142a \u017cadnych dowod\u00f3w dotycz\u0105cych naruszenia granicy&quot; - powiedzia\u0142 rosyjskiej agencji RIA Novosti charg\u00e9 d\u2019affaires Federacji Rosyjskiej Andriej Ordasz. Wczoraj wiceminister spraw zagranicznych W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski wezwa\u0142 na dywanik Ordasza. Dyplomacie wr\u0119czono not\u0119, w kt\u00f3rej MSZ domaga si\u0119 wyja\u015bnienia incydentu z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rakiet\u0119 manewruj\u0105c\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjski-dyplomata-odpowiada-polsce-bezpodstawne-zarzuty,nId,7239845", "date_published": "2023-12-30T05:35:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rodzinna tragedia. 14-latek zabi\u0142 swoich rodzic\u00f3w i zaatakowa\u0142 rodze\u0144stwo", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rodzinna-tragedia-14-latek-zabil-swoich-rodzicow-i-zaatakowa,nId,7239843\"><img align=\"left\" alt=\"Rodzinna tragedia. 14-latek zabi\u0142 swoich rodzic\u00f3w i zaatakowa\u0142 rodze\u0144stwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinna-tragedia-14-latek-zabil-swoich-rodzicow-i-zaatakowa/000IB5QTMVK8GMS5-C307.jpg\" /></a>14-latek z Kalifornii zosta\u0142 aresztowany pod zarzutem zamordowania rodzic\u00f3w i ci\u0119\u017ckiego zranienia swojej 11-letniej siostry. Policjantom m\u00f3wi\u0142, \u017ce jego rodzina pad\u0142a ofiar\u0105 w\u0142amywacza - poinformowa\u0142 lokalny szeryf.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rodzinna-tragedia-14-latek-zabil-swoich-rodzicow-i-zaatakowa,nId,7239843", "date_published": "2023-12-30T05:17:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ceny polis OC zn\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Raport RMF FM i Rankomat.pl", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-polis-oc-znow-w-gore-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl,nId,7238475\"><img align=\"left\" alt=\"Ceny polis OC zn\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Raport RMF FM i Rankomat.pl\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-polis-oc-znow-w-gore-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl/000IB4IASYILITLJ-C307.jpg\" /></a>To ju\u017c sz\u00f3sty miesi\u0105c z rz\u0119du wzrostu cen polis OC \u2013 wynika z grudniowego raportu RMF FM i Rankomat.pl. &quot;Wszystko wskazuje na to, \u017ce zmiany te nabior\u0105 tempa w kolejnym roku&quot; \u2013 m\u00f3wi ekspert Rankomat.pl Grzegorz Demczyszak. Sprawdzamy te\u017c jakie zmian czekaj\u0105 nas na rynku obowi\u0105zkowych ubezpiecze\u0144 i czy wp\u0142ynie na nie wprowadzenie Stref Czystego Transportu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-polis-oc-znow-w-gore-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl,nId,7238475", "date_published": "2023-12-30T05:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]