[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T22:33:23.261053+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com)", "id": 1192640, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/kazdy-wierzacy-jest-apostolem,2926730", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/18/1f692267d32837f322c2b2a3ef2d4705/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_358774612_XL.jpg", "title": "Ka\u017cdy wierz\u0105cy jest aposto\u0142em", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T14:58:09.475080+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1191191, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/najwazniejsza-jest-boza-obecnosc--cuda-pojawiaja-sie-w-miare-potrzeby,2928215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/fa461a19602fc3a65c5be3dd84b084bf/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_10069569_L.jpg", "title": "Najwa\u017cniejsza jest Bo\u017ca obecno\u015b\u0107 \u2013 cuda pojawiaj\u0105 si\u0119 w miar\u0119 potrzeby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:43:01.608015+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1190502, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/produkty-rolne-ktore-mialy-stycznosc-z-woda-powodziowa-musza-zostac-zutylizowane,2928188", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/30c61a0bf40e0a3dbf55374a3dfd0168/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_45133081_L.jpg", "title": "Produkty rolne, kt\u00f3re mia\u0142y styczno\u015b\u0107 z wod\u0105 powodziow\u0105, musz\u0105 zosta\u0107 zutylizowane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:43:01.380807+00:00", "description": "Fot. EPA / PAP", "id": 1190501, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/wielki-jestes-wtedy-gdy-troszczysz-sie-o-najslabszych,2928200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/124e01950e2c5a01b8c0ce506622f455/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11618717.jpg", "title": "Wielki jeste\u015b wtedy, gdy troszczysz si\u0119 o najs\u0142abszych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:38:00.021561+00:00", "description": "Transparent z Marszu dla \u017cycia w Berlinie. Fot. PAP", "id": 1190265, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-berlinie-i-kolonii-odbyly-sie-marsze-dla-zycia,2928173", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/e2045bc437e9ce66ed1bcfabf2dd7e15/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11617402.jpg", "title": "W Berlinie i Kolonii odby\u0142y si\u0119 \u201eMarsze dla \u017bycia\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:33:01.192044+00:00", "description": "L\u0105dek Zdr\u00f3j; fot. PAP", "id": 1190075, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dzis-w-polskich-kosciolach-trwa-zbiorka-na-rzecz-powodzian,2928161", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/85d1bf5878cd2d466cd14dccce934864/jpg/deon/rss-thumbnail/24920534.jpg", "title": "Dzi\u015b w polskich ko\u015bcio\u0142ach trwa zbi\u00f3rka na rzecz powodzian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:56.593436+00:00", "description": "Fot. episkopat.pl", "id": 1189932, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/fala-powodzi-opadnie-ale-nie-opadnie-fala-potrzeb,2928149", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/24/ab26dd3345b7e84188539f1892175c36/jpg/deon/rss-thumbnail/52419716552_d1ab06011d_k.jpg", "title": "Fala powodzi opadnie, ale nie opadnie fala potrzeb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:52.103821+00:00", "description": "depositphotos.com", "id": 1189773, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/pieknie-sie-roznic,2928134", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/4f34b40c26a350f88fa55afc6c15420a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_29847829_L.jpg", "title": "Pi\u0119knie si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:51.236454+00:00", "description": "Depositphotos.com (2166174)", "id": 1189645, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/czy-katolicy-sa-niedostosowani-do-wspolczesnosci--byc-znakiem-i-zaczynem,2928101", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/22/c7943be41057708bd526a364747f531e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_2166174_XL.jpg", "title": "Czy katolicy s\u0105 niedostosowani do wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci? \u2013 by\u0107 znakiem i zaczynem", "vote": 0}]