[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T22:13:02.773250+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-o-wyborach-w-usa-zaapelowal-do-polonii,nId,7820765\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-o-wyborach-w-usa-zaapelowal-do-polonii/000JT10IIGN015P2-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda o wyborach w USA. Zaapelowa\u0142 do Polonii \" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w Doylestown w Pensylwanii do Polak\u00f3w, by brali udzia\u0142 w ameryka\u0144skich wyborach. &quot;Czy\u0144cie wszystko, by \u015brodowisko Polak\u00f3w w USA by\u0142o \u015brodowiskiem absolutnie niepomijalnym&quot; - zaapelowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192610, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-o-wyborach-w-usa-zaapelowal-do-polonii,nId,7820765", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda o wyborach w USA. Zaapelowa\u0142 do Polonii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T21:07:55.328380+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kraje-baltyckie-wzywaja-ue-do-zaprzestania-importu-gazu-z-ro,nId,7820752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kraje-baltyckie-wzywaja-ue-do-zaprzestania-importu-gazu-z-ro/000JT0WWF238Y4PA-C307.jpg\" alt=\"Kraje ba\u0142tyckie wzywaj\u0105 UE do zaprzestania importu gazu z Rosji\" align=\"left\" /></a>Nale\u017cy jak najszybciej zaprzesta\u0107 import ciek\u0142ego gazu z Rosji - taki postulat wystosowali przewodnicz\u0105cy parlamentarnych komisji ds. UE z Litwy, \u0141otwy, Estonii oraz Polski do w\u0142adz Unii Europejskiej. Jednocze\u015bnie podkre\u015blili, jak wa\u017cne jest zacie\u015bnianie relacji z dostawcami surowca z innych stron \u015bwiata. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1192450, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kraje-baltyckie-wzywaja-ue-do-zaprzestania-importu-gazu-z-ro,nId,7820752", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraje ba\u0142tyckie wzywaj\u0105 UE do zaprzestania importu gazu z Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:03:03.119368+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-komentarzach-w-mediach-i-szczuciu-pis,nId,7820739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-komentarzach-w-mediach-i-szczuciu-pis/000JT0OFXOLY2DRP-C307.jpg\" alt=\"Tusk o &quot;komentarzach w mediach&quot; i &quot;szczuciu PiS&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Bol\u0105 Was niekt\u00f3re komentarze w mediach i szczucie PiS? Niepotrzebnie&quot; - napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. Stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;dzi\u015b licz\u0105 si\u0119 tylko skuteczna pomoc, ludzka solidarno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo mieszka\u0144c\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192260, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-komentarzach-w-mediach-i-szczuciu-pis,nId,7820739", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o \"komentarzach w mediach\" i \"szczuciu PiS\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:03:02.797011+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wazny-glos-z-wielkiej-brytanii-ws-uzycia-zachodniej-broni-w-,nId,7820753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wazny-glos-z-wielkiej-brytanii-ws-uzycia-zachodniej-broni-w/000JT0SVGMR1RUYB-C307.jpg\" alt=\"Wa\u017cny g\u0142os z Wielkiej Brytanii ws. u\u017cycia zachodniej broni w Rosji. &quot;Czas na odwag\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Brytyjski minister spraw zagranicznych David Lammy powiedzia\u0142, \u017ce kwestii zezwolenia Ukrainie na u\u017cycie przekazanej jej broni do atak\u00f3w na cele wewn\u0105trz Rosji nadszed\u0142 czas na &quot;tupet i odwag\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192259, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wazny-glos-z-wielkiej-brytanii-ws-uzycia-zachodniej-broni-w-,nId,7820753", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny g\u0142os z Wielkiej Brytanii ws. u\u017cycia zachodniej broni w Rosji. \"Czas na odwag\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:57:55.853179+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-ma-klopot-wymienia-wiezniow-politycznych-za-czesc,nId,7820738\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-ma-klopot-wymienia-wiezniow-politycznych-za-czesc/000JT0NB4G0LY2EV-C307.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka ma k\u0142opot. Wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych za cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w? \" align=\"left\" /></a>&quot;Alaksandr \u0141ukaszenka wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych na cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142 rosyjski polityk Ilja Jaszyn. Jak doda\u0142, bia\u0142oruski dyktator ma problem z elementami do maszyn pa\u0144stwowej linii lotniczej Belavia ze wzgl\u0119du na sankcje na\u0142o\u017cone na Bia\u0142oru\u015b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192061, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-ma-klopot-wymienia-wiezniow-politycznych-za-czesc,nId,7820738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka ma k\u0142opot. Wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych za cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:31:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-to-moj-wielki-przyja,nId,7820707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-to-moj-wielki-przyja/000JT09J3V7AWNKY-C307.jpg\" alt=\"Duda w &quot;ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie&quot;. Trump: To m\u00f3j wielki przyjaciel \" align=\"left\" /></a>&quot;To wspania\u0142y dzie\u0144 dla naszej wspania\u0142ej polsko-ameryka\u0144skiej spo\u0142eczno\u015bci&quot; - napisa\u0142 Donald Trump, komentuj\u0105c wizyt\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy w &quot;ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie&quot; w Pensylwanii. By\u0142y prezydenta USA wspomnia\u0142 przy tym swoje przes\u0142anie do Polak\u00f3w podczas wizyty w Warszawie w 2017 r.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192611, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-to-moj-wielki-przyja,nId,7820707", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda w \"ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie\". Trump: To m\u00f3j wielki przyjaciel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:22:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-scholz-komentuje-sondazow,nId,7820705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-scholz-komentuje-sondazow/000JT09FKBWK631U-C307.jpg\" alt=\"Wybory w niemieckiej Brandenburgii. Scholz komentuje sonda\u017cowe wyniki\" align=\"left\" /></a>SPD zwyci\u0119\u017cy\u0142a nieznacznie w niedzielnych wyborach do parlamentu Brandenburgii, a tu\u017c za ni\u0105 uplasowa\u0142a si\u0119 prawicowo-populistyczna AfD - wynika z pierwszych szacunk\u00f3w po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych. Zadowolony z nich ma by\u0107 kanclerz Niemiec Olaf Scholz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192060, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-scholz-komentuje-sondazow,nId,7820705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w niemieckiej Brandenburgii. Scholz komentuje sonda\u017cowe wyniki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:15:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragedia-na-jeziorze-otominskim-utonal-23-latek,nId,7820700\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-jeziorze-otominskim-utonal-23-latek/000JT068X9JUR8UN-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na Jeziorze Otomi\u0144skim. Uton\u0105\u0142 23-latek \" align=\"left\" /></a>Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia 23-latka, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 w godzinach popo\u0142udniowych wszed\u0142 do Jeziora Otomi\u0144skiego i nie wr\u00f3ci\u0142 na brzeg. To kolejna tragedia na Pojezierzu Kaszubskim.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1192062, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragedia-na-jeziorze-otominskim-utonal-23-latek,nId,7820700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Jeziorze Otomi\u0144skim. Uton\u0105\u0142 23-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:47:57.218587+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajne-dane-dotyczace-chin-i-rosji-na-dnie-morza-wrak-jachtu-,nId,7820688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-dane-dot-chin-i-rosji-na-dnie-morza-wrak-jachtu-bayesi/000JT0457FLOODU7-C307.jpg\" alt=\"Tajne dane dot. Chin i Rosji na dnie morza? Wrak jachtu Bayesian pod \u015bcis\u0142\u0105 ochron\u0105\" align=\"left\" /></a>Na pok\u0142adzie jachtu Bayesian, kt\u00f3ry w sierpniu zaton\u0105\u0142 u brzeg\u00f3w Sycylii, mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 tajne dane zwi\u0105zane z dzia\u0142aniem zachodnich wywiad\u00f3w. Maj\u0105 by\u0107 one umieszczone w wodoszczelnych sejfach. Poufne dane mog\u0105 zainteresowa\u0107 rz\u0105dy innych pa\u0144stw, m.in. Rosji i Chin \u2013 alarmuje CNN. W zwi\u0105zku z tym zdecydowano si\u0119 na zwi\u0119kszenie \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191597, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajne-dane-dotyczace-chin-i-rosji-na-dnie-morza-wrak-jachtu-,nId,7820688", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajne dane dot. Chin i Rosji na dnie morza? Wrak jachtu Bayesian pod \u015bcis\u0142\u0105 ochron\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:47:56.940481+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-wspanialy-dzien-dla-,nId,7820707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-wspanialy-dzien-dla/000JT09J3V7AWNKY-C307.jpg\" alt=\"Duda w &quot;ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie&quot;. Trump: Wspania\u0142y dzie\u0144 dla Polonii \" align=\"left\" /></a>&quot;To wspania\u0142y dzie\u0144 dla naszej wspania\u0142ej polsko-ameryka\u0144skiej spo\u0142eczno\u015bci&quot; - napisa\u0142 Donald Trump, komentuj\u0105c wizyt\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy w &quot;ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie&quot; w Pensylwanii. By\u0142y prezydenta USA wspomnia\u0142 przy tym swoje przes\u0142anie do Polak\u00f3w podczas wizyty w Warszawie w 2017 r.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191596, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duda-w-amerykanskiej-czestochowie-trump-wspanialy-dzien-dla-,nId,7820707", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda w \"ameryka\u0144skiej Cz\u0119stochowie\". Trump: Wspania\u0142y dzie\u0144 dla Polonii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:47:56.687440+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-znamy-sondazowe-wyniki,nId,7820705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-znamy-sondazowe-wyniki/000JT09FKBWK631U-C307.jpg\" alt=\"Wybory w niemieckiej Brandenburgii. Znamy sonda\u017cowe wyniki\" align=\"left\" /></a>SPD zwyci\u0119\u017cy\u0142a nieznacznie w niedzielnych wyborach do parlamentu Brandenburgii, a tu\u017c za ni\u0105 uplasowa\u0142a si\u0119 prawicowo-populistyczna AfD - wynika z sonda\u017cu exit poll po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191595, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-niemieckiej-brandenburgii-znamy-sondazowe-wyniki,nId,7820705", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w niemieckiej Brandenburgii. Znamy sonda\u017cowe wyniki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T15:42:55.000197+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rodzinna-tragedia-w-lubelskiem-nie-zyje-57-latka-zatrzymano-,nId,7820675\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinna-tragedia-w-lubelskiem-nie-zyje-57-latka-zatrzymano/000JSZZGSI69TCAG-C307.jpg\" alt=\"Rodzinna tragedia w Lubelskiem. Nie \u017cyje 57-latka, zatrzymano jej m\u0119\u017ca\" align=\"left\" /></a>64-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany w Annopolu (Lubelskie) w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 swojej 57-letniej \u017cony - poinformowa\u0142a kra\u015bnicka policja. Kobieta zosta\u0142a znaleziona w niedziel\u0119 w domu, z ranami k\u0142utymi na ciele. Mimo prowadzonej reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 jej uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191355, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rodzinna-tragedia-w-lubelskiem-nie-zyje-57-latka-zatrzymano-,nId,7820675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzinna tragedia w Lubelskiem. Nie \u017cyje 57-latka, zatrzymano jej m\u0119\u017ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T15:42:54.485619+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragiczny-wypadek-na-dolnym-slasku-jedna-osoba-nie-zyje-trzy,nId,7820683\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-dolnym-slasku-jedna-osoba-nie-zyje-trzy/000JT01SLIREM04M-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na Dolnym \u015al\u0105sku. Jedna osoba nie \u017cyje, trzy s\u0105 ranne\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a trzy zosta\u0142y ranne w wyniku wypadku na DK5 niedaleko Strzegomia na Dolnym \u015al\u0105sku. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 kilka godzin. Informacj\u0119 o tym wypadku dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191354, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragiczny-wypadek-na-dolnym-slasku-jedna-osoba-nie-zyje-trzy,nId,7820683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na Dolnym \u015al\u0105sku. Jedna osoba nie \u017cyje, trzy s\u0105 ranne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T15:42:54.212028+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-konwoj-z-dyplomatami-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-r,nId,7820676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-konwoj-z-dyplomatami-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-r/000JT00AHNS0N9D2-C307.jpg\" alt=\"Atak na konw\u00f3j z dyplomatami. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, cztery s\u0105 ranne \" align=\"left\" /></a>Jeden policjant nie \u017cyje, czterech mundurowych jest rannych - to bilans ataku na konw\u00f3j dyplomatyczny w dolinie Swat w Pakistanie. Jak informuje Reuters, nikt z dyplomat\u00f3w nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191353, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-na-konwoj-z-dyplomatami-jedna-osoba-zginela-cztery-sa-r,nId,7820676", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na konw\u00f3j z dyplomatami. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, cztery s\u0105 ranne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T15:42:53.953239+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izraelscy-zolnierze-w-biurze-al-dzaziry-w-ramallah-telewizja,nId,7820649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izraelscy-zolnierze-w-biurze-al-dzaziry-w-ramallah-telewizja/000JT028547ML5YC-C307.jpg\" alt=\"Izraelscy \u017co\u0142nierze w biurze Al-D\u017caziry w Ramallah. Telewizja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>&quot;Sie\u0107 stanowczo pot\u0119pia ten przest\u0119pczy akt si\u0142 okupacyjnych Izraela&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu opublikowanym w niedziel\u0119 po po\u0142udniu przez telewizj\u0119 Al-D\u017cazira w zwi\u0105zku z wej\u015bciem izraelskich \u017co\u0142nierzy do biura stacji w Ramallah na Zachodnim Brzegu Jordanu. Tel Awiw twierdzi, \u017ce biuro by\u0142o wykorzystywane &quot;do pod\u017cegania do terroryzmu, wspierania dzia\u0142alno\u015bci terrorystycznej&quot;. Z kolei w godzinach porannych Hezbollah wystrzeli\u0142 w kierunku izraelskiej Hajfy ponad sto rakiet, a Izrael odpowiedzia\u0142 atakiem. Niepok\u00f3j na Bliskim Wschodzie narasta...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191352, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izraelscy-zolnierze-w-biurze-al-dzaziry-w-ramallah-telewizja,nId,7820649", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelscy \u017co\u0142nierze w biurze Al-D\u017caziry w Ramallah. Telewizja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-motocyklista-zderzyl-sie-z-losiem-38-latek-nie-zyje,nId,7820621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/motocyklista-zderzyl-sie-z-losiem-38-latek-nie-zyje/000JSYVZ7RB767GS-C307.jpg\" alt=\"Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. 38-latek nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>38-letni motocyklista zmar\u0142 po zderzeniu z \u0142osiem na obwodnicy Kra\u015bnika. To kolejny taki wypadek w regionie - w Opolu Lubelskim \u0142o\u015b zderzy\u0142 si\u0119 z autem osobowym. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191598, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-motocyklista-zderzyl-sie-z-losiem-38-latek-nie-zyje,nId,7820621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. 38-latek nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:32:42.183957+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ekspert-europejskie-marki-aut-elektrycznych-nie-byly-w-stani,nId,7820620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekspert-europejskie-marki-aut-elektrycznych-nie-byly-w-stani/000JSYVJEA9GH1RT-C307.jpg\" alt=\"Ekspert: Europejskie marki aut elektrycznych nie by\u0142y w stanie sprosta\u0107 konkurencji \" align=\"left\" /></a>&quot;Marki europejskie nie by\u0142y w stanie sprosta\u0107 konkurencji - chocia\u017cby ze strony ameryka\u0144skiej Tesli czy coraz wi\u0119kszej presji ze strony marek chi\u0144skich&quot; - m\u00f3wi w rozmowie w Radiu RMF24 prezes Instytutu Samar Wojciech Drzewiecki, odnosz\u0105c si\u0119 do faktu, \u017ce w Europie spada sprzeda\u017c samochod\u00f3w elektrycznych. &quot;Musimy odnie\u015b\u0107 si\u0119 tak\u017ce do infrastruktury, do cen paliw i cen energii. To wszystko ze sob\u0105 wsp\u00f3\u0142gra i niew\u0105tpliwie ze strony pewnych os\u00f3b wychodzi, \u017ce lepiej kupi\u0107 chocia\u017cby hybryd\u0119, kt\u00f3ra jest rozwi\u0105zaniem po\u015brednim&quot; - dodaje ekspert. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190860, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ekspert-europejskie-marki-aut-elektrycznych-nie-byly-w-stani,nId,7820620", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Europejskie marki aut elektrycznych nie by\u0142y w stanie sprosta\u0107 konkurencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:27:40.050561+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gruba-kaska-ma-juz-60-lat-spelnia-wazna-role-w-zyciu-warszaw,nId,7820622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gruba-kaska-ma-juz-60-lat-spelnia-wazna-role-w-zyciu-warszaw/000JSYX572RMUDCL-C307.jpg\" alt=\"Gruba Ka\u015bka ma ju\u017c 60 lat. Spe\u0142nia wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w \u017cyciu warszawiak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>60. urodziny \u015bwi\u0119tuje dzi\u015b Gruba Ka\u015bka - najwi\u0119ksza studnia infiltracyjna w Europie. Jej obecno\u015b\u0107 jest niezwykle wa\u017cna dla \u017cycia i funkcjonowania ca\u0142ej stolicy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190643, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gruba-kaska-ma-juz-60-lat-spelnia-wazna-role-w-zyciu-warszaw,nId,7820622", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruba Ka\u015bka ma ju\u017c 60 lat. Spe\u0142nia wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w \u017cyciu warszawiak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:27:39.747353+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow-padl-rekord-frekw,nId,7820367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow-padl-rekord-frekw/000JSYTRMFCCRSNW-C307.jpg\" alt=\"Kenijczycy zwyci\u0119zcami Biegu Trzech Kopc\u00f3w. Pad\u0142 rekord frekwencji\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 biegacze z 24 kraj\u00f3w zmierzyli si\u0119 w Krakowie na trasie 17. PKO Biegu Trzech Kopc\u00f3w. Do pokonania mieli ponad 13-kilometrow\u0105 malownicz\u0105 tras\u0119, prowadz\u0105c\u0105 mi\u0119dzy trzema krakowskimi kopcami: Krakusa, Ko\u015bciuszki i Pi\u0142sudskiego. Na najwy\u017cszym podium stan\u0119li Kenijczycy: Hilary Kiptum Maiyo Kimaiyo i Glorius Jepkirui.  Pakiety startowe odebra\u0142o 3230, a wystartowa\u0142o 3133 os\u00f3b, co oznacza rekord frekwencji. W 2019 roku by\u0142o 2971 uczestnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190642, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow-padl-rekord-frekw,nId,7820367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenijczycy zwyci\u0119zcami Biegu Trzech Kopc\u00f3w. Pad\u0142 rekord frekwencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:27:39.458346+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-katarzyna-lubnauer-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7820316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katarzyna-lubnauer-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000JSVFLNOJMJUNQ-C307.jpg\" alt=\"Katarzyna Lubnauer go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Katarzyna Lubnauer, wiceminister edukacji narodowej, b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24. W po\u0142udniowej Polsce z powodu powodzi wiele szk\u00f3\u0142 zawiesi\u0142o swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Niekt\u00f3re ucierpia\u0142y, a inne s\u0105 miejscami do ewakuacji dla mieszka\u0144c\u00f3w. Ilu uczni\u00f3w z tego powodu nie ma lekcji? Czy na tych terenach rozwa\u017cane jest wprowadzenie zdalnej edukacji?\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190641, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-katarzyna-lubnauer-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7820316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Lubnauer go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:22:36.754834+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-kultowy-serial-przyjaciele-konczy-30-lat,nId,7820601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kultowy-serial-przyjaciele-konczy-30-lat/000JSYSLKD80COG7-C307.jpg\" alt=\"Kultowy serial &quot;Przyjaciele&quot; ko\u0144czy 30 lat!\" align=\"left\" /></a>30 lat - tyle dok\u0142adnie mija od premiery pierwszego odcinka kultowego ameryka\u0144skiego serialu &quot;Przyjaciele&quot;. Losy sz\u00f3stki przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 i pracuj\u0105 w Nowym Jorku, \u015bledzi\u0142o na ca\u0142ym \u015bwiecie miliony widz\u00f3w. Produkcja doczeka\u0142a si\u0119 10 sezon\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190435, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-kultowy-serial-przyjaciele-konczy-30-lat,nId,7820601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowy serial \"Przyjaciele\" ko\u0144czy 30 lat!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:22:36.622292+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow,nId,7820367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow/000JSYTRMFCCRSNW-C307.jpg\" alt=\"Kenijczycy zwyci\u0119zcami Biegu Trzech Kopc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 biegacze z 24 kraj\u00f3w zmierzyli si\u0119 w Krakowie na trasie 17. PKO Biegu Trzech Kopc\u00f3w. Do pokonania mieli ponad 13-kilometrow\u0105 malownicz\u0105 tras\u0119, prowadz\u0105c\u0105 mi\u0119dzy trzema krakowskimi kopcami: Krakusa, Ko\u015bciuszki i Pi\u0142sudskiego. Na najwy\u017cszym podium stan\u0119li Kenijczycy: Hilary Kiptum Maiyo Kimaiyo i Glorius Jepkirui.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190434, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kenijczycy-zwyciezcami-biegu-trzech-kopcow,nId,7820367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenijczycy zwyci\u0119zcami Biegu Trzech Kopc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:07:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemnicza-strzelanina-w-usa-cztery-osoby-nie-zyja,nId,7820576\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnicza-strzelanina-w-usa-cztery-osoby-nie-zyja/000JSYJTVPWITJB0-C307.jpg\" alt=\"Tajemnicza strzelanina w USA. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105\" align=\"left\" /></a>Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y, a 20 zosta\u0142o rannych w strzelaninie, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w sobotni wiecz\u00f3r w jednej z najpopularniejszych dzielnic rozrywkowych w mie\u015bcie Birmingham w Alabamie (USA). Okoliczno\u015bci strzelaniny na razie nie s\u0105 znane. Nie wiadomo, ilu by\u0142o napastnik\u00f3w ani co by\u0142o powodem aktu przemocy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190640, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemnicza-strzelanina-w-usa-cztery-osoby-nie-zyja,nId,7820576", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza strzelanina w USA. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:17:37.794240+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-w-kopalni-wegla-w-iranie-ponad-50-gornikow-zginelo,nId,7820593\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-w-kopalni-wegla-w-iranie-ponad-50-gornikow-zginelo/000JSYPTWFFU0HGR-C307.jpg\" alt=\"Eksplozja w kopalni w\u0119gla w Iranie. Ponad 50 g\u00f3rnik\u00f3w zgin\u0119\u0142o\" align=\"left\" /></a>Do 51 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych wybuchu w kopalni w\u0119gla kamiennego we wschodnim Iranie - poinformowa\u0142 gubernator prowincji Mohammad D\u017cawad Kenat. 20 os\u00f3b jest rannych, 22 g\u00f3rnik\u00f3w wci\u0105\u017c pozostaje uwi\u0119zionych pod ziemi\u0105.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190225, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-w-kopalni-wegla-w-iranie-ponad-50-gornikow-zginelo,nId,7820593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja w kopalni w\u0119gla w Iranie. Ponad 50 g\u00f3rnik\u00f3w zgin\u0119\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:17:37.684313+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-7-osob-w-szpital,nId,7820575\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-7-osob-w-szpital/000JSYR8X2JGP6Q6-C307.jpg\" alt=\"Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105 w Szczecinie. 7 os\u00f3b w szpitalach\" align=\"left\" /></a>7 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali po zderzeniu autobusu komunikacji miejskiej i auta osobowego w Szczecinie. Jak informuj\u0105 s\u0142u\u017cby, stan 2 os\u00f3b jest powa\u017cniejszy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190224, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-7-osob-w-szpital,nId,7820575", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105 w Szczecinie. 7 os\u00f3b w szpitalach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:12:36.032970+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dzis-rozpoczyna-sie-astronomiczna-jesien,nId,7820565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-rozpoczyna-sie-astronomiczna-jesien/000JSYIVXANE1XNH-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 astronomiczna jesie\u0144\" align=\"left\" /></a>Dok\u0142adnie o 14:44 polskiego czasu rozpocznie si\u0119 astronomiczna jesie\u0144. Potrwa do 21 grudnia. W tym roku na jesiennym niebie b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 m.in. spektakularn\u0105 komet\u0119, niekt\u00f3re planety, meteory i malownicze koniunkcje jasnych planet z Ksi\u0119\u017cycem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190050, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dzis-rozpoczyna-sie-astronomiczna-jesien,nId,7820565", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 astronomiczna jesie\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:12:35.650823+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-8-osob-rannych,nId,7820575\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-8-osob-rannych/000JSYKL8XY2F0QP-C307.jpg\" alt=\"Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105 w Szczecinie. 8 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>8 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w zderzeniu autobusu komunikacji miejskiej i auta osobowego w Szczecinie. Na miejscu zdarzenia pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190049, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-autobus-zderzyl-sie-z-osobowka-w-szczecinie-8-osob-rannych,nId,7820575", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105 w Szczecinie. 8 os\u00f3b rannych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:12:35.397940+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-msz-wspieramy-ukraine-ale-mamy-swoje-postulaty,nId,7820537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-wspieramy-ukraine-ale-mamy-swoje-postulaty/000JSY6Y79QU3WAN-C307.jpg\" alt=\"Szef MSZ: Wspieramy Ukrain\u0119, ale mamy swoje postulaty\" align=\"left\" /></a>\u201eChcemy podtrzymywa\u0107 poparcie obu stron sporu politycznego w Stanach Zjednoczonych dla sojuszu z Europ\u0105, dla wsparcia Ukrainy, dla obecno\u015bci fizycznej wojsk ameryka\u0144skich w Polsce\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry przebywa w Stanach Zjednoczonych z dziesi\u0119ciodniow\u0105 wizyt\u0105. Pytany o rozmowy z Ukrain\u0105 podkre\u015bla\u0142: &quot;Wspieramy j\u0105, ale oczywi\u015bcie te\u017c mamy swoje postulaty&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190048, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-msz-wspieramy-ukraine-ale-mamy-swoje-postulaty,nId,7820537", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ: Wspieramy Ukrain\u0119, ale mamy swoje postulaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:07:36.361794+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-panstwowa-pomoc-dla-powodzian-eksperci-odpowiedza-na-wasze-p,nId,7820559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/panstwowa-pomoc-dla-powodzian-eksperci-odpowiedza-na-wasze-p/000JSY9TMISFQH7L-C307.jpg\" alt=\"Pa\u0144stwowa pomoc dla powodzian. Eksperci odpowiedz\u0105 na Wasze pytania\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c w poniedzia\u0142ek eksperci z resortu spraw wewn\u0119trznych i administracji odpowiedz\u0105 na Wasze pytania o pa\u0144stwow\u0105 pomoc dla powodzian. Telefoniczny dy\u017cur b\u0119dzie odbywa\u0142 si\u0119 w godzinach 13-15. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1189895, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-panstwowa-pomoc-dla-powodzian-eksperci-odpowiedza-na-wasze-p,nId,7820559", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwowa pomoc dla powodzian. Eksperci odpowiedz\u0105 na Wasze pytania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:07:36.077301+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-4-letnia-dziewczynka-ofiara-wypadku-na-pomorzu,nId,7820548\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-letnia-dziewczynka-ofiara-wypadku-na-pomorzu/000JSY88QH5CAE5H-C307.jpg\" alt=\"4-letnia dziewczynka ofiar\u0105 wypadku na Pomorzu\" align=\"left\" /></a>4-letnia dziewczynka zgin\u0119\u0142a w nocnym wypadku w Pinczynie w powiecie starogardzkim. Okoliczno\u015bci tragedii bada policja i prokuratura.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1189894, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-4-letnia-dziewczynka-ofiara-wypadku-na-pomorzu,nId,7820548", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-letnia dziewczynka ofiar\u0105 wypadku na Pomorzu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T05:57:23.703867+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-bomby-spadly-na-blok-w-charkowie-ponad-20-osob-ran,nId,7820533\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-bomby-spadly-na-blok-w-charkowie-ponad-20-osob-ran/000JSY4OUAS5EJLA-C307.jpg\" alt=\"\u200bRosyjskie bomby spad\u0142y na blok w Charkowie. Ponad 20 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 w nocy rosyjskie si\u0142y zaatakowa\u0142y z powietrza wielopi\u0119trowy budynek mieszkalny w Charkowie, drugim co do wielko\u015bci mie\u015bcie Ukrainy. W\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189627, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-bomby-spadly-na-blok-w-charkowie-ponad-20-osob-ran,nId,7820533", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bRosyjskie bomby spad\u0142y na blok w Charkowie. Ponad 20 os\u00f3b rannych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T05:57:23.594800+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-kaczynski-albo-rzadza-nami-dyletanci-albo-amatorzy,nId,7820532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-albo-rzadza-nami-dyletanci-albo-amatorzy/000JSY4JB6X79NKU-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski: Albo rz\u0105dz\u0105 nami dyletanci, albo amatorzy\" align=\"left\" /></a>&quot;Rz\u0105d niestety zawi\u00f3d\u0142: nie wykorzystano instrument\u00f3w, jakie ma obecna koalicja do skoordynowania ca\u0142ej akcji w zakresie przygotowania zbiornik\u00f3w retencyjnych czy zapobie\u017cenia niezapowiedzianym zrzutom wody&quot; - stwierdzi\u0142 w rozmowie z PAP lider Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, komentuj\u0105c reakcj\u0119 w\u0142adz na pow\u00f3d\u017a. &quot;Albo rz\u0105dz\u0105 nami dyletanci, albo amatorzy&quot; - doda\u0142 by\u0142y premier. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1189626, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-kaczynski-albo-rzadza-nami-dyletanci-albo-amatorzy,nId,7820532", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: Albo rz\u0105dz\u0105 nami dyletanci, albo amatorzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T04:52:30.088766+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-w-niedziele-bieg-trzech-kopcow-wyjatkowy-bieg-gorski-w-centr,nId,7820367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-niedziele-bieg-trzech-kopcow-wyjatkowy-bieg-gorski-w-centr/000JSVSZ3DJLD4FR-C307.jpg\" alt=\"W niedziel\u0119 Bieg Trzech Kopc\u00f3w - wyj\u0105tkowy bieg g\u00f3rski w centrum miasta\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b biegacze z 24 kraj\u00f3w zmierz\u0105 si\u0119 w Krakowie na trasie 17. PKO Biegu Trzech Kopc\u00f3w. B\u0119d\u0105 mieli do pokonania ponad 13-kilometrow\u0105 malownicz\u0105 tras\u0119, prowadz\u0105c\u0105 mi\u0119dzy trzema krakowskimi kopcami: Krakusa, Ko\u015bciuszki i Pi\u0142sudskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189497, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-w-niedziele-bieg-trzech-kopcow-wyjatkowy-bieg-gorski-w-centr,nId,7820367", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W niedziel\u0119 Bieg Trzech Kopc\u00f3w - wyj\u0105tkowy bieg g\u00f3rski w centrum miasta", "vote": 0}]