[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T22:33:08.633198+00:00", "description": "\u2022 Kto ucierpia\u0142 przez pow\u00f3d\u017a, zap\u0142aci p\u00f3\u017aniej. Jakie jeszcze s\u0105 u\u0142atwienia?\n\u2022 ZUS dla firm, w kt\u00f3re uderzy\u0142a wielka woda\n\u2022 Ozusowanie wszystkich um\u00f3w zlikwiduje problemy?\n\u2022 Czy punkt \u0142adowania e-aut to samodzielny \u015brodek trwa\u0142y?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144", "id": 1192639, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41172121-niezbednik-przedsiebiorcy-ulgi-w-us-i-zus-dla-poszkodowanych-w-powodzi-problemy-w-zus-gdy-firma-zleca-swojemu-pracownikowi-jak-rozliczac-punkt-ladowania-e-aut", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: ulgi w US i ZUS dla poszkodowanych w powodzi * problemy w ZUS, gdy firma zleca swojemu pracownikowi * jak rozlicza\u0107 punkt \u0142adowania e-aut", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T22:33:08.310285+00:00", "description": "Inter przegra\u0142 z Milanem 1:2, trac\u0105c bramk\u0119 w ostatnich minutach derbowego spotkania. Piotr Zieli\u0144ski wsta\u0142 z \u0142awki rezerwowych w 74. minucie, ale nie wykreowa\u0142 \u017cadnej okazji bramkowej.", "id": 1192638, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41172131-piotr-zielinski-zadebiutowal-w-derbach-mediolanu-ale-nie-bedzie-ich-dobrze-wspominal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zieli\u0144ski zadebiutowa\u0142 w derbach Mediolanu. Ale nie b\u0119dzie ich dobrze wspomina\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T22:33:08.015125+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1192637, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41172161-kalendarium-poniedzialek-23-wrzesnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 23 wrze\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T21:28:26.825509+00:00", "description": "Pracownicy zoo w Guangyuan w Chinach postanowili pomalowa\u0107 psy rasy chow-chow na wz\u00f3r pand. Jednak ich pr\u00f3ba wprowadzenia w b\u0142\u0105d publiczno\u015bci leg\u0142a w gruzach, gdy \u201epandy\u201d zacz\u0119\u0142y szczeka\u0107.", "id": 1192493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41172101-chinskie-zoo-pomalowalo-psy-i-twierdzilo-ze-to-pandy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie zoo pomalowa\u0142o psy i twierdzi\u0142o, \u017ce to pandy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T21:28:26.738334+00:00", "description": "Zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j staje si\u0119 fundamentem wsp\u00f3\u0142czesnego biznesu. Du\u017c\u0105 pomoc\u0105 we wdra\u017caniu zasad ESG i\u00a0raportowaniu s\u0105 nowe technologie.", "id": 1192492, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41114121-sztuczna-inteligencja-wspiera-firmy-w-zielonej-transformacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja wspiera firmy w zielonej transformacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:23:06.879706+00:00", "description": "Nie powinno si\u0119 zezwala\u0107 na budow\u0119 na terenach zalewowych \u2013 m\u00f3wi Krzysztof Kwiatkowski, senator Koalicji Obywatelskiej.", "id": 1192296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41171981-krzysztof-kwiatkowski-musimy-wyciagnac-wnioski-z-powodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Kwiatkowski: Musimy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:23:06.625062+00:00", "description": null, "id": 1192295, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41172041-dziennik-ustaw-z-22-wrzesnia-2024-r-poz-1395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 22 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 1395)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:23:06.291785+00:00", "description": null, "id": 1192294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41172031-dziennik-ustaw-z-21-wrzesnia-2024-r-poz-1394", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 21 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 1394)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T19:18:07.146575+00:00", "description": "Przez G\u0142og\u00f3w przechodzi fala powodziowa na Odrze. Rzeka nie wyst\u0105pi\u0142a z koryta, ale osi\u0105ga bardzo wysokie poziomy. Najtrudniejsza sytuacja jest na rzece Czarna, w okolicach kt\u00f3rej podtopionych jest ju\u017c kilka dom\u00f3w.", "id": 1192094, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41171481-glogow-i-okolice-walcza-z-powodzia-czy-waly-wytrzymaja-napor-wody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142og\u00f3w i okolice walcz\u0105 z powodzi\u0105. Czy wa\u0142y wytrzymaj\u0105 nap\u00f3r wody?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T19:18:06.774690+00:00", "description": "Barcelona rozbi\u0142a na wyje\u017adzie Villarreal 5:1. Robert Lewandowski mia\u0142 szans\u0119 na hat tricka, ale spud\u0142owa\u0142 z rzutu karnego.", "id": 1192093, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41171771-pewne-zwyciestwo-barcelony-jak-robert-lewandowski-uczcil-wazna-rocznice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pewne zwyci\u0119stwo Barcelony. Jak Robert Lewandowski uczci\u0142 wa\u017cn\u0105 rocznic\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:13:11.449209+00:00", "description": "W tej chwili nie b\u0119dzie zmian w kierownictwie partii. Nie ma alternatywy dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. To lider, kt\u00f3ry \u0142\u0105czy nasze \u015brodowisko \u2013 powiedzia\u0142a by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105.", "id": 1191896, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41171191-beata-szydlo-o-zmianach-w-pis-to-lider-ktory-laczy-nasze-srodowisko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Szyd\u0142o o zmianach w PiS. \u201eTo lider, kt\u00f3ry \u0142\u0105czy nasze \u015brodowisko\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:13:11.211380+00:00", "description": "Tamagotchi zn\u00f3w prze\u017cywa swoje wielkie chwile i notuje rosn\u0105c\u0105 sprzeda\u017c. Japo\u0144ska zabawka w kszta\u0142cie jajka, w kt\u00f3rej mieszka wirtualne zwierz\u0105tko, by\u0142a jednym z najwi\u0119kszych hit\u00f3w lat 90.", "id": 1191895, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/gadzety/art41171181-kultowa-zabawka-tamagotchi-powraca-czy-znow-bedzie-szalenstwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowa zabawka Tamagotchi powraca. Czy zn\u00f3w b\u0119dzie szale\u0144stwo?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:13:10.925275+00:00", "description": "W meczu na szczycie Premier League Manchester City zremisowa\u0142 2:2 z Arsenalem, strzelaj\u0105c gola w samej ko\u0144c\u00f3wce. Pierwszy wyst\u0119p Jakuba Kiwiora w tym sezonie.", "id": 1191894, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41171331-manchester-city-arsenal-nerwy-kontrowersje-i-bramka-w-doliczonym-czasie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manchester City - Arsenal. Nerwy, kontrowersje i bramka w doliczonym czasie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:08:02.245062+00:00", "description": "Bezrobocie w Rosji jest na niskim poziomie i wci\u0105\u017c spada. Na rynku brakuje r\u0105k do pracy, w efekcie ro\u015bnie popyt r\u00f3wnie\u017c na nieletnich pracownik\u00f3w. To prowadzi do wzrostu koszt\u00f3w przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3re musz\u0105 oferowa\u0107 zatrudnianym osobom coraz wy\u017csze stawki.", "id": 1191655, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41148521-w-rosji-brakuje-sily-roboczej-rosnie-popyt-na-nieletnich-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Rosji brakuje si\u0142y roboczej. Ro\u015bnie popyt na nieletnich pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:08:02.131934+00:00", "description": null, "id": 1191654, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art41170791-abbyy-finereader-pdf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABBYY FineReader PDF", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:08:02.037719+00:00", "description": "Po ponad 140 latach od uruchomienia pierwszej na \u015bwiecie w\u0119glowej elektrowni w\u0142adze brytyjskie przygotowuj\u0105 si\u0119 do zamkni\u0119cia ostatniej takiej si\u0142owni w Ratcliffe-on-Soar. Zostanie przekszta\u0142cona w o\u015brodek technologii energii bez u\u017cywania w\u0119gla.", "id": 1191653, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41169061-wielka-brytania-jako-pierwszy-kraj-z-g7-rezygnuje-z-wegla-w-energetyce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania jako pierwszy kraj z G7 rezygnuje z w\u0119gla w energetyce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:08:01.910606+00:00", "description": "W\u0142ochy wracaj\u0105 w tym roku na miejsce \u015bwiatowego lidera w produkcji wina, detronizuj\u0105c Francj\u0119. A Francja cierpi\u0105ca na spadek spo\u017cycia rusza z kampani\u0105 zwalczania w handlu nieuczciwych praktyk dotycz\u0105cych wina.", "id": 1191652, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41169101-wiecej-wina-z-wloch-niz-z-francji-zmiana-swiatowego-lidera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej wina z W\u0142och ni\u017c z Francji. Zmiana \u015bwiatowego lidera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:08:01.763149+00:00", "description": "Skrajnie prawicowa AfD nieznacznie przegra\u0142a z rz\u0105dz\u0105c\u0105 w Brandenburgii od dekad socjaldemokratyczn\u0105 SPD - wynika z pierwszych prognoz opublikowanych po zako\u0144czeniu niedzielnego g\u0142osowania.", "id": 1191651, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41170971-wedlug-prognoz-afd-jednak-nie-wygrala-w-brandenburgii-ale-jest-silna-na-wschodzie-niemiec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wed\u0142ug prognoz AfD jednak nie wygra\u0142a w Brandenburgii. Ale jest silna na wschodzie Niemiec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:02:56.093115+00:00", "description": "ROW Rybnik przegra\u0142 w Bydgoszczy z Poloni\u0105 41:49 w drugim meczu fina\u0142owym Metalkas 2. Ekstraligi, ale dzi\u0119ki zaliczce z pierwszego spotkania awansowa\u0142 do PGE Ekstraligi.", "id": 1191401, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art41169111-zuzel-szok-w-bydgoszczy-polonia-przegrala-awans-do-pge-ekstraligi-z-row-em-rybnik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bu\u017cel. Szok w Bydgoszczy. Polonia przegra\u0142a awans do PGE Ekstraligi z ROW-em Rybnik", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T14:57:54.531885+00:00", "description": "Porozumienie Japonia-Chiny o zaprzestaniu zrzucania do oceanu wody z elektrowni j\u0105drowej w Fukuszimie u\u0142atwi\u0142o decyzj\u0119 Pekinu o stopniowym wznowieniu importu japo\u0144skich ryb i skorupiak\u00f3w.", "id": 1191186, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41169021-japonia-i-chiny-porozumialy-sie-w-sprawie-elektrowni-jadrowej-i-owocow-morza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia i Chiny porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie elektrowni j\u0105drowej i owoc\u00f3w morza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T14:57:54.262559+00:00", "description": "Brandenburgia. W \u017cadnym innym landzie nie ma takich nier\u00f3wno\u015bci spo\u0142ecznych. M\u0142odzi wyborcy korzystaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie z Tik Toka, a tam kr\u00f3luje AfD.", "id": 1191185, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41169031-w-niedziele-wybory-w-brandenburgii-to-dobre-miejsce-dla-radykalow-na-tik-toku-kroluje-afd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W niedziel\u0119 wybory w Brandenburgii. To dobre miejsce dla radyka\u0142\u00f3w. Na Tik Toku kr\u00f3luje AfD", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:51.354621+00:00", "description": "Na wodach Norwegii ugrz\u0105z\u0142 statek, kt\u00f3ry na pok\u0142adzie ma rosyjski \u0142adunek w postaci materia\u0142u wybuchowego - saletry amonowej. \u0141adunek jest siedmiokrotnie wi\u0119kszy od tego, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do eksplozji w Bejrucie w 2020 r. i \u015bmierci ponad 200 os\u00f3b.", "id": 1190896, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41168981-statek-z-rosyjska-saletra-amonowa-ugrzazl-na-wodach-norwegii-rosja-testuje-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statek z rosyjsk\u0105 saletr\u0105 amonow\u0105 ugrz\u0105z\u0142 na wodach Norwegii. Rosja testuje NATO?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:51.259553+00:00", "description": "Ozempic mia\u0142 pocz\u0105tkowo leczy\u0107 cukrzyc\u0119, ale okazuje si\u0119, \u017ce mo\u017ce spowolni\u0107 proces starzenia i przynie\u015b\u0107 inne \u201edaleko id\u0105ce korzy\u015bci\u201d, z kt\u00f3rych nie zdawano sobie sprawy \u2013 sugeruj\u0105 naukowcy. Lek jest ju\u017c stosowany przez osoby, kt\u00f3re musz\u0105 schudn\u0105\u0107.", "id": 1190895, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41169051-ozempic-hamuje-starzenie-kolejne-zaskakujace-wlasciwosci-popularnego-leku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ozempic hamuje starzenie? Kolejne zaskakuj\u0105ce w\u0142a\u015bciwo\u015bci popularnego leku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:51.127444+00:00", "description": "Ameryka\u0144ska elektrownia j\u0105drowa Three Mile Island, gdzie dosz\u0142o do awarii w 1979 r., ponownie b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107. Uruchomiono j\u0105 w celu zasilania sztucznej inteligencji. Ca\u0142\u0105 wytworzon\u0105 energi\u0119 elektryczn\u0105 kupi Microsoft.", "id": 1190894, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41168031-microsoft-wskrzesza-elektrownie-jadrowa-three-mile-island-szuka-czystej-energii-dla-ai", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Microsoft wskrzesza elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 Three Mile Island. Szuka czystej energii dla AI", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:54.552831+00:00", "description": "Wybuch metanu w kopalni w\u0119gla w ira\u0144skim mie\u015bcie Tabas, w prowincji Po\u0142udniowy Chorasan, spowodowa\u0142 \u015bmier\u0107 co najmniej 34 os\u00f3b i obra\u017cenia u 20 kolejnych. Niekt\u00f3re media podaj\u0105, \u017ce zgin\u0119\u0142y 53 osoby", "id": 1190684, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41168891-iran-eksplozja-metanu-w-kopalni-dziesiatki-ofiar", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran.  Eksplozja metanu w kopalni. Dziesi\u0105tki ofiar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:54.281597+00:00", "description": "Brazylijski producent samolot\u00f3w Embraer odzyska\u0142 rating inwestycyjny. Fitch Ratings uzna\u0142, \u017ce wyniki finansowe, terminowe dostawy i dobrze sprzedaj\u0105ce si\u0119 modele  \u015bwietnie rokuj\u0105 na przysz\u0142o\u015b\u0107.", "id": 1190683, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41168901-pelen-portfel-zamowien-dobre-wyniki-finansowe-fitch-nagrodzil-embraera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142en portfel zam\u00f3wie\u0144, dobre wyniki finansowe. Fitch nagrodzi\u0142 Embraera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:53.933545+00:00", "description": "- Tu wsz\u0119dzie po drodze jest co\u015b strasznego. My w mie\u015bcie mamy wysokie nabrze\u017ce, ale mam kontakt z w\u00f3jtami podg\u0142ogowskich gmin - pokazuj\u0105 r\u00f3\u017cnego rodzaju wyrwy, dziury w wa\u0142ach - powiedzia\u0142 w RMF FM Rafael Rokaszewicz, prezydent G\u0142ogowa - miasta, gdzie w niedziel\u0119 woda powinna osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom maksymalny.", "id": 1190682, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41168861-glogow-czeka-na-fale-powodziowa-prezydent-miasta-mowi-o-stanie-walow-katastrofa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142og\u00f3w czeka na fal\u0119 powodziow\u0105. Prezydent miasta m\u00f3wi o stanie wa\u0142\u00f3w. \"Katastrofa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:53.648215+00:00", "description": "Rozmowy Unia-Chiny o cle na chi\u0144skie e-auta by\u0142y konstruktywne, ale bez porozumienia. Obu stronom zale\u017cy: Chi\u0144czycy b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 do ko\u0144ca, Unia odroczy\u0142a g\u0142osowanie ws. zatwierdzenia nowych stawek celnych.", "id": 1190681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41168911-ue-i-chiny-bez-porozumienia-w-sprawie-cla-na-chinskie-e-auta-ale-stronom-zalezy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE i Chiny bez porozumienia w sprawie c\u0142a na chi\u0144skie e-auta. Ale stronom zale\u017cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:53.357656+00:00", "description": "Projekt budowy metra w Krakowie wkroczy\u0142 w now\u0105 faz\u0119. Zosta\u0142y podj\u0119te pierwsze decyzje administracyjne oraz utworzono Rad\u0119 Naukowo-Techniczn\u0105, w kt\u00f3rej znale\u017ali si\u0119 eksperci maj\u0105cy doradza\u0107 prezydentowi Krakowa w sprawach zwi\u0105zanych z inwestycj\u0105.", "id": 1190680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41156651-metro-w-krakowie-co-wiadomo-do-tej-pory-terminy-trasa-koszty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metro w Krakowie. Co wiadomo do tej pory? Terminy, trasa, koszty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:53.258916+00:00", "description": "- Na wa\u0142y jest totalny zakaz wej\u015bcia. I to kontrolujemy. Zrobili\u015bmy takie patrole, kt\u00f3re wy\u0142\u0105czy\u0142y wa\u0142y z turystyki. Tam nie ma ludzi. Uruchomi\u0142am w mie\u015bcie takich sze\u015b\u0107 obszar\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 stale kontrolowane przez zorganizowane zespo\u0142y. Co godzin\u0119 dostajemy raporty na ten temat co dzieje si\u0119 na wa\u0142ach - m\u00f3wi nam Beata Kulczycka, prezydent Nowej Soli. Miasto przygotowuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105 na Odrze.", "id": 1190679, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41168971-nowa-sol-przygotowuje-sie-na-wielka-fale-prezydent-w-nocy-bedzie-siedem-i-pol-metra", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa S\u00f3l przygotowuje si\u0119 na wielk\u0105 fal\u0119. Prezydent: W nocy b\u0119dzie siedem i p\u00f3\u0142 metra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:42:46.531494+00:00", "description": "Gdy PiS rozwala\u0142 hodowl\u0119 koni w Janowie Podlaskim, wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce nic g\u0142upszego ju\u017c si\u0119 nie zdarzy. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce byli\u015bmy lud\u017ami ma\u0142ej wiary \u2013 nowa ministra kultury Hanna Wr\u00f3blewska w\u0142a\u015bnie postanowi\u0142a zniszczy\u0107 Oper\u0119 Narodow\u0105, ostatni\u0105 \u015bwiatow\u0105 mark\u0119 polskiej kultury, odwo\u0142uj\u0105c dyrektora Waldemara D\u0105browskiego.", "id": 1190499, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41168751-maciej-strzembosz-nowy-rzad-robi-z-opera-narodowa-to-co-pis-ze-stadnina-w-janowie-podlaskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Strzembosz: Nowy rz\u0105d robi z Oper\u0105 Narodow\u0105 to, co PiS ze stadnin\u0105 w Janowie Podlaskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:37:44.895468+00:00", "description": "Brak mo\u017cliwo\u015bci latania na trasie Europa-Azja najkr\u00f3tsz\u0105 drog\u0105, czyli nad Rosj\u0105, spowodowa\u0142, \u017ce to po\u0142\u0105czenie sta\u0142o si\u0119 ma\u0142o op\u0142acalne dla europejskich przewo\u017anik\u00f3w. To z kolei jest powodem do rezygnacji z obs\u0142ugi tego kierunku.", "id": 1190261, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41168771-lufthansa-kasuje-rejsy-do-pekinu-wygryzly-ja-chinskie-linie-ktore-moga-latac-nad-syberia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lufthansa kasuje rejsy do Pekinu. Wygryz\u0142y j\u0105 chi\u0144skie linie, kt\u00f3re mog\u0105 lata\u0107 nad Syberi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:32:45.207249+00:00", "description": "Niezale\u017cna rosyjska telewizja Syrena poinformowa\u0142a, \u017ce od czerwca 2023 roku sze\u015b\u0107 rosyjskich test\u00f3w rakietowych zosta\u0142o odwo\u0142anych lub zako\u0144czy\u0142o si\u0119 niepowodzeniem.", "id": 1190068, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41168681-rosja-testuje-pociski-balistyczne-i-nuklearne-kalendarium-awarii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja testuje pociski balistyczne i nuklearne. Kalendarium awarii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:32:44.891552+00:00", "description": "W bibliotece w Lipsku odnaleziono nieznan\u0105 dot\u0105d muzyk\u0119 Wolfganga Amadeusza Mozarta. Takich odkry\u0107 dokonuje si\u0119 jednak co kilka lat i dotycz\u0105 one nie tylko skomponowanych przez niego utwor\u00f3w, ale i na przyk\u0142ad czaszki Mozarta.", "id": 1190067, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41168511-niezwykle-znalezisko-w-lipsku-odkryto-nieznany-utwor-mozarta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e znalezisko w Lipsku. Odkryto nieznany utw\u00f3r Mozarta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:40.383406+00:00", "description": "Co najmniej 4 osoby zgin\u0119\u0142y, a  ponad dwadzie\u015bcia zosta\u0142o rannych w strzelaninie w popularnej dzielnicy rozrywkowej w Birmingham w Alabamie na po\u0142udniu Stan\u00f3w Zjednoczonych. Policja poszukuje sprawc\u00f3w.", "id": 1189927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41168561-birmingham-w-alabamie-cztery-ofiary-404-strzelaniny-w-tym-roku-w-usa-sprawcy-na-wolnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Birmingham w Alabamie. Cztery ofiary 404. strzelaniny w tym roku w USA. Sprawcy na wolno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:40.260813+00:00", "description": "Na posiedzeniu sztabu kryzysowego we Wroc\u0142awiu przekazano najnowsze informacje dotycz\u0105ce powodzi w Polsce. Premier Donald Tusk wspomnia\u0142 m.in. o sytuacji w G\u0142ogowie i Nowej Soli. Szef RARS informowa\u0142 o liczbie pozyskanych osuszaczy.", "id": 1189926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41168411-powodz-w-polsce-dobre-prognozy-dla-wroclawia-jest-dosc-duzy-spadek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce. Dobre prognozy dla Wroc\u0142awia? \"Jest do\u015b\u0107 du\u017cy spadek\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:40.137602+00:00", "description": "Rozwi\u0105zania proponowane przez ministerstwo sprawiedliwo\u015bci nale\u017cy oceni\u0107 jako nie mieszcz\u0105ce si\u0119 w jakichkolwiek kanonach wsp\u00f3\u0142czesnego prawa i czerpi\u0105ce inspiracj\u0119 z wzorc\u00f3w przewidzianych dla rozliczania zbrodni wojennych re\u017cim\u00f3w totalitarnych.", "id": 1189925, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41167991-prof-antoni-bojanczyk-rozliczanie-neosedziow-zbytnio-przypomina-prawo-norymberskie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Antoni Boja\u0144czyk: Rozliczanie \"neos\u0119dzi\u00f3w\" zbytnio przypomina prawo norymberskie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:40.050281+00:00", "description": "Retro jest nadal w modzie. Coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 po\u0142\u0105czenie historii z nowoczesno\u015bci\u0105 - klasyczny wygl\u0105d na\u015bladuj\u0105cy auto sprzed lat z bezemisyjnym, elektrycznym nap\u0119dem. Teraz Renault wskrzesza model 17 z lat 70. Samoch\u00f3d koncepcyjny zostanie zaprezentowany na salonie samochodowym w Pary\u017cu (14.10 \u2013 20.10) i by\u0107 mo\u017ce stanie si\u0119 modelem seryjnym.", "id": 1189924, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art41168421-restomod-renault-r17-coupe-w-stylu-retro-z-szansa-na-seryjna-produkcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Restomod Renault R17: Coupe w stylu retro z szans\u0105 na seryjn\u0105 produkcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:36.085158+00:00", "description": "Rz\u0105d i sprzyjaj\u0105ce mu media koloryzuj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107, gabinet Donalda Tuska \"niestety zawi\u00f3d\u0142\", a wizyta Ursuli von der Leyen to \"brzydki PR\" rz\u0105du. Tak sytuacj\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z powodzi\u0105 na po\u0142udniu Polski ocenia prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w wywiadzie dla Polskiej Agencji Prasowej opublikowanym w serwisie internetowym Agencji.", "id": 1189765, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41168461-powodz-w-polsce-jaroslaw-kaczynski-pis-nie-krytykuje-skupia-sie-na-pomocy-i-podpowiada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: PiS nie krytykuje. Skupia si\u0119 na pomocy i podpowiada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:35.972431+00:00", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem opozycja powinna krytykowa\u0107 rz\u0105d w czasie, gdy trwa walka z powodzi\u0105?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1189764, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41168471-powodz-w-polsce-sondaz-czy-opozycja-powinna-krytykowac-rzad-w-trakcie-walki-z-zywiolem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce. Sonda\u017c: Czy opozycja powinna krytykowa\u0107 rz\u0105d w trakcie walki z \u017cywio\u0142em?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:35.849092+00:00", "description": "\u201eMickey 17\u201d, najnowszy film re\u017cysera \"Parasite\", uhonorowanego w 2020 roku Oscarem za najlepszy film,  Joon-ho Bonga, doczeka\u0142 si\u0119 pierwszej zapowiedzi.", "id": 1189763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41168501-mickey-17-film-nad-ktorym-rezyser-parasite-pracowal-kilka-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMickey 17\u201d. Film, nad kt\u00f3rym re\u017cyser \u201eParasite\u201d pracowa\u0142 kilka lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:36.250113+00:00", "description": "Na obwieszczonej 17 wrze\u015bnia li\u015bcie lek\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 zagro\u017cone brakiem dost\u0119pno\u015bci na terenie Polski, znajduje si\u0119 a\u017c 241 pozycji. Nie mo\u017cna ich wywozi\u0107 i zbywa\u0107 poza terytorium kraju. Lista obowi\u0105zuje od 25 wrze\u015bnia.", "id": 1189641, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41157681-tych-lekow-moze-zabraknac-w-aptekach-od-25-wrzesnia-na-nowej-liscie-241-pozycji-m-in-ozempic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tych lek\u00f3w mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w aptekach od 25 wrze\u015bnia. Na nowej li\u015bcie 241 pozycji, m.in. Ozempic", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:36.137547+00:00", "description": "Ludzie powoli sprz\u0105taj\u0105 po powodzi, ale ich straty mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 wi\u0119ksze, ni\u017c zapowiadane rz\u0105dowe rekompensaty. W\u015br\u00f3d powodzian jest oczekiwanie na wsparcie, nie ma polityki. S\u0105 konkretne potrzeby. Woda, \u017cywno\u015b\u0107 i \u015brodki czysto\u015bci s\u0105. Teraz potrzeba czego\u015b innego.", "id": 1189640, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41168351-powodz-w-polsce-glucholazy-jak-po-wojnie-czego-najbardziej-potrzebuja-powodzianie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce: G\u0142ucho\u0142azy jak po wojnie. Czego najbardziej potrzebuj\u0105 powodzianie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:35.734675+00:00", "description": "Dertour International to nowa marka Grupy Dertour. Firma poinformowa\u0142a, \u017ce pos\u0142u\u017cy si\u0119 ni\u0105, tworz\u0105c wycieczki na rynek niemiecki i inne rynki europejskie.", "id": 1189639, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41168321-dertour-ma-nowa-marke-od-lastow-i-pakietow-dynamicznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dertour ma now\u0105 mark\u0119 od last\u00f3w i pakiet\u00f3w dynamicznych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T05:13:05.148970+00:00", "description": "Ju\u017c od listopada mikroprzedsi\u0119biorcy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o skorzystanie z wakacji sk\u0142adkowych w ZUS-ie. To pozwoli im na nieop\u0142acanie sk\u0142adek na ubezpieczenie spo\u0142eczne. Kto mo\u017ce z tego skorzysta\u0107 i co to dok\u0142adnie oznacza?", "id": 1189546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zus/art41136341-wnioski-o-wakacje-skladkowe-juz-od-listopada-zus-rozwiewa-watpliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnioski o wakacje sk\u0142adkowe ju\u017c od listopada. ZUS rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T05:13:04.999526+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1189545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41168381-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-942", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 942", "vote": 0}]