[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T21:28:24.453729+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-waza-sie-losy-planu-zelenskiego-usa-musza-zdecydowac,nId,7820751\"><img src=\"https://i.iplsc.com/waza-sie-losy-planu-zelenskiego-usa-musza-zdecydowac/000JT0TUEV9MDXOM-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy planu Ze\u0142enskiego. USA musz\u0105 zdecydowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na kilka dni przed rozmow\u0105 z Joe Bidenem na temat swojego &quot;planu zwyci\u0119stwa&quot; przyzna\u0142, \u017ce nie wyobra\u017ca sobie odrzucenia tej koncepcji przez prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. &quot;To by\u0142oby straszne&quot; - stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla &quot;The New Yorker&quot;. Jak doda\u0142, oznacza\u0142oby to tak\u017ce d\u0142ug\u0105 wojn\u0119, z du\u017c\u0105 liczb\u0105 ofiar. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1192491, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-waza-sie-losy-planu-zelenskiego-usa-musza-zdecydowac,nId,7820751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy planu Ze\u0142enskiego. USA musz\u0105 zdecydowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T21:28:24.364006+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-andrzej-duda-zaapelowal-do-polonii-mowil-o-amerykanskich-wyb,nId,7820759\"><img src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-zaapelowal-do-polonii-mowil-o-amerykanskich-wyb/000JT0YGUWY5SNT6-C321.jpg\" alt=\"Andrzej Duda zaapelowa\u0142 do Polonii. M\u00f3wi\u0142 o ameryka\u0144skich wyborach \" align=\"left\" /></a>- Potrzebny jest wasz g\u0142os. Dlatego prosz\u0119, \u017ceby\u015bcie szli do ameryka\u0144skich wybor\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 do Polonii w Pensylwanii Andrzej Duda. Prezydent podkre\u015bli\u0142 wag\u0119 sojuszu polsko-ameryka\u0144skiego. Wskazywa\u0142 te\u017c, \u017ce Waszyngton jest najwi\u0119kszym \u015bwiatowym mocarstwem. - Czy\u0144cie wszystko, by \u015brodowisko polskie, Polak\u00f3w w USA by\u0142o \u015brodowiskiem absolutnie niepomijalnym - apelowa\u0142 do zebranych Duda.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192490, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-andrzej-duda-zaapelowal-do-polonii-mowil-o-amerykanskich-wyb,nId,7820759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda zaapelowa\u0142 do Polonii. M\u00f3wi\u0142 o ameryka\u0144skich wyborach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:23:03.483432+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-tragedia-w-domu-na-lubelszczyznie-zona-nie-zyje-zatrzymano-m,nId,7820745\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-domu-na-lubelszczyznie-zona-nie-zyje-zatrzymano-m/000JT0RC6P5JBYWP-C321.jpg\" alt=\"Tragedia w domu na Lubelszczy\u017anie. \u017bona nie \u017cyje, zatrzymano m\u0119\u017ca\" align=\"left\" /></a>Tragedia w domu w Annopolu na Lubelszczy\u017anie. Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie i zasta\u0142a na miejscu 57-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra - mimo podj\u0119tej reanimacji - po chwili zmar\u0142a. W zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 zatrzymano jej m\u0119\u017ca. Jak przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie, \u015bledztwo jest wszcz\u0119te w kierunku zab\u00f3jstwa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1192292, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-tragedia-w-domu-na-lubelszczyznie-zona-nie-zyje-zatrzymano-m,nId,7820745", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w domu na Lubelszczy\u017anie. \u017bona nie \u017cyje, zatrzymano m\u0119\u017ca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T20:23:03.088015+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trwa-walka-na-walach-i-z-szabrownikami-tak-patroluje-policja,nId,7820748\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trwa-walka-na-walach-i-z-szabrownikami-tak-patroluje-policja/000JT0T3ULE8X1DP-C321.jpg\" alt=\"Trwa walka na wa\u0142ach i z szabrownikami. Tak patroluje policja \" align=\"left\" /></a>Opolska policja wsp\u00f3lnie z \u017bandarmeri\u0105 Wojskow\u0105 patroluje noc\u0105 tereny powodziowe, odstraszaj\u0105c potencjalnych szabrownik\u00f3w. Policjanci anga\u017cuj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w usuwanie skutk\u00f3w powodzi, gdzie towarzysz\u0105 im \u017co\u0142nierze Wojsk Obrony Terytorialnej. W niedziel\u0119 cz\u0142onkowie formacji umacniali wa\u0142y na Pomorzu Zachodnim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1192291, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trwa-walka-na-walach-i-z-szabrownikami-tak-patroluje-policja,nId,7820748", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa walka na wa\u0142ach i z szabrownikami. Tak patroluje policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T19:18:03.283318+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walka-ze-sniegiem-w-rpa-kierowcy-utkneli-w-autach,nId,7820719\"><img src=\"https://i.iplsc.com/walka-ze-sniegiem-w-rpa-kierowcy-utkneli-w-autach/000JT0LL6SI6B3JE-C321.jpg\" alt=\"Walka ze \u015bniegiem w RPA. Kierowcy utkn\u0119li w autach\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze kilku prowincji RPA walcz\u0105 ze skutkami obfitych opad\u00f3w \u015bniegu, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do utrudnie\u0144 na drogach. W pewnym momencie kierowcy utkn\u0119li w d\u0142ugim na 30 km korku. Na skutek hipotermii dwie osoby zmar\u0142y. Internet zasypa\u0142y zdj\u0119cia z zaskakuj\u0105cymi widokami. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1192092, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walka-ze-sniegiem-w-rpa-kierowcy-utkneli-w-autach,nId,7820719", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka ze \u015bniegiem w RPA. Kierowcy utkn\u0119li w autach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T18:13:07.458075+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-praktyka-u-lukaszenki-wymienia-wiezniow-za-elementy-sam,nId,7820710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-praktyka-u-lukaszenki-wymienia-wiezniow-za-elementy-sam/000JT0CZJTI3WC12-C321.jpg\" alt=\"Nowa praktyka u \u0141ukaszenki. Wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w za elementy samolot\u00f3w\" align=\"left\" /></a>- Aleksandr \u0141ukaszenka wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w na cz\u0119\u015bci do samolot\u00f3w - twierdzi rosyjski polityk Ilja Jaszyn, kt\u00f3rego re\u017cim uwolni\u0142 w ramach ostatniej wymiany z Zachodem. Bia\u0142oruski dyktator ma problem z cz\u0119\u015bciami do samolot\u00f3w pa\u0144stwowej linii lotniczej Belavia, a re\u017cim nie jest w stanie omin\u0105\u0107 sankcji, kt\u00f3re uniemo\u017cliwiaj\u0105 ich zakup. To praktyka, kt\u00f3ra ju\u017c w przesz\u0142o\u015bci mia\u0142a miejsce. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191892, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-praktyka-u-lukaszenki-wymienia-wiezniow-za-elementy-sam,nId,7820710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa praktyka u \u0141ukaszenki. Wymienia wi\u0119\u017ani\u00f3w za elementy samolot\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:07:58.461146+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-minimalna-roznica-w-niemieckich-wyborach-afd-pokazala-sile,nId,7820708\"><img src=\"https://i.iplsc.com/minimalna-roznica-w-niemieckich-wyborach-afd-pokazala-sile/000JT09W0WNGDG7L-C321.jpg\" alt=\"Minimalna r\u00f3\u017cnica w niemieckich wyborach. AfD pokaza\u0142a si\u0142\u0119 \" align=\"left\" /></a>Rz\u0105dz\u0105ca SPD wygra\u0142o wybory lokalne w niemieckiej Brandenburgii. Partia Olafa Scholza minimalnie wyprzedzi\u0142a prawicowe AfD. R\u00f3\u017cnica jest niewielka i wynosi zaledwie jeden punkt procentowy. Niewykluczone, \u017ce dojdzie do zmiany lidera. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191648, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-minimalna-roznica-w-niemieckich-wyborach-afd-pokazala-sile,nId,7820708", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minimalna r\u00f3\u017cnica w niemieckich wyborach. AfD pokaza\u0142a si\u0142\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T17:07:58.350390+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-siec-zalewaja-fake-newsy-o-wysadzaniu-walow-jasna-zapowiedz-,nId,7820689\"><img src=\"https://i.iplsc.com/siec-zalewaja-fake-newsy-o-wysadzaniu-walow-jasna-zapowiedz/000JT0556Q6Q5KFG-C321.jpg\" alt=\"Sie\u0107 zalewaj\u0105 fake newsy o wysadzaniu wa\u0142\u00f3w. Jasna zapowied\u017a s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>Lubuska policja zapowiada konsekwencje prawne wobec os\u00f3b publikuj\u0105cych fake newsy o sytuacji powodziowej w regionie. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia o rzekomym wysadzaniu wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych. Biuro wojewody lubuskiego zdementowa\u0142o te informacje. Jak zauwa\u017cono, nie ma przelewania si\u0119 wody przez wa\u0142y, ani nie ma sytuacji przerwania wa\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191647, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-siec-zalewaja-fake-newsy-o-wysadzaniu-walow-jasna-zapowiedz-,nId,7820689", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 zalewaj\u0105 fake newsy o wysadzaniu wa\u0142\u00f3w. Jasna zapowied\u017a s\u0142u\u017cb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:02:52.360618+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ci-seniorzy-beda-musieli-zwrocic-trzynastke-zus-sie-o-nia-up,nId,7817824\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ci-seniorzy-beda-musieli-zwrocic-trzynastke-zus-sie-o-nia-up/000JSS4XT2U56GRH-C321.jpg\" alt=\"Ci seniorzy b\u0119d\u0105 musieli zwr\u00f3ci\u0107 trzynastk\u0119. ZUS si\u0119 o ni\u0105 upomni\" align=\"left\" /></a>Miliony emeryt\u00f3w w Polsce jest uprawnionych do otrzymywania trzynastej emerytury. \u015awiadczenie to ma za zadanie podnie\u015b\u0107 poziom \u017cycia senior\u00f3w. Jak si\u0119 okazuje, Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych mo\u017ce nakaza\u0107 zwrot otrzymanych \u015brodk\u00f3w od szczeg\u00f3lnej grupy emeryt\u00f3w. Na co trzeba zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119?\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1191396, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ci-seniorzy-beda-musieli-zwrocic-trzynastke-zus-sie-o-nia-up,nId,7817824", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci seniorzy b\u0119d\u0105 musieli zwr\u00f3ci\u0107 trzynastk\u0119. ZUS si\u0119 o ni\u0105 upomni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:02:52.095216+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zderzenie-autobusu-z-autem-osobowym-nie-zyje-27-latka,nId,7820685\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-autobusu-z-autem-osobowym-nie-zyje-27-latka/000JT04HV3OABOLV-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie autobusu z autem osobowym. Nie \u017cyje 27-latka\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Rusko dosz\u0142o do zderzenia samochodu osobowego i autobusu. W wyniku zdarzenie zmar\u0142a jedna osoba, a trzy zosta\u0142y ranne. Droga krajowa nr 5 jest w tym miejscu ca\u0142kiem zablokowana, utrudnienia potrwaj\u0105 co najmniej kilka godzin. Wcze\u015bniej podobny wypadek mia\u0142 miejsce w Szczecinie, gdzie poszkodowanych zosta\u0142o osiem os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191395, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zderzenie-autobusu-z-autem-osobowym-nie-zyje-27-latka,nId,7820685", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie autobusu z autem osobowym. Nie \u017cyje 27-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T16:02:51.796774+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-fala-powodziowa-przechodzi-przez-glogow-sytuacja-jest-trudna,nId,7820666\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-powodziowa-przechodzi-przez-glogow-sytuacja-jest-trudna/000JSZWTS9VOQQG1-C321.jpg\" alt=\"Fala powodziowa przechodzi przez G\u0142og\u00f3w. &quot;Sytuacja jest trudna&quot;\" align=\"left\" /></a>Przez G\u0142og\u00f3w przechodzi fala powodziowa na Odrze. Rzeka nie wyst\u0105pi\u0142a z koryta, ale osi\u0105ga bardzo wysokie poziomy. - Sytuacja jest trudna, ale jest stabilna. Wszystkie s\u0142u\u017cby czuwaj\u0105 - w rozmowie z Polsat News zast\u0119pca Komendanta Powiatowego PSP w G\u0142ogowie kpt. Tomasz Michalski. Najtrudniejsza sytuacja jest na rzece Czarna, gdzie podtopionych jest ju\u017c kilka dom\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191394, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-fala-powodziowa-przechodzi-przez-glogow-sytuacja-jest-trudna,nId,7820666", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala powodziowa przechodzi przez G\u0142og\u00f3w. \"Sytuacja jest trudna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T14:57:50.217531+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poniedzialkowy-poranek-moze-byc-niebezpieczny-widac-to-na-mo,nId,7820652\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poniedzialkowy-poranek-moze-byc-niebezpieczny-widac-to-na-mo/000JSZYO9PRO7WY7-C321.jpg\" alt=\"Poniedzia\u0142kowy poranek mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny. Wida\u0107 to na modelu IMGW\" align=\"left\" /></a>W najbli\u017cszych dniach nad Polsk\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 mg\u0142y, kt\u00f3re ogranicz\u0105 widoczno\u015b\u0107 do 300 m, a lokalnie - m.in. na p\u00f3\u0142nocy - nawet do 100 m. Poza tym pocz\u0105tek tygodnia zapowiada si\u0119 ciep\u0142y, jednak we wtorek si\u0119 och\u0142odzi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1191181, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poniedzialkowy-poranek-moze-byc-niebezpieczny-widac-to-na-mo,nId,7820652", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poniedzia\u0142kowy poranek mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny. Wida\u0107 to na modelu IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:46.885503+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wojsko-walczy-z-powodzia-wiceminister-przekazal-nowe-dane,nId,7820625\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojsko-walczy-z-powodzia-wiceminister-przekazal-nowe-dane/000JSYYKCG8TI2TW-C321.jpg\" alt=\"Wojsko walczy z powodzi\u0105. Wiceminister przekaza\u0142 nowe dane\" align=\"left\" /></a>Fala kulminacyjna dotrze wczesnym popo\u0142udniem do G\u0142ogowa (woj. dolno\u015bl\u0105skie), a wielka woda wci\u0105\u017c utrzymuje si\u0119 w wielu miejscach na Odrze. W walk\u0119 z \u017cywio\u0142em od pocz\u0105tku zaanga\u017cowana jest armia. &quot;Dzia\u0142ania Si\u0142 Zbrojnych RP zwi\u0105zane z zapobieganiem powodzi i usuwaniem jej skutk\u00f3w realizuje obecnie 23 310 \u017co\u0142nierzy&quot; - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190888, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wojsko-walczy-z-powodzia-wiceminister-przekazal-nowe-dane,nId,7820625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko walczy z powodzi\u0105. Wiceminister przekaza\u0142 nowe dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:46.637428+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatopiony-superjacht-pod-pilna-ochrona-tajne-informacje-w-se,nId,7820637\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatopiony-superjacht-pod-pilna-ochrona-tajne-informacje-w-se/000JSZ2M67FMVK9I-C321.jpg\" alt=\"Zatopiony superjacht pod piln\u0105 ochron\u0105. Tajne informacje w sejfach na pok\u0142adzie\" align=\"left\" /></a>\u015aledczy uwa\u017caj\u0105, \u017ce na pok\u0142adzie zatopionego jachtu Bayesian znajduj\u0105 si\u0119 \u015bci\u015ble tajne informacje, zwi\u0105zane z dzia\u0142aniem zachodnich wywiad\u00f3w. Zaszyfrowane dyski twarde maj\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 w wodoszczelnych sejfach, kt\u00f3re zostan\u0105 zbadane po wydobyciu statku. Na razie wrak otrzyma\u0142 dodatkow\u0105 ochron\u0119 w zwi\u0105zku z obaw\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 nimi zainteresowani agenci zagranicznych rz\u0105d\u00f3w, w tym Rosji i Chin. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190887, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatopiony-superjacht-pod-pilna-ochrona-tajne-informacje-w-se,nId,7820637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatopiony superjacht pod piln\u0105 ochron\u0105. Tajne informacje w sejfach na pok\u0142adzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T13:52:46.383473+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ile-polacy-oddaja-panstwu-analiza-nie-pozostawia-zludzen,nId,7818740\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ile-polacy-oddaja-panstwu-analiza-nie-pozostawia-zludzen/000HRC4MHEKONCPJ-C321.jpg\" alt=\"Ile Polacy oddaj\u0105 pa\u0144stwu? Analiza nie pozostawia z\u0142udze\u0144\" align=\"left\" /></a>Nie od dzi\u015b wiadomo, \u017ce spor\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wynagrodzenia za prac\u0119 poch\u0142aniaj\u0105 podatki. Z analizy opublikowanej przez Warsaw Enterprise Institute wynika, \u017ce polscy podatnicy osi\u0105gaj\u0105cy \u015brednie zarobki musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z konieczno\u015bci\u0105 oddania pa\u0144stwu ponad 61 procent wynagrodzenia w formie r\u00f3\u017cnych podatk\u00f3w. Co wi\u0119cej, obci\u0105\u017cenie podatkowe ro\u015bnie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190886, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ile-polacy-oddaja-panstwu-analiza-nie-pozostawia-zludzen,nId,7818740", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile Polacy oddaj\u0105 pa\u0144stwu? Analiza nie pozostawia z\u0142udze\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:48.974517+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-strazacy-w-zalobie-nie-zyje-39-letni-mateusz-gawron,nId,7820606\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strazacy-w-zalobie-nie-zyje-39-letni-mateusz-gawron/000JSYWJTSFUX755-C321.jpg\" alt=\"Stra\u017cacy w \u017ca\u0142obie. Nie \u017cyje 39-letni Mateusz Gawron\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Mateusz Gawron - stra\u017cak z Tarnowskich G\u00f3r, kt\u00f3ry zmaga\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105. M\u0119\u017cczyzna musia\u0142 odej\u015b\u0107 ze s\u0142u\u017cby po niemal 20 latach niesienia pomocy mieszka\u0144com. W sieci powsta\u0142a zbi\u00f3rka, w kt\u00f3rej tysi\u0105ce os\u00f3b do\u0142o\u017cy\u0142y swoj\u0105 cegie\u0142k\u0119 na kontynuacj\u0119 leczenia dla 39-latka, lecz nie uda\u0142o si\u0119 jej doko\u0144czy\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190674, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-strazacy-w-zalobie-nie-zyje-39-letni-mateusz-gawron,nId,7820606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy w \u017ca\u0142obie. Nie \u017cyje 39-letni Mateusz Gawron", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:48.732068+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-strazacy-pedzili-na-sygnale-chwile-pozniej-doszlo-do-wypadku,nId,7820608\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strazacy-pedzili-na-sygnale-chwile-pozniej-doszlo-do-wypadku/000JSYXA9ORRJEG0-C321.jpg\" alt=\"Stra\u017cacy p\u0119dzili na sygnale. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do wypadku\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a ranna w zderzeniu wozu stra\u017cackiego i auta osobowego na skrzy\u017cowaniu w Nowej Soli. Stra\u017cacy poruszali si\u0119 z w\u0142\u0105czonymi syrenami. Do wypadku dosz\u0142o w mie\u015bcie, w kt\u00f3rym s\u0142u\u017cby prowadz\u0105 intensywne dzia\u0142ania w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 tam fal\u0105 powodziow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190673, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-strazacy-pedzili-na-sygnale-chwile-pozniej-doszlo-do-wypadku,nId,7820608", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy p\u0119dzili na sygnale. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do wypadku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T12:47:48.412319+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kolos-kontra-wielka-woda-sa-nowe-informacje-o-stanie-zbiorni,nId,7820616\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolos-kontra-wielka-woda-sa-nowe-informacje-o-stanie-zbiorni/000JSYVGG0PHCBJR-C321.jpg\" alt=\"Kolos kontra wielka woda. S\u0105 nowe informacje o stanie zbiornika\" align=\"left\" /></a>Wielka woda powoli ust\u0119puje, a fala kulminacyjna w niedzielne popo\u0142udnie dotrze do G\u0142ogowa (woj. dolno\u015bl\u0105skie). W tym samym czasie Wody Polskie przekaza\u0142y nowe informacje o popularnym w sieci zbiorniku Racib\u00f3rz Dolny - tam wci\u0105\u017c utrzymuje si\u0119 tendencja spadkowa, wody ubywa. Podobnie sytuacja ma miejsce w polderze Buk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190672, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kolos-kontra-wielka-woda-sa-nowe-informacje-o-stanie-zbiorni,nId,7820616", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolos kontra wielka woda. S\u0105 nowe informacje o stanie zbiornika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T11:42:43.802951+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-nie-ma-watpliwosci-rzad-zawiodl,nId,7820590\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-nie-ma-watpliwosci-rzad-zawiodl/000JSYRNE0RWAMD0-C321.jpg\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. &quot;Rz\u0105d zawi\u00f3d\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Rz\u0105d niestety zawi\u00f3d\u0142. Nie wykorzystano instrument\u00f3w, jakie ma obecna koalicja do skoordynowania ca\u0142ej akcji w zakresie przygotowania zbiornik\u00f3w retencyjnych, czy zapobie\u017cenia niezapowiedzianym zrzutom wody&quot; - oceni\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS doda\u0142, \u017ce &quot;albo rz\u0105dz\u0105 nami dyletanci, albo amatorzy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190495, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-nie-ma-watpliwosci-rzad-zawiodl,nId,7820590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. \"Rz\u0105d zawi\u00f3d\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:37:41.351398+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dramat-rolnikow-po-powodzi-minister-nie-ma-dobrych-informacj,nId,7820600\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramat-rolnikow-po-powodzi-minister-nie-ma-dobrych-informacj/000JSYR7H3XJTKD7-C321.jpg\" alt=\"Dramat rolnik\u00f3w po powodzi. Minister nie ma dobrych informacji\" align=\"left\" /></a>Produkty rolne, kt\u00f3re mia\u0142y styczno\u015b\u0107 z wod\u0105 powodziow\u0105, musz\u0105 zosta\u0107 zutylizowane, nie mog\u0105 by\u0107 spo\u017cywane ani przeznaczane na pasze - przekaza\u0142 minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. Jedynym przeznaczeniem takich produkt\u00f3w mo\u017ce by\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 przemys\u0142owa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190250, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dramat-rolnikow-po-powodzi-minister-nie-ma-dobrych-informacj,nId,7820600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat rolnik\u00f3w po powodzi. Minister nie ma dobrych informacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:37:41.083626+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogodowy-zwrot-coraz-blizej-zacznie-sie-pod-koniec-tygodnia,nId,7820563\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogodowy-zwrot-coraz-blizej-zacznie-sie-pod-koniec-tygodnia/000JSYLZ04JD82MY-C321.jpg\" alt=\"Pogodowy zwrot coraz bli\u017cej. Zacznie si\u0119 pod koniec tygodnia\" align=\"left\" /></a>Chocia\u017c lato ust\u0119puje w kalendarzu miejsca jesieni, to ciep\u0142a aura w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju pozostaje z nami na d\u0142u\u017cej. Kilka kolejnych dni up\u0142ynie pod znakiem wysokich temperatur. Potem nast\u0105pi zwrot. Pojawi si\u0119 du\u017ce zachmurzenie, mg\u0142y, przelotne deszcze, a lokalnie tak\u017ce burze i silny wiatr.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190249, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogodowy-zwrot-coraz-blizej-zacznie-sie-pod-koniec-tygodnia,nId,7820563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogodowy zwrot coraz bli\u017cej. Zacznie si\u0119 pod koniec tygodnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T10:37:40.764107+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wsciekly-po-ruchu-panstwa-nato-w-grze-scenariusz-odwet,nId,7820568\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kreml-wsciekly-po-ruchu-panstwa-nato-w-grze-scenariusz-odwet/000JSYL3V3RMS7LC-C321.jpg\" alt=\"Kreml w\u015bciek\u0142y po ruchu pa\u0144stwa NATO. W grze &quot;scenariusz odwetowy&quot;\" align=\"left\" /></a>Portugalski rz\u0105d zako\u0144czy\u0142 planowan\u0105 i d\u0142ugo wyczekiwan\u0105 w Ukrainie dostaw\u0119 sze\u015bciu \u015bmig\u0142owc\u00f3w Ka-32. Przekazanie maszyn - w wi\u0119kszo\u015bci wycofanych z u\u017cytku - wywo\u0142a\u0142o w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 w Moskwie. Rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa dzia\u0142anie Lizbony okre\u015bli\u0142a mianem &quot;wrogiego kroku&quot;, a na Kremlu ma by\u0107 ju\u017c pisany &quot;scenariusz odwetowy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190248, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kreml-wsciekly-po-ruchu-panstwa-nato-w-grze-scenariusz-odwet,nId,7820568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml w\u015bciek\u0142y po ruchu pa\u0144stwa NATO. W grze \"scenariusz odwetowy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:32:41.158873+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znamy-srednie-pensje-w-polsce-ale-niepokoi-jedna-rzecz-histo,nId,7819291\"><img src=\"https://i.iplsc.com/znamy-srednie-pensje-w-polsce-ale-niepokoi-jedna-rzecz-histo/000JSPQLSH2T0LXW-C321.jpg\" alt=\"Znamy \u015brednie pensje w Polsce, ale niepokoi jedna rzecz. Historyczny spadek\" align=\"left\" /></a>Zatrudnienie w sektorze przedsi\u0119biorstw zaliczy\u0142o gigantyczny do\u0142ek. Z miesi\u0105ca na miesi\u0105c zatrudnienie zmniejszy\u0142o si\u0119 o 18,8 tysi\u0119cy os\u00f3b, a ostatni raz takie t\u0105pni\u0119cie w sierpniowych zatrudnieniach mia\u0142o miejsce blisko \u0107wier\u0107 wieku temu. Pomimo tych ponurych informacji z rynku pracy, rosn\u0105 p\u0142ace w sektorze przedsi\u0119biorstw. Czy jest si\u0119 czego obawia\u0107? </p><br clear=\"all\" />", "id": 1190063, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znamy-srednie-pensje-w-polsce-ale-niepokoi-jedna-rzecz-histo,nId,7819291", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy \u015brednie pensje w Polsce, ale niepokoi jedna rzecz. Historyczny spadek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T09:32:40.926110+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-walka-z-szabrownikami-trwa-policja-pokazala-nagranie,nId,7820584\"><img src=\"https://i.iplsc.com/walka-z-szabrownikami-trwa-policja-pokazala-nagranie/000JSYM1SKHMS1U5-C321.jpg\" alt=\"Walka z szabrownikami trwa. Policja pokaza\u0142a nagranie\" align=\"left\" /></a>Policyjne auto terenowe jedzie noc\u0105 ulicami Stronia \u015al\u0105skiego i za pomoc\u0105 reflektora lotniczego o\u015bwietla bloki oraz posesje - takie uj\u0119cia widzimy na nagraniu opublikowanym przez policj\u0119. S\u0142u\u017cby tropi\u0105 szabrownik\u00f3w, kt\u00f3rzy okradaj\u0105 powodzian. Zatrzymywane s\u0105 kolejne osoby, s\u0105 te\u017c pierwsze wyroki wydawane w przyspieszonym trybie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1190062, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-walka-z-szabrownikami-trwa-policja-pokazala-nagranie,nId,7820584", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka z szabrownikami trwa. Policja pokaza\u0142a nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T08:27:37.172576+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zadala-bolesne-straty-rosji-operacja-sie-nie-zatrzym,nId,7820549\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-zadala-bolesne-straty-rosji-operacja-sie-nie-zatrzym/000JSYJITFMVIW4T-C321.jpg\" alt=\"Ukraina zada\u0142a bolesne straty Rosji. Operacja si\u0119 nie zatrzymuje\" align=\"left\" /></a>&quot;Ukrai\u0144scy obro\u0144cy w dalszym ci\u0105gu stanowczo odpieraj\u0105 pr\u00f3by wtargni\u0119cia wroga w g\u0142\u0105b naszego terytorium, zadaj\u0105c mu obra\u017cenia&quot; - przekazuj\u0105 w komunikacie Si\u0142y Zbrojne Ukrainy. Tylko w pierwszych nocnych godzinach wojska star\u0142y si\u0119 125 razy z armi\u0105 naje\u017ad\u017acy. Kij\u00f3w musia\u0142 wycofa\u0107 si\u0119 na wcze\u015bniejsze pozycje w obwodzie donieckim, jednak powolnym tempie posuwa si\u0119 w obwodzie kurskim. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1189919, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zadala-bolesne-straty-rosji-operacja-sie-nie-zatrzym,nId,7820549", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zada\u0142a bolesne straty Rosji. Operacja si\u0119 nie zatrzymuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:33.170439+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szereg-dodatkow-do-emerytury-wiekszosc-osob-nie-zdaje-sobie-,nId,7817239\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szereg-dodatkow-do-emerytury-wiekszosc-osob-nie-zdaje-sobie/000JSY777B003DLX-C321.jpg\" alt=\"Szereg dodatk\u00f3w do emerytury. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b nie zdaje sobie z nich sprawy\" align=\"left\" /></a>Wielu emeryt\u00f3w nie zdaje sobie sprawy z pe\u0142nego zakresu dodatk\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 ich \u015bwiadczenia. Od specjalnych dodatk\u00f3w dla weteran\u00f3w poszkodowanych w misjach zagranicznych po wsparcie dla os\u00f3b represjonowanych \u2013 lista dost\u0119pnych \u015bwiadcze\u0144 jest d\u0142uga. Podpowiadamy, z jakich dodatk\u00f3w do emerytury mog\u0105 skorzysta\u0107 seniorzy i jaka jest ich dok\u0142adna wysoko\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189760, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szereg-dodatkow-do-emerytury-wiekszosc-osob-nie-zdaje-sobie-,nId,7817239", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szereg dodatk\u00f3w do emerytury. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b nie zdaje sobie z nich sprawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T07:22:33.052431+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejna-odslona-wyborow-w-niemczech-afd-przed-historyczna-sz,nId,7820545\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejna-odslona-wyborow-w-niemczech-afd-przed-historyczna-sz/000JSY851L05SJBX-C321.jpg\" alt=\"Kolejna ods\u0142ona wybor\u00f3w w Niemczech. AfD przed historyczn\u0105 szans\u0105\" align=\"left\" /></a>W kraju zwi\u0105zkowym we wschodniej cz\u0119\u015bci Niemiec, granicz\u0105cym z Polsk\u0105 - Brandenburgii - w niedziel\u0119 o godz. 8. rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach do regionalnego parlamentu. Wed\u0142ug sonda\u017cy AfD ma historyczn\u0105 szans\u0119 pokona\u0107 socjaldemokrat\u00f3w, kt\u00f3rzy rz\u0105dz\u0105 w tym landzie od zjednoczenia Niemiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189759, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejna-odslona-wyborow-w-niemczech-afd-przed-historyczna-sz,nId,7820545", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna ods\u0142ona wybor\u00f3w w Niemczech. AfD przed historyczn\u0105 szans\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:32.239132+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-wytknal-blad-panstwowej-stacji-to-jest-na-czerwonym-,nId,7820536\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-wytknal-blad-panstwowej-stacji-to-jest-na-czerwonym/000JSY5P5NUD70E1-C321.jpg\" alt=\"Premier wytkn\u0105\u0142 b\u0142\u0105d pa\u0144stwowej stacji. &quot;To jest na czerwonym pasku&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas niedzielnego sztabu kryzysowego premier odebra\u0142 raport od s\u0142u\u017cb. W pewnym momencie - tu\u017c po wyst\u0105pieniu zast\u0119pca Komendanta G\u0142\u00f3wnego PSP - Donald Tusk zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na b\u0142\u0105d wy\u015bwietlany na ekranie jednego z telewizora. - To mo\u017ce by\u0107 wa\u017cne dla mieszka\u0144c\u00f3w Wroc\u0142awia (...), a jest na czerwonym pasku - powiedzia\u0142 premier, wskazuj\u0105c na ekran jednego z telewizor\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1189636, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-wytknal-blad-panstwowej-stacji-to-jest-na-czerwonym-,nId,7820536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier wytkn\u0105\u0142 b\u0142\u0105d pa\u0144stwowej stacji. \"To jest na czerwonym pasku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T06:17:31.851067+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-z-samego-rana-premier-wskazuje-na-dwie-miejs,nId,7820531\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sztab-kryzysowy-z-samego-rana-premier-wskazuje-na-dwie-miejs/000JSY5KP80AIOWG-C321.jpg\" alt=\"Sztab kryzysowy z samego rana. Premier wskazuje na dwie miejscowo\u015bci\" align=\"left\" /></a>- Mamy ci\u0105gle t\u0119 sytuacje, o kt\u00f3rych nie mo\u017cemy powiedzie\u0107, \u017ce s\u0105 za nami, je\u015bli chodzi o sam\u0105 pow\u00f3d\u017a. Na pewno i w G\u0142ogowie i Nowej Soli emocje raczej si\u0119gaj\u0105 zenitu i to poczucie, \u017ce walka trwa - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas posiedzenia sztabu kryzysowego w niedzielny poranek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189635, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-z-samego-rana-premier-wskazuje-na-dwie-miejs,nId,7820531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab kryzysowy z samego rana. Premier wskazuje na dwie miejscowo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-22T05:13:01.795922+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cala-noc-walczyli-przy-uszczelnianiu-walow-worki-trzeba-bylo,nId,7820527\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cala-noc-walczyli-przy-uszczelnianiu-walow-worki-trzeba-bylo/000JSY32R1XJ0COF-C321.jpg\" alt=\"Ca\u0142\u0105 noc walczyli przy uszczelnianiu wa\u0142\u00f3w. Worki trzeba by\u0142o wozi\u0107 quadami\" align=\"left\" /></a>W gminie Wi\u0144sko trwa\u0142a ca\u0142onocna walka z uszczelnianiem wa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re zacz\u0119\u0142y przesi\u0105ka\u0107. W akcj\u0119 zaanga\u017cowali si\u0119 mieszka\u0144cy oraz stra\u017cacy, na pomoc ruszyli r\u00f3wnie\u017c \u017co\u0142nierze WOT. Prace utrudnia\u0142 brak utwardzonych dr\u00f3g, przez co worki z piaskiem wo\u017cono quadami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1189539, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cala-noc-walczyli-przy-uszczelnianiu-walow-worki-trzeba-bylo,nId,7820527", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142\u0105 noc walczyli przy uszczelnianiu wa\u0142\u00f3w. Worki trzeba by\u0142o wozi\u0107 quadami", "vote": 0}]