[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T22:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/fa/1d/z31434773M,Smiertelne-niebezpieczenstwo-w-halloweenowym-cukie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zabawa w Halloween mog\u0142a sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie dla 12-letniej mieszkanki Gliwic. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd zebranych przez ni\u0105 cukierk\u010f\u017c\u02ddw by\u0142 jeden ze \u015bmiertelnie niebezpiecznym przedmiotem. Policja apeluje do rodzic\u010f\u017c\u02ddw i opiekun\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1442621, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434764,smiertelne-niebezpieczenstwo-w-halloweenowym-cukierku-czyjes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel \u015bl\u0105skiej policji do rodzic\u010f\u017c\u02ddw dzieci. \"Dok\u0142adnie przejrzyjcie cukierki przed spo\u017cyciem!\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T21:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/fa/1d/z31434751M,Skolopendra-w-Gdansku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jadowita skolopendra znaleziona w mieszkaniu w Gda\u0144sku. W\u0142a\u015bcicielka lokalu zadzwoni\u0142a po funkcjonariuszy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zadecydowali, co zrobi\u0107 z nieproszonym bezkr\u0119gowcem.", "id": 1442463, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434682,jadowity-drapieznik-znaleziony-w-gdanskim-mieszkaniu-ugryzienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jadowita 20-centymetrowa skolopendra znaleziona w gda\u0144skim mieszkaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T20:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/fa/1d/z31434698M,Bosnia-i-Hercegowina--Sarajewo--zdjecie-ilustracyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z centrum Sarajewa usuni\u0119to pomnik upami\u0119tniaj\u0105cy by\u0142ego premiera Polski Tadeusza Mazowieckiego. Mieszka\u0144cy bo\u015bniackiej stolicy upami\u0119tnili jego zaanga\u017cowanie podczas wojny w latach 90. W\u0142adze Sarajewa wyja\u015bni\u0142y spraw\u0119.", "id": 1442464, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434681,pomnik-polaka-zniknal-z-centrum-sarajewa-byl-uhonorowaniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomnik Polaka znikn\u0105\u0142 z centrum Sarajewa. By\u0142 uhonorowaniem \"szczerego przyjaciela Bo\u015bni\". W\u0142adze t\u0142umacz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T20:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/f7/1d/z31422533M,Michal-O-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura podj\u0119\u0142a dzia\u0142ania w sprawie kaucji wp\u0142aconej za ksi\u0119dza Micha\u0142a O. - poinformowa\u0142 \"Fakt\". Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c rzecznik Prowincji Polskiej Ksi\u0119\u017cy Sercan\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1442261, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434684,nowe-informacje-ws-pieniedzy-na-kaucje-za-ksiedza-michala-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. pieni\u0119dzy na kaucj\u0119 za ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Prokuratura podj\u0119\u0142a kroki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T19:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/b8/1d/z31163367M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z rzecznik\u010f\u017c\u02ddw dyscyplinarnych s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw nadal stawia zarzuty niezale\u017cnym s\u0119dziom. Tym razem nominat z czas\u010f\u017c\u02ddw Ziobry obra\u0142 za cel s\u0119dzi\u0119 mianowan\u0105 przez Bodnara. Dlaczego?", "id": 1442262, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434647,rzecznik-dyscyplinarny-stawia-zarzuty-sedzi-mianowanej-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik dyscyplinarny stawia zarzuty s\u0119dzi mianowanej przez Bodnara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T18:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/fa/1d/z31434629M,Niemcy--Spotkanie-przywodcow-USA--Francji--Wielkie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone, Wielka Brytania, Francja i Niemcy - przyw\u010f\u017c\u02dddcy tych pa\u0144stw dyskutowali o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie i odbudowie pa\u0144stwa zniszczonego przez Rosj\u0119. W najnowszym sonda\u017cu Polacy jednoznacznie ocenili brak udzia\u0142u naszego kraju w rozmowach.", "id": 1441673, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434606,ta-sprawa-polaczyla-polakow-odpowiedz-ws-ukrainy-jest-jednoznaczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowy w Berlinie o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy bez udzia\u0142u Polski. Jednoznaczna opinia Polak\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T18:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/fa/1d/z31434646M,Francuska-policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 15-latek postrzelony w czwartek w Poitiers we Francji podczas wymiany ognia mi\u0119dzy cz\u0142onkami gang\u010f\u017c\u02ddw narkotykowych. Francuskie w\u0142adze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o kolejnym dowodzie na post\u0119puj\u0105c\u0105 \"meksykanizacj\u0119\" kraju i zapowiadaj\u0105 nowe dzia\u0142ania.", "id": 1441674, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434518,dramat-we-francji-nie-zyje-15-latek-minister-alarmuje-o-meksykanizacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat we Francji. Nie \u017cyje 15-latek. Minister alarmuje o \"meksykanizacji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T17:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/9a/1d/z31040370M,Dziecko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0119ciomiesi\u0119czne niemowl\u0119 trafi\u0142o do szpitala w Koszalinie z podejrzeniem pobicia. Uwag\u0119 s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw wzbudzi\u0142y d\u017awi\u0119ki dochodz\u0105ce z mieszkania, a uwag\u0119 policji - zachowanie dziecka. Co grozi rodzicom?", "id": 1441486, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434449,koszalin-niemowle-trafilo-do-szpitala-sasiedzi-slyszeli-wyzwiska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszalin. Niemowl\u0119 trafi\u0142o do szpitala. S\u0105siedzi s\u0142yszeli \"wyzwiska i p\u0142acz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/fa/1d/z31434486M,Hiszpania--Zniszczenia-spowodowane-przez-powodz-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>215 os\u010f\u017c\u02ddb, a nieoficjalnie ju\u017c 300 - to liczba ofiar \u015bmiertelnych powodzi na wschodzie Hiszpanii. Mieszka\u0144cy Walencji m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 wprost: Nikt nam nie pomaga. Madryt wysy\u0142a na tereny dotkni\u0119te kataklizmem kolejnych \u017co\u0142nierzy.", "id": 1441231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434429,rosnie-liczba-ofiar-powodzi-w-hiszpanii-nigdy-nie-bylam-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogodowa katastrofa w Hiszpanii. Ro\u015bnie liczba ofiar. \"Nigdy nie by\u0142am na wojnie, ale tak to wygl\u0105da\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/fa/1d/z31434541M,Austria--Policja-znalazla-cialo-mezczyzny--ktory-m.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja w Austrii poda\u0142a, \u017ce zako\u0144czy\u0142a poszukiwania m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 zabi\u0107 dwie osoby pod koniec ubieg\u0142ego miesi\u0105ca. Napastnik nie \u017cyje. Do ataku dosz\u0142o w G\u010f\u017c\u02ddrnej Austrii 28 pa\u017adziernika.", "id": 1441232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434491,austria-koniec-oblawy-na-mezczyzne-ktory-mial-zabic-dwie-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austria. Koniec ob\u0142awy na m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 zabi\u0107 dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/fa/1d/z31434428M,Alaksandr-Lukaszenka--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Alaksandr \u0141ukaszenka w propagandowej wypowiedzi oskar\u017cy\u0142 mi\u0119dzy innymi Polsk\u0119 o rzekome \"szukanie powod\u010f\u017c\u02ddw\", aby \"zdusi\u0107 Bia\u0142oru\u015b i Rosj\u0119\". Dyktator odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do obaw dotycz\u0105cych ewentualnego rosyjskiego ataku z terytorium Bia\u0142orusi.", "id": 1441233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434398,lukaszenka-mowil-o-polsce-na-jarmarku-to-kompletna-glupota.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o Polsce na jarmarku. \"To kompletna g\u0142upota\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/f9/1d/z31431177M,Quiz-ortograficzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pos\u0142ugiwanie si\u0119 poprawn\u0105 polszczyzn\u0105 to tw\u010f\u017c\u02ddj priorytet? Masz szans\u0119 na komplet w tym quizie! Pytania mog\u0105 wydawa\u0107 si\u0119 \u0142atwe, ale trzeba uwa\u017ca\u0107 na haczyki. A mo\u017ce chaczyki? Nie daj si\u0119 zmyli\u0107 i zdob\u0105d\u017a jak najwi\u0119cej punkt\u010f\u017c\u02ddw. Powodzenia!", "id": 1441234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23249,ten-quiz-rozstrzygnie-czy-potrafisz-poprawnie-pisac-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten quiz szybko rozstrzygnie, czy potrafisz poprawnie pisa\u0107 po polsku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/d1/1d/z31267173M,Apteka---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bezp\u0142atne leki ju\u017c wkr\u010f\u017c\u02ddtce mog\u0105 by\u0107 \u0142atwiej dost\u0119pne. Zmianami w prawie zajmie si\u0119 rz\u0105d ju\u017c na najbli\u017cszym posiedzeniu.", "id": 1440463, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434392,bezplatne-leki-latwiej-dostepne-rzad-rozpoczyna-prace-nad-zmiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezp\u0142atne leki \u0142atwiej dost\u0119pne? Rz\u0105d rozpoczyna prac\u0119 nad zmian\u0105 prawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/fa/1d/z31434409M,Jaroslaw-Kaczynski--Ralph-Kaminski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas Wszystkich \u015awi\u0119tych Ralph Kaminski spotka\u0142 na Pow\u0105zkach Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Artysta nawi\u0105za\u0142 do g\u0142o\u015bnej sprawy sprzed czterech lat, gdy prezes PiS odwiedzi\u0142 cmentarz mimo zakazu. Co napisa\u0142?", "id": 1440464, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434367,jaroslaw-kaczynski-zauwazony-na-powazkach-znow-musi-dzielic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zauwa\u017cony na Pow\u0105zkach. \"Zn\u010f\u017c\u02ddw musi dzieli\u0107 cmentarz z nami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/fa/1d/z31434347M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawiaj\u0105 si\u0119 obawy, \u017ce wynik wybor\u010f\u017c\u02ddw w USA mo\u017ce rozstrzygn\u0105\u0107 istotne kwestie dla USA, NATO oraz innych kraj\u010f\u017c\u02ddw. Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce niezale\u017cnie od niego \"era geopolitycznego outsourcingu dobieg\u0142a ko\u0144ca\".", "id": 1440465, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434312,harris-czy-trump-donald-tusk-zabral-glos-ws-obaw-o-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Harris czy Trump\"? Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. obaw o wynik wybor\u010f\u017c\u02ddw w USA. \"Era dobieg\u0142a ko\u0144ca\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/fa/1d/z31434380M,Wojna-w-Ukrainie--Atak-Rosji-na-Kijow--2-listopada.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dmitrij Miedwiediew ponownie zagrozi\u0142, \u017ce Rosja u\u017cyje broni j\u0105drowej. Wytkn\u0105\u0142 jednocze\u015bnie Stanom Zjednoczonym b\u0142\u0119dy i obarczy\u0142 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za ewentualny wybuch III wojny \u015bwiatowej.", "id": 1440466, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434335,byly-prezydent-rosji-grozi-uzyciem-broni-jadrowej-usa-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezydent Rosji grozi u\u017cyciem broni j\u0105drowej. \"USA si\u0119 myl\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/fa/1d/z31434352M,Kemi-Badenoch---nowa-liderka-Partii-Konserwatywnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>U brytyjskich Torys\u010f\u017c\u02ddw dosz\u0142o do du\u017cych zmian. Wybrano now\u0105 liderk\u0119 partii, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 zosta\u0142a pochodz\u0105ca z Nigerii Kemi Badenoch. Kobieta jest w polityce od prawie 20 lat i zajmowa\u0142a wiele funkcji w rz\u0105dzie.", "id": 1440467, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434294,partia-konserwatywna-ma-nowa-liderke-wybor-kemi-badenoch-zapisze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Konserwatywna ma now\u0105 liderk\u0119. Wyb\u010f\u017c\u02ddr Kemi Badenoch zapisze si\u0119 w historii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/fa/1d/z31434289M,Antoni-Macierewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Antoni Macierewicz po czwartkowym \"rajdzie\" ulicami Warszawy mo\u017ce straci\u0107 prawo jazdy, je\u015bli potwierdz\u0105 si\u0119 doniesienia dotycz\u0105ce 27 punkt\u010f\u017c\u02ddw karnych. By\u0142y policjant wskaza\u0142 w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105, \u017ce pose\u0142 PiS b\u0119dzie mia\u0142 dwie mo\u017cliwo\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddre poci\u0105gn\u0105 za sob\u0105 konkretne skutki.", "id": 1440468, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31434254,co-grozi-macierewiczowi-po-rajdzie-ulicami-warszawy-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co grozi Macierewiczowi po \"rajdzie ulicami Warszawy\"? By\u0142y policjant wskaza\u0142 dwa scenariusze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/fa/1d/z31434275M,Grupa-Wagnera--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Piotr K. m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce by\u0142 cz\u0142onkiem Grupy Wagnera. Na wydarzeniu historycznym mia\u0142 na sobie symbole rosyjskich najemnik\u010f\u017c\u02ddw i chwali\u0142 si\u0119, \u017ce walczy\u0142 w Ukrainie. Polak zosta\u0142 skazany na kilka lat wi\u0119zienia.", "id": 1440469, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434210,polak-twierdzil-ze-nalezy-do-grupy-wagnera-teraz-zostal-skazany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak twierdzi\u0142, \u017ce nale\u017cy do Grupy Wagnera. Teraz zosta\u0142 skazany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/ac/1d/z31116016M,Dziecko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja odkry\u0142a ranne niemowl\u0119 w mieszkaniu, w kt\u010f\u017c\u02ddrym mia\u0142o doj\u015b\u0107 do awantury domowej - poinformowa\u0142o TVP3 Szczecin. Dziecko trafi\u0142o do szpitala, a jego rodzice zostali zatrzymani.", "id": 1440470, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434313,dramatyczny-final-awantury-domowej-w-koszalinie-niemowle-trafilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny fina\u0142 awantury domowej w Koszalinie. Niemowl\u0119 trafi\u0142o do szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/fa/1d/z31434230M,Ali-Chamenei.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najwy\u017cszy przyw\u010f\u017c\u02dddca Iranu ajatollah Ali Chamenei zagrozi\u0142 Izraelowi i Stanom Zjednoczonym \"mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105 odpowiedzi\u0105\" na ataki wymierzone w jego kraj.", "id": 1440471, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434178,ostra-wypowiedz-przywodcy-iranu-ali-chamenei-grozi-izraelowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostra wypowied\u017a przyw\u010f\u017c\u02dddcy Iranu. Ali Chamenei grozi Izraelowi i USA \"mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105 odpowiedzi\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T12:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/fa/1d/z31434185M,Halloween--niebezpieczne-przedmioty-w-cukierkach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas Halloween w kilku wojew\u010f\u017c\u02dddztwach dosz\u0142o do wyj\u0105tkowo niebezpiecznych zdarze\u0144. W cukierkach zebranych przez dzieci odnaleziono ig\u0142y, szpilki i gwo\u017adzie. Sprawcom mo\u017ce grozi\u0107 do 3 lat wi\u0119zienia.", "id": 1440472, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434133,kolejne-niebezpieczne-przedmioty-w-cukierkach-na-halloween.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne niebezpieczne przedmioty w cukierkach na Halloween. Ig\u0142y, szpilki i gwo\u017adzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T12:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/fa/1d/z31434160M,Tramwaj---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na nowej trasie tramwajowej do Wilanowa samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z tramwajem - donosi TVN Warszawa. Co wiadomo o kolizji?", "id": 1440473, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31434121,na-nowej-trasie-do-wilanowa-samochod-osobowy-zderzyl-sie-z-tramwajem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na nowej trasie do Wilanowa samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z tramwajem. \"Mocno uszkodzony prz\u010f\u017c\u02ddd\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T12:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/f9/1d/z31430241M,QUIZ---kopia---kopia---3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej o dobrze. Je\u015bli liczysz na DOBRY wynik, musisz wykaza\u0107 si\u0119 intelektem i zdolno\u015bci\u0105 kojarzenia fakt\u010f\u017c\u02ddw. W tym quizie nawet po\u0142owa punkt\u010f\u017c\u02ddw to ju\u017c sukces - zdob\u0119dziesz tyle, a mo\u017ce nawet wi\u0119cej? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1440474, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8535,dobro-quiz-wiedzy-ogolnej-czy-twoj-wynik-tez-bedzie-dobry.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobro - quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Czy tw\u010f\u017c\u02ddj wynik te\u017c b\u0119dzie dobry? Sprawd\u017amy!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T11:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/fa/1d/z31434091M,Kamala-Harris.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najnowsze sonda\u017ce wyborcze w USA pokazuj\u0105 lekk\u0105 przewag\u0119 Kamali Harris w trzech kluczowych stanach. \u015arednia z wielu sonda\u017cy pokazuje wyr\u010f\u017c\u02ddwnan\u0105 walk\u0119 o prezydencki fotel. Kto wygra wy\u015bcig - Kamala Harris czy Donald Trump?", "id": 1440475, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434081,wyborczy-wyscig-w-usa-trump-moze-byc-wsciekly-po-publikacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborczy wy\u015bcig w USA. Trump mo\u017ce by\u0107 w\u015bciek\u0142y po publikacji nowych sonda\u017cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T11:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/fa/1d/z31434100M,Sekretarz-obrony-Lloyd-Austin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone skieruj\u0105 nowe si\u0142y w region Bliskiego Wschodu - informuje rzecznik Departamentu Obrony. W komunikacie Pentagonu zawarto ostrze\u017cenie dla Iranu.", "id": 1440476, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434048,usa-rozmieszcza-nowe-sily-na-bliskim-wschodzie-przestroga-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA rozmieszcz\u0105 nowe si\u0142y na Bliskim Wschodzie. Przestroga dla Iranu. \"Wszelkie niezb\u0119dne \u015brodki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/fa/1d/z31434066M,Wojna-w-Ukrainie--Rosja-zaatakowala-Kijow-iranskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojna w Ukrainie trwa, a 2 listopada Rosja zaatakowa\u0142a Kij\u010f\u017c\u02ddw dronami. Sygna\u0142 alarmowy odwo\u0142ano dopiero po pi\u0119ciu godzinach. W wielu dzielnicach dosz\u0142o do uszkodze\u0144 budynk\u010f\u017c\u02ddw i po\u017car\u010f\u017c\u02ddw. Co jeszcze wiadomo?", "id": 1440477, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31434007,rosja-znowu-uderzyla-w-kijow-wielogodzinny-alarm-zniszczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja znowu uderzy\u0142a w Kij\u010f\u017c\u02ddw. Wielogodzinny alarm, zniszczenia w kilku dzielnicach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/f2/1d/z31403340M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do tej pory Zbigniew Ziobro nie przedstawi\u0142 zwolnienia z przes\u0142uchania przed komisj\u0105 ds. Pegasusa - przekaza\u0142 pose\u0142 Tomasz Trela. Posiedzenie odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek. To ju\u017c czwarta pr\u010f\u017c\u02ddba przes\u0142uchania by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1435586, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31433992,komisja-znowu-sprobuje-przesluchac-ziobre-tomasz-trela-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja znowu spr\u010f\u017c\u02ddbuje przes\u0142ucha\u0107 Ziobr\u0119. Tomasz Trela: Nie przys\u0142a\u0142 zwolnienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/72/1d/z30877001M,Antoni-Macierewicz--posel-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tomasz Siemoniak skomentowa\u0142 informacje o \"rajdzie\" Antoniego Macierewicza ulicami Warszawy. Polityk PiS m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by dosta\u0107 a\u017c 32 punkty karne. \"To osobnik nie tylko gro\u017any dla bezpiecze\u0144stwa narodowego\" - stwierdzi\u0142. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "id": 1435587, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31433938,minister-uderza-w-macierewicza-osobnik-grozny-dla-bezpieczenstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister uderza w Macierewicza: Osobnik gro\u017any dla bezpiecze\u0144stwa ludzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/a1/1d/z31069925M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lubisz trudne quizy? Rozwi\u0105\u017c ten! Przygotowali\u015bmy dla ciebie zestaw r\u010f\u017c\u02dd\u017cnorodnych i ciekawych pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre zweryfikuj\u0105, czy masz rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0119. Uznamy, \u017ce tak, je\u017celi uda ci si\u0119 pobi\u0107 wynik 10/14. Nie zwlekaj i rozwi\u0105\u017c nasz quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej!", "id": 1441675, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,21116,jestes-erudyta-oceni-to-ten-quiz-wiedzy-ogolnej-nie-licz-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeste\u015b erudyt\u0105? Oceni to ten quiz. Pobij wynik 10/14, a uznamy, \u017ce tak", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/f9/1d/z31429570M,Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nowym sonda\u017cu zapytano Polak\u010f\u017c\u02ddw, jak oceniaj\u0105 ewentualn\u0105 kandydatur\u0119 Przemys\u0142awa Czarnka w wyborach prezydenckich. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych ma stanowcze zdanie w tej sprawie. Sprawd\u017a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owe wyniki.", "id": 1435588, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31433925,polacy-ocenili-czarnka-jako-kandydata-na-prezydenta-zla-wiadomosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ocenili Czarnka jako kandydata na prezydenta. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla pos\u0142a PiS [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/fa/1d/z31433987M,Dolnoslaskie--autostrada-A4--wypadek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na autostradzie A4 na wysoko\u015bci wsi Budziwoj\u010f\u017c\u02ddw (woj. dolno\u015bl\u0105skie) dachowa\u0142 autobus. Dwie osoby s\u0105 ranne, a jedna trafi\u0142a do szpitala. Co jeszcze wiadomo o wypadku?", "id": 1435589, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31433906,autobus-dachowal-na-a4-kierowca-mial-zasnac-podczas-jazdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus dachowa\u0142 na A4. Kierowca mia\u0142 zasn\u0105\u0107 podczas jazdy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/fa/1d/z31433857M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump mia\u0142 problemy techniczne z mikrofonem. Po chwili kandydatowi na prezydenta USA pu\u015bci\u0142y nerwy. - W\u015bciekam si\u0119 tak bardzo, \u017ce a\u017c kipi\u0119. Haruj\u0119 jak w\u010f\u017c\u02dd\u0142 przy tym g\u0142upim mikrofonie - grzmia\u0142.", "id": 1435590, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31433852,donald-trump-wsciekl-sie-na-wiecu-zniszcze-sobie-gardlo-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump w\u015bciek\u0142 si\u0119 na wiecu. \"Zniszcz\u0119 sobie gard\u0142o przez tych g\u0142upich ludzi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/fa/1d/z31433864M,Zniszczenia-w-obwodzie-donieckim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug esto\u0144skiego wywiadu Rosjanie w ci\u0105gu ostatniego tygodnia zaj\u0119li tereny obwodu donieckiego o powierzchni 150 km kw. Natarcie trwa. Wed\u0142ug p\u0142k. Antsa Kiviselga Rosjanie mog\u0105 przygotowywa\u0107 si\u0119 do ataku naziemnego na obw\u010f\u017c\u02ddd zaporoski.", "id": 1435591, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31433834,estonski-wywiad-w-ciagu-tygodnia-rosjanie-zajeli-150-kilometrow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Esto\u0144ski wywiad: W ci\u0105gu tygodnia Rosjanie zaj\u0119li 150 kilometr\u010f\u017c\u02ddw kw. obwodu donieckiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T06:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/f4/1d/z31409222M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Oka\u017cmy zrozumienie dla prezydenta Ukrainy - powiedzia\u0142 w Polsat News Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do krytykowanej w Polsce wypowiedzi Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. O co chodzi?", "id": 1435592, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31433818,zelenski-krytykowal-polske-radoslaw-sikorski-okazmy-zrozumienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski krytykowa\u0142 Polsk\u0119. Rados\u0142aw Sikorski: Oka\u017cmy zrozumienie, nie ma \u0142atwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T05:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/fa/1d/z31433782M,Donald-Trump-podczas-rozmowy-z-Tuckerem-Carlsonem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura w Arizonie sprawdza, czy ostatnia wypowied\u017a Donalda Trumpa o jednej z kongresmenek by\u0142a gro\u017ab\u0105 \u015bmierci. Kandydat republikan\u010f\u017c\u02ddw stwierdzi\u0142, \u017ce Liz Cheney powinna zosta\u0107 postawiona przed plutonem egzekucyjnym, by odczu\u0107, czym jest wojna.", "id": 1435593, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31433772,donald-trump-publicznie-grozil-smiercia-kongresmence-prokuratorka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump publicznie grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 kongresmence? Prokuratorka wszcz\u0119\u0142a dochodzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T05:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/fa/1d/z31433768M,Kazachstan--Kosmodrom-Bajkonur--zdjecie-ilustracyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dw\u010f\u017c\u02ddch obywateli Unii Europejskiej zatrzymano na terenie kosmodromu Bajkonur w Kazachstanie. Tury\u015bci chcieli zobaczy\u0107 rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 Energiya. Ich aresztowanie to kolejny taki przypadek w ostatnim czasie.", "id": 1435594, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31433744,niedozwolony-spacer-po-kosmodromie-bajkonur-dwoch-obywateli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedozwolony spacer po kosmodromie Bajkonur. Dw\u010f\u017c\u02ddch obywateli UE aresztowanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T05:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/f9/1d/z31430078M,Quiz-o-archaizmach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 ciekawy quiz j\u0119zykowy. Pytamy o trudne s\u0142owa, a konkretnie - o ich dawne znaczenie. M\u0142odzie\u017c zdecydowanie ma w tym quizie trudniej. \u015arednia 6/11 sugeruje, \u017ce nie jest tak \u0142atwo o punkty! Uda ci si\u0119 j\u0105 pobi\u0107? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1435595, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8495,quiz-dla-oczytanych-wiesz-co-kiedys-znaczyly-te-slowa-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz dla oczytanych. Wiesz, co kiedy\u015b znaczy\u0142y te s\u0142owa? Do pobicia 6/11", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/6c/1d/z30854314M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - sobota 2 listopada 2024 r. Nast\u0119pny dzie\u0144 nowego miesi\u0105ca up\u0142ynie pod znakiem tajemniczych wydarze\u0144. Wiele os\u010f\u017c\u02ddb b\u0119dzie zaskoczonych tym, co przyniesie im los. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?", "id": 1433258, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31394013,horoskop-dzienny-sobota-2-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - sobota 2 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]