[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T20:05:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5385763-sobieniowski-ph8163180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do gry w PiS wchodzi nowy kandydat na kandydata na prezydenta? Zapytali\u015bmy go o to\" />\n    W poszukiwaniach \"drugiego Andrzeja Dudy\" prezes PiS-u na razie jest niezdecydowany. Lista ma si\u0119 zaw\u0119\u017ca\u0107, a niemal rzutem na ta\u015bm\u0119 do gry wchodzi samorz\u0105dowiec. To Lucjusz Nadbere\u017cny, prezydent Stalowej Woli. On sam przekonuje, \u017ce nie ma takiej ambicji, ani plan\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1442265, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/do-gry-w-pis-wchodzi-nowy-kandydat-na-kandydata-na-prezydenta-zapytalismy-go-o-to-st8163170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do gry w PiS wchodzi nowy kandydat na kandydata na prezydenta? Zapytali\u015bmy go o to", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:39:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-762735-zniszczone-samochody-w-miejscowosci-alfafar-prowincja-walencja-ph8163068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy dni uwi\u0119ziona w aucie porwanym przez pow\u00f3d\u017a. Uratowali kobiet\u0119\" />\n    W hiszpa\u0144skiej prowincji Walencja wci\u0105\u017c trwaj\u0105 akcje poszukiwawczo-ratunkowe po tragicznych powodziach. Ratownicy w pi\u0105tek w miejscowo\u015bci Benet\u00fasser dotarli do \u017cywej kobiety, kt\u00f3ra trzy dni sp\u0119dzi\u0142a uwi\u0119ziona w samochodzie porwanym przez wod\u0119 - poinformowa\u0142y hiszpa\u0144skie media.\n    \n    ", "id": 1441236, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzy-dni-uwieziona-w-aucie-porwanym-przez-powodz-uratowali-kobiete-st8163056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy dni uwi\u0119ziona w aucie porwanym przez pow\u00f3d\u017a. Uratowali kobiet\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T16:24:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3330067-austria-trwa-oblawa-na-mezczyzne-podejrzewanego-o-zastrzelenie-dwoch-osob-ph8154988/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tydzie\u0144 szukali domniemanego zab\u00f3jcy. Znale\u017ali jego auto i cia\u0142o\" />\n    Funkcjonariusze znale\u017ali w lesie w G\u00f3rnej Austrii cia\u0142o podejrzewanego o zastrzelenie dw\u00f3ch os\u00f3b, w tym burmistrza miasta Arnreit. Policyjna ob\u0142awa trwa\u0142a prawie tydzie\u0144. Wszystko wskazuje na to, \u017ce m\u0119\u017cczyzna pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo. \n    \n    ", "id": 1441237, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/tydzien-szukali-domniemanego-zabojcy-znalezli-jego-auto-i-cialo-st8163055?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tydzie\u0144 szukali domniemanego zab\u00f3jcy. Znale\u017ali jego auto i cia\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:52:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-607173-smog-w-lahaur-ph8163048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nigdy wcze\u015bniej nie osi\u0105gn\u0119li\u015bmy poziomu 1000\"\" />\n    Rekordowy poziom zanieczyszcze\u0144 powietrza odnotowano w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w 14-milionowym mie\u015bcie Lahaur we wschodnim Pakistanie. W zwi\u0105zku z utrzymuj\u0105cym si\u0119 smogiem zaj\u0119cia sportowe w szko\u0142ach nie b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 na \u015bwie\u017cym powietrzu, mieszka\u0144com zakazano u\u017cywania riksz motorowych, wstrzymano prace budowlane.\n    \n    ", "id": 1440485, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rekordowy-poziom-smogu-nigdy-wczesniej-nie-osiagnelismy-poziomu-1000-st8163041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nigdy wcze\u015bniej nie osi\u0105gn\u0119li\u015bmy poziomu 1000\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:47:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3737912-jarecki-ph8163030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Zaduszki ruch jest mniejszy, ale na drogach wci\u0105\u017c trwa akcja \"Znicz\". Policjanci podali pierwsze dane o wypadkach\" />\n    2 listopada to Dzie\u0144 Zaduszny. Dla wielu os\u00f3b odwiedzaj\u0105cych groby bliskich tak samo wa\u017cny jak 1 listopada. Na polskich cmentarzach, podobnie jak w pi\u0105tek, zap\u0142on\u0119\u0142y znicze, pojawi\u0142y si\u0119 wi\u0105zanki kwiat\u00f3w. To tak\u017ce okazja do podsumowania pierwszych dni policyjnej akcji \"Znicz\". Nie oby\u0142o si\u0119 bez wypadk\u00f3w i ofiar \u015bmiertelnych. Zatrzymanych zosta\u0142o blisko 500 nietrze\u017awych kierowc\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1440486, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/w-zaduszki-ruch-jest-mniejszy-ale-na-drogach-wciaz-trwa-akcja-znicz-policjanci-podali-pierwsze-dane-o-wypadkach-st8163001?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Zaduszki ruch jest mniejszy, ale na drogach wci\u0105\u017c trwa akcja \"Znicz\". Policjanci podali pierwsze dane o wypadkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:44:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9454128-cukierek-ktory-chciala-zjesc-corka-artura-i-mireli-wilczewskich-ph8163024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze temper\u00f3wki w cukierku. Jest nagroda za pomoc w uj\u0119ciu tego, kto chcia\u0142 zrobi\u0107 krzywd\u0119 dzieciom\" />\n    C\u00f3rka pani Mireli z Godziszewa (woj. pomorskie) otworzy\u0142a cukierka z galaretk\u0105, kt\u00f3rego dosta\u0142a poprzedniego dnia, kiedy z innymi dzie\u0107mi chodzi\u0142a po s\u0105siednich domach w ramach Halloween. - W cukierku by\u0142a ostrza\u0142ka od temper\u00f3wki. Byli\u015bmy z m\u0119\u017cem przera\u017ceni, nasze dzieci wi\u0119cej nie b\u0119d\u0105 si\u0119 tak bawi\u0107 - m\u00f3wi kobieta. Miejscowi zastanawiaj\u0105 si\u0119, kto z s\u0105siad\u00f3w, chcia\u0142 zrobi\u0107 krzywd\u0119 dzieciom. Burmistrz pobliskiego miasteczka oferuje nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 10 tys. z\u0142otych za pomoc w uj\u0119ciu sprawcy. \n    \n    ", "id": 1440487, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/godziszewo-ostrze-temperowki-w-cukierku-jest-nagroda-za-ustalenie-kto-chcial-zrobic-krzywde-dzieciom-st8162995?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze temper\u00f3wki w cukierku. Jest nagroda za pomoc w uj\u0119ciu tego, kto chcia\u0142 zrobi\u0107 krzywd\u0119 dzieciom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:43:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6749445-dziecko-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph7997778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Posiniaczony ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala. W domu krzyk, p\u0142acz i wyzwiska\" />\n    Pi\u0119ciomiesi\u0119czny ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala z podejrzeniem pobicia. Rodzice dziecka zostali zatrzymani, oboje byli pijani. Przebywaj\u0105 w areszcie. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura. \n    \n    ", "id": 1440488, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-pieciomiesieczne-dziecko-z-podejrzeniem-pobicia-trafilo-do-szpitala-st8162975?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posiniaczony ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala. W domu krzyk, p\u0142acz i wyzwiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:41:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7059487-zawalila-sie-czesc-dachu-dworca-kolejowego-w-nowym-sadzie-na-polnocy-serbii-ph8163027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W kraju \u017ca\u0142oba. Prokuratura wzywa ministra budownictwa\" />\n    Prokuratura w Nowym Sadzie w Serbii wezwa\u0142a ministra budownictwa, transportu i infrastruktury Serbii Gorana Vesicia na przes\u0142uchanie w sprawie zawalenia si\u0119 cz\u0119\u015bci dachu dworca kolejowego w tym mie\u015bcie. W zwi\u0105zku z tragedi\u0105, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b, w kraju og\u0142oszono dzie\u0144 \u017ca\u0142oby narodowej.\n    \n    ", "id": 1440489, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-runal-dach-dworca-w-kraju-zaloba-prokuratura-wzywa-ministra-budownictwa-st8163010?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kraju \u017ca\u0142oba. Prokuratura wzywa ministra budownictwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:22:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9051878-antoni-macierewicz-w-sejmie-ph8017444/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rajd\" Macierewicza. \"Ewidentnie stanowi zagro\u017cenie na drodze\"\" />\n    Antoni Macierewicz ewidentnie stanowi zagro\u017cenie na drodze - komentowa\u0142a doniesienia o \"rajdzie\" by\u0142ego ministra po Warszawie pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Monika Rosa. Grzegorz Schetyna oceni\u0142, \u017ce Macierewicz \"zawsze taki by\u0142\". - To jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry jest ponad prawem i ponad zasadami - stwierdzi\u0142 Schetyna.\n    \n    ", "id": 1440490, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/rajd-macierewicza-ewidentnie-stanowi-zagrozenie-na-drodze-st8162973?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rajd\" Macierewicza. \"Ewidentnie stanowi zagro\u017cenie na drodze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T15:09:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1765036-kemi-badenoch-ph8162996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa liderka chce \"zresetowa\u0107 spos\u00f3b my\u015blenia\" w partii\" />\n    Kemi Badenoch, by\u0142a ministra biznesu i handlu, zosta\u0142a now\u0105 liderk\u0105 brytyjskiej Partii Konserwatywnej. To pierwsza czarnosk\u00f3ra kobieta na czele du\u017cej partii w kraju. Po og\u0142oszeniu wyniku zapowiedzia\u0142a \"zresetowanie polityki i sposobu my\u015blenia\" w ugrupowaniu.\n    \n    ", "id": 1440491, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-kemi-badenoch-nowa-liderka-partii-konserwatywnej-st8162979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa liderka chce \"zresetowa\u0107 spos\u00f3b my\u015blenia\" w partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:57:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4078233-untitled-1-ph8162989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To nie b\u0119d\u0105 przyjemne poranki\" />\n    Och\u0142odzenie, kt\u00f3re wszyscy poczuli\u015bmy w sobot\u0119, z nami zostanie. W niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach Polski o poranku temperatura b\u0119dzie spada\u0107 znacznie poni\u017cej zera. Na najbli\u017csze dni nie zapowiadamy opad\u00f3w, jednak na niebie b\u0119d\u0105 przewa\u017ca\u0107 chmury.\n    \n    ", "id": 1440492, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/to-nie-beda-przyjemne-poranki-st8162983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie b\u0119d\u0105 przyjemne poranki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:56:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bkaoel-warren-buffett-7903133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliarder sprzedaje akcje, g\u00f3ra got\u00f3wki ro\u015bnie\" />\n    Berkshire Hathaway zgromadzi\u0142o na koniec trzeciego kwarta\u0142u 325,2 miliarda dolar\u00f3w got\u00f3wki, pozbywaj\u0105c si\u0119 w ci\u0105gu trzech ostatnich miesi\u0119cy du\u017cych pakiet\u00f3w akcji, w tym Apple i Bank of America - wynika z raportu finansowego opublikowanego w sobot\u0119.\n    \n    ", "id": 1440493, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/berkshire-hathaway-nadal-ostro-sprzedaje-akcje-w-tym-apple-i-bank-of-america-st8162968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarder sprzedaje akcje, g\u00f3ra got\u00f3wki ro\u015bnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:54:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7355574-parkowanie-zgodnie-z-zasada-brak-zasad-ph8162249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla tych kierowc\u00f3w przy parkowaniu nie ma zasad\" />\n    Na chodniku, na zakazie, tu\u017c przy skrzy\u017cowaniu, na trawniku, miejscu dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, drodze po\u017carowej, w bramie czy na przej\u015bciu dla pieszych - niekt\u00f3rzy kierowcy wci\u0105\u017c uwa\u017caj\u0105, \u017ce przy parkowaniu obowi\u0105zuje brak zasad. \n    \n    ", "id": 1440494, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/drogi-w-polsce-dla-tych-kierowcow-przy-parkowaniu-nie-ma-zasad-st8162276?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla tych kierowc\u00f3w przy parkowaniu nie ma zasad", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:22:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5744225-pap-20240227-0jk-ph8123062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pragmatyczny do kwadratu. Postkomunista i libera\u0142, eurosceptyk i euroentuzjasta w jednym\" />\n    Chce jecha\u0107 do Moskwy i przewrotnie pyta: \"kto mnie zatrzyma\"? Straszy III wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105, ale m\u00f3wi, \u017ce jest \"za pokojem\". Kre\u015bli powojenne scenariusze oraz chce doktryny \"czterech stron \u015bwiata\". Do wybor\u00f3w w 2023 roku szed\u0142 z antyukrai\u0144sk\u0105 agend\u0105. Jak wygl\u0105da polityka Roberta Ficy po roku od powrotu do w\u0142adzy na S\u0142owacji i co zmieni\u0142o si\u0119 na wschodniej flance NATO oraz na zewn\u0119trznej granicy Unii Europejskiej? \n    \n    ", "id": 1440495, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/pragmatyczny-do-kwadratu-postkomunista-i-liberal-eurosceptyk-i-euroentuzjasta-w-jednym-st8144025?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pragmatyczny do kwadratu. Postkomunista i libera\u0142, eurosceptyk i euroentuzjasta w jednym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:12:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5733515-czy-slawa-ukrainie-pierwszy-uzyl-stepan-bandera-nie-ph8160664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chwa\u0142a Ukrainie\" wymy\u015bli\u0142 Bandera? Geneza jest inna \" />\n    Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142o has\u0142o \"Chwa\u0142a Ukrainie\"? Wbrew informacji rozpowszechnianej teraz w polskich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jego autorem wcale nie by\u0142 Stepan Bandera. Tak\u0105 tez\u0119 forsuj\u0105 przeciwnicy Ukrainy, pr\u00f3buj\u0105c wzbudzi\u0107 niech\u0119\u0107 Polak\u00f3w do Ukrai\u0144c\u00f3w - ale si\u0119 myl\u0105.\n    \n    ", "id": 1440496, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/haslo-chwala-ukrainie-wymyslil-bandera-geneza-jest-inna-st8158621?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chwa\u0142a Ukrainie\" wymy\u015bli\u0142 Bandera? Geneza jest inna ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T14:03:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298600-rosja-maslo-ph8162882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Armagedon z mas\u0142em\". W Rosji fala kradzie\u017cy \" />\n    W Rosji ro\u015bnie liczba przypadk\u00f3w kradzie\u017cy mas\u0142a po gwa\u0142townym wzro\u015bcie cen tego produktu - informuj\u0105 niezale\u017cne rosyjskie portale. W Moskwie zatrzymano dw\u00f3ch uzbrojonych w no\u017ce m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy - nie zwracaj\u0105c uwagi na kamery monitoringu - zapakowali do plecaka 25 kostek mas\u0142a i usi\u0142owali uciec.     \n    \n    ", "id": 1440497, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-armagedon-z-maslem-fala-kradziezy-st8162867?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Armagedon z mas\u0142em\". W Rosji fala kradzie\u017cy ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:54:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9428824-donald-tusk-ph8156924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Harris czy Trump\". Tusk o wyborach w USA\" />\n    Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Stanach Zjednoczonych, w kt\u00f3rych zmierz\u0105 si\u0119 kandydatka Partii Demokratycznej Kamala Harris i popierany przez republikan\u00f3w Donald Trump. \"Niekt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy zale\u017cy od ameryka\u0144skich wybor\u00f3w, podczas gdy w pierwszej kolejno\u015bci zale\u017cy od nas\" - napisa\u0142 na platformie X szef polskiego rz\u0105du. \n    \n    ", "id": 1440498, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/donald-tusk-o-wynikach-wyborach-w-udsa-wpis-era-geopolitycznego-outsourcingu-dobiegla-konca-st8162934?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Harris czy Trump\". Tusk o wyborach w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:47:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8701444-na-miejscu-pracowali-policjanci-zdjecie-ilustracyjne-ph8162943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie pod Mi\u0144skiem Mazowieckim. Cztery osoby w szpitalu \" />\n    Pod Mi\u0144skiem Mazowieckim czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. Cztery osoby odnios\u0142y obra\u017cenia, trafi\u0142y do szpitali. S\u0142u\u017cby wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku.\n    \n    ", "id": 1440499, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/starogrod-minsk-mazowiecki-czolowe-zderzenie-pod-minskiem-mazowieckim-cztery-osoby-w-szpitalu-st8162935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie pod Mi\u0144skiem Mazowieckim. Cztery osoby w szpitalu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T13:39:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-snlf4n-zakupy-przez-internet-5504919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant w ostatniej chwili zmieni\u0142 zdanie. \"B\u0119dziemy uwa\u017cnie obserwowa\u0107 sytuacj\u0119\"\" />\n    Allegro w ostatniej chwili wycofa\u0142o si\u0119 z zapowiadanego pilota\u017cu sprzeda\u017cy alkoholu przez internet. Sp\u00f3\u0142ka t\u0142umaczy, \u017ce ma to zwi\u0105zek ze zmian\u0105 przepis\u00f3w szykowan\u0105 przez rz\u0105d. Cz\u0119\u015b\u0107 sklep\u00f3w ma obecnie w internetowej ofercie alkohol, pomimo, \u017ce resort zdrowia stoi na stanowisku, \u017ce taka sprzeda\u017c jest zakazana. T\u0105 kwesti\u0105 zajmowa\u0142y si\u0119 s\u0105dy administracyjne.\n    \n    ", "id": 1440500, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/sprzedaz-alkoholu-przez-internet-allegro-wstrzymuje-plan-czesc-sklepow-handluje-st8154057?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant w ostatniej chwili zmieni\u0142 zdanie. \"B\u0119dziemy uwa\u017cnie obserwowa\u0107 sytuacj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T12:12:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8142509-zderzenie-w-janczewicach-ph8162891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa samochody mocno rozbite. Jeden z kierowc\u00f3w nie mia\u0142 prawa jazdy\" />\n    Pod Piasecznem zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody. Dwa z nich s\u0105 mocno rozbite. Jak wynika z ustale\u0144 policji, do zdarzenia dosz\u0142o, kiedy jeden z kierowc\u00f3w skr\u0119ca\u0142 w lewo. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jednym z aut kierowa\u0142 17-latek, kt\u00f3ry nie mia\u0142 prawa jazdy. \n    \n    ", "id": 1440501, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/janczewice-piaseczno-zderzenie-trzech-samochodow-jedna-osoba-w-szpitalu-jedna-bez-prawa-jazdy-st8162873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa samochody mocno rozbite. Jeden z kierowc\u00f3w nie mia\u0142 prawa jazdy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:34:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7045528-rachunki-za-prad-ph8149368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigantyczny rachunek za pr\u0105d. \"Katastrofa\"\" />\n    Nie zgadzamy si\u0119 z takimi rozliczeniami. To jest pa\u0144stwo w pa\u0144stwie - m\u00f3wi w rozmowie z biznesow\u0105 redakcj\u0105 tvn24.pl Tomasz \u0141\u0119\u017cak z Zielonej G\u00f3ry. Dosta\u0142 faktur\u0119 za pr\u0105d na ponad 20 tysi\u0119cy z\u0142otych i wysokie prognozy na kolejne miesi\u0105ce. - Kto\u015b zmieni\u0142 taryf\u0119 - stwierdza. Enea zapowiada korekt\u0119 rozlicze\u0144.\n    \n    ", "id": 1435601, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/gigantyczny-rachunek-za-prad-katastrofa-st8147844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny rachunek za pr\u0105d. \"Katastrofa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:23:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3141554-zmarl-podczas-interwencji-policji-zdj-ilustr-ph8158032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramat we Wszystkich \u015awi\u0119tych. \u015amiertelnie d\u017agn\u0105\u0142 no\u017cem 46-latka \" />\n    W jednym z mieszka\u0144 przy ulicy Bydgoskiej w Pile (Wielkopolskie) dosz\u0142o do \u015bmiertelnego ugodzenia no\u017cem 46-letniego m\u0119\u017cczyzny. W sprawie zatrzymano 39-latka.\n    \n    ", "id": 1435602, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/pila-dramat-we-wszystkich-swietych-smiertelnie-dzgnal-nozem-st8162669?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat we Wszystkich \u015awi\u0119tych. \u015amiertelnie d\u017agn\u0105\u0142 no\u017cem 46-latka ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:21:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5451977-czynnosci-z-zatrzymanym-mezczyzna-ph8162699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciosy no\u017cem na imprezie, ranna kobieta w szpitalu\" />\n    28-latek ugodzi\u0142 no\u017cem kobiet\u0119 podczas domowej imprezy i uciek\u0142, a 23-latka grozi\u0142a znajomym poszkodowanej. Ranna kobieta trafi\u0142a do szpitala. Podejrzani us\u0142yszeli zarzuty, m\u0119\u017cczyzna trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie. \n    \n    ", "id": 1435603, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-ugodzil-nozem-kobiete-poszkodowana-w-szpitalu-dwoje-zatrzymanych-st8162668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciosy no\u017cem na imprezie, ranna kobieta w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:04:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bo426z-ajatollah-ali-chamenei-5133156/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dca Iranu grozi Izraelowi i USA: to b\u0119dzie mia\u017cd\u017c\u0105ca odpowied\u017a\" />\n    Najwy\u017cszy przyw\u00f3dca polityczny i duchowy Iranu ajatollah Ali Chamenei zagrozi\u0142 Izraelowi i USA \"mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105 odpowiedzi\u0105\" za ataki izraelskiej armii oraz jej sojusznik\u00f3w - poda\u0142a w sobot\u0119 agencja AP. Chamenei nie sprecyzowa\u0142 czasu ataku, ani jego zakresu.\n    \n    ", "id": 1435604, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/przywodca-iranu-grozi-izraelowi-i-usa-to-bedzie-miazdzaca-odpowiedz-st8162692?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyw\u00f3dca Iranu grozi Izraelowi i USA: to b\u0119dzie mia\u017cd\u017c\u0105ca odpowied\u017a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T10:00:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1805156-auta-utknely-w-zatorze-ph8162680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auta blokuj\u0105 s\u0142u\u017cbom przejazd, na korytarz \u017cycia nie ma miejsca. Stra\u017c: to proszenie si\u0119 o nieszcz\u0119\u015bcie\" />\n    Stra\u017cacy p\u0119dzili z pomoc\u0105 do zdarzenia na p\u0142atnym odcinku A4 pomi\u0119dzy Katowicami i Krakowem. Na remontowanym odcinku stan\u0119li w du\u017cym korku. - W tym miejscu nie da si\u0119 utworzy\u0107 korytarza \u017cycia, bo zarz\u0105dca wyznaczy\u0142 dwa pasy i oddzieli\u0142 je sztywnymi barierami - m\u00f3wi m\u0142odszy kapitan Hubert Ciep\u0142y, rzecznik Ma\u0142opolskiego Komendanta Wojew\u00f3dzkiego PSP. Stra\u017cacy na miejsce zdarzenia biegli pieszo i po drodze prosili kierowc\u00f3w, \u017ceby wszyscy zjechali na prawy pas. - Tym razem nikt nie zgin\u0105\u0142, ale trzeba co\u015b zrobi\u0107, bo prosimy si\u0119 o nieszcz\u0119\u015bcie - m\u00f3wi Ciep\u0142y. \n    \n    ", "id": 1435605, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/autostrada-a4-auta-blokuja-sluzbom-droge-na-korytarz-zycia-nie-ma-miejsca-straz-to-proszenie-sie-o-nieszczescie-st8162659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auta blokuj\u0105 s\u0142u\u017cbom przejazd, na korytarz \u017cycia nie ma miejsca. Stra\u017c: to proszenie si\u0119 o nieszcz\u0119\u015bcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:59:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2961302-wagnerowcy-cwicza-z-bialoruska-armia-w-poblizu-granicy-z-polska-zdjecie-z-2023-roku-ph7249902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak twierdzi\u0142, \u017ce jest najemnikiem Grupy Wagnera, us\u0142ysza\u0142 wyrok\" />\n    49-letni obywatel Polski, mieszkaj\u0105cy w Wielkiej Brytanii, zosta\u0142 skazany na 2,5 roku wi\u0119zienia za twierdzenie, \u017ce walczy\u0142 w Ukrainie jako najemnik rosyjskiej Grupy Wagnera - poda\u0142a BBC. W czasie rozprawy m\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce tylko udawa\u0142, \u017ce jest cz\u0142onkiem tej formacji militarnej, aby \"sprowokowa\u0107 reakcj\u0119\" os\u00f3b maj\u0105cych inne zdanie na temat inwazji Rosji w Ukrain\u0119.\n    \n    ", "id": 1435606, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-polak-twierdzil-ze-jest-czlonkiem-grupy-wagnera-uslyszal-wyrok-st8162657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak twierdzi\u0142, \u017ce jest najemnikiem Grupy Wagnera, us\u0142ysza\u0142 wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:48:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-142381-shutterstock-2055305165-ph8154904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany dla podatnik\u00f3w. Nowo\u015b\u0107 w sprawie sk\u0142adania PIT\" />\n    W grudniu udost\u0119pniona zostanie aplikacja mobilna e-Urz\u0105d Skarbowy, a w lutym 2025 roku znajdzie si\u0119 w niej us\u0142uga e-PIT - poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w. Podatnicy b\u0119d\u0105 mogli z\u0142o\u017cy\u0107 w ten spos\u00f3b deklaracj\u0119 podatkow\u0105. W systemie e-us\u0142ug w marcu ma by\u0107 r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny chatbot i p\u0142atno\u015bci kart\u0105.\n    \n    ", "id": 1435607, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-dla-podatnikow-nowosc-w-sprawie-pit-st8162610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany dla podatnik\u00f3w. Nowo\u015b\u0107 w sprawie sk\u0142adania PIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:47:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-592958-atak-rekina-na-hawajach-ph8162689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 nog\u0119 w ataku rekina, sam dop\u0142yn\u0105\u0142 do brzegu\" />\n    Rekin zaatakowa\u0142 surfera na Hawajach, odgryzaj\u0105c mu nog\u0119. Mimo powa\u017cnej rany m\u0119\u017cczy\u017anie uda\u0142o si\u0119 dop\u0142yn\u0105\u0107 do brzegu z jedynie niewielk\u0105 pomoc\u0105 innych pla\u017cowicz\u00f3w. Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek rano.\n    \n    ", "id": 1435608, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hawaje-surfer-stracil-noge-w-ataku-rekina-sam-doplynal-do-brzegu-st8162640?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142 nog\u0119 w ataku rekina, sam dop\u0142yn\u0105\u0142 do brzegu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:15:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7168760-autobus-uderzyl-w-bariery-energochlonne-ph8162602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca autobusu uderzy\u0142 w bariery energoch\u0142onne i wjecha\u0142 do rowu\" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a ranna i trafi\u0142a do szpitala po tym, jak w miejscowo\u015bci Chojn\u00f3w na A4 autokar przebi\u0142 si\u0119 przez bariery energoch\u0142onne i wjecha\u0142 do rowu.  Zablokowany jest jeden pas ruchu na autostradzie.\n    \n    ", "id": 1435609, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/chojnow-autobus-uderzyl-w-bariery-energochlonne-i-wjechal-do-rowu-jedna-osoba-ranna-st8162604?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca autobusu uderzy\u0142 w bariery energoch\u0142onne i wjecha\u0142 do rowu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T09:06:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9716648-antoni-macierewicz-ph8150303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siemoniak o \"rajdzie\" Macierewicza: do\u015b\u0107 tych szale\u0144stw\" />\n    \"Wszyscy s\u0105 r\u00f3wni wobec prawa. Nawet Macierewicz\" - napisa\u0142 na portalu X Tomasz Siemoniak, szef MSWiA. W ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 \"rajd\" by\u0142ego ministra po Warszawie, kt\u00f3ry po doniesieniach dziennikarzy bada sto\u0142eczna policja. Macierewicz mia\u0142 z\u0142ama\u0107 szereg przepis\u00f3w drogowych, mo\u017ce straci\u0107 prawo jazdy. \n    \n    ", "id": 1435610, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/warszawa-rajd-po-warszawie-wszyscy-sa-rowni-wobec-prawa-nawet-macierewicz-st8162626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak o \"rajdzie\" Macierewicza: do\u015b\u0107 tych szale\u0144stw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:54:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6780178-usa-wybory-wyborca-flaga-ph8156480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak szybko poznamy nowego prezydenta USA? \"Wydaje si\u0119, \u017ce to b\u0119d\u0105 dni\"\" />\n    Raczej po kilku dniach najwcze\u015bniej dowiemy si\u0119, kto jest nowym prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" amerykanista prof. Pawe\u0142 Laidler, pytany, kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w w USA. \n    \n    ", "id": 1435611, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-jak-szybko-poznamy-nowego-prezydenta-wydaje-sie-ze-to-beda-dni-prof-laidler-st8162605?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak szybko poznamy nowego prezydenta USA? \"Wydaje si\u0119, \u017ce to b\u0119d\u0105 dni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:49:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tkemte-praca-biuro-firma-pracownicy-biurka-5548351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy. \"Nieprzemy\u015blana propozycja\"\" />\n    Pomys\u0142 Wigilii ustawowo wolnej od pracy budzi w\u0105tpliwo\u015bci organizacji pracodawc\u00f3w.  \"To kolejna nieprzemy\u015blana pod k\u0105tem gospodarczym propozycja\" - zwracaj\u0105 uwag\u0119 i dodaj\u0105, \u017ce \"pracownik, je\u017celi chce nie pracowa\u0107 w Wigili\u0119, mo\u017ce skorzysta\u0107 z urlopu wypoczynkowego\".\n    \n    ", "id": 1435612, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wigilia-dniem-wolnym-od-pracy-pracodawcy-komentuja-st8162544?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy. \"Nieprzemy\u015blana propozycja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:48:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7415806-shutterstock-676838395-ph8159584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017ba\u0142oba, kt\u00f3ra jest \"tabu w tabu\". \"Ci, kt\u00f3rzy cierpi\u0105, nie s\u0105 chorzy, nie potrzebuj\u0105 leczenia\"\" />\n    \u017ba\u0142oba nie jest chorob\u0105, z kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna sobie poradzi\u0107 za pomoc\u0105 jakiej\u015b gotowej recepty. To bardzo indywidualny proces - m\u00f3wi dr Halszka Witkowska, suicydolo\u017cka, wsp\u00f3\u0142autorka ksi\u0105\u017cki \"Niewys\u0142uchani\". Rozmawiamy o szczeg\u00f3lnie trudnej \u017ca\u0142obie po \u015bmierci samob\u00f3jczej kogo\u015b bliskiego. Witkowska podkre\u015bla: - Nic nam nie daje prawa do oceniania tego, jak inni prze\u017cywaj\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119.\n    \n    ", "id": 1435613, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/zaloba-ktora-jest-tabu-w-tabu-ci-ktorzy-cierpia-nie-sa-chorzy-nie-potrzebuja-leczenia-st8158355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017ba\u0142oba, kt\u00f3ra jest \"tabu w tabu\". \"Ci, kt\u00f3rzy cierpi\u0105, nie s\u0105 chorzy, nie potrzebuj\u0105 leczenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:46:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8266723-pozar-w-popowie-letnisku-ph8162586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia pod Wyszkowem, dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze  \" />\n    Po\u017car wybuch\u0142 w domku letniskowym pod Wyszkowem. Stra\u017cacy ewakuowali dwie osoby. Niestety, ich \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. \n    \n    ", "id": 1435614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/popowo-letnisko-wyszkow-pozar-w-domku-letniskowym-dwie-osoby-nie-zyja-jedna-w-szpitalu-st8162572?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia pod Wyszkowem, dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:41:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4021462-jeden-z-przywodcow-algierskiego-frontu-wyzwolenia-narodowego-fln-larbi-ben-m-hidi-ph8162522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Francja przyznaje si\u0119 po latach do zabicia przyw\u00f3dcy walk o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Algierii\" />\n    Jeden z przyw\u00f3dc\u00f3w algierskiego Frontu Wyzwolenia Narodowego (FLN), Larbi Ben M'Hidi zosta\u0142 zabity przez francuskich wojskowych \u2013 przyzna\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron w komunikacie wydanym w pi\u0105tek, w 70. rocznic\u0119 wybuchu wojny algierskiej.\n    \n    ", "id": 1435615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-przyznaje-sie-do-zabicia-przywodcy-walk-o-niepodleglosc-algierii-larbi-ben-mhidi-st8162487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja przyznaje si\u0119 po latach do zabicia przyw\u00f3dcy walk o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Algierii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:31:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uq2fxb-wyspy-alandzkie-6096358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konsul Rosji na Wyspach Alandzkich \u0142\u0105czony z rosyjskim wywiadem\" />\n    Fi\u0144ski dziennik \"Hufvudstadsbladet\" podaje, \u017ce szef plac\u00f3wki dyplomatycznej Rosji na Wyspach Alandzkich mo\u017ce mie\u0107 powi\u0105zania z agentami rosyjskiej s\u0142u\u017cby wywiadowczej. W ubieg\u0142ym roku fi\u0144skie MSZ rozpatrywa\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 likwidacji tego konsulatu.\n    \n    ", "id": 1435616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-konsul-rosji-na-wyspach-alandzkich-laczony-z-rosyjskim-wywiadem-st8162488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konsul Rosji na Wyspach Alandzkich \u0142\u0105czony z rosyjskim wywiadem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:17:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8063863-trump-na-wiecu-w-milwaukee-ph8162564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Je\u015bli wygramy w tym stanie, wygramy ca\u0142e wybory\". Wiece Trumpa i Harris w tym samym mie\u015bcie\" />\n    Kamala Harris i Donald Trump, kt\u00f3rzy na finiszu kampanii walcz\u0105 o przewag\u0119 w stanach kluczowych dla wyniku wybor\u00f3w prezydenckich, zorganizowali w pi\u0105tek jednocze\u015bnie wiece w Milwaukee w stanie Wisconsin. Dla obojga ten stan to strategiczne pole bitwy na ko\u0144c\u00f3wce wy\u015bcigu o Bia\u0142y Dom.\u00a0\n    \n    ", "id": 1435617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-wiece-trumpa-i-harris-w-milwaukee-jesli-wygramy-w-tym-stanie-wygramy-cale-wybory-st8162570?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je\u015bli wygramy w tym stanie, wygramy ca\u0142e wybory\". Wiece Trumpa i Harris w tym samym mie\u015bcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T08:02:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3958997-alfafar-w-prowincji-walencja-po-powodziach-ph8162521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Walencji znajduj\u0105 kolejne ofiary powodzi. \"Jakby\u015bmy byli w \u015brodku wojny\"\" />\n    Trwa akcja poszukiwawczo-ratownicza po powodziach, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y wschodni\u0105 Hiszpani\u0119. W\u0142adze kraju poda\u0142y, \u017ce liczba ofiar \u015bmiertelnych wzros\u0142a do 207 i prawdopodobnie b\u0119dzie wzrasta\u0107. Do najbardziej dotkni\u0119tej przez \u017cywio\u0142 prowincji, Walencji, zacz\u0119\u0142a dociera\u0107 pomoc z innych kraj\u00f3w, jednak sytuacja wci\u0105\u017c jest dramatyczna.\n    \n    ", "id": 1435634, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-w-hiszpanii-rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-st8162537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Walencji znajduj\u0105 kolejne ofiary powodzi. \"Jakby\u015bmy byli w \u015brodku wojny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T07:25:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1506943-stracony-ph8162527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzekucja wykonana mimo licznych apeli. \"Wyrok ca\u0142kowicie niewsp\u00f3\u0142mierny do czynu\"\" />\n    W Karolinie Po\u0142udniowej wykonano w pi\u0105tek egzekucj\u0119 59-letniego Richarda Moore'a, skazanego na \u015bmier\u0107 za zastrzelenie sprzedawcy w sklepie w 1999 roku. Najwy\u017cszy wymiar kary wykonano pomimo licznych apeli o odst\u0105pienie od egzekucji. - Jego wyrok jest ca\u0142kowicie niewsp\u00f3\u0142mierny do pope\u0142nionego czynu - o\u015bwiadczy\u0142 syn skaza\u0144ca. \n    \n    ", "id": 1435635, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-egzekucja-richarda-moore-a-mimo-licznych-apeli-wyrok-calkowicie-niewspolmierny-do-czynu-st8162539?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzekucja wykonana mimo licznych apeli. \"Wyrok ca\u0142kowicie niewsp\u00f3\u0142mierny do czynu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T07:12:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2368142-teheran-nie-ma-planow-odwetu-na-izraelu-ph7879023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doktryna nuklearna Iranu mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107, je\u015bli zagro\u017cone b\u0119dzie jego przetrwanie\" />\n    Doradca najwy\u017cszego duchowo-politycznego przyw\u00f3dcy Iranu stwierdzi\u0142, \u017ce chocia\u017c dekret religijny Alego Chameneia do tej pory uniemo\u017cliwia\u0142 rozw\u00f3j broni j\u0105drowej, to mo\u017ce si\u0119 to zmieni\u0107, je\u015bli zagro\u017cone b\u0119dzie przetrwanie Iranu.\n    \n    ", "id": 1435636, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-doktryna-nuklearna-ulegnie-zmianie-jesli-dojdzie-do-egzystencjalnego-zagrozenia-kamal-charrazi-st8162486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doktryna nuklearna Iranu mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107, je\u015bli zagro\u017cone b\u0119dzie jego przetrwanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T07:05:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4835316-moldawia-przygotowuje-sie-do-drugiej-tury-wyborow-prezydenckich-ph8162477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wiemy, gdzie pracujesz, mo\u017cemy ci\u0119 zabi\u0107\". Pogr\u00f3\u017cki dla dziennikarzy przed wyborami\" />\n    Dyrektor mo\u0142dawskiej agencji informacyjnej IPN Denis Dermenzhi powiedzia\u0142, \u017ce kilkukrotnie odebra\u0142 anonimowy telefon z nieznanego numeru z pogr\u00f3\u017ckami. - Nieznany g\u0142os m\u00f3wi: wiemy, gdzie pracujesz, mo\u017cemy ci\u0119 zabi\u0107 \u2013 przekaza\u0142. Pogr\u00f3\u017cki otrzymuj\u0105 te\u017c inni dziennikarze, w tym nasza pracownica Daria S\u0142obodczikowa \u2013 poinformowa\u0142 Evghenii Ceban z portalu Newsmaker.\n    \n    ", "id": 1435637, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-pogrozki-dla-dziennikarzy-przed-wyborami-wsrod-nich-szef-agencji-informacyjnej-ipn-st8162479?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wiemy, gdzie pracujesz, mo\u017cemy ci\u0119 zabi\u0107\". Pogr\u00f3\u017cki dla dziennikarzy przed wyborami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T06:51:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3285374-wieloletnie-wiezienie-dla-bylych-policjantow-za-zabojstwo-radnej-rio-de-janeiro-ph8162489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Byli policjanci skazani za zab\u00f3jstwo radnej Rio de Janeiro\" />\n    Brazylijski s\u0105d skaza\u0142 dw\u00f3ch by\u0142ych policjant\u00f3w na wieloletnie wi\u0119zienie w g\u0142o\u015bnej sprawie zab\u00f3jstwa radnej miasta Rio de Janeiro i jej szofera w 2018 roku \u2013 zbrodni, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a krajem i doprowadzi\u0142a do fali protest\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1435638, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-byli-policjanci-skazani-za-zabojstwo-radnej-rio-de-janeiro-marielle-franco-st8162492?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli policjanci skazani za zab\u00f3jstwo radnej Rio de Janeiro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T06:40:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5102798-pap20180208102-1-ph7974580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pentagon udzieli\u0142 zgody na sprzeda\u017c Polsce przeno\u015bnych system\u00f3w l\u0105dowania\" />\n    Pentagon udzieli\u0142 zgody na sprzeda\u017c Polsce radiolokacyjnych system\u00f3w l\u0105dowania - poinformowa\u0142a b\u0119d\u0105ca cz\u0119\u015bci\u0105 Departamentu Obrony USA agencja Defense Security Cooperation Agency (DSCA). Niesprecyzowana liczba przeno\u015bnych system\u00f3w mo\u017ce zosta\u0107 sprzedana za kwot\u0119 do 105 mln dolar\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1435640, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pentagon-udzielil-zgody-na-sprzedaz-polsce-przenosnych-systemow-ladowania-st8162494?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon udzieli\u0142 zgody na sprzeda\u017c Polsce przeno\u015bnych system\u00f3w l\u0105dowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-02T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7788415-jesien-slonce-cieplo-ph8161196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 02.11. Du\u017co s\u0142o\u0144ca, ale zimno\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 02.11 w niekt\u00f3rych regionach kraju b\u0119dzie wietrzna. Czeka nas du\u017co s\u0142o\u0144ca, do Polski p\u0142ynie jednak zimne arktyczne powietrze, dlatego termometry wska\u017c\u0105 znacznie ni\u017csze warto\u015bci ni\u017c w ostatnich dniach.\n    \n    ", "id": 1432006, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-02-11-duzo-slonca-ale-zimno-st8162437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 02.11. Du\u017co s\u0142o\u0144ca, ale zimno", "vote": 0}]