[{"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Fina\u0142 by\u0142 pe\u0142en emocji, walka zaciek\u0142a, ale Jelena Rybakina zmierzy\u0142a si\u0119 z Ig\u0105, kt\u00f3rej nieust\u0119pliwo\u015bci w sobot\u0119 nie dor\u00f3wna\u0142aby \u017cadna tenisistka. Polka wygra\u0142a 7:6 (10-8), 6:2 i ju\u017c trzeci raz, rok po roku, zdoby\u0142a tytu\u0142 w Katarze", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39859881-iga-swiatek-zostala-potrojna-mistrzynia-w-dausze", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a potr\u00f3jn\u0105 mistrzyni\u0105 w Dausze", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T18:45:32+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "W tym tygodniu skrajno\u015bci: znakomity dokument Jakuba Pi\u0105tka \u201ePianoforte\u201d i robi\u0105cy oko do szerokiej widowni Artur \u017bmijewski z prequelem \u201eSami swoi. Pocz\u0105tek\u201d. Odradzam \u201eClub Zero\u201d", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/film/art39859831-co-obejrzec-w-weekend-od-koncertu-chopinowskiego-do-pawlakow-i-karguli", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Co obejrze\u0107\u00a0w weekend: Od Koncertu Chopinowskiego do Pawlak\u00f3w i Karguli", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T17:49:01+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Tylko cztery zakonnice zosta\u0142y w historycznym klasztorze Corazon Eucaristico de Jesus w Hiszpanii. Przeorysza wzywa siostry na ca\u0142ym \u015bwiecie, aby przyjecha\u0142y do klasztoru i pozosta\u0142y tam przez jaki\u015b czas. Dzi\u0119ki temu nie zostanie on zamkni\u0119ty.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39859841-w-klasztorze-zostaly-tylko-cztery-zakonnice-siostry-przyjezdzajcie", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "W klasztorze zosta\u0142y tylko cztery zakonnice. \u201eSiostry, przyje\u017cd\u017cajcie!\u201d", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T16:39:28+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Informacje o niskich taryfach to za ma\u0142o. Linie lotnicze chc\u0105 si\u0119 wyr\u00f3\u017cnia\u0107. I proponuj\u0105 loty w nieznane.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/transport/art39859771-linie-lotnicze-proponuja-podroz-w-nieznane-nowy-pomysl-marketingowy", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Linie lotnicze proponuj\u0105 podr\u00f3\u017c w nieznane.  Nowy pomys\u0142 marketingowy", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:45:14+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "\u201eNie ma \u017cadnej koalicji Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w z Konfederacj\u0105. Konfederacja ukrad\u0142a nasz\u0105 nazw\u0119 bo wie, \u017ce s\u0105 skazani na pora\u017ck\u0119 w wyborach samorz\u0105dowych\u201d \u2013 og\u0142osi\u0142y w\u0142adze ugrupowania Bezpartyjni Samorz\u0105dowcy.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859811-bezpartyjni-samorzadowcy-czuja-sie-okradzeni-oni-nie-moga-dysponowac-marka", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Bezpartyjni Samorz\u0105dowcy czuj\u0105 si\u0119 okradzeni. \u201eOni nie mog\u0105 dysponowa\u0107 mark\u0105\u201d", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:32:44+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Do grona najemc\u00f3w parku handlowego w \u0141ubnej pod Warszaw\u0105 do\u0142\u0105cz\u0105 Fiko\u0142ki. Firma opr\u00f3cz sali zabaw zaoferuje tak\u017ce us\u0142ugi przedszkolne.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39859791-przedszkole-wejdzie-do-parku-glinianka", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Przedszkole wejdzie do Parku Glinianka", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:27:40+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Architekci deweloper\u00f3w b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 nawet nocami, aby zd\u0105\u017cy\u0107 z projektami przed 1 kwietnia, kiedy to maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie nowe zasady budowania osiedli.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39859691-nadzwyczajna-mobilizacja-deweloperow", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Nadzwyczajna mobilizacja deweloper\u00f3w", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T14:57:42+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "\u201e Jeste\u015bmy lud\u017ami, kt\u00f3rym nikt z zewn\u0105trz, ani z central partyjnych, ani z zagranicy, nie dyktuje tego, co maj\u0105 robi\u0107 w \u017cyciu spo\u0142ecznym\u201d \u2013 twierdz\u0105 dzia\u0142acze Konfederacji i Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w i zapowiadaj\u0105 wsp\u00f3lny start w wyborach.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859671-laczy-nas-wolnosc-konfederacja-wystartuje-z-bezpartyjnymi-samorzadowcami", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "\u201e\u0141\u0105czy nas wolno\u015b\u0107\u201d. Konfederacja wystartuje z Bezpartyjnymi Samorz\u0105dowcami", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T14:29:29+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Wiede\u0144skie lotnisko Schwechat zaczyna du\u017cy projekt inwestycyjny. Zako\u0144czy si\u0119 w 2027 roku. Czyli w\u00f3wczas, gdy wed\u0142ug najambitniejszych plan\u00f3w mia\u0142 ruszy\u0107 CPK.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/transport/art39859561-w-polsce-trwa-dyskusja-o-cpk-a-wieden-rozbudowuje-centrum-przesiadkowe", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "W Polsce trwa dyskusja o CPK, a Wiede\u0144 rozbudowuje centrum przesiadkowe", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T14:04:17+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Radomiu umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie s\u0142\u00f3w, jakie latem 2022 r. Donald Tusk wypowiedzia\u0142 w Radomiu pod adresem szefa NBP Adama Glapi\u0144skiego.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39859631-tusk-ostro-krytykowal-glapinskiego-jest-decyzja-prokuratury", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Tusk ostro krytykowa\u0142 Glapi\u0144skiego. Jest decyzja prokuratury", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:49:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Si\u0142om rosyjskim trudno b\u0119dzie si\u0119 przedosta\u0107 si\u0119 na zach\u00f3d od Awdijiwki. Szturmowa\u0107 bowiem b\u0119d\u0105 musieli przygotowane pozycje, na kt\u00f3re wycofuj\u0105 si\u0119 wojska ukrai\u0144skie - analizuje ameryka\u0144ski think tank Institute for the Study of War po upadku Awdijiwki.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39859641-isw-rosyjskiej-armii-trudno-bedzie-posuwac-sie-na-zachod-od-awdijiwki", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "ISW: Rosyjskiej armii trudno b\u0119dzie posuwa\u0107 si\u0119 na zach\u00f3d od Awdijiwki", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:46:22+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "To mia\u0142 by\u0107 komentarz o ko\u0144cu Gazpromu w Unii Europejskiej. Pi\u0105tkowa \u015bmier\u0107 Aleksieja Nawalnego w rosyjskim \u0142agrze przypomnia\u0142a mi, \u017ce ten wybitny Rosjanin ma w tym tak\u017ce sw\u00f3j udzia\u0142. Trzeba by\u0142o a\u017c zbrodniczej wojny Kremla i \u015bmierci Nawalnego, by Zach\u00f3d zatrzyma\u0142 swoje rosn\u0105ce uzale\u017cnianie od rosyjskich surowc\u00f3w i zrozumia\u0142, \u017ce re\u017cim Putina zna tylko jeden argument - si\u0142\u0119.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39859481-iwona-trusewicz-nikt-nie-zaplacze-po-gazpromie-aleksiej-nawalny-mial-w-tym-udzial", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Iwona Trusewicz: Nikt nie zap\u0142acze po Gazpromie. Aleksiej Nawalny mia\u0142 w tym udzia\u0142", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:24:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Chcemy wam w tych wyborach da\u0107 dwie rzeczy: si\u0142\u0119 i spok\u00f3j. W\u0142a\u015bnie te dwie rzeczy s\u0105 dla nas absolutnie najwa\u017cniejsze \u2013 zapowiedzia\u0142 podczas konwencji wyborczej Trzeciej Drogi szef Polski 2050 i marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859601-rzad-zrobil-z-was-dziadow-proszalnych-konwencja-wyborcza-trzeciej-drogi", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "\u201eRz\u0105d zrobi\u0142 z was dziad\u00f3w proszalnych\u201d. Konwencja wyborcza Trzeciej Drogi", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:19:05+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w sobot\u0119, \u017ce jest gotowy zabra\u0107 Donalda Trumpa na lini\u0119 frontu, w zwi\u0105zku z rosn\u0105cymi obawami o dalsz\u0105 pomoc USA dla Kijowa w przypadku powrotu by\u0142ego prezydenta do Bia\u0142ego Domu.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39859541-wolodymyr-zelenski-zlozyl-propozycje-dolandowi-trumpowi-zobaczylby-jak-wyglada-prawdziwa-wojna", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Dolandowi Trumpowi. \u201eZobaczy\u0142by, jak wygl\u0105da prawdziwa wojna\u201d", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:57:49+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "By\u0142y pi\u0142karz i selekcjoner reprezentacji Niemiec nie poprowadzi ju\u017c wi\u0119cej Korei Po\u0142udniowej. O jego losach przes\u0105dzi\u0142a pora\u017cka z Jordani\u0105 w p\u00f3\u0142finale Pucharu Azji.", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39859351-koreanczycy-nie-zostali-mistrzami-azji-juergen-klinsmann-zaplacil-glowa", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Korea\u0144czycy nie zostali mistrzami Azji. Juergen Klinsmann zap\u0142aci\u0142 g\u0142ow\u0105", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:25:46+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Musimy wygra\u0107 wybory samorz\u0105dowe we wszystkich regionach, \u017ceby zako\u0144czy\u0107 er\u0119 populizmu, kt\u00f3ra nasta\u0142a pod rz\u0105dami PiS \u2013 m\u00f3wi\u0142 podczas konwencji wyborczej Koalicji Obywatelskiej wiceszef Platformy Obywatelskiej i prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859501-nie-moze-byc-powrotu-musimy-byc-zmobilizowani-konwencja-samorzadowa-ko", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "\u201eNie mo\u017ce by\u0107 powrotu, musimy by\u0107 zmobilizowani\u201d. Konwencja samorz\u0105dowa KO", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:24:21+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Trener Mikel Arteta uwa\u017ca, \u017ce Kanonierzy powinni stan\u0105\u0107 do walki o gwiazdora reprezentacji Francji, cho\u0107 zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce ze wzgl\u0119d\u00f3w finansowych b\u0119dzie to bardzo trudne.", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39859331-czy-arsenal-ma-szanse-wlaczyc-sie-do-wyscigu-o-kyliana-mbappe", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Czy Arsenal ma szans\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do wy\u015bcigu o Kyliana Mbappe", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:23:22+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "W\u0142osko-ameryka\u0144ska grupa Stellantis wycofa\u0142a si\u0119 z Rosji w kwietniu 2022 roku, w ponad miesi\u0105c po agresji na Ukrain\u0119. Teraz rosyjski partner tej grupy chce wznowi\u0107 produkcj\u0119 Citroen\u00f3w C5 we wsp\u00f3\u0142pracy z Chi\u0144czykami.", "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39857051-citroeny-c5-beda-montowane-w-rosji-chinczycy-dostarcza-czesci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Citroeny C5 b\u0119d\u0105 montowane w Rosji. Chi\u0144czycy dostarcz\u0105 cz\u0119\u015bci", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:10:53+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Surowiec u\u017cyty w kakao, kt\u00f3re obecnie stoi na sklepowych p\u00f3\u0142kach, zosta\u0142 zakupiony po cenach du\u017co ni\u017cszych od obecnych. Jednak g\u0142\u0119bokie globalne niedobory kakao oznaczaj\u0105, \u017ce niebawem zap\u0142acimy za nie oko\u0142o dwa razy wi\u0119cej.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39859341-kakao-w-biedronce-ledwie-o-13-proc-drozsze-niz-na-gieldzie-towarowej-okazja", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Kakao w Biedronce ledwie o 13 proc. dro\u017csze ni\u017c na gie\u0142dzie towarowej. Okazja?", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:59:24+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Oksana Lyniw zapowiedzia\u0142a, \u017ce zbojkotuje Wiener Festwochen, je\u015bli na tym festiwalu wyst\u0105pi te\u017c grecko-rosyjski dyrygent Teodor Currentzis. Organizatorzy musieli jej ulec.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art39859361-ukrainska-dyrygentka-nie-chce-artysty-ktory-popiera-rosje", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Ukrai\u0144ska dyrygentka nie chce artysty, kt\u00f3ry popiera Rosj\u0119", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:58:13+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Rz\u0105d przygotowuje si\u0119 do drugiej waloryzacji emerytur i rent w 2024. Ma by\u0107 przeprowadzona we wrze\u015bniu i powi\u0105zana ze wska\u017anikiem inflacji za pierwsze p\u00f3\u0142rocze tego roku.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39859321-dwie-waloryzacje-emerytur-w-2024-r-jest-termin-drugiej-podwyzki", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Dwie waloryzacje emerytur w 2024 r. Jest termin drugiej podwy\u017cki", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:53:58+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Niemiecki trener jest obecnie najpowa\u017cniejszym kandydatem do obj\u0119cia stanowiska po Xavim. To pod jego wodz\u0105 kapitan reprezentacji Polski mia\u0142 znakomity czas w Bayernie Monachium i wygra\u0142 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w.", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39858651-hansi-flick-trenerem-barcelony-swietna-wiadomosc-dla-roberta-lewandowskiego", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Hansi Flick trenerem Barcelony? \u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla Roberta Lewandowskiego", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:39:30+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Legia Warszawa sprzeda\u0142a Ernesta Muciego do Besiktasu Stambu\u0142 za 10 milion\u00f3w euro. Nikt nigdy w PKO BP Ekstraklasie nie zarobi\u0142 na obcokrajowcu wi\u0119cej.", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39859431-legia-pobila-rekord-turcy-stawiaja-andrzeja-dude-w-roli-glownej", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Legia pobi\u0142a rekord. Turcy stawiaj\u0105 Andrzeja Dud\u0119 w roli g\u0142\u00f3wnej", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:34:46+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Ponad 177 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych w Rosji podczas demonstracji ku pami\u0119ci Aleksieja Nawalnego. Opozycjonista, kt\u00f3ry zmar\u0142 w pi\u0105tek, by\u0142 najwi\u0119kszym przeciwnikiem prezydenta Federacji Rosyskiej W\u0142adimira Putina.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39859381-masowe-zatrzymania-na-wiecach-po-smierci-nawalnego-moze-byc-ich-wiecej", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Masowe zatrzymania na wiecach po \u015bmierci Nawalnego. \"Mo\u017ce by\u0107 ich wi\u0119cej\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:26:53+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Klimatu na Wall Street znacz\u0105co nie zepsu\u0142y nawet dwa wy\u017csze ni\u017c oczekiwano odczyty inflacji, kt\u00f3re sk\u0142oni\u0142y trader\u00f3w z rynku obligacji do zrewidowania przewidywanego terminu pierwszego ci\u0119cia st\u00f3p procentowych przez ameryka\u0144sk\u0105 Rezerw\u0119 Federaln\u0105.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39859371-s-p500-mimo-turbulencji-trzyma-sie-dzielnie-stres-zniknal-z-rynkow-finansowych", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "S&P500 mimo turbulencji trzyma si\u0119 dzielnie, stres znikn\u0105\u0142 z rynk\u00f3w finansowych", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:18:53+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny informuje o dobrowolnym wycofaniu przez dystrybutora trzech partii baton\u00f3w Milka Oreo. Nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107 s\u0142odyczy z tych partii.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39859281-kilka-partii-batonikow-milka-wycofano-ze-sprzedazy", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Kilka partii batonik\u00f3w Milka wycofano ze sprzeda\u017cy", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T10:56:12+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "\u2013 Ja ministra Czes\u0142awa Siekierskiego zbytnio nie krytykuj\u0119, bo ja widz\u0119, \u017ce on si\u0119 stara, tylko nie ma poparcia Donalda Tuska \u2013 takimi s\u0142owami by\u0142y minister rolnictwa Robert Telus z PiS oceni\u0142 swojego nast\u0119pc\u0119.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859261-posel-pis-chwali-ministra-z-psl-widze-ze-sie-stara-tylko-nie-ma-poparcia", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Pose\u0142 PiS chwali ministra z PSL. \u201eWidz\u0119, \u017ce si\u0119 stara, tylko nie ma poparcia\u201d", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T10:38:38+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142, \u017ce znany ze \u015bcigania s\u0119dzi\u00f3w jako zast\u0119pca rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzia Micha\u0142 Lasota, nie gwarantuje obywatelom prawa do niezawis\u0142ego i bezstronnego procesu.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39859211-sedzia-michal-lasota-oblal-test-niezaleznosci-w-sadzie-najwyzszym", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "S\u0119dzia Micha\u0142 Lasota \"obla\u0142\" test niezale\u017cno\u015bci w S\u0105dzie Najwy\u017cszym", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T10:26:22+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Pierwszy z konkurs\u00f3w na Okurayamie wygra\u0142 lider P\u015a Stefan Kraft przed Ryoyu Kobayashim i Andreasem Wellingerem. Punkt zdoby\u0142 Noriaki Kasai. Dawid Kubacki by\u0142 \u00f3smy", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39859181-skoki-w-sapporo-niezwyciezony-stefan-kraft-niezniszczalny-noriaki-kasai", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Skoki w Sapporo. Niezwyci\u0119\u017cony Stefan Kraft, niezniszczalny Noriaki Kasai", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:48:04+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 kolejnych prowokacyjnych incydent\u00f3w ze strony Rosji. Tym bardziej, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 druga rocznica rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 \u2013 zapowiedzia\u0142 dow\u00f3dca operacyjny Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych gen. Maciej Klisz.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39859231-gen-maciej-klisz-rosja-narusza-przestrzen-polski-rumunii-i-panstw-baltyckich", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Gen. Maciej Klisz: Rosja narusza przestrze\u0144 Polski, Rumunii i pa\u0144stw ba\u0142tyckich", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:44:25+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Analitycy nie maj\u0105 dobrych informacji dla kierowc\u00f3w. W kolejnych dniach prognozuj\u0105 dalsze podwy\u017cki cen na polskich stacjach. To konsekwencja coraz dro\u017cszych paliw na rynku hurtowym.", "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39857241-ceny-paliw-w-gore-na-stacjach-bedzie-drozej", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Ceny paliw w g\u00f3r\u0119. Na stacjach b\u0119dzie dro\u017cej", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:36:11+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Mia\u0142y by\u0107 mobilne pu\u0142apki na przekraczaj\u0105cych pr\u0119dko\u015b\u0107 kierowc\u00f3w, tymczasem G\u0142\u00f3wny Inspektorat Transportu Drogowego sam trafia pod lup\u0119 prokuratury. Kompletnym blama\u017cem ko\u0144czy si\u0119 warta ponad 12 mln z\u0142 inwestycja w 33 szybkie BMW, kt\u00f3re wyposa\u017cone w mierniki pr\u0119dko\u015bci, mia\u0142y kontrolowa\u0107 auta w miejscach, gdzie nie mo\u017cna instalowa\u0107 stacjonarnych fotoradar\u00f3w.", "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39859151-gitd-w-opalach-zakupem-33-bmw-do-wozenia-fotoradarow-zajmie-sie-prokurator", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "GITD w opa\u0142ach. Zakupem 33 BMW do wo\u017cenia fotoradar\u00f3w zajmie si\u0119 prokurator", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:27:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Kraje, kt\u00f3re wcze\u015bniej nie przeznacza\u0142y na obronno\u015b\u0107 oczekiwanych 2% PKB, deklaruj\u0105 popraw\u0119 zaanga\u017cowania w inwestycje we w\u0142asne bezpiecze\u0144stwo, si\u0142y zbrojne i zamawianie sprz\u0119tu \u2013 powiedzia\u0142 Jacek Siewiera, szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39859101-jacek-siewiera-jestesmy-na-pierwszym-miejscu-pod-wzgledem-wydatkow-na-obronnosc", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Jacek Siewiera: Jeste\u015bmy na pierwszym miejscu pod wzgl\u0119dem wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:11:03+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107 to jeden z grzech\u00f3w g\u0142\u00f3wnych polskich kierowc\u00f3w. Aby przeciwdzia\u0142a\u0107 tej sytuacji, na coraz wi\u0119kszej liczbie dr\u00f3g montowane s\u0105 odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci (OPP), kt\u00f3rych skuteczno\u015b\u0107 ju\u017c nie raz zosta\u0142a udowodniona. Teraz takie \u201ekontrole\u201d pojawi\u0142y si\u0119 na autostradach. Sprawdzamy gdzie kierowcy powinni zachowa\u0107 czujno\u015b\u0107?", "age": null, "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art39855801-na-tych-autostradach-zamontowane-sa-odcinkowe-pomiary-predkosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Na tych autostradach zamontowane s\u0105 odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:01:28+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Kij\u00f3w poinformowa\u0142 o zniszczeniu kolejnego rosyjskiego okr\u0119tu wojennego. Chocia\u017c na l\u0105dzie Ukraina jest pod coraz wi\u0119ksz\u0105 presj\u0105, to na morzu spycha rosyjsk\u0105 Flot\u0119 Czarnomorsk\u0105 do defensywy.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39859121-zaskakujace-sukcesy-ukrainy-na-morzu-czarnym-jak-kraj-bez-wlasnych-okretow-szachuje-flote-czarnomorska", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce sukcesy Ukrainy na Morzu Czarnym. Jak kraj bez w\u0142asnych okr\u0119t\u00f3w szachuje Flot\u0119 Czarnomorsk\u0105", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:01:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Ewa Gajos, kt\u00f3ra 14 lat temu zamieszka\u0142a w Australii i jest dyrektorem marketingu w firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 instrumentami medycznymi, podkre\u015bla, \u017ce \u017cycie na antypodach to nie s\u0105 wieczne wakacje. O ile Australijczycy s\u0105 rado\u015bni, tolerancyjni i otwarci, o tyle rynek pracy dla os\u00f3b, kt\u00f3re si\u0119 tu przeprowadzaj\u0105, jest trudny.", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39804451-polka-na-obczyznie-ewa-gajos-o-codziennosci-rynku-pracy-i-nierownej-walce-z-pajakami-w-australii", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Polka na obczy\u017anie: Ewa Gajos o codzienno\u015bci, rynku pracy i nier\u00f3wnej walce z paj\u0105kami w Australii", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T08:56:05+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "W wywiadzie, opublikowanym w sobot\u0119 przez \u201eGazet\u0119 Wyborcz\u0105\u201d, Dorota Gawryluk poinformowa\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie startowa\u0107 w wyborach na prezydenta Polski.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859091-dorota-gawryluk-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich-jest-deklaracja-dziennikarki", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Dorota Gawryluk wystartuje w wyborach prezydenckich? Jest deklaracja dziennikarki", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T08:45:20+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Ka\u017cdy uczestnik PPK powinien do ko\u0144ca lutego otrzyma\u0107 z IF informacj\u0119 o wysoko\u015bci \u015brodk\u00f3w zgromadzonych na jego rachunku PPK, wp\u0142atach na ten rachunek oraz innych transakcjach zrealizowanych na tym rachunku w poprzednim roku. Takie informacje i to na bie\u017c\u0105co dost\u0119pne s\u0105 te\u017c - po zalogowaniu - w serwisie mojeppk.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39858971-uczestnik-ppk-dowie-sie-co-dzialo-sie-na-jego-rachunku-w-ubieglym-roku", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Uczestnik PPK dowie si\u0119, co dzia\u0142o si\u0119 na jego rachunku w ubieg\u0142ym roku", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T08:01:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Wojska ukrai\u0144skie wycofa\u0142y si\u0119 z frontowego miasta Awdijiwka w obwodzie donieckim, aby unikn\u0105\u0107 okr\u0105\u017cenia \u2014 oznajmi\u0142 w sobot\u0119 O\u0142eksandr Syrski, nowy naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Dla Rosji to najwi\u0119ksze symboliczne zwyci\u0119stwo po nieudanej letniej kontrofensywie Kijowa.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39859061-ukraincy-wycofali-sie-z-awdijiwki-rozkaz-wydal-nowy-dowodca-gen-oleksandr-syrski", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Ukrai\u0144cy wycofali si\u0119 z Awdijiwki. Rozkaz wyda\u0142 nowy dow\u00f3dca, gen. O\u0142eksandr Syrski", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T06:36:09+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "Sprzeda\u017c napoj\u00f3w energetycznych od 1 stycznia jest mo\u017cliwa tylko pe\u0142noletnim. W efekcie sprzeda\u017c przez cztery tygodnie stycznia spad\u0142a 4 proc., a to kategoria warta ponad 4 mld z\u0142.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39858311-energetyki-juz-nie-dla-nieletnich-sprzedaz-poszla-w-dol", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Energetyki ju\u017c nie dla nieletnich. Sprzeda\u017c posz\u0142a w d\u00f3\u0142", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T06:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "\"Kto Pani/Pana zdaniem by\u0142by najlepszym prezydentem Warszawy?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39859031-sondaz-kto-bylby-najlepszym-prezydentem-dla-warszawy", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Sonda\u017c: Kto by\u0142by najlepszym prezydentem dla Warszawy?", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:30:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 332, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W pi\u0105tek rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 60. Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ra potrwa do niedzieli. Za tydzie\u0144 min\u0105 dwa lata od chwili wybuchu wojny.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/live/art39859011-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-724-relacja-na-zywo", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 724", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl-PL", "dead": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:00:00+00:00", "thumbnail": null}]