[{"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/9204ead6289549-948-568-0-164-1991-1194.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceprezydent USA Kamala Harris o\u015bwiadczy\u0142a w sobot\u0119 podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa, \u017ce USA b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 w wojnie z Rosj\u0105 \u201etak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne\u201d i b\u0119d\u0105 nalega\u0107, by Moskwa zap\u0142aci\u0142a Kijowowi odszkodowanie po zako\u0144czeniu wojny.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Harris-USA-beda-nalegac-by-Rosja-zaplacila-Ukrainie-odszkodowanie-8697166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Harris: USA b\u0119d\u0105 nalega\u0107, by Rosja zap\u0142aci\u0142a Ukrainie odszkodowanie", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T17:18:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/7359520f26ec49-948-568-0-0-3072-1843.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Korporacje samorz\u0105dowe wskazuj\u0105, \u017ce ustawodawca nier\u00f3wno potraktowa\u0142 w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w wprowadzaj\u0105c dwukadencyjno\u015b\u0107, bo takiego ograniczenia nie zastosowa\u0142 w stosunku do pozosta\u0142ych dw\u00f3ch szczebli samorz\u0105du terytorialnego, czyli zarz\u0105du powiatu i zarz\u0105du wojew\u00f3dztwa. Takiego samoograniczenia nie wprowadzili te\u017c parlamentarzy\u015bci \u2013 informuje Prawo.pl.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zniesienie-dwukadencyjnosci-samorzadowcow-Wraca-dyskusja-na-ten-temat-8695086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Zniesienie dwukadencyjno\u015bci samorz\u0105dowc\u00f3w. Wraca dyskusja na ten temat", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T17:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/cbe8ea98c35198-945-560-11-0-2189-1313.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Si\u0142y powietrzne Ukrainy poinformowa\u0142y w sobot\u0119 o zestrzeleniu trzech rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w na wschodnim odcinku frontu. Dwie str\u0105cone maszyny, to my\u015bliwce bombarduj\u0105ce Su-34, trzecia - wielozadaniowy Su-35.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sily-powietrzne-Ukrainy-zestrzelily-trzy-rosyjskie-mysliwce-8697160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Si\u0142y powietrzne Ukrainy zestrzeli\u0142y trzy rosyjskie my\u015bliwce", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T16:25:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/62ef187722b751-948-568-423-0-2832-1699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Adam Glapi\u0144ski by\u0142 od samego pocz\u0105tku \"sol\u0105 w oku\" nowego rz\u0105du. I cho\u0107 usuni\u0119cie prezesa NBP nie b\u0119dzie \u0142atw\u0105 operacj\u0105, to premier Donald Tusk da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o pr\u00f3bom postawienia prezesa przed specjalnym trybuna\u0142em - informuje Bloomberg.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-Glapinskiego-Premier-Tusk-dal-zielone-swiatlo-8697152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "K\u0142opoty Glapi\u0144skiego? \"Premier Tusk da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:44:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/08c49c39fbf00f-948-568-0-53-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeste\u015bmy na drodze do ratyfikacji przyst\u0105pienia Szwecji do NATO na pocz\u0105tku wiosennej sesji parlamentu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 na corocznej konferencji prasowej w Budapeszcie premier W\u0119gier Viktor Orban.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wejscie-Szwecji-do-NATO-Orban-sklada-wazna-deklaracje-8697144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wej\u015bcie Szwecji do NATO. Orban sk\u0142ada wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:12:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4df71e9fa2295f-948-568-26-70-3516-2109.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\n47 proc. imigrant\u00f3w pracuj\u0105cych w Polsce znalaz\u0142o zakwaterowanie dzi\u0119ki pracodawcom - wynika z opublikowanego raportu \"Pracownik zagraniczny - zakwaterowanie w Polsce\". 80 proc. badanych, kt\u00f3rym pracodawca zapewni\u0142 mieszkanie, jest z tego faktu zadowolonych.\n\n</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dam-prace-i-mieszkanie-Tak-imigranci-w-Polsce-znajduja-zakwaterowanie-8694414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "\"Dam prac\u0119 i... mieszkanie\". Tak imigranci w Polsce znajduj\u0105 zakwaterowanie", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/aa1f9f0a2081df-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko 100 proc. szef\u00f3w polskich firm jest zainteresowanych fuzjami i przej\u0119ciami w najbli\u017cszych trzech latach - wynika z raportu \u201eKPMG CEO Outlook\u201d. Dodano, \u017ce 40 proc. pytanych planuje zwi\u0119kszy\u0107 w tym czasie zatrudnienie.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-szefowie-firm-mierza-wysoko-To-planuja-w-najblizszym-czasie-8694421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Polscy szefowie firm mierz\u0105 wysoko. To planuj\u0105 w najbli\u017cszym czasie", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T15:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/feb0c59c350343-945-560-6-0-2728-1636.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oko\u0142o 150 tys. os\u00f3b nie b\u0119dzie mog\u0142o w ten weekend wyjecha\u0107 na wakacje z powodu strajk\u00f3w konduktor\u00f3w poci\u0105g\u00f3w \u2013 przekaza\u0142 Christophe Fanichet, dyrektor SNCF Voyageurs, pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki obs\u0142uguj\u0105cej poci\u0105gi pasa\u017cerskie we Francji.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolej-TGV-strajkuje-A-Francuzi-wlasnie-zaczynaja-ferie-8697132.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Kolej TGV strajkuje. A Francuzi w\u0142a\u015bnie zaczynaj\u0105 ferie", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T14:12:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/5ac8fdebdf0a4d-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hamas nie zaakceptuje niczego innego ni\u017c ca\u0142kowite wstrzymanie ognia w Strefie Gazy - o\u015bwiadczy\u0142 lider organizacji terrorystycznej Ismail Hanije, cytowany w sobot\u0119 przez telewizj\u0119 Al-D\u017cazira.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hamas-chce-calkowitego-wstrzymanie-ognia-Nie-zaakceptujemy-niczego-innego-8697125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Hamas chce ca\u0142kowitego wstrzymanie ognia. \"Nie zaakceptujemy niczego innego\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:24:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/aa4395d4234131-948-568-0-163-1517-910.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Musz\u0119 pracowa\u0107 w wieku 80 lat - alarmuje Eric Idle,\n jedna z gwiazd popularnej grupy satyrycznej. I jak wylicza, dostaje od \nBBC \"zaledwie 2 tys. funt\u00f3w za serial\".\u00a0 Wt\u00f3ruje mu John Cleese. Gdzie \nwyparowa\u0142a\u00a0fortuna legendarnej grupy Monty Pythona?</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Monty-Python-poklocony-o-pieniadze-Cleese-To-finansowa-katastrofa-8696514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Monty Python pok\u0142\u00f3cony o pieni\u0105dze. Cleese: To finansowa katastrofa", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/1dd0d478df9315-948-568-330-269-2462-1477.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Strefa Gazy b\u0119dzie potrzebowa\u0107 nowego \"planu Marshalla\" po wojnie mi\u0119dzy Izraelem i palesty\u0144skim Hamasem; koszt zniszcze\u0144 w tej chwili si\u0119ga 20 mld USD - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek Richard Kozul-Wright, szef Konferencji Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Handlu i Rozwoju (UNCTAD).</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefa-Gazy-bedzie-potrzebowac-nowego-planu-Marshalla-8696215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Strefa Gazy b\u0119dzie potrzebowa\u0107 nowego \"planu Marshalla\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T13:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/0223f0e41315e2-948-568-1350-170-2650-1589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef chi\u0144skiej dyplomacji Wang Yi o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa, \u017ce Chiny nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na to, by zrzuca\u0107 na nie odpowiedzialno\u015b\u0107 za rozwi\u0105zanie konfliktu na Ukrainie.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Chin-Pekin-nie-jest-odpowiedzialny-za-rozwiazanie-wojny-w-Ukrainie-8697113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Szef MSZ Chin: Pekin nie jest odpowiedzialny za rozwi\u0105zanie wojny w Ukrainie", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T12:34:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/1fe909d2760afb-948-568-120-0-2967-1780.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d pracuje nad systemem finansowania samorz\u0105d\u00f3w, kt\u00f3ry b\u0119dzie niezale\u017cny od decyzji polityk\u00f3w na poziomie centralnym - poinformowa\u0142 w trakcie konwencji samorz\u0105dowej KO Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent miasta sto\u0142ecznego Warszawy.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiecej-pieniedzy-dla-samorzadow-Rzad-prowadzi-prace-8697098.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla samorz\u0105d\u00f3w? \"Rz\u0105d prowadzi prace\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:34:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/61d86166e5c2cb-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska musi rozbudowa\u0107 baz\u0119 przemys\u0142u obronnego - zadeklarowa\u0142a w sobot\u0119 przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-UE-musi-rozbudowac-baze-przemyslu-obronnego-8697095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Leyen: UE musi rozbudowa\u0107 baz\u0119 przemys\u0142u obronnego", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:20:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/7105a19c31f1ab-948-568-0-67-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze w Seulu odnotowa\u0142y w ubieg\u0142ym roku pi\u0119ciokrotny wzrost liczby Rosjan ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl \u2013 poda\u0142 korea\u0144ski dziennik \"Chosun Ilbo\". W niemal 80 proc. z 5750 wniosk\u00f3w jako pow\u00f3d wskazano \"pogl\u0105dy polityczne\", w tym odmow\u0119 p\u00f3j\u015bcia do wojska.\n</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-trwoga-to-do-Korei-Poludniowej-Pieciokrotny-wzrost-liczby-Rosjan-ubiegajacych-sie-o-azyl-8694631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Jak trwoga to do Korei Po\u0142udniowej? Pi\u0119ciokrotny wzrost liczby Rosjan ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/a7b58d787b8661-948-568-0-17-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 m\u0119\u017cczy\u017ani s\u0105 dwukrotnie bardziej ni\u017c kobiety sk\u0142onni zainwestowa\u0107 na rynku kryptowalut, to nie\u00a0tylko p\u0142e\u0107 ma kluczowe znaczenie przy podejmowaniu takiego ryzyka. Na lokowanie kapita\u0142u w\u00a0ten spos\u00f3b decyduj\u0105...</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-inwestuje-w-kryptowaluty-Osoby-o-specyficznych-cechach-osobowosci-8693559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Kto inwestuje w kryptowaluty? Osoby o specyficznych cechach osobowo\u015bci", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/094157adabc685-948-567-10-22-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Remonty to prawdziwy sprawdzian dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144 - zawsze si\u0119 przeci\u0105ga, cz\u0119sto koszty rosn\u0105 przez p\u0105czkowanie, a ko\u0144ca nie wida\u0107. Do tego dochodz\u0105 nieko\u0144cz\u0105ce si\u0119 poprawki. Co zrobi\u0107, je\u015bli wykonawcy narobi\u0105 wi\u0119cej szk\u00f3d ni\u017c po\u017cytku? Jak wygl\u0105da poci\u0105gni\u0119cie ich do odpowiedzialno\u015bci finansowej?</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Remont-z-piekla-rodem-Jak-pociagnac-do-odpowiedzialnosci-finansowej-spolke-z-o-o-8692058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Remont z piek\u0142a rodem. Jak poci\u0105gn\u0105\u0107 do odpowiedzialno\u015bci finansowej sp\u00f3\u0142k\u0119 z o.o.?", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T11:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/53877ba39674e4-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie pytajcie Ukrainy, kiedy sko\u0144czy si\u0119 wojna \u2013 zadajcie sobie pytanie, dlaczego Putin jest w stanie j\u0105 kontynuowa\u0107 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Zapytajcie-siebie-kiedy-skonczy-sie-wojna-8697084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Ze\u0142enski: Zapytajcie siebie, kiedy sko\u0144czy si\u0119 wojna", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T10:35:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/c6e70f51b366a2-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Anders Breivik, odbywaj\u0105cy kar\u0119 21 lat wi\u0119zienia za zabicie w 2011 roku 77 os\u00f3b, przegra\u0142 w czwartek proces, kt\u00f3ry wytoczy\u0142 pa\u0144stwu norweskiemu o \u0142amanie praw cz\u0142owieka. Masowy morderca skar\u017cy\u0142 si\u0119 na z\u0142e warunki pobytu w wi\u0119zieniu.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Anders-Breivik-w-sadzie-Masowy-zabojca-znow-poskarzyl-sie-na-panstwo-8696269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Anders Breivik w s\u0105dzie. Masowy zab\u00f3jca zn\u00f3w poskar\u017cy\u0142 si\u0119 na pa\u0144stwo", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/3bd6359abb4184-948-567-5-2-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W metrze w kanadyjskim Montrealu trwa pilota\u017c systemu AI, kt\u00f3ry na podstawie danych z monitoringu jest w stanie identyfikowa\u0107 potencjalnych samob\u00f3jc\u00f3w. To cz\u0119\u015b\u0107 strategii zapobiegania samob\u00f3jstwom w montrealskim transporcie publicznym.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nietypowe-zastosowanie-AI-Ma-pomoc-wykryc-potencjalnych-samobojcow-8694193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Nietypowe zastosowanie AI. Ma pom\u00f3c wykry\u0107 potencjalnych samob\u00f3jc\u00f3w", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/04cf79543967b2-945-567-86-75-1343-806.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po 51 latach uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 skradzion\u0105 gitar\u0119 Paula McCartneya, kt\u00f3rej artysta u\u017cy\u0142 do nagrania dw\u00f3ch pierwszych p\u0142yt legendarnego brytyjskiego zespo\u0142u The Beatles. Gitary, okre\u015blanej jako \"najbardziej ikoniczny instrument muzyczny wszechczas\u00f3w\", poszukiwa\u0142a grupa The Lost Bass Project.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skradziona-gitara-Paula-McCartneya-odnalzeiona-Po-51-latach-8696838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Skradziona gitara Paula McCartneya odnalzeiona. Po... 51 latach", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T09:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/aada103fa3d8b9-945-560-0-116-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Kanady wspiera\u0142 przez minione lata dziennikarstwo, jednak z ko\u0144cem marca sko\u0144cz\u0105 si\u0119 programy pomocowe. Niekt\u00f3rzy z beneficjent\u00f3w tych subwencji zwalniaj\u0105 ju\u017c dziennikarzy.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korporacje-zwalniaja-dziennikarzy-Kanada-konczy-z-pomoca-dla-mediow-8697056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Korporacje zwalniaj\u0105 dziennikarzy. Kanada ko\u0144czy z pomoc\u0105 dla medi\u00f3w", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T08:13:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/1f91aceaa39cd6-948-568-51-282-2258-1354.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 2025 roku prawie po\u0142owa polskich firm planuje wdro\u017cenie nowych technologii. Du\u017cych przedsi\u0119biorc\u00f3w interesuje zw\u0142aszcza robotyzacja i maj\u0105 na to zaplanowane bud\u017cety. Mniejsze firmy r\u00f3wnie\u017c skorzysta\u0142yby na automatyzacji proces\u00f3w, ale brakuje im instrument\u00f3w wsparcia. Problemem jest te\u017c dost\u0119p do wykwalifikowanych specjalist\u00f3w. Wdra\u017canie zaawansowanych technologii w firmach to wyzwanie nie tylko dla samych organizacji, ale i jej pracownik\u00f3w. Z jednej strony wymaga od nich wysokich kompetencji, czyli ci\u0105g\u0142ego kszta\u0142cenia, a z drugiej strony budzi obawy o ich przysz\u0142o\u015b\u0107 na rynku pracy.\n</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-automatyzacji-ani-rusz-Firmy-chca-ale-pojawiaja-sie-problemy-8694868.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Bez automatyzacji ani rusz? Firmy chc\u0105, ale pojawiaj\u0105 si\u0119 problemy", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T07:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/98e323ebbcfdde-948-568-0-94-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- W por\u00f3wnaniu do reszty \u015bwiata UE na\u0142o\u017cy\u0142a na Rosj\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 sankcji i z pewno\u015bci\u0105 w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie t\u0119 polityk\u0119 sankcyjn\u0105 zaostrza\u0107. Jest jeszcze du\u017co pracy i wiele obszar\u00f3w, gdzie mo\u017cna by na\u0142o\u017cy\u0107 obostrzenia, \u017ceby jeszcze bardziej zwi\u0119kszy\u0107 rosyjskie koszty prowadzenia wojny w Ukrainie - m\u00f3wi prof. Agnieszka Legucka, analityczka Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych. Jak wskazuje, uszczelnienie unijnych sankcji jest potrzebne, bo - cho\u0107 Europa mocno ograniczy\u0142a swoj\u0105 zale\u017cno\u015b\u0107 - wiele kraj\u00f3w w dalszym ci\u0105gu sprowadza rosyjskie surowce. Mimo \u017ce nie jest to dla Rosji ju\u017c tak bardzo intratne, ze wzgl\u0119du na ni\u017csze ceny na surowc\u00f3w, to nadal umo\u017cliwia to Moskwie finansowanie atak\u00f3w na Ukrain\u0119.\n</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-finansuje-rosyjska-machine-wojenna-To-zrodlo-nadal-pozostaje-istotne-8694213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Co finansuje rosyjsk\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105? To \u017ar\u00f3d\u0142o nadal pozostaje istotne", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T07:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/990721219ae6ea-948-568-0-106-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Go\u015bcie PB do s\u0142uchania m\u00f3wi\u0105 o zmianach w spo\u017cyciu napoj\u00f3w bezalkoholowych, piwa i mocniejszych trunk\u00f3w w Polsce oraz o lobbingowych marzeniach bran\u017cy.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-sie-zmienia-picie-Polakow-O-piwie-trunkach-bezalkoholowych-i-lobbingowych-marzeniach-8696473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Jak si\u0119 zmienia picie Polak\u00f3w? O piwie, trunkach bezalkoholowych i lobbingowych marzeniach", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T07:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/26c6862bdd1183-945-560-0-37-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144scy wojskowi wyszli z Awdijiwki \u2013 poinformowa\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 na Telegramie dow\u00f3dca zgrupowania Tauryda genera\u0142 O\u0142eksandr Tarnawski.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojska-ukrainskie-opuscily-Awdijiwke-Byla-to-jedyna-sluszna-decyzja-8697046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wojska ukrai\u0144skie opu\u015bci\u0142y Awdijiwk\u0119. \"By\u0142a to jedyna s\u0142uszna decyzja\"", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T06:22:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/8b85eaa5c2f765-945-560-0-191-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek, 20 lutego, rz\u0105d ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 projektem nowelizacji ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa, kt\u00f3ry m.in. zak\u0142ada, \u017ce s\u0119dzi\u00f3w zasiadaj\u0105cych w Radzie wybiera\u0107 b\u0119d\u0105 sami s\u0119dziowie w wyborach bezpo\u015brednich przeprowadzanych przez PKW.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-planuje-porzadki-w-KRS-Co-sie-zmieni-8697045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Rz\u0105d planuje porz\u0105dki w KRS. Co si\u0119 zmieni?", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T06:16:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/778132e63c429e-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zgodnie z procedowanym obecnie projektem ustawy o wsparciu kredytobiorc\u00f3w przyznawanie wakacji kredytowych b\u0119dzie du\u017co bardziej rygorystyczne ni\u017c dotychczas - podkre\u015bla adw. Karolina Pilawska z kancelarii \"Pilawska Zorski Adwokaci\".</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-kredytowe-bardziej-rygorystyczne-Eksperci-nie-maja-zludzen-8697042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Wakacje kredytowe bardziej rygorystyczne? Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T06:11:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/cdc0fb6d015916-948-568-105-265-1783-1070.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dorota Gawryluk w wywiadzie opublikowanym w weekendowej \"Wyborczej\" powiedzia\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie startowa\u0107 na prezydenta Polski.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dorota-Gawryluk-ucina-spekulacje-Nie-bede-startowac-na-prezydenta-Polski-8697037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Znana dziennikarka na prezydenta? Dorota Gawryluk ucina spekulacje", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:42:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/7837764d043dff-948-567-0-55-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zak\u0142adamy, \u017ce druga waloryzacja emerytur i rent by\u0142aby przeprowadzona we wrze\u015bniu; projekt w tej sprawie jest na etapie Zespo\u0142u do spraw Programowania Prac Rz\u0105du - powiedzia\u0142 PAP wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Sebastian Gajewski. Od 1 marca \u015bwiadczenia wzrosn\u0105 o 12,12 proc.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-druga-waloryzacja-emerytur-Wiceminister-podaje-termin-8697032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Kiedy druga waloryzacja emerytur? Wiceminister podaje termin", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:18:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/e961cc2003638c-948-568-0-0-2325-1394.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ciagu 2-3 lat mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 wzrostu cen mieszka\u0144 - ocenia w raporcie Dom Maklerski Navigator, w raporcie podsumowuj\u0105cym rynek nieruchomo\u015bci w 2023 roku.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkania-beda-tansze-W-perspektywie-2-3-lat-raczej-nie-ma-co-na-to-liczyc-8694954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Mieszkania b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? W perspektywie 2-3 lat raczej nie ma co na to liczy\u0107", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/23cb46311c42df-948-568-15-112-2985-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />L\u0105downik ksi\u0119\u017cycowy Odyseusz firmy Intuitive Machines z Houston zosta\u0142 wystrzelony z Florydy w czwartek nad ranem. To pierwsza pr\u00f3ba wys\u0142ania na Ksi\u0119\u017cyc prywatnego statku kosmicznego i pierwsza od p\u00f3\u0142wiecza pr\u00f3ba ameryka\u0144skiego l\u0105dowania na Srebrnym Globie.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-raz-pierwszy-prywatny-statek-kosmiczny-leci-na-Ksiezyc-8696098.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Po raz pierwszy prywatny statek kosmiczny leci na Ksi\u0119\u017cyc", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/837de858767612-948-568-0-180-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142owa lutego ju\u017c za nami. Poznali\u015bmy wa\u017cne dane z polskiej gospodarki, ale te\u017c ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Jedni s\u0105 zadowoleni z inflacji, inni nie, na pewno jednak kierowcy nie maj\u0105 powod\u00f3w do zadowolenia. Przypominamy najwa\u017cniejsze wykresy minionego tygodnia.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardy-z-PIT-3-biliony-dolarow-toksycznych-aktywow-i-naftowe-zakupy-Buffetta-Wykresy-tygodnia-8695100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Polska w centrum uwagi, mieszkania nie staniej\u0105 i WIG najwy\u017cej w historii", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T05:00:00+00:00", "thumbnail": null}, {"source_obj__id": 47, "tags": [], "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/178b2aa0dc09b8-948-568-40-0-1353-811.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci (MTS) odrzuci\u0142 w pi\u0105tek wniosek Republiki Po\u0142udniowej Afryki o na\u0142o\u017cenie pilnych \u015brodk\u00f3w na Izrael w celu ochrony Rafah w Strefie Gazy. Trybuna\u0142 podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce Izrael musi przestrzega\u0107 wcze\u015bniejszego orzeczenia, wydanego na wst\u0119pnym etapie w sprawie dotycz\u0105cej wniesionego przez RPA oskar\u017cenia o ludob\u00f3jstwo.</p>", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-atakuje-Rafah-MTS-odrzucil-wniosek-RPA-o-interwencje-8697016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "artist": null, "album": "", "user": null, "title": "Izrael atakuje Rafah. MTS odrzuci\u0142 wniosek RPA o interwencj\u0119", "permanent": false, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "language": "pl", "dead": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-02-17T00:25:00+00:00", "thumbnail": null}]