[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:49:21+00:00", "description": "Fot. Artoleshko / Depositphotos.com", "id": 1074625, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nielegalna-baza-danych-do-rozpoznawania-twarzy-ludzie-nie-wiedza-ze-ich-zdjecia-sa-w-bazie-firma-ukarana-,2909153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/ba326f34258463efe06af0a3e49203f5/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_148447849_XL%20crop.jpg", "title": "Nielegalna baza danych do rozpoznawania twarzy. Ludzie nie wiedz\u0105, \u017ce ich zdj\u0119cia s\u0105 w bazie, firma ukarana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:19:56+00:00", "description": "Katedra Notre Dame w Pary\u017cu. Fot. Depositphotos.com", "id": 1074626, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bez-rezerwacji-nie-zwiedzisz-juz-katedry-notre-dame-archidiecezja-paryska-podala-powod-decyzji,2909192", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/d83a5ca3be3c23194eb1af3ba1448a58/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_48781001_XL.jpg", "title": "Bez rezerwacji nie zwiedzisz ju\u017c katedry Notre-Dame. Archidiecezja paryska poda\u0142a pow\u00f3d decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:29:18+00:00", "description": "Rebecca Cheptegei w Budapeszcie w 2023 roku. Fot. Narnabi - Own work, CC BY-SA 4.0 / Wikimedia Commons", "id": 1074171, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/olimpijka-z-paryza-walczy-o-zycie-zostala-oblana-benzyna-i-podpalona,2908706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/39f59fe0e0009f24a61ea0ee5f683bbe/jpg/deon/rss-thumbnail/Rebecca_Cheptegei_2023_Budapest%20crop.jpg", "title": "Olimpijka z Pary\u017ca walczy o \u017cycie. Zosta\u0142a oblana benzyn\u0105 i podpalona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:20:28+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1074172, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/niebezpieczna-pokusa-ktora-ma-pierwszy-rzut-oka-wydaje-sie-niewinna-a-nawet-dobra,2909102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/298e587f08195e7a8cc69b62e123c2ea/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_1816596_XL.jpg", "title": "Niebezpieczna pokusa, kt\u00f3ra ma pierwszy rzut oka wydaje si\u0119 niewinna a nawet dobra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:45:15+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Deposithotos", "id": 1074173, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bylem-nikim-bezdomnym-alkoholikiem-ktorego-nie-chce-znac-nawet-wlasna-matka-swiadectwo,2909015", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/060c91a47ab08f258e1d4dba10ce7e1c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_660330302_XL.jpg", "title": "By\u0142em nikim, bezdomnym alkoholikiem, kt\u00f3rego nie chce zna\u0107 nawet w\u0142asna matka [\u015aWIADECTWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:14:18+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek w Indonezji. Fot. VATICAN MEDIA HANDOUT  / PAP / EPA", "id": 1073713, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/to-bylo-jedyne-spotkanie-papieza-w-dniu-przylotu-do-indonezji-wiele-mowi-o-franciszku,2908898", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/9bc47aa832d8be82d86f7ff0c8f99d61/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11581378.jpg", "title": "To by\u0142o jedyne spotkanie papie\u017ca w dniu przylotu do Indonezji. Wiele m\u00f3wi o Franciszku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:24:06+00:00", "description": "Fot. Depositphotos.com", "id": 1073714, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/prof-zoll-mamy-bardzo-zle-doswiadczenia-z-zaswiadczeniami-od-lekarzy-,2908820", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/4e072226e5191578276eebc698d86524/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_6530010_XL.jpg", "title": "Prof. Zoll: Mamy bardzo z\u0142e do\u015bwiadczenia z za\u015bwiadczeniami od lekarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:18:35+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1073715, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/szesc-fragmentow-pisma-swietego-ktore-dodadza-otuchy-w-trudnych-chwilach,2908805", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/c5b7320ee7d04111a1347ce0a624363e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_213319478_XL_20240903123401.jpg", "title": "Sze\u015b\u0107 fragment\u00f3w Pisma \u015awi\u0119tego, kt\u00f3re dodadz\u0105 otuchy w trudnych chwilach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:03:31+00:00", "description": "Fot. Pascal Deloche / Godong / Depositphotos", "id": 1073292, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-znaleziony-martwy-w-gorach-w-poszukiwaniach-bral-udzial-miejscowy-biskup,2908718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/5b913f95d66bab6186382283ddfe5622/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_543494148_XL.jpg", "title": "Ksi\u0105dz znaleziony martwy w g\u00f3rach. W poszukiwaniach bra\u0142 udzia\u0142 miejscowy biskup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:05:16+00:00", "description": "Fot. Depositphotos.com", "id": 1072590, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nawet-piec-procent-kobiet-po-sterylizacji-zachodzi-w-ciaze-wiekszosc-w-ciagu-roku,2908457", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/131a9e41d11b0f1be6819716711b2951/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_362696866_XL.jpg", "title": "Nawet pi\u0119\u0107 procent kobiet po sterylizacji zachodzi w ci\u0105\u017c\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 w ci\u0105gu roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:02:13+00:00", "description": "Kola\u017c: DEON. Fot. Canva AI / Depositphotos.com", "id": 1072938, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dlaczego-ksieza-odchodza-zazwyczaj-w-wakacje-znany-ksiadz-wyjasnia-,2908598", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/5a324b371b77fa2a87d0cbe50aa95383/jpg/deon/rss-thumbnail/TYTUL%20TEKSTU%20(5).jpg", "title": "Dlaczego ksi\u0119\u017ca odchodz\u0105 zazwyczaj w wakacje? Znany ksi\u0105dz wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:42:26+00:00", "description": "Po\u017car katedry w Saint-Omar. Fot. Val\u00e9rie Boyer / Nemausus / X", "id": 1072591, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/splonela-slynna-katedra-przedmiesc-nagranie-z-pozaru-porusza-i-napelnia-smutkiem,2908448", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/9cc736b2892e2be9497074ebc91cdc2a/png/deon/rss-thumbnail/pozar%20katedry.png", "title": "Sp\u0142on\u0119\u0142a s\u0142ynna \"katedra przedmie\u015b\u0107\". Nagranie z po\u017caru porusza i nape\u0142nia smutkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:33:42+00:00", "description": "Fot. Depositphotos.com", "id": 1072207, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/tyle-kosztuje-dziecko-w-szkole-wyprawka-to-tylko-poczatek-wydatkow,2908415", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/a7f5e1e1974b0cfd50e5aae62053a3b4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_312476142_XL.jpg", "title": "Tyle kosztuje dziecko w szkole. Wyprawka to tylko pocz\u0105tek wydatk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:49:08+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/ADI WEDA", "id": 1072208, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-przybyl-do-dzakarty-dotarl-tam-w-wyjatkowo-interesujacym-momencie,2908388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/dbfb00d4c473cc3401765130a666e16e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11581138.jpg", "title": "Franciszek przyby\u0142 do D\u017cakarty. Dotar\u0142 tam w wyj\u0105tkowo interesuj\u0105cym momencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:27:02+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/GREGORIO BORGIA / POOL", "id": 1072209, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-otrzymal-niezwykly-prezent-zwiazany-z-historia-polski-byl-wyraznie-poruszony,2908355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/3/e6782a1c26be114a4c689ccd5a9d5604/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11580736.jpg", "title": "Papie\u017c otrzyma\u0142 niezwyk\u0142y prezent zwi\u0105zany z histori\u0105 Polski. By\u0142 wyra\u017anie poruszony", "user": null, "vote": 0}]