[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T18:31:00+00:00", "description": "Ugandyjska sportsmenka Rebecca Cheptegei, kt\u00f3ra jeszcze kilka tygodni temu startowa\u0142a na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu, walczy o \u017cycie w szpitalu. Kobieta zosta\u0142a podpalona przez swojego partnera. Ma poparzone 75 procent cia\u0142a.", "id": 1076225, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/startowala-na-igrzyskach-w-paryzu-teraz-walczy-o-zycie-w-szpitalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startowa\u0142a na igrzyskach w Pary\u017cu. Teraz walczy o \u017cycie w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T17:05:00+00:00", "description": "Nowa Zelandia uderza w podr\u00f3\u017cnych. Niemal trzykrotnie zwi\u0119kszyli podatek turystyczny, kt\u00f3ry wynosi teraz 62 dolary. Do tego podnie\u015bli koszt wizy turystycznej. Powodem takiej decyzji maj\u0105 by\u0107 koszty dla lokalnych spo\u0142eczno\u015bci oraz wy\u017csze koszty utrzymania i konserwacji w ca\u0142ym obszarze ochrony przyrody. Ale bran\u017ca turystyczna nie jest zachwycona tym posuni\u0119ciem.", "id": 1076227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/trzykrotnie-zwiekszyli-podatek-turystyczny-podrozni-musza-slono-zaplacic-w-tym-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzykrotnie zwi\u0119kszyli podatek turystyczny. Podr\u00f3\u017cni musz\u0105 s\u0142ono zap\u0142aci\u0107 w tym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:35:00+00:00", "description": "Rz\u0105d w Szwecji chce znie\u015b\u0107 podatek lotniczy, kt\u00f3ry jest doliczany do ka\u017cdego biletu. W zale\u017cno\u015bci od typu podr\u00f3\u017cy dodatkowo op\u0142ata wynosi od 7 do nawet 44 euro. Nowe przepisy maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od wakacji w przysz\u0142ym roku. Decyzj\u0119 o likwidacji podatku podj\u0119to z uwagi na fakt, \u017ce op\u0142ata obni\u017cy\u0142a konkurencyjno\u015b\u0107 szwedzkich lotnisk. Nie wszystkim jednak spodoba\u0142 si\u0119 ten pomys\u0142.", "id": 1076226, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/rewolucja-lotnicza-w-szwecji-rzad-chce-zniesc-podatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja lotnicza w Szwecji. Rz\u0105d chce znie\u015b\u0107 podatek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:34:00+00:00", "description": "W\u0142oski wio\u015blarz Giacomo Perini straci\u0142 br\u0105zowy medal igrzysk paralimpijskich w Pary\u017cu. Sportowiec zosta\u0142 oskar\u017cony o oszustwo. W \u0142odzi, kt\u00f3r\u0105 p\u0142yn\u0105\u0142, znaleziono bowiem... telefon kom\u00f3rkowy.", "id": 1075365, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/stracil-medal-przez-telefon-komorkowy-wloski-wioslarz-zdyskwalifikowany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142 medal przez telefon kom\u00f3rkowy. W\u0142oski wio\u015blarz zdyskwalifikowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:46:00+00:00", "description": "Policja w po\u0142udniowej Hiszpanii udaremni\u0142a kradzie\u017c prawie p\u00f3\u0142 tony oliwek. Z\u0142odzieje zatrudnili si\u0119 na po\u0142o\u017conej pod Sewill\u0105 plantacji i wyposa\u017ceni w fa\u0142szywe dokumenty planowali wywie\u017a\u0107 \u0142up i dokona\u0107 transakcji. Jak przekazali funkcjonariusze, w chwili ich interwencji, zebrane owoce by\u0142y ju\u017c gotowe do transportu.", "id": 1074838, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/chcieli-ukrasc-prawie-pol-tony-oliwek-blyskawiczna-reakcja-policji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli ukra\u015b\u0107 prawie p\u00f3\u0142 tony oliwek. B\u0142yskawiczna reakcja policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:10:00+00:00", "description": "Micha\u0142 K., by\u0142y szef Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych, nie zgodzi\u0142 si\u0119 na dobrowoln\u0105 ekstradycj\u0119 z Wielkiej Brytanii do Polski - ustali\u0142 korespondent Polsat News Andrzej Wyrwi\u0144ski. To powoduje, \u017ce teraz rozpocznie si\u0119 procedura jego przymusowego \u015bci\u0105gni\u0119cia do kraju. S\u0105d w Londynie zdecyduje m.in., czy aresztowa\u0107 dawnego prezesa RARS.", "id": 1074386, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/ekstradycja-michala-k-byly-szef-rars-nie-wyrazil-zgody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 K. przed s\u0105dem w Londynie. Nie zgodzi\u0142 si\u0119 na ekstradycj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:31:00+00:00", "description": "W metrze na przedmie\u015bciach Chicago dosz\u0142o do strzelaniny. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby, kt\u00f3re spa\u0142y w jednym z przedzia\u0142\u00f3w. Ofiary by\u0142y doros\u0142e i si\u0119 nie zna\u0142y. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 1074387, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/strzelanina-w-metrze-w-usa-wszystkie-ofiary-spaly-i-nie-stawialy-oporu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w metrze w USA. Wszystkie ofiary spa\u0142y i nie stawia\u0142y oporu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:25:00+00:00", "description": "41 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, ponad 180 zosta\u0142o rannych po rosyjskim ataku rakietowym w Po\u0142tawie - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jeden z budynk\u00f3w Instytutu \u0141\u0105czno\u015bci zosta\u0142 cz\u0119\u015bciowo zniszczony. Uszkodzony zosta\u0142 tak\u017ce szpital. Od \u015brody w regionie obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie trzydniowa \u017ca\u0142oba.", "id": 1073582, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/rosjanie-zaatakowali-poltawe-kilkadziesiat-osob-nie-zyje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zaatakowali Po\u0142taw\u0119. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:33:00+00:00", "description": "Tragedi\u0105 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 poranek w chi\u0144skim mie\u015bcie Taian w prowincji Szantung. Kierowca autobusu straci\u0142 kontrol\u0119 nad pojazdem i wjecha\u0142 w grup\u0119 uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w zgromadzonych przed szkoln\u0105 bram\u0105. W dramatycznym wypadku zgin\u0119\u0142o 11 os\u00f3b, a 13 zosta\u0142o rannych. Policja bada okoliczno\u015bci zdarzenia.", "id": 1072803, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/tragiczne-zdarzenie-w-chinach-nie-zyje-11-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczne zdarzenie w Chinach. Autobus wjecha\u0142 w grup\u0119 uczni\u00f3w. Nie \u017cyje 11 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:58:00+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek na pok\u0142adzie samolotu lec\u0105cego we wtorek z Rzymu do D\u017cakarty otrzyma\u0142 od polskiej dziennikarki wyj\u0105tkowy prezent - zdj\u0119cie zbombardowanej we wrze\u015bniu 1939 roku Warszawy. Franciszek by\u0142 wyra\u017anie poruszony gestem.", "id": 1072499, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/papiez-franciszek-poruszony-gestem-polki-otrzymal-wyjatkowy-prezent", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek poruszony gestem Polki. Otrzyma\u0142 wyj\u0105tkowy prezent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:48:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poda\u0142y, \u017ce zestrzeli\u0142y 27 z 35 wystrzelonych przez Rosj\u0119 dron\u00f3w podczas nocnego ataku. To kolejna noc intensywnych rosyjskich atak\u00f3w.", "id": 1072500, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/rosyjskie-drony-nad-ukraina-zestrzelono-kilkadziesiat-statkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie drony nad Ukrain\u0105. Zestrzelono kilkadziesi\u0105t statk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:44:00+00:00", "description": "W szko\u0142ach podstawowych w Holandii wprowadzono zakaz u\u017cywania smartfon\u00f3w. Podobne ograniczenie obowi\u0105zuje ju\u017c w szko\u0142ach \u015brednich. Brak urz\u0105dze\u0144 ma pom\u00f3c uczniom w utrzymaniu koncentracji.", "id": 1071870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/na-lekcji-bez-smartfona-szkoly-w-holandii-z-nowym-zakazem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na lekcji bez smartfona. Szko\u0142y w Holandii z nowym zakazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T04:36:00+00:00", "description": "Trzy pojazdy nale\u017c\u0105ce do kolumny kandydata demokrat\u00f3w na wiceprezydenta Tima Walza, zderzy\u0142y si\u0119 ze sob\u0105 podczas przejazdu na wiec w Milwaukee. Obra\u017cenia odnios\u0142o kilku reporter\u00f3w i pracownik\u00f3w sztabu Walza.", "id": 1071869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-09-03/kolumna-kandydata-na-wiceprezydenta-usa-mial-wypadek-kilka-osob-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolumna kandydata na wiceprezydenta USA mia\u0142a wypadek. Kilka os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}]