[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T18:54:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3750497-shutterstock2071026428-ph8070143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szwecja znosi podatek lotniczy. Mia\u0142 zaszkodzi\u0107 zamiast pom\u00f3c\" />\n    Centroprawicowy rz\u0105d Szwecji zapowiedzia\u0142 we wtorek zniesienie od przysz\u0142ego roku podatku lotniczego, doliczanego do cen bilet\u00f3w. Zdaniem polityk\u00f3w danina, maj\u0105ca zniech\u0119ci\u0107 pasa\u017cer\u00f3w do latania, obni\u017cy\u0142a konkurencyjno\u015b\u0107 szwedzkich lotnisk.\n    \n    ", "id": 1076593, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szwecja-znosi-podatek-lotniczy-mial-zaszkodzic-zamiast-pomoc-st8070152?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja znosi podatek lotniczy. Mia\u0142 zaszkodzi\u0107 zamiast pom\u00f3c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T17:22:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4604131-nicolas-maduro-ph8070357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maduro\u00a0og\u0142osi\u0142 przesuni\u0119cie terminu \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia\" />\n    Przyw\u00f3dca Wenezueli Nicolas Maduro, oskar\u017cany o sfa\u0142szowanie niedawnych wybor\u00f3w prezydenckich, og\u0142osi\u0142 zmian\u0119 oficjalnego kalendarza. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce przesunie obchody \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia w kraju na pa\u017adziernik \u2013 przekaza\u0142y we wtorek media.\n    \n    ", "id": 1075615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-nicolas-maduro-przesuwa-date-swiat-bozego-narodzenia-st8070330?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maduro\u00a0og\u0142osi\u0142 przesuni\u0119cie terminu \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T17:06:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9259169-martin-winterkorn-byly-prezes-volkswagena-ph8070257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 odpowiedzialny za dieselgate. By\u0142y szef Volkswagena stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem\" />\n    By\u0142y szef Volkswagena, Martin Winterkorn, po dziewi\u0119ciu latach od wybuchu tak zwanej afery dieselgate, stan\u0105\u0142 we wtorek przed s\u0105dem - donosi Reuters. Chodzi o fa\u0142szowanie test\u00f3w emisji spalin w silnikach spalinowych tego producenta samochod\u00f3w w latach 2009-2015. \"Proces odbywa si\u0119 w momencie, gdy przysz\u0142o\u015b\u0107 niemieckich oddzia\u0142\u00f3w Volkswagena stoi pod znakiem zapytania, z powodu pot\u0119\u017cnego ci\u0119cia koszt\u00f3w\" - pisze Reuteres. \n    \n    ", "id": 1075616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/byly-szef-volkswagena-martin-winterkorn-odpowiedzialny-za-afere-dieselgate-stanal-przed-sadem-st8070243?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 odpowiedzialny za dieselgate. By\u0142y szef Volkswagena stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T17:01:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4452277-zakwit-na-sawie-w-belgradzie-ph8070275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od suszy pop\u0119ka\u0142y drzewa, a rzeka zmieni\u0142a si\u0119 w zielony dywan\" />\n    W Belgradzie rzeka Sawa pokry\u0142a si\u0119 grub\u0105 warstw\u0105 alg. Jak twierdz\u0105 serbscy naukowcy, tak du\u017cy zakwit jest wynikiem wysokiej temperatury, kt\u00f3ra utrzymuje si\u0119 w mie\u015bcie przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 lata. Zagro\u017cone s\u0105 nie tylko miejskie wody, ale tak\u017ce parki i ogrody.\n    \n    ", "id": 1075617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/serbia-od-suszy-pekaja-drzewa-a-rzeka-zmienila-sie-w-zielony-dywan-st8070263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od suszy pop\u0119ka\u0142y drzewa, a rzeka zmieni\u0142a si\u0119 w zielony dywan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:24:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2372345-zagrozenie-pozarowe-sklejka-ph8070221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekstremalne zagro\u017cenie. Mapa Polski na bordowo \" />\n    Ekstremalnie wysokie zagro\u017cenie po\u017carowe panuje w polskich lasach. We wtorek najtrudniejsza sytuacja zosta\u0142a odnotowana na wschodzie i w centrum kraju. Zgodnie z prognozami, w \u015brod\u0119 zagro\u017cenie b\u0119dzie jeszcze powa\u017cniejsze.\n    \n    ", "id": 1075215, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zagrozenie-pozarowe-niebezpiecznie-w-prawie-calym-kraju-mapa-polski-na-bordowo-st8070213?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalne zagro\u017cenie. Mapa Polski na bordowo ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:11:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2189131-wizyta-wladimira-putina-w-mongolii-ph8070261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik Departamentu Stanu: przekazali\u015bmy te obawy rz\u0105dowi mongolskiemu\" />\n    W dalszym ci\u0105gu odradzamy wszelkim rz\u0105dom przyjmowanie prezydenta W\u0142adimira Putina lub zapewnianie mu platformy do promowania agresywnej wojny. Przekazali\u015bmy te obawy rz\u0105dowi mongolskiemu - powiedzia\u0142 rzecznik Departamentu Stanu, komentuj\u0105c wizyt\u0119 rosyjskiego przyw\u00f3dcy w tym kraju i zignorowanie przez U\u0142an Bator nakazu aresztowania Putina, wystawionego przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny.\n    \n    ", "id": 1075216, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzecznik-departamentu-stanu-przekazalismy-te-obawy-rzadowi-mongolskiemu-st8070256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik Departamentu Stanu: przekazali\u015bmy te obawy rz\u0105dowi mongolskiemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:06:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecied48b1bacf5b4915e1ece4cc90f5862f6-przepisy-wprowadzajace-kaucje-za-plastikowe-butelki-maja-zostac-przyjete-w-2020-roku-4964408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy z systemem kaucyjnym. \"Wydaje si\u0119 niemo\u017cliwe\"\" />\n    Wej\u015bcie w \u017cycie nowelizacji systemu kaucyjnego, kt\u00f3ry zgodnie z za\u0142o\u017ceniami ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie od pocz\u0105tku 2025 roku, nie wydaje si\u0119 mo\u017cliwe - przestrzega Rz\u0105dowe Centrum Legislacji. Argumentuj\u0105c, \u017ce powodem jest obecny etap prac nad projektem ustawy oraz obowi\u0105zek notyfikowania go Komisji Europejskiej. \n    \n    ", "id": 1075217, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/problemy-z-systemem-kaucyjnym-wydaje-sie-niemozliwe-st8070118?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy z systemem kaucyjnym. \"Wydaje si\u0119 niemo\u017cliwe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T16:00:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6196746-wewnatrz-kolektora-wislanego-ph8070237/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuduj\u0105 dwa i p\u00f3\u0142 kilometra kolektora. Umowa na dofinansowanie podpisana\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz podpisa\u0142 umow\u0119 na unijne dofinansowanie inwestycji realizowanych przez Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Wodoci\u0105g\u00f3w i Kanalizacji. Dzi\u0119ki temu mo\u017cliwa b\u0119dzie\u00a0m.in. budowa kolejnego odcinka kolektora Mokotowskiego bis, pod Wis\u0142ostrad\u0105.\n    \n    ", "id": 1075218, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wybuduja-wielki-kolektor-mokotowski-bis-pod-wislostradaczerniakowska-st8070206?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuduj\u0105 dwa i p\u00f3\u0142 kilometra kolektora. Umowa na dofinansowanie podpisana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T15:59:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9597084-radoslaw-sikorski-ph8066054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: Ku\u0142eba pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d\" />\n    Minister Dmytro Ku\u0142eba pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d, wi\u0119c lepiej, \u017ceby Ukraina za\u0142atwi\u0142a spraw\u0119 ekshumacji jak najszybciej, w duchu wdzi\u0119czno\u015bci Polsce za to, co dzisiaj dla Ukrainy robimy - o\u015bwiadczy\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 wypowiedzi szefa MSZ Ukrainy\u00a0na pytanie o to, kiedy Polska b\u0119dzie mog\u0142a przeprowadzi\u0107 ekshumacje ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej. \n    \n    ", "id": 1075219, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-dmytro-kuleba-popelnil-blad-st8070230?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Ku\u0142eba pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T15:19:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3841738-vent-upal-slonce-ph8070176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski antycyklon wp\u0142ynie na pogod\u0119 w Polsce. Co nam przyniesie?\" />\n    Wrze\u015bniowego lata ko\u0144ca nie wida\u0107. Kolejne dni zapowiadaj\u0105 si\u0119 pod znakiem du\u017cej ilo\u015bci s\u0142o\u0144ca i wysokich warto\u015bci na termometrach - miejscami temperatura si\u0119gnie 33 stopni Celsjusza. Dopiero pod koniec tygodnia w pogodzie nast\u0105pi wi\u0119ksza zmiana.\n    \n    ", "id": 1074699, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/rosyjski-antycyklon-wplynie-na-pogode-w-polsce-co-nam-przyniesie-st8070106?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski antycyklon wp\u0142ynie na pogod\u0119 w Polsce. Co nam przyniesie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T15:06:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2864481-oltarzew-ph8070184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca zas\u0142ab\u0142 i uderzy\u0142 w skrzynk\u0119 z gazem\" />\n    Na drodze krajowej numer 92 w miejscowo\u015bci O\u0142tarzew (Mazowieckie) kierowca auta osobowego zas\u0142ab\u0142 i uderzy\u0142 w skrzynk\u0119 gazow\u0105. M\u0119\u017cczyzn\u0105 zaopiekowali si\u0119 ratownicy medyczni. Na miejscu interweniowali stra\u017cacy. \n    \n    ", "id": 1074701, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/oltarzew-kierowca-zaslabl-i-uderzyl-w-skrzynke-z-gazem-st8070187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca zas\u0142ab\u0142 i uderzy\u0142 w skrzynk\u0119 z gazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:54:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4828602-poszukiwany-listem-gonczym-za-smiertelne-potracenie-kobiety-ph8070098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym\" />\n    Kryminalni z podwarszawskiego Otwocka zatrzymali 53-latka, kt\u00f3ry w 2012 roku \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na jednej z tamtejszych ulic. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym, poniewa\u017c nie stawi\u0142 si\u0119 do wi\u0119zienia po przerwie w odbywaniu kary.\n    \n    ", "id": 1074702, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/otwock-smiertelnie-potracil-kobiete-byl-poszukiwany-listem-gonczym-st8070063?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. By\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:16:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cbnt1v-nowa-zelandia-walczy-z-pandemia-5335173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa Zelandia potraja podatek dla turyst\u00f3w\" />\n    W\u0142adze Nowej Zelandii planuj\u0105 gwa\u0142townie podnie\u015b\u0107 podatek turystyczny od 1 pa\u017adziernika. Koszt op\u0142aty, kt\u00f3r\u0105 ponosz\u0105 tury\u015bci przybywaj\u0105cy do kraju wzro\u015bnie od 1 pa\u017adziernika prawie trzykrotnie z 35 do 100 nowozelandzkich dolar\u00f3w (oko\u0142o 240 z\u0142otych).\n    \n    ", "id": 1074232, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nowa-zelandia-podnosi-podatek-dla-turystow-od-1-pazdziernika-2024-roku-st8069935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa Zelandia potraja podatek dla turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T14:09:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7062963-mieszkanie-nieruchomosci-blok-budowa-osiedle-ph8023536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier o wskaza\u0142, kt\u00f3ry program wsparcia kredyt\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142 najwi\u0119ksze szanse\" />\n    Projekt Ministerstwa Rozwoju i Technologii dotycz\u0105cy kredytu mieszkaniowego zero proc. jest najbardziej zaawansowany i on b\u0119dzie oceniony najszybciej - poinformowa\u0142 na konferencji prasowej premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce by\u0142by zdziwiony, gdyby projekt ten nie uzyska\u0142 poparcia w Sejmie. W koalicji \u015bcieraj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne wizje na to, jak ma wygl\u0105da\u0107 wsparcie program\u00f3w mieszkaniowych.\n    \n    ", "id": 1074233, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/donald-tusk-o-projekcie-kredytu-zero-procent-jest-najbardziej-zaawansowany-i-on-bedzie-najszybciej-oceniony-st8070034?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o wskaza\u0142, kt\u00f3ry program wsparcia kredyt\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142 najwi\u0119ksze szanse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:51:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9981256-morawiecki-2-ph8070020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morawiecki broni Micha\u0142a K. \"Udowodni przed s\u0105dem swoj\u0105 niewinno\u015b\u0107\" \" />\n    Jestem przekonany o tym, \u017ce pan prezes udowodni przed s\u0105dem swoj\u0105 niewinno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 dziennikarzom by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zatrzymania w Londynie Micha\u0142a K., by\u0142ego prezesa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. \n    \n    ", "id": 1074234, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mateusz-morawiecki-o-zatrzymaniu-bylego-szefa-rars-michala-k-jestem-przekonany-ze-udowodni-swoja-niewinnosc-st8069984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki broni Micha\u0142a K. \"Udowodni przed s\u0105dem swoj\u0105 niewinno\u015b\u0107\" ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:47:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3210068-nietrzezwy-43-latek-ukradl-maszyne-budowlana-ph8069956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kradzionym pojazdem budowlanym szar\u017cowa\u0142 po chodniku. \u015awiadek: wyjecha\u0142 z budowy wraz z ogrodzeniem\" />\n    W nocy z soboty na niedziel\u0119 stra\u017cnicy miejscy patroluj\u0105cy Wol\u0119 zauwa\u017cyli m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry na chodniku szar\u017cuje maszyn\u0105 budowlan\u0105. \"Ukrad\u0142 maszyn\u0119 z budowy. Przejecha\u0142 ni\u0105 przez ogrodzenie, a potem kosi\u0142 s\u0142upki na ulicy\" - opisuje zdarzenie sto\u0142eczna stra\u017c miejska. Funkcjonariusze wyci\u0105gn\u0119li pijanego 43-latka zza kierownicy.\n    \n    ", "id": 1074235, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kradzionym-pojazdem-budowlanym-jechal-po-chodniku-st8069933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kradzionym pojazdem budowlanym szar\u017cowa\u0142 po chodniku. \u015awiadek: wyjecha\u0142 z budowy wraz z ogrodzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:44:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8883124-mezczyzna-bez-powodu-demolowal-auta-ph8069790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szed\u0142 ulic\u0105 i niszczy\u0142 zaparkowane samochody. Nagranie\" />\n    Policjanci z Gorzowa Wielkopolskiego zatrzymali 28-latka, kt\u00f3ry demolowa\u0142 zaparkowane na osiedlu Staszica samochody. M\u0119\u017cczyzna kopa\u0142 je, wyrywa\u0142 lusterka, wycieraczki, a tak\u017ce niszczy\u0142 tablice rejestracyjne. Mundurowym w uj\u0119ciu agresora pomogli mieszka\u0144cy. \n    \n    ", "id": 1074236, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-mezczyzna-demolowal-samochody-nagranie-st8069800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szed\u0142 ulic\u0105 i niszczy\u0142 zaparkowane samochody. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:43:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8614039-potwor-spaghetti-sfotografowany-przez-naukowcow-ph8069728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieznany podwodny \u015bwiat u st\u00f3p podwodnej g\u00f3ry wy\u017cszej od Olimpu\" />\n    Dwadzie\u015bcia prawdopodobnie nieznanych dot\u0105d podmorskich gatunk\u00f3w \u017cyj\u0105cych w archipelagu oceanicznych g\u00f3r uda\u0142o si\u0119 odkry\u0107 naukowcom z Instytutu Oceanicznego Schmidta. W trakcie bada\u0144 morskiego dna w okolicach Grzbietu Nazca, na Oceanie Spokojnym, uda\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c zmapowa\u0107 wysok\u0105 na ponad trzy kilometry morsk\u0105 g\u00f3r\u0119.\n    \n    ", "id": 1074237, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nieznany-podwodny-swiat-u-stop-podwodnej-gory-wyzszej-od-olimpu-st8069450?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieznany podwodny \u015bwiat u st\u00f3p podwodnej g\u00f3ry wy\u017cszej od Olimpu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:10:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5754386-tusk-ph8069959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cny zastrzyk finansowy dla samorz\u0105d\u00f3w. Zapowied\u017a Tuska\" />\n    Dzi\u0119ki zmianie przepis\u00f3w do samorz\u0105d\u00f3w trafi wi\u0119cej o 25 miliard\u00f3w w samym 2025 roku - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce \"w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat samorz\u0105dy otrzymaj\u0105 wi\u0119cej o 345 miliard\u00f3w z\u0142otych\".\n    \n    ", "id": 1073840, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/finansowanie-samorzadow-zapowiedz-donalda-tuska-st8069904?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny zastrzyk finansowy dla samorz\u0105d\u00f3w. Zapowied\u017a Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:04:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2616484-wladimir-putin-ph8069943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia: Putin niszczy ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105, atakuje nasze warto\u015bci\" />\n    W\u0142adimir Putin niszczy nie tylko cele militarne, ale niszczy ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105. Atakuje nasze wolno\u015bci, nasze warto\u015bci, nasz spos\u00f3b \u017cycia. Musimy si\u0119 temu stanowczo razem przeciwstawi\u0107 - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.\n    \n    ", "id": 1073841, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-rosyjski-atak-na-poltawe-szymon-holownia-putin-niszczy-ludnosc-cywilna-st8069862?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Putin niszczy ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105, atakuje nasze warto\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:01:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2181743-smiertelne-potracenie-kobiety-kierowca-pijany-ph8069889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w kobiet\u0119 na pasach. 77-latka nie \u017cyje\" />\n    \u015amiertelne potr\u0105cenie pieszej na ulicy Krasickiego w Gda\u0144sku. W 77-latk\u0119 przechodz\u0105c\u0105 przez pasy wjecha\u0142 pijany kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki. Mia\u0142 ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie. Zosta\u0142 zatrzymany. \n    \n    ", "id": 1073842, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansku-smiertelne-potracenie-kobiety-na-pasach-kierowca-ciezarowki-pijany-st8069896?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w kobiet\u0119 na pasach. 77-latka nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T13:01:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ephz4p-kindzal-02-milru-0010-6815206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Specjalizowa\u0142 si\u0119 w technologiach hipersonicznych, zosta\u0142 skazany na 15 lat wi\u0119zienia\" />\n    Aleksandr Szypluk, rosyjski fizyk i szef Instytutu Mechaniki Teoretycznej i Stosowanej w Nowosybirsku, zosta\u0142 skazany na 15 lat wi\u0119zienia - poinformowa\u0142y we wtorek niezale\u017cne rosyjskie media. 57-letni naukowiec, specjalizuj\u0105cy si\u0119 w technologiach hipersonicznych,\u00a0zosta\u0142 oskar\u017cony o zdrad\u0119 stanu. Jest kolejnym badaczem, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 taki zarzut.   \n    \n    ", "id": 1073843, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-bron-hipersoniczna-fizyk-aleksandr-szypluk-zostal-skazany-na-15-lat-wiezienia-st8069671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalizowa\u0142 si\u0119 w technologiach hipersonicznych, zosta\u0142 skazany na 15 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:56:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-uvb2h9-kobieta-wydmuchala-prawie-25-promila-zdjecie-ilustracyjne-7816064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a zygzakiem, wioz\u0142a o\u015bmioletniego syna\" />\n    Kierowca zaalarmowa\u0142 policj\u0119, widz\u0105c samoch\u00f3d jad\u0105cy zygzakiem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kieruj\u0105ca kobieta by\u0142a pijana. Wci\u0105\u017c trze\u017awieje. Mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 tak\u017ce zarzut nara\u017cenia dziecka na niebezpiecze\u0144stwo, poniewa\u017c przewozi\u0142a o\u015bmioletniego syna. \n    \n    ", "id": 1073844, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/tarnowskie-gory-miala-ponad-25-promila-wiozla-osmioletniego-syna-st8069863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142a zygzakiem, wioz\u0142a o\u015bmioletniego syna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:55:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965453-emeryt-emerytka-shutterstock1617269389-ph7963716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zauwa\u017cy\u0142a brak sta\u0142ej pasa\u017cerki. 71-latka od tygodnia czeka\u0142a na pomoc\" />\n    Pani Agnieszka, kierowczyni gminnego autobusu, zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce od d\u0142u\u017cszego czasu nie widzia\u0142a jednej ze swoich sta\u0142ych pasa\u017cerek. Zaniepokojona stanem seniorki zawiadomi\u0142a Gminny O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kobieta od oko\u0142o tygodnia le\u017cy na pod\u0142odze w \u0142azience i nie mo\u017ce si\u0119 podnie\u015b\u0107. \n    \n    ", "id": 1073845, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/swierklany-seniorka-upadla-w-lazience-sluzby-zaalarmowala-kierowczyni-autobusu-st8069893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zauwa\u017cy\u0142a brak sta\u0142ej pasa\u017cerki. 71-latka od tygodnia czeka\u0142a na pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:49:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2167190-odwilz-sezon-2-ph8069620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontynuacja polskiego serialu, kt\u00f3ry podbi\u0142 Europ\u0119. Jest jeszcze mroczniej\" />\n    Drugi sezon \"Odwil\u017cy\", cho\u0107 zachowany w tej samej konwencji, jest jednak jeszcze mroczniejszy. Jeszcze bardziej wyrazi\u015bcie zarysowani zostali bohaterowie. I z pewno\u015bci\u0105 trzyma bardzo wysoki poziom pierwszej ods\u0142ony. Jako\u015bciowa produkcja o rozbitej psychicznie policjantce, kt\u00f3ra rozpracowuje grup\u0119 handlarzy lud\u017ami, jest ju\u017c dost\u0119pna w serwisie Max. \n    \n    ", "id": 1073846, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/odwilz-2-recenzja-kontynuacji-serialu-st8069191?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontynuacja polskiego serialu, kt\u00f3ry podbi\u0142 Europ\u0119. Jest jeszcze mroczniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:45:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q6j3on-ludzie-tlum-ulica-shutterstock_1343605229-1-5722947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigantyczna kara za nielegaln\u0105 baz\u0119 danych. S\u0142u\u017cy\u0142a rozpoznawaniu twarzy\" />\n    Ameryka\u0144ska firma Clearview AI zosta\u0142a ukarana przez holenderski urz\u0105d ochrony danych DPA grzywn\u0105 30,5 milion\u00f3w euro za nielegalne utworzenie bazy danych s\u0142u\u017c\u0105cej do rozpoznawania twarzy. DPA ostrzeg\u0142 organizacje w kraju, \u017ce korzystanie z us\u0142ug tej firmy jest niezgodne z prawem.\n    \n    ", "id": 1073847, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/holandia-gigantyczna-kara-dla-firmy-clearview-ai-oferujacej-technologie-rozpoznawania-twarzy-st8069435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna kara za nielegaln\u0105 baz\u0119 danych. S\u0142u\u017cy\u0142a rozpoznawaniu twarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:37:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1029660-kot-larry-przy-downing-street-10-ph7992168/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy lokator na Downing Street. Kot Larry b\u0119dzie mia\u0142 towarzystwo\" />\n    Mieszkaj\u0105cy w siedzibie brytyjskiego szefa rz\u0105du przy Downing Street kot Larry ma nowego koleg\u0119. Premier Keir Starmer poinformowa\u0142, \u017ce do jego rodziny do\u0142\u0105czy\u0142 kot syberyjski. Jest on ju\u017c trzecim kocurem mieszkaj\u0105cym pod tym adresem, bo rodzina Starmer\u00f3w posiada jeszcze czworonoga o imieniu Jojo.\n    \n    ", "id": 1073848, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wielka-brytania-nowy-kot-zamieszkal-przy-downing-street-poinformowal-premier-keir-starmer-st8069667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy lokator na Downing Street. Kot Larry b\u0119dzie mia\u0142 towarzystwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:37:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-491373-pozar-gospodarstwa-ewakuowano-okolo-100-sztuk-bydla-ph8069830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Panele fotowoltaiczne w ogniu, zawali\u0142 si\u0119 dach. Ewakuowano oko\u0142o 100 sztuk byd\u0142a\" />\n    W miejscowo\u015bci Sum\u00f3wko na Kujawach i Pomorzu dosz\u0142o do po\u017caru instalacji fotowoltaicznej na budynku inwentarskim. Cz\u0119\u015b\u0107 dachu uleg\u0142a zawaleniu. Ewakuowano oko\u0142o stu sztuk byd\u0142a. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych. \n    \n    ", "id": 1073849, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/sumowko-panele-fotowoltaiczne-w-ogniu-zawalil-sie-dach-ewakuowano-okolo-100-sztuk-bydla-st8069833?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panele fotowoltaiczne w ogniu, zawali\u0142 si\u0119 dach. Ewakuowano oko\u0142o 100 sztuk byd\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:36:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie6b41e0d8fd691d98c2b8cefe71755c73-testowanie-pocisku-manewrujacego-9m730-buriewiestnik-nagranie-z-1-marca-2018-roku-4933705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Lataj\u0105cy Czarnobyl\" Putina 475 km od Moskwy? Amerykanie o bazie \"niezwyci\u0119\u017conych\" rakiet \" />\n    Ameryka\u0144scy badacze twierdz\u0105, \u017ce odkryli prawdopodobn\u0105 baz\u0119 Buriewiestnik\u00f3w, nowej rosyjskiej broni, przedstawianych jako pociski o teoretycznie nieograniczonym zasi\u0119gu - poinformowa\u0142 Reuters. Ze wzgl\u0119du na zagro\u017cenia zwi\u0105zane z nap\u0119dem j\u0105drowym cz\u0119\u015b\u0107 ekspert\u00f3w nazywa je \"lataj\u0105cym Czarnobylem\" Putina. \n    \n    ", "id": 1073850, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-amerykanie-o-bazie-rakiet-buriewiestnik-latajacy-czarnobyl-mozliwa-lokalizacja-st8069670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Lataj\u0105cy Czarnobyl\" Putina 475 km od Moskwy? Amerykanie o bazie \"niezwyci\u0119\u017conych\" rakiet ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:09:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ohem8h-demonstracja-w-teheranie-po-smierci-prezydenta-iranu-ebrahima-raisiego-7927598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"12 lat wi\u0119zienia za kropk\u0119. Burza po wyroku dla aktywisty\" />\n    Ira\u0144ski bloger i aktywista Hosejn Szanbehzadeh zosta\u0142 skazany na 12 lat pozbawienia wolno\u015bci. Jak informuj\u0105 media, m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany kr\u00f3tko po tym, jak w odpowiedzi na post najwy\u017cszego ira\u0144skiego przyw\u00f3dcy opublikowa\u0142 pojedyncz\u0105 kropk\u0119.\n    \n    ", "id": 1073851, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iranski-aktywista-hosejn-szanbehzadeh-skazany-na-12-lat-za-kropke-st8069645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "12 lat wi\u0119zienia za kropk\u0119. Burza po wyroku dla aktywisty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T12:06:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7988747-parlament-europejski-ph8008361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izba Kontroli Nadzwyczajnej o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w do europarlamentu\" />\n    Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzi\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Odby\u0142y si\u0119\u00a0one w czerwcu i wybrali\u015bmy w nich 53 eurodeputowanych, kt\u00f3rzy zasiedli w brukselskich \u0142awach.\n    \n    ", "id": 1073434, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejkiego-2024-izba-kontroli-nadzwyczajnej-stwierdzila-waznosc-wyborow-st8069750?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w do europarlamentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:59:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5313930-pap202308020rv-1-ph8069743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziobro wraz z prokuratorem ujawnili dane osoby pokrzywdzonej. Jest kara\" />\n    Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych na\u0142o\u017cy\u0142 na Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 85 tysi\u0119cy z\u0142otych. Sprawa dotyczy konferencji prasowej na kt\u00f3rej Tomasz Szafra\u0144ski, prokurator Prokuratury Krajowej oraz Zbigniew Ziobro, \u00f3wczesny prokurator generalny i minister sprawiedliwo\u015bci, ujawnili - jak przekaza\u0142 urz\u0105d - dane osoby posiadaj\u0105cej w post\u0119powaniu karnym status pokrzywdzonej. \n    \n    ", "id": 1073435, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-wraz-z-prokuratorem-ujawnili-dane-osoby-pokrzywdzonej-kara-dla-prokuratury-krajowej-st8069666?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro wraz z prokuratorem ujawnili dane osoby pokrzywdzonej. Jest kara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:57:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q5k6r5-piotr-spiderman-zalewski-nie-zyje-7322260/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spiderman, znany spo\u0142ecznik, zmar\u0142 po pobiciu. Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Koszalinie trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko \u0141ukaszowi M., kt\u00f3remu przedstawiono zarzut nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci 46-letniego lokalnego spo\u0142ecznika, Piotra Zalewskiego, nazywanego koszali\u0144skim Spidermanem. Do pobicia dosz\u0142o 19 sierpnia rok temu. M\u0119\u017cczy\u017ani mieli posprzecza\u0107 si\u0119 o papierosa.\n    \n    ", "id": 1073436, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-poklocili-sie-o-papierosa-znany-spolecznik-zmarl-w-szpitalu-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-st8069690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spiderman, znany spo\u0142ecznik, zmar\u0142 po pobiciu. Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:55:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7930180-chlopiec-samotnie-podrozowal-tramwajem-ph8069697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterolatek podr\u00f3\u017cowa\u0142 tramwajem bez opieki po Olsztynie\" />\n    Czteroletni ch\u0142opiec podr\u00f3\u017cuj\u0105cy tramwajem po Olsztynie mia\u0142, wed\u0142ug zapewnie\u0144 ojca, wcze\u015bniej bawi\u0107 si\u0119 na placu zabaw. Dzi\u0119ki szybkiej reakcji motorniczej oraz policjant\u00f3w dziecko szybko trafi\u0142o z powrotem pod opiek\u0119 rodzic\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1073437, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-czterolatek-bez-opieki-podrozowal-tramwajem-wczesniej-mial-bawic-sie-na-placu-zabaw-st8069707?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czterolatek podr\u00f3\u017cowa\u0142 tramwajem bez opieki po Olsztynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:53:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8144253-24903304-ph8069713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142 32. Mi\u0119dzynarodowy Salon Przemys\u0142u Obronnego \" />\n    Ruszy\u0142 32. Mi\u0119dzynarodowy Salon Przemys\u0142u Obronnego (MSPO) w Kielcach. W planie imprezy s\u0105 prezentacje innowacyjnych technologii militarnych oraz debaty eksperckie, a udzia\u0142 we\u017amie rekordowa liczba ponad 830 firm z ca\u0142ego \u015bwiata, w tym z USA, Australii i Korei Po\u0142udniowej.\n    \n    ", "id": 1073438, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/32-miedzynarodowy-salon-przemyslu-obronnego-mspo-st8069683?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142 32. Mi\u0119dzynarodowy Salon Przemys\u0142u Obronnego ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:37:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9096842-cialo-24-latki-znajdowalo-sie-w-jeziorze-goplo-ph8069617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zauwa\u017cy\u0142 \"co\u015b dziwnego w wodzie\". Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to zw\u0142oki\" />\n    Z jeziora Gop\u0142o s\u0142u\u017cby wyci\u0105gn\u0119\u0142y cia\u0142o 24-latki. Dryfuj\u0105ce zw\u0142oki kobiety zauwa\u017cy\u0142 \u015bwiadek. Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci. \n    \n    ", "id": 1073441, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kruszwica-inowroclaw-zauwazyl-cos-dziwnego-w-wodzie-okazalo-sie-ze-to-cialo-24-latki-st8069643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zauwa\u017cy\u0142 \"co\u015b dziwnego w wodzie\". Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to zw\u0142oki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:33:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4095179-kuchnia-gotowanie-emeryt-emerytka-shutterstock2272031101-ph8026212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad milion os\u00f3b otrzyma dodatkowe wyp\u0142aty\" />\n    W pi\u0105tek czternaste emerytury otrzyma ponad 1,1 miliona os\u00f3b na \u0142\u0105cznie przesz\u0142o 1,6 miliarda z\u0142otych - poinformowa\u0142 rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Pawe\u0142 \u017bebrowski. W tym roku \"czternastka\" w pe\u0142nej wysoko\u015bci wynosi 1780,96 z\u0142otych brutto dla os\u00f3b, kt\u00f3rych emerytura nie przekracza 2900 z\u0142otych brutto.\n    \n    ", "id": 1073442, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/czternasta-emerytura-w-2024-roku-w-piatek-6-wrzesnia-zus-wyplaci-kolejna-transze-st8069672?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad milion os\u00f3b otrzyma dodatkowe wyp\u0142aty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:33:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-362893-malgorzata-manowska-pierwsza-prezes-sn-ph7964563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Manowska \"si\u0142owo\" przejmuje w\u0142adz\u0119 w Izbie Pracy. S\u0119dziowie: obowi\u0105zki pe\u0142ni kto inny\" />\n    Ma\u0142gorzata Manowska, pierwsza prezes S\u0105du Najwy\u017cszego, og\u0142osi\u0142a we wtorek, \u017ce przej\u0119\u0142a kierownictwo nad Izb\u0105 Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych po zako\u0144czeniu kadencji Piotra Prusinowskiego. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 temu inni s\u0119dziowie tej izby. Ich zdaniem obowi\u0105zki prezesa pe\u0142ni najstarszy sta\u017cem s\u0119dzia spo\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w Izby - Dawid Mi\u0105sik.\n    \n    ", "id": 1073443, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-izba-pracy-malgorzata-manowska-silowo-przejela-wladze-st8069468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manowska \"si\u0142owo\" przejmuje w\u0142adz\u0119 w Izbie Pracy. S\u0119dziowie: obowi\u0105zki pe\u0142ni kto inny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:33:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-362893-malgorzata-manowska-pierwsza-prezes-sn-ph7964563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieszanie w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Kolejny komunikat\" />\n    W zwi\u0105zku z niewy\u0142onieniem kandydat\u00f3w na funkcj\u0119 prezesa Izby Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego, do czasu powierzenia tych obowi\u0105zk\u00f3w przez prezydenta wybranemu s\u0119dziemu, pierwsza prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska upowa\u017cni\u0142a s\u0119dziego Dawida Mi\u0105sika do wykonywania czynno\u015bci zwi\u0105zanych kierowaniem Izb\u0105 Pracy - poinformowa\u0142 SN w komunikacie. Wcze\u015bniej tego dnia Manowska og\u0142osi\u0142a, \u017ce przejmuje w\u0142adz\u0119 nad Izb\u0105 Pracy po tym, jak zako\u0144czy\u0142a si\u0119 kadencja jej dotychczasowego prezesa. \"Starzy\" s\u0119dziowie Izby protestowali\u00a0i podkre\u015blali, \u017ce wed\u0142ug przepis\u00f3w obowi\u0105zki prezesa Izby powinien obj\u0105\u0107 s\u0119dzia s\u0119dzia Mi\u0105sik.\n    \n    ", "id": 1074700, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-izba-pracy-malgorzata-manowska-silowo-przejela-wladze-teraz-upowaznia-miasika-do-kierowania-izba-st8069468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Kolejny komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T11:30:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7451377-poltawa-16-ph8069815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski atak na Po\u0142taw\u0119. Nie \u017cyje ponad 40 os\u00f3b \" />\n    W wyniku ataku rosyjskich si\u0142 na Po\u0142taw\u0119 zgin\u0119\u0142o 41 os\u00f3b, a rannych zosta\u0142o 180 - przekaza\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.  \n    \n    ", "id": 1073440, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosyjski-atak-na-poltawe-wiele-ofiar-st8069712?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak na Po\u0142taw\u0119. Nie \u017cyje ponad 40 os\u00f3b ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:58:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5459457-autobus-ph8069401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W autobusie na pasa\u017cerk\u0119 wyla\u0142 si\u0119 p\u0142yn ch\u0142odniczy\" />\n    W Jankowicach (woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do awarii instalacji ch\u0142odz\u0105cej autobus. W wyniku wycieku gor\u0105cego p\u0142ynu ranna zosta\u0142a 18-letnia pasa\u017cerka. Kobieta zosta\u0142a zaopatrzona przez pogotowie ratunkowe, nie wymaga\u0142a hospitalizacji. W\u00f3jt gminy poinformowa\u0142 o wzmo\u017conych kontrolach uk\u0142ad\u00f3w ch\u0142odz\u0105cych autobus\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1072983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/jankowice-pasazerka-autobusu-zostala-poparzona-przez-wode-z-chlodnicy-st8069334?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W autobusie na pasa\u017cerk\u0119 wyla\u0142 si\u0119 p\u0142yn ch\u0142odniczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:54:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7118074-bogdan-swieczkowski-zbigniew-ziobro-ph7804312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnice systemu Hermes. Ujawniamy, kto sprzeda\u0142 prokuraturze Ziobry system do inwigilacji\" />\n    Producentem i dostawc\u0105 programu szpieguj\u0105cego Hermes dla prokuratury by\u0142a izraelska firma NSO, producent cyberbroni Pegasus - ustali\u0142 tvn24.pl. Prokuratura kierowana przez Zbigniewa Ziobr\u0119 kupi\u0142a go od Izraelczyk\u00f3w bezpo\u015brednio, z pomini\u0119ciem polskich firm. I bez przetargu. Dot\u0105d nie znaleziono nawet jednego \u015bledztwa, w kt\u00f3rym u\u017cycie kosztuj\u0105cego miliony z\u0142otych Hermesa pomog\u0142o w zdobyciu dowodu na pope\u0142nienie cho\u0107by jednego przest\u0119pstwa.\n    \n    ", "id": 1072984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/tajemnice-systemu-hermes-ujawniamy-kto-sprzedal-prokuraturze-ziobry-system-do-inwigilacji-st8068618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnice systemu Hermes. Ujawniamy, kto sprzeda\u0142 prokuraturze Ziobry system do inwigilacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:53:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2270059-putin-w-mongolii-ph8069503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zabrak\u0142o kajdanek\" Czerwony dywan i je\u017ad\u017acy Czyngis-chana dla W\u0142adimira Putina\" />\n    W\u0142adimir Putin po przylocie do Mongolii zosta\u0142 powitany przez kompani\u0119 honorow\u0105, by\u0142 te\u017c roz\u0142o\u017cony czerwony dywan - relacjonowa\u0142a wizyt\u0119 prezydenta Rosji w azjatyckim kraju rosyjska sekcja BBC. Ukrai\u0144skie media odnotowa\u0142y, \u017ce \"zabrak\u0142o kajdanek\", przypominaj\u0105c, \u017ce Mongolia, uznaj\u0105ca jurysdykcj\u0119 Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego, kt\u00f3ry wyda\u0142 nakaz aresztowania Putina, tego nie zrobi\u0142a, a powinna.\n    \n    ", "id": 1072985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mongolia-wladimira-putina-przyjety-z-honorami-zabraklo-kajdanek-st8069353?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zabrak\u0142o kajdanek\" Czerwony dywan i je\u017ad\u017acy Czyngis-chana dla W\u0142adimira Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:46:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1670238-do-zdarzenia-doszlo-w-nieszkowicach-malych-ph8069056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany motocyklista z sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 wjecha\u0142 do rowu\" />\n    Pijany 36-latek, przewo\u017c\u0105c motocyklem sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119, wjecha\u0142 do przydro\u017cnego rowu w Nieszkowicach Ma\u0142ych (woj. ma\u0142opolskie). Dziecku nic si\u0119 nie sta\u0142o, ojciec trafi\u0142 do szpitala z urazem nogi. M\u0119\u017cczyzna odpowie przed s\u0105dem.\n    \n    ", "id": 1072986, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nieszkowice-male-pijany-motocyklista-z-szescioletnia-corka-wjechal-do-rowu-st8069057?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany motocyklista z sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 wjecha\u0142 do rowu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:43:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9153969-do-zdarzenia-doszlo-w-bialobrzegach-zdjecie-ilustracyjne-ph8067721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjne strza\u0142y po napadzie na sklep spo\u017cywczy \" />\n    Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o napad na sklep spo\u017cywczy. Jeden z nich grozi\u0142 ekspedientkom maczet\u0105. Drugi, uciekaj\u0105c, najecha\u0142 autem na policjanta. Funkcjonariusze oddali strza\u0142y ostrzegawcze. Obu zatrzymanych aresztowano. Grozi im do 20 lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1072987, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/bialobrzegi-policyjne-strzaly-po-napadzie-na-sklep-spozywczy-st8069272?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjne strza\u0142y po napadzie na sklep spo\u017cywczy ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:40:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7714132-policja-zabezpieczyla-17-kilogramow-narkotykow-ph8069250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabezpieczono 17 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w. Ich czarnorynkowa warto\u015b\u0107 to p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych\u00a0\u00a0\" />\n    Ponad 17 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w: amfetaminy i marihuany, tabletek ecstasy i mefedronu, ukrytych w samochodzie i mieszkaniu zatrzymanego, zabezpieczy\u0142a elbl\u0105ska policja. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej karany za podobne przest\u0119pstwa. Najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie, ale grozi mu nawet do 18 lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1072988, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elblag-policja-zabezpieczyla-17-kilogramow-narkotykow-ich-czarnorynkowa-wartosc-to-pol-miliona-zlotych-st8069177?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabezpieczono 17 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w. Ich czarnorynkowa warto\u015b\u0107 to p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych\u00a0\u00a0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:35:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-785282-kierowca-rozpedzil-sie-do-208-kilometrow-na-godzine-ph8069381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 przez wie\u015b z pr\u0119dko\u015bci\u0105 208 km/h. \"Chcia\u0142 wypr\u00f3bowa\u0107 turbin\u0119\" \" />\n    Kierowca forda za\u0142o\u017cy\u0142 w samochodzie now\u0105 turbin\u0119 i nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 doczeka\u0107, a\u017c j\u0105 wypr\u00f3buje. To dlatego, jak t\u0142umaczy\u0142 chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej policjantom, p\u0119dzi\u0142 przez teren zabudowany z pr\u0119dko\u015bci\u0105 208 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Test turbiny przyp\u0142aci\u0142 wysokim mandatem i punktami karnymi. \n    \n    ", "id": 1072989, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/malinie-kierowca-czterokrotnie-przekroczyl-predkosc-chcial-wyprobowac-turbine-st8069379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0119dzi\u0142 przez wie\u015b z pr\u0119dko\u015bci\u0105 208 km/h. \"Chcia\u0142 wypr\u00f3bowa\u0107 turbin\u0119\" ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:29:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8443610-zamkniete-drogi-w-rancho-palos-verdes-ph8069263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osuwaj\u0105ca si\u0119 ziemia zagra\u017ca mieszka\u0144com bogatej dzielnicy. W\u0142adze wy\u0142\u0105czaj\u0105 pr\u0105d\" />\n    Oko\u0142o 100 dom\u00f3w w mie\u015bcie Rancho Palos Verdes niedaleko Los Angeles zosta\u0142o pozbawionych dost\u0119pu do pr\u0105du. Powodem jest osuwaj\u0105ca si\u0119 w niepokoj\u0105co szybkim tempie ziemia. Cho\u0107 zjawisko wyst\u0119puje na tych terenach od lat, zdaniem w\u0142adz i ekspert\u00f3w w ostatnim czasie przybra\u0142o na sile. \n    \n    ", "id": 1072990, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/osuwajaca-sie-ziemia-zagraza-mieszkancom-bogatej-dzielnicy-wladze-wylaczaja-prad-st8069038?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osuwaj\u0105ca si\u0119 ziemia zagra\u017ca mieszka\u0144com bogatej dzielnicy. W\u0142adze wy\u0142\u0105czaj\u0105 pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:26:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-464909-nowy-odcinek-zakopianki-rdzawka-nowy-targ-ph8065745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kuriozalne pomy\u0142ki kierowc\u00f3w na Podhalu. Nawigacja nie pokazuje im nowej zakopianki\" />\n    Kierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy nowym fragmentem zakopianki mierz\u0105 si\u0119 z myl\u0105c\u0105 nawigacj\u0105. Aplikacja Mapy Google nie pokazuje otwartego kilka dni temu odcinka mi\u0119dzy Rdzawk\u0105 i Nowym Targiem, kieruj\u0105c u\u017cytkownik\u00f3w na okoliczne wioski. Biuro prasowe technologicznego giganta informuje, \u017ce pracuje nad rozwi\u0105zaniem problemu.\n    \n    ", "id": 1072991, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/mapy-google-nie-widza-nowej-zakopianki-nawigacja-wprowadza-kierowcow-w-blad-google-szuka-rozwiazania-st8069331?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuriozalne pomy\u0142ki kierowc\u00f3w na Podhalu. Nawigacja nie pokazuje im nowej zakopianki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T10:21:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-3114366-mariusz-blaszczak-ph8069428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS reaguje na decyzj\u0119 PKW. Zapowied\u017a B\u0142aszczaka\" />\n    Zaskar\u017cymy do S\u0105du Najwy\u017cszego decyzj\u0119 PKW o odrzuceniu sprawozdanie finansowego komitetu PiS - poinformowa\u0142 Mariusz B\u0142aszczak, szef klubu PiS i wiceprezes partii. Wed\u0142ug jego zapowiedzi ma si\u0119 to sta\u0107 jeszcze w tym tygodniu.\n    \n    ", "id": 1072992, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wydatki-pis-na-kampanie-pkw-odrzucila-sprawozdanie-pis-reaguje-zapowiedz-mariusza-blaszczaka-st8069391?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS reaguje na decyzj\u0119 PKW. Zapowied\u017a B\u0142aszczaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:57:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9511104-kara-wiezienia-za-machanie-flaga-i-patriotyczne-zachowanie-w-wielkiej-brytanii-nie-wyjasniamy-ph8068515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kara wi\u0119zienia za patriotyczne zachowania obywateli? Nie za to\" />\n    Po tym, jak w Southport no\u017cownik zabi\u0142 troje dzieci, przez Wielk\u0105 Brytani\u0119 przesz\u0142a fala protest\u00f3w, w ich wyniku niekt\u00f3rym uczestnikom wytoczono sprawy s\u0105dowe. Zapadaj\u0105ce teraz wyroki s\u0105 wykorzystywane do szerzenia fa\u0142szywych, antymigranckich przekaz\u00f3w, jakoby za wymachiwanie brytyjsk\u0105 flag\u0105 czy okrzyki o \"odzyskaniu kraju\" karano obywateli wi\u0119zieniem. To nieprawda, wyroki dotycz\u0105 innych czyn\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1072673, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-kara-wiezienia-za-patriotyczne-zachowania-obywateli-nie-za-to-st8068591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kara wi\u0119zienia za patriotyczne zachowania obywateli? Nie za to", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:56:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1076339-kuala-lumpur-malezja-sklep-galeria-handlowa-hafiz-johari-shutterstock2275114317-ph8069275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa sie\u0107 sklep\u00f3w w Polsce. Znamy pierwsze lokalizacje\" />\n    Malezyjska sie\u0107 handlowa MR D.I.Y wkracza do Polski. Jak wynika z informacji przekazanych redakcji biznesowej tvn24.pl, firma planuje otwarcie swoich sklep\u00f3w w Krakowie, Zabrzu oraz Piotrkowie Trybunalskim. W planach s\u0105 tak\u017ce kolejne plac\u00f3wki.\n    \n    ", "id": 1072674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/siec-handlowa-mr-diy-wkracza-do-polski-gdzie-powstana-sklepy-lokalizacje-st8069240?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa sie\u0107 sklep\u00f3w w Polsce. Znamy pierwsze lokalizacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:29:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4124446-ksiaze-karol-filip-i-ksiezna-zofia-ph8069307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119ca para spodziewa si\u0119 czwartego dziecka. Pa\u0142ac poda\u0142 dat\u0119 porodu\" />\n    Szwedzka para ksi\u0105\u017c\u0119ca - ksi\u0105\u017c\u0119 Karol Filip i ksi\u0119\u017cna Zofia spodziewaj\u0105 si\u0119 czwartego dziecka. Jak informuje tamtejszy Dw\u00f3r Kr\u00f3lewski, jego przyj\u015bcie na \u015bwiat spodziewane jest w lutym 2025 roku.  \n    \n    ", "id": 1072675, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwedzka-para-ksiazeca-ksiaze-karol-filip-i-ksiezna-zofia-spodziewaja-sie-czwartego-dziecka-st8069312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119ca para spodziewa si\u0119 czwartego dziecka. Pa\u0142ac poda\u0142 dat\u0119 porodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:27:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gdeapv-policja-zdjecie-ilustracyjne-7778636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch nietrze\u017awych kieruj\u0105cych, jedno zdarzenie drogowe\" />\n    Na jednej z ulic Koszalina dosz\u0142o do zatrzymania dw\u00f3ch os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu, wsiad\u0142y do samochodu. Najpierw 38-latka cofaj\u0105c, najecha\u0142a na prawid\u0142owo jad\u0105ce auto. Po chwili, 39-letni pasa\u017cer zaj\u0105\u0142 jej miejsce i zaparkowa\u0142 pojazd. Oboje pr\u00f3bowali odej\u015b\u0107 z miejsca zdarzenia. Oboje mieli oko\u0142o dwa promile alkoholu w organizmie.\n    \n    ", "id": 1072676, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-pijana-kierujaca-doprowadzila-do-kolizji-jej-pasazer-byl-poszukiwany-st8069173?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3ch nietrze\u017awych kieruj\u0105cych, jedno zdarzenie drogowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T09:21:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6837647-the-brutalist-faworytem-krytykow-na-lido-ale-almodovar-tez-wciaz-w-formie-ph8068849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prawdziwie ameryka\u0144ska opowie\u015b\u0107\", nowy Almodovar i Jude Law na tropie neonazist\u00f3w\" />\n    \"The Brutalist\" Brady'ego Corbeta po premierze na Lido zyska\u0142 status pretendenta do Z\u0142otego Lwa. \"To prawdziwie ameryka\u0144ska, porywaj\u0105ca opowie\u015b\u0107 o imigracji i wielkich ambicjach oraz o tym, co znaczy by\u0107 artyst\u0105\" - pisze w \"Variety\" Owen Gleiberman. Recenzenci s\u0105 zgodni, \u017ce wybitn\u0105 kreacj\u0119 stworzy\u0142 Adrien Brody, kt\u00f3ry wcieli\u0142 si\u0119 w ocala\u0142ego z Holokaustu architekta. Entuzjastycznie przyj\u0119to te\u017c wczorajszego wieczoru obraz \"W pokoju obok\" Pedro Almodovara z Tild\u0105 Swinton i Julianne Moore w g\u0142\u00f3wnych rolach.  \n    \n    ", "id": 1072677, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/festiwal-filmowy-w-wenecji-the-brutalist-bradyego-corbeta-i-w-pokoju-obok-almodovara-the-order-justina-kurzela-st8068900?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prawdziwie ameryka\u0144ska opowie\u015b\u0107\", nowy Almodovar i Jude Law na tropie neonazist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:39:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4432316-danielle-moore-ph8069093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Danielle Moore, wokalistka brytyjskiej grupy Crazy P. Mia\u0142a 52 lata\" />\n    Danielle Moore, wokalistka brytyjskiej grupy Crazy P, zmar\u0142a w wieku 52 lat. Artystk\u0119 \u017cegna w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jej zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry pisze o \"niewiarygodnej i szokuj\u0105cej wiadomo\u015bci\".\n    \n    ", "id": 1072412, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/danielle-moore-nie-zyje-wokalistka-brytyjskiej-grupy-crazy-p-miala-52-lata-st8069107?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Danielle Moore, wokalistka brytyjskiej grupy Crazy P. Mia\u0142a 52 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:38:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7854765-pap202303070kj-1-ph8069188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Micha\u0142 Wo\u015b z zakazem kontaktu z 32 osobami. W\u015br\u00f3d nich ma by\u0107 Zbigniew Ziobro\" />\n    Prokuratura zakaza\u0142a Micha\u0142owi Wosiowi (Suwerenna Polska) kontaktowania si\u0119 z 32 osobami - poda\u0142a Wirtualna Polska. Jak ustali\u0142 portal, cz\u0119\u015b\u0107 tych os\u00f3b to \"osoby publiczne\", w\u015br\u00f3d nich ma by\u0107 Zbigniew Ziobro. W ubieg\u0142ym tygodniu pose\u0142 us\u0142ysza\u0142 zarzut przekroczenia uprawnie\u0144 w zwi\u0105zku z zakupem oprogramowania Pegasus ze \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.\n    \n    ", "id": 1072413, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-wos-ma-zakaz-kontaktu-z-32-osobami-wsrod-nich-ma-byc-zbigniew-ziobro-st8069108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Wo\u015b z zakazem kontaktu z 32 osobami. W\u015br\u00f3d nich ma by\u0107 Zbigniew Ziobro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:32:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-8730225-73-latka-przygnieciona-przez-motorower-zginela-na-miejscu-ph8069126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"73-latka przygnieciona przez motorower. Zgin\u0119\u0142a na miejscu\" />\n    73-letnia motorowerzystka ponios\u0142a \u015bmier\u0107 na miejscu wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem w miejscowo\u015bci Che\u0142mica Du\u017ca (woj. kujawsko-pomorskie). Kobieta zjecha\u0142a do rowu, gdzie zosta\u0142a przygnieciona przez sw\u00f3j pojazd.\n    \n    ", "id": 1072414, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/chelmica-duza-73-latka-przygnieciona-przez-motorower-zginela-na-miejscu-st8069078?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "73-latka przygnieciona przez motorower. Zgin\u0119\u0142a na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:29:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j4h690-tirana-albania-5475840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alba\u0144ski s\u0105d uwolni\u0142 greckiego europos\u0142a. Jego areszt wywo\u0142a\u0142 sp\u00f3r z Atenami\" />\n    Alba\u0144ski s\u0105d zdecydowa\u0142 o zwolnieniu z wi\u0119zienia greckiego europos\u0142a Frediego Beleriego. Zosta\u0142 oskar\u017cony i ostatecznie skazany na dwa lata wi\u0119zienia za oferowanie r\u00f3wnowarto\u015bci 360 euro za osiem g\u0142os\u00f3w. Aresztowanie i skazanie polityka wywo\u0142a\u0142o napi\u0119cia mi\u0119dzy Tiran\u0105 i Atenami.\n    \n    ", "id": 1072415, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/albania-sad-uwolnil-greckiego-europosla-frediego-beleriego-jego-areszt-wywolal-spor-z-atenami-st8068880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alba\u0144ski s\u0105d uwolni\u0142 greckiego europos\u0142a. Jego areszt wywo\u0142a\u0142 sp\u00f3r z Atenami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:26:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-198497-wypadek-w-zalezu-nie-zyje-4-letnie-dziecko-ph8069127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w Za\u0142\u0119\u017cu. Nie \u017cyje 4-letnie dziecko\" />\n    We wtorek rano w pomorskiej wsi Za\u0142\u0119\u017ce dosz\u0142o do tragicznego wypadku drogowego, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 4-letnie dziecko. W aucie podr\u00f3\u017cowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c dwoje innych dzieci. Droga wojew\u00f3dzka nr 224 w okolicach zdarzenia nadal jest zablokowana. \n    \n    ", "id": 1072416, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wypadek-w-zalezu-nie-zyje-4-letnie-dziecko-st8069121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w Za\u0142\u0119\u017cu. Nie \u017cyje 4-letnie dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T08:16:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4763479-rosjanie-przeprowadzili-atak-rakietowy-na-kompleks-hotelowy-w-zaporozu-ph8069097/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka i syn zgin\u0119li. Ojciec z c\u00f3rk\u0105 ci\u0119\u017cko ranni \" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y i dwie zosta\u0142y ranne w wyniku ataku rosyjskich si\u0142 na Zaporo\u017ce. W\u015br\u00f3d ofiar jest o\u015bmioletni ch\u0142opiec - przekaza\u0142 szef w\u0142adz obwodu zaporoskiego Iwan Fedorow. Policja sprecyzowa\u0142a, \u017ce ofiary i poszkodowani to cz\u0142onkowie jednej rodziny. \n    \n    ", "id": 1072417, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosjanie-zaatakowali-hotel-w-zaporozu-matka-i-syn-zgineli-ojciec-z-corka-ciezko-ranni-st8069088?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka i syn zgin\u0119li. Ojciec z c\u00f3rk\u0105 ci\u0119\u017cko ranni ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:45:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5032363-wypadek-na-trasie-s8-zdjecie-ilustracyjne-ph8059544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bus zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym, trasa S8 zablokowana\" />\n    Kolizja samochodu osobowego, busa i przyczepy na drodze ekspresowej S8 w okolicach Sieradza (woj. \u0142\u00f3dzkie). Trasa w stron\u0119 Wroc\u0142awia zosta\u0142a zablokowana.\n    \n    ", "id": 1071342, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/sieradz-droga-ekspresowa-s8-zablokowana-po-kolizji-busa-i-samochodu-osobowego-st8069103?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bus zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym, trasa S8 zablokowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:44:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest list go\u0144czy za Paw\u0142em Szop\u0105\" />\n    Wystawiono list go\u0144czy za Paw\u0142em Szop\u0105, tw\u00f3rc\u0105\u00a0marki Red is Bad, kt\u00f3remu prokuratura zarzuca mi\u0119dzy innymi udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej. Chodzi o nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.\n    \n    ", "id": 1071343, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-rars-jest-list-gonczy-za-pawlem-szopa-st8069104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest list go\u0144czy za Paw\u0142em Szop\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:38:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5514321-cathay-pacific-a350-900-shutterstock2275734347-ph8069071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Linia Cathay Pacific uziemi\u0142a samoloty z powodu awarii silnika\" />\n    Linia lotnicza Cathay Pacific poinformowa\u0142a, \u017ce uziemia i sprawdza wszystkie swoje samoloty Airbus A350 po tym, jak maszyna lec\u0105ca z Zurychu musia\u0142a zawr\u00f3ci\u0107 z powodu awarii silnika. Przewo\u017anik odwo\u0142a\u0142 ju\u017c ponad 20 lot\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1071344, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/linia-lotnicza-cathay-pacific-uziemila-samoloty-z-powodu-awarii-silnika-st8069062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linia Cathay Pacific uziemi\u0142a samoloty z powodu awarii silnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:37:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4375780-george-clooney-na-festiwalu-w-wenecji-ph8068980/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"George Clooney pom\u00f3g\u0142 fotografowi, kt\u00f3ry upad\u0142 na czerwonym dywanie. Potem sam z\u0142apa\u0142 za aparat\" />\n    George Clooney ruszy\u0142 z pomoc\u0105 upadaj\u0105cemu fotografowi, kt\u00f3ry robi\u0142 mu zdj\u0119cia na czerwonym dywanie podczas Festiwalu w Wenecji. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej wmiesza\u0142 si\u0119 w grup\u0119 paparazzich, wzi\u0105\u0142 aparat i sam zacz\u0105\u0142 robi\u0107 zdj\u0119cia. \n    \n    ", "id": 1071345, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/festiwal-w-wenecji-george-clooney-pomaga-fotografowi-ktory-upadl-na-czerwonym-dywanie-st8068979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "George Clooney pom\u00f3g\u0142 fotografowi, kt\u00f3ry upad\u0142 na czerwonym dywanie. Potem sam z\u0142apa\u0142 za aparat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:36:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6839590-skutki-byrzy-tropikalnej-yagi-na-filipinach-ph8069073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalane drogi, przysypane domy. Ro\u015bnie liczba zabitych, trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych\" />\n    Liczba ofiar \u015bmiertelnych wskutek uderzenia burzy tropikalnej na Filipinach wzros\u0142a do co najmniej 13 - poinformowa\u0142y we wtorek w\u0142adze. W stolicy kraju pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 wiele dr\u00f3g, zamkni\u0119to urz\u0119dy i odwo\u0142ano lekcje w szko\u0142ach.\n    \n    ", "id": 1071346, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zalane-drogi-przysypane-domy-rosnie-liczba-zabitych-trwaja-poszukiwania-zaginionych-st8069020?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalane drogi, przysypane domy. Ro\u015bnie liczba zabitych, trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:29:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2766605-kolobrzeg-mial-przy-sobie-amfetamine-ph8068992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdradzi\u0142o go nerwowe zachowanie. Mia\u0142 przy sobie narkotyki i by\u0142 poszukiwany\" />\n    Podczas rutynowego patrolu ko\u0142obrzescy policjanci zwr\u00f3cili uwag\u0119 na m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry widz\u0105c ich, zacz\u0105\u0142 si\u0119 nerwowo zachowywa\u0107. Po wylegitymowaniu mundurowi dowiedzieli si\u0119, \u017ce 39-latek by\u0142 poszukiwany. Dodatkowo znale\u017ali przy nim amfetamin\u0119. \n    \n    ", "id": 1071347, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-39-latek-mial-przy-sobie-narkotyki-i-byl-poszukiwany-st8068998?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdradzi\u0142o go nerwowe zachowanie. Mia\u0142 przy sobie narkotyki i by\u0142 poszukiwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:17:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1086611-slub-w-szwedzkim-kosciele-ph8069053/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 zakazu \"hollywoodzkiej tradycji\" podczas \u015blub\u00f3w w ko\u015bciele\" />\n    Coraz popularniejsze prowadzenie panien m\u0142odych do o\u0142tarza przez ojc\u00f3w nie spodoba\u0142o si\u0119 cz\u0119\u015bci duchownych w Ko\u015bciele Szwecji. Zgodnie z tamtejsz\u0105 tradycj\u0105 panna m\u0142oda i pan m\u0142ody id\u0105 do o\u0142tarza razem. Jak pisze \"The Guardian\" pojawi\u0142y si\u0119 nawet apele o wprowadzenie zakazu spopularyzowanego przez hollywoodzkie filmy zwyczaju. \n    \n    ", "id": 1071348, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-dyskusja-w-kosciele-o-prowadzeniu-panny-mlodej-przez-ojca-do-oltarza-st8069058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 zakazu \"hollywoodzkiej tradycji\" podczas \u015blub\u00f3w w ko\u015bciele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:05:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6071315-pap202308140ie-ph7974373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siemoniak o strefie buforowej na granicy: zapewne b\u0119dzie dalej obowi\u0105zywa\u0107\" />\n    Presja na granicy polsko-bia\u0142oruskiej jest dzisiaj mniejsza, ale to nie znaczy, \u017ce za tydzie\u0144 nie b\u0119dzie powrotu do rekordowych liczb - m\u00f3wi\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych Tomasz Siemoniak. Zapowiedzia\u0142, \u017ce \"zapewne\" zostanie przed\u0142u\u017cone rozporz\u0105dzenie dotycz\u0105ce strefy buforowej przy granicy i b\u0119dzie ona nadal obowi\u0105zywa\u0107.\n    \n    ", "id": 1071350, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/granica-polsko-bialoruska-strefa-buforowa-tomasz-siemoniak-zapewne-przedluzymy-i-bedzie-dalej-obowiazywac-st8069036?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak o strefie buforowej na granicy: zapewne b\u0119dzie dalej obowi\u0105zywa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T07:01:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9722933-atak-rafineria-moskwa-ph8068961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lotniska w Moskwie zostan\u0105 bez ropy? Oto pow\u00f3d\" />\n    Rafineria pod Moskw\u0105 straci\u0142a przynajmniej tymczasowo niemal po\u0142ow\u0119 swoich mocy produkcyjnych. To wynik niedzielnego ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w - poda\u0142y rosyjskie niezale\u017cne media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia agencji Reutera. Portal The Moscow Times przekaza\u0142, \u017ce zak\u0142ad nale\u017c\u0105cy do koncernu Gazpromnieft, dostarcza co trzeci litr benzyny sprzedawanej w Moskwie i jest najwi\u0119kszym dostawc\u0105 ropy dla sto\u0142ecznych lotnisk. \n    \n    ", "id": 1071351, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-atak-dronow-pod-moskwa-lotniska-bez-ropy-st8068978?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotniska w Moskwie zostan\u0105 bez ropy? Oto pow\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:57:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9226585-zwiazkowcy-ze-slasko-dabrowskiej-solidarnosci-protestujacy-przeciwko-likwidacji-czterech-kopaln-zablokowali-tory-kolejowe-w-katowicach-w-kierunku-sosnowca-ph8069065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejarze wyszli na tory. Poci\u0105gi je\u017cd\u017c\u0105 d\u0142u\u017cej\" />\n    Zwi\u0105zkowcy otrzymali \"dramatyczne apele o pomoc\" ze strony pracownik\u00f3w PKP Cargo i PKP CargoTabor, kt\u00f3rzy maj\u0105 by\u0107 masowo zwalniani z pracy. - Dzisiaj obchodzimy 44. rocznic\u0119 podpisania Porozumienia Jastrz\u0119bskiego. Zamiast jecha\u0107 na uroczysto\u015bci do Jastrz\u0119bia-Zdroju, postanowili\u015bmy wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w tym spontanicznym prote\u015bcie - powiedzia\u0142 szef \u015al\u0105sko-D\u0105browskiej \"Solidarno\u015bci\" Dominik Kolorz.\n    \n    ", "id": 1071349, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-kolejarze-wyszli-na-tory-to-protest-przeciwko-zwolnieniom-st8069043?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejarze wyszli na tory. Poci\u0105gi je\u017cd\u017c\u0105 d\u0142u\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:56:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mj45mh-teheran-iran-5708003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Iran daje s\u0105siadowi \"ostatnie ostrze\u017cenie\"\" />\n    Iran da\u0142 Pakistanowi \"ostatnie ostrze\u017cenie\" dotycz\u0105ce braku post\u0119p\u00f3w w budowie \u0142\u0105cz\u0105cego oba pa\u0144stwa gazoci\u0105gu. Strategiczna inwestycja, kt\u00f3rej od pocz\u0105tku sprzeciwia\u0142y si\u0119 Stany Zjednoczone, mia\u0142a zosta\u0107 uko\u0144czona ju\u017c dekad\u0119 temu, jednak jest gotowa jedynie po stronie ira\u0144skiej. Pogr\u0105\u017conemu w kryzysie Pakistanowi maj\u0105 teraz grozi\u0107 gigantyczne, wielomiliardowe kary.\n    \n    ", "id": 1071352, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-daje-pakistanowi-ostatnie-ostrzezenie-w-zwiazku-z-gazociagiem-st8068335?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran daje s\u0105siadowi \"ostatnie ostrze\u017cenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:54:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1603280-do-zdarzenia-doszlo-w-ostrowcu-swietokrzyskim-ph8068985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poobija\u0142 samoch\u00f3d tak, \u017ce nie potrafi\u0142 dalej ucieka\u0107. By\u0142 pijany\" />\n    Po kolizji m.in. ze s\u0142upem o\u015bwietleniowym zosta\u0142 zatrzymany kierowca opla, kt\u00f3ry w Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim ucieka\u0142 przed policj\u0105. 37-latek nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, bo by\u0142 pijany - w organizmie mia\u0142 ponad promil alkoholu.\n    \n    ", "id": 1071354, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ostrowiec-swietokrzyski-poscig-za-pijanym-kierowca-st8069010?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poobija\u0142 samoch\u00f3d tak, \u017ce nie potrafi\u0142 dalej ucieka\u0107. By\u0142 pijany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:49:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5473803-izrael-kontynuuje-ofensywe-na-strefe-gazy-ph8068871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka Brytania zawiesza cz\u0119\u015b\u0107 licencji na sprzeda\u017c broni do Izraela\" />\n    Wielka Brytania, w zwi\u0105zku z \"wyra\u017anym ryzykiem\" wykorzystania broni do pope\u0142nienia \"powa\u017cnego naruszenia mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego\", zawiesi cz\u0119\u015b\u0107 licencji na sprzeda\u017c broni do Izraela. Jak przekaza\u0142 brytyjski rz\u0105d, lista zawieszonych produkt\u00f3w obejmuje wa\u017cne komponenty wykorzystywane w samolotach wojskowych, a tak\u017ce elementy u\u0142atwiaj\u0105ce celowanie naziemne.\n    \n    ", "id": 1071355, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-zawiesza-czesc-licencji-na-sprzedaz-broni-do-izraela-st8068872?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania zawiesza cz\u0119\u015b\u0107 licencji na sprzeda\u017c broni do Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:42:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2420989-plona-tysiace-hektarow-lasow-w-ekwadorze-ph8068993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walcz\u0105 z najwi\u0119kszym po\u017carem od lat. Prosz\u0105 o pomoc inne pa\u0144stwa\" />\n    Od kilkunastu dni stra\u017cacy w Ekwadorze walcz\u0105 z fal\u0105 po\u017car\u00f3w w tym kraju. Najtrudniejsza sytuacja jest w kantonie Quilanga, gdzie wci\u0105\u017c nieopanowany ogie\u0144 strawi\u0142 oko\u0142o pi\u0119ciu tysi\u0119cy hektar\u00f3w las\u00f3w i upraw. W walk\u0119 z niszczycielskim \u017cywio\u0142em zaanga\u017cowa\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby z s\u0105siednich pa\u0144stw. \n    \n    ", "id": 1071356, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/walcza-z-najwiekszym-pozarem-od-lat-prosza-o-pomoc-inne-panstwa-st8068951?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walcz\u0105 z najwi\u0119kszym po\u017carem od lat. Prosz\u0105 o pomoc inne pa\u0144stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:36:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l4xzgf-utrudnienia-w-metrze-zdjecie-ilustracyjne-12540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w metrze. Skr\u00f3cona trasa, autobusowa linia zast\u0119pcza \" />\n    Z utrudnieniami musieli si\u0119 liczy\u0107 pasa\u017cerowie pierwszej linii metra. Na jednej ze stacji dosz\u0142o do wypadku. Uruchomiono autobusow\u0105 lini\u0119 zast\u0119pcz\u0105. \n    \n    ", "id": 1071357, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-utrudnienia-w-metrze-skrocona-trasa-autobusowa-linia-zastepcza-st8069008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia w metrze. Skr\u00f3cona trasa, autobusowa linia zast\u0119pcza ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:27:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9997851-protesty-przeciw-afd-ph8067601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory w Turyngii i Saksonii. Rz\u0105dy AfD ma\u0142o prawdopodobne, cho\u0107 w jednym kraju zwi\u0105zkowym ma \"mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105c\u0105\"\" />\n    Mimo sukcesu skrajnie prawicowej AfD w wyborach landowych w Turyngii i Saksonii, pozostaje ma\u0142o prawdopodobne, \u017ce wejdzie ona w sk\u0142ad regionalnych rz\u0105d\u00f3w \u2013 zauwa\u017caj\u0105 niemieckie media. Oba landy czekaj\u0105 trudne rozmowy koalicyjne. W Turyngii, gdzie wygra\u0142a, AfD b\u0119dzie mia\u0142a jednak \"mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105c\u0105\", kt\u00f3ra mo\u017ce wiele znaczy\u0107.\n    \n    ", "id": 1071358, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-saksonia-i-turyngia-przed-rozmowami-o-koalicjach-rzady-afd-malo-prawdopodobne-st8068874?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Turyngii i Saksonii. Rz\u0105dy AfD ma\u0142o prawdopodobne, cho\u0107 w jednym kraju zwi\u0105zkowym ma \"mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105c\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:25:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6965695-akademik-uj-przy-ul-raclawickiej-w-krakowie-ph8068950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uniwersytet Jagiello\u0144ski wycofa\u0142 si\u0119 ze sprzeda\u017cy akademika. W tle protesty\" />\n    Uniwersytet Jagiello\u0144ski w Krakowie nie sprzeda akademika przy ulicy Rac\u0142awickiej 9a. Od pa\u017adziernika zakwaterowanie znajdzie tam 130 student\u00f3w. Wcze\u015bniej przeciwko sprzeda\u017cy budynku protestowali m.in. cz\u0142onkowie Krakowskiego Ko\u0142a M\u0142odych Inicjatywy Pracowniczej.\n    \n    ", "id": 1071359, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-uniwersytet-jagiellonski-wycofal-sie-ze-sprzedazy-akademika-raclawicka-bedzie-wiecej-miejsc-dla-studentow-st8068965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uniwersytet Jagiello\u0144ski wycofa\u0142 si\u0119 ze sprzeda\u017cy akademika. W tle protesty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:20:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7205316-aktywisci-zablokowali-ulice-piekna-ph8068996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o plac Konstytucji i ulic\u0119 Pi\u0119kn\u0105\" />\n    We wtorek rano aktywi\u015bci z Ostatniego Pokolenia zablokowali ulic\u0119 w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. To jeden z zapowiadanych protest\u00f3w zwi\u0105zany z pocz\u0105tkiem roku szkolnego. \n    \n    ", "id": 1071353, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/ostatnie-pokolenie-zablokowalo-plac-konstytucji-i-ulice-piekna-st8068925?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o plac Konstytucji i ulic\u0119 Pi\u0119kn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:19:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7861548-taian-chiny-ph8068943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szkolny autobus wjecha\u0142 w uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w. Wielu zabitych i rannych\" />\n    Co najmniej 11 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 13 zosta\u0142o rannych w wyniku tragicznego zdarzenia w mie\u015bcie Taian w prowincji Shandong na wschodzie Chin. We wtorek szkolny autobus wjecha\u0142 w grup\u0119 uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w przed lokaln\u0105 szko\u0142\u0105 - poda\u0142a agencja Associated Press. \n    \n    ", "id": 1071360, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-szkolny-autobus-wjechal-w-uczniow-sa-ofiary-st8068930?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkolny autobus wjecha\u0142 w uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w. Wielu zabitych i rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:14:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965255-michal-k-ph8068305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Micha\u0142 K. \"pisa\u0142 na kartce decyzj\u0119, nast\u0119pnie wk\u0142ada\u0142 t\u0119 kartk\u0119 do niszczarki\"\" />\n    Micha\u0142 K. pokazywa\u0142 kartki, na kt\u00f3rych przekazywa\u0142 swoje decyzje, a \"nast\u0119pnie wk\u0142ada\u0142 je do niszczarki\" - mia\u0142a zezna\u0107 w prokuraturze Justyna G., by\u0142a dyrektorka Biura Zakup\u00f3w w RARS. Akta sprawy opisuje \"Gazeta Wyborcza\". Wed\u0142ug dziennika, G. powiedzia\u0142a \u015bledczym, \u017ce \"nad prezesem na pewno by\u0142 kto\u015b, kto poleca\u0142 mu okre\u015blone dzia\u0142ania i nadawa\u0142 mu g\u0142\u00f3wne kierunki post\u0119powania\".\n    \n    ", "id": 1071361, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-k-byly-prezes-rars-pisal-na-kartce-decyzje-nastepnie-wkladal-te-kartke-do-niszczarki-gw-o-zeznaniach-justyny-g-st8068905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 K. \"pisa\u0142 na kartce decyzj\u0119, nast\u0119pnie wk\u0142ada\u0142 t\u0119 kartk\u0119 do niszczarki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:03:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-huxrb3-nbp-shutterstock-7106038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co ze stopami procentowymi? Analityk ocenia szanse na obni\u017ck\u0119\" />\n    Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie obni\u017cy st\u00f3p procentowych - uwa\u017ca ekonomista banku ING BSK Adam Antoniak. We wtorek RPP rozpoczyna dwudniowe posiedzenie. Zdaniem analityka, obni\u017cki st\u00f3p procentowych rozpoczn\u0105 si\u0119 w drugim kwartale 2025 roku.\n    \n    ", "id": 1071362, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/co-ze-stopami-procentowymi-analityk-przewiduje-decyzje-rpp-st8068938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ze stopami procentowymi? Analityk ocenia szanse na obni\u017ck\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:01:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1744645-tomasz-siemoniak-ph8068939/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tomasz Siemoniak: Mamy do czynienia z gigantyczn\u0105 afer\u0105. Ten materia\u0142 jest ogromny\" />\n    Nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS to gigantyczna afera si\u0119gaj\u0105ca samego szczytu w\u0142adz - oceni\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 minister spraw wewn\u0119trznych Tomasz Siemoniak.\n    \n    ", "id": 1071363, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-siemoniak-o-rars-mamy-do-czynienia-z-gigantyczna-afera-ten-material-jest-ogromny-st8068935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Siemoniak: Mamy do czynienia z gigantyczn\u0105 afer\u0105. Ten materia\u0142 jest ogromny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:47:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7176050-w-chorwacji-trwa-susza-ph8068967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w dw\u00f3ch regionach Chorwacji\" />\n    W dw\u00f3ch chorwackich regionach wprowadzono w poniedzia\u0142ek stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. W jednym z nich powodem by\u0142y skutki suszy, a w drugim szkody wywo\u0142ane burz\u0105 - poinformowa\u0142 dziennik \"Jutarnji list\".\n    \n    ", "id": 1071364, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stan-kleski-zywiolowej-w-dwoch-regionach-chorwacji-st8068952?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w dw\u00f3ch regionach Chorwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:45:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-09634m-sprawa-zajela-sie-policja-zdjecie-ilustracyjne-4653395/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 poszukiwany, teraz kara mo\u017ce si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 \" />\n    Policjanci zatrzymali 46-latka podejrzanego o posiadanie znacznej ilo\u015bci \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych i substancji psychotropowej. Decyzj\u0105 s\u0105du zosta\u0142 tymczasowo aresztowany na trzy miesi\u0105ce.\n    \n    ", "id": 1071365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-byl-poszukiwany-teraz-kara-moze-sie-zwiekszyc-w-tle-narkotyki-st8068936?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 poszukiwany, teraz kara mo\u017ce si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:16:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1525919-policja-mezczyzna-wyrzucil-telewizor-z-czwartego-pietra-ph8068610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrzuci\u0142 telewizor z czwartego pi\u0119tra. Chodnikiem szed\u0142 ojciec z dzieckiem w w\u00f3zku. Policja pokazuje nagranie\" />\n    Telewizor wylecia\u0142 z mieszkania na czwartym pi\u0119trze wprost pod nogi m\u0119\u017cczyzny id\u0105cego chodnikiem z dzieckiem w w\u00f3zku. Tu\u017c po zdarzeniu zatrzymano sze\u015b\u0107 os\u00f3b w wieku od 17 do 24 lat. Jeden z m\u0119\u017cczyzn us\u0142ysza\u0142 zarzuty i zosta\u0142 aresztowany. Policja z warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia ujawnia kulisy zdarzenia z ubieg\u0142ego tygodnia i pokazuje nagranie.\n    \n    ", "id": 1071366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wyrzucil-telewizor-z-czwartego-pietra-policja-pokazuje-nagranie-st8068548?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrzuci\u0142 telewizor z czwartego pi\u0119tra. Chodnikiem szed\u0142 ojciec z dzieckiem w w\u00f3zku. Policja pokazuje nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:05:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vp1zcr-shutterstock_2337165379-7591589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy w Brazylii podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 o zablokowaniu platformy X\" />\n    Brazylijski S\u0105d Najwy\u017cszy podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 o zablokowaniu w kraju serwisu spo\u0142eczno\u015bciowego X oraz o mo\u017cliwo\u015bci karania grzywn\u0105 podmioty obchodz\u0105ce blokad\u0119. Platforma X (dawniej Twitter) nale\u017cy do miliardera Elona Muska.\n    \n    ", "id": 1071367, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sad-najwyzszy-w-brazylii-podtrzymal-decyzje-o-blokadzie-platformy-x-dawniej-twitter-st8068914?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy w Brazylii podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 o zablokowaniu platformy X", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T04:59:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4577823-upal-ph8001081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala upa\u0142\u00f3w rozlewa si\u0119 po Polsce. Ostrze\u017cenia IMGW dla kolejnych miejsc\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed upa\u0142em w niemal ca\u0142ej Polsce. Najgor\u0119cej jest i b\u0119dzie w zachodnich regionach, gdzie obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia drugiego stopnia. Temperatura w ci\u0105gu dnia ma przekracza\u0107 30 stopni Celsjusza, a nocami mo\u017ce nie spada\u0107 poni\u017cej 20 stopni.\n    \n    ", "id": 1073439, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/fala-upalow-rozlewa-sie-po-polsce-ostrzezenia-imgw-dla-kolejnych-miejsc-st8068918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala upa\u0142\u00f3w rozlewa si\u0119 po Polsce. Ostrze\u017cenia IMGW dla kolejnych miejsc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T04:59:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690402-goraco-upal-korki-samochody-ph7980584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y si\u0119 nie ko\u0144cz\u0105. Pomara\u0144czowe ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed upa\u0142em. Temperatura w niemal ca\u0142ej Polsce ma przekracza\u0107 30 stopni Celsjusza. Niekt\u00f3re z alarm\u00f3w b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 a\u017c do czwartku. \n    \n    ", "id": 1071368, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-przed-upalem-nawet-33-stopnie-celsjusza-pomaranczowe-i-zolte-ostrzezenia-przed-upalem-st8068918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142y si\u0119 nie ko\u0144cz\u0105. Pomara\u0144czowe ostrze\u017cenia IMGW", "user": null, "vote": 0}]