[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T15:49:34.312407+00:00", "description": "Kobieta pracuj\u0105ca w sieci sklep\u00f3w elektronicznych x-kom opisa\u0142a, \u017ce zwolniono j\u0105 pierwszego dnia po powrocie z urlopu macierzy\u0144skiego. - Takie historie zd\u0105\u017caj\u0105 si\u0119 u nas niezwykle rzadko, albo wcale - stwierdzi\u0142 szef i w\u0142a\u015bciciel x-komu Micha\u0142 \u015awierczewski, wyja\u015bniaj\u0105c, \u017ce stanowisko, kt\u00f3re zajmowa\u0142a kobiet, zlikwidowano ju\u017c ponad roku temu w ramach reorganizacji.", "id": 1074920, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/x-kom-zwolnil-kobiete-po-urlopie-macierzynskim-wlasciciel-michal-swierczewski-tlumaczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "x-kom zwolni\u0142 kobiet\u0119 zaraz po urlopie macierzy\u0144skim. W\u0142a\u015bciciel t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}]