[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T21:49:23+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gw0ds8/profesor_henryk_skar\u017cy\u0144ski_zmieni\u0142_\u017cycie_\u0107wier\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eZofSJ9hUX5ggDoQNIwj7xXA3dGPUzpfOQd_7kcDdzY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e9165faaceaf2d8460407b63c4ea53613d65f41f\" alt=\"Profesor Henryk Skar\u017cy\u0144ski zmieni\u0142 \u017cycie \u0107wier\u0107 miliona ludzi, przywracaj\u0105c im zmys\u0142 s\u0142uchu - Dobre Wiadomo\u015bci\" title=\"Profesor Henryk Skar\u017cy\u0144ski zmieni\u0142 \u017cycie \u0107wier\u0107 miliona ludzi, przywracaj\u0105c im zmys\u0142 s\u0142uchu - Dobre Wiadomo\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://dobrewiadomosci.net.pl/74672-profesor-henryk-skarzynski-zmienil-zycie-cwierc-miliona-ludzi-przywracajac-im-zmysl-sluchu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gw0ds8/profesor_henryk_skar\u017cy\u0144ski_zmieni\u0142_\u017cycie_\u0107wier\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1554554, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gw0ds8/profesor_henryk_skar\u017cy\u0144ski_zmieni\u0142_\u017cycie_\u0107wier\u0107", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eZofSJ9hUX5ggDoQNIwj7xXA3dGPUzpfOQd_7kcDdzY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e9165faaceaf2d8460407b63c4ea53613d65f41f", "title": "Profesor Henryk Skar\u017cy\u0144ski zmieni\u0142 \u017cycie \u0107wier\u0107 miliona ludzi, przywracaj\u0105c im zmys\u0142 s\u0142uchu - Dobre Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T21:12:51+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witajcie Koledzy, mam pytanie bo mo\u017ce kto\u015b tutaj mia\u0142 do\u015bwiadczenie z wysy\u0142aniem paczek do Ukrainy, oko\u0142o miesi\u0105c temu wys\u0142a\u0142em poczt\u0105 polsk\u0105 z Opola paczk\u0119 do Dniepra (Dnieprowsk czy jako\u015b tak) i jak narazie nie ma od mojego znajomego \u017cadnego odzewu na jej temat, wi\u0119c wnioskuj\u0119 ze jeszcze jej nie dosta\u0142, wzi\u0105\u0142em pod uwag\u0119 to, \u017ce paczka mog\u0142a zosta\u0107 zniszczona, ale mam nadziej\u0119 ze to po prostu taki d\u0142ugi czas wysy\u0142ki poprzez wojn\u0119, chod\u017a niestety w\u0105tpi\u0119.</p> <p>Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim za pomoc w udzieleniu pomocy! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Funny-Try-8893\"> /u/Funny-Try-8893 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvzqbk/wysy\u0142ka_paczki_z_polski_do_ukrainy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvzqbk/wysy\u0142ka_paczki_z_polski_do_ukrainy/\">[comments]</a></span>", "id": 1554225, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvzqbk/wysy\u0142ka_paczki_z_polski_do_ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysy\u0142ka paczki z Polski do Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T19:45:00+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvyan2/nasz_rz\u0105d_jest_pierwszy_do_pozowania_do_zdj\u0119\u0107_z/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/tyt0wjq7142e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=413f8cb128bddad293de55ff7e5f3ad427698e4b\" alt=\"Nasz rz\u0105d jest pierwszy do pozowania do zdj\u0119\u0107 z serduszkiem WO\u015aPu i pierwszy do obni\u017cania bud\u017cetu NFZ\" title=\"Nasz rz\u0105d jest pierwszy do pozowania do zdj\u0119\u0107 z serduszkiem WO\u015aPu i pierwszy do obni\u017cania bud\u017cetu NFZ\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/tyt0wjq7142e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvyan2/nasz_rz\u0105d_jest_pierwszy_do_pozowania_do_zdj\u0119\u0107_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1553878, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvyan2/nasz_rz\u0105d_jest_pierwszy_do_pozowania_do_zdj\u0119\u0107_z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/tyt0wjq7142e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=413f8cb128bddad293de55ff7e5f3ad427698e4b", "title": "Nasz rz\u0105d jest pierwszy do pozowania do zdj\u0119\u0107 z serduszkiem WO\u015aPu i pierwszy do obni\u017cania bud\u017cetu NFZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T19:35:40+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Badania w USA pokaza\u0142y, \u017ce osoby, kt\u00f3re by\u0142y za ci\u0119ciem bud\u017cet\u00f3w policji to g\u0142\u00f3wnie byli biali studenci prywatnych uczelni, z klasy \u015bredniej lub wy\u017cszej.</p> <p>Te same badania pokaza\u0142y, \u017ce osoby kt\u00f3re by\u0142y przeciw ci\u0119ciom bud\u017cet\u00f3w to byli ludzie mieszkaj\u0105cy w rejonach dotkni\u0119tych przest\u0119pczo\u015bci\u0105.</p> <p>Nasuwa si\u0119 my\u015bl: jakie przekonania s\u0105 pchane przez klas\u0119 \u015bredni\u0105 / wy\u017csz\u0105 bo \u017cyj\u0105 w swojej ba\u0144ce przekona\u0144 i rzeczywisto\u015bci, gdzie g\u0142\u00f3wnym problemem jest naruszenie emocji?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dave_The_Polak\"> /u/Dave_The_Polak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvy2h5/co_kategoryzujecie_jako_luxury_beliefs/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvy2h5/co_kategoryzujecie_jako_luxury_beliefs/\">[comments]</a></span>", "id": 1553879, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvy2h5/co_kategoryzujecie_jako_luxury_beliefs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co kategoryzujecie jako \u201eluxury beliefs\u201d (przekonania dla bogatych).", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T19:19:30+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, co mog\u0119 pod choink\u0119 kupi\u0107 mojej siostrze, kt\u00f3ra w wolnych chwilach sobie rysuje, czy to &quot;z g\u0142owy&quot; czy opieraj\u0105c si\u0119 na rysunku z internetu?</p> <p>Zestaw kredek wydaje mi si\u0119 banalny, co mog\u0142oby j\u0105 wesprze\u0107 w tym hobby, aby by\u0142o jeszcze przyjemniejsze?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/realista_ISTJ\"> /u/realista_ISTJ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvxo99/rysunki_12letniej_siostry/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvxo99/rysunki_12letniej_siostry/\">[comments]</a></span>", "id": 1553441, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvxo99/rysunki_12letniej_siostry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rysunki 12-letniej siostry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T18:41:25+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chcia\u0142abym opowiedzie\u0107 Wam moje do\u015bwiadczenie z psychoterapi\u0105 i ostrzec przed oszustwem.</p> <p>Po przeprowadzce do nowego wojew\u00f3dztwa postanowi\u0142am poszuka\u0107 sobie terapeuty. By\u0142am ju\u017c po terapii, wi\u0119c nie potrzebowa\u0142am gruntownego sprz\u0105tania, jedynie kilka spraw nie dawa\u0142o mi spokoju w zwi\u0105zku z nowym etapem \u017cycia. Do tego od lat zmagalam si\u0119 z l\u0119kami i depresj\u0105, kt\u00f3r\u0105 mia\u0142am w miar\u0119 pod kontrol\u0105. Znalaz\u0142am polecanego specjalist\u0119 na portalu ze znanymi lekarzami. Opinie super, studia sko\u0144czone, pierwsze wizyty pozytywne. Nie sprawdzi\u0142am go w bazie PTP, i to jest m\u00f3j b\u0142\u0105d. Nie wiedzia\u0142am, \u017ce prawo zezwala na nazywanie si\u0119 psychoterapeut\u0105 ludziom spoza bazy certyfikowanych.</p> <p>Po jakim\u015b czasie zacz\u0119\u0142y si\u0119 dziwne rzeczy. Facet od pocz\u0105tku sugerowa\u0142 \u017ce powinnam przenie\u015b\u0107 si\u0119 na terapi\u0119 grupow\u0105. Potem namawia\u0142 coraz bardziej (ostatnia szansa, szybko, zaraz zamykam zapisy!). Nie chcia\u0142am. Na informacje \u017ce terminy koliduja z moja prac\u0105, m\u00f3wi\u0142 \u017ce brakuje ", "id": 1553440, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvwq9z/uwa\u017cajcie_na_psychoterapeut\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwa\u017cajcie na psychoterapeut\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T18:27:53+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czekam na paczk\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 z Portugalii ju\u017c prawie miesi\u0105c, zamawia\u0142em od osoby prywatnej (dosta\u0142em od niego zdj\u0119cie paragonu i tego dokumentu co wype\u0142nia\u0142 do wysy\u0142ki a przedmiot by\u0142 ca\u0142kiem specyficzny wi\u0119c my\u015ble, go\u015bciu nie mia\u0142 z\u0142ych intecji) niestety paczka nie\u015bledzona i mia\u0142a i\u015b\u0107 7 dni...</p> <p>W sumie wina chyba z obu stron bo ja zapomnia\u0142em o tym wspomnie\u0107 a sprzedawca chcia\u0142 szybko wys\u0142a\u0107 i \u017cebym nie przep\u0142aci\u0142 za transport bo pare gram powodowa\u0142o \u017ce z parunastu euro robi\u0142o paredzie\u015bcia...</p> <p>No nauczka na przysz\u0142o\u015b\u0107 \u017ceby nie ufa\u0107 w kompetencje poczty (czy Polskiej czy z innych kraj\u00f3w) ale te\u017c chce jako\u015b w razie czego potwierdzi\u0107 sprzedawcy, \u017ce te\u017c nie mam z\u0142ych intecji bo go\u015bciu wydawa\u0142 sie na prawde spoko.</p> <p>+ jak macie jakie\u015b porady co do samego odnalezienia paczki to te\u017c by\u0142o by spoko</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DolphinBacon_2b2t\"> /u/DolphinBacon_2b2t </a> <br/> <s", "id": 1553880, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvwe8a/czy_poczta_mo\u017ce_wystawi\u0107_potwierdzenie_o", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy poczta mo\u017ce wystawi\u0107 potwierdzenie o \"niedor\u0119czeniu\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T17:25:40+00:00", "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://gazetakrakowska.pl/policjanci-przez-pomylke-ostrzelali-na-autostradzie-a4-samochod-z-kierowca-i-pasazerem-funkcjonariusze-mysleli-ze-to-uzbrojeni/ar/c1-18951963\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvuuuc/policjanci_przez_pomy\u0142k\u0119_ostrzelali_na/\">[comments]</a></span>", "id": 1552530, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvuuuc/policjanci_przez_pomy\u0142k\u0119_ostrzelali_na", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci przez pomy\u0142k\u0119 ostrzelali na autostradzie A4 samoch\u00f3d z kierowc\u0105 i pasa\u017cerem. Funkcjonariusze my\u015bleli, \u017ce to uzbrojeni przest\u0119pcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T17:13:25+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvuju8/81_transakcji_na_sekund\u0119_operator_blika_chwali/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZQsQsguiL-kmf92KwS65zPHdx4EkGOdQEqT07gOldds.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f8aac4034f42467cd159854b3f4aaecbc7e72305\" alt=\"81 transakcji na sekund\u0119. Operator BLIK-a chwali si\u0119 wynikami i m\u00f3wi o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107\" title=\"81 transakcji na sekund\u0119. Operator BLIK-a chwali si\u0119 wynikami i m\u00f3wi o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://android.com.pl/finanse/849671-blik-wyniki-q3-2024/?utm_source=Wykop&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=organic\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvuju8/81_transakcji_na_sekund\u0119_operator_blika_chwali/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1552995, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvuju8/81_transakcji_na_sekund\u0119_operator_blika_chwali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZQsQsguiL-kmf92KwS65zPHdx4EkGOdQEqT07gOldds.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f8aac4034f42467cd159854b3f4aaecbc7e72305", "title": "81 transakcji na sekund\u0119. Operator BLIK-a chwali si\u0119 wynikami i m\u00f3wi o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T17:04:22+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak powy\u017cej. Jestem najbardziej neurotyczn\u0105, chronicznie zestresowan\u0105 osob\u0105 jak\u0105 znam. Da si\u0119 \u017cy\u0107 b\u0119d\u0105c patologicznie nie\u015bmia\u0142ym, znajomi i tak do mnie zagaduj\u0105, ale to bardziej jak do dzikiego konia, po cichu i bez \u017cadnych gwa\u0142townych ruch\u00f3w. Chcia\u0142abym si\u0119 troch\u0119 wdr\u0105\u017cy\u0107 w \u017cycie socjalne, waln\u0105\u0107 kiedy\u015b jakim\u015b dobrym \u017cartem, czym\u015b b\u0142yskotliwym. Bo jak na razie to lipa. Jak kto\u015b tylko zwraca na mnie uwag\u0119 to panikuj\u0119 i zapominam jak sk\u0142ada\u0107 zdania. A nawet gdy jest spokojnie, to jako\u015b \u015brednio mi idzie z improwizacj\u0105.</p> <p>Jakie\u015b rady?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Apprehensive-Wind-19\"> /u/Apprehensive-Wind-19 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvubv2/koledzy_jestem_giga_bezbekowa_absolutnie_100/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvubv2/koledzy_jestem_giga_bezbekowa_absolutnie_100/\">[comments]</a></span>", "id": 1552529, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvubv2/koledzy_jestem_giga_bezbekowa_absolutnie_100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koledzy, jestem giga bezbekowa. Absolutnie 100% nie\u015bmieszna. Czy mog\u0119 si\u0119 jako\u015b nauczy\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T17:01:48+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvu9kp/incydent_na_spotkaniu_z_rados\u0142awem_sikorskim_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0TO7gDry91VgEhgDzoQuc3Pfv-EYqC7bOxpFvQ7UwZw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3a0b3cb15f3fd272d01be215847bc292fcd2cd7d\" alt=\"Incydent na spotkaniu z Rados\u0142awem Sikorskim w \u0141odzi. Protestuj\u0105cy wznie\u015bli okrzyki przeciwko okupacji Palestyny\" title=\"Incydent na spotkaniu z Rados\u0142awem Sikorskim w \u0141odzi. Protestuj\u0105cy wznie\u015bli okrzyki przeciwko okupacji Palestyny\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/forb006\"> /u/forb006 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/incydent-na-spotkaniu-z-radoslawem-sikorskim-w-lodzi-stop-okupacji/ghdg73h,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvu9kp/incydent_na_spotkaniu_z_rados\u0142awem_sikorskim_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1552528, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvu9kp/incydent_na_spotkaniu_z_rados\u0142awem_sikorskim_w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0TO7gDry91VgEhgDzoQuc3Pfv-EYqC7bOxpFvQ7UwZw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3a0b3cb15f3fd272d01be215847bc292fcd2cd7d", "title": "Incydent na spotkaniu z Rados\u0142awem Sikorskim w \u0141odzi. Protestuj\u0105cy wznie\u015bli okrzyki przeciwko okupacji Palestyny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T16:13:27+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, </p> <p>Nie wiem ju\u017c szczerze co robi\u0107, bo jestem za\u0142amana i zm\u0119czona wszystkim co ma zwi\u0105zek z moim zdrowiem. Przechodz\u0105c do rzeczy, ju\u017c od ponad 2 lat czuj\u0119, \u017ce jest co\u015b nie ok z moim przewodem pokarmowym. Nie wiem co, nie chce wchodzi\u0107 w szczeg\u00f3ly, ale nie pami\u0119tam ju\u017c kiedy ostatni raz si\u0119 normalnie wypr\u00f3\u017cni\u0142am. </p> <p>Mam pakiet w Medicover od pracodawcy i zacz\u0119\u0142am wszystko od wizyty z lekarzem internist\u0105. No i tak zacz\u0119\u0142a si\u0119 moja przygoda, poniewa\u017c zawsze ka\u017cda wizyta ko\u0144czy si\u0119 tak samo - skierowaniem do jakiego\u015b lekarza i na badania. Poza tym za ka\u017cdym razem s\u0142ysz\u0119, aby stosowa\u0107 diet\u0119 low FODMAP, kt\u00f3ra polega na omijaniu niekt\u00f3rych sk\u0142adnik\u00f3w. Diete wprowadzi\u0142am, co nie by\u0142o \u0142atwe, bo oznacza\u0142o to powr\u00f3t do mi\u0119sa po 2 latach bycia wege. Nic jednak nie przynosi efekt\u00f3w. Jak id\u0119 do lekarza dostaje po raz setny skierowania na te same badania (krwi, ka\u0142u). By\u0142am ju\u017c u proktologa, 3 internist\u00f3w i u gastrologa i ka\u017cdy m\u00f3wi mi to samo, aby st", "id": 1552996, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvt3n7/rant_na_lekarzy_i_prywatn\u0105_s\u0142u\u017cb\u0119_zdrowia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rant na lekarzy i prywatn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T15:19:23+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvruni/sikorski_uderza_w_pis_ws_uchod\u017ac\u00f3w_nie_b\u0119dziemy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/WjO-pZEl4Qy60n4W18myrexbb4DIMC7MWM07hxyraZM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=007fd698d8c3ccb774c3daf367a9d63379fb6e5c\" alt=\"Sikorski uderza w PiS ws. uchod\u017ac\u00f3w. &quot;Nie b\u0119dziemy m\u00f3wili, \u017ce s\u0105 no\u015bnikami ameb&quot;\" title=\"Sikorski uderza w PiS ws. uchod\u017ac\u00f3w. &quot;Nie b\u0119dziemy m\u00f3wili, \u017ce s\u0105 no\u015bnikami ameb&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.dziennik.pl/wydarzenia/artykuly/9671798,sikorski-uderza-w-pis-ws-uchodzcow-nie-bedziemy-mowili-ze-sa-nosni.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvruni/sikorski_uderza_w_pis_ws_uchod\u017ac\u00f3w_nie_b\u0119dziemy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1551474, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvruni/sikorski_uderza_w_pis_ws_uchod\u017ac\u00f3w_nie_b\u0119dziemy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/WjO-pZEl4Qy60n4W18myrexbb4DIMC7MWM07hxyraZM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=007fd698d8c3ccb774c3daf367a9d63379fb6e5c", "title": "Sikorski uderza w PiS ws. uchod\u017ac\u00f3w. \"Nie b\u0119dziemy m\u00f3wili, \u017ce s\u0105 no\u015bnikami ameb\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T14:21:47+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Duzo szkol pisze od wczoraj matury probne z operona i ja jestem w szoku. Jakby zadania na polskim podstawie byly wczoraj okropnie trudne dla mnie mimo ze chodze na rozszerzony polski i normalnie to ja pisze te arkusze bez problemow.</p> <p>Dodatkowo dzisiaj byla matma i zadania z podstawy przypominaly autentycznie zadania z matury rozszerzonej z zeszlego roku. Byly niebotycznie trudne. Nie wiem jak z rozszerzeniem bo nie pisalem.</p> <p>Pisze to dlatego bo po prostu nie rozumiem jaki ma byc cel robienia tych probnych matur tak trudnych. Jakby co one testuja? psychike uczniow xd?</p> <p>U mnie w szkole kazdy nauczyciel mowi ze operon jest taki trudny po to aby ,,potrzasnac\u2019\u2019 uczniami i dac im motywacje do nauki ale po napisaniu tego nie czuje zadnej motywacji.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FirefighterSad7151\"> /u/FirefighterSad7151 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/commen", "id": 1551471, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvql3d/dlaczego_matury_z_operona_sa_takie_trudne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego matury z Operona sa takie trudne???", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T14:09:18+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W Sieci w sekcji \u015bmiesznych filmik\u00f3w mo\u017cna znale\u017a\u0107 wiele nagra\u0144 os\u00f3b, kt\u00f3re wychodz\u0105 ze stanu znieczulenia, np. po zabiegu stomatologicznym, i wyg\u0142aszaj\u0105 jakie\u015b kompromituj\u0105ce teksty. Jak cz\u0119sto to si\u0119 zdarza, jak tego unikn\u0105\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/konwik\"> /u/konwik </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvqbli/jak_cz\u0119sto_ludzie_wychodz\u0105cy_z_narkozysedacji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvqbli/jak_cz\u0119sto_ludzie_wychodz\u0105cy_z_narkozysedacji/\">[comments]</a></span>", "id": 1551472, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvqbli/jak_cz\u0119sto_ludzie_wychodz\u0105cy_z_narkozysedacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak cz\u0119sto ludzie wychodz\u0105cy z narkozy/sedacji m\u00f3wi\u0105 jakie\u015b kompromituj\u0105ce rzeczy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T13:58:30+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvq316/okr\u0119t_marynarki_wojennej_danii_zatrzyma\u0142_chi\u0144ski/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/juCiZ3R7U5BU_OPsYB4fwqSVlYktLpUNWVljKQLC3HY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=77eb4858f0e9d9711662d052f44a2c13b2b8a34d\" alt=\"Okr\u0119t Marynarki Wojennej Danii zatrzyma\u0142 chi\u0144ski statek podejrzany o uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku\" title=\"Okr\u0119t Marynarki Wojennej Danii zatrzyma\u0142 chi\u0144ski statek podejrzany o uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/-NewYork-\"> /u/-NewYork- </a> <br/> <span><a href=\"https://www.gospodarkamorska.pl/dunski-okret-zatrzymal-chinski-statek-podejrzany-o-uszkodzenie-kabli-w-baltyku-81756\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvq316/okr\u0119t_marynarki_wojennej_danii_zatrzyma\u0142_chi\u0144ski/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1550996, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvq316/okr\u0119t_marynarki_wojennej_danii_zatrzyma\u0142_chi\u0144ski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/juCiZ3R7U5BU_OPsYB4fwqSVlYktLpUNWVljKQLC3HY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=77eb4858f0e9d9711662d052f44a2c13b2b8a34d", "title": "Okr\u0119t Marynarki Wojennej Danii zatrzyma\u0142 chi\u0144ski statek podejrzany o uszkodzenie kabli na Ba\u0142tyku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T13:22:49+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam kochani, z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za wszelkie porady.</p> <p>Mieszkam zagranic\u0105 od wielu lat i zapozna\u0142am tubylc\u00f3w, kt\u00f3rzy kochaj\u0105 Polsk\u0119, cz\u0119sto odwiedzaj\u0105 i nawet sporo m\u00f3wi\u0105 po Polsku.</p> <p>Naturalnie nadszed\u0142 temat Polskiej kuchni i Polskich pyszno\u015bci, kt\u00f3rych im jak i mnie brakuje.</p> <p>Chcia\u0142abym sprezentowa\u0107 dobr\u0105, konkretn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 kulinarn\u0105 z typowymi Polskimi przepisami na \u015awi\u0119ta. Sobie pewnie te\u017c sprezentuj\u0119 przy okazji! </p> <p>M\u00f3j ch\u0142opak, kt\u00f3ry nie jest Polakiem, ma obsesj\u0119 na punkcie barszczu czerwonego. Po prostu uwielbia. Tak\u017ce super by\u0142oby umie\u0107 zrobi\u0107 najlepszy barszcz (taki tradycyjny)! </p> <p>Niestety nie mia\u0142am nigdy babci, kt\u00f3ra mog\u0142aby mnie nauczyc... tak\u017ce nie zapomnijcie u\u015bcisn\u0105\u0107 t\u0119 swoj\u0105 babul\u0119. \u2764\ufe0f</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PurrpleSkyy\"> /u/PurrpleSkyy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvpdfx/tradycyjna_kuchnia_polska_w_poszukiw", "id": 1550997, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvpdfx/tradycyjna_kuchnia_polska_w_poszukiwaniu_dobrej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tradycyjna kuchnia Polska - w poszukiwaniu dobrej ksi\u0105\u017cki kucharskiej.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T13:12:52+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>My\u015bl\u0119 sobie czy ko\u0142o 30 jest jeszcze sens si\u0119 kszta\u0142ci\u0107, zastanawiam si\u0119 czy mozna potem dosta\u0107 robot\u0119. My\u015bl\u0119 nad studiami, ale waham si\u0119, bo du\u017co czasu zajmie mi studiowanie i nikt starego dziada nikt nie b\u0119dzie chcia\u0142 zatrudni\u0107 w tym wieku. Macie jakie\u015b przemy\u015blenia, do\u015bwiadczenia?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Top_Rate_2594\"> /u/Top_Rate_2594 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp6jb/edukacja_w_p\u00f3\u017aniejszym_wieku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp6jb/edukacja_w_p\u00f3\u017aniejszym_wieku/\">[comments]</a></span>", "id": 1551473, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp6jb/edukacja_w_p\u00f3\u017aniejszym_wieku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edukacja w p\u00f3\u017aniejszym wieku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T13:04:58+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak z ciekawo\u015bci </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fortnerd\"> /u/fortnerd </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp11g/pytanie_do_milenials\u00f3w_czy_byli\u015bcie_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp11g/pytanie_do_milenials\u00f3w_czy_byli\u015bcie_w/\">[comments]</a></span>", "id": 1550995, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvp11g/pytanie_do_milenials\u00f3w_czy_byli\u015bcie_w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytanie do milenials\u00f3w: czy byli\u015bcie w dzieci\u0144stwie bici? Je\u015bli nie, w jaki spos\u00f3b rodzice motywowali was do nauki (lub motywowali\u015bcie si\u0119 sami)?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T11:54:54+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnrqt/roz\u0142am_w_koalicji_niespodziewany_wynik_g\u0142osowania/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/R9JsiCXG6hu8WNWA_UlqqSRNHn1epwNXkmVEjA0pHLQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f61bb2fe4c4e6adc6006f18b029b58e61a6f1318\" alt=\"Roz\u0142am w koalicji. Niespodziewany wynik g\u0142osowania [G\u0142osami Polski 2050, Lewicy i Konfederacji sejmowa podkomisja przyj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 projekt ustawy maj\u0105cej ograniczy\u0107 polityczne przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ek skarbu pa\u0144stwa. Przeciw g\u0142osowali pos\u0142owie PO i PSL.]\" title=\"Roz\u0142am w koalicji. Niespodziewany wynik g\u0142osowania [G\u0142osami Polski 2050, Lewicy i Konfederacji sejmowa podkomisja przyj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 projekt ustawy maj\u0105cej ograniczy\u0107 polityczne przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ek skarbu pa\u0144stwa. Przeciw g\u0142osowali pos\u0142owie PO i PSL.]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/odpartyjnianie-spolek-i-rozl", "id": 1550186, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnrqt/roz\u0142am_w_koalicji_niespodziewany_wynik_g\u0142osowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/R9JsiCXG6hu8WNWA_UlqqSRNHn1epwNXkmVEjA0pHLQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f61bb2fe4c4e6adc6006f18b029b58e61a6f1318", "title": "Roz\u0142am w koalicji. Niespodziewany wynik g\u0142osowania [G\u0142osami Polski 2050, Lewicy i Konfederacji sejmowa podkomisja przyj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 projekt ustawy maj\u0105cej ograniczy\u0107 polityczne przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ek skarbu pa\u0144stwa. Przeciw g\u0142osowali pos\u0142owie PO i PSL.]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T11:25:54+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam z czystej ciekawo\u015bci.<br/> Przegl\u0105da\u0142am sobie ostatnio folder z papierami szkolnymi i natrafi\u0142am na egzamin z podstaw\u00f3wki. Patrz\u0119... a tam jest podany pesel mojej siostry bli\u017aniaczki. XD I tak jak do niczego mi si\u0119 to raczej nie przyda, tak mam zagwozdk\u0119 czy ten egzamin w og\u00f3le jest wa\u017cny. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nikamiko\"> /u/nikamiko </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbkd/czy_m\u00f3j_egzamin_jest_wa\u017cny/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbkd/czy_m\u00f3j_egzamin_jest_wa\u017cny/\">[comments]</a></span>", "id": 1550187, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbkd/czy_m\u00f3j_egzamin_jest_wa\u017cny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy m\u00f3j egzamin jest wa\u017cny?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T11:25:34+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbel/tsue_orzek\u0142_polska_i_czechy_musz\u0105_zmieni\u0107_prawo/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/x8GWAfHEA8I59B8SyT2k9iRWlq6eUaTOU9MYNRPVfC8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=62f1d29f399300f7832edd0d4a4d805ed3fe1c6f\" alt=\"TSUE orzek\u0142. Polska i Czechy musz\u0105 zmieni\u0107 prawo\" title=\"TSUE orzek\u0142. Polska i Czechy musz\u0105 zmieni\u0107 prawo\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/tsue-nie-ma-watpliwosci-polska-i-czechy-naruszaja-unijne-prawo-7094447596043232a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbel/tsue_orzek\u0142_polska_i_czechy_musz\u0105_zmieni\u0107_prawo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1550188, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvnbel/tsue_orzek\u0142_polska_i_czechy_musz\u0105_zmieni\u0107_prawo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/x8GWAfHEA8I59B8SyT2k9iRWlq6eUaTOU9MYNRPVfC8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=62f1d29f399300f7832edd0d4a4d805ed3fe1c6f", "title": "TSUE orzek\u0142. Polska i Czechy musz\u0105 zmieni\u0107 prawo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T10:24:21+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107!</p> <p>To mo\u017ce by\u0107 troch\u0119 zbyt bezpo\u015bredni post, ale i tak spr\u00f3buj\u0119. Szukam os\u00f3b, kt\u00f3re ch\u0119tnie podziel\u0105 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 na temat tworzenia w\u0142asnego biznesu. Jakby si\u0119 tu znalaz\u0142 kto\u015b kto robi\u0142 jaki\u015b startupowy projekt informatyczny to by\u0142oby jeszcze lepiej bo w podobnej sytuacji si\u0119 aktualnie znajduje. Kto\u015b z was komu si\u0119 to uda\u0142o - biznes si\u0119 rozwija, cho\u0107 pocz\u0105tki by\u0142y ci\u0119\u017ckie. Kto\u015b by si\u0119 chcia\u0142 podzieli\u0107? Mieli\u015bcie wk\u0142ad w\u0142asny czy dofinansowanie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fit-End7212\"> /u/Fit-End7212 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmfno/poszukiwani_do\u015bwiadczeni_ludzie_kt\u00f3rzy_rozkr\u0119cili/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmfno/poszukiwani_do\u015bwiadczeni_ludzie_kt\u00f3rzy_rozkr\u0119cili/\">[comments]</a></span>", "id": 1549799, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmfno/poszukiwani_do\u015bwiadczeni_ludzie_kt\u00f3rzy_rozkr\u0119cili", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwani do\u015bwiadczeni ludzie, kt\u00f3rzy rozkr\u0119cili sw\u00f3j biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T10:13:47+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmagr/dom_polski_kosztowa\u0142_kilkana\u015bcie_mln_z\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xJBVHcefgjTNWEEQH2ngiavYFRwUgt0lct1ERPkUxXg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f2cf6a1b96122bf0548c2adf1a8362a5c07d1815\" alt=\"Dom Polski kosztowa\u0142 kilkana\u015bcie mln z\u0142. &quot;Wielodniowa wielka balanga&quot;\" title=\"Dom Polski kosztowa\u0142 kilkana\u015bcie mln z\u0142. &quot;Wielodniowa wielka balanga&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.sport.pl/inne/7,64998,31475015,dom-polski-kosztowal-kilkanascie-mln-zl-wielodniowa-wielka.html#do_w=399&amp;do_v=1159&amp;do_st=RS&amp;do_sid=1721&amp;do_a=1721&amp;s=BoxOpImg2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmagr/dom_polski_kosztowa\u0142_kilkana\u015bcie_mln_z\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1549798, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvmagr/dom_polski_kosztowa\u0142_kilkana\u015bcie_mln_z\u0142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xJBVHcefgjTNWEEQH2ngiavYFRwUgt0lct1ERPkUxXg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f2cf6a1b96122bf0548c2adf1a8362a5c07d1815", "title": "Dom Polski kosztowa\u0142 kilkana\u015bcie mln z\u0142. \"Wielodniowa wielka balanga\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T10:07:57+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.openpetition.eu/pl/petition/online/petycja-do-premiera-donalda-tuska-w-sprawie-poparcia-projektu-dekryminalizujacego-marihuane\">https://www.openpetition.eu/pl/petition/online/petycja-do-premiera-donalda-tuska-w-sprawie-poparcia-projektu-dekryminalizujacego-marihuane</a></p> <p>Koalicja na rzecz dekryminalizacji marihuany wystosowala petycj\u0119 do Premiera Donalda Tuska o przychylenie si\u0119 do dekryminalizacji posiadania do 15g i hodowli jednego krzaka. </p> <p>Zach\u0119cam wszystkich popierajacych te dzia\u0142ania do podpisywania si\u0119 pod petycja, by\u0107 mo\u017ce nic to nie da, a by\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie to krok w bardziej liberalna stron\u0119. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wojewok\"> /u/wojewok </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvm7o7/petycja_dotycz\u0105ce_dekryminalizacji_marihuany/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvm7o7/petyc", "id": 1549797, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvm7o7/petycja_dotycz\u0105ce_dekryminalizacji_marihuany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petycja dotycz\u0105ce dekryminalizacji marihuany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T09:12:52+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Aby zbytnio nie przed\u0142u\u017ca\u0107, bo przecie\u017c nikt nie klikn\u0105\u0142 tego posta \u017ceby sobie wst\u0119p poczyta\u0107, to wprowadz\u0119 was bardzo znanym przys\u0142owiem.</p> <p>Uwa\u017caj komu ufasz.</p> <p>Nie ka\u017cdy jest godny zaufania. Nawet je\u017celi znacie si\u0119 od lat. A jedna skaza potrafi zrujnowa\u0107 nawet najlepsz\u0105 znajomo\u015b\u0107 i dobrze zapowiadaj\u0105c\u0105 si\u0119 wsp\u00f3\u0142prac\u0119.</p> <p>Bez przed\u0142u\u017cania, dzi\u0119kuje moim patronom za wsparcie.</p> <p>Zapraszam i \u017cycz\u0119 mi\u0142ego czytania.</p> <p>A wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 zupe\u0142nie niepozornie par\u0119 lat temu.</p> <p>Klasycznie w \u015brodku tygodnia, w jeden z najmniej handlowych dni policzy\u0142em got\u00f3wk\u0119 w sejfie, zapakowa\u0142em do koperty i wyszed\u0142em, zostawiaj\u0105c sklep pod opiek\u0105 zaufanego pracownika. Oczywi\u015bcie poszed\u0142em wp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze na konto, a poniewa\u017c siedziba banku jest dos\u0142ownie po drugiej stronie ulicy, to dotar\u0142em tam po minucie. Na miejscu nie czeka\u0142em d\u0142ugo, nigdy w zasadzie nie ma tam kolejek, usiad\u0142em przy stanowisku, przekaza\u0142em pieni\u0105dze do wp\u0142aty, podpi", "id": 1549457, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvlitq/czy_ludzie_to_jeszcze_istoty_rozumne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ludzie to jeszcze istoty rozumne?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T09:02:46+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, zaczynam prac\u0119 w kt\u00f3rej b\u0119d\u0119 &quot;w ruchu&quot; od rana do wieczora i przyda\u0142by mi si\u0119 power bank, \u017ceby m\u00f3c troch\u0119 pod\u0142adowa\u0107 w ci\u0105gu dnia telefon. Nie musi to by\u0107 jaki\u015b potw\u00f3r, kt\u00f3ry wystarczy mi na tydzie\u0144 campingu :D - jak dam rad\u0119 pod\u0142adowa\u0107 nim w ci\u0105gu doby raz czy dwa razy telefon od 0 do maxa to mi wystarczy w zupe\u0142no\u015bci. </p> <p>Jest w stanie kto\u015b poleci\u0107 co\u015b niewielkiego i niedrogiego? Tak do 100 z\u0142.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RealAmericanTeemo\"> /u/RealAmericanTeemo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvlecs/szukam_niedrogiego_power_banka/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvlecs/szukam_niedrogiego_power_banka/\">[comments]</a></span>", "id": 1549458, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvlecs/szukam_niedrogiego_power_banka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukam niedrogiego power banka :)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T08:53:18+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvla0h/gro\u017ana_s\u0105siadka_i_pochmurna_polska/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/57ckuo5zs02e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4faf7a4ac52f4255998983e9a6067e34692c7136\" alt=\"Gro\u017ana s\u0105siadka i pochmurna Polska\" title=\"Gro\u017ana s\u0105siadka i pochmurna Polska\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/1KiloW\"> /u/1KiloW </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/57ckuo5zs02e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvla0h/gro\u017ana_s\u0105siadka_i_pochmurna_polska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1549215, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvla0h/gro\u017ana_s\u0105siadka_i_pochmurna_polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/57ckuo5zs02e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4faf7a4ac52f4255998983e9a6067e34692c7136", "title": "Gro\u017ana s\u0105siadka i pochmurna Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-20T08:05:12+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvknmt/zmutowany_wirus_polio_w_warszawskich_\u015bciekach/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eyt-gPXSgyA5TOT0hs20EznK8PAFKE3bRTCj94wG4-4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=25c69134f0d32e70ce92d78eb8cd25818efeb247\" alt=\"Zmutowany wirus polio w warszawskich \u015bciekach\" title=\"Zmutowany wirus polio w warszawskich \u015bciekach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fish_knees\"> /u/fish_knees </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/zmutowany-wirus-w-warszawskich-sciekach-mamy-najnowsze-informacje-7094375803448288a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvknmt/zmutowany_wirus_polio_w_warszawskich_\u015bciekach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1549216, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gvknmt/zmutowany_wirus_polio_w_warszawskich_\u015bciekach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eyt-gPXSgyA5TOT0hs20EznK8PAFKE3bRTCj94wG4-4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=25c69134f0d32e70ce92d78eb8cd25818efeb247", "title": "Zmutowany wirus polio w warszawskich \u015bciekach", "vote": 0}]