[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T20:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/71/19/z26679366M,Magdalena-Gawin.jpg\" vspace=\"2\" />W czwartek minister kultury i dziedzictwa narodowego odwo\u0142a\u0142 dyrektor\u0102\u0142w trzech instytucji. Stanowisko straci\u0142a m.in. Magdalena Gawin, kt\u0102\u0142ra sta\u0142a na czele Instytutu Solidarno\u015bci i M\u0119stwa im. W. Pileckiego. \"Wyrzucono mnie nie tylko w \u015brodku kadencji, ale przed wynikami kontroli, pod zarzutami, kt\u0102\u0142re naruszaj\u0105 moje dobra osobiste\" - skomentowa\u0142a sytuacj\u0119 na platformie X.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889701,byla-dyrektorka-instytutu-pileckiego-nie-kryje-zalu-oczywiscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a dyrektorka Instytutu Pileckiego nie kryje \u017calu. \"Oczywi\u015bcie z\u0142o\u017c\u0119 pozew do s\u0105du\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T20:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/75/1d/z30889735M,Jacek-Siewiera--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Obawiam si\u0119, \u017ce \u017cadnych scenariuszy dzisiaj wykluczy\u0107 nie mo\u017cemy - komentowa\u0142 napi\u0119t\u0105 sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. W rozmowie z TVN24 zapewni\u0142, \u017ce dzia\u0142ania Iranu i Izraela s\u0105 na bie\u017c\u0105co monitorowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30889668,rosnie-napiecie-na-bliskim-wschodzie-szef-bbn-sytuacja-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie na Bliskim Wschodzie. Szef BBN: Sytuacja jest na kraw\u0119dzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T19:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d8/75/1d/z30889688M,Roman-Giertych.jpg\" vspace=\"2\" />Roman Giertych zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 z interpelacj\u0105 poselsk\u0105 do ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego. Chce \u015bledztwa w sprawie Wirtualnej Polski. \"Uprzejmie informuj\u0119, \u017ce w moim przekonaniu istnieje pilna potrzeba wszcz\u0119cia \u015bledztwa dotycz\u0105cego jednego z w\u0105tk\u0102\u0142w przest\u0119pczej dzia\u0142alno\u015bci Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" - pisze polityk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30889528,roman-giertych-domaga-sie-sledztwa-w-sprawie-wirtualnej-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Giertych domaga si\u0119 \u015bledztwa w sprawie Wirtualnej Polski. Zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 bezpo\u015brednio do ministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T18:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/75/1d/z30889652M,Rakiety--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelskie wojsko zamierza odpowiedzie\u0107 na odwet Iranu. - Wystrzelenie tak wielu rakiet na terytorium Izraela spotka si\u0119 z odpowiedzi\u0105 - zapowiedzia\u0142 szef sztabu Si\u0142 Obronnych Izraela gen. Herci Halewi. Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy przewiduj\u0105, \u017ce do ataku mo\u017ce doj\u015b\u0107 ju\u017c 15 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30889587,izrael-odpowie-na-odwet-iranu-wojsko-potwierdza-wsj-atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael odpowie na odwet Iranu? Wojsko potwierdza. \"WSJ\": Atak nast\u0105pi jeszcze dzi\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T18:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/6f/1d/z30866391M,Tobiasz-Bochenski.jpg\" vspace=\"2\" />Tobiasz Boche\u0144ski, by\u0142y kandydat PiS na prezydenta Warszawy, ma zosta\u0107 szefem warszawskich struktur Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - ustali\u0142a Gazeta.pl. Dotychczas Boche\u0144ski nie by\u0142 cz\u0142onkiem PiS, ale tu\u017c po wyborach samorz\u0105dowych wst\u0105pi\u0142 do partii.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30888746,nowa-funkcja-tobiasza-bochenskiego-ma-przejac-warszawski-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa funkcja Tobiasza Boche\u0144skiego. Ma przej\u0105\u0107 warszawski PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T17:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/75/1d/z30889512M,Krzysztof-Brejza.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Krajowa wys\u0142a\u0142a zawiadomienia do 31 os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re mia\u0142y by\u0107 inwigilowane Pegasusem. Pismo otrzyma\u0142 m.in. by\u0142y prezydent Inowroc\u0142awia Ryszard Brejza oraz jego syn, europose\u0142 Krzysztof Brejza. Dokumenty dostali tak\u017ce Roman Giertych, a tak\u017ce pos\u0142anka KO Magdalena \u0141o\u015bko - ustali\u0142 reporter TVN.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30889367,sledztwo-ws-pegasusa-kto-byl-inwigilowany-prokuratura-rozeslala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. Pegasusa. Kto by\u0142 inwigilowany? Prokuratura rozes\u0142a\u0142a pisma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T17:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/29/75/1d/z30889513M,Donald-Tusk-po-spotkaniu-z-premierka-Danii-Mette-F.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk poinformowa\u0142 o planach dotycz\u0105cych do\u0142\u0105czenia Polski do europejskiego projektu budowy \u017belaznej Kopu\u0142y. - Ostatnie zdarzenia, szczeg\u0102\u0142lnie ten ostatni atak Iranu na Izrael, potwierdzi\u0142 jeszcze raz, jak wa\u017cne jest posiadanie tego typu instalacji - powiedzia\u0142 premier.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30889467,polska-dolaczy-do-projektu-obronnego-donald-tusk-posiadanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska do\u0142\u0105czy do projektu obronnego? Donald Tusk: Posiadanie tego typu instalacji jest wa\u017cne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T16:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/75/1d/z30889230M,Areszt--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142upska policja zatrzyma\u0142a i doprowadzi\u0142a do prokuratury podejrzanego o zgwa\u0142cenie 11-letniej dziewczynki - poinformowa\u0142a PAP. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do pope\u0142nienia zarzucanego czynu. Twierdzi jednak, \u017ce nie pami\u0119ta przebiegu zdarze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889039,gwalt-na-11-letniej-dziewczynce-ze-slupska-mezczyzna-przyznal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142t na 11-letniej dziewczynce ze S\u0142upska. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T16:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/75/1d/z30889369M,Zaginieni-chlopcy--Od-lewej-Daniel-i-Mateusz.jpg\" vspace=\"2\" />Trwaj\u0105 poszukiwania braci bli\u017aniak\u0102\u0142w Daniela i Mateusza Be\u0142dyckich. Ch\u0142opcy udali si\u0119 w nieznanym kierunku po wyj\u015bciu ze szko\u0142y. Policja poda\u0142a rysopis i kontakt w razie posiadania informacji, kt\u0102\u0142re mog\u0142yby pom\u0102\u0142c w ich odnalezieniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889314,blizniacy-daniel-i-mateusz-zagineli-po-wyjsciu-ze-szkoly-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bli\u017aniacy Daniel i Mateusz zagin\u0119li po wyj\u015bciu ze szko\u0142y. Policja prosi o pomoc w poszukiwaniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T16:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Informacj\u0119 o \u015bmierci prof. Jadwigi Staniszkis c\u0102\u0142rka zmar\u0142ej, Joanna Staniszkis, potwierdzi\u0142a Polskiej Agencji Prasowej. Socjolo\u017cka i analityczka polityki w przysz\u0142ym tygodniu obchodzi\u0142aby 82. urodziny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30889373,jadwiga-staniszkis-nie-zyje-socjolozka-miala-81-lat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jadwiga Staniszkis nie \u017cyje. Socjolo\u017cka mia\u0142a 81 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T16:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/75/1d/z30888628M,Izraelska-obrona-przeciwrakietowa-przeszla-powazny.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelski system obrony przeciwrakietowej udanie przeszed\u0142 swoj\u0105 najpowa\u017cniejsz\u0105 pr\u0102\u0142b\u0119 bojow\u0105. Dotychczas wykazywa\u0142 si\u0119 g\u0142\u0102\u0142wnie szeroko znany system Iron Dome, zwalczaj\u0105cy najprostsze rakiety. W weekend do akcji wkroczy\u0142y znacznie bardziej skomplikowane Arrow 2 i 3.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30888610,najwieksza-bitwa-rakiet-w-historii-zelazna-kopulanie-brala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza bitwa rakiet w historii. \u017belazna Kopu\u0142a nie bra\u0142a w niej udzia\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T16:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/75/1d/z30889333M,Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Protasiewicz, po swojej weekendowej dziwnej aktywno\u015bci twitterowej, w poniedzia\u0142ek po\u017cegna\u0142 si\u0119 ze stanowiskiem wicewojewody dolno\u015bl\u0105skiego. Wkr\u0102\u0142tce mo\u017ce mie\u0107 jednak kolejne zaj\u0119cie. Wystarczy, \u017ce b\u0119dzie mocno trzyma\u0142 kciuki za kandydatk\u0119 na stanowisko prezydenta Wroc\u0142awia, a ju\u017c za tydzie\u0144 mo\u017ce powr\u0102\u0142ci\u0107 w chwale. Narysowali\u015bmy wam to.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30889210,gambit-protasiewicza-za-tydzien-moze-byc-poslem-albo-radnym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gambit Protasiewicza. Za tydzie\u0144 mo\u017ce by\u0107 pos\u0142em albo radnym. Narysowali\u015bmy to", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T15:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/74/1d/z30885044M,Roman-Giertych.jpg\" vspace=\"2\" />Rzeczniczka dyscypliny w klubie Koalicji Obywatelskiej przekaza\u0142a, \u017ce zajmie si\u0119 sprawdzeniem powodu nieobecno\u015bci Romana Giertycha na ostatnim posiedzeniu Sejmu. Pose\u0142 nie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142u w g\u0142osowaniu nad projektami ustaw dotycz\u0105cymi aborcji, w przypadku kt\u0102\u0142rych zarz\u0105dzono dyscyplin\u0119 partyjn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30888958,nieobecnosc-giertycha-w-sejmie-sprawdzamy-czy-ten-wazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieobecno\u015b\u0107 Giertycha w Sejmie. \"Sprawdzamy, czy ten 'wa\u017cny pow\u0102\u0142d' by\u0142 rzeczywi\u015bcie tak wa\u017cny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T15:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/75/1d/z30888755M,Tadeusz-Rydzyk--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Op\u0142aty za u\u017cytkowanie grunt\u0102\u0142w, na kt\u0102\u0142rych fundacja o. Tadeusza Rydzyka postawi\u0142a Muzeum Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107 w Toruniu, nie zmieni\u0142y si\u0119 od 2018 roku. Zdaniem wojewody kujawsko-pomorskiego Micha\u0142a Sztybla, brak ich aktualizacji stanowi \"szkod\u0119 dla Skarbu Pa\u0144stwa i mo\u017ce by\u0107 naruszeniem dyscypliny finans\u0102\u0142w publicznych. W\u0142adze Torunia s\u0105 jednak innego zdania.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30888404,o-tadeusz-rydzyk-zaplaci-wiecej-wojewoda-alarmuje-o-szkodzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O. Tadeusz Rydzyk zap\u0142aci wi\u0119cej? Wojewoda alarmuje o \"szkodzie dla Skarbu Pa\u0144stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T14:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2a/75/1d/z30889002M,Donald-Trump--pierwszy-dzien-procesu-kryminalnego.jpg\" vspace=\"2\" />W Nowym Jorku rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces karny Donalda Trumpa. By\u0142y prezydent Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych jest oskar\u017cony o fa\u0142szowanie dokument\u0102\u0142w finansowych w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 pieni\u0119dzy za milczenie, kt\u0102\u0142re mia\u0142 rzekomo przekaza\u0107 aktorce film\u0102\u0142w dla doros\u0142ych Stormy Daniels.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30888995,rozpoczal-sie-proces-karny-donalda-trumpa-w-sadzie-grzmial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces karny Donalda Trumpa. W s\u0105dzie grzmia\u0142: To atak na nasz kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T13:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/75/1d/z30888767M,Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Protasiewicz po serii godnych po\u017ca\u0142owania wpis\u0102\u0142w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zosta\u0142 zdymisjonowany ze stanowiska wicewojewody. W razie wygranej Izabeli Bodnar w drugiej turze wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych we Wroc\u0142awiu mia\u0142 jednak szans\u0119 obj\u0105\u0107 jej mandat poselski. Polityk zadeklarowa\u0142, \u017ce tego nie zrobi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30888676,jacek-protasiewicz-moze-objac-mandat-poselski-zlozyl-zapewnienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Protasiewicz mo\u017ce obj\u0105\u0107 mandat poselski. Z\u0142o\u017cy\u0142 zapewnienie. \"Problemy, tak\u017ce zdrowotne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T12:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/75/1d/z30888305M,Kosciol--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />No\u017cownik zaatakowa\u0142 biskupa podczas mszy w ko\u015bciele w Sydney. Zgromadzeni wierni usi\u0142owali go powstrzyma\u0107 i odnie\u015bli obra\u017cenia. Policja przekaza\u0142a informacj\u0119 o stanie poszkodowanych i wyda\u0142a apel.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30888086,kolejny-atak-nozownika-w-sydney-tym-razem-celem-byl-kosciol.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny atak w Sydney. No\u017cownik zaatakowa\u0142 biskupa. Policja apeluje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T12:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/74/1d/z30887367M,Dowodca-Generalny-Rodzajow-Sil-Zbrojnych--general-.jpg\" vspace=\"2\" />- Gdyby na Bliskim Wschodzie dosz\u0142o do otwartego konfliktu, b\u0119dzie to mia\u0142o wp\u0142yw na rynek ropy i surowc\u0102\u0142w ropopochodnych, co z kolei wp\u0142ynie na kwestie gospodarcze u nas w kraju, ale tak\u017ce na to, co si\u0119 dzieje w Ukrainie - m\u0102\u0142wi\u0142 o jednym z aspekt\u0102\u0142w eskalacji konfliktu na linii Iran-Izrael genera\u0142 Miros\u0142aw R\u0102\u0142\u017ca\u0144ski. By\u0142y dow\u0102\u0142dca generalny rodzaj\u0102\u0142w si\u0142 zbrojnych w rozmowie z Gazeta.pl wymieni\u0142 zagro\u017cenia, kt\u0102\u0142re mo\u017ce jego zdaniem nie\u015b\u0107 ewentualny atak odwetowy Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30887092,iran-izrael.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak konflikt na Bliskim Wschodzie wp\u0142ynie na Polsk\u0119? Gen. R\u0102\u0142\u017ca\u0144ski: Wielowymiarowe spektrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T12:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/75/1d/z30888281M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-i-Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Wpisy zamieszczone przez Jacka Protasiewicza w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych s\u0105 nieakceptowalne, powinien odpocz\u0105\u0107 - oceni\u0142 prezes Polskiego Stronnictwa Ludowego W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30888241,kosiniak-kamysz-wypowiedzial-sie-na-temat-wpisow-protasiewicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniaka-Kamysza zapytano o wpisy Protasiewicza. \"Uwa\u017cam, \u017ce powinien odpocz\u0105\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T12:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/6e/1d/z30861523M,Mariusz-Blaszczak--posel-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Obecne kierownictwo Ministerstwa Obrony Narodowej zaprosi\u0142o Mariusza B\u0142aszczaka. Wed\u0142ug wiceministra Cezarego Tomczyka by\u0142y szef resortu powinien raz jeszcze zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami zgromadzonymi w sprawie rakiety odnalezionej pod Bydgoszcz\u0105. Informacyjna Agencja Radiowa dotar\u0142a do interpelacji poselskiej w tej sprawie oraz odpowiedzi, jak\u0105 wys\u0142a\u0142o do parlamentu obecne kierownictwo MON.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887943,sprawa-rakiety-pod-bydgoszcza-mariusz-blaszczak-dostal-zaproszenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa rakiety pod Bydgoszcz\u0105. Mariusz B\u0142aszczak dosta\u0142 zaproszenie do siedziby MON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T11:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/74/1d/z30887561M,Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Nie milkn\u0105 echa bulwersuj\u0105cych wpis\u0102\u0142w Jacka Protasiewicza. Po tym, jak w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych w niewybrednych s\u0142owach obra\u017ca\u0142 polityk\u0102\u0142w i dziennikarzy, zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska wicewojewody. Teraz skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Donalda Tuska.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887903,jacek-protasiewicz-skomentowal-decyzje-tuska-chyba-lepiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Protasiewicz skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Tuska. \"Chyba lepiej, bo...\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T11:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/74/1d/z30887810M,Sejm--Jacek-Protasiewicz-w-Sejmie--sierpien-2023-r.jpg\" vspace=\"2\" />Kandydatka na prezydentk\u0119 Wroc\u0142awia Izabela Bodnar stanowczo odci\u0119\u0142a si\u0119 od Jacka Protasiewicza. Jednak kiedy to ona wygra drug\u0105 tur\u0119 wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych, zwolni mandat w Sejmie. Pierwsz\u0105 osob\u0105, kt\u0102\u0142ra mo\u017ce go przej\u0105\u0107, jest w\u0142a\u015bnie Protasiewicz, odwo\u0142any w poniedzia\u0142ek przez premiera z funkcji wicewojewody dolno\u015bl\u0105skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887708,we-wroclawiu-odcinaja-sie-od-protasiewicza-moze-niebawem-pojawic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "We Wroc\u0142awiu odcinaj\u0105 si\u0119 od Jacka Protasiewicza. A on za tydzie\u0144 mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T11:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/6e/1d/z30860264M.jpg\" vspace=\"2\" />- Chcia\u0142em jeszcze raz powt\u0102\u0142rzy\u0107: nie ma \u017cadnego zagro\u017cenia dla polskich obywateli. Z naszej oceny wynika, \u017ce nie ma potrzeby ewakuacji, bo takie pytania si\u0119 pojawia\u0142y nieustannie - m\u0102\u0142wi\u0142 o sytuacji Polak\u0102\u0142w przebywaj\u0105cych w Izraelu rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Tymczasem Izrael ma podj\u0105\u0107 dzi\u015b decyzj\u0119, czy dojdzie do ewentualnej akcji odwetowej w kierunku Iranu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887808,konflikt-miedzy-izraelem-i-iranem-rzecznik-msz-zapewnia-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt mi\u0119dzy Izraelem i Iranem. Rzecznik MSZ zapewnia: Nie ma zagro\u017cenia dla polskich obywateli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T11:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/71/1d/z30874831M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie wyobra\u017cam sobie tego. Nie wiem, po co s\u0105 procedowane te ustawy. Skoro Donald Tusk m\u0102\u0142wi, \u017ce prezydent i tak ich nie podpisze, po co je uchwalili? - tak o zmianach w KRS-ie m\u0102\u0142wi\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. W rozmowie w TVN24 wypowiada\u0142 si\u0119 w r\u0102\u0142wnie zdecydowany spos\u0102\u0142b na temat zmian w prawie aborcyjnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887429,mastalerek-juz-wie-co-duda-zrobi-z-krs-em-nawet-premier-zdaje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek ju\u017c wie, co Duda zrobi z KRS-em. \"Nawet premier zdaje sobie spraw\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T11:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/74/1d/z30887668M,Jan-Pietrzak.jpg\" vspace=\"2\" />Nie b\u0119dzie kary dla Jana Pietrzaka za wypowied\u017a o migrantach i obozach koncentracyjnych - zdecydowa\u0142 przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski. Chodzi o wypowied\u017a, w kt\u0102\u0142rej Jan Pietrzak m\u0102\u0142wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o migrantach \"wpychanych nam przez Niemc\u0102\u0142w\" oraz \u017ce mamy dla \"baraki dla imigrant\u0102\u0142w: w Auschwitz, w Majdanku, w Treblince\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887549,nie-bedzie-kary-dla-jana-pietrzaka-swirski-satyryk-ma-prawo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie kary dla Pietrzaka za wypowied\u017a o migrantach i obozach. \u015awirski: Jest wolno\u015b\u0107 s\u0142owa w kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T10:18:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/74/1d/z30887153M,Prof--Zbigniew-Mikolejko.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje prof. Zbigniew Miko\u0142ejko - poinformowa\u0142o Polskie Radio. By\u0142 filozofem, historykiem, eseist\u0105, poet\u0105, a tak\u017ce pedagogiem. Mia\u0142 na koncie niemal tysi\u0105c publikacji wydanych w dziewi\u0119ciu j\u0119zykach.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30887142,prof-zbigniew-mikolejko-nie-zyje-ceniony-filozof-i-historyk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Zbigniew Miko\u0142ejko nie \u017cyje. Ceniony filozof i historyk zmar\u0142 w wieku 72 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T09:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/74/1d/z30887562M,Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Protasiewicz odwo\u0142any ze stanowiska wicewojewody dolno\u015bl\u0105skiego - poinformowa\u0142o Centrum Informacyjne Rz\u0105du. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887426,cir-premier-donald-tusk-odwolal-jacka-protasiewicza-ze-stanowiska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIR: Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Jacka Protasiewicza ze stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T09:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/74/1d/z30887147M,Ostatnie-Pokolenie-zablokowalo-mosty-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Aktywi\u015bci zwi\u0105zani z ruchem Ostatnie Pokolenie zablokowali mosty w Warszawie. Utrudnienia w ruchu pojawi\u0142y si\u0119 na mo\u015bcie \u015bwi\u0119tokrzyskim, gdzie protestuj\u0105cy po\u0142o\u017cyli si\u0119 na jezdni. Na miejscu interweniowa\u0142a policja. Grupa m\u0142odych ludzi z transparentami pojawi\u0142a si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c na mo\u015bcie \u015al\u0105sko-D\u0105browskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30886911,aktywisci-zablokowali-warszawskie-mosty-polozyli-sie-na-jezdni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywi\u015bci z Ostatniego Pokolenia zablokowali warszawskie mosty. Po\u0142o\u017cyli si\u0119 na jezdni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T09:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/57/1c/z29717655M.jpg\" vspace=\"2\" />Zarz\u0105d dolno\u015bl\u0105skiej Platformy Obywatelskiej zdecydowa\u0142 o rekomendacji Micha\u0142a Jarosa na marsza\u0142ka wojew\u0102\u0142dztwa dolno\u015bl\u0105skiego - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Bogdan Zdrojewski. Pos\u0142a PO zast\u0105pi na ulicy Wiejskiej prawdopodobnie Krzysztof Mieszkowski. Wcze\u015bniej zgod\u0119 w tej sprawie musi wyrazi\u0107 Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887164,beda-zmiany-w-platformie-obywatelskiej-sejm-powita-nowego-posla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w Platformie Obywatelskiej. Sejm powita nowego pos\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T09:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/21/eb/18/z26129697M,Palac-Prezydencki--zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119 przed Pa\u0142acem Prezydenckim. Z informacji WP.pl wynika, \u017ce podpali\u0142 opon\u0119 na Krakowskim Przedmie\u015bciu. SOP przekaza\u0142 jednak inn\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30887263,incydent-przed-palacem-prezydenckim-sluzby-w-akcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent przed Pa\u0142acem Prezydenckim. Policja i SOP podaj\u0105 r\u0102\u0142\u017cne wersje wydarze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T09:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/ea/1c/z30319478M,Jacek-Protasiewicz--nowy-wicewojewoda-dolnoslaski.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Protasiewicz, wieloletni polityk zwi\u0105zany z PSL, a obecnie wicewojewoda dolno\u015bl\u0105ski wzburzy\u0142 internaut\u0102\u0142w niewybrednymi wpisami, kt\u0102\u0142re zamieszcza w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Skontaktowali\u015bmy si\u0119 z samorz\u0105dowcem z pytaniem o te komentarze. Polityk jednak nie by\u0142 zainteresowany d\u0142u\u017csz\u0105 rozmow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886850,skontaktowalismy-sie-z-protasiewiczem-ws-niecenzuralnych-wpisow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skontaktowali\u015bmy si\u0119 z Protasiewiczem ws. niecenzuralnych wpis\u0102\u0142w. Tak nam odpowiedzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T08:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/65/1d/z30823818M,Mariusz-Blaszczak--byly-minister-obrony-narodowej.jpg\" vspace=\"2\" />Samoloty szkolno-bojowe, korea\u0144skie FA-50, stanowi\u0105 ogromny problem dla polskiego wojska. K\u0142opoty pojawi\u0142y si\u0119 w zwi\u0105zku ze szkoleniem pilot\u0102\u0142w, napraw\u0105, czy samymi lotami. Przez kilka ostatnich miesi\u0119cy w wyniku b\u0142\u0119d\u0102\u0142w my\u015bliwce by\u0142y uziemione. - Kupowali samoloty na szybko i bez konsultacji z Si\u0142ami Powietrznymi, \u017ceby minister i partia dobrze wygl\u0105dali przed wyborami - ocenili eksperci w rozmowie z Onetem.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886572,blaszczak-sprowadzil-mysliwce-z-korei-piloci-nie-wiedza-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak sprowadzi\u0142 my\u015bliwce z Korei. Media: Piloci nie wiedz\u0105, co z nimi robi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T08:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/74/1d/z30886868M,Argentyna--Epidemia-dengi--ministerstwo-zdrowia-po.jpg\" vspace=\"2\" />\u0106wier\u0107 miliona zachorowa\u0144 i 200 zgon\u0102\u0142w - to bilans epidemii dengi w Argentynie. W kraju brakuje preparat\u0102\u0142w przeciwko komarom, kt\u0102\u0142re przenosz\u0105 chorob\u0119. Ich stosowanie zalecaj\u0105 lekarze i epidemiolodzy, by ograniczy\u0107 rozprzestrzenianie si\u0119 dengi. Pomoc ma nadej\u015b\u0107 z Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30886628,epidemia-w-argentynie-pomoc-nadejdzie-z-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Argentyna. Najwi\u0119ksza w historii epidemia trwa. Pomoc nadejdzie z Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T07:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/31/1d/z30611569M,Mariusz-Kaminski-i-Jaroslaw-Szymczyk.jpg\" vspace=\"2\" />Komendant g\u0142\u0102\u0142wny, insp. Marek Boro\u0144 w rozmowie z TVN24 oceni\u0142, \u017ce kluczowym problemem policji jest jej upolitycznienie, kt\u0102\u0142re w ostatnich latach osi\u0105gn\u0119\u0142o krytyczny poziom, a tak\u017ce \"zapa\u015b\u0107 kadrowa\". Ujawni\u0142 tak\u017ce, \u017ce policja korzysta\u0142a z Pegasusa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886512,polska-policja-korzystala-z-pegasusa-komendant-glowny-zdradza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska policja korzysta\u0142a z Pegasusa. Komendant g\u0142\u0102\u0142wny zdradza szczeg\u0102\u0142\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T07:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/74/1d/z30886487M,Minister-spraw-zagranicznych-Ukrainy-Dmytro-Kuleba.jpg\" vspace=\"2\" />- Scenariusz, w kt\u0102\u0142rym ameryka\u0144skie systemy obrony powietrznej rozmieszczone w Polsce b\u0119d\u0105 w stanie chroni\u0107 niebo nad zachodni\u0105 Ukrain\u0105, jest realny - takiego zdania jest minister spraw zagranicznych Ukrainy. Dmytro Ku\u0142eba przyzna\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce Kij\u0102\u0142w zabiega o przekazanie rakiet i system\u0102\u0142w obrony przeciwlotniczej u pa\u0144stw cz\u0142onkowskich NATO.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30886457,kuleba-o-planach-obrony-zachodniej-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ku\u0142eba o planach obrony zachodniej Ukrainy. Wskaza\u0142 rol\u0119 Polski. \"Realny scenariusz\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T06:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2d/59/18/z25533741M,Jacek-Protasiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Protasiewicz, wieloletni polityk zwi\u0105zany z PSL, a obecnie wicewojewoda dolno\u015bl\u0105ski, zamie\u015bci\u0142 seri\u0119 niewybrednych wpis\u0102\u0142w na platformie X. Na jego pe\u0142ne wyzwisk i \u017cart\u0102\u0142w o podtek\u015bcie seksualnym komentarze odpowiadali dziennikarze oraz politycy zwi\u0105zani nie tylko z opozycj\u0105, lecz tak\u017ce z obozem w\u0142adzy. Ka\u017cdy kolejny spotyka\u0142 si\u0119 z odzewem ze strony Protasiewicza. Na wpisy zareagowa\u0142o r\u0102\u0142wnie\u017c PSL. \"W tej sprawie zostan\u0105 podj\u0119te odpowiednie kroki\" - zapowiedzia\u0142a partia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886401,seria-niewybrednych-wpisow-protasiewicza-wyzwiska-i-seksualne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria niewybrednych wpis\u0102\u0142w Protasiewicza. Wyzwiska i seksualne insynuacje. \"Konserwaty\u015bci w praktyce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T06:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/c4/1c/z30163153M,Maria-Zacharowa.jpg\" vspace=\"2\" />Ambasadorka Izraela w Rosji Simona Halperin przekaza\u0142a, \u017ce Izrael oczekuje od Moskwy pot\u0119pienia ira\u0144skiego ataku. Na te s\u0142owa zareagowa\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa. \"Przypomnij mi, kiedy Izrael pot\u0119pi\u0142 przynajmniej jeden atak re\u017cimu kijowskiego na rosyjskie regiony\" - zwr\u0102\u0142ci\u0142a si\u0119 do dyplomatki.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30886441,ambasadorka-izraela-zarzucila-rosji-brak-reakcji-ostra-reakcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasadorka Izraela zarzuci\u0142a Rosji brak reakcji. Ostra reakcji Zacharowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/87/74/1d/z30886535M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bciem poniedzia\u0142kowego wydania \"Rozm\u0102\u0142w Gazeta.pl\" b\u0119dzie pose\u0142 Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko. Program poprowadzi Iwona Kutyna. Pocz\u0105tek transmisji o godz. 8.30.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886210,rozmowy-gazeta-pl-gosciem-wiceszef-polski-2050-michal-kobosko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmowy Gazeta.pl\". Go\u015bciem wiceszef Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko [NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T05:48:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/74/1d/z30886420M,Szczecin--General-broni-dr-Slawomir-Wojciechowski-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Polak na tym stanowisku to by\u0142by dobry sygna\u0142 europejskiego zaanga\u017cowania we wsparcie Ukrainy\" - tak o kandydaturze genera\u0142a S\u0142awomira Wojciechowskiego na stanowisko szefa Komitetu Wojskowego Unii Europejskiej m\u0102\u0142wi\u0105 dyplomaci w Brukseli. Ich ocen\u0119 polskiego wojskowego przywo\u0142uje RMF FM. Polak ma mie\u0107 najwi\u0119ksze szanse na obj\u0119cie tej funkcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30886402,media-polski-general-moze-pokierowac-najwazniejszym-organem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski genera\u0142 mo\u017ce pokierowa\u0107 najwa\u017cniejszym organem wojskowym UE. \"Dobry sygna\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T04:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/74/1d/z30886391M,Ambasador-Izraela-przy-ONZ-Gilad-Erdan-pokazuje-na.jpg\" vspace=\"2\" />Centralne Dow\u0102\u0142dztwo USA podsumowa\u0142o dzia\u0142ania Amerykan\u0102\u0142w po ataku Iranu na Izrael. Si\u0142y ameryka\u0144skie zaatakowa\u0142y i zniszczy\u0142y ponad 80 dron\u0102\u0142w i co najmniej 6 rakiet balistycznych, kt\u0102\u0142re mia\u0142y uderzy\u0107 w terytorium Izraela z Iranu i Jemenu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30886388,centralne-dowodztwo-usa-komentuje-atak-iranu-na-izrael.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Amerykanie pomogli Izraelowi. Centralne Dow\u0102\u0142dztwo USA pokaza\u0142o dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T04:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/74/1d/z30886165M,Wieczor-wyborczy-w-siedzibie-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Koalicja Obywatelska od tygodnia przekonuj\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie ich ugrupowanie zwyci\u0119\u017cy\u0142o w niedzielnych wyborach samorz\u0105dowych. PiS wskazuje na najwy\u017cszy wynik, z kolei KO na liczb\u0119 przej\u0119tych sejmik\u0102\u0142w oraz poparcie w najwi\u0119kszych miastach. Kto wi\u0119c tak naprawd\u0119 mo\u017ce m\u0102\u0142wi\u0107 o sukcesie? O to zapytano w sonda\u017cu SW Research dla portalu rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30886116,kto-odniosl-najwiekszy-sukces-7-kwietnia-jest-sondaz-zwyciezca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto jest najwi\u0119kszym zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych? Jest sonda\u017c. Niewielka przewaga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/5a/1d/z30780157M,Horoskop-na-poniedzialek.jpg\" vspace=\"2\" />Poniedzia\u0142ek rozpocznie tydzie\u0144 z mocnym akcentem. Byki i Lwy powinny wykaza\u0107 si\u0119 ostro\u017cno\u015bci\u0105, a Skorpiony i Strzelce mog\u0105 \u015bmia\u0142o wykona\u0107 ruch. Horoskop dzienny ujawnia, co mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30861941,horoskop-dzienny-poniedzialek-15-kwietnia-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 15 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]