[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T14:59:42+00:00", "description": "Mam przyjemno\u015b\u0107 podzieli\u0107 si\u0119 z Wami rozmow\u0105 z Tomaszem Grabowskim, kt\u00f3r\u0105 odby\u0142em podczas Targ\u00f3w Ksi\u0105\u017cki Katolickiej w Warszawie. Rozmawiali\u015bmy o rozczarowaniu Ko\u015bcio\u0142em, Bogiem i wok\u00f3\u0142 ksi\u0105\u017cki Powr\u00f3t\" Brandona Vogta \ud83d\udcda, kt\u00f3ra to m.in. jest:\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Poradnikiem dla rodzic\u00f3w, kt\u00f3rych dzieci odesz\u0142y od wiary katolickiej.\n\ud83d\udd0d Pog\u0142\u0119bion\u0105 analiz\u0105 przyczyn odchodzenia m\u0142odych z Ko\u015bcio\u0142a.\n\ud83d\udca1 Pomoc\u0105 w zrozumieniu problemu oraz konkretnymi podpowiedziami dla rodzic\u00f3w.\n\ud83d\udcd6 Zawiera liczne odwo\u0142ania do \u017cyciowych przyk\u0142ad\u00f3w.\n\ud83e\udd1d Oferuje sposoby odbudowy relacji rodzinnych.\n\ud83d\udcac Zapewnia celne argumenty wyja\u015bniaj\u0105ce nieporozumienia na temat Boga i Ko\u015bcio\u0142a.\n\nKsi\u0105\u017ck\u0119 mo\u017cecie kupi\u0107 tutaj: https://wdrodze.pl/produkt/powrot-co-robic-gdy-dzieci-odchodza-z-kosciola/\n\nJe\u015bli interesuje Was ta tematyka, zapraszam do dyskusji - komentowania i udost\u0119pniania. Ch\u0119tnie pos\u0142ucham Waszych opinii \ud83d\ude4c\n\nTakie rozmowy jak ta, powstaj\u0105 dzi\u0119ki Patronom i Darczy\u0144com. \r\rTo oni pozwalaj\u0105 mi na to, by prowadzi\u0107 ten kana\u0142, a tak\u017ce je\u017adz", "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KIff3WmBCEo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCj5Ug7sV0Id9g-NEfFa1psg", "source_obj__id": 372, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/KIff3WmBCEo/hqdefault.jpg", "title": "CO ROBI\u0106, GDY LUDZIE ODCHODZ\u0104 Z KO\u015aCIO\u0141A? Rozmowa z Tomaszem Grabowskim OP", "user": null, "vote": 0}]