[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:56:13+00:00", "description": "<img alt=\"Partie decyduj\u0105 o listach w wyborach do PE. Spory i zmiany w PiS, Lewica stawia na by\u0142ych premier\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jqfnhk-siedziba-parlamentu-europejskiego-w-brukseli-shutterstock_503271679-7887654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach samorz\u0105dowych Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 mia\u0142o has\u0142o: \"Jeste\u015bmy na tak. Budujmy wsp\u00f3lnie\". Ale wyra\u017anie nie\u0142atwo idzie wsp\u00f3lne budowanie list na wybory europejskie. I na pewno nie wszyscy byli na tak, kiedy okaza\u0142o si\u0119 sk\u0105d ma kandydowa\u0107 Maciej W\u0105sik. Jak burzliwe musia\u0142y by\u0107 narady na Nowogrodzkiej?", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/partie-decyduja-o-listach-w-wyborach-do-pe-spory-i-zmiany-w-pis-lewica-stawia-na-bylych-premierow-st7889529?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partie decyduj\u0105 o listach w wyborach do PE. Spory i zmiany w PiS, Lewica stawia na by\u0142ych premier\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:54:26+00:00", "description": "<img alt=\"Najwi\u0119kszy pakiet uzbrojenia z USA dla Kijowa. Brzezinski: pomoc jest w drodze, szybko dotrze do Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ndy248-mark-brzezinski-7889664/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 200 lat Amerykanie po\u015bwi\u0119cali si\u0119 dla polskiej wolno\u015bci, a Polacy oddawali swoje \u017cycie dla wolno\u015bci ameryka\u0144skiej. Dzisiaj mamy wsp\u00f3ln\u0105 wolno\u015b\u0107. Jeste\u015bmy zjednoczeni w kwestii Ukrainy - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" ambasador USA Mark Brzezinski. Komentowa\u0142 te\u017c\u00a0og\u0142oszony w pi\u0105tek pakiet uzbrojenia USA dla Kijowa. - Pomoc jest w drodze, szybko dotrze do Ukrainy - zapewni\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pakiet-uzbrojenia-dla-ukrainy-mark-brzezinski-komentuje-st7889686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119kszy pakiet uzbrojenia z USA dla Kijowa. Brzezinski: pomoc jest w drodze, szybko dotrze do Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:48:51+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie z udzia\u0142em nieoznakowanego radiowozu w Alejach Jerozolimskich\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pxsp0r-zderzenie-na-rondzie-zeslancow-syberyjskich-7889673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa samochody zderzy\u0142y si\u0119 na skrzy\u017cowaniu Alei Jerozolimskich i Prymasa Tysi\u0105clecia. Jeden z nich to nieoznakowany policyjny radiow\u00f3z. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-z-udzialem-nieoznakowanego-radiowozu-w-alejach-jerozolimskich-st7889626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie z udzia\u0142em nieoznakowanego radiowozu w Alejach Jerozolimskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:46:27+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymali go i zawie\u017ali do wi\u0119zienia. Mieli sze\u015b\u0107 powod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vd1y0w-zatrzymany-trafil-do-wiezienia-7889488/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z wydzia\u0142u kryminalnego z warszawskiej Woli zatrzymali 42-latka poszukiwanego na podstawie dw\u00f3ch list\u00f3w go\u0144czych, nakazu doprowadzenia i trzech zarz\u0105dze\u0144 w celu ustalenia miejsca pobytu do czynno\u015bci prawnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-wola-zatrzymali-go-i-zawiezli-do-wiezienia-mieli-szesc-powodow-st7889476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymali go i zawie\u017ali do wi\u0119zienia. Mieli sze\u015b\u0107 powod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:37:24+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje re\u017cyser filmowy Michael Verhoeven. Mia\u0142 85 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vbxoej-michael-verhoeven-7889288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Michael Verhoeven. Niemiecki re\u017cyser i scenarzysta dwukrotnie otrzyma\u0142 nominacj\u0119 do Oscara w kategorii najlepszego filmu nieangloj\u0119zycznego. Mia\u0142 85 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/michael-verhoeven-nie-zyje-niemiecki-rezyser-i-scenarzysta-zmarl-w-wieku-85-lat-st7889308?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje re\u017cyser filmowy Michael Verhoeven. Mia\u0142 85 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:33:12+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na maj\u00f3wk\u0119 2024. Gdzie b\u0119dzie najgor\u0119cej, a gdzie pojawi\u0105 si\u0119 burze?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5zar68-vent-16x9-7889227/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na maj\u00f3wk\u0119 2024. Nad Polsk\u0119 nap\u0142ynie powietrze znad Afryki, dzi\u0119ki kt\u00f3remu wkr\u00f3tce na termometrach zobaczymy powy\u017cej 25 stopni. Miejscami jednak mo\u017ce zagrzmie\u0107. Sprawd\u017a najnowsz\u0105 szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 prognoz\u0119 przygotowan\u0105 przez synoptyk tvnmeteo.pl Arlet\u0119 Unton-Pyzio\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-majowke-2024-gdzie-bedzie-najgorecej-a-gdzie-pojawia-sie-burze-st7889031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na maj\u00f3wk\u0119 2024. Gdzie b\u0119dzie najgor\u0119cej, a gdzie pojawi\u0105 si\u0119 burze?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:27:57+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0119dzie kolejny szturm frankowicz\u00f3w na s\u0105dy? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nm5v5o-ludzie-ulica-przechodnie-7859317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wczorajszy wyrok S\u0105du Najwy\u017cszego dotycz\u0105cy kredyt\u00f3w frankowych sprawi, \u017ce znajdzie si\u0119 jeszcze wi\u0119cej ch\u0119tnych do dochodzenia swoich praw przed s\u0105dami - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl radca prawny Mateusz P\u0142udowski. Doda\u0142, \u017ce dotyczy to przede wszystkim klient\u00f3w, kt\u00f3rzy ju\u017c sp\u0142acili swoje zobowi\u0105zania i nie mog\u0105 liczy\u0107 na ofert\u0119 ugody ze strony bank\u00f3w. Najwa\u017cniejsz\u0105 kwesti\u0105 uregulowan\u0105 przez SN jest okre\u015blenie daty przedawnienia roszcze\u0144 zar\u00f3wno bank\u00f3w, jak i konsument\u00f3w. - Wiele spraw b\u0119dzie si\u0119 ko\u0144czy\u0142o brakiem mo\u017cliwo\u015bci odzyskania przez bank wyp\u0142aconego kapita\u0142u - ocenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kredyty-frankowe-bedzie-kolejny-szturm-frankowiczow-na-sady-jest-to-bardzo-wazne-stanowisko-st7888556?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie kolejny szturm frankowicz\u00f3w na s\u0105dy? \"Jest to bardzo wa\u017cne stanowisko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:28:33+00:00", "description": "<img alt=\"Nie zagl\u0105daj tu, je\u015bli masz arachnofobi\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vnarz5-pajaki-na-marsie-7888737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nale\u017c\u0105ca do Europejskiej Agencji Kosmicznej sonda ExoMars Trace Gas sfotografowa\u0142a powierzchni\u0119 Czerwonej Planety. Na zdj\u0119ciu wida\u0107 co\u015b na kszta\u0142t chmary paj\u0105k\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pajaki-na-marsie-nie-zagladaj-tu-jesli-masz-arachnofobie-st7888699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie zagl\u0105daj tu, je\u015bli masz arachnofobi\u0119. \"Paj\u0105ki\" na Marsie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:26:03+00:00", "description": "<img alt=\"Gang oszust\u00f3w rozbity. Zatrzymano 15 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tz3a43-zatrzymani-w-sprawie-7888797/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oszukiwali \"na wnuczka\", \"na policjanta\", \"na prokuratora\", \"na adwokata\", \"na pracownika poczty\" i \"na wypadek\". Pozna\u0144scy policjanci zatrzymali 15 os\u00f3b podejrzanych o liczne oszustwa. - Podejrzanym grozi za te przest\u0119pstwa do 8 lat pozbawienia wolno\u015bci - przekazuje Maciej \u015awi\u0119cichowski z wielkopolskiej policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-wroclaw-gang-oszustow-rozbity-zatrzymano-15-osob-st7888782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gang oszust\u00f3w rozbity. Zatrzymano 15 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:23:12+00:00", "description": "<img alt=\"U\u0142askawienie by\u0142ych agent\u00f3w CBA. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5gna0-kosiniak-7888734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wida\u0107, \u017ce nie ma woli zapoznania si\u0119 dog\u0142\u0119bnie z t\u0105 spraw\u0105, tymczasem afera gruntowa wyrz\u0105dzi\u0142a du\u017co krzywdy wielu osobom - powiedzia\u0142 wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji prezydenta Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego, skazanych w sprawie tak zwanej afery gruntowej. Wcze\u015bniej prokurator generalny Adam Bodnar wyda\u0142 negatywne stanowisko w sprawie prawa \u0142aski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ulaskawienie-bylych-agentow-cba-skazanych-w-sprawie-tzw-afery-gruntowej-wladyslaw-kosiniak-kamysz-komentuje-st7888777?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U\u0142askawienie by\u0142ych agent\u00f3w CBA. \"Ta sprawa wyrz\u0105dzi\u0142a gigantyczn\u0105 krzywd\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:21:26+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-samolot-pll-lot-zdjecie-pogladowe-5341198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Kontakt 24 napisa\u0142 czytelnik, kt\u00f3ry by\u0142 pasa\u017cerem lotu na trasie Bukareszt-Warszawa. Z jego relacji wynika, \u017ce podczas l\u0105dowania w samolot uderzy\u0142 piorun. Jak opisa\u0142, w kabinie by\u0142o s\u0142ycha\u0107 huk i wida\u0107 o\u015blepiaj\u0105ce \u015bwiat\u0142o. Rzecznik przewo\u017anika potwierdzi\u0142 zdarzenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-w-ladujacy-samolot-uderzyl-piorun-st7888850?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeden wielki huk i o\u015blepiaj\u0105ce \u015bwiat\u0142o\". W l\u0105duj\u0105cy samolot uderzy\u0142 piorun", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:21:18+00:00", "description": "<img alt=\"Koniec roku szkolnego dla maturzyst\u00f3w. Szef CKE o tym, na co powinni zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na egzaminach\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qyjcui-maturzysci-na-egzaminie-maturalnym-z-jezyka-polskiego-w-ii-lo-im-marii-sklodowskiej-curie-w-gorzowie-wielkopolskim-2022-r-pap_20220504_066-7811748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Matematyka jest wskazywana jako przedmiot, kt\u00f3rego najwi\u0119ksza grupa maturzyst\u00f3w boi si\u0119 najbardziej - przyzna\u0142 w rozmowie z \"Dziennikiem Gazet\u0105 Prawn\u0105\" dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej dr Marcin Smolik. Powiedzia\u0142 tak\u017ce, czego powinni spodziewa\u0107 si\u0119 maturzy\u015bci na egzaminach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2024-szef-cke-dr-marcin-smolik-w-wywiadzie-na-co-powinni-zwrocic-uwage-maturzysci-st7888596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec roku szkolnego dla maturzyst\u00f3w. Szef CKE o tym, na co powinni zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na egzaminach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:19:04+00:00", "description": "<img alt=\"Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7gf3s1-paliwo-stacja-benzynowa-tankowanie-6305586/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119ksze sieci paliwowe w Polsce ruszaj\u0105 ze specjalnymi promocjami z okazji zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 maj\u00f3wki. Z obni\u017cek skorzystamy mi\u0119dzy innymi na stacjach Orlen, Moya, Shell, a tak\u017ce Circle K. Ile wynios\u0105 maj\u00f3wkowe rabaty i jak z nich skorzysta\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/gdzie-zatankowac-auto-na-majowke-ruszaja-promocje-na-stacjach-orlen-moya-circle-k-oraz-shell-st7887671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:16:05+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-azqdjx-izraelski-zolnierz-i-palestynska-flaga-7887361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miliony wy\u015bwietle\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ma nagranie pokazuj\u0105ce, jak m\u0119\u017cczyzna podbiega do zatkni\u0119tej w polu flagi Autonomii Palesty\u0144skiej, kopie j\u0105 - i tym samym aktywuje ukryt\u0105 bomb\u0119. Czy to si\u0119 zdarzy\u0142o naprawd\u0119? Czy film jest prawdziwy? Czy on prze\u017cy\u0142? Internauci pytaj\u0105, a udzielane odpowiedzi s\u0105 rozbie\u017cne. Wyja\u015bniamy wi\u0119c.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/izrael-przezyl-fejk-jak-byk-odpowiedzi-sa-dwie-rozne-st7886905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prze\u017cy\u0142?\". \"Fejk jak byk\". Odpowiedzi s\u0105 dwie. R\u00f3\u017cne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:14:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b29fju-cba-7728165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grzegorz P., jeden z dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA u\u0142askawionych przez prezydenta, by\u0142 skazany kilkukrotnie, mi\u0119dzy innymi za ujawnienie tajemnicy i spalenie akcji CBA - powiedzia\u0142 w TVN24 reporter \"Czarno na bia\u0142ym\" \u0141ukasz Fr\u0105tczak. M\u00f3wi\u0142 tak\u017ce, \u017ce P. w 2018 roku w Dubaju rozmawia\u0142 z osob\u0105 poszukiwan\u0105 czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu o tym, jak przemyca\u0107 papierosy do Polski poprzez wagony PKP Cargo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-ulaskawil-dwoch-bylych-agentow-cba-skazanych-w-sprawie-tzw-afery-gruntowej-dziennikarz-tvn24-o-grzegorzu-p-st7888402?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Spali\u0142 akcj\u0119 CBA\", rozmawia\u0142 o przemycie papieros\u00f3w. Kim jest jeden z u\u0142askawionych by\u0142ych agent\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:14:13+00:00", "description": "<img alt=\"Przykleili si\u0119 do asfaltu i blokowali ruch na mo\u015bcie. Na tym nie zamierzaj\u0105 sko\u0144czy\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-xej42t-ostatnie-pokolenie-na-moscie-swietokrzyskim-7888601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktywistki i aktywi\u015bci zwi\u0105zani z organizacj\u0105 Ostatnie Pokolenie blokowali w pi\u0105tek rano most \u015awi\u0119tokrzyski. \"To nie koniec na dzisiaj\" - zapowiadaj\u0105. Walcz\u0105 w ten spos\u00f3b o lepszy transport publiczny i zwracaj\u0105 uwag\u0119 na katastrofalne zmiany klimatyczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-aktywisci-z-ostatniego-pokolenia-blokowali-most-swietokrzyski-st7888622?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przykleili si\u0119 do asfaltu i blokowali ruch na mo\u015bcie. Na tym nie zamierzaj\u0105 sko\u0144czy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:12:49+00:00", "description": "<img alt=\"Le\u017ca\u0142a na \u0142awce, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z6hix5-policjanci-reanimowali-kobiete-7888539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Lublina uratowali \u017cycie 38-latce. Kobieta le\u017ca\u0142a na \u0142awce na dworcu PKS, nie reagowa\u0142a na pr\u00f3by kontaktu. Mundurowi reanimowali kobiet\u0119 a\u017c odzyska\u0142a oddech.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-lezala-na-lawce-bez-oznak-zycia-dramatyczna-akcja-ratunkowa-nagranie-st7888533?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le\u017ca\u0142a na \u0142awce, \"nie reagowa\u0142a na pr\u00f3by kontaktu\". Dramatyczna akcja ratunkowa. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:05:04+00:00", "description": "<img alt=\"W lesie niegdy\u015b ogrodzonym drutem kolczastym stan\u0119\u0142y tablice. Ziemia wci\u0105\u017c do nas przemawia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-loogyp-kubek-znaleziony-na-terenie-dawnego-obozu-koncentracyjnego-stutthof-7886443/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Jak to mo\u017cliwe, \u017ce pami\u0105tki po wi\u0119\u017aniach obozu walaj\u0105 si\u0119 w lesie?\" - takie g\u0142osy dotar\u0142y do nas w marcu tego roku. Pojechali\u015bmy na miejsce i potwierdzili\u015bmy: na terenie dawnego obozu koncentracyjnego Stutthof w miejscowo\u015bci Sztutowo na Pomorzu, w le\u015bnej \u015bci\u00f3\u0142ce, le\u017c\u0105 przedmioty prawdopodobnie zwi\u0105zane z tragiczn\u0105 przesz\u0142o\u015bci\u0105 tego miejsca. Min\u0119\u0142o kilka tygodni i w \u015brod\u0119 postawiono na tym terenie specjalne tablice.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/ziemia-przemowila-wyrzucila-z-siebie-dowody-hitlerowskich-zbrodni-odnajdujemy-je-w-lesnej-sciolce-st7886449?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W lesie niegdy\u015b ogrodzonym drutem kolczastym stan\u0119\u0142y tablice. Ziemia wci\u0105\u017c do nas przemawia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:00:33+00:00", "description": "<img alt=\"Piotrowska-Oliwa o Orlenie: \u017caden czempion tego nie robi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7rnqe5-grazyna-piotrowska-oliwa-7888138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie jest wyrokiem bycie prezesem czy cz\u0142onkiem zarz\u0105du jakiejkolwiek firmy - powiedzia\u0142a w programie \"Jeden na Jeden\" na antenie TVN24 Gra\u017cyna Piotrowska-Oliwa, menad\u017cerka, inwestorka i by\u0142a prezeska PGNiG, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Daniela Obajtka o \"piekle\", kt\u00f3re mia\u0142 prze\u017cywa\u0107 kieruj\u0105c Orlenem. Odnios\u0142a si\u0119 tak\u017ce do utraconych 1,6 mld z\u0142 na zaliczki za rop\u0119 z Wenezueli. - Widz\u0119 ogromny brak konsekwencji. M\u00f3wimy o byciu czempionem, potentatem w Europie. \u017baden jednak nie p\u0142aci zaliczek w stu procentach - zwraca\u0142a uwag\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-grazyna-piotrowska-oliwa-o-spolce-i-zaliczce-za-rope-zaden-czempion-tego-nie-robi-st7888126?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotrowska-Oliwa o Orlenie: \u017caden czempion tego nie robi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:58:34+00:00", "description": "<img alt=\"Wbieg\u0142 w nich krokodyl. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku drogowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rbbheb-krokodyl-7888127/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad dwumetrowy krokodyl spowodowa\u0142 wypadek drogowy, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142y trzy osoby - dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn i kobieta. Jak podaj\u0105 lokalne media, gad wbieg\u0142 po zmroku na drog\u0119 po\u0142o\u017con\u0105 na obrze\u017cach miasta Culiacan w stanie Sinaloa w zachodnim Meksyku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-meksyku-krokodyl-wbiegl-na-droge-trzy-osoby-zginely-w-wypadku-drogowym-st7888123?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wbieg\u0142 w nich krokodyl. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku drogowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:57:03+00:00", "description": "<img alt=\"Pracownik belgijskiej organizacji pomocowej zgin\u0105\u0142 w izraelskim ostrzale w Strefie Gazy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g3us52-zniszczenia-w-strefie-gazy-7888064/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownik organizacji humanitarnej, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w belgijskiej misji pomocowej w Strefie Gazy, zgin\u0105\u0142 w izraelskim nalocie \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek belgijski rz\u0105d. W zwi\u0105zku z tym zdarzeniem MSZ w Brukseli wezwa\u0142o ambasadora Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-pracownik-belgijskiej-organizacji-pomocowej-zginal-w-izraelskim-ostrzale-st7888065?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownik belgijskiej organizacji pomocowej zgin\u0105\u0142 w izraelskim ostrzale w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:55:05+00:00", "description": "<img alt=\"Po trzycyfrowej podwy\u017cce rachunku s\u0105 na skraju upadku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-etkvpo-spoldzielnia-mleczarska-w-luznej-7887040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O\u015bmioosobowa Sp\u00f3\u0142dzielnia Mleczarska w \u0141u\u017cnej (woj. ma\u0142opolskie) pierwszy du\u017cy rachunek za gaz otrzyma\u0142a ju\u017c w styczniu. 32 tysi\u0105ce z\u0142otych, zamiast sze\u015bciu, kt\u00f3re p\u0142acili dotychczas. - Wystraszy\u0142am si\u0119 i m\u00f3wi\u0119 do ludzi, \u017ce gasimy piece, siedzimy w zimnie - opowiada redakcji biznesowej tvn24.pl Barbara Niemaszyk, prezeska firmy. Ostatnia mleczarnia w powiecie gorlickim zmaga si\u0119 z gro\u017ab\u0105 zamkni\u0119cia dzia\u0142alno\u015bci. Pytamy PGNiG, co maj\u0105 zrobi\u0107 takie ma\u0142e firmy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/spoldzielnia-mleczarska-w-luznej-gigantyczne-rachunki-za-gaz-2024-komentuje-barbara-niemaszyk-pgnig-st7885779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po trzycyfrowej podwy\u017cce rachunku s\u0105 na skraju upadku. \"Gasimy piece, siedzimy w zimnie\"", "user": null, "vote": 0}]