[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T21:07:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marek-suski-inwigilowany-pegasusem-wymowny-komentarz-szefa-m,nId,7476290\"><img align=\"left\" alt=\"Marek Suski inwigilowany Pegasusem? Wymowny komentarz szefa MSZ\" src=\"https://i.iplsc.com/marek-suski-inwigilowany-pegasusem-wymowny-komentarz-szefa-m/000J120JOT6DBFB8-C321.jpg\" /></a>Rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej prokurator Przemys\u0142aw Nowak potwierdzi\u0142, \u017ce polityk PiS Marek Suski jest jedn\u0105 z 31 os\u00f3b, do kt\u00f3rych wys\u0142ano wezwania do stawiennictwa w charakterze \u015bwiadka w \u015bledztwie dotycz\u0105cym wykorzystania oprogramowania Pegasus. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marek-suski-inwigilowany-pegasusem-wymowny-komentarz-szefa-m,nId,7476290", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Suski inwigilowany Pegasusem? Wymowny komentarz szefa MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:26:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-zmienil-decyzje-w-sprawie-debaty-trump-natychmiast-zar,nId,7476268\"><img align=\"left\" alt=\"Biden zmieni\u0142 decyzj\u0119 w sprawie debaty. Trump natychmiast zareagowa\u0142 \" src=\"https://i.iplsc.com/biden-zmienil-decyzje-w-sprawie-debaty-trump-natychmiast-zar/000J1207U6B3FXD5-C321.jpg\" /></a>Joe Biden zmieni\u0142 decyzje w sprawie debaty z Trumpem. W jednym z wywiad\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119, \u017ce &quot;ch\u0119tnie przeprowadzi z nim debat\u0119&quot;. To nieco inne stanowisko ni\u017c to, kt\u00f3re prezentowa\u0142 w marcu, kiedy m\u00f3wi\u0142 \u017ce wszelka konfrontacja z by\u0142ym prezydentem USA &quot;zale\u017cy od jego (Trumpa) zachowania&quot;.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-zmienil-decyzje-w-sprawie-debaty-trump-natychmiast-zar,nId,7476268", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden zmieni\u0142 decyzj\u0119 w sprawie debaty. Trump natychmiast zareagowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:17:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-media-lewica-odkrywa-karty-miejsca-na-listach-rozdane,nId,7476220\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Lewica odkrywa karty. Miejsca na listach rozdane\" src=\"https://i.iplsc.com/media-lewica-odkrywa-karty-miejsca-na-listach-rozdane/000J11XP94SMT8MK-C321.jpg\" /></a>Marek Belka, Robert Biedro\u0144, Krzysztof \u015amiszek, Joanna Scheuring-Wielgus czy Anna Maria \u017bukowska - to niekt\u00f3re z &quot;jedynek&quot; Lewicy na listach wyborczych do Parlamentu Europejskiego. Wsp\u00f3lne zestawienia formacji lewicowych we wszystkich okr\u0119gach pojawi\u0142y si\u0119 w pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-media-lewica-odkrywa-karty-miejsca-na-listach-rozdane,nId,7476220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Lewica odkrywa karty. Miejsca na listach rozdane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T19:36:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najwieksza-drukarka-3d-na-swiecie-moze-wydrukowac-dom,nId,7476234\"><img align=\"left\" alt=\"Najwi\u0119ksza drukarka 3D na \u015bwiecie. Mo\u017ce wydrukowa\u0107 dom\" src=\"https://i.iplsc.com/najwieksza-drukarka-3d-na-swiecie-moze-wydrukowac-dom/000J11T8X9FGXE5K-C321.jpg\" /></a>Naukowcy z Uniwersytetu Maine pobili rekord Guinnessa - stworzyli najwi\u0119ksz\u0105 na \u015bwiecie drukark\u0119 3D. Maszyna mo\u017ce produkowa\u0107 do 227 kg materia\u0142u na godzin\u0119. Wed\u0142ug konstruktor\u00f3w jest w stanie wydrukowa\u0107 nawet domy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najwieksza-drukarka-3d-na-swiecie-moze-wydrukowac-dom,nId,7476234", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza drukarka 3D na \u015bwiecie. Mo\u017ce wydrukowa\u0107 dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T19:19:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oswiadczenie-majatkowe-premiera-dostaje-trzy-emerytury,nId,7476264\"><img align=\"left\" alt=\"O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe premiera. Dostaje trzy emerytury\" src=\"https://i.iplsc.com/oswiadczenie-majatkowe-premiera-dostaje-trzy-emerytury/000J11TA7KAPOBKU-C321.jpg\" /></a>Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w opublikowa\u0142a nowe o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Donalda Tuska. Z dokumentu wynika, \u017ce premier Polski posiada dwie emerytury z zagranicy - z Belgii, opiewaj\u0105cej na 2371,76 euro oraz Komisji Europejskiej o warto\u015bci 64 757,76 euro. Wykazano tak\u017ce, ile wynosi uposa\u017cenie szefa rz\u0105du oraz \u015brodki z KPRM.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oswiadczenie-majatkowe-premiera-dostaje-trzy-emerytury,nId,7476264", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe premiera. Dostaje trzy emerytury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:00:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-wskazuje-na-listy-pis-gdyby-pozbierac-mozliwe-wy,nId,7476230\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk wskazuje na listy PiS. &quot;Gdyby pozbiera\u0107 mo\u017cliwe wyroki&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-wskazuje-na-listy-pis-gdyby-pozbierac-mozliwe-wy/000J11MALXWPU7FK-C321.jpg\" /></a>&quot;Gdyby tak pozbiera\u0107 mo\u017cliwe wyroki dla lider\u00f3w PiS na listach do Parlamentu Europejskiego, to zebra\u0142oby si\u0119 dobre 20 lat&quot; - napisa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk. Nawi\u0105za\u0142 przy tej okazji do 20. rocznicy wst\u0105pienia Polski do UE. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-wskazuje-na-listy-pis-gdyby-pozbierac-mozliwe-wy,nId,7476230", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk wskazuje na listy PiS. \"Gdyby pozbiera\u0107 mo\u017cliwe wyroki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:17:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-kgb-bialorusi-wyznaczyl-cele-ewakuacja-w-kijowie,nId,7476116\"><img align=\"left\" alt=\"Szef KGB Bia\u0142orusi wyznaczy\u0142 cele. Ewakuacja w Kijowie\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-kgb-bialorusi-wyznaczyl-cele-ewakuacja-w-kijowie/000IUWUQ5TRCE210-C321.jpg\" /></a>Szef KGB Bia\u0142orusi zagrozi\u0142 atakami na kijowskie szpitale. W mediach kr\u0105\u017cy film, na kt\u00f3rym Iwan Tertel m\u00f3wi o tym, \u017ce bia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby b\u0119d\u0105 zwalcza\u0107 tych, kt\u00f3rzy ukrywaj\u0105 si\u0119 &quot;za plecami dzieci&quot; w szpitalach. Po tych s\u0142owach, Kij\u00f3w zarz\u0105dzi\u0142 piln\u0105 ewakuacj\u0119 dw\u00f3ch plac\u00f3wek medycznych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-kgb-bialorusi-wyznaczyl-cele-ewakuacja-w-kijowie,nId,7476116", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef KGB Bia\u0142orusi wyznaczy\u0142 cele. Ewakuacja w Kijowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:11:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-padlo-pytanie-o-rosje-sikorski-odpowiedz-zna-tylko-putin,nId,7475946\"><img align=\"left\" alt=\"Pad\u0142o pytanie o Rosj\u0119. Sikorski: Odpowied\u017a zna tylko Putin\" src=\"https://i.iplsc.com/padlo-pytanie-o-rosje-sikorski-odpowiedz-zna-tylko-putin/000J11EX51SW8C2B-C321.jpg\" /></a>- To jest jedno z takich zasadniczych pyta\u0144, na kt\u00f3re odpowied\u017a zna tylko W\u0142adimir Putin - m\u00f3wi\u0142 o mo\u017cliwych dzia\u0142aniach si\u0142 rosyjskich wobec naszego kraju Rados\u0142aw Sikorski. - Mam nadziej\u0119, \u017ce nie b\u0119dzie a\u017c na tyle szalony, \u017ceby powa\u017cy\u0107 si\u0119 na ca\u0142y Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki - doda\u0142 szef MSZ. Sikorski przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, jak dzia\u0142ania zostn\u0105 podj\u0119te w resorcie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-padlo-pytanie-o-rosje-sikorski-odpowiedz-zna-tylko-putin,nId,7475946", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142o pytanie o Rosj\u0119. Sikorski: Odpowied\u017a zna tylko Putin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:08:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-eurowyborach-zaszczyt,nId,7475978\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Braun wystartuje w eurowyborach. &quot;Zaszczyt&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/grzegorz-braun-wystartuje-w-eurowyborach-zaszczyt/000J119MJNL1COCR-C321.jpg\" /></a>Do Parlamentu Europejskiego w nadchodz\u0105cych wyborach z list Konfederacji b\u0119dzie kandydowa\u0142 Grzegorz Braun - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Ma startowa\u0107 z drugiego miejsca w Ma\u0142opolsce. - B\u0119d\u0119 mia\u0142 zaszczyt wzmacnia\u0107 kampani\u0119 Konfederacji - potwierdzi\u0142 nam Grzegorz Braun. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-eurowyborach-zaszczyt,nId,7475978", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun wystartuje w eurowyborach. \"Zaszczyt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:30:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-w-malopolskim-pis-buzuje-jest-awantura-o-marszalka-bardzo-du,nId,7475820\"><img align=\"left\" alt=\"W ma\u0142opolskim PiS buzuje. &quot;Jest awantura o marsza\u0142ka, bardzo du\u017ca&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/w-malopolskim-pis-buzuje-jest-awantura-o-marszalka-bardzo-du/000J0ZM4AON6UVUM-C321.jpg\" /></a>\u0141ukasz Kmita ma najwi\u0119ksze szanse, by zosta\u0107 marsza\u0142kiem wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego, ale okoniem ma stawa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 radnych PiS. \u2013 Jest o to awantura, bardzo du\u017ca \u2013 m\u00f3wi nam jeden z lokalnych polityk\u00f3w. Ostrzega, \u017ce mo\u017ce si\u0119 to sko\u0144czy\u0107 nawet utrat\u0105 w\u0142adzy w sejmiku. - Nie wyobra\u017cam sobie, by ktokolwiek m\u00f3g\u0142 prowadzi\u0107 polityk\u0119 rozbijaj\u0105c\u0105 jedno\u015b\u0107 \u2013 s\u0142yszymy natomiast od Barbary Nowak. Pod Wawelem odbywa si\u0119 wi\u0119c klasyczna walka partyjnych frakcji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-w-malopolskim-pis-buzuje-jest-awantura-o-marszalka-bardzo-du,nId,7475820", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ma\u0142opolskim PiS buzuje. \"Jest awantura o marsza\u0142ka, bardzo du\u017ca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:30:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-podpisala-ustawe-w-sieci-wrze-resort-tlumaczy,nId,7475920\"><img align=\"left\" alt=\"Minister &quot;podpisa\u0142a&quot; ustaw\u0119. W sieci wrze, resort t\u0142umaczy\" src=\"https://i.iplsc.com/minister-podpisala-ustawe-w-sieci-wrze-resort-tlumaczy/000J10YAJR8TGRKI-C321.jpg\" /></a>&quot;W\u0142a\u015bnie podpisa\u0142am ustaw\u0119 o cenach energii na drugie p\u00f3\u0142rocze tego roku po uzgodnieniach mi\u0119dzyresortowych&quot; - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jej wpis wywo\u0142a\u0142 w sieci burz\u0119, a komentuj\u0105cy pytali, jak szefowa resortu mog\u0142a &quot;podpisa\u0107&quot; ustaw\u0119. O wyja\u015bnienie poprosili\u015bmy rzecznika MKi\u015a. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-podpisala-ustawe-w-sieci-wrze-resort-tlumaczy,nId,7475920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister \"podpisa\u0142a\" ustaw\u0119. W sieci wrze, resort t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:14:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-sejmie-prosze-opuscic-sale-posiedzen,nId,7475956\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie w Sejmie. &quot;Prosz\u0119 opu\u015bci\u0107 sal\u0119 posiedze\u0144&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-w-sejmie-prosze-opuscic-sale-posiedzen/000J10ZU1EYOGB5U-C321.jpg\" /></a>Podczas obrad w Sejmie na sal\u0119 plenarn\u0105 wszed\u0142 Robert B\u0105kiewicz, a wyst\u0105pienie Urszuli Zieli\u0144skiej zosta\u0142o przerwane przez wicemarsza\u0142ek Monik\u0119 Wielichowsk\u0105. - Prosz\u0119 opu\u015bci\u0107 sal\u0119 posiedze\u0144. Nie jest pan pos\u0142em - zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do B\u0105kiewicza Wielichowska. Zainterweniowa\u0142 tak\u017ce Grzegorz Braun.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-sejmie-prosze-opuscic-sale-posiedzen,nId,7475956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie w Sejmie. \"Prosz\u0119 opu\u015bci\u0107 sal\u0119 posiedze\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:11:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainskie-soki-wyrzucone-z-polski-wykryto-nieprawidlowosci,nId,7475846\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144skie soki &quot;wyrzucone&quot; z Polski. Wykryto nieprawid\u0142owo\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainskie-soki-wyrzucone-z-polski-wykryto-nieprawidlowosci/000J10MAI58NNDWF-C321.jpg\" /></a>Ponad 14 tys. litr\u00f3w sok\u00f3w i nektar\u00f3w z Ukrainy nie zosta\u0142o dopuszczonych do obrotu na terenie Polski przez Wojew\u00f3dzki Inspektorat Jako\u015bci Handlowej Artyku\u0142\u00f3w Rolno-Spo\u017cywczych w Bia\u0142ymstoku (IJHARS). Produkty zostan\u0105 odes\u0142ane za wschodni\u0105 granic\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukrainskie-soki-wyrzucone-z-polski-wykryto-nieprawidlowosci,nId,7475846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie soki \"wyrzucone\" z Polski. Wykryto nieprawid\u0142owo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:41:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyrazny-trend-na-majowke-kolejne-potwierdzenie,nId,7475826\"><img align=\"left\" alt=\"Wyra\u017any trend na maj\u00f3wk\u0119. Kolejne potwierdzenie\" src=\"https://i.iplsc.com/wyrazny-trend-na-majowke-kolejne-potwierdzenie/000J0ZSZ4YK0BKY3-C321.jpg\" /></a>Pogoda w maj\u00f3wk\u0119 nie pozwoli nam si\u0119 nudzi\u0107. Najpierw zrobi si\u0119 bardzo ciep\u0142o i w niekt\u00f3rych miejscach b\u0119dzie nawet 26 stopni Celsjusza. Jednak potem warunki si\u0119 pogorsz\u0105. Pojawi si\u0119 wi\u0119cej deszczu, a pod koniec d\u0142ugiego weekendu zacznie si\u0119 och\u0142adza\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na maj\u00f3wk\u0119 2024.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyrazny-trend-na-majowke-kolejne-potwierdzenie,nId,7475826", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyra\u017any trend na maj\u00f3wk\u0119. Kolejne potwierdzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:13:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-donalda-tuska-pograza-dyrektorki-grodzkiego-i-sameg,nId,7475744\"><img align=\"left\" alt=\"Minister Donalda Tuska pogr\u0105\u017ca &quot;dyrektorki Grodzkiego&quot; i samego marsza\u0142ka. Mamy zeznania\" src=\"https://i.iplsc.com/minister-donalda-tuska-pograza-dyrektorki-grodzkiego-i-sameg/000J0ZCBA5V2KQYN-C321.jpg\" /></a>- Czu\u0142em si\u0119 jak osoba poddana przesadnej presji, niemo\u017cliwej do realizacji. (\u2026) To 11-12 miesi\u0119cy kosztowa\u0142o mnie bardzo du\u017co - zezna\u0142 w s\u0105dzie wyra\u017anie poruszony Maciej Berek, minister w rz\u0105dzie Donalda Tuska i przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w. By\u0142y szef Centrum Informacyjnego Senatu zeznawa\u0142 w sprawie dotycz\u0105cej mobbingu w Kancelarii Senatu w czasach, gdy marsza\u0142kiem izby by\u0142 Tomasz Grodzki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-donalda-tuska-pograza-dyrektorki-grodzkiego-i-sameg,nId,7475744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Donalda Tuska pogr\u0105\u017ca \"dyrektorki Grodzkiego\" i samego marsza\u0142ka. Mamy zeznania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:13:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-t-g,nId,7475744\"><img align=\"left\" alt=\"Poruszony minister zeznawa\u0142 w s\u0105dzie. Pogr\u0105\u017cy\u0142 kancelari\u0119 T. Grodzkiego\" src=\"https://i.iplsc.com/poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-t-g/000J10MM1M2FXFEM-C321.jpg\" /></a>- Czu\u0142em si\u0119 jak osoba poddana przesadnej presji, niemo\u017cliwej do realizacji. (\u2026) To 11-12 miesi\u0119cy kosztowa\u0142o mnie bardzo du\u017co - zezna\u0142 w s\u0105dzie wyra\u017anie poruszony Maciej Berek, minister w rz\u0105dzie Donalda Tuska i przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w. By\u0142y szef Centrum Informacyjnego Senatu zeznawa\u0142 w sprawie dotycz\u0105cej mobbingu w Kancelarii Senatu w czasach, gdy marsza\u0142kiem izby by\u0142 Tomasz Grodzki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-t-g,nId,7475744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poruszony minister zeznawa\u0142 w s\u0105dzie. Pogr\u0105\u017cy\u0142 kancelari\u0119 T. Grodzkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:13:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-tom,nId,7475744\"><img align=\"left\" alt=\"Poruszony minister zeznawa\u0142 w s\u0105dzie. Pogr\u0105\u017cy\u0142 kancelari\u0119 Tomasza Grodzkiego\" src=\"https://i.iplsc.com/poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-tom/000J10MM1M2FXFEM-C321.jpg\" /></a>- Czu\u0142em si\u0119 jak osoba poddana przesadnej presji, niemo\u017cliwej do realizacji. (\u2026) To 11-12 miesi\u0119cy kosztowa\u0142o mnie bardzo du\u017co - m\u00f3wi\u0142 w s\u0105dzie wyra\u017anie poruszony Maciej Berek, minister w rz\u0105dzie Donalda Tuska i przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w. By\u0142y szef Centrum Informacyjnego Senatu zeznawa\u0142 w sprawie dotycz\u0105cej mobbingu w Kancelarii Senatu w czasach, gdy marsza\u0142kiem izby by\u0142 Tomasz Grodzki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poruszony-minister-zeznawal-w-sadzie-pograzyl-kancelarie-tom,nId,7475744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poruszony minister zeznawa\u0142 w s\u0105dzie. Pogr\u0105\u017cy\u0142 kancelari\u0119 Tomasza Grodzkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:56:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-cialo-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-nowe-ustalenia,nId,7475774\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny na plebanii. Nowe ustalenia\" src=\"https://i.iplsc.com/cialo-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-nowe-ustalenia/000ITOA9LF92IFKK-C321.jpg\" /></a>Nowe ustalania o duchownym z diecezji sosnowieckiej, w kt\u00f3rego mieszkaniu zmar\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna. Prok. Zbigniew Pawlik z Prokuratury Rejonowej w Sosnowcu przekaza\u0142, \u017ce ksi\u0105dz by\u0142 pod wp\u0142ywem substancji zakazanych. Prokurator wyja\u015bni\u0142, \u017ce na pro\u015bb\u0119 rodziny \u015bledczy nie b\u0119d\u0105 informowa\u0107 o przyczynie zgonu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-cialo-mlodego-mezczyzny-na-plebanii-nowe-ustalenia,nId,7475774", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny na plebanii. Nowe ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:06:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bakteria-w-slynnej-wodzie-pitnej-musieli-zniszczyc-miliony-b,nId,7475716\"><img align=\"left\" alt=\"Bakteria w s\u0142ynnej wodzie pitnej. Musieli zniszczy\u0107 miliony butelek\" src=\"https://i.iplsc.com/bakteria-w-slynnej-wodzie-pitnej-musieli-zniszczyc-miliony-b/000J0Z6CU40M6YD0-C321.jpg\" /></a>Dramat we Francji. S\u0142ynna woda mineralna Perrier mia\u0142a zawiera\u0107 bakterie. Lokalne w\u0142adze nakaza\u0142y zniszczenie partii pozyskanej w po\u0142owie marca z jednego z historycznych \u017ar\u00f3de\u0142. Producent zapewnia, \u017ce znajduj\u0105ca si\u0119 na rynku woda jest ca\u0142kowicie bezpieczna i zdatna do picia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bakteria-w-slynnej-wodzie-pitnej-musieli-zniszczyc-miliony-b,nId,7475716", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bakteria w s\u0142ynnej wodzie pitnej. Musieli zniszczy\u0107 miliony butelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:04:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cwiczenia-przy-granicy-nie-spodobaly-sie-rosji-wywarcie-naci,nId,7475737\"><img align=\"left\" alt=\"\u0106wiczenia przy granicy nie spodoba\u0142y si\u0119 Rosji. &quot;Wywarcie nacisku militarnego&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/cwiczenia-przy-granicy-nie-spodobaly-sie-rosji-wywarcie-naci/000J0Z70MK1EYNE1-C321.jpg\" /></a>Oko\u0142o 20 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy bierze udzia\u0142 w \u0107wiczeniach kraj\u00f3w NATO odbywaj\u0105cych si\u0119 w Finlandii. Manewry personelu wojskowego z \u0141otwy, Estonii, Wielkiej Brytanii i Niemiec odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 mi\u0119dzy innymi w pobli\u017cu granicy z Rosj\u0105, co wywo\u0142a\u0142o natychmiastow\u0105 reakcj\u0119 w Moskwie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cwiczenia-przy-granicy-nie-spodobaly-sie-rosji-wywarcie-naci,nId,7475737", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0106wiczenia przy granicy nie spodoba\u0142y si\u0119 Rosji. \"Wywarcie nacisku militarnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:45:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazne-zagrozenie-na-pomorzu-apel-do-mieszkancow-nie-wchodz,nId,7475684\"><img align=\"left\" alt=\"Powa\u017cne zagro\u017cenie na Pomorzu. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w: Nie wchod\u017acie do las\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/powazne-zagrozenie-na-pomorzu-apel-do-mieszkancow-nie-wchodz/000J0YQQRKK79NKX-C321.jpg\" /></a>Sztab kryzysowy na Pomorzu zaleci\u0142 mieszka\u0144com unikanie wchodzenia do tr\u00f3jmiejskich las\u00f3w. Wszystko z powodu wirusa ASF, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do \u015bmierci kilkunastu dzik\u00f3w. - Pierwsz\u0105 rzecz\u0105 jest niedopuszczenie do szerzenia si\u0119 wirusa - zaznaczy\u0142 lekarz weterynarii Piotr Zdralewicz. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-powazne-zagrozenie-na-pomorzu-apel-do-mieszkancow-nie-wchodz,nId,7475684", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cne zagro\u017cenie na Pomorzu. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w: Nie wchod\u017acie do las\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:31:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-roszady-tuska-wreszcie-mebluje-partie-po-swojemu,nId,7475401\"><img align=\"left\" alt=\"Roszady Tuska. &quot;Wreszcie mebluje parti\u0119 po swojemu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/roszady-tuska-wreszcie-mebluje-partie-po-swojemu/000J0YCFM9D292IH-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk zamiesza\u0142 w platformianym kotle i zbudowa\u0142 listy do Parlamentu Europejskiego &quot;pod siebie&quot;. Jego decyzje sprawi\u0142y, \u017ce wewn\u0105trz PO zn\u00f3w zrobi\u0142o si\u0119 gor\u0105co. S\u0105 tu politycy niezadowoleni, pomini\u0119ci, szcz\u0119\u015bliwi, ale te\u017c tacy, kt\u00f3rych dzia\u0142acze partii \u017cegnaj\u0105 z \u0142ezk\u0105 w oku. 9 czerwca dru\u017cyna KO umeblowana przez samego Tuska ma w za\u0142o\u017ceniu szefa partii pokona\u0107 PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-roszady-tuska-wreszcie-mebluje-partie-po-swojemu,nId,7475401", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roszady Tuska. \"Wreszcie mebluje parti\u0119 po swojemu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:30:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ulaskawienie-agentow-cba-negatywne-stanowisko-prokuratora-ge,nId,7475733\"><img align=\"left\" alt=\"U\u0142askawienie agent\u00f3w CBA. &quot;Negatywne stanowisko prokuratora generalnego&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ulaskawienie-agentow-cba-negatywne-stanowisko-prokuratora-ge/000ICOXY3RJHTO0V-C321.jpg\" /></a>&quot;Prokurator generalny Adam Bodnar wyrazi\u0142 negatywne stanowisko w przedmiocie u\u0142askawienia Grzegorza P. i Krzysztofa B.&quot; - czytamy w komunikacie Prokuratury Krajowej. Prezydent Andrzej Duda postanowi\u0142 u\u0142askawi\u0107 agent\u00f3w CBA skazanych razem Mariuszem Kami\u0144skim i Maciejem W\u0105sikiem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ulaskawienie-agentow-cba-negatywne-stanowisko-prokuratora-ge,nId,7475733", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U\u0142askawienie agent\u00f3w CBA. \"Negatywne stanowisko prokuratora generalnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:28:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-polonisci-radza-na-ostatniej-prostej-to-nie-toto,nId,7475283\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Poloni\u015bci radz\u0105 na ostatniej prostej. &quot;To nie totolotek&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-polonisci-radza-na-ostatniej-prostej-to-nie-toto/000J0YPOC4H7I1JM-C321.jpg\" /></a>Skupienie na kilku wybranych lekturach, przejrzenie notatek i kryteri\u00f3w oceniania, pami\u0119tanie o tym, by w wypracowaniu zawrze\u0107 w\u0142asne refleksje. To tylko kilka z\u0142otych zasad, o kt\u00f3rych warto pami\u0119ta\u0107 przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 egzaminem maturalnym z j\u0119zyka polskiego. W rozmowie z Interi\u0105 poloni\u015bci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na kluczowe kwestie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-polonisci-radza-na-ostatniej-prostej-to-nie-toto,nId,7475283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Poloni\u015bci radz\u0105 na ostatniej prostej. \"To nie totolotek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:09:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-to-bylo-idealne-miasto-do-zycia-wybuch-w-czarnobylu-wszystko,nId,7475303\"><img align=\"left\" alt=\"To by\u0142o idealne miasto do \u017cycia. Wybuch w Czarnobylu wszystko zmieni\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/to-bylo-idealne-miasto-do-zycia-wybuch-w-czarnobylu-wszystko/000J0YGPYXR5DF48-C321.jpg\" /></a>26 kwietnia 1986 roku dosz\u0142o do wybuch elektrowni w Czarnobylu. Do dzi\u015b nie jest jasne, ile ludzkich \u017cy\u0107 poch\u0142on\u0105\u0142\u00a0Czarnobyl, bo wed\u0142ug oficjalnych danych bezpo\u015brednich ofiar by\u0142o tylko 31. W wi\u0119kszo\u015bci byli to stra\u017cacy, kt\u00f3rzy gasili po\u017car reaktora. Jednak po\u015brednich ofiar, kt\u00f3re zmar\u0142y z powodu przewlek\u0142ej choroby popromiennej mo\u017ce by\u0107 nawet 200 tysi\u0119cy. Wybuch w Czarnobylu to bez w\u0105tpienia najwi\u0119ksza katastrofa w historii energetyki j\u0105drowej. By\u0142 te\u017c pora\u017ck\u0105 systemu, jaki panowa\u0142 w ZSRR. W 38. rocznic\u0119 wybuchu w Czarnobylu przypominamy...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-to-bylo-idealne-miasto-do-zycia-wybuch-w-czarnobylu-wszystko,nId,7475303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To by\u0142o idealne miasto do \u017cycia. Wybuch w Czarnobylu wszystko zmieni\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:55:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-praca-krzysztofa-ziemca-dziennikarz-znalazl-zajecie-w-i,nId,7475665\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa praca Krzysztofa Ziemca. Dziennikarz znalaz\u0142 zaj\u0119cie w Irlandii\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-praca-krzysztofa-ziemca-dziennikarz-znalazl-zajecie-w-i/000J0YIJS31WGJEE-C321.jpg\" /></a>&quot;Wszystko jest po co\u015b. \u017badna praca nie ha\u0144bi&quot; - pisze Krzysztof Ziemiec, odpowiadaj\u0105c na pytania internaut\u00f3w o nowe zaj\u0119cie. Okazuje si\u0119, \u017ce by\u0142y dziennikarz telewizji publicznej znalaz\u0142 prac\u0119 w Irlandii, gdzie zajmuje si\u0119 m.in. wyko\u0144czeniem wn\u0119trz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-praca-krzysztofa-ziemca-dziennikarz-znalazl-zajecie-w-i,nId,7475665", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa praca Krzysztofa Ziemca. Dziennikarz znalaz\u0142 zaj\u0119cie w Irlandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:53:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glowna-ksiegowa-przed-komisja-sledcza-nie-stwierdzilismy-nie,nId,7475637\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142\u00f3wna ksi\u0119gowa przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. &quot;Nie stwierdzili\u015bmy nieprawid\u0142owo\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/glowna-ksiegowa-przed-komisja-sledcza-nie-stwierdzilismy-nie/000J0YOCUUQ7Q6MK-C321.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wna ksi\u0119gowa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci El\u017cbieta Pi\u0144ciurek jest przes\u0142uchiwana przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Urz\u0119dniczka odpowiada na pytania dotycz\u0105ce rozliczeniem kluczowego dla sprawy zakupu oprogramowania szpiegowskiego. Na pytanie o przekazanie przez Fundusz Sprawiedliwo\u015bci kwoty 25 mln do CBA odpar\u0142a, \u017ce &quot;nie stwierdzono \u017cadnych nieprawid\u0142owo\u015bci&quot;. - Po prostu przyj\u0119li\u015bmy takie dane jakie nam przedstawiono - odpar\u0142a. Doda\u0142a, \u017ce przed posiedzeniem zadzwoni\u0142 do niej by\u0142y wiceminister Micha\u0142 Wo\u015b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glowna-ksiegowa-przed-komisja-sledcza-nie-stwierdzilismy-nie,nId,7475637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142\u00f3wna ksi\u0119gowa przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. \"Nie stwierdzili\u015bmy nieprawid\u0142owo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:46:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-miedzy-poslem-ko-a-mariuszem-blaszczakiem-zegarek-ze,nId,7475398\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie mi\u0119dzy pos\u0142em KO a Mariuszem B\u0142aszczakiem. &quot;Zegarek, zegarek&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-miedzy-poslem-ko-a-mariuszem-blaszczakiem-zegarek-ze/000J0YH4F225KFER-C321.jpg\" /></a>- Najbli\u017csza wsp\u00f3\u0142pracownica Mariusza B\u0142aszczaka za sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych zakupi\u0142a zegarek. To jest fakt. To jest \u015bwiadectwo PiS-u - grzmia\u0142 z m\u00f3wnicy pose\u0142 KO Jakub Rutnicki, trzymaj\u0105c w r\u0119ku kartk\u0119 ze zdj\u0119ciem zegarka. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej obok niego pojawi\u0142 si\u0119 by\u0142y szef MON. - Bud\u017cet Ministerstwa Obrony w zesz\u0142ym roku wynosi\u0142 prawie 100 mln z\u0142otych, a wy znale\u017ali\u015bcie gad\u017cet za pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych - stwierdzi\u0142 w odpowiedzi B\u0142aszczak. W trakcie jego przem\u00f3wienia na sali plenarnej s\u0142ycha\u0107 by\u0142o okrzyki: &quot;zegarek, zegarek&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-miedzy-poslem-ko-a-mariuszem-blaszczakiem-zegarek-ze,nId,7475398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy pos\u0142em KO a Mariuszem B\u0142aszczakiem. \"Zegarek, zegarek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:49:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-doktryna-wojskowa-bialorusi-polska-pada-w-dokumencie-ki,nId,7475374\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa doktryna wojskowa Bia\u0142orusi. &quot;Polska&quot; pada w dokumencie kilka razy \" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-doktryna-wojskowa-bialorusi-polska-pada-w-dokumencie-ki/000J0Y08LTDEV8HS-C321.jpg\" /></a>&quot;Roszczenia Polski do przyw\u00f3dztwa regionalnego i konfrontacyjna polityka kraj\u00f3w ba\u0142tyckich determinuj\u0105 tendencj\u0119 do jawnej ingerencji z ich strony w wewn\u0119trzne sprawy Republiki Bia\u0142orusi&quot; - czytamy w przyj\u0119tej w czwartek nowej doktrynie wojskowej kraju \u0141ukaszenki. Dokument opisuj\u0105cy m.in. zakres dzia\u0142ania bia\u0142oruskich wojsk kilkukrotnie wskazuje na Polsk\u0119 i inne kraje NATO.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-doktryna-wojskowa-bialorusi-polska-pada-w-dokumencie-ki,nId,7475374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa doktryna wojskowa Bia\u0142orusi. \"Polska\" pada w dokumencie kilka razy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:45:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gangsterzy-grozili-najmlodszej-prokurator-generalnej-dobrze-,nId,7475385\"><img align=\"left\" alt=\"Gangsterzy grozili najm\u0142odszej prokurator generalnej. &quot;Dobrze, chod\u017acie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/gangsterzy-grozili-najmlodszej-prokurator-generalnej-dobrze/000J0YCEQWE8X1BH-C321.jpg\" /></a>Najm\u0142odsza prokurator generalna w historii Ekwadoru doprowadzi\u0142a do skazania by\u0142ego prezydenta i wiceprezydenta. Diana Salazar stan\u0119\u0142a przeciwko dzia\u0142aniom gang\u00f3w i skrupulatnie doprowadzi\u0142a do zako\u0144czenia wielu \u015bledztw. W\u00f3wczas spotka\u0142a si\u0119 z gro\u017abami ze strony bandyt\u00f3w. Znana z &quot;zadzierania&quot; z pot\u0119\u017cnymi odpowiedzia\u0142a, \u017ce jest gotowa na przyj\u015bcie swoich przeciwnik\u00f3w. Magazyn &quot;Time&quot; za jej wysi\u0142ki umie\u015bci\u0142 j\u0105 na li\u015bcie 100 najbardziej wp\u0142ywowych os\u00f3b \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gangsterzy-grozili-najmlodszej-prokurator-generalnej-dobrze-,nId,7475385", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gangsterzy grozili najm\u0142odszej prokurator generalnej. \"Dobrze, chod\u017acie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:17:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-padla-propozycja-w-sprawie-zielonego-ladu,nId,7475340\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w Sejmie. Pad\u0142a propozycja w sprawie Zielonego \u0141adu\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-sejmie-padla-propozycja-w-sprawie-zielonego-ladu/000J0XXGH1QO7Y87-C321.jpg\" /></a>Sprzeczka w Sejmie mi\u0119dzy Jaros\u0142awem Sachajko a Micha\u0142em Ko\u0142odziejczakiem. Wiceminister rolnictwa przekaza\u0142 pos\u0142owi ko\u0142a Kukiz'15, \u017ceby ten &quot;zastanowi\u0142 si\u0119 przed gadaniem g\u0142upot&quot;. Sachajko apelowa\u0142 wcze\u015bniej o przeprowadzenie referendum w sprawie Zielonego \u0141adu w dniu wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Deklarowa\u0142, \u017ce to postulat &quot;Solidarno\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-padla-propozycja-w-sprawie-zielonego-ladu,nId,7475340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura w Sejmie. Pad\u0142a propozycja w sprawie Zielonego \u0141adu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:01:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-chce-nadawac-ton-calej-ue-rzad-tuska-ma-w-rekach-kart,nId,7475232\"><img align=\"left\" alt=\"Polska chce nadawa\u0107 ton ca\u0142ej UE. Rz\u0105d Tuska ma w r\u0119kach kart\u0119 atutow\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-chce-nadawac-ton-calej-ue-rzad-tuska-ma-w-rekach-kart/000J0VNVPJMHJ9NL-C321.jpg\" /></a>- B\u0119dziemy robi\u0107 polityk\u0119 bez fajerwerk\u00f3w, ale zapewniaj\u0105c\u0105 skuteczne funkcjonowania na arenie europejskiej - o polskiej wizji polityki zagranicznej, przedstawionej w Semie przez szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, m\u00f3wi Interii dr Marcin Zaborowski. - Nie jest to wizja ani eurosceptyczna, ani szczeg\u00f3lnie euroentuzjastyczna. B\u0119dziemy graczem pragmatycznym, a nie ideologicznym - ocenia by\u0142y dyrektor Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych i by\u0142y wicedyrektor Center for European Policy Analysis.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-chce-nadawac-ton-calej-ue-rzad-tuska-ma-w-rekach-kart,nId,7475232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska chce nadawa\u0107 ton ca\u0142ej UE. Rz\u0105d Tuska ma w r\u0119kach kart\u0119 atutow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:54:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-nabieraja-tempa-weekend-z-nowa-aura,nId,7475327\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany nabieraj\u0105 tempa. Weekend z now\u0105 aur\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-nabieraja-tempa-weekend-z-nowa-aura/000J0XUHA77GO294-C321.jpg\" /></a>Szykuje si\u0119 bardzo udany weekend. Zrobi si\u0119 ciep\u0142o i spokojnie w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci kraju. Cho\u0107 nie zabraknie deszczu i burz, to wy\u017csze temperatury uciesz\u0105 wiele os\u00f3b. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 22 stopnie Celsjusza. Po\u017cegnamy te\u017c przymrozki. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na sobot\u0119 i niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-nabieraja-tempa-weekend-z-nowa-aura,nId,7475327", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany nabieraj\u0105 tempa. Weekend z now\u0105 aur\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:48:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-odwolania-minister-klimatu-dajemy-jej-czerwona-kartke,nId,7475335\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 odwo\u0142ania minister klimatu. &quot;Dajemy jej czerwon\u0105 kartk\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-odwolania-minister-klimatu-dajemy-jej-czerwona-kartke/000J0XU8YNDT421X-C321.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cy\u0142o wniosek o wotum nieufno\u015bci dla minister klimatu i \u015brodowiska Pauliny Hennig-Kloski. Pos\u0142anka Marlena Mal\u0105g powiedzia\u0142a, \u017ce jako partia daj\u0105 minister &quot;czerwon\u0105 kartk\u0119&quot;. Ostrzejszych s\u0142\u00f3w u\u017cy\u0142 Waldemar Buda, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce w resorcie panuje nieprawdopodobna skala &quot;niekompetencji i chaosu&quot;. Pose\u0142 PiS doda\u0142, \u017ce &quot;ka\u017cdy ruch Hennig-Kloskiej w zakresie klimatu ko\u0144czy si\u0119 jak\u0105\u015b afer\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-odwolania-minister-klimatu-dajemy-jej-czerwona-kartke,nId,7475335", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 odwo\u0142ania minister klimatu. \"Dajemy jej czerwon\u0105 kartk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:39:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-ranking-zaufania-do-politykow-zmiana-na-pozycji-li,nId,7475292\"><img align=\"left\" alt=\"Najnowszy ranking zaufania do polityk\u00f3w. Zmiana na pozycji lidera\" src=\"https://i.iplsc.com/najnowszy-ranking-zaufania-do-politykow-zmiana-na-pozycji-li/000J0XUVSA4QERO5-C321.jpg\" /></a>W najnowszym rankingu zaufania do polityk\u00f3w liderem jest premier Donald Tusk, kt\u00f3ry awansowa\u0142 na pierwsze miejsce z czwartej pozycji. Szefowi rz\u0105du ufa 45 proc. badanych. Na kolejnym miejscu znalaz\u0142 si\u0119 prezydent Andrzej Duda z wynikiem 44,5 proc. Podium zamyka Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142kowi Sejmu ufa 44,4 proc. respondent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-ranking-zaufania-do-politykow-zmiana-na-pozycji-li,nId,7475292", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy ranking zaufania do polityk\u00f3w. Zmiana na pozycji lidera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:12:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiana-w-sejmie-nowa-poslanka-zlozyla-slubowanie,nId,7475277\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana w Sejmie. Nowa pos\u0142anka z\u0142o\u017cy\u0142a \u015blubowanie\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-w-sejmie-nowa-poslanka-zlozyla-slubowanie/000J0XSEW8EETVW1-C321.jpg\" /></a>Alicja \u0141uczak z Platformy Obywatelskiej z\u0142o\u017cy\u0142a \u015blubowanie poselskie. Pos\u0142anka obj\u0119\u0142a miejsce w Sejmie RP po Grzegorzu Rusieckim, kt\u00f3ry w wyborach samorz\u0105dowych zosta\u0142 wybrany na nowego prezydenta Leszna. \u0141uczak dopiero co obj\u0119\u0142a mandat radnej sejmiku wielkopolskiego, kt\u00f3ry tym sam zwalnia na rzecz kolejnego kandydata z listy. &quot;\u015alubuj\u0119, tak mi dopom\u00f3\u017c B\u00f3g&quot; - wypowiedzia\u0142a przed marsza\u0142kiem Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiana-w-sejmie-nowa-poslanka-zlozyla-slubowanie,nId,7475277", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w Sejmie. Nowa pos\u0142anka z\u0142o\u017cy\u0142a \u015blubowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:05:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zwiekszaja-tempo-isw-chca-zdazyc-przed-pomoca-z-usa,nId,7475282\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 tempo. ISW: Chc\u0105 zd\u0105\u017cy\u0107 przed pomoc\u0105 z USA\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-zwiekszaja-tempo-isw-chca-zdazyc-przed-pomoca-z-usa/000J0X4VT2TYCT3X-C321.jpg\" /></a>Wojska rosyjskie staraj\u0105 si\u0119 zaj\u0105\u0107 jak najwi\u0119cej terytorium przed przybyciem pomocy wojskowej ze Stan\u00f3w Zjednoczonych dla Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Wed\u0142ug analityk\u00f3w ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 intensyfikacja dzia\u0142a\u0144 widoczna jest przede wszystkim na zach\u00f3d od Awdijiwki i Bachmutu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zwiekszaja-tempo-isw-chca-zdazyc-przed-pomoca-z-usa,nId,7475282", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 tempo. ISW: Chc\u0105 zd\u0105\u017cy\u0107 przed pomoc\u0105 z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:50:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-amerykanie-potajemnie-wyslali-nowa-bron-most-krymski-w-zasie,nId,7475237\"><img align=\"left\" alt=\"Amerykanie potajemnie wys\u0142ali now\u0105 bro\u0144. Most Krymski w zasi\u0119gu Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-potajemnie-wyslali-nowa-bron-most-krymski-w-zasie/000G5JYYINS31T6A-C321.jpg\" /></a>Przekazane Ukrainie ameryka\u0144skie pociski dalekiego zasi\u0119gu ATACMS atakuj\u0105 pozycje Rosjan - czytamy w najnowszej analizie Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Kij\u00f3w wzi\u0105\u0142 na cel strategiczne obiekty nieprzyjaciela. Chodzi o rosyjskie lotnictwo oraz sk\u0142ady amunicji. W zasi\u0119gu nowej broni jest m.in. most Krymski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-amerykanie-potajemnie-wyslali-nowa-bron-most-krymski-w-zasie,nId,7475237", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie potajemnie wys\u0142ali now\u0105 bro\u0144. Most Krymski w zasi\u0119gu Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:43:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-swieto-kojarzone-w-polsce-z-wladza-ludowa-historia-1-maja-je,nId,7470895\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awi\u0119to kojarzone w Polsce z w\u0142adz\u0105 ludow\u0105. Historia 1 maja jest jednak inna\" src=\"https://i.iplsc.com/swieto-kojarzone-w-polsce-z-wladza-ludowa-historia-1-maja-je/000J0CLEA9GH56J5-C321.jpg\" /></a>1 maja wypada w tym roku w \u015brod\u0119 i jest dniem ustawowo wolnym od pracy. Cho\u0107 w Polsce kojarzy si\u0119 z czasami PRL-u, to \u015bwi\u0119to ma ponad 100 lat tradycji. Upami\u0119tnia historyczne wydarzenia z 1886 roku. Kt\u00f3re kraje obchodz\u0105 obecnie 1 maja \u015awi\u0119to Pracy? Stany Zjednoczone mia\u0142y wa\u017cny pow\u00f3d, by si\u0119 wy\u0142ama\u0107.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-swieto-kojarzone-w-polsce-z-wladza-ludowa-historia-1-maja-je,nId,7470895", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119to kojarzone w Polsce z w\u0142adz\u0105 ludow\u0105. Historia 1 maja jest jednak inna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:15:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozew-przeciwko-polsce-domagaja-sie-miliardow-odszkodowania,nId,7475223\"><img align=\"left\" alt=\"Pozew przeciwko Polsce. Domagaj\u0105 si\u0119 miliard\u00f3w odszkodowania\" src=\"https://i.iplsc.com/pozew-przeciwko-polsce-domagaja-sie-miliardow-odszkodowania/000J0WNQB71KTDDQ-C321.jpg\" /></a>W\u0142a\u015bciciel sieci aptek Gemini \u017c\u0105da od Polski ogromnego odszkodowania albo uchylenia nowych przepis\u00f3w. Chodzi o zmiany w prawie farmaceutycznym potocznie zwane &quot;apteka dla aptekarza&quot;. Regulacje w znacznym stopniu maj\u0105 ogranicza\u0107 tworzenie sieci aptek. Z ustale\u0144 medi\u00f3w wynika, \u017ce roszczenie, kt\u00f3rego domaga si\u0119 firma Warburg Pincus, opiewa\u0107 mo\u017ce nawet na 25 mld dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozew-przeciwko-polsce-domagaja-sie-miliardow-odszkodowania,nId,7475223", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozew przeciwko Polsce. Domagaj\u0105 si\u0119 miliard\u00f3w odszkodowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:03:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-kolumny-wojskowej-usa-na-mazowszu-ranni-amerykanscy-,nId,7475264\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek kolumny wojskowej USA na Mazowszu. Ranni ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-kolumny-wojskowej-usa-na-mazowszu-ranni-amerykanscy/000J0WQ8NCQPCL1B-C321.jpg\" /></a>Powa\u017cny wypadek wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki na Mazowszu. Dw\u00f3ch ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy zosta\u0142o rannych - potwierdzi\u0142a Interia. Na miejscu zdarzenia dzia\u0142aj\u0105 funkcjonariusze \u017bandarmerii Wojskowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-kolumny-wojskowej-usa-na-mazowszu-ranni-amerykanscy-,nId,7475264", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek kolumny wojskowej USA na Mazowszu. Ranni ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:52:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukraincy-wstrzymuja-oddech-moga-zostac-zobowiazani-do-powrot,nId,7473830\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy wstrzymuj\u0105 oddech. Mog\u0105 zosta\u0107 &quot;zobowi\u0105zani do powrotu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-wstrzymuja-oddech-moga-zostac-zobowiazani-do-powrot/000J0ULAGJC3DM4M-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144com w wieku poborowym zawieszono wydawanie paszport\u00f3w, a wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz opowiada o &quot;pomocy&quot; w ich powrocie do ojczyzny. Czy to mo\u017cliwe? - Je\u017celi dana osoba jest w Polsce legalnie, to prawo na to nie pozwala - m\u00f3wi Interii Ksenia Naranovich z Fundacji Rozwoju &quot;Opr\u00f3cz Granic&quot;. Jednak istnieje scenariusz, w kt\u00f3rym cz\u0119\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w zostanie &quot;zobowi\u0105zana do powrotu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ukraincy-wstrzymuja-oddech-moga-zostac-zobowiazani-do-powrot,nId,7473830", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy wstrzymuj\u0105 oddech. Mog\u0105 zosta\u0107 \"zobowi\u0105zani do powrotu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:40:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afera-korupcyjna-w-ukrainie-minister-rolnictwa-zatrzymany,nId,7475248\"><img align=\"left\" alt=\"Afera korupcyjna w Ukrainie. Minister rolnictwa zatrzymany\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-korupcyjna-w-ukrainie-minister-rolnictwa-zatrzymany/000J0W4DK1DU7EEU-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ski minister rolnictwa zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z podejrzeniem o korupcj\u0119 - informuje agencja AFP. Prokuratura poda\u0142a, \u017ce mo\u017ce by\u0107 on zamieszany w wielomilionow\u0105 afer\u0119. Myko\u0142a Solski us\u0142ysza\u0142 zarzuty nielegalnego zaj\u0119cia grunt\u00f3w o warto\u015bci ponad siedmiu milion\u00f3w dolar\u00f3w. Pozostanie w areszcie do 24 czerwca. W czwartek, przed zatrzymaniem, minister poda\u0142 si\u0119 d dymisji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afera-korupcyjna-w-ukrainie-minister-rolnictwa-zatrzymany,nId,7475248", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera korupcyjna w Ukrainie. Minister rolnictwa zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:20:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-bedzie-patriotow-ani-rakiet-dla-ukrainy-premier-grecji-w,nId,7475214\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie Patriot\u00f3w ani rakiet dla Ukrainy. Premier Grecji wyja\u015bnia\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-bedzie-patriotow-ani-rakiet-dla-ukrainy-premier-grecji-w/000J0VF9BJTFQG0N-C321.jpg\" /></a>Premier Grecji wyja\u015bni\u0142, dlaczego jego kraj nie ma zamiaru przekaza\u0107 Ukrainie cz\u0119\u015bci ze swoich system\u00f3w Patriot i S-300. Wed\u0142ug niego systemy te maj\u0105 &quot;kluczowe znaczenie dla ochrony greckiej przestrzeni powietrznej&quot;, w zwi\u0105zku z czym zostan\u0105 w kraju. Kyriakos Mitsotakis zaznaczy\u0142, \u017ce chce wspiera\u0107 Ukrain\u0119, ale na front wy\u015ble tylko bro\u0144, kt\u00f3r\u0105 ma w nadmiarze. Cz\u0119\u015b\u0107 europejskich lider\u00f3w pr\u00f3buje wywrze\u0107 presj\u0119 na Grecji, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ta nie potrzebuje system\u00f3w przeciwlotniczych tak bardzo, jak broni\u0105ca si\u0119 Ukraina. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-bedzie-patriotow-ani-rakiet-dla-ukrainy-premier-grecji-w,nId,7475214", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie Patriot\u00f3w ani rakiet dla Ukrainy. Premier Grecji wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:55:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-potezne-uderzenie-cbsp-poderwano-black-hawki,nId,7475200\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne uderzenie CB\u015aP. Poderwano Black Hawki\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-uderzenie-cbsp-poderwano-black-hawki/000J0VCSSLMAJWY5-C321.jpg\" /></a>Sceny jak z serialu akcji na Pomorzu. S\u0142u\u017cby odkry\u0142y ogromne laboratorium s\u0142u\u017c\u0105ce do produkcji narkotyk\u00f3w. Wra\u017cenie na mundurowych zrobi\u0142 rozmach przedsi\u0119wzi\u0119cia i ilo\u015b\u0107 zgromadzonych chemikali\u00f3w. Substancje zarekwirowano, a podejrzanych zatrzymano. Trzem m\u0119\u017cczyznom grozi nawet 20 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-potezne-uderzenie-cbsp-poderwano-black-hawki,nId,7475200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne uderzenie CB\u015aP. Poderwano Black Hawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-spectator-ziemia-niczyja-przerazajacy-plan-rosji-na-wsch,nId,7470677\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Spectator&quot;: &quot;Ziemia niczyja&quot;. Przera\u017caj\u0105cy plan Rosji na wschodzie Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/the-spectator-ziemia-niczyja-przerazajacy-plan-rosji-na-wsch/000J0CAUIQ7Q4FQG-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin chce uczyni\u0107 ze wschodniej Ukrainy ziemi\u0119 niczyj\u0105 i niezdatn\u0105 do \u017cycia. Spustoszenie siej\u0105 wa\u017c\u0105ce po kilkaset kilogram\u00f3w bomby szybuj\u0105ce. Na Kremlu wraca pomys\u0142 &quot;buforu bezpiecze\u0144stwa&quot; oddzielaj\u0105cego Rosj\u0119 od dzia\u0142a\u0144 wojennych. Nie wszyscy jednak zamierzaj\u0105 ucieka\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-spectator-ziemia-niczyja-przerazajacy-plan-rosji-na-wsch,nId,7470677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Spectator\": \"Ziemia niczyja\". Przera\u017caj\u0105cy plan Rosji na wschodzie Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:39:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-mial-ulaskawic-dwoch-bylych-agentow-cba-nieoficjal,nId,7475186\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent mia\u0142 u\u0142askawi\u0107 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA. Nieoficjalne ustalenia\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-mial-ulaskawic-dwoch-bylych-agentow-cba-nieoficjal/000J0VCF10XPODQL-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda mia\u0142 u\u0142askawi\u0107 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA skazanych w sprawie tzw. afery gruntowej na rok wi\u0119zienia - wynika z ustale\u0144 medi\u00f3w. To ta sama sprawa, w kt\u00f3rej skazano Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Obaj politycy PiS zostali p\u00f3\u017aniej przez prezydenta u\u0142askawieni.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-mial-ulaskawic-dwoch-bylych-agentow-cba-nieoficjal,nId,7475186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent mia\u0142 u\u0142askawi\u0107 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA. Nieoficjalne ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:39:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-ulaskawil-dwoch-bylych-agentow-cba-wyjatkowe-wzgle,nId,7475186\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent u\u0142askawi\u0142 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA. &quot;Wyj\u0105tkowe wzgl\u0119dy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-ulaskawil-dwoch-bylych-agentow-cba-wyjatkowe-wzgle/000J0VCF10XPODQL-C321.jpg\" /></a>Prezydent u\u0142askawi\u0142 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA skazanych na rok wi\u0119zienia w sprawie tzw. afery gruntowej - tej samej, w kt\u00f3rej skazano Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Obaj politycy PiS zostali p\u00f3\u017aniej przez Dud\u0119 u\u0142askawieni. &quot;Prezydent RP, podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o skorzystaniu z prawa \u0142aski, mia\u0142 na uwadze wyj\u0105tkowe wzgl\u0119dy pa\u0144stwowe, w tym zachowanie \u0142adu konstytucyjnego i spo\u0142ecznego, polityczne oraz humanitarne&quot; - przekaza\u0142a Kancelaria Prezydenta w komunikacie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-ulaskawil-dwoch-bylych-agentow-cba-wyjatkowe-wzgle,nId,7475186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent u\u0142askawi\u0142 dw\u00f3ch by\u0142ych agent\u00f3w CBA. \"Wyj\u0105tkowe wzgl\u0119dy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:14:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-usa-chiny-na-wysokim-szczeblu-rozwijaja-sie-negaty,nId,7475191\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie USA-Chiny na wysokim szczeblu. &quot;Rozwijaj\u0105 si\u0119 negatywne kwestie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-usa-chiny-na-wysokim-szczeblu-rozwijaja-sie-negaty/000J0VCH3KOODRUW-C321.jpg\" /></a>- Rozwijaj\u0105 si\u0119 negatywne kwestie mi\u0119dzy Waszyngtonem a Pekinem - stwierdzi\u0142 chi\u0144ski minister spraw zagranicznych Wang Yi podczas rozmowy z sekretarzem stanu USA Antonym Blinkenem. Wed\u0142ug niego, Chiny i Stany Zjednoczone wci\u0105\u017c napotykaj\u0105 na r\u00f3\u017cnorodne trudno\u015bci w swoich relacjach. Blinken uzna\u0142, \u017ce kraje powinny szuka\u0107 rozwi\u0105za\u0144 i unika\u0107 nieporozumie\u0144, bo ponosz\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 &quot;za ludzi na ca\u0142ym \u015bwiecie&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-usa-chiny-na-wysokim-szczeblu-rozwijaja-sie-negaty,nId,7475191", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie USA-Chiny na wysokim szczeblu. \"Rozwijaj\u0105 si\u0119 negatywne kwestie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zobaczyli-tajemniczy-obiekt-poruszal-sie-w-nasza-strone,nId,7473835\"><img align=\"left\" alt=\"Zobaczyli tajemniczy obiekt. &quot;Porusza\u0142 si\u0119 w nasz\u0105 stron\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zobaczyli-tajemniczy-obiekt-poruszal-sie-w-nasza-strone/000J0ULYYS320UAT-C321.jpg\" /></a>Mieszkaj\u0105cy w Anglii Kanadyjczycy sfotografowali nad szkockim jeziorem Loch Ness co\u015b, co brytyjskie tabloidy uzna\u0142y za s\u0142ynnego potwora. Sugerowa\u0142y, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 pierwszy tegoroczny przypadek zarejestrowania legendarnego stworzenia na fotografii. Para nie jest jednak do tego przekonana. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zobaczyli-tajemniczy-obiekt-poruszal-sie-w-nasza-strone,nId,7473835", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zobaczyli tajemniczy obiekt. \"Porusza\u0142 si\u0119 w nasz\u0105 stron\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:22:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-moze-zastapic-ursule-von-der-leyen-nadszedl-czas-na-europe-w,nId,7475184\"><img align=\"left\" alt=\"Mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Ursul\u0119 von der Leyen. &quot;Nadszed\u0142 czas na Europ\u0119 Wschodni\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/moze-zastapic-ursule-von-der-leyen-nadszedl-czas-na-europe-w/000J0VBHLIRB9C0X-C321.jpg\" /></a>&quot;Prezydent Rumunii Klaus Iohannis jest wymieniany w\u015br\u00f3d kontrkandydat\u00f3w Ursuli von der Leyen na stanowisko szefa KE&quot; - napisa\u0142o w czwartek Politico. Jak podaje portal, rumu\u0144ski prezydent cieszy si\u0119 dobr\u0105 s\u0142aw\u0105 w\u015br\u00f3d europejskich lider\u00f3w, a to daje mu szanse na dobre noty. Na jego korzy\u015b\u0107 dzia\u0142a tak\u017ce fakt, \u017ce wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce na czele Unii Europejskiej powinien zasi\u0105\u015b\u0107 przedstawiciel Europy Wschodniej. Iohannis jest cz\u0142onkiem Europejskiej Partii Ludowej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-moze-zastapic-ursule-von-der-leyen-nadszedl-czas-na-europe-w,nId,7475184", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Ursul\u0119 von der Leyen. \"Nadszed\u0142 czas na Europ\u0119 Wschodni\u0105\"", "user": null, "vote": 0}]