[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T23:09:00+00:00", "description": "Kristi Noem steht auf Donald Trumps Liste m\u00f6glicher Vizepr\u00e4sidentschaftskandidaten. Mit einer blutigen Anekdote will die Gouverneurin von South Dakota nun verdeutlichen, was sie als Politikerin ausmacht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trumps-moegliche-vize-kandidatin-sorgt-mit-grausamer-geschichte-fuer-aufsehen-a-37085183-85f1-4599-97d4-0db2478480f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Donald Trumps m\u00f6gliche Vize-Kandidatin sorgt mit grausamer Geschichte f\u00fcr Aufsehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T22:03:00+00:00", "description": "Weil er Nutzungsrechte f\u00fcr ein Bild des Klosters Maulbronn nicht beachtet hat, darf Maximilian Krah sein Buch nicht weiter vertreiben. Ein Sprecher distanzierte sich zudem vom Inhalt des Buches.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/baden-wuerttemberg-afd-politiker-maximilian-krah-darf-sein-buch-nicht-mehr-verkaufen-a-45a61a9c-9cbd-4475-815d-7dc57b8a9053#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: AfD-Politiker Maximilian Krah darf sein Buch nicht mehr verkaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T21:43:00+00:00", "description": "Die Eisb\u00e4ren Berlin haben wieder den Titel in der DEL geholt. Im Finale lie\u00dfen sie dem \u00dcberraschungsteam aus Bremerhaven keine Chance. Ein deutscher Nationalst\u00fcrmer \u00fcberragte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-eisbaeren-berlin-sind-zum-zehnten-mal-deutscher-meister-a-0c8bd0b3-7b01-4bb1-99a5-dd131f40a683#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eishockey: Eisb\u00e4ren Berlin sind zum zehnten Mal Deutscher Meister", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T21:36:00+00:00", "description": "Vor 14 Jahren kaufte die Deutsche Bank die Postbank. Laut dem Oberlandesgericht K\u00f6ln k\u00f6nnte den Anteilseignern damals ein h\u00f6herer Preis zugestanden haben. Nun bildet das Frankfurter Kreditinstitut eine R\u00fcckstellung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/postbank-uebernahme-deutsche-bank-droht-nachzahlung-in-milliardenhoehe-a-4c72d575-c36a-4098-8c4b-6d9af44f4a9d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postbank-\u00dcbernahme: Deutsche Bank droht Nachzahlung in Milliardenh\u00f6he", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T21:29:00+00:00", "description": "Nach dem Motto \u00bbF\u00fcr den Fall, dass es hilft\u00ab sind w\u00e4hrend der Pandemie Antibiotika verordnet worden \u2013 bei den meisten Patienten ohne Wirkung. Doch die gro\u00dfz\u00fcgige Medikamentengabe birgt eine gro\u00dfe Gefahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/who-in-der-corona-pandemie-wurden-zu-oft-antibiotika-verschrieben-a-7355c2c8-9311-4e5e-9277-04c3b927e1fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHO: In der Corona-Pandemie wurden zu oft Antibiotika verschrieben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T21:25:00+00:00", "description": "Der FC Liverpool scheint bald einen neuen Trainer pr\u00e4sentieren zu k\u00f6nnen. Medienberichten zufolge tritt der Niederl\u00e4nder Arne Slot das Erbe von J\u00fcrgen Klopp an, der damit sehr zufrieden w\u00e4re.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/einigung-mit-feyenoord-rotterdam-fc-liverpool-findet-offenbar-nachfolger-fuer-juergen-klopp-a-7a3e4987-b82d-44e7-a360-1892e62e7aad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Einigung mit Feyenoord Rotterdam \u2013 FC Liverpool findet offenbar Nachfolger f\u00fcr J\u00fcrgen Klopp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:38:00+00:00", "description": "Erst 30 Jahre Haft wegen sexueller \u00dcbergriffe, dann 20 weitere Jahre: Der US-S\u00e4nger R. Kelly ist mit dem Versuch gescheitert, eine seiner Haftstrafen zu verringern. Seine Anw\u00e4lte wollen dennoch weitere Schritte gehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/r-kelly-scheitert-mit-berufungsantrag-in-missbrauchs-urteil-a-d4b9d102-9085-4e38-a571-5aefea0d00f3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R. Kelly scheitert mit Berufungsantrag in Missbrauchs-Urteil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:31:00+00:00", "description": "Gegen Hoffenheim lag Bochum souver\u00e4n 3:0 vorn. Dann traf Andrej Kramari\u0107 erst gl\u00fccklich und sp\u00e4ter gef\u00fchlvoll. Trotzdem holte der VfL drei wichtige Punkte und brach den Bayern-Fluch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-vfl-bochum-zittert-sich-gegen-tsg-hoffenheim-zum-sieg-a-10e8b77e-7ac9-45a3-8e97-86a078759ea9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: VfL Bochum zittert sich gegen TSG Hoffenheim zum Sieg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:17:00+00:00", "description": "Neben den USA gibt auch Spanien neue Hilfen f\u00fcr die Ukraine bekannt. Derweil versucht Russland offenbar mit Angriffen auf das ukrainische Schienennetz neue Waffenlieferungen in das Land zu verhindern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-usa-und-spanien-kuendigen-militaerhilfen-fuer-kiew-an-a-6fa6eaae-64a4-44da-906d-283c5e41f9d9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Russland-Krieg: USA und Spanien k\u00fcndigen Milit\u00e4rhilfen f\u00fcr Kiew an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:12:00+00:00", "description": "In Nordfrankreich sind zwei Busse und ein Lkw zusammengesto\u00dfen. Dabei seien 25 Menschen leicht, eine Jugendliche schwerer verletzt worden, hei\u00dft es.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-busunfall-mit-deutschen-und-franzoesischen-schuelern-nahe-calais-a-93a30e91-5904-44c0-9a29-c5684bee479d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Busunfall mit deutschen und franz\u00f6sischen Sch\u00fclern nahe Calais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:09:00+00:00", "description": "St. Vincent schrieb einen der gro\u00dfen Hits von Taylor Swift. Eigentlich k\u00f6nnte sie ein Popstar sein. Stattdessen erobert sich die US-Musikerin immer neue, aufregende Sph\u00e4ren \u2013 auch auf \u00bbAll Born Screaming\u00ab. Unser Album der Woche.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/album-der-woche-mit-st-vincent-flow-im-ohr-abgehoert-a-bc7b23cf-f23d-4c00-8afb-c8641b929557#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Album der Woche mit St. Vincent: Flow im Ohr - Abgeh\u00f6rt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:06:00+00:00", "description": "Der Konflikt um die TV-Rechte geht weiter: Die Vereine in der 1. und 2. Fu\u00dfball-Bundesliga m\u00fcssen demn\u00e4chst mit weniger Geld rechnen. Wohl auch, weil DAZN nicht p\u00fcnktlich zahlte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/streit-um-tv-rechte-mit-dazn-dfl-schuettet-im-juni-80-millionen-euro-weniger-an-klubs-aus-a-f33c8284-1c8a-4505-b9cf-150d830b786a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Streit um TV-Rechte mit DAZN: DFL sch\u00fcttet im Juni 80 Millionen Euro weniger an Klubs aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T19:49:00+00:00", "description": "Gute Nachrichten von den britischen Royals: Weil seine \u00c4rzte \u00bbhinreichend zufrieden\u00ab mit den Ergebnissen der Krebstherapie sind, wird Charles III. drei Monate nach Bekanntwerden der Diagnose in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/charles-iii-britischer-koenig-kehrt-in-oeffentlichkeit-zurueck-a-1e66c19f-af6f-4f0a-8c35-ec7567ed3d0e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charles III.: Britischer K\u00f6nig kehrt in \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T19:36:00+00:00", "description": "Mehr als 20 Millionen Menschen haben das 49-Euro-Ticket gekauft \u2013 doch nicht alle blieben dabei. Ein Jahr nach dem Start zeigt sich auch, wer den Fahrschein nutzt und wie viele Menschen vom Auto umsteigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutschlandticket-so-hat-der-flatratefahrschein-den-verkehr-veraendert-a-90ca6074-47a8-442b-a9b5-0e92b1a1d309#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschlandticket: So hat der Flatratefahrschein den Verkehr ver\u00e4ndert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:59:00+00:00", "description": "Der Fall f\u00fchrt in den Grenzbereich \u00e4rztlichen Handelns: Ein Oberarzt der Charit\u00e9 gab zwei schwerstkranken Menschen hohe Dosen Propofol. Das Landgericht Berlin sprach ihn nun schuldig: \u00bbAuch Sterbende k\u00f6nnen get\u00f6tet werden.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-urteil-gegen-oberarzt-der-charite-totschlag-in-bester-absicht-a-4397cd03-fa11-47b6-9d57-6b92fc162df2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Urteil gegen Oberarzt der Charit\u00e9 - Totschlag in bester Absicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:50:00+00:00", "description": "Botswana verf\u00fcgt \u00fcber einen der weltweit gr\u00f6\u00dften Best\u00e4nde an wild lebenden Nilpferden. Die anhaltende Trockenheit bedroht nun offenbar ganze Herden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/botswana-nilpferde-drohen-in-ausgetrockneten-flussbetten-zu-sterben-a-356e2729-e43a-4682-bfed-caafa44be073#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Botswana: Nilpferde drohen in ausgetrockneten Flussbetten zu sterben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:45:00+00:00", "description": "Schon seit Montag wird der sechsj\u00e4hrige Arian in Bremerv\u00f6rde vermisst. Zun\u00e4chst setzten die Beamten bei der Suche auf Feuerwerke, Lichtkegel und Kinderlieder. Nun werden sie eine andere Taktik anwenden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bremervoerde-suche-nach-arian-mit-neuer-strategie-a-f4328492-fdec-48e7-b6ea-00e12833228e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bremerv\u00f6rde: Suche nach Arian mit neuer Strategie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:38:00+00:00", "description": "Ein 20-J\u00e4hriger soll im Auftrag der russischen S\u00f6ldnertruppe Wagner Brandanschl\u00e4ge in Gro\u00dfbritannien orchestriert haben. Gegen den Mann wurde nun Anklage erhoben, das britische Au\u00dfenministerium reagierte deutlich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-bestellt-russischen-botschafter-wegen-boesartiger-aktivitaeten-ein-a-2fdcb2aa-bda2-4bd3-ac7b-acf2d6b86fdf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "London bestellt russischen Botschafter wegen \u00bbb\u00f6sartiger Aktivit\u00e4ten\u00ab ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:35:00+00:00", "description": "Zumindest vor\u00fcbergehend steht der FC St. Pauli wieder an der Ligaspitze. Gegen Hansa Rostock reichte den Hamburgern ein Treffer zum Sieg. Zuvor hatte eine Pressemitteilung f\u00fcr Aufsehen gesorgt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-fc-st-pauli-erobert-tabellenfuehrung-hertha-bsc-und-hannover-96-spielen-remis-a-e2e1372f-3dfa-4cca-b9b3-1e6b75f254aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: FC St. Pauli erobert Tabellenf\u00fchrung, Hertha BSC und Hannover 96 spielen remis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:24:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter des AfD-Politikers Maximilian Krah soll f\u00fcr China das EU-Parlament ausspioniert haben. Nach SPIEGEL-Informationen hat das B\u00fcro des Abgeordneten auf sensible Daten zugegriffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-mann-maximilian-krah-sensible-daten-im-handelsausschuss-abgerufen-spionagevorwuerfe-gegen-mitarbeiter-a-60dd5b76-f969-46c8-932e-7d170374e604#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Mann Maximilian Krah: Sensible Daten im Handelsausschuss abgerufen - Spionagevorw\u00fcrfe gegen Mitarbeiter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:13:00+00:00", "description": "\u00dcber viele Monate hat ein Arzt der T\u00fcbinger Psychiatrie ein Verh\u00e4ltnis mit seiner Patientin. Nun ist er wegen Missbrauchs verurteilt worden. Der Richter spricht von einer \u00bbtoxischen Verbindung\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/missbrauch-an-der-uniklinik-tuebingen-ich-kam-mir-wie-gelaehmt-vor-a-b4640b9d-2e53-4208-9441-65d62d9870a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Missbrauch an der Uniklinik T\u00fcbingen: \u00bbIch kam mir wie gel\u00e4hmt vor\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:50:00+00:00", "description": "Vor zehn Tagen wurde das olympische Feuer in Griechenland entfacht, nun \u00fcbernahm das franz\u00f6sische Organisationskomitee. Auf einem Dreimaster wird die Flamme nach Marseille transportiert werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-pariser-organisatoren-uebernehmen-olympisches-feuer-in-athen-a-8bf73ea9-4e3d-40ac-bfb7-ba51fc9e1a1b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Pariser Organisatoren \u00fcbernehmen olympisches Feuer in Athen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:37:00+00:00", "description": "Lange hielt sich Biden bedeckt, nun hat sich der US-Pr\u00e4sident offen f\u00fcr eine Debatte mit seinem Herausforderer Trump gezeigt. Im letzten Wahlkampf wurden die Aufeinandertreffen zwischen den beiden laut und polemisch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-joe-biden-offen-fuer-debatte-mit-donald-trump-a-e35be980-e4b6-485d-91a6-72b3a3efbbe9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Joe Biden offen f\u00fcr Debatte mit Donald Trump", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:31:00+00:00", "description": "Aserbaidschans Pr\u00e4sident macht in Berlin deutlich, wie abh\u00e4ngig Europa von Gas ist. Der Kanzler tritt schmallippig auf. Und: Das entsch\u00e4rfte Klimaschutzgesetz geht durch den Bundestag. Eine Bilanz in drei Akten und vier Szenen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klimapolitik-der-ampel-ein-autokrat-aergert-olaf-scholz-und-annalena-baerbock-a-9f6bdb3f-b253-4a21-a229-3b9c14bf56d9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimapolitik der Ampel: Ein Autokrat \u00e4rgert Olaf Scholz und Annalena Baerbock", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:28:00+00:00", "description": "\u00dcber zwei Strecken ist er bereits f\u00fcr Paris qualifiziert, \u00fcber 800 Meter Freistil hat es trotz ersten Platzes bei den Deutschen Meisterschaften nicht gereicht. Das Ticket muss Florian Wellbrock seinem Trainingskollegen \u00fcberlassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/schwimm-dm-florian-wellbrock-wird-deutscher-meister-und-ist-enttaeuscht-a-d8921be1-37a2-4ab2-8685-8ad252c9729d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schwimm-DM: Florian Wellbrock wird Deutscher Meister und ist entt\u00e4uscht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:16:00+00:00", "description": "Mit radikalen Eingriffen in die Kultur- und Medienpolitik arbeitet die Regierung von Robert Fico am Umbau des Staats. Das n\u00e4chste Opfer: der \u00f6ffentlich-rechtliche Sender RTVS.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-robert-fico-will-oeffentlichen-rundfunk-staatlich-kontrollieren-a-94364883-a29b-4715-b218-72816bca88ca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Slowakei: Robert Fico will \u00f6ffentlichen Rundfunk staatlich kontrollieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:09:00+00:00", "description": "Nach eigenen Angaben hat die Luftwaffe eine weitere Maschine aus Russland \u00fcber der Ostsee aufgehalten und begleitet. Es ist bereits der dritte Vorfall dieser Art in diesem Jahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-faengt-erneut-russisches-aufklaerungsflugzeug-ab-a-1d949da1-f135-42bc-8ff9-d7939cab3a74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeswehr f\u00e4ngt erneut Aufkl\u00e4rungsflugzeug aus Russland \u00fcber Ostsee ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:09:00+00:00", "description": "Nach eigenen Angaben hat die Luftwaffe eine weitere Maschine aus Russland \u00fcber der Ostsee aufgehalten und begleitet. Es ist bereits der dritte Vorfall dieser Art in diesem Jahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundeswehr-faengt-erneut-russisches-aufklaerungsflugzeug-ab-a-1d949da1-f135-42bc-8ff9-d7939cab3a74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeswehr f\u00e4ngt erneut russisches Aufkl\u00e4rungsflugzeug ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:03:00+00:00", "description": "Immer mehr L\u00e4nder lockern ihre Cannabispolitik. Hier sagt der Sportmediziner Patrick Diel, wie Cannabis wirkt und was er Athletinnen und Athleten nach der Teillegalisierung in Deutschland r\u00e4t.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/cannabis-teillegalisierung-sollte-marihuana-auch-im-spitzensport-erlaubt-werden-a-3f8b3035-5547-4116-8a18-b85ce539b441#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cannabis-Teillegalisierung: Sollte Marihuana auch im Spitzensport erlaubt werden?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:47:00+00:00", "description": "Seit mehr als zwei Wochen zelteten Aktivistinnen und Aktivisten in der N\u00e4he des Kanzleramts. Sie forderten unter anderem ein Ende von Waffenlieferungen an Israel. Nun wurde die Aktion verboten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/berlin-polizei-raeumt-propalaestinensisches-protestcamp-a-40338703-1a49-4d5e-ae7c-5a0fde16e514#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Polizei r\u00e4umt propal\u00e4stinensisches Protestcamp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:47:00+00:00", "description": "Seit mehr als zwei Wochen zelteten Aktivistinnen und Aktivisten in der N\u00e4he des Kanzleramts. Sie forderten unter anderem ein Ende von Waffenlieferungen an Israel. Nun wurde die Aktion verboten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-polizei-raeumt-propalaestinensisches-protestcamp-a-40338703-1a49-4d5e-ae7c-5a0fde16e514#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Polizei r\u00e4umt propal\u00e4stinensisches Protestcamp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:41:00+00:00", "description": "Feuerwehrleute in Nordrhein-Westfalen haben zwei 12 und 13 Jahre alte Jungen aus einem Kanal gerettet. Die Kinder sollen zuvor von einem 16-J\u00e4hrigen bedroht worden sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bad-oeynhausen-kinder-werden-von-jugendlichem-angegriffen-und-springen-in-kanal-a-359a0d9a-5428-4427-8346-900cc1831813#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bad Oeynhausen: Kinder werden von Jugendlichem angegriffen \u2013 und springen in Kanal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:25:00+00:00", "description": "\u00dcber Jahrzehnte produzierten Apple und andere Techkonzerne glatte, verschlossene Ger\u00e4te, an denen keine Schraube zu sehen war. Das EU-Gesetz zum \u00bbRecht auf Reparatur\u00ab k\u00f6nnte nun auch eine Design-\u00c4ra beenden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/eu-gesetz-recht-auf-reparatur-vom-ende-einer-schraubenlosen-welt-a-45386ef9-89c5-4fde-b387-905ba1811698#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Gesetz \u00bbRecht auf Reparatur\u00ab: Vom Ende einer schraubenlosen Welt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:22:00+00:00", "description": "In Hamburg ist ein Bauzug mit seinen Aufbauten unter einer Br\u00fccke stecken geblieben. Dabei wurden sechs Menschen verletzt, einer von ihnen schwer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-hauptbahnhof-bauzug-geraet-in-schraeglage-sechs-verletzte-a-62635e3f-fdf9-4a31-b402-9f670e8aafd1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg Hauptbahnhof: Bauzug ger\u00e4t in Schr\u00e4glage \u2013 sechs Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:15:00+00:00", "description": "Der FC Bayern ben\u00f6tigt im Sommer einen neuen Coach. Ehrenpr\u00e4sident Uli Hoene\u00df \u00e4u\u00dferte sich zu Topkandidat Ralf Rangnick, den Gespr\u00e4chen mit Xabi Alonso und Ger\u00fcchten um Zin\u00e9dine Zidane.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/uli-hoeness-ueber-die-trainersuche-des-fc-bayern-alonso-hat-abgesagt-weil-er-charakter-hat-a-e756ddc2-857b-4ccf-bae4-3b47808d5a8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uli Hoene\u00df \u00fcber die Trainersuche des FC Bayern: \u00bbAlonso hat abgesagt, weil er Charakter hat\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:59:00+00:00", "description": "Deutschland und Frankreich wollen Kampfpanzer der Zukunft entwickeln. Jetzt wirklich, beteuern die Minister Pistorius und Lecornu \u2013 und schlagen einen lange nicht mehr geh\u00f6rten Ton im Verh\u00e4ltnis zwischen Berlin und Paris an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-und-sebastien-lecornu-deutschland-und-frankreich-wollen-kampfpanzer-entwickeln-a-3fd3e57d-358c-47a4-a30d-4fbd53841f22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius und S\u00e9bastien Lecornu: Deutschland und Frankreich wollen Kampfpanzer entwickeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:57:00+00:00", "description": "Mehr als 5600 Planeten jenseits unseres Sonnensystems sind bekannt. Astrophysikerin Lisa Kaltenegger sucht in diesen fernen Welten nach Leben. Hier erkl\u00e4rt sie, wie ihr ein bunter Zoo von Mikroorganismen dabei helfen soll.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/lisa-kaltenegger-die-astrophysikerin-ueber-suche-nach-ausserirdischem-leben-a-463f774b-d508-4a05-9a3e-dbffe54c7c66#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lisa Kaltenegger: Die Astrophysikerin \u00fcber Suche nach au\u00dferirdischem Leben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:32:00+00:00", "description": "Adrian Newey verdient mehr als die meisten Fahrer, sein m\u00f6glicher Abgang bei Red Bull l\u00f6st ein Beben aus. Wer ist der 65-J\u00e4hrige, der am liebsten seine Ruhe hat? Und was w\u00fcrde sein Verlust f\u00fcr das Weltmeisterteam bedeuten?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-red-bull-in-der-krise-abschied-von-technikgenie-adrian-newey-droht-a-28f62c0e-f5e5-4922-b63e-9b19a36db0d8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Red Bull in der Krise - Abschied von Technikgenie Adrian Newey droht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:24:00+00:00", "description": "\u00bbTatort\u00ab, zartbitter: Eine Schlagers\u00e4ngerin wird des Mordes verd\u00e4chtigt \u2013 und die neue Flamme von Kommissar Ballauf gleich mit. Schmerz und Schmelz kommen hier im raffinierten Mischverh\u00e4ltnis zusammen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-koeln-diesmal-ist-es-anders-mit-schenk-und-ballauf-a-58526323-df89-4fb6-bc06-6e183b3bc611#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbTatort\u00ab aus K\u00f6ln: \u00bbDiesmal ist es anders\u00ab mit Schenk und Ballauf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:22:00+00:00", "description": "Das Leben als erfolgreiche Schauspielerin bringt den ein oder anderen Vorteil mit sich. Oscarpreistr\u00e4gerin Emma Stone hat trotzdem noch W\u00fcnsche offen, zum Beispiel, dass Menschen sie mit ihrem richtigen Namen ansprechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/emma-stone-emma-heisst-eigentlich-emily-und-wuerde-auch-gern-so-genannt-werden-a-371e7662-3592-4333-adae-5e5377aba92d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emma Stone: Emma hei\u00dft eigentlich Emily \u2013 und w\u00fcrde auch gern so genannt werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:22:00+00:00", "description": "Die Aufhebung eines Urteils gegen Harvey Weinstein k\u00f6nnte viele Frauen entmutigen. Russlands Streitkr\u00e4fte r\u00fccken im s\u00fcdlichen Donbass vor. Und die AfD steckt tief im Autokratensumpf. Das ist die Lage am Freitagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-ukraine-krieg-afd-harvey-weinstein-a-cd3a061c-4856-453f-b66d-53aa3f07896d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Ukraine-Krieg, AfD, Harvey Weinstein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:41:00+00:00", "description": "Marode Schienen, veraltete Bahnh\u00f6fe: Die neue Bahn-Tochtergesellschaft InfraGO soll diese Probleme l\u00f6sen. Doch laut Bundesrechnungshof l\u00e4sst Verkehrsminister Wissing dem Konzern dabei zu viele Freiheiten, Geld zu verbrennen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bahn-bundesrechnungshof-wirft-volker-wissing-ueberhastete-bahnreform-vor-a-e8a96ab4-248a-4ebd-9eb9-bf67aa137ee3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bahn: Bundesrechnungshof wirft Volker Wissing \u00bb\u00fcberhastete\u00ab Bahnreform vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:40:00+00:00", "description": "Stromverbraucher sollen beim teuren Netzausbau entlastet werden \u2013 jedenfalls wenn es nach der Idee von Wirtschaftsminister Habeck geht. Aber funktioniert das rechtlich \u00fcberhaupt? \u00bbDas ist politisches Neuland\u00ab, so der Minister.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/stromnetze-robert-habeck-will-kosten-zeitlich-strecken-a-efd28ab0-7933-48bb-b73b-5f46a69770f4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stromnetze: Robert Habeck will Kosten zeitlich strecken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:37:00+00:00", "description": "Beyonc\u00e9 ist eine der gr\u00f6\u00dften Musikerinnen ihrer Zeit, doch ebenso oft wie ihre Musik sind ihre Haare und Per\u00fccken Thema in sozialen Medien. Jetzt \u00e4u\u00dfert sie sich selbst dazu \u2013 mit einer Botschaft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/beyonce-beyonce-zeigt-sich-beim-haar-styling-und-das-hat-gruende-a-de6adaf2-83f0-40a0-9055-e7987476ae00#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beyonc\u00e9 Beyonc\u00e9 zeigt sich beim Haar-Styling \u2013 und das hat Gr\u00fcnde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:36:00+00:00", "description": "Zeltlager, Reizgas, Festnahmen: An amerikanischen Hochschulen eskaliert der Konflikt zwischen propal\u00e4stinensischen Demonstranten und den Beh\u00f6rden. Unsere Grafikanalyse zeigt Ihnen, an welchen Unis die Lage besonders kritisch ist.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-krieg-diese-us-unis-werden-von-gaza-protesten-erschuettert-a-83100c2f-9aa7-441e-9e58-daebc804b09f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Hamas-Krieg: Diese US-Unis werden von Gaza-Protesten ersch\u00fcttert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:32:00+00:00", "description": "Deutschlands letzter gro\u00dfer Warenhauskonzern Galeria Karstadt Kaufhof will laut Medienberichten 16 seiner 92 Warenh\u00e4user schlie\u00dfen. 1400 Besch\u00e4ftigte drohen ihren Job zu verlieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/galeria-schliesst-offenbar-16-seiner-92-warenhaeuser-a-b328c096-c24f-4445-891e-07c6c1bfb869#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Galeria schlie\u00dft offenbar 16 seiner 92 Warenh\u00e4user", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:31:00+00:00", "description": "Die Pl\u00e4ne der Liberalen, beim Sozialen zu sparen, um die Wirtschaft anzukurbeln, sto\u00dfen bei den Ampelpartnern auf harte Kritik. Verkehrsminister Wissing schw\u00f6rt die eigene Fraktion nun darauf ein, in der Koalition durchzuhalten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/volker-wissing-warnt-vor-ampel-aus-a-3c46f2eb-c0b0-472f-8e58-00a379bd15e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP: Volker Wissing warnt vor Ampel-Aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:09:00+00:00", "description": "Der Restaurantf\u00fchrer \u00bbGault&amp;Millau\u00ab bezeichnete die Villa Kellermann als ein St\u00fcck Kulturgut mit weltl\u00e4ufigem Flair. Nun wird das Lokal von TV-Moderator G\u00fcnther Jauch geschlossen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/guenther-jauch-spitzenrestaurant-villa-kellermann-in-potsdam-schliesst-a-078fe928-fc01-42f1-8755-acd5702c2a75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00fcnther Jauch: Spitzenrestaurant \u00bbVilla Kellermann\u00ab in Potsdam schlie\u00dft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:02:00+00:00", "description": "Schlangen an Ticketautomaten, viele Ausnahmen, verwirrte Besucher: Venedig nimmt von Tagestouristen ab jetzt Eintritt. Wie kommt das an?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/venedig-eintrittsgebuehr-fuer-tagestouristen-schlangen-am-ticketautomat-und-verwirrte-besucher-a-b3f5e00f-820e-4ddd-9414-d7b056cc279a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Venedig: Das sagen Touristen zum Eintrittsgeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:57:00+00:00", "description": "Hat das Wirtschaftsministerium Bedenken zum Atomausstieg vertuscht? Minister Habeck hat laut eigener Auskunft deutlich vor Beginn des Ukrainekriegs mit Betreibern \u00fcber m\u00f6gliche Laufzeitverl\u00e4ngerungen gesprochen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-will-vor-kriegsausbruch-ueber-laufzeitverlaengerung-von-akws-gesprochen-haben-a-4bc2be74-76dd-428b-94ab-90f595ec23bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Habeck will vor Kriegsausbruch \u00fcber Laufzeitverl\u00e4ngerung von AKWs gesprochen haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:52:00+00:00", "description": "Russische Quellen behaupten, dass sich in zwei Kliniken in Kiew Milit\u00e4rpersonal befinden soll. Es wird mit einem Angriff gedroht. Nun haben die Verantwortlichen in der ukrainischen Hauptstadt reagiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-kiew-kuendigt-evakuierung-von-zwei-kliniken-wegen-befuerchteter-russischer-angriffe-an-a-df4df735-a3f6-43a2-980f-9442f3178b00#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainekrieg: Kiew k\u00fcndigt Evakuierung von zwei Kliniken wegen bef\u00fcrchteter russischer Angriffe an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:11:00+00:00", "description": "Der deutsch-d\u00e4nische Streit um zwei Kinder der Familie Block l\u00e4uft nun doch auf einen Prozess in Hamburg zu. Grundlage daf\u00fcr ist eine Entscheidung des Landgerichts.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/streit-in-der-familie-block-vater-droht-prozess-in-hamburg-wegen-kindesentziehung-a-65bee3a9-c41c-4208-971a-6a4065c2262c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Streit in der Familie Block: Vater droht Prozess in Hamburg wegen Kindesentziehung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:07:00+00:00", "description": "Es war die erste Feuerprobe f\u00fcr den neuen Pr\u00e4sidenten der Weltklimakonferenz: Beim Petersberger Dialog in Berlin hielt der aserbaidschanische Umweltminister ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr mehr Klimaschutz. Ist dem Ex-\u00d6lmanager zu trauen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/praesident-der-cop29-kann-man-dem-ex-oelmanager-aus-aserbaidschan-vertrauen-a-dc6104ca-b86d-4f63-a131-26bedd7f0d3e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00e4sident der COP29: Kann man dem Ex-\u00d6lmanager aus Aserbaidschan vertrauen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:05:00+00:00", "description": "\u00bbDas Haus Bayer brennt lichterloh\u00ab: Investoren haben den neuen Chef des krisengeplagten Leverkusener Chemie- und Pharmakonzerns auf der Hauptversammlung \u00f6ffentlich scharf angegriffen. Und Bill Anderson? Der bat um Geduld.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bayer-hauptversammlung-aktionaere-attackieren-ceo-bill-anderson-a-6b537bbb-75ed-4de1-94d6-0f6267c06b94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayer-Hauptversammlung: Aktion\u00e4re attackieren CEO Bill Anderson", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:59:00+00:00", "description": "Atomuhren sind die genauesten Zeitmesser. Die besten Ger\u00e4te brauchen jedoch so viel Platz wie ein Esstisch. Forscher testeten ein deutlich kleineres Modell nun an Bord eines Schiffs \u2013 mit erstaunlichem Ergebnis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/kleine-atomuhr-misst-die-zeit-selbst-an-bord-eines-wankenden-marineschiffs-hochpraezise-a-445e202f-0a4e-47ee-ba5d-8a6a19a6cb90#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kleine Atomuhr misst die Zeit selbst an Bord eines wankenden Marineschiffs hochpr\u00e4zise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:58:00+00:00", "description": "Die Auseinandersetzung um die Vergabe der Fernsehrechte f\u00fcr die Bundesliga eskaliert: Der Sender DAZN k\u00fcndigt an, vor ein Schiedsgericht zu ziehen \u2013 weil er sich von der DFL \u00fcbergangen f\u00fchlt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/streit-um-tv-rechte-dazn-will-vor-gericht-ziehen-a-446dd505-73e0-443b-b40a-fb7d59e2f132#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Streit um TV-Rechte: DAZN will vor Gericht ziehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:58:00+00:00", "description": "Das Gesetz, mit dem TikTok zum Verkauf gezwungen oder aus den App-Stores geworfen wird, zeigt: Die US-Politik versteht weder vom Internet noch von Jugendlichen besonders viel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/tiktok-in-usa-unter-druck-einer-liberalen-und-selbstbewussten-demokratie-unwuerdig-a-a0ac66b4-ee26-407a-892a-00fd412ce17b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TikTok in USA unter Druck: Einer liberalen und selbstbewussten Demokratie unw\u00fcrdig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:51:00+00:00", "description": "Das Landgericht Berlin hat einen Oberarzt der Charit\u00e9 wegen Totschlags schuldig gesprochen. Der 56-J\u00e4hrige t\u00f6tete demnach auf der kardiologischen Intensivstation zwei Patienten mit dem Medikament Propofol.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-tod-zweier-patienten-oberarzt-der-charite-zu-vier-jahren-haft-verurteilt-a-b3b41c66-967c-48ed-be99-0c06f7c2b065#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Tod zweier Patienten \u2013 Oberarzt der Charit\u00e9 zu vier Jahren Haft verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:27:00+00:00", "description": "Spaniens kriselnder Fu\u00dfballverband hat Interimspr\u00e4sident Pedro Rocha als Nachfolger des umstrittenen Ex-Chefs Luis Rubiales ernannt. Auch gegen Rocha wird ermittelt \u2013 einen Gegenkandidaten gab es jedoch nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/luis-rubiales-nachfolge-spanischer-fussballverband-ernennt-pedro-rocha-als-neuen-praesidenten-a-0151c0ed-244e-48a0-948b-36d49988e79c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luis-Rubiales-Nachfolge: Spanischer Fu\u00dfballverband ernennt Pedro Rocha als neuen Pr\u00e4sidenten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:22:00+00:00", "description": "\u00bbDie Korrektur d\u00fcrfte noch nicht zu Ende sein\u00ab: Die Preise f\u00fcr H\u00e4user und Wohnungen k\u00f6nnten nach Ansicht der Commerzbank zumindest noch etwas weiter fallen. Geringe Verk\u00e4ufe deuteten auf \u00bbweiteres Abw\u00e4rtspotenzial\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-markt-commerzbank-rechnet-noch-mit-weiter-sinkenden-preisen-a-e8e6685a-6961-4ec5-b297-4f313fc4379c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immobilien-Markt: Commerzbank rechnet noch mit weiter sinkenden Preisen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:11:00+00:00", "description": "Unter Obama wurden Regeln gegen die Bevorzugung einzelner Internetdienste eingef\u00fchrt, ein Trump-Fan schaffte sie wieder ab. Die Reaktivierung der Netzneutralit\u00e4t d\u00fcrfte auch in Europa Auswirkungen haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/netzneutralitaet-us-behoerde-setzt-regeln-wieder-in-kraft-a-b5ef91b1-d020-441d-bffb-6e418e17394b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netzneutralit\u00e4t: US-Beh\u00f6rde setzt Regeln wieder in Kraft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:04:00+00:00", "description": "Wie problematisch ist der Kunstrasen, der zur Europameisterschaft vor dem Brandenburger Tor verlegt werden soll? Experten warnen vor Risiken durch Plastikpartikel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/public-viewing-bei-em-in-berlin-umweltschuetzer-fuerchten-plastikstaub-auf-der-fanmeile-a-4548cb00-4476-4fd4-9cd5-081120601d67#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Public Viewing in Berlin? Umweltsch\u00fctzer f\u00fcrchten Plastikstaub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:02:00+00:00", "description": "Als Regisseur war Michael Verhoeven ein vielseitiger, oft politisch engagierter Tausendsassa. Dass sein eigener Ruhm oft von dem seiner Frau Senta Berger \u00fcberstrahlt wurde, schien er l\u00e4ssig in Kauf zu nehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/michael-verhoeven-ist-tot-kluger-filmhandwerker-und-manchmal-auch-revolutionaer-a-ec67ab0f-fe4e-41a3-9adb-bd8aaf2d93c8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michael Verhoeven ist tot: Kluger Filmhandwerker \u2013 und manchmal auch Revolution\u00e4r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:53:00+00:00", "description": "Bis zuletzt stand die Verabschiedung auf der Kippe, nun hat das Parlament die \u00c4nderungen des Klimaschutzgesetzes verabschiedet. Die Union bleibt bei ihrer Kritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-beschliesst-umstrittene-reform-des-klimaschutzgesetzes-a-c8a4d0dc-4e0c-4a08-b99a-7f7db6426cd7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimaschutzgesetz: Bundestag beschlie\u00dft umstrittene Reform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:33:00+00:00", "description": "Eine kaputte Leitung soll nicht die Ursache sein: An einem Deich in Niedersachsen werden Erkundungsbohrungen durchgef\u00fchrt, als pl\u00f6tzlich Gas austritt. Nun nehmen Spezialisten Proben vor Ort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/krummhoern-raetselhafter-gasaustritt-an-deich-elf-verletzte-a-7838c48e-bbd7-4e42-a5ad-5bf59038528e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krummh\u00f6rn: R\u00e4tselhafter Gasaustritt an Deich \u2013 elf Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:28:00+00:00", "description": "Dem taumelnden 1. FC K\u00f6ln droht der Abstieg aus der Fu\u00dfball-Bundesliga. Vor dem Kellerduell gegen Mainz durfte ein Fan seinem Frust freien Lauf lassen und den Profis beim Training die Meinung geigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/1-fc-koeln-vor-spiel-gegen-fsv-mainz-am-abgrund-scheissegal-stimmung-als-letzte-chance-a-122d9738-76a8-4e7d-98e7-b5167455b1b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1. FC K\u00f6ln vor Spiel gegen FSV Mainz am Abgrund: \u00bbSchei\u00dfegal-Stimmung\u00ab als letzte Chance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:21:00+00:00", "description": "In einem Bericht beschuldigt Human Rights Watch die Armee von Burkina Faso, 223 Dorfbewohner get\u00f6tet zu haben. Zwei Radiosender griffen die Meldung auf. Nun wird ihr Programm vor\u00fcbergehend gestoppt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/burkina-faso-human-rights-watch-wirft-armee-massentoetung-vor-radiosender-abgesetzt-a-1ac84a9d-c126-4cd7-aa24-d0252a3aa5b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burkina Faso: Human Rights Watch wirft Armee Massent\u00f6tung vor - Radiosender abgesetzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:19:00+00:00", "description": "Im Stil einer True-Crime-Doku hat Eminem sein zw\u00f6lftes Studioalbum f\u00fcr den Sommer angek\u00fcndigt. Der Titel \u00bbThe Death of Slim Shady (Coup De Gr\u00e2ce)\u00ab l\u00e4sst vermuten, dass der Rapper Abschied von seinem Alter Ego nimmt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/eminem-kuendigt-neues-album-the-death-of-slim-shady-coup-de-grace-fuer-sommer-an-a-618c159c-7019-473f-8370-60c477536854#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eminem k\u00fcndigt neues Album \u00bbThe Death of Slim Shady (Coup De Gr\u00e2ce)\u00ab f\u00fcr Sommer an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:17:00+00:00", "description": "Der Einstieg des tschechischen Milliard\u00e4rs Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd bei Thyssenkrupp Steel wirft Fragen auf, klagen Arbeitnehmervertreter. Konzernchef L\u00f3pez hofft indes auf einen Energiepartner f\u00fcr den Umbau der Werke.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/thyssenkrupp-steel-arbeitnehmerseite-besorgt-ueber-einstieg-von-daniel-kretinsky-a-94ba60b1-80e3-4a24-99cc-9db074008df5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thyssenkrupp Steel: Arbeitnehmerseite besorgt \u00fcber Einstieg von Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:00:00+00:00", "description": "In der Aff\u00e4re um Geldzahlungen aus Russland und China fordern AfD-Funktion\u00e4re vollst\u00e4ndige Transparenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/brandbrief-an-afd-spitze-aufklaerung-jetzt-a-14c5f8b6-8f4a-4668-a5e9-3122aa6f53e5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brandbrief an AfD-Spitze: Aufkl\u00e4rung jetzt! - Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:00:00+00:00", "description": "In Filmen wie \u00bbDie wei\u00dfe Rose\u00ab oder \u00bbDas schreckliche M\u00e4dchen\u00ab setzte sich der Regisseur mit der NS-Zeit auseinander. Mit Senta Berger war er 57 Jahre lang verheiratet. Nun ist Michael Verhoeven gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/michael-verhoeven-ist-tot-filmregisseur-und-ehemann-von-senta-berger-a-6a1bc02a-0c25-48c5-9b92-13017b966b3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michael Verhoeven ist tot: Filmregisseur und Ehemann von Senta Berger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:00:00+00:00", "description": "Die Bundesregierung f\u00f6rdert weiterhin Verbrennerautos mit Elektrohilfsmotor. Auch wenn das Ladekabel nie ausgepackt wird.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/plug-in-hybrid-der-schwindel-mit-dem-e-nummernschild-kolumne-a-e9d7fd19-0ba5-4dde-b717-ba3d24aed0eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plug-in Hybrid: Der Schwindel mit dem E-Nummernschild - Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:53:00+00:00", "description": "Angst vor Blutflecken auf hellen Shorts kann f\u00fcr Sportlerinnen eine Belastung sein. Eine Studie hat untersucht, ob sich das auf den Erfolg von Fu\u00dfballteams auswirkt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/menstruation-im-leistungssport-weisse-hosen-wirken-sich-laut-studie-negativ-auf-leistung-aus-a-b67a95bd-e7aa-45d5-a13b-e14412a5ffec#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Menstruation im Leistungssport: Wei\u00dfe Hosen wirken sich laut Studie negativ auf Leistung aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:48:00+00:00", "description": "Die Konjunkturflaute in Deutschland schl\u00e4gt sich offenbar zunehmend auf dem Jobmarkt nieder. Das IW K\u00f6ln prognostiziert f\u00fcr das laufende Jahr den h\u00f6chsten Stand bei der Arbeitslosigkeit seit 2015.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeitslosigkeit-iw-koeln-erwartet-anstieg-auf-2-8-millionen-a-df10fce6-2753-4a75-a3d5-18edc177fbff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitslosigkeit: IW K\u00f6ln erwartet Anstieg auf 2,8 Millionen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:42:00+00:00", "description": "Die Vergewaltigungsvorw\u00fcrfe gegen Harvey Weinstein m\u00fcssen neu verhandelt werden. F\u00fcr Frauen wird es wieder schwieriger, sich zu wehren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/aufhebung-des-weinstein-urteils-metoo-nur-noch-ein-begriff-der-an-einer-raute-klebt-a-32b61647-ec60-4027-997e-de93df87e9d9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aufhebung des Weinstein-Urteils: #MeToo \u2013 nur noch ein Begriff der an einer Raute klebt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:36:00+00:00", "description": "Der mutma\u00dfliche China-Spitzel Jian G. hat seine Dienste dem BND angeboten. Sp\u00e4ter wurde der inzwischen festgenommene Mitarbeiter des AfD-Abgeordneten Krah offenbar auch beim s\u00e4chsischen Verfassungsschutz vorstellig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionageaffaere-mutmasslicher-chinesischer-spitzel-aus-buero-von-maximilian-krah-wollte-fuer-bnd-arbeiten-a-094e4bb5-08d5-4e9a-ad6b-e66e4f4d0474#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionageaff\u00e4re: Mutma\u00dflicher chinesischer Spitzel aus B\u00fcro von Maximilian Krah wollte f\u00fcr BND arbeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:36:00+00:00", "description": "Schneeschauer und Nachtfrost haben ein Ende: F\u00fcr die kommenden Tage sagt der Deutsche Wetterdienst deutlich h\u00f6here Temperaturen voraus. Das birgt allerdings eine andere Gefahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-turbo-fruehling-bringt-25-grad-a-37393d9b-8daa-4215-8365-e06c544d25d9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: \u00bbTurbo-Fr\u00fchling\u00ab bringt 25 Grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:18:00+00:00", "description": "Die Vorw\u00fcrfe wegen m\u00f6glicher Einflussnahme von Russland und China auf die AfD besorgt viele der deutschen W\u00e4hler. Dem \u00bbPolitbarometer\u00ab zufolge l\u00e4sst die Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Partei nach \u2013 allerdings nur wenig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-zustimmung-sinkt-nach-spionageaffaere-vor-europawahlen-a-22513360-0136-4a68-9f2a-48f780004c0e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: Zustimmung sinkt nach Spionageaff\u00e4re vor Europawahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:14:00+00:00", "description": "Ein typisches japanisches Gesch\u00e4ft, dahinter das Bergpanorama des Fuji: Touristen fluten Fujikawaguchiko in Japan und hinterlassen schlechte Laune bei den Anwohnern. Nun reagieren die Verantwortlichen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japan-fujikawaguchiko-will-touristen-mit-sichtschutz-fernhalten-a-8ebda7d7-2313-4157-be04-651ea0cd6e81#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japan: Fujikawaguchiko will Touristen mit Sichtschutz fernhalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:07:00+00:00", "description": "Peking will die Spionagevorw\u00fcrfe nicht auf sich sitzen lassen und versch\u00e4rft die Rhetorik: Die Anschuldigungen seien verleumderisch und Deutschland in der Pflicht, die \u00bbantichinesische politische Farce zu beenden\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spionageaffaere-china-weist-anschuldigungen-aus-deutschland-als-reine-erfindung-zurueck-a-82b6d00f-a566-4a24-ade0-3627cd081615#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionageaff\u00e4re: China weist Anschuldigungen aus Deutschland als \u00bbreine Erfindung\u00ab zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:02:00+00:00", "description": "Die Bundesanwaltschaft ermittelt gegen zwei Deutschrussen, die Sabotageaktionen geplant haben sollen. Bei den Beschuldigten entdeckten Fahnder nach SPIEGEL-Informationen auch mehrere Flugdrohnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mutmassliche-spionage-fuer-russland-ermittler-finden-drohnen-bei-verdaechtigen-a-44a996c9-1005-4331-b160-d914127deaeb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mutma\u00dfliche Spionage f\u00fcr Russland: Ermittler finden Drohnen bei Verd\u00e4chtigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:31:00+00:00", "description": "Audi hat Nico H\u00fclkenberg als Fahrer f\u00fcr seinen Formel-1-Einstieg verpflichtet. Der Deutsche wechselt zum Sauber-Rennstall, der ab 2026 als Audi-Werksteam an den Start gehen wird.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-nico-huelkenberg-wechselt-zu-audi-und-faehrt-2025-fuer-sauber-a-2518d4dd-9b23-447a-b0b8-64f593c9d71f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Nico H\u00fclkenberg wechselt zu Audi und f\u00e4hrt 2025 f\u00fcr Sauber", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:13:00+00:00", "description": "Jede zweite Frau in Deutschland arbeitet in Teilzeit, auch M\u00e4nner reduzieren \u00f6fter. Auf mehr Unterst\u00fctzung bei der Familienarbeit k\u00f6nnen Frauen bei ihren M\u00e4nnern aber in der Regel nicht setzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitszeit-etwas-mehr-maenner-arbeiten-teilzeit-aber-oft-nicht-fuer-die-familie-a-f2d0405a-fc45-4596-a05f-778ae03e393c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitszeit: (Etwas) mehr M\u00e4nner arbeiten Teilzeit \u2013 aber oft nicht f\u00fcr die Familie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:02:00+00:00", "description": "Nach dem Bundestag hat auch der Bundesrat die Gesetzesgrundlage f\u00fcr eine Bezahlkarte f\u00fcr Asylsuchende beschlossen. Die L\u00e4nder k\u00f6nnen selbst entscheiden, ob sie diese nun einf\u00fchren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesrat-billigt-bezahlkarte-fuer-asylsuchende-a-2b9b432e-871f-42d0-a2b5-9214f8c4f7c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesrat billigt Bezahlkarte f\u00fcr Asylsuchende", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:01:00+00:00", "description": "Da ihnen in Gro\u00dfbritannien die Abschiebung nach Ruanda droht, suchen Asylbewerber vermehrt Zuflucht in Irland. Nicht nur in Dublin kritisiert man das Vorgehen der britischen Regierung scharf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-rishi-sunaks-umstrittene-abschiebepolitik-treibt-migranten-vermehrt-nach-irland-a-41f01230-700f-4be7-9cc0-7a903e03b67e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Rishi Sunaks umstrittene Abschiebepolitik treibt Migranten vermehrt nach Irland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:54:00+00:00", "description": "Videoaufnahmen zu Tatsachenentscheidungen sorgen in der Bundesliga regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Kritik. Schwedens Fu\u00dfball geht einen anderen Weg \u2013 und will den VAR gar nicht erst einf\u00fchren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-schweden-stellt-sich-gegen-videobeweis-a-11fbc91b-1559-4e33-9ec3-fe4674c160a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Schweden stellt sich gegen Videobeweis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:43:00+00:00", "description": "Mitarbeiter von Habeck sollen interne Kritik am Atomausstieg nicht weitergeleitet haben. Nun musste der Wirtschaftsminister sich erkl\u00e4ren. Seine Darstellung ist laut dem klimapolitischen Sprecher der FDP \u00bbv\u00f6llig logisch\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/atomausstieg-fdp-abgeordneter-sieht-kein-fehlverhalten-bei-wirtschaftsminister-robert-habeck-a-ff186fb7-86ff-4d08-921a-b83474756dd0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atomausstieg: FDP-Abgeordneter sieht kein Fehlverhalten bei Wirtschaftsminister Robert Habeck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:33:00+00:00", "description": "Ein Schulleiter in Maryland musste den Dienst quittieren, nachdem angebliche Aufnahmen von rassistischen Bemerkungen aufgetaucht waren. Laut Polizei waren die jedoch KI-generiert, sie verhaftete nun einen Lehrer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/ki-stimmengenerator-sportlehrer-soll-rassistische-bemerkungen-gefaelscht-haben-a-f267a6f9-a236-4c0a-b3e3-20f3d624235e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KI-Stimmengenerator: Sportlehrer soll rassistische Bemerkungen gef\u00e4lscht haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:26:00+00:00", "description": "In der Pandemie galten Lebensmittell\u00e4den als Infektionstreiber. Kunden mussten Maske tragen, mancherorts wachten T\u00fcrsteher \u00fcber den Einlass. Mit Kartenzahlungsdaten zeigen Forscher nun, ob die Ma\u00dfnahmen berechtigt waren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-wie-gefaehrlich-waren-supermaerkte-waehrend-der-pandemie-wirklich-a-487e0548-5655-4459-b373-98ad5d06e48c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corona: Wie gef\u00e4hrlich waren Superm\u00e4rkte w\u00e4hrend der Pandemie wirklich?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:16:00+00:00", "description": "Mit Journalisten hat er meist schlechte Erfahrungen gemacht. Unserer Reporterin gew\u00e4hrt er Einblick in sein Leben. Wer ist Johannes Volkmann, 27 Jahre, Kandidat f\u00fcr den CDU-Bundesvorstand \u2013 und Enkel Helmut Kohls?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/johannes-volkmann-wer-ist-der-helmut-kohl-enkel-der-in-den-cdu-bundesvorstand-will-a-81b5bf1a-f34f-48af-a88a-b88b06f6d9ba#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Johannes Volkmann: Wer ist der Helmut-Kohl-Enkel, der in den CDU-Bundesvorstand will?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:56:00+00:00", "description": "Als die Polizei einen Motorradfahrer ohne Kennzeichen kontrollieren will, rast der 20-J\u00e4hrige den Beamten einfach davon. Neben dem fehlenden Nummernschild gab es offenbar noch andere Gr\u00fcnde f\u00fcr die Flucht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/oberbayern-biker-flieht-mit-250-stundenkilometern-pro-stunde-vor-der-polizei-a-1cc9d154-7c98-42e4-8211-b1606338bd2e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oberbayern: Biker flieht mit 250 Stundenkilometern pro Stunde vor der Polizei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:50:00+00:00", "description": "Charl\u00e8ne und F\u00fcrst Albert schauen kurz in Hamburg vorbei, um eine winzige Version ihres Heimatl\u00e4ndchens einzuweihen. Der Auftritt der Monaco-Royals ger\u00e4t hinreichend schrullig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/monaco-im-miniatur-wunderland-so-lief-der-besuch-von-fuerst-albert-und-charlene-a-8c6aa69f-ceb7-4061-8a13-701b3e066030#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monaco im Miniatur Wunderland: So lief der Besuch von F\u00fcrst Albert und Charl\u00e8ne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:42:00+00:00", "description": "Gerade war Kanzler Scholz in China und umschmeichelte die KP-F\u00fchrung. Nun das Kontrastprogramm: US-Au\u00dfenminister Blinken spricht in der Volksrepublik Klartext. Vor allem beim Ukrainekrieg w\u00e4hlt er einen ganz anderen Ton.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-aussenminister-antony-blinken-in-china-a-13290ec9-8282-46e9-88d8-2e7328468b99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken in China: Jetzt ist Schluss mit freundlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:24:00+00:00", "description": "Der geplante Teilverkauf der Stahlsparte von Thyssenkrupp an den tschechischen Investor K\u0159et\u00ednsk\u00fd ist ausgehandelt. Seine Unternehmensgruppe soll zun\u00e4chst 20 Prozent \u00fcbernehmen \u2013 mit der Option auf mehr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/thyssenkrupp-einigt-sich-mit-milliardaer-daniel-kretinsky-ueber-einstieg-ins-stahlgeschaeft-a-9e78b1ed-7594-4565-92f6-bd26d118a900#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thyssenkrupp einigt sich mit Milliard\u00e4r Daniel K\u0159et\u00ednsk\u00fd \u00fcber Einstieg ins Stahlgesch\u00e4ft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:48:00+00:00", "description": "Er soll sich staatliche Grundst\u00fccke im Wert von rund sieben Millionen Dollar angeeignet haben, nun muss Mykola Solsky in Untersuchungshaft. Kurz zuvor hatte der ukrainische Agrarminister seinen R\u00fccktritt eingereicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-agrarminister-mykola-solskyj-nach-korruptionsvorwuerfen-in-untersuchungshaft-a-e69a1278-d3c0-46be-b78e-dda01c3c91bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Agrarminister Mykola Solsky nach Korruptionsvorw\u00fcrfen in Untersuchungshaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:48:00+00:00", "description": "Er soll sich staatliche Grundst\u00fccke im Wert von rund sieben Millionen Dollar angeeignet haben, nun muss Mykola Solsky in Untersuchungshaft. Kurz zuvor hatte der ukrainische Agrarminister seinen R\u00fccktritt eingereicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-agrarminister-mykola-solsky-nach-korruptionsvorwuerfen-in-untersuchungshaft-a-e69a1278-d3c0-46be-b78e-dda01c3c91bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Agrarminister Mykola Solsky nach Korruptionsvorw\u00fcrfen in Untersuchungshaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:37:00+00:00", "description": "Von Kirgisistan bis zum Kongo: Adrian Mattern reist durch die Welt, um sich mit seinem Kajak Wasserf\u00e4lle hinunterzust\u00fcrzen \u2013 aus bis zu 45 Metern. \u00dcber ein Ger\u00e4usch, das die Angst vertreibt, und die Frage, wie man das Wasser liest.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/extrem-kajakfahrer-adrian-mattern-es-fuehlt-sich-an-wie-eine-wette-gegen-mich-selbst-der-einsatz-ist-mein-leben-a-2eddbaac-0c1d-409d-8f39-208204e12403#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Extrem-Kajakfahrer Adrian Mattern: \u00bbEs f\u00fchlt sich an wie eine Wette gegen mich selbst. Der Einsatz ist mein Leben\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:29:00+00:00", "description": "Sollen sich Kulturinstitutionen im Gazakrieg st\u00e4rker positionieren? Ja, meinen viele K\u00fcnstler. Marius Babias, Leiter des Neuen Berliner Kunstvereins, widerspricht und warnt vor einer politischen Instrumentalisierung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kunstvereinsleiter-marius-babias-ueber-gaza-proteste-wir-sind-nicht-die-kunst-polizei-a-b7ddfa97-2df2-4079-b2db-35d95b260ecf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kunstvereinsleiter Marius Babias \u00fcber Gaza-Proteste: \u00bbWir sind nicht die Kunst-Polizei\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:22:00+00:00", "description": "Tino Chrupalla versucht bei \u00bbMaybrit Illner\u00ab, das Vorgehen der AfD-Spitze in der Spionageaff\u00e4re zu rechtfertigen. CDU-Politiker Armin Laschet kontert: \u00bbVerkaufen Sie das deutsche Volk nicht f\u00fcr dumm!\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-spionageaffaere-armin-laschet-attackiert-tino-chrupalla-bei-maybrit-illner-a-802feb39-46fc-4042-8442-021d98504482#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Spionageaff\u00e4re: Armin Laschet attackiert Tino Chrupalla bei \u00bbMaybrit Illner\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:48:00+00:00", "description": "Die Verhandlungen \u00fcber eine erneute Waffenruhe sind festgefahren, Angeh\u00f6rige der israelischen Geiseln protestieren gegen die Netanyahu-Regierung. Die signalisiert laut Medienberichten nun ein Entgegenkommen an die Hamas.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-vor-rafah-offensive-offenbar-zu-neuem-geiselabkommen-bereit-a-7008d727-38a2-42af-b8b9-c63bb32de948#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel vor Rafah-Offensive offenbar zu neuem Geiselabkommen bereit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:45:00+00:00", "description": "Steigt der Mindestlohn bald auf 14 oder gar 15 Euro? Geht es nach SPD-Chef Klingbeil, ist eine kr\u00e4ftige Erh\u00f6hung f\u00e4llig. Der DGB will nach einer Niederlage gleich die ganze Mindestlohnkommission reformieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mindestlohn-lars-klingbeil-fordert-deutliche-anhebung-der-untergrenze-a-efacab21-4cda-48ad-8bba-af5327377b4b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mindestlohn: Lars Klingbeil fordert deutliche Anhebung der Untergrenze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:14:00+00:00", "description": "Die Bundesregierung will die Sicherheitsma\u00dfnahmen w\u00e4hrend der Fu\u00dfball-EM in Deutschland verst\u00e4rken, um alle \u00bbdenkbaren Gefahren\u00ab abzuwenden. Die SPD dr\u00e4ngt auf mehr Befugnisse f\u00fcr Beh\u00f6rden. Doch ein Koalitionspartner bremst.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fussball-em-in-deutschland-nancy-faeser-kuendigt-sonderschutz-fuer-ukrainisches-team-an-a-ab9fe666-1f32-4ccc-a5ce-14f5c0676c83#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM in Deutschland: Nancy Faeser k\u00fcndigt Sonderschutz f\u00fcr ukrainisches Team an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:50:00+00:00", "description": "LinkedIn w\u00e4chst rasant, doch das gr\u00f6\u00dfte Karrierenetzwerk k\u00e4mpft mit fingierten Profilen und Bots. Hier sagt Barbara Wittmann, Chefin der deutschsprachigen Sektionen, wie sie das Problem in den Griff bekommen will.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/linkedin-dach-chefin-barbara-wittmann-ueber-probleme-bei-der-wachsenden-karriereplattform-a-fc6aa27a-9b2b-4b68-88ca-4d0488b6837d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LinkedIn: DACH-Chefin Barbara Wittmann \u00fcber Probleme bei der wachsenden Karriereplattform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:23:00+00:00", "description": "Meistens enden Massenstrandungen von Walen t\u00f6dlich. In Australien schafften es nun jedoch Hunderte Helfer, Dutzende Meeress\u00e4uger zu retten. Einige verendete Tiere sollen der Wissenschaft dienen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-tierschuetzer-feiern-rettung-von-130-walen-a-ccdd6b40-9cad-451a-bec8-9450afa528de#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Tiersch\u00fctzer feiern Rettung von 130 Walen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:01:00+00:00", "description": "Das Urteil gegen den Ex-Filmmogul Harvey Weinstein wegen Vergewaltigung ging in die Geschichte ein. Nun hat ein Gericht es gekippt. Opfer und Ankl\u00e4ger stehen vor der Frage: K\u00f6nnen #MeToo-F\u00e4lle \u00fcberhaupt gewonnen werden?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-entlarvt-vor-der-welt-siegreich-vor-gericht-a-0eca81ab-06d3-46db-bff7-be99a414dff0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harvey Weinstein: Entlarvt vor der Welt, siegreich vor Gericht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T03:49:00+00:00", "description": "Der Bundeskanzler trifft Aserbaidschans Machthaber. Israel bereitet die Offensive auf Rafah vor. Und die Weinstein-Entscheidung schockiert die #MeToo-Bewegung. Das ist die Lage am Freitagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-aserbaidschans-praesident-in-berlin-rafah-offensive-in-gaza-folgen-des-weinstein-urteils-a-b266d4de-a5f4-411e-957f-f403ac0d1a50#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Aserbaidschans Pr\u00e4sident in Berlin, Rafah-Offensive in Gaza, Folgen des Weinstein-Urteils", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T02:10:00+00:00", "description": "Es ist auch eine Reaktion auf die Maskenaff\u00e4ren w\u00e4hrend der Pandemie: Die Regeln gegen Bestechung von Abgeordneten werden versch\u00e4rft. Es drohen bis zu drei Jahre Haft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bestechung-und-bestechlichkeit-von-abgeordneten-bald-haerter-bestraft-a-ae321584-4fa2-4a5b-a573-f645d22f0150#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bestechung und Bestechlichkeit von Abgeordneten bald h\u00e4rter bestraft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T01:35:00+00:00", "description": "Tag vier der Suche nach Arian bricht an \u2013 und die Ma\u00dfnahmen werden zunehmend kreativer. Projektionsscheinwerfer und Musik sollen den vermissten Jungen aus einem m\u00f6glichen Versteck treiben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/arian-lichtkegel-und-kinderlieder-sollen-vermissen-sechsjaehrigen-anlocken-a-d163ba91-9af3-4c0f-a601-ad9342c5fe9b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arian: Lichtkegel und Kinderlieder sollen vermissen Sechsj\u00e4hrigen anlocken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:49:00+00:00", "description": "Donald Trump hat sich zu den propal\u00e4stinensischen Demos an US-Unis ge\u00e4u\u00dfert \u2013 und eine krude Parallele gezogen. Die aktuellen Proteste seien vergleichbar mit Charlottesville 2017. Nur schlimmer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mehr-hass-trump-vergleicht-proteste-an-unis-mit-neonazi-maerschen-a-e6098fd1-0c5a-4754-b4cc-13fa81700698#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbMehr Hass\u00ab \u2013 Trump vergleicht Proteste an Unis mit Neonazi-M\u00e4rschen", "user": null, "vote": 0}]