[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:08:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/7d/1d/z30921519M,Krol-Karol.jpg\" vspace=\"2\" />Kr\u0102\u0142l Karol III nied\u0142ugo powr\u0102\u0142ci do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u0102\u0142w publicznych, jak tylko zako\u0144czy leczenie i rekonwalescencj\u0119 w zwi\u0105zku z niedawno zdiagnozowan\u0105 chorob\u0105 nowotworow\u0105 - przekaza\u0142 Pa\u0142ac Buckingham w najnowszym o\u015bwiadczeniu opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Dodano, \u017ce \"kr\u0102\u0142l i kr\u0102\u0142lowa w najbli\u017cszy wtorek odwiedz\u0105 centrum leczenia onkologicznego\"", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30925626,palac-buckingham-wydal-oswiadczenie-chodzi-o-krola-karola-iii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0142ac Buckingham wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Chodzi o kr\u0102\u0142la Karola III", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/09/7e/1d/z30925577M,Dagmara-Kazmierska.jpg\" vspace=\"2\" />Z serwisu streamingowego Player, nale\u017c\u0105cego do TVN-u, usuni\u0119to reality show \"Kr\u0102\u0142lowe \u017cycia\" z udzia\u0142em Dagmary Ka\u017amierskiej. Nast\u0105pi\u0142o to dzie\u0144 po tym, jak w mediach pojawi\u0142 si\u0119 artyku\u0142 o przest\u0119pczej przesz\u0142o\u015bci celebrytki. Mia\u0142a ona pobi\u0107, a nast\u0119pnie zleci\u0107 gwa\u0142t na kobiecie zatrudnionej w jej agencji towarzyskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30925469,tvn-reaguje-ws-dagmary-kazmierskiej-program-z-jej-udzialem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVN reaguje ws. Dagmary Ka\u017amierskiej. Program z jej udzia\u0142em znika z platformy streamingowej stacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/79/1d/z30908034M,Marek-Suski.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejne osoby otrzymuj\u0105 informacje, \u017ce by\u0142y inwigilowane przy pomocy oprogramowania Pegasus w czasie rz\u0105d\u0102\u0142w Zjednoczonej Prawicy i w zwi\u0105zku z tym w tocz\u0105cym si\u0119 \u015bledztwie maj\u0105 status pokrzywdzonych. Jedn\u0105 z takich os\u0102\u0142b jest prominentny polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marek Suski - informuje \"Gazeta Wyborcza\". Po otrzymaniu wezwania do prokuratury Suski mia\u0142 postawi\u0107 w partii ultimatum.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30925447,wazny-polityk-pis-wezwany-do-prokuratury-ws-pegasusa-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny polityk PiS wezwany do prokuratury ws. Pegasusa. \"GW\": By\u0142 inwigilowany. Postawi\u0142 partii warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/7e/1d/z30925419M,10--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas wyst\u0105pienia w Sejmie Urszuli Zieli\u0144skiej, sekretarz stanu w Ministerstwie Klimatu i \u015arodowiska, na sali obrad pojawi\u0142 si\u0119 Robert B\u0105kiewicz. Wicemarsza\u0142kini Monika Wielichowska musia\u0142a przerwa\u0107 wypowied\u017a polityczki. - Prosz\u0119 opu\u015bci\u0107 sal\u0119 posiedze\u0144. Nie jest pan uprawniony do przebywania na sali posiedze\u0144 - zwr\u0102\u0142ci\u0142a si\u0119 do B\u0105kiewicza.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30925311,awantura-w-sejmie-wicemarszalkini-do-bakiewicza-prosze-natychmiast.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura w Sejmie. Wicemarsza\u0142kini do B\u0105kiewicza: Prosz\u0119 natychmiast opu\u015bci\u0107 sal\u0119! [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/84/21/1c/z29495940M,Horoskop-weekendowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Weekend oka\u017ce si\u0119 wyj\u0105tkowo udany dla wi\u0119kszo\u015bci znak\u0102\u0142w zodiaku. Barany, Skorpiony i Lwy dojd\u0105 do wielu istotnych wniosk\u0102\u0142w. Wagi, Byki i Strzelce poznaj\u0105 osoby, kt\u0102\u0142re sporo namieszaj\u0105 w ich \u017cyciu uczuciowym. Co czeka pozosta\u0142e znaki zodiaku?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30897184,horoskop-na-weekend-27-28-kwietnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 27-28 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/60/7e/1d/z30925408M,Wypadek-szybowca-na-Pomorzu--Na-miejscu-Lotnicze-P.jpg\" vspace=\"2\" />Wypadek szybowca w Pruszczu Gda\u0144skim. Wed\u0142ug stra\u017cy po\u017carnej szybowiec spad\u0142 na ziemi\u0119 kr\u0102\u0142tko po tym, jak wystartowa\u0142. Przekazano r\u0102\u0142wnie\u017c informacje o stanie zdrowia pilota.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30925378,wypadek-szybowca-na-pomorzu-na-miejscu-lotnicze-pogotowie-ratunkowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek szybowca na Pomorzu. Spad\u0142 na ziemi\u0119 kr\u0102\u0142tko po starcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/14/1d/z30492254M,Pawel-Kukiz.jpg\" vspace=\"2\" />Obajtek, Kami\u0144ski, W\u0105sik i Kurski - to ci\u0105gle niepotwierdzone przez PiS kandydatury partii w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Jedna z nich szczeg\u0102\u0142lnie nie podoba si\u0119 Paw\u0142owi Kukizowi, kt\u0102\u0142ry swoimi opiniami podzieli\u0142 si\u0119 w rozmowie z dziennikiem \"Faktu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30925253,kukiz-ocenia-listy-pis-u-w-wyborach-do-pe-jeden-kandydat-wybitnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kukiz ocenia listy PiS-u w wyborach do PE. Jeden kandydat wybitnie mu nie w smak. \"Pora\u017caj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d8/7e/1d/z30925272M,Kosciol-Niepokalanego-Poczecia-NMP-w-Sosnowcu.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura poinformowa\u0142a o wynikach bada\u0144 toksykologicznych ksi\u0119dza, w kt\u0102\u0142rego mieszkaniu w marcu tego roku zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Duchowny mia\u0142 we krwi mefedron, substancj\u0119 podobn\u0105 do metamfetaminy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30924970,smierc-mezczyzny-na-plebanii-w-sosnowcu-sa-wyniki-badan-toksykologicznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na plebanii w Sosnowcu. S\u0105 wyniki bada\u0144 toksykologicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b3/7e/1d/z30925235M,Rada-Polskich-Mediow-przeciwko-decyzjom-szefa-KRRi.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek 26 kwietnia opublikowa\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie dzia\u0142a\u0144 Przewodnicz\u0105cego KRRiT wymierzonych przeciwko niezale\u017cnym mediom. Chodzi o ostatnie decyzje wobec redakcji TVN24, TOK FM i Radia ZET.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30925104,rada-polskich-mediow-przeciwko-decyzjom-szefa-krritv-godzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada Polskich Medi\u0102\u0142w przeciwko decyzjom szefa KRRiT. \"Godzi w wolno\u015b\u0107 s\u0142owa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/79/1d/z30906146M,Wojna-w-Ukrainie--zdj--ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adze Kijowa poinformowa\u0142y o ewakuacji dw\u0102\u0142ch szpitali w ukrai\u0144skiej stolicy w obawie przed rosyjskimi atakami. \"Miasto pilnie rozpoczyna ewakuacj\u0119 dw\u0102\u0142ch szpitali, poniewa\u017c w internecie szeroko rozpowszechniany jest film, w kt\u0102\u0142rym og\u0142asza si\u0119 atak wroga na te plac\u0102\u0142wki medyczne\" - podaje administracja miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30925229,ukraina-ewakuacja-szpitali-w-kijowie-zagrozenie-przed-atakiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Ewakuacja szpitali w Kijowie. Zagro\u017cenie przed atakiem rakietowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/7e/1d/z30924929M,Majowka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Maj\u0102\u0142wka coraz bli\u017cej, a wraz z ni\u0105 upragnione przez wszystkich wolne. W tym roku majowe \u015bwi\u0119ta wypadaj\u0105 niezwykle korzystnie. Zaledwie trzy dni urlopu gwarantuj\u0105 nieprzerwanych dziewi\u0119\u0107 dni odpoczynku. To nie jedyny d\u0142ugi weekend w nadchodz\u0105cym miesi\u0105cu. Jak korzystnie zaplanowa\u0107 swoje wolne?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30924654,majowka-2024-jak-sprytnie-wziac-urlop-by-cieszyc-sie-najdluzszym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0102\u0142wka 2024. Jak sprytnie wzi\u0105\u0107 urlop, by cieszy\u0107 si\u0119 najd\u0142u\u017cszym wolnym?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/7e/1d/z30925066M,10--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Nie wiem, nie pami\u0119tam, nie by\u0142o to w moich kompetencjach - te odpowiedzi najcz\u0119\u015bciej s\u0142yszeli cz\u0142onkowie sejmowej komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa. Na ich pytania w pi\u0105tek po po\u0142udniu odpowiada\u0142a El\u017cbieta Pi\u0144ciurek g\u0142\u0102\u0142wna ksi\u0119gowa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, kt\u0102\u0142ra rozlicza\u0142a kwesti\u0119 zakupu oprogramowania Pegasus.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30924925,komisja-sledcza-ds-pegasusa-przesluchala-ksiegowa-resortu-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. Pegasusa przes\u0142ucha\u0142a ksi\u0119gow\u0105 resortu. \"Minister zadzwoni\u0142 i pyta\u0142, czy na pewno b\u0119d\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4e/3d/1d/z30660430M,Sebastian-M--podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-na-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Piotrkowie Trybunalskim przekaza\u0142a nowe informacje w sprawie Sebastiana M., kt\u0102\u0142ry jest podejrzany o spowodowanie wypadku we wrze\u015bniu 2023 roku na A1. Uzyskano opini\u0119 bieg\u0142ego, od kt\u0102\u0142rej zale\u017ca\u0142o ewentualna zmiana zarzutu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30924821,nowe-informacje-ws-tragedii-na-a1-i-sebastiana-m-jest-uzupelniajaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. tragedii na A1 i Sebastiana M. Jest uzupe\u0142niaj\u0105ca opinia bieg\u0142ego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/82/7e/1d/z30924930M,Poslowie-PiS-w-Sejmie.jpg\" vspace=\"2\" />W trakcie narady polityk\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w siedzibie partii mia\u0142o doj\u015b\u0107 do awantury. W wyniku gor\u0105cych rozm\u0102\u0142w dosz\u0142o do zamiany miejsc na listach do europarlamentu - poinformowa\u0142a dziennikarka TVN. O jakie nazwiska chodzi?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30924630,awantury-politykow-pis-ws-list-do-pe-sa-grozby-i-pranie-brudow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W PiS awantury o miejsca na listach. S\u0105 gro\u017aby i pranie brud\u0102\u0142w. \"Nikt jeszcze nie mo\u017ce spa\u0107 spokojnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/7d/1d/z30924405M,Egzamin-maturalny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej powiedzia\u0142, jak kierowana przez niego instytucja b\u0119dzie walczy\u0107 z przeciekami na tegorocznej maturze. CKE wykorzysta w tym celu specjalne nadajniki, kt\u0102\u0142re zostan\u0105 umieszczone w niekt\u0102\u0142rych paczkach z arkuszami maturalnymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30924220,cke-bedzie-walczyc-z-przeciekami-na-maturze-specjalne-nadajniki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CKE b\u0119dzie walczy\u0107 z przeciekami na maturze. Specjalne nadajniki pojawi\u0105 si\u0119 w paczkach z arkuszami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/63/1d/z30815167M,Ksiadz---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Zamo\u015bciu utrzyma\u0142 w mocy wyrok w sprawie ksi\u0119dza Jaros\u0142awa Z. oskar\u017conego o molestowanie 17-latki. M\u0119\u017cczyzna podst\u0119pem doprowadzi\u0142 nastolatk\u0119 do poddania si\u0119 innej czynno\u015bci seksualnej. Wcze\u015bniej duchowny zosta\u0142 skazany na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30924356,pod-pretekstem-masazu-wykorzystal-17-latke-sad-utrzymal-wyrok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pod pretekstem masa\u017cu\" wykorzysta\u0142 17-latk\u0119. S\u0105d utrzyma\u0142 wyrok ws. skazanego ksi\u0119dza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3b/7d/1d/z30924603M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Zegarek za 6 tys. z\u0142 przekazany w ubieg\u0142ym roku by\u0142ej pracowniczce Ministerstwa Obrony Narodowej zdominowa\u0142 w ostatnich godzinach debat\u0119 publiczn\u0105. Do sprawy odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tak\u017ce kr\u0102\u0142tko premier Donald Tusk, kt\u0102\u0142ry opublikowa\u0142 lakoniczny komentarz na portalu X.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30924421,afera-zegarkowa-jest-komentarz-donalda-tuska-krotki-niczym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera zegarkowa. Jest komentarz Donalda Tuska. Kr\u0102\u0142tki niczym pasek od zegarka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/7d/1d/z30924264M,Marcin-Jozefaciuk.jpg\" vspace=\"2\" />- Marne to by\u0142o - tak wypowied\u017a pos\u0142a KO Marcina J\u0102\u0142zefaciuka skomentowa\u0142 w czwartek w Sejmie wicemarsza\u0142ek W\u0142odzimierz Czarzasty. Parlamentarzysta, odnosz\u0105c si\u0119 do obywatelskiego projektu ustawy o \"obronie chrze\u015bcijan\", pozwoli\u0142 sobie na do\u015b\u0107 nietypowe por\u0102\u0142wnanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30924099,posel-ko-na-mownicy-religia-jest-jak-pewien-meski-organ.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 KO na m\u0102\u0142wnicy: \"Religia jest jak pewien m\u0119ski organ\". Wicemarsza\u0142ek zniesmaczony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/7d/1d/z30922364M,Ukraincy-protestuja-przeciwko-atakowi-Rosji-na-Ukr.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Wodzi\u0144ski, kt\u0102\u0142ry od pocz\u0105tku wojny z Rosj\u0105 pomaga ukrai\u0144skiemu wojsku, skomentowa\u0142 spraw\u0119 odsy\u0142ania Ukrai\u0144c\u0102\u0142w przebywaj\u0105cych w Polsce. - Nie powinno by\u0107 tak, \u017ce jedni umieraj\u0105 za kraj, a drudzy bawi\u0105 si\u0119 w klubach w Warszawie - stwierdzi\u0142 Wodzi\u0144ski. Rozm\u0102\u0142wca Gazeta.pl powiedzia\u0142 te\u017c, co na ten temat s\u0105dz\u0105 ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30923592,polak-pomagajacy-na-wojnie-ujawnia-co-zolnierze-sadza-o-odsylaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak pomagaj\u0105cy na wojnie ujawnia, co \u017co\u0142nierze s\u0105dz\u0105 o odsy\u0142aniu Ukrai\u0144c\u0102\u0142w. \"M\u0102\u0142wi\u0105 jednoznacznie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/7d/1d/z30923988M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Prokurator generalny Adam Bodnar nie zgadza si\u0119 z decyzj\u0105 prezydenta Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu dw\u0102\u0142ch by\u0142ych funkcjonariuszy CBA, skazanych w sprawie tzw. afery gruntowej. Jak wskaza\u0142a w pi\u0105tek Prokuratura Krajowa, negatywne stanowisko Bodnara mia\u0142o zwi\u0105zek m.in. z \"postaw\u0105 skazanych w trakcie post\u0119powania\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30923922,duda-ulaskawil-bylych-funkcjonariuszy-cba-jest-reakcja-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura Krajowa komentuje decyzj\u0119 Dudy ws. u\u0142askawienia funkcjonariuszy CBA. \"Negatywne stanowisko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/7d/1d/z30923920M,Mykola-Solski--byly-minister-rolnictwa-Ukrainy.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d w Kijowie nakaza\u0142 aresztowanie ministra polityki agrarnej Myko\u0142y Solskiego. Wcze\u015bniej ukrai\u0144ski polityk poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Zdaniem prokuratury mia\u0142 on bra\u0107 udzia\u0142 w przest\u0119pczym procederze zwi\u0105zanym z przyw\u0142aszczaniem dzia\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30922881,ukraina-minister-rolnictwa-mykola-solski-aresztowany-postawiono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski minister aresztowany. S\u0105d w Kijowie wyda\u0142 nakaz. W tle sprawa z dzia\u0142kami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2e/7d/1d/z30923822M,Jakub-Rutnicki--Mariusz-Blaszczak.jpg\" vspace=\"2\" />- Najbli\u017csza wsp\u0102\u0142\u0142pracownica pana B\u0142aszczaka za 6 tysi\u0119cy z\u0142otych zakupi\u0142a sobie zegarek, wys\u0142a\u0142a maila: \"Taki sobie wybra\u0142am\" - m\u0102\u0142wi\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie pose\u0142 KO Jakub Rutnicki, czym nawi\u0105zywa\u0142 do wynik\u0102\u0142w audytu w MON. Pose\u0142 PiS nie pozostawi\u0142 wypowiedzi bez reakcji. - Wiecie pa\u0144stwo, ile wynosi\u0142 bud\u017cet MON w ubieg\u0142ym roku? Prawie 100 mld z\u0142. A wy znale\u017ali\u015bcie gad\u017cet za 5 tys. z\u0142 - komentowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30923584,afera-zegarkowa-na-mownice-wyszedl-blaszczak-na-sali-rozlegl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera zegarkowa. Na m\u0102\u0142wnic\u0119 wyszed\u0142 B\u0142aszczak. Na sali rozleg\u0142 si\u0119 g\u0142o\u015bny \u015bmiech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/7d/1d/z30923497M,Czolgi-Abrams--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ukraina wycofa\u0142a z linii frontu czo\u0142gi Abrams M1A1. Media ustali\u0142y, \u017ce mia\u0142o to zwi\u0105zek z atakami rosyjskich dron\u0102\u0142w. Przedstawiciel ameryka\u0144skiego dow\u0102\u0142dztwa przekaza\u0142, \u017ce USA oraz Ukrai\u0144cy opracowuj\u0105 now\u0105 taktyk\u0119 wykorzystania czo\u0142g\u0102\u0142w.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30922381,ukraincy-nie-radza-sobie-z-rosyjska-bronia-wycofuja-czolgi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy nie radz\u0105 sobie z rosyjsk\u0105 broni\u0105. Wycofuj\u0105 czo\u0142gi i w porozumieniu z USA zmieniaj\u0105 taktyk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/42/17/z24390511M,quiz.jpg\" vspace=\"2\" />Ile punkt\u0102\u0142w uda ci si\u0119 zdoby\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11066,znasz-sie-na-kwiatach-zweryfikuje-to-ten-quiz-zawalcz-o-15.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znasz si\u0119 na kwiatach? Zweryfikuje to ten QUIZ. Zawalcz o 15/15", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/7d/1d/z30923446M,Sejm--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek ustaw\u0119 o nadaniu \u015bl\u0105skiemu statusu j\u0119zyka regionalnego. Poselski projekt Koalicji Obywatelskiej popar\u0142o 236 parlamentarzyst\u0102\u0142w, 186 by\u0142o przeciw, a pi\u0119ciu si\u0119 wstrzyma\u0142o. Teraz ustawa trafi do Senatu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30923367,jezyk-slaski-uznany-za-jezyk-regionalny-sejm-przyjal-ustawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119zyk \u015bl\u0105ski uznany za j\u0119zyk regionalny. Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119. Niemal ca\u0142y klub PiS przeciwko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d5/71/1d/z30872533M,Polskie-Radio--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Bez pieni\u0119dzy z bud\u017cetu pa\u0144stwa i abonamentu kondycja Polskiego Radia jest kiepska, a pracownicy nie otrzymuj\u0105 na czas honorari\u0102\u0142w. Szefostwo PR przes\u0142a\u0142o do nich e-maila. - Jeste\u015bmy Wam winni kilku wyja\u015bnie\u0144 dotycz\u0105cych sytuacji finansowej naszego Radia. Z pewno\u015bci\u0105 czujecie, \u017ce nie jest ona najlepsza. To prawda - pisz\u0105 Pawe\u0142 Majcher i Juliusz Kaszy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922940,szefostwo-polskiego-radia-pisze-do-pracownikow-jestesmy-wam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefostwo Polskiego Radia pisze do pracownik\u0102\u0142w: Jeste\u015bmy Wam winni wyja\u015bnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/7d/1d/z30923225M,Dagmara-Kazmierska.jpg\" vspace=\"2\" />Polsat usun\u0105\u0142 program z udzia\u0142em Dagmary Ka\u017amierskiej z ram\u0102\u0142wki telewizyjnej oraz serwisu Polsat Box Go. Stacja podj\u0119\u0142a t\u0119 decyzj\u0119 po opublikowaniu artyku\u0142u, z kt\u0102\u0142rego wynika\u0142o, \u017ce Ka\u017amierska mia\u0142a pobi\u0107 i zleci\u0107 gwa\u0142t na kobiecie zatrudnionej w jej agencji towarzyskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30922634,polsat-reaguje-na-szokujace-doniesienia-o-dagmarze-kazmierskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsat reaguje na szokuj\u0105ce doniesienia o Dagmarze Ka\u017amierskiej. Zapad\u0142a decyzja ws. jej programu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/65/7d/1d/z30923109M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Po zaledwie dw\u0102\u0142ch miesi\u0105cach Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 nowy zesp\u0102\u0142\u0142 \u015bledczy ds. Pegasusa. Jak podaje nieoficjalnie \"Rzeczpospolita\", cytuj\u0105c swoich informator\u0102\u0142w, \"kryje si\u0119 za tym presja na szybki sukces\". Wed\u0142ug rozm\u0102\u0142wc\u0102\u0142w dziennika jest tak\u017ce presja, by postawi\u0107 \"zarzuty dla odpowiedzialnego za inwigilacj\u0119, kt\u0102\u0142rym ma by\u0107 uznany by\u0142y koordynator s\u0142u\u017cb Mariusz Kami\u0144ski\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922771,kulisy-powolania-zespolu-sledczego-ds-pegasusa-chca-zdazyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy powo\u0142ania zespo\u0142u \u015bledczego ds. Pegasusa. \"Chc\u0105 zd\u0105\u017cy\u0107, zanim Kami\u0144ski dostanie si\u0119 do PE\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/76/1d/z30894981M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej \u015a., m\u0119\u017cczyzna skazany w 2010 r. za ok. 20 gwa\u0142t\u0102\u0142w i pr\u0102\u0142b gwa\u0142t\u0102\u0142w we Wroc\u0142awiu, w przysz\u0142ym roku ko\u0144czy odbywanie kary. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl, dyrektor zak\u0142adu karnego, w kt\u0102\u0142rym m\u0119\u017cczyzna osiaduje wyrok, z\u0142o\u017cy wniosek do s\u0105du o uznanie Andrzeja \u015a. za stwarzaj\u0105cego zagro\u017cenie. Oznacza to, \u017ce mo\u017ce on trafi\u0107 do o\u015brodka w Gostyninie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30894579,andrzej-s-opisywal-gwalty-w-notatniku-wkrotce-konczy-kare.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej \u015a. opisywa\u0142 gwa\u0142ty w pami\u0119tniku. Wkr\u0102\u0142tce ko\u0144czy kar\u0119. Mo\u017ce trafi\u0107 do Gostynina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/00/7d/1d/z30923008M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Kwestia ewentualnej pomocy w powrocie/odsy\u0142aniu obywateli ukrai\u0144skich w wieku poborowym przebywaj\u0105cych w Polsce wymaga uzgodnie\u0144 dwustronnych. Polska jest gotowa do takich rozm\u0102\u0142w\" - przekaza\u0142o portalowi Gazeta.pl Ministerstwo Obrony Narodowej. Wcze\u015bniej szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz deklarowa\u0142, \u017ce Polska \"jest w stanie pom\u0102\u0142c stronie ukrai\u0144skiej w tym, \u017ceby ci, kt\u0102\u0142rzy s\u0105 obj\u0119ci obowi\u0105zkiem s\u0142u\u017cby wojskowej, udali si\u0119 do Ukrainy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922844,mon-komentuje-slowa-kosiniaka-kamysza-ws-odsylania-ukraincow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON komentuje s\u0142owa Kosiniaka-Kamysza ws. odsy\u0142ania Ukrai\u0144c\u0102\u0142w. \"Polska gotowa pomaga\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/7d/1d/z30922805M,Ukraincy-w-Polsce.jpg\" vspace=\"2\" />Czy uwa\u017casz, \u017ce Polska powinna pom\u0102\u0142c Kijowowi w zwi\u0105zku z Ukrai\u0144cami w wieku poborowym w naszym kraju? - takie pytanie zadali\u015bmy naszym czytelnikom w sondzie pod jednym z artyku\u0142\u0102\u0142w. Ponad po\u0142owa zdecydowa\u0142a jednoznacznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922707,ukraincy-w-wieku-poborowym-w-polsce-czy-powinnismy-pomoc-kijowowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polska powinna pom\u0102\u0142c Ukrainie ws. m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym? Mamy wyniki sondy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/7d/1d/z30922680M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w pi\u0105tek rano w \u017byrowie w woj. mazowieckim. Jeden z pojazd\u0102\u0142w ameryka\u0144skiej kolumny wojskowej nagle zjecha\u0142 z drogi. Rannych zosta\u0142o dw\u0102\u0142ch \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30922610,mazowsze-wypadek-amerykanskiej-kolumny-wojskowej-dwoch-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mazowsze. Wypadek ameryka\u0144skiej kolumny wojskowej. Dw\u0102\u0142ch \u017co\u0142nierzy rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/7d/1d/z30922493M,Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk jest obecnie politykiem, kt\u0102\u0142remu ufa najwi\u0119cej badanych - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onet.pl. Jeszcze miesi\u0105c wcze\u015bniej szef rz\u0105du znajdowa\u0142 si\u0119 poza podium. Badanie wskaza\u0142o r\u0102\u0142wnie\u017c, kt\u0102\u0142ry polityk odnotowa\u0142 najwi\u0119kszy odsetek negatywnych opinii, a tak\u017ce kt\u0102\u0142rzy cz\u0142onkowie rz\u0105du maj\u0105 stosunkowo nisk\u0105 rozpoznawalno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922392,sa-ministrami-pojawiaja-sie-w-mediach-a-wielu-polakow-i-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 ministrami, pojawiaj\u0105 si\u0119 w mediach, a wielu Polak\u0102\u0142w i tak ich nie zna. O kim mowa? Jest sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6c/7d/1d/z30922348M,Alaksandr-Lukaszenka-i-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Nowaja Gazeta twierdzi, \u017ce rosyjskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych mo\u017ce zakaza\u0107 wydawania dokument\u0102\u0142w Rosjanom przez urz\u0119dy konsularne za granic\u0105. Kreml temu stanowczo zaprzecza.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30922335,rosyjskie-media-kreml-chce-wprowadzic-zakazy-ws-paszportow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja idzie w \u015blady Ukrainy? Kreml chce wprowadzi\u0107 zakazy ws. paszport\u0102\u0142w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/7d/1d/z30922550M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu by\u0142ych funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego. \"Zanim si\u0119 obejrzymy, got\u0102\u0142w b\u0119dzie u\u0142askawi\u0107 ca\u0142y PiS\" - stwierdzi\u0142 premier.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922402,donald-tusk-wbija-szpile-prezydentowi-zanim-sie-obejrzymy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk wbija szpil\u0119 prezydentowi. \"Zanim si\u0119 obejrzymy, got\u0102\u0142w b\u0119dzie u\u0142askawi\u0107 ca\u0142y PiS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/7d/1d/z30920830M,Ukrainski-punkt-paszportowy-w-Warszawie--24-04-202.jpg\" vspace=\"2\" />Ukrai\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wstrzyma\u0142o wydawanie paszport\u0102\u0142w obywatelom Ukrainy mieszkaj\u0105cym poza granicami kraju. Senat Berlina poinformowa\u0142, \u017ce Ukrai\u0144cy z niewa\u017cnymi dokumentami b\u0119d\u0105 mogli przebywa\u0107 na terenie Niemiec. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zasugerowa\u0142 natomiast, \u017ce Polska mo\u017ce pom\u0102\u0142c w\u0142adzom w Kijowie w przymusowej mobilizacji Ukrai\u0144c\u0102\u0142w.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30922107,europa-podzielona-w-sprawie-deportacji-ukraincow-niemcy-i-polska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa odsy\u0142ania m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym do Ukrainy. Jest stanowisko Niemiec i USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/7d/1d/z30922367M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 dw\u0102\u0142ch by\u0142ych funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego - informuje TVN24. W grudniu zostali skazani na rok wi\u0119zienia w zwi\u0105zku z tzw. afer\u0105 gruntow\u0105. Nie trafili do zak\u0142ad\u0102\u0142w karnych, bo wykonanie wyroku zosta\u0142o odroczone ze wzgl\u0119du na ich stan zdrowia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30922334,afera-gruntowa-andrzej-duda-ulaskawil-dwoch-bylych-funkcjonariuszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera gruntowa. Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 dw\u0102\u0142ch by\u0142ych funkcjonariuszy CBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/7d/1d/z30922103M,Laurynas-Kascziunas.jpg\" vspace=\"2\" />- W Ukrainie bardzo brakuje rezerwy mobilizacyjnej tych obywateli, kt\u0102\u0142rzy s\u0105 w wieku poborowym i s\u0105 poza domem. To nie fair wobec tych obywateli, kt\u0102\u0142rzy walcz\u0105 o swoje pa\u0144stwo - powiedzia\u0142 minister obrony Litwy Laurynas Kascziunas. Polityk zadeklarowa\u0142 pomoc Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30922098,ukraincy-w-wieku-poborowym-za-granica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy w wieku poborowym za granic\u0105. Kolejny kraj idzie w \u015blady Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/7d/1d/z30922121M,Emmanuel-Macron--prezydent-Francji--Przemowienie-n.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron ostrzeg\u0142 przed zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 utrat\u0105 znaczenia Europy. - Nasza Europa jest \u015bmiertelna. Mo\u017ce umrze\u0107, a to zale\u017cy od naszych decyzji - m\u0102\u0142wi\u0142 na paryskiej Sorbonie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30922108,francja-emmanuel-macron-ostrzega-przed-smiercia-europy-istnieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja. Emmanuel Macron ostrzega przed \"\u015bmierci\u0105 Europy\": Istnieje ogromne ryzyko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/43/7d/1d/z30921795M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg\" vspace=\"2\" />- W tej biednej Polsce nie ma kto pracowa\u0107, problem\u0102\u0142w spo\u0142ecznych po czubek g\u0142owy - powiedzia\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Prezydent Bia\u0142orusi stwierdzi\u0142, \u017ce Polska, kt\u0102\u0142ra pr\u0102\u0142buje stworzy\u0107 \"najsilniejsze wojska l\u0105dowe w Europie\", nie jest obecnie w stanie prowadzi\u0107 wojny, poniewa\u017c boryka si\u0119 z trudn\u0105 sytuacj\u0105 gospodarcz\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30921712,alaksandr-lukaszenka-pochyla-sie-nad-losem-polakow-w-tej-biednej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka ubolewa nad losem Polak\u0102\u0142w. \"W tej biednej Polsce...\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/7d/1d/z30921516M,Horoskop-dzienny---piatek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na pi\u0105tek 26 kwietnia 2024 dla wszystkich znak\u0102\u0142w zodiaku. Co przyniesie dzie\u0144 osobom spod znaku Byka, Panny czy Wagi? Jakie wyzwania stan\u0105 na twojej drodze? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30921513,horoskop-dzienny-piatek-26-kwietnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 26 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]