[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:58:53+00:00", "description": "<img alt=\"Real Madryt nie zwalnia tempa nawet w rezerwowym sk\u0142adzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sgqev0-arda-guler-real-madrid-against-san-sebastian-7889864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odni\u00f3s\u0142 zwyci\u0119stwo w 33. kolejce hiszpa\u0144skiej ekstraklasy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/real-sociedad-real-madryt-wynik-i-relacja-z-meczu-33.-kolejki-laliga-terminarz-i-tabela-hiszpanskiej_sto10118443/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Madryt nie zwalnia tempa nawet w rezerwowym sk\u0142adzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:48:19+00:00", "description": "<img alt=\"Projekt Warszawa trzeci\u0105 si\u0142\u0105 polskiej ligi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v0r280-projekt-warszawa-z-brazowym-medalem-mistrzostw-polski-7889856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pokona\u0142 Asseco Resovi\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/plusliga/2023-2024/projekt-warszawa-asseco-resovia-rzeszow-wynik-i-relacja.-projekt-warszawa-z-brazowym-medalem-mistrzo_sto10118421/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt Warszawa trzeci\u0105 si\u0142\u0105 polskiej ligi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:38:23+00:00", "description": "<img alt=\"Hit nie zawi\u00f3d\u0142. Jagiellonia zmarnowa\u0142a pi\u0142k\u0119 meczow\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gflv0m-jagiellonia-zremisowala-z-pogonia-7889851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takich mecz\u00f3w ekstraklasy chcemy ogl\u0105da\u0107 jak najwi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/jagiellonia-bialystok-pogon-szczecin-wynik-meczu-i-relacja-pko-bp-ekstraklasa_sto10118374/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hit nie zawi\u00f3d\u0142. Jagiellonia zmarnowa\u0142a pi\u0142k\u0119 meczow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T20:24:35+00:00", "description": "<img alt=\"Warta wraca do Poznania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-15nkmo-enea-stadion-w-poznaniu-7889846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie b\u0119dzie ju\u017c rozgrywa\u0107 mecz\u00f3w w Grodzisku Wielkopolskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/warta-wraca-do-poznania.-nie-bedzie-juz-rozgrywac-meczow-w-grodzisku-wielkopolskim_sto10118409/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warta wraca do Poznania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T18:01:41+00:00", "description": "<img alt=\"Pisa\u0142 do dziewczynki: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnu1ur-youtuber-stu-7889717/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kulisy najwi\u0119kszej afery pedofilskiej w polskim internecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/superwizjer-odcinki,10894/odcinek-1067,S00E1067,1350584?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pisa\u0142 do dziewczynki: \"pami\u0119tam tylko, \u017ce mia\u0142a\u015b takie bia\u0142e majteczki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:31:37+00:00", "description": "<img alt=\"Ogie\u0144 olimpijski przekazany w Atenach Francuzom\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uekm6g-przekazanie-ognia-olimpijskiego-w-atenach-7889648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 wyruszy w podr\u00f3\u017c do Marsylii.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024-francuzi-przejeli-ogien-olimpijski-podczas-ceremonii-w-atenach_sto20003330/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogie\u0144 olimpijski przekazany w Atenach Francuzom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:24:19+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda sprzyja\u0142a Amerykaninowi. Zmiana lidera w Romandii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pcsxy6-mcnulty-triumfuje-7889632/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po trzecim etapie Tour de Romandie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/tour-de-romandie-1/2024/tour-de-romandie-2024-brandon-mcnulty-zwyciezca-3.-etapu-juan-ayuso-nowym-liderem_sto10118236/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda sprzyja\u0142a Amerykaninowi. Zmiana lidera w Romandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:14:38+00:00", "description": "<img alt=\"Marek Suski wezwany do prokuratury w sprawie Pegasusa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fqorq0-posel-pis-marek-suski-w-drodze-na-posiedzenie-klubu-prawa-i-sprawiedliwosci-zdjecie-z-24-kwietnia-2024-r-7889550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej prokurator Przemys\u0142aw Nowak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-marek-suski-dostalwezwanie-do-prokuratury-potwierdzil-rzecznik-prokuratury-krajowej-st7889549?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Suski wezwany do prokuratury w sprawie Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:16:18+00:00", "description": "<img alt=\"Gracze Industrii w najlepszej si\u00f3demce Ligi Mistrz\u00f3w. Doceniono trafienie Syprzaka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vos3ts-syprzak-w-gronie-wyroznionych-7889530/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europejska Federacja Pi\u0142ki R\u0119cznej podsumowa\u0142a pierwsze mecze \u0107wier\u0107fina\u0142owe.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2023-2024/liga-mistrzow-najlepsza-siodemka-pierwszych-meczow-1-4-finalu-najladniejsze-gole-i-obrony-wideo_sto10117870/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gracze Industrii w najlepszej si\u00f3demce Ligi Mistrz\u00f3w. Doceniono trafienie Syprzaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T15:01:39+00:00", "description": "<img alt=\"Iga \u015awi\u0105tek przed kolejnym wyzwaniem. O kt\u00f3rej mecz Polki?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jkv2mr-iga-swiatek-liczy-na-sukces-w-turnieju-wta-1000-w-madrycie-7889403/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awi\u0105tek zagra w sobot\u0119 w 3. rundzie turnieju WTA 1000 w Madrycie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/iga-swiatek-sorana-cirstea.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz-turnieju-w-madrycie_sto10117799/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek przed kolejnym wyzwaniem. O kt\u00f3rej mecz Polki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:41:19+00:00", "description": "<img alt=\"Krzycz\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mnnabh-protest-antyizraelski-w-usa-7889352/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przez ameryka\u0144skie uczelnie przetacza si\u0119 fala protest\u00f3w przeciwko dzia\u0142aniom Izraela w Strefie Gazy. Jakie przyjmuj\u0105 oblicza?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-112,S00E112,1350582?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzycz\u0105 \"wracajcie do Polski\" i \"kochamy Hamas\". \"To wszystko skr\u0119ca w bardzo dziwn\u0105 stron\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:46:10+00:00", "description": "<img alt=\"Hurkacz walczy o awans do trzeciej rundy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-com2nc-hubert-hurkacz-7864718/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-madryt/2024/hubert-hurkacz-jack-draper-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live-online-z-meczu-w-madrycie-2.-runda_sto10117795/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hurkacz walczy o awans do trzeciej rundy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:54:37+00:00", "description": "<img alt=\"Linette solidnie postraszy\u0142a Sabalenk\u0119. Szcz\u0119\u015bcie by\u0142o z Bia\u0142orusink\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x48wxt-linette-pokazala-sie-we-francji-z-bardzo-dobrej-strony-7880547/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy sety walki.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/magda-linette-aryna-sabalenka-w-2.-rundzie-turnieju-wta-1000-w-madrycie.-wynik-meczu-i-relacja_sto10117612/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linette solidnie postraszy\u0142a Sabalenk\u0119. Szcz\u0119\u015bcie by\u0142o z Bia\u0142orusink\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T11:12:00+00:00", "description": "<img alt=\"Linette stawia si\u0119 Sabalence\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bse2fp-magda-linette-7888829/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Graj\u0105 w Madrycie. Relacja w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/live-magda-linette-aryna-sabalenka_mtc1515305/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linette stawia si\u0119 Sabalence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:19:04+00:00", "description": "<img alt=\"Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7gf3s1-paliwo-stacja-benzynowa-tankowanie-6305586/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zni\u017cki na d\u0142ugi weekend.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/gdzie-zatankowac-auto-na-majowke-ruszaja-promocje-na-stacjach-orlen-moya-circle-k-shell-oraz-mol-st7887671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T10:19:04+00:00", "description": "<img alt=\"Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7gf3s1-paliwo-stacja-benzynowa-tankowanie-6305586/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zni\u017cki na d\u0142ugi weekend.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/gdzie-zatankowac-auto-na-majowke-ruszaja-promocje-na-stacjach-orlen-bp-moya-circle-k-shell-oraz-mol-st7887671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 maj\u00f3wkowe promocje na stacjach paliw. Gdzie zatankujemy taniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T09:44:33+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142osi przekonuj\u0105: ko\u0144czy si\u0119 czas Szcz\u0119snego w Juventusie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2zjcyt-wojciech-szczesny-gra-w-juventusie-od-2017-roku-7888620/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wskazali ju\u017c nawet nast\u0119pc\u0119 naszego reprezentacyjnego bramkarza.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2023-2024/wojciech-szczesny-ma-odejsc-z-juventusu.-wloskie-media-wskazaly-nastepce-polaka_sto10117373/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi przekonuj\u0105: ko\u0144czy si\u0119 czas Szcz\u0119snego w Juventusie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T08:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zaskakuj\u0105ce wyznanie Sabalenki. \u015awi\u0105tek mo\u017ce poczu\u0107 si\u0119 ura\u017cona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3zdmgo-aryna-sabalenka-7888483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wol\u0119 \u015bledzi\u0107 tenis pan\u00f3w\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/aryna-sabalenka-o-meczach-swoich-najgrozniejszych-rywalek-nie-ogladam-ich-meczow_sto10117379/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce wyznanie Sabalenki. \u015awi\u0105tek mo\u017ce poczu\u0107 si\u0119 ura\u017cona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:56:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kto blokuje zwi\u0105zki partnerskie? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86k9id-sejm-wita-kotula-zandberg-wit-7888362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radomir Wit pyta w Sejmie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-162,S00E162,1350562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto blokuje zwi\u0105zki partnerskie? \"Przestrzegam, je\u015bli nie dowieziemy, za 3,5 roku nas nie b\u0119dzie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:28:16+00:00", "description": "<img alt=\"Liczby nie k\u0142ami\u0105. \u015awi\u0105tek niekwestionowan\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wlo1hf-iga-swiatek-wygrala-juz-50-meczow-na-kortach-ziemnych-w-paryzu-rzymie-i-madrycie-7888305/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na tej nawierzchni czuje si\u0119 jak ryba w wodzie i zn\u00f3w to potwierdzi\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/iga-swiatek-niekwestionowana-krolowa-maczki.-statystyki-to-potwierdzaja_sto10117294/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczby nie k\u0142ami\u0105. \u015awi\u0105tek niekwestionowan\u0105 \"kr\u00f3low\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:42:49+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144ski minister zwolniony z aresztu. Wp\u0142aci\u0142 ogromn\u0105 kaucj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gb1965-pap_20220513_0cg-7888215/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na polityku ci\u0105\u017c\u0105 zarzuty udzia\u0142u w nielegalnym nabyciu pa\u0144stwowej ziemi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mykola-solski-z-zarzutami-korupcyjnymi-minister-zwolniony-z-aresztu-po-wplaceniu-kaucji-st7888213?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski minister zwolniony z aresztu. Wp\u0142aci\u0142 ogromn\u0105 kaucj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T06:09:07+00:00", "description": "<img alt=\"Skoczy\u0142 rekordowo wysoko w nietypowych butach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1eel27-armand-duplantis-ustanowil-rekord-swiata-w-skoku-o-tyczce-w-butach-zaprojektowanych-dla-innego-sportowca-7888181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Armand Duplantis ustanowi\u0142 rekord \u015bwiata w skoku o tyczce w obuwiu zaprojektowanym dla innego sportowca.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/armand-duplantis-pobil-rekord-swiata-w-butach-zaprojektowanych-dla-innego-sportowca_sto10117228/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skoczy\u0142 rekordowo wysoko w nietypowych butach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"Trudne zadanie Linette, czeka Sabalenka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-22ch1n-magda-linette-i-aryna-sabalenka-zagraja-w-madrycie-7888143/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zagraj\u0105 w Madrycie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-madryt/2024/magda-linette-aryna-sabalenka.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-mecz_sto10116661/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudne zadanie Linette, czeka Sabalenka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:56:10+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje wielki rywal Wojciecha Fortuny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bfn2wb-yukio-kasaya-mial-80-lat-7888108/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Yukio Kasaya Mia\u0142 80 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/yukio-kasaya-nie-zyje.-byl-wielkim-rywalem-wojciecha-fortuny_sto10117219/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje wielki rywal Wojciecha Fortuny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T04:16:48+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek zaskoczy\u0142a filmow\u0105 gwiazd\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d9f1g3-iga-swiatek-zaskoczyla-pytaniem-zendaye-7888091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zrewan\u017cowa\u0142a si\u0119 Zendayi za niedawn\u0105 wizyt\u0119 i wsp\u00f3ln\u0105 sesj\u0119 podczas turnieju w Indian Wells.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/iga-swiatek-zaskoczyla-zendaye.-piekne-pytanie-do-filmowej-gwiazdy_sto10117133/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek zaskoczy\u0142a filmow\u0105 gwiazd\u0119. \"Pi\u0119kne pytanie\"", "user": null, "vote": 0}]