[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T19:25:00+00:00", "description": "- Papie\u017c Franciszek we\u017amie udzia\u0142 w szczycie G7 - og\u0142osi\u0142a premier W\u0142och Giorgia Meloni. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego we\u017amie udzia\u0142 w sesji po\u015bwi\u0119conej sztucznej inteligencji. Szefowa w\u0142oskiego rz\u0105du podkre\u015bli\u0142a, \u017ce to pierwszy raz, gdy biskup Rzymu pojawi si\u0119 na takim wydarzeniu. Przy okazji polityk zacytowa\u0142a tak\u017ce s\u0142owa papie\u017ca-Polaka Jana Paw\u0142a II.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/papiez-franciszek-po-raz-pierwszy-na-szczycie-g7-wniesie-decydujacy-wklad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek po raz pierwszy na takim wydarzeniu. \"Wniesie decyduj\u0105cy wk\u0142ad\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T17:03:00+00:00", "description": "Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III powr\u00f3ci do obowi\u0105zk\u00f3w publicznych 30 kwietnia po prawie trzech miesi\u0105cach leczenia raka - przekaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu Pa\u0142ac Buckingham. To odpowied\u017a na pojawiaj\u0105ce si\u0119 spekulacje na temat pogorszenia stanu zdrowia monarchy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/stan-zdrowia-krola-karola-iii-palac-buckingham-wydal-komunikat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan zdrowia kr\u00f3la Karola III. Pa\u0142ac Buckingham wyda\u0142 komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T16:03:00+00:00", "description": "Odsetek Polak\u00f3w popieraj\u0105cych przynale\u017cno\u015b\u0107 do Unii Europejskiej jest najni\u017cszy od 2013 roku - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. Mimo to wci\u0105\u017c zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce przynale\u017cno\u015bci do Wsp\u00f3lnoty, ponadto ankietowani twierdz\u0105, \u017ce obecno\u015b\u0107 Polski w UE przynosi naszemu krajowi wi\u0119cej zysk\u00f3w ni\u017c strat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/wybory-do-parlamentu-europejskiego-coraz-blizej-entuzjazm-polakow-wobec-brukseli-spada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego coraz bli\u017cej. Entuzjazm Polak\u00f3w wobec Brukseli spada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T14:57:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144cy zniszczyli rosyjski \u015bmig\u0142owiec Ka-32 na lotnisku w Moskwie - wynika z komunikatu ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego. Ich celem sta\u0142 si\u0119 maszyna, kt\u00f3ra by\u0142a wcze\u015bniej wykorzystana przez Rosjan do atak\u00f3w. Jest to pierwsza tak udana operacja tego typu od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/pierwszy-taki-przypadek-od-poczatku-wojny-ukraincy-wysadzili-smiglowiec-w-moskwie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki przypadek od pocz\u0105tku wojny. Ukrai\u0144cy wysadzili \u015bmig\u0142owiec w Moskwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T13:38:00+00:00", "description": "Zagraniczny tabloid publikuje nowe informacje o choruj\u0105cym brytyjskim kr\u00f3lu. Okazuje si\u0119, \u017ce leczenie Karola III nie przebiega tak dobrze, jak si\u0119 spodziewano, a stan monarchy mia\u0142 ulec zdecydowanemu pogorszeniu. Wobec tego Pa\u0142ac Buckingham mia\u0142 zaktualizowa\u0107 plany tajnej operacji Menai Bridge.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/media-zmieniono-plany-pogrzebu-karola-iii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyspy dr\u017c\u0105 o zdrowie kr\u00f3la. Media publikuj\u0105 nowe informacje o stanie Karola III", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T12:02:00+00:00", "description": "- Nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce dzisiaj obszar przesmyku suwalskiego jest terenem szczeg\u00f3lnie zagro\u017conym - o\u015bwiadczy\u0142 Andrzej Duda, kt\u00f3ry z wraz z prezydentem Gitanasem Naused\u0105 obserwowa\u0142 \u0107wiczenia wojskowe na Litwie. Jak podkre\u015bla\u0142, polskie i sojusznicze armie musz\u0105 by\u0107 przygotowane na ewentualno\u015b\u0107 obrony przesmyku suwalskiego, szczeg\u00f3lnie w obliczu hybrydowych atak\u00f3w ze strony Bia\u0142orusi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/prezydent-duda-wskazuje-na-przesmyk-suwalski-szczegolnie-zagrozony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda wskazuje na przesmyk suwalski. \"Szczeg\u00f3lnie zagro\u017cony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T07:48:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144ski s\u0105d nakaza\u0142 w pi\u0105tek aresztowanie ministra rolnictwa Myko\u0142y Solskiego. Politykowi zarzuca si\u0119 udzia\u0142 w nielegalnym nabywaniu pa\u0144stwowych grunt\u00f3w o warto\u015bci oko\u0142o 291 mln hrywien (ok. 29 mln z\u0142). S\u0119dzia ustali\u0142 kaucj\u0119 na 75,7 mln hrywien (ok. 7,5 mln z\u0142). Grozi mu do 12 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/areszt-dla-ministra-rolnictwa-ukrainy-w-tle-oskarzenia-o-nabywanie-gruntow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna afera na Ukrainie. Minister i dzia\u0142ki za 7 mln dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T05:18:00+00:00", "description": "Fala propalesty\u0144skich protest\u00f3w, kt\u00f3ra rozla\u0142a si\u0119 po ameryka\u0144skich uczelniach spotka\u0142a si\u0119 ze zdecydowan\u0105 odpowiedzi\u0105 policji. W ci\u0105gu ostatniego tygodnia aresztowano ponad 500 os\u00f3b, a policja u\u017cy\u0142a gazu \u0142zawi\u0105cego i paralizator\u00f3w. Aktywi\u015bci pot\u0119piaj\u0105 dzia\u0142ania Izraela w Strefie Gazy i naciskaj\u0105 na zawarcie rozejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-04-26/usa-fala-propalestynskich-protestow-na-uniwersytetach-zdecydowane-dzialania-policji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala protest\u00f3w na ameryka\u0144skich uniwersytetach. Zdecydowane dzia\u0142ania policji", "user": null, "vote": 0}]