[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:48:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-ko-zaskoczyla-w-sejmie-przyniosla-nietypowe-rekwizy,nId,7471555\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142anka KO zaskoczy\u0142a w Sejmie. Przynios\u0142a nietypowe rekwizyty\" src=\"https://i.iplsc.com/poslanka-ko-zaskoczyla-w-sejmie-przyniosla-nietypowe-rekwizy/000J0K6BYQSP7X3K-C321.jpg\" /></a>- \u015al\u0105skiej godki nie nale\u017cy si\u0119 ba\u0107 - m\u00f3wi\u0142a podczas \u015brodowej dyskusji w Sejmie Ewa Ko\u0142odziej. Pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej na m\u00f3wnic\u0119 wesz\u0142a z dwiema maskotkami, kt\u00f3re zgromadzonym przedstawi\u0142a jako &quot;Trutk\u0119 i Alojza&quot;, &quot;\u015bl\u0105skie beboki&quot;. - Ja tymi \u015bl\u0105skimi bebokami b\u0119d\u0119 promowa\u0107 \u015al\u0105sk i \u015bl\u0105sk\u0105 godk\u0119, bo ja chc\u0119 j\u0105 odczarowa\u0107 - zadeklarowa\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-ko-zaskoczyla-w-sejmie-przyniosla-nietypowe-rekwizy,nId,7471555", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka KO zaskoczy\u0142a w Sejmie. Przynios\u0142a nietypowe rekwizyty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:24:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ma-sposob-na-mezczyzn-unikajacych-wojny-zmieniono-pr,nId,7471528\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina ma spos\u00f3b na m\u0119\u017cczyzn unikaj\u0105cych wojny. Zmieniono prawo\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-ma-sposob-na-mezczyzn-unikajacych-wojny-zmieniono-pr/000J0K2ME94RH8NJ-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d Ukrainy zdecydowa\u0142, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani od 18 do 60 roku \u017cycia b\u0119d\u0105 mogli uzyska\u0107 paszport jedynie na terytorium kraju, a nie - jak do tej pory - w jednostkach dyplomatycznych pa\u0144stwa. Ma to zapobiec wyjazdom m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3ry mogliby walczy\u0107 na froncie. Przewidziano jednak przypadki, kt\u00f3re stanowi\u0105 wyj\u0105tek od nowego prawa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ma-sposob-na-mezczyzn-unikajacych-wojny-zmieniono-pr,nId,7471528", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina ma spos\u00f3b na m\u0119\u017cczyzn unikaj\u0105cych wojny. Zmieniono prawo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:38:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-komentarze-po-decyzji-sienkiewcza-kpiny-sobie-robia-vs-nowe-,nId,7471495\"><img align=\"left\" alt=\"Komentarze po decyzji Sienkiewcza. &quot;Kpiny sobie robi\u0105&quot; vs. &quot;Nowe wyzwanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/komentarze-po-decyzji-sienkiewcza-kpiny-sobie-robia-vs-nowe/000J0JYUO3CG9Y1B-C321.jpg\" /></a>Fala komentarzy po dymisji ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza, kt\u00f3ry wystartuje w wyborach do PE. &quot;Kpiny sobie robi\u0105 z rz\u0105dzenia Polsk\u0105&quot; - skomentowa\u0142 decyzj\u0119 poprzedni szef resortu Piotr Gli\u0144ski. Krytycznie wypowiedzia\u0142a si\u0119 te\u017c europos\u0142anka PiS Anna Zalewska. - Wygl\u0105da na cz\u0142owieka szcz\u0119\u015bliwego, kt\u00f3ry podejmuje nowe wyzwanie - oceni\u0142 z kolei senator PO Grzegorz Schetyna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-komentarze-po-decyzji-sienkiewcza-kpiny-sobie-robia-vs-nowe-,nId,7471495", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarze po decyzji Sienkiewcza. \"Kpiny sobie robi\u0105\" vs. \"Nowe wyzwanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:29:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niechlubne-statystyki-z-rosyjskiego-wojska-rekordowa-liczba,nId,7471500\"><img align=\"left\" alt=\"Niechlubne statystyki z rosyjskiego wojska. &quot;Rekordowa liczba&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niechlubne-statystyki-z-rosyjskiego-wojska-rekordowa-liczba/000J0JYQ13EN5Q94-C321.jpg\" /></a>O rekordowej liczbie Rosjan skazanych za dezercj\u0119 informuje brytyjskie Ministerstwo Obrony. Jak podano w komunikacie, w marcu 2024 roku rosyjskie s\u0105dy wojskowe skaza\u0142y z tego tytu\u0142u 684 \u017co\u0142nierzy. W ci\u0105gu ostatniego 1,5 roku mowa natomiast o ponad siedmiu tysi\u0105cach skazanych przedstawicieli si\u0142 zbrojnych. Rekordowa jest tak\u017ce liczba sk\u0142adanych przez obywateli Rosji wniosk\u00f3w o azyl w zachodnich krajach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niechlubne-statystyki-z-rosyjskiego-wojska-rekordowa-liczba,nId,7471500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niechlubne statystyki z rosyjskiego wojska. \"Rekordowa liczba\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:08:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-wladze-zdegradowaly-ksiedza-w-tle-sprawa-nawalnego,nId,7471474\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie w\u0142adze zdegradowa\u0142y ksi\u0119dza. W tle sprawa Nawalnego\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-wladze-zdegradowaly-ksiedza-w-tle-sprawa-nawalnego/000J0JZLEID9AOIJ-C321.jpg\" /></a>Rosyjski ksi\u0105dz, kt\u00f3ry odprawia\u0142 nabo\u017ce\u0144stwa za Aleksieja Nawalnego, zosta\u0142 zdegradowany na trzy lata. Oficjalnego powodu dotkliwej kary Rosyjska Cerkiew Prawos\u0142awna nie ujawni\u0142a, jednak komentatorzy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. Chodzi o represje za sprzeciw wobec rosyjskich w\u0142adz. O wsparcie dla rodziny duchownego zaapelowa\u0142a ju\u017c Julia Nawalna. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-wladze-zdegradowaly-ksiedza-w-tle-sprawa-nawalnego,nId,7471474", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie w\u0142adze zdegradowa\u0142y ksi\u0119dza. W tle sprawa Nawalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:33:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-departament-stanu-usa-uja,nId,7471496\"><img align=\"left\" alt=\"Potajemna dostawa broni do Ukrainy. Departament Stanu USA ujawnia\" src=\"https://i.iplsc.com/potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-departament-stanu-usa-uja/000J0JQKE7UOT45D-C321.jpg\" /></a>Departament Stanu potwierdzi\u0142, \u017ce USA dostarczy\u0142y Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu ATACMS. Pociski dotar\u0142y do Kijowa w marcu. Jak potwierdzi\u0142 rzecznik prasowy Departamentu Stanu USA Vedant Patel, ta wysy\u0142ka by\u0142a bezpo\u015brednio zlecona przez prezydenta Joe Bidena. Pentagon pocz\u0105tkowo nie chcia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107 na ich wys\u0142anie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-departament-stanu-usa-uja,nId,7471496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potajemna dostawa broni do Ukrainy. Departament Stanu USA ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:33:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-miedzynarodowa-agencja-uj,nId,7471496\"><img align=\"left\" alt=\"Potajemna dostawa broni do Ukrainy. Mi\u0119dzynarodowa agencja ujawnia\" src=\"https://i.iplsc.com/potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-miedzynarodowa-agencja-uj/000J0JQKE7UOT45D-C321.jpg\" /></a>Ukraina dostawa\u0142a potajemnie rakiety dalekiego zasi\u0119gu od Stan\u00f3w Zjednoczonych - ujawnia agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na relacj\u0119 ameryka\u0144skiego urz\u0119dnika. \u0179r\u00f3d\u0142o twierdzi, \u017ce dostawa trafi\u0142a do Ukrainy we wrze\u015bniu. Pentagon pocz\u0105tkowo nie chcia\u0142 si\u0119 zgodzi\u0107 na ich wys\u0142anie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potajemna-dostawa-broni-do-ukrainy-miedzynarodowa-agencja-uj,nId,7471496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potajemna dostawa broni do Ukrainy. Mi\u0119dzynarodowa agencja ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:42:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-hanna-gronkiewicz-waltz-wraca-do-polityki-sprawa-jest-powazn,nId,7471451\"><img align=\"left\" alt=\"Hanna Gronkiewicz-Waltz wraca do polityki. &quot;Sprawa jest powa\u017cna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/hanna-gronkiewicz-waltz-wraca-do-polityki-sprawa-jest-powazn/000J0JHN4H44A3IE-C321.jpg\" /></a>- Zobaczymy, czy mieszka\u0144cy stolicy mi zaufaj\u0105 - powiedzia\u0142a Interii Hanna Gronkiewicz-Waltz. By\u0142a prezydentka Warszawy wystartuje w wyborach do Parlamentu Europejskiego z drugiego miejsca na warszawskiej li\u015bcie KO. - Nie mia\u0142am du\u017co czasu na przemy\u015blenie, zgodzi\u0142am si\u0119, \u017ceby wzmocni\u0107 list\u0119 - przyzna\u0142a kandydatka do PE.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-hanna-gronkiewicz-waltz-wraca-do-polityki-sprawa-jest-powazn,nId,7471451", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hanna Gronkiewicz-Waltz wraca do polityki. \"Sprawa jest powa\u017cna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:12:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-lukasz-kohut-na-listach-ko-to-poklosie-sporu-w-lewicy,nId,7471287\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Kohut na listach KO. To pok\u0142osie sporu w Lewicy\" src=\"https://i.iplsc.com/lukasz-kohut-na-listach-ko-to-poklosie-sporu-w-lewicy/000J0J2LJ1JPU7EE-C321.jpg\" /></a>\u0141ukasz Kohut, europose\u0142 Nowej Lewicy w tegorocznych wyborach do Parlamentu Europejskiego b\u0119dzie startowa\u0142 z ramienia Koalicji Obywatelskiej. Jego nazwisko znalaz\u0142o si\u0119 na trzecim miejscu listy KO do Parlamentu Europejskiego w woj. \u015bl\u0105skim. W ostatnich dniach w Lewicy z powodu uk\u0142adania list do PE powsta\u0142 sp\u00f3r, kt\u00f3ry przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sieci. G\u0142os w sprawie zabiera\u0142 nawet pisarz Szczepach Twardoch.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-lukasz-kohut-na-listach-ko-to-poklosie-sporu-w-lewicy,nId,7471287", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Kohut na listach KO. To pok\u0142osie sporu w Lewicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:07:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paraliz-na-francuskim-niebie-powodem-strajk-ktorego-nie-bedz,nId,7471128\"><img align=\"left\" alt=\"Parali\u017c na francuskim niebie. Powodem strajk, kt\u00f3rego nie b\u0119dzie\" src=\"https://i.iplsc.com/paraliz-na-francuskim-niebie-powodem-strajk-ktorego-nie-bedz/000FK4M6CCPKQYOI-C321.jpg\" /></a>Setki lot\u00f3w odwo\u0142ano w ca\u0142ej Francji. Utrudnienia mia\u0142y wyst\u0119powa\u0107 ze wzgl\u0119du na planowany w czwartek strajk, z kt\u00f3rego ostatecznie kontrolerzy ruchu si\u0119 wycofali. Mimo to decyzja o zawieszeniu lot\u00f3w nie zosta\u0142a zmieniona - do odwo\u0142ania protestu dosz\u0142o zbyt p\u00f3\u017ano.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paraliz-na-francuskim-niebie-powodem-strajk-ktorego-nie-bedz,nId,7471128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parali\u017c na francuskim niebie. Powodem strajk, kt\u00f3rego nie b\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:40:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-galopujace-konie-w-centrum-londynu-sceny-jak-z-filmu,nId,7471140\"><img align=\"left\" alt=\"Galopuj\u0105ce konie w centrum Londynu. Sceny jak z filmu\" src=\"https://i.iplsc.com/galopujace-konie-w-centrum-londynu-sceny-jak-z-filmu/000J0JCW7AVLCYTA-C321.jpg\" /></a>Kilka koni uciek\u0142o podczas rutynowych \u0107wicze\u0144 wojskowych. Zwierz\u0119ta biega\u0142y - bez kontroli - po centrum Londynu. Gdy sp\u0142oszone galopowa\u0142y po mie\u015bcie dosz\u0142o do kilku incydent\u00f3w z ich udzia\u0142em. Cztery osoby zosta\u0142y ranne i wymaga\u0142y pomocy medycznej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-galopujace-konie-w-centrum-londynu-sceny-jak-z-filmu,nId,7471140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Galopuj\u0105ce konie w centrum Londynu. Sceny jak z filmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:36:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-w-sejmie-nowe-informacje-o-uzyciu-pegasusa,nId,7471248\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bodnar w Sejmie. Nowe informacje o u\u017cyciu Pegasusa\" src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-w-sejmie-nowe-informacje-o-uzyciu-pegasusa/000J0J21QESRKGNX-C321.jpg\" /></a>Adam Bodnar przedstawi\u0142 w Sejmie nowe dane dotycz\u0105ce inwigilacji w Polsce, tak\u017ce systemem Pegasus. Jak przekaza\u0142, w 2023 roku skierowano wnioski o zarz\u0105dzenie &quot;kontroli operacyjnej&quot; wobec 5973 os\u00f3b. Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny ujawni\u0142 tak\u017ce, ile takich wniosk\u00f3w zosta\u0142o przyj\u0119tych, a ile zosta\u0142o odrzuconych przez prokuratur\u0119 lub s\u0105dy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-w-sejmie-nowe-informacje-o-uzyciu-pegasusa,nId,7471248", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar w Sejmie. Nowe informacje o u\u017cyciu Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:41:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-ataki-interwencje-zatrz,nId,7470909\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Ataki, interwencje, zatrzymania\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-ataki-interwencje-zatrz/000J0J04YJSELS9V-C321.jpg\" /></a>285 nielegalnych pr\u00f3b przedostania si\u0119 z Bia\u0142orusi do Polski odnotowa\u0142a Stra\u017c Graniczna w poniedzia\u0142ek i wtorek. Funkcjonariusze po raz kolejny zostali zaatakowani przez niekt\u00f3rych cudzoziemc\u00f3w - rzucali oni w pogranicznik\u00f3w konarami i kamieniami. Dosz\u0142o tak\u017ce do zatrzymania obywatela Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespokojnie-na-granicy-z-bialorusia-ataki-interwencje-zatrz,nId,7470909", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespokojnie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Ataki, interwencje, zatrzymania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:23:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zawiesili-obsluge-konsularna-tlumy-ukraincow-przed-punktem-w,nId,7471089\"><img align=\"left\" alt=\"Zawiesili obs\u0142ug\u0119 konsularn\u0105. T\u0142umy Ukrai\u0144c\u00f3w przed punktem w Warszawie\" src=\"https://i.iplsc.com/zawiesili-obsluge-konsularna-tlumy-ukraincow-przed-punktem-w/000J0GV2HDF35EMY-C321.jpg\" /></a>T\u0142umy Ukrai\u0144c\u00f3w w wieku poborowym nie mog\u0105 otrzyma\u0107 paszport\u00f3w w plac\u00f3wkach dyplomatycznych swojego kraju, tak\u017ce w Polsce. Przed urz\u0119dami stoj\u0105 kolejki zdenerwowanych obywateli, kt\u00f3rzy nie szcz\u0119dz\u0105 gorzkich s\u0142\u00f3w pod adresem w\u0142adz. Tymczasem ukrai\u0144ska pos\u0142anka do Rady Najwy\u017cszej zarzuca MSZ Ukrainy dzia\u0142ania &quot;p\u00f3\u0142legalne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zawiesili-obsluge-konsularna-tlumy-ukraincow-przed-punktem-w,nId,7471089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawiesili obs\u0142ug\u0119 konsularn\u0105. T\u0142umy Ukrai\u0144c\u00f3w przed punktem w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:04:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-joe-biden-zadecydowal-miliardy-dolarow-dla-ukrainy,nId,7471244\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden zadecydowa\u0142. Miliardy dolar\u00f3w dla Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-zadecydowal-miliardy-dolarow-dla-ukrainy/000J0IXFUVVUJ8HQ-C321.jpg\" /></a>Prezydent USA Joe Biden podpisa\u0142 ustaw\u0119 o pomocy Ukrainie, Izraelowi i Tajwanowi. - To wspania\u0142y dzie\u0144 dla pokoju na \u015bwiecie - skomentowa\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca. Do Kijowa trafi pomoc o warto\u015bci prawie 61 mld dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-joe-biden-zadecydowal-miliardy-dolarow-dla-ukrainy,nId,7471244", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden zadecydowa\u0142. Miliardy dolar\u00f3w dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:27:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-powyborcze-emocje-w-krakowie-nie-pogratuluje-miszalskiemu,nId,7471139\"><img align=\"left\" alt=\"Powyborcze emocje w Krakowie. &quot;Nie pogratuluj\u0119 Miszalskiemu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/powyborcze-emocje-w-krakowie-nie-pogratuluje-miszalskiemu/000J0FTYD3CF8SCA-C321.jpg\" /></a>- Uznaj\u0119 wynik wybor\u00f3w. Prezydentem jest Aleksander Miszalski. Nie pogratuluj\u0119 mu. Wynik zosta\u0142 osi\u0105gni\u0119ty r\u00f3wnie\u017c dzi\u0119ki bardzo brudnym zagrywkom - m\u00f3wi\u0142 \u0141ukasz Giba\u0142a, kt\u00f3ry przegra\u0142 w drugiej turze wybor\u00f3w na prezydenta Krakowa. - Ja si\u0119 bardzo boj\u0119, \u017ce Platforma nie ud\u017awignie tego, co obieca\u0142a - zaznaczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-powyborcze-emocje-w-krakowie-nie-pogratuluje-miszalskiemu,nId,7471139", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powyborcze emocje w Krakowie. \"Nie pogratuluj\u0119 Miszalskiemu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:11:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-grozny-wypadek-w-pomorskiem-do-akcji-ruszyl-smiglowiec-lpr,nId,7470997\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any wypadek w Pomorskiem. Do akcji ruszy\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wypadek-w-pomorskiem-do-akcji-ruszyl-smiglowiec-lpr/000J0E9I7Q3BAFEP-C321.jpg\" /></a>Cztery ranne osoby trafi\u0142y do szpitali po tym, jak w Pomorskiem dosz\u0142o do gro\u017anego zderzenia auta osobowego z busem. Trzech innych rannych opatrzono na miejscu. W akcji ratunkowej udzia\u0142 wzi\u0119\u0142y cztery karetki, sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, a tak\u017ce \u015bmig\u0142owiec LPR.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-grozny-wypadek-w-pomorskiem-do-akcji-ruszyl-smiglowiec-lpr,nId,7470997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek w Pomorskiem. Do akcji ruszy\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:06:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-julia-przylebska-reaguje-na-ruch-holowni-w-sprzecznosci-z-ko,nId,7471197\"><img align=\"left\" alt=\"Julia Przy\u0142\u0119bska reaguje na ruch Ho\u0142owni. &quot;W sprzeczno\u015bci z konstytucj\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/julia-przylebska-reaguje-na-ruch-holowni-w-sprzecznosci-z-ko/000J0IJ7OXPRN02A-C321.jpg\" /></a>&quot;Nale\u017cy uzna\u0107, \u017ce pana wypowiedzi pozostaj\u0105 w sprzeczno\u015bci z postanowieniami Konstytucji&quot; - napisa\u0142a Julia Przy\u0142\u0119bska do marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni w reakcji na jego wypowied\u017a  ws. postawienia Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. - Nie wykonam postanowienia Julii Przy\u0142\u0119bskiej - m\u00f3wi\u0142 wcze\u015bniej w \u015brod\u0119 Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-julia-przylebska-reaguje-na-ruch-holowni-w-sprzecznosci-z-ko,nId,7471197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia Przy\u0142\u0119bska reaguje na ruch Ho\u0142owni. \"W sprzeczno\u015bci z konstytucj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:56:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-poszukiwawcza-na-baltyku-zaginal-zolnierz-wojsk-specja,nId,7471200\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja poszukiwawcza na Ba\u0142tyku. Zagin\u0105\u0142 \u017co\u0142nierz wojsk specjalnych\" src=\"https://i.iplsc.com/akcja-poszukiwawcza-na-baltyku-zaginal-zolnierz-wojsk-specja/000J0IIZXR34A5SM-C321.jpg\" /></a>W trakcie programowego szkolenia nurkowego na Ba\u0142tyku zagin\u0105\u0142 jeden z \u017co\u0142nierzy wojsk specjalnych - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-poszukiwawcza-na-baltyku-zaginal-zolnierz-wojsk-specja,nId,7471200", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja poszukiwawcza na Ba\u0142tyku. Zagin\u0105\u0142 \u017co\u0142nierz wojsk specjalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:24:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-pis-domyka-listy-w-wyborach-europejskich-zaskakujacy-manewr-,nId,7471097\"><img align=\"left\" alt=\"PiS domyka listy w wyborach europejskich. Zaskakuj\u0105cy manewr prezesa\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-domyka-listy-w-wyborach-europejskich-zaskakujacy-manewr/000J0FJYEPEU1N5S-C321.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 domyka listy wyborcze do Parlamentu Europejskiego. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce, by zapewni\u0142y partii 10. z rz\u0119du zwyci\u0119stwo. Jak us\u0142ysza\u0142a Interia, nawet na dalszych miejscach (tzw. &quot;niebior\u0105cych&quot;) pojawi si\u0119 wielu popularnych pos\u0142\u00f3w i dzia\u0142aczy - co wywo\u0142a\u0142o poruszenie w partii. Najbardziej zagorza\u0142y b\u00f3j toczy si\u0119 jednak o &quot;jedynki&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-pis-domyka-listy-w-wyborach-europejskich-zaskakujacy-manewr-,nId,7471097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS domyka listy w wyborach europejskich. Zaskakuj\u0105cy manewr prezesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:14:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-bartlomiej-sienkiewicz-podal-sie-do-dymisji-powodem-start-w-,nId,7471160\"><img align=\"left\" alt=\"Bart\u0142omiej Sienkiewicz poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Powodem start w wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/bartlomiej-sienkiewicz-podal-sie-do-dymisji-powodem-start-w/000J0GWSDWHOWMDY-C321.jpg\" /></a>&quot;W zwi\u0105zku z zatwierdzeniem przez Rad\u0119 Krajow\u0105 PO list kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego, z\u0142o\u017cy\u0142em na r\u0119ce premiera Donalda Tuska rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji Ministra Kultury Dziedzictwa Narodowego&quot; - przekaza\u0142 Bart\u0142omiej Sienkiewicz. Polityk b\u0119dzie &quot;lokomotyw\u0105 wyborcz\u0105&quot; w okr\u0119gu obejmuj\u0105cym woj. ma\u0142opolskie i \u015bwi\u0119tokrzyskie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-bartlomiej-sienkiewicz-podal-sie-do-dymisji-powodem-start-w-,nId,7471160", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bart\u0142omiej Sienkiewicz poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Powodem start w wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:05:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-ko-prezentuje-jedynki,nId,7471148\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. KO prezentuje &quot;jedynki&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-ko-prezentuje-jedynki/000J0GX120UAWQYM-C321.jpg\" /></a>Janusz Lewandowski, Marcin Kierwi\u0144ski - Jan Grabiec zaprezentowa\u0142 jedynki na listach KO w wyborach do europarlamentu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-ko-prezentuje-jedynki,nId,7471148", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. KO prezentuje \"jedynki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:58:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-goraca-debata-nad-pegasusem-adam-bodnar-przedstawil-wni,nzId,5683\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm. Gor\u0105ca debata nad Pegasusem. Adam Bodnar przedstawi\u0142 wniosek\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-goraca-debata-nad-pegasusem-adam-bodnar-przedstawil-wni/000J0GHD48SA1BGE-C321.jpg\" /></a>W Sejmie rozpoczyna si\u0119 debata nad informacj\u0105 prokuratora generalnego Adama Bodnara w sprawie os\u00f3b pods\u0142uchiwanych systemem Pegasus. Ponadto pos\u0142owie b\u0119d\u0105 obradowa\u0107 nad ustaw\u0105 o Trybunale Konstytucyjnym.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-sejm-goraca-debata-nad-pegasusem-adam-bodnar-przedstawil-wni,nzId,5683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm. Gor\u0105ca debata nad Pegasusem. Adam Bodnar przedstawi\u0142 wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:24:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesli-bedziemy-slabi-wojna-sie-nie-zatrzyma-trwa-konwencja-p,nId,7471117\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Je\u015bli b\u0119dziemy s\u0142abi, wojna si\u0119 nie zatrzyma&quot;. Trwa konwencja PO\" src=\"https://i.iplsc.com/jesli-bedziemy-slabi-wojna-sie-nie-zatrzyma-trwa-konwencja-p/000J0FL3H3WD3DM0-C321.jpg\" /></a>- Te wybory s\u0105 jednymi z najwa\u017cniejszych w historii Polski powojennej. Mimo \u017ce dotycz\u0105 miejsca i spraw do\u015b\u0107 oddalonych - powiedzia\u0142 podczas konwencji PO Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesli-bedziemy-slabi-wojna-sie-nie-zatrzyma-trwa-konwencja-p,nId,7471117", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je\u015bli b\u0119dziemy s\u0142abi, wojna si\u0119 nie zatrzyma\". Trwa konwencja PO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:24:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-parlament-europejski-nie-jest-miejscem-dla-idiotow-tusk-na-k,nId,7471117\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Parlament Europejski nie jest miejscem dla idiot\u00f3w&quot;. Tusk na konwencji PO\" src=\"https://i.iplsc.com/parlament-europejski-nie-jest-miejscem-dla-idiotow-tusk-na-k/000J0FW928X2G5B7-C321.jpg\" /></a>- Te wybory s\u0105 jednymi z najwa\u017cniejszych w historii Polski powojennej. Parlament Europejski nie jest miejscem dla idiot\u00f3w politycznych - m\u00f3wi\u0142 podczas konwencji PO Donald Tusk. Premier nawi\u0105zywa\u0142 tak\u017ce do sytuacji Ukrainy i bezpiecze\u0144stwie Europy. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce Polska i Zach\u00f3d nie mog\u0105 by\u0107 wobec rosyjskiej agresji s\u0142abi, bo inaczej wojna si\u0119 nie zatrzyma.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-parlament-europejski-nie-jest-miejscem-dla-idiotow-tusk-na-k,nId,7471117", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Parlament Europejski nie jest miejscem dla idiot\u00f3w\". Tusk na konwencji PO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:00:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bakteria-w-tatarze-moze-wytworzyc-toksyne-shiga-produkt-wyco,nId,7471036\"><img align=\"left\" alt=\"Bakteria w tatarze mo\u017ce wytworzy\u0107 toksyn\u0119 Shiga. Produkt wycofany ze sprzeda\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/bakteria-w-tatarze-moze-wytworzyc-toksyne-shiga-produkt-wyco/000J0FHVQCJNOG9U-C321.jpg\" /></a>W partii tatara wo\u0142owego wykryto bakteri\u0119 Escherichia coli wytwarzaj\u0105c\u0105 toksyn\u0119 Shiga - ostrzega G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. Produkt jest pilnie wycofywany ze sprzeda\u017cy. W przypadku wyst\u0105pienia niepokoj\u0105cych objaw\u00f3w po spo\u017cyciu produktu zaleca si\u0119 kontakt z lekarzem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bakteria-w-tatarze-moze-wytworzyc-toksyne-shiga-produkt-wyco,nId,7471036", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bakteria w tatarze mo\u017ce wytworzy\u0107 toksyn\u0119 Shiga. Produkt wycofany ze sprzeda\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:48:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyszli-na-ulice-z-wyjatkowego-powodu-chodzi-o-pogode,nId,7471061\"><img align=\"left\" alt=\"Wyszli na ulice z wyj\u0105tkowego powodu. Chodzi o pogod\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/wyszli-na-ulice-z-wyjatkowego-powodu-chodzi-o-pogode/000J0FGTSUVUNOKP-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Bangladeszu walcz\u0105 z fal\u0105 pot\u0119\u017cnych upa\u0142\u00f3w. Temperatury si\u0119gaj\u0105 nawet 42 stopni Celsjusza. Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa pozamykano pa\u0144stwowe szko\u0142y. Organizowane s\u0105 zgromadzenia wiernych w celu wyb\u0142agania opad\u00f3w deszczu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyszli-na-ulice-z-wyjatkowego-powodu-chodzi-o-pogode,nId,7471061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyszli na ulice z wyj\u0105tkowego powodu. Chodzi o pogod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:19:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-policja-publikuje-zdjecie-gazownika-oszukal-dziesiatki-osob,nId,7470891\"><img align=\"left\" alt=\"Policja publikuje zdj\u0119cie &quot;gazownika&quot;. Oszuka\u0142 dziesi\u0105tki os\u00f3b\" src=\"https://i.iplsc.com/policja-publikuje-zdjecie-gazownika-oszukal-dziesiatki-osob/000J0CKY6NPLVLE8-C321.jpg\" /></a>Policjanci z Wroc\u0142awia poszukuj\u0105 os\u00f3b poszkodowanych przez m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry podawa\u0142 si\u0119 za &quot;gazownika&quot;. Jak uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 oszuka\u0107 nawet 60 os\u00f3b, na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 120 tys. z\u0142. Funkcjonariusze opublikowali wizerunek zatrzymanego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-policja-publikuje-zdjecie-gazownika-oszukal-dziesiatki-osob,nId,7470891", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja publikuje zdj\u0119cie \"gazownika\". Oszuka\u0142 dziesi\u0105tki os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:13:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ministrowie-na-listach-do-pe-jasna-deklaracja-szymona-holown,nId,7470996\"><img align=\"left\" alt=\"Ministrowie na listach do PE? Jasna deklaracja Szymona Ho\u0142owni\" src=\"https://i.iplsc.com/ministrowie-na-listach-do-pe-jasna-deklaracja-szymona-holown/000J0ENM2STQA77F-C321.jpg\" /></a>- Um\u00f3wi\u0142e\u015b si\u0119 na robot\u0119, to j\u0105 sko\u0144cz - oznajmi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Tym samym marsza\u0142ek Sejmu potwierdzi\u0142, \u017ce Agnieszka Buczy\u0144ska, Paulina Hennig-Kloska i Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz - czyli cz\u0142onkinie rz\u0105du Donalda Tuska - nie b\u0119d\u0105 kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego. Na listach znajdzie si\u0119 za to na pewno Micha\u0142 Kobosko i &quot;jeden lub dw\u00f3ch&quot; przedstawicieli klubu Polska 2050-TD.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ministrowie-na-listach-do-pe-jasna-deklaracja-szymona-holown,nId,7470996", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministrowie na listach do PE? Jasna deklaracja Szymona Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:00:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-listy-pis-do-pe-kaczynski-potwierdzil-dwa-nazwiska,nId,7471019\"><img align=\"left\" alt=\"Listy PiS do PE. Kaczy\u0144ski potwierdzi\u0142 dwa nazwiska\" src=\"https://i.iplsc.com/listy-pis-do-pe-kaczynski-potwierdzil-dwa-nazwiska/000J0EMVEXHLJW08-C321.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik znajd\u0105 si\u0119 na listach PiS w wyborach do Parlamentu Europejskiego - zapowiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - To dobrzy kandydaci - oceni\u0142. Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 czerwca. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-listy-pis-do-pe-kaczynski-potwierdzil-dwa-nazwiska,nId,7471019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Listy PiS do PE. Kaczy\u0144ski potwierdzi\u0142 dwa nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:37:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-o-czym-rozmawiaja-polacy-jeden-temat-dominuje,nId,7470892\"><img align=\"left\" alt=\"O czym rozmawiaj\u0105 Polacy? Jeden temat dominuje\" src=\"https://i.iplsc.com/o-czym-rozmawiaja-polacy-jeden-temat-dominuje/000J0EAD1JLD5LJY-C321.jpg\" /></a>Polacy najcz\u0119\u015bciej rozmawiaj\u0105 z najbli\u017cszymi o inflacji - wynika z badania CBOS. W\u015br\u00f3d pozosta\u0142ych temat\u00f3w dominuje kwestia wojny w Ukrainie oraz protesty spo\u0142eczne. Okazuje si\u0119, \u017ce ci\u0105gle wielkim problemem jest dost\u0119p do us\u0142ug medycznych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-o-czym-rozmawiaja-polacy-jeden-temat-dominuje,nId,7470892", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O czym rozmawiaj\u0105 Polacy? Jeden temat dominuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:33:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-jak-glosowac-za-granica-p,nId,7444870\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. Jak g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105 Polski?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-jak-glosowac-za-granica-p/000J0DIZSKIVUOT6-C321.jpg\" /></a>W wyborach do Parlamentu Europejskiego mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 nie tylko w kraju pochodzenia. Obywatele polscy mieszkaj\u0105cy za granic\u0105 r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107. Podobnie jest z obywatelami UE mieszkaj\u0105cymi w Polsce. Jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wyborach do Parlamentu Europejskiego? </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-jak-glosowac-za-granica-p,nId,7444870", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Jak g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105 Polski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:21:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-padli-ofiara-radzieckich-kartografow-panstwa-dogadaly-sie-be,nId,7470976\"><img align=\"left\" alt=\"Padli ofiar\u0105 radzieckich kartograf\u00f3w. Pa\u0144stwa dogada\u0142y si\u0119 bez wojny\" src=\"https://i.iplsc.com/padli-ofiara-radzieckich-kartografow-panstwa-dogadaly-sie-be/000J0DWAA4O6UOYQ-C321.jpg\" /></a>By\u0142e pa\u0144stwa ZSRR w Azji \u015arodkowej pad\u0142y ofiar\u0105 radzieckich kartograf\u00f3w. Po wytyczeniu granic poszczeg\u00f3lnych republik powsta\u0142o wiele enklaw i eksklaw, kt\u00f3re do dzi\u015b s\u0105 przedmiotem spor\u00f3w granicznych mi\u0119dzy rz\u0105dami. Jeden z nich, mi\u0119dzy Kirgistanem a Uzbekistanem, w\u0142a\u015bnie uda\u0142o si\u0119 za\u017cegna\u0107. I to bez ryzyka wybuchu konfliktu zbrojnego. - Obydwa kraje udowodni\u0142y, \u017ce spory nie powinny trwa\u0107 wiecznie - ocenia politolog.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-padli-ofiara-radzieckich-kartografow-panstwa-dogadaly-sie-be,nId,7470976", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Padli ofiar\u0105 radzieckich kartograf\u00f3w. Pa\u0144stwa dogada\u0142y si\u0119 bez wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:56:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-w-mleku-amerykanie-nie-zakazali-sprzedazy,nId,7470873\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any wirus w mleku. Amerykanie nie zakazali sprzeda\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wirus-w-mleku-amerykanie-nie-zakazali-sprzedazy/000J0D4U8Q2YS2WD-C321.jpg\" /></a>W pasteryzowanym mleku w USA stwierdzono obecno\u015b\u0107 wirusa ptasiej grypy. Pr\u00f3bki pobrano z produkt\u00f3w stoj\u0105cych na sklepowych p\u00f3\u0142kach. Ameryka\u0144ska agencja ds. \u017cywno\u015bci i lek\u00f3w utrzymuje, \u017ce mleko nadaje si\u0119 do spo\u017cycia, zauwa\u017ca jednak, \u017ce wci\u0105\u017c nie ma ostatecznych wynik\u00f3w bada\u0144. - To niekoniecznie oznacza zagro\u017cenie dla zdrowia, ale wskazuje, \u017ce wirus ptasiej grypy wyst\u0119puje cz\u0119\u015bciej w\u015br\u00f3d byd\u0142a mlecznego ni\u017c wcze\u015bniej s\u0105dzono - uwa\u017ca jeden z ameryka\u0144skich ekspert\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grozny-wirus-w-mleku-amerykanie-nie-zakazali-sprzedazy,nId,7470873", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wirus w mleku. Amerykanie nie zakazali sprzeda\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:45:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-sensacyjne-zmiany-na-slasku-wiadomo-kto-zastapi-jerzego-buzk,nId,7470942\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacyjne zmiany na \u015al\u0105sku. Wiadomo, kto zast\u0105pi Jerzego Buzka\" src=\"https://i.iplsc.com/sensacyjne-zmiany-na-slasku-wiadomo-kto-zastapi-jerzego-buzk/000J0DWQ5EJK7AUE-C321.jpg\" /></a>Jerzy Buzek nie b\u0119dzie po raz kolejny kandydowa\u0142 do Parlamentu Europejskiego. \u015al\u0105sk\u0105 list\u0119 Koalicji Obywatelskiej ma otworzy\u0107 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka. W tym samym okr\u0119gu i tak\u017ce z ramienia KO do PE b\u0119dzie startowa\u0142 europose\u0142 Nowej Lewicy \u0141ukasz Kohut.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-sensacyjne-zmiany-na-slasku-wiadomo-kto-zastapi-jerzego-buzk,nId,7470942", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjne zmiany na \u015al\u0105sku. Wiadomo, kto zast\u0105pi Jerzego Buzka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:26:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-co-dzialo-sie-w-kancelarii-tomasza-grodzkiego-druzgocace-zez,nId,7470854\"><img align=\"left\" alt=\"Co dzia\u0142o si\u0119 w kancelarii Tomasza Grodzkiego? Druzgoc\u0105ce zeznania \u015bwiadka\" src=\"https://i.iplsc.com/co-dzialo-sie-w-kancelarii-tomasza-grodzkiego-druzgocace-zez/000J0DVNJ6AUI0F8-C321.jpg\" /></a>Czarne my\u015bli pracownik\u00f3w, trz\u0119s\u0105ce si\u0119 r\u0119ce, zwolnienia od psychiatry, uwagi dotycz\u0105ce wygl\u0105du czy zapachu - to tylko cz\u0119\u015b\u0107 obrazu senackiego mobbingu, jaki przed S\u0105dem Rejonowym dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w Warszawie nakre\u015bli\u0142 jeden ze \u015bwiadk\u00f3w. Jak zezna\u0142, chocia\u017c o sprawie informowano m.in. \u00f3wczesnego marsza\u0142ka Tomasza Grodzkiego, zmiany w warunkach pracy nie by\u0142o. Proces to nast\u0119pstwo pozwu, kt\u00f3ry wytoczy\u0142 Kancelarii Senatu by\u0142y fotograf.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-co-dzialo-sie-w-kancelarii-tomasza-grodzkiego-druzgocace-zez,nId,7470854", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dzia\u0142o si\u0119 w kancelarii Tomasza Grodzkiego? Druzgoc\u0105ce zeznania \u015bwiadka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:10:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-czerwona-kartka-w-kalendarzu-co-swietujemy-3-maja,nId,7468934\"><img align=\"left\" alt=\"Czerwona kartka w kalendarzu. Co \u015bwi\u0119tujemy 3 maja? \" src=\"https://i.iplsc.com/czerwona-kartka-w-kalendarzu-co-swietujemy-3-maja/000J0CVYQV9K657J-C321.jpg\" /></a>\u015awi\u0119to Narodowe Trzeciego Maja wypada w tym roku w pi\u0105tek, co oznacza dla wielu Polak\u00f3w mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia d\u0142u\u017cszego urlopu w pracy. Dlaczego to \u015bwi\u0119to wci\u0105\u017c ma czerwon\u0105 kartk\u0119 w kalendarzu, skoro w Polsce obowi\u0105zuje ju\u017c zupe\u0142nie inna konstytucja? Poznaj histori\u0119 i ciekawostki zwi\u0105zane z obchodami \u015awi\u0119ta Konstytucji 3 Maja.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-czerwona-kartka-w-kalendarzu-co-swietujemy-3-maja,nId,7468934", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwona kartka w kalendarzu. Co \u015bwi\u0119tujemy 3 maja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:03:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaapelowal-do-polakow-nie-dajcie-sie-zwiesc,nId,7470877\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c zaapelowa\u0142 do Polak\u00f3w. &quot;Nie dajcie si\u0119 zwie\u015b\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zaapelowal-do-polakow-nie-dajcie-sie-zwiesc/000J0D1DUW08531U-C321.jpg\" /></a>- Pozosta\u0144cie wierni dziedzictwu \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II - promujcie \u017cycie i nie dajcie si\u0119 zwie\u015b\u0107 kulturze \u015bmierci - powiedzia\u0142 do polskich pielgrzym\u00f3w papie\u017c Franciszek. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego przypomnia\u0142 o przypadaj\u0105cej w tym tygodniu 10. rocznicy kanonizacji Karola Wojty\u0142y i wspomnia\u0142 jego \u017cycie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaapelowal-do-polakow-nie-dajcie-sie-zwiesc,nId,7470877", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c zaapelowa\u0142 do Polak\u00f3w. \"Nie dajcie si\u0119 zwie\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:51:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-pozar-pod-smolenskiem-ukraincy-uderzyli-dronami,nId,7470837\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car pod Smole\u0144skiem. Ukrai\u0144cy uderzyli dronami \" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-pozar-pod-smolenskiem-ukraincy-uderzyli-dronami/000J0CECJ9PTXCS2-C321.jpg\" /></a>&quot;Nasz obw\u00f3d jest ponownie atakowany przez ukrai\u0144skie drony&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych gubernator obwodu smole\u0144skiego (Rosja). Wasilij Anochin przekaza\u0142, \u017ce zniszczone zosta\u0142y &quot;cywilne obiekty paliwowe i energetyczne&quot;. W obwodzie w zak\u0142adach energetycznych wybuch\u0142 pot\u0119\u017cny po\u017car. \u0179r\u00f3d\u0142a w S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) przekaza\u0142y, \u017ce drony uderzy\u0142y w dwie bazy ropy naftowej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-pozar-pod-smolenskiem-ukraincy-uderzyli-dronami,nId,7470837", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car pod Smole\u0144skiem. Ukrai\u0144cy uderzyli dronami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:39:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-nie-wykonam-postanowienia-julii-przylebskiej,nId,7470907\"><img align=\"left\" alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu: Nie wykonam postanowienia Julii Przy\u0142\u0119bskiej \" src=\"https://i.iplsc.com/marszalek-sejmu-nie-wykonam-postanowienia-julii-przylebskiej/000J0CW6QXITI7EH-C321.jpg\" /></a>- Trybuna\u0142 Konstytucyjny przekroczy\u0142 swoje uprawnienia - oceni\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do wydanego postanowienia w sprawie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego. - Nie wykonam postanowienia Julii Przy\u0142\u0119bskiej. B\u0119d\u0119 procedowa\u0142 wniosek o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu Adama Glapi\u0144skiego - zapowiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-nie-wykonam-postanowienia-julii-przylebskiej,nId,7470907", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek Sejmu: Nie wykonam postanowienia Julii Przy\u0142\u0119bskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:31:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dryf-w-strone-rosji-sojusznik-polski-oddala-sie-od-ue,nId,7470878\"><img align=\"left\" alt=\"Dryf w stron\u0119 Rosji. Sojusznik Polski oddala si\u0119 od UE\" src=\"https://i.iplsc.com/dryf-w-strone-rosji-sojusznik-polski-oddala-sie-od-ue/000J0CJSQLOPG5CC-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dz\u0105cy Gruzj\u0105 pr\u00f3buj\u0105 przeforsowa\u0107 ustaw\u0119 o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w, zwan\u0105 te\u017c ustaw\u0105 o zagranicznych agentach. Przeciwna jej prezydent nazywa projekt &quot;kopi\u0105 ustawy Putina&quot;. O\u015brodek Studi\u00f3w Wschodnich ocenia, \u017ce w\u0142adze dokonuj\u0105 &quot;rewizji orientacji politycznej&quot; swojego kraju, kt\u00f3ra oznacza dryf w kierunku Rosji. &quot;Istnieje powa\u017cne ryzyko zaprzepaszczenia dw\u00f3ch dekad prodemokratycznych i prozachodnich reform&quot; - dodano.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dryf-w-strone-rosji-sojusznik-polski-oddala-sie-od-ue,nId,7470878", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dryf w stron\u0119 Rosji. Sojusznik Polski oddala si\u0119 od UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:55:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-liderem-prawicy-sondaz-nie-pozostawia-zludzen,nId,7470692\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda liderem prawicy? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144 \" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-liderem-prawicy-sondaz-nie-pozostawia-zludzen/000INB4K225H30PK-C321.jpg\" /></a>Blisko 51 proc. badanych w sonda\u017cu SW Research uwa\u017ca, \u017ce Andrzej Duda nie nadaje si\u0119 na lidera prawicy. Zupe\u0142nie inaczej uwa\u017ca 24 proc. ankietowanych. Podobny odsetek nie ma zdania, co do partyjnej przysz\u0142o\u015bci prezydenta. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-liderem-prawicy-sondaz-nie-pozostawia-zludzen,nId,7470692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda liderem prawicy? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:43:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-o-komisjach-sledczych-seanse-nienawisci,nId,7470816\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski o komisjach \u015bledczych: Seanse nienawi\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/kaminski-o-komisjach-sledczych-seanse-nienawisci/000J0C4IVEDOCM3M-C321.jpg\" /></a>- To, co teraz si\u0119 dzieje, jest karykatur\u0105 komisji \u015bledczej, to s\u0105 seanse nienawi\u015bci urz\u0105dzane przeciw osobom niewygodnym dla obecnej w\u0142adzy. Nie mo\u017cna w ten spos\u00f3b \u0142ama\u0107 podstawowych standard\u00f3w, zniewa\u017ca\u0107 - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y szef CBA i MSWiA Mariusz Kami\u0144ski. Przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce otrzyma\u0142 rekomendacje od zarz\u0105du wojew\u00f3dzkiego, by wystartowa\u0107 w wyborach do PE z pierwszego miejsca na listach PiS na Lubelszczy\u017anie. Jak doda\u0142, je\u015bli otrzyma tak\u0105 propozycj\u0119, przyjmie j\u0105. - Nie chc\u0119 pozwoli\u0107 wyeliminowa\u0107 si\u0119 z \u017cycia publicznego i mam poparcie wyborc\u00f3w...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-o-komisjach-sledczych-seanse-nienawisci,nId,7470816", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski o komisjach \u015bledczych: Seanse nienawi\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosna-ceny-kawy-we-wloszech-eksperci-wskazuja-przyczyny,nId,7470808\"><img align=\"left\" alt=\"Rosn\u0105 ceny kawy we W\u0142oszech. Eksperci wskazuj\u0105 przyczyny\" src=\"https://i.iplsc.com/rosna-ceny-kawy-we-wloszech-eksperci-wskazuja-przyczyny/000J0C93XINT5B4M-C321.jpg\" /></a>Ceny kawy w Italii ca\u0142y czas rosn\u0105. W ci\u0105gu trzech lat w barach i restauracjach ulubiony nap\u00f3j W\u0142och\u00f3w podro\u017ca\u0142 w niekt\u00f3rych miastach nawet o 24 proc. Najdro\u017csz\u0105 kaw\u0119 serwuje si\u0119 na p\u00f3\u0142nocy kraju, a najta\u0144sz\u0105 na po\u0142udniu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosna-ceny-kawy-we-wloszech-eksperci-wskazuja-przyczyny,nId,7470808", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosn\u0105 ceny kawy we W\u0142oszech. Eksperci wskazuj\u0105 przyczyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:25:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-paliw-zdecydowany-komen,nId,7470833\"><img align=\"left\" alt=\"Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach paliw. Zdecydowany komentarz biskupa\" src=\"https://i.iplsc.com/zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-paliw-zdecydowany-komen/000J0C6PE4FUYDU7-C321.jpg\" /></a>&quot;Niwelowanie zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z promocj\u0105 i dost\u0119pno\u015bci\u0105 alkoholu to przede wszystkim ochrona m\u0142odego pokolenia Polak\u00f3w&quot; - stwierdzi\u0142 bp Tadeusz Bronakowski, przewodnicz\u0105cy Zespo\u0142u KEP ds. Apostolstwa Trze\u017awo\u015bci i Os\u00f3b Uzale\u017cnionych. To komentarz duchownego w sprawie planowanego zakazu sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach paliw. &quot;Polska b\u0119dzie trze\u017awa, albo nie b\u0119dzie jej wcale&quot; - przytoczy\u0142 s\u0142owa b\u0142. ks. Bronis\u0142awa Markiewicza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-paliw-zdecydowany-komen,nId,7470833", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach paliw. Zdecydowany komentarz biskupa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:48:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-autobusu-pod-siedlcami-kilka-osob-poszkodowanych,nId,7470699\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek autobusu pod Siedlcami. Kilka os\u00f3b poszkodowanych\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-autobusu-pod-siedlcami-kilka-osob-poszkodowanych/000J0BROFKOPJI1L-C321.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala po wypadku bia\u0142oruskiego autobusu ko\u0142o Siedlec (woj. mazowieckie) - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 m\u0142. bryg. Pawe\u0142 Kulucki. Pojazdem podr\u00f3\u017cowa\u0142o \u0142\u0105cznie 15 pasa\u017cer\u00f3w, wszyscy s\u0105 narodowo\u015bci bia\u0142oruskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-autobusu-pod-siedlcami-kilka-osob-poszkodowanych,nId,7470699", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek autobusu pod Siedlcami. Kilka os\u00f3b poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:51:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stary-nowy-mike-dlaczego-spiker-johnson-zmienil-zdanie-w-spr,nId,7470662\"><img align=\"left\" alt=\"Stary nowy Mike. Dlaczego spiker Johnson zmieni\u0142 zdanie w sprawie Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/stary-nowy-mike-dlaczego-spiker-johnson-zmienil-zdanie-w-spr/000J0BLEFO6SI45D-C321.jpg\" /></a>Senat w b\u0142yskawicznym tempie przyj\u0105\u0142 pakiet pomocowy. Amerykanie ju\u017c szykuj\u0105 sprz\u0119t, kt\u00f3ry dostanie Ukraina. To wszystko jest mo\u017cliwe, bo blokad\u0119 na wspieranie Ukrainy po wielu tygodniach zdj\u0105\u0142 spiker Izby Reprezentant\u00f3w. Mike Johnson z przeciwnika pomocy Ukrainie - gdy by\u0142 szeregowym kongresmenem g\u0142osowa\u0142 za odrzuceniem pakiet\u00f3w pomocowych dla Kijowa - sta\u0142 si\u0119 tym, kt\u00f3ry po\u0142o\u017cy\u0142 na szali swoj\u0105 polityczn\u0105 karier\u0119, aby ta pomoc zosta\u0142a przyj\u0119ta przez Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w w ameryka\u0144skim Kongresie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stary-nowy-mike-dlaczego-spiker-johnson-zmienil-zdanie-w-spr,nId,7470662", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stary nowy Mike. Dlaczego spiker Johnson zmieni\u0142 zdanie w sprawie Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:31:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-ma-powody-do-zmartwien-okienko-okazji-niedlugo-sie-zam,nId,7469263\"><img align=\"left\" alt=\"Putin ma powody do zmartwie\u0144. Okienko okazji nied\u0142ugo si\u0119 zamknie\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-ma-powody-do-zmartwien-okienko-okazji-niedlugo-sie-zam/000J0AGA181HDG6G-C321.jpg\" /></a>Wok\u00f3\u0142 najnowszego ameryka\u0144skiego pakietu dla Ukrainy naros\u0142o sporo niedom\u00f3wie\u0144 i przek\u0142ama\u0144. Za narracj\u0105, wedle kt\u00f3rej pieni\u0105dze pojawi\u0142y si\u0119 za p\u00f3\u017ano i jest ich za ma\u0142o, stoi rosyjski aparat dezinformacyjny; argument, \u017ce &quot;wojna jest ju\u017c przes\u0105dzona&quot; ma zniech\u0119ca\u0107 zachodnie spo\u0142ecze\u0144stwa do idei wspierania Kijowa. Ale z\u0142\u0105 robot\u0119 robi\u0105 te\u017c niekt\u00f3re media i &quot;specjali\u015bci&quot; \u017cyj\u0105cy z taniej sensacji. Za\u015b w warstwie polityczno-dyplomatycznej istotne s\u0105 wzgl\u0119dy ambicjonalne, jakimi kieruj\u0105 si\u0119 sojusznicy Ukrainy. Znamienne, \u017ce to Niemcy wiod\u0105 prym w...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-ma-powody-do-zmartwien-okienko-okazji-niedlugo-sie-zam,nId,7469263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin ma powody do zmartwie\u0144. Okienko okazji nied\u0142ugo si\u0119 zamknie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:21:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kuriozalna-pomylka-w-zoo-prawda-wyszla-na-jaw-po-siedmiu-lat,nId,7470652\"><img align=\"left\" alt=\"Kuriozalna pomy\u0142ka w zoo. Prawda wysz\u0142a na jaw po siedmiu latach\" src=\"https://i.iplsc.com/kuriozalna-pomylka-w-zoo-prawda-wyszla-na-jaw-po-siedmiu-lat/000J0BI242WGKHO0-C321.jpg\" /></a>Cho\u0107 zachowanie Gen-chan wydawa\u0142o si\u0119 nieco dziwne pracownikom zoo w Osace (Japonia), to przez siedem lat nikt nie kwestionowa\u0142, \u017ce hipopotam jest samcem. To w\u0142a\u015bnie taka p\u0142e\u0107 figurowa\u0142a w dokumentach, kiedy okaz przyby\u0142 do ogrodu z Meksyku. Testy DNA wykaza\u0142y jednak, \u017ce dosz\u0142o do kuriozalnej pomy\u0142ki. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kuriozalna-pomylka-w-zoo-prawda-wyszla-na-jaw-po-siedmiu-lat,nId,7470652", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuriozalna pomy\u0142ka w zoo. Prawda wysz\u0142a na jaw po siedmiu latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:35:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawy-lukasza-mejzy-przeniesione-do-innych-prokuratur-trzec,nId,7469265\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawy \u0141ukasza Mejzy przeniesione do innych prokuratur. &quot;Trzeciego post\u0119powania nie oddamy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawy-lukasza-mejzy-przeniesione-do-innych-prokuratur-trzec/000J0AE3QO97AR0O-C321.jpg\" /></a>- Mamy co najmniej dwa przypadki przeniesienia spraw, kt\u00f3re by\u0142y prowadzone i gdzie prokuratorzy chcieli podj\u0105\u0107 merytoryczne decyzje polegaj\u0105ce na przedstawieniu zarzut\u00f3w i one zosta\u0142y zabrane do jednostek wy\u017cszego rz\u0119du - powiedzia\u0142 prokurator Robert Kmieciak, p.o. prokurator okr\u0119gowy w Zielonej G\u00f3rze. - My prowadzimy trzecie post\u0119powanie i go nie oddamy - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawy-lukasza-mejzy-przeniesione-do-innych-prokuratur-trzec,nId,7469265", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawy \u0141ukasza Mejzy przeniesione do innych prokuratur. \"Trzeciego post\u0119powania nie oddamy\"", "user": null, "vote": 0}]