[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:49:57+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144ski rz\u0105d zatwierdzi\u0142 nowe przepisy w sprawie paszport\u00f3w. W tle sprawa mobilizacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ibmg0-ukrainscy-zolnierze-7886195/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d ukrai\u0144ski zatwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 przepisy, zgodnie z kt\u00f3rymi m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku 18-60 lat, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 chcieli wyjecha\u0107 z Ukrainy lub przebywaj\u0105 poza Ukrain\u0105, b\u0119d\u0105 mogli uzyska\u0107 paszport obywatela Ukrainy wy\u0142\u0105cznie na terenie swojego kraju. Wcze\u015bniej media informowa\u0142y, \u017ce konsulaty Ukrainy wstrzyma\u0142y \u015bwiadczenie us\u0142ug dla m\u0119\u017cczyzn w tym wieku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-uzyskanie-paszportu-przez-mezczyzn-w-wieku-18-60-lat-bedzie-mozliwe-tylko-w-kraju-st7886185?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski rz\u0105d zatwierdzi\u0142 nowe przepisy w sprawie paszport\u00f3w. W tle sprawa mobilizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:42:30+00:00", "description": "<img alt=\"360 rakiet AARGM-ER mo\u017ce trafi\u0107 do Polski. Ameryka\u0144skie w\u0142adze wyrazi\u0142y zgod\u0119 na sprzeda\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kko6su-aargm-er-7886193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Departament Stanu USA wyrazi\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c Polsce 360 rakiet przeciwradarowych AARGM-ER. To jeden z najnowszych ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w tego typu. Maksymaln\u0105 cen\u0119 potencjalnej transakcji wyznaczono na 1,275 miliarda dolar\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-360-rakiet-aargm-er-moze-trafic-do-polski-wladze-wyrazily-zgode-na-sprzedaz-st7886192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "360 rakiet AARGM-ER mo\u017ce trafi\u0107 do Polski. Ameryka\u0144skie w\u0142adze wyrazi\u0142y zgod\u0119 na sprzeda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:57:04+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne k\u0142opoty AfD. Asystent jednego z jej czo\u0142owych polityk\u00f3w mia\u0142 szpiegowa\u0107 dla Chin\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ubr4m6-maximilian-krah-jego-asystent-mial-szpiegowac-dla-chin-7886112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemiecka policja zatrzyma\u0142a asystenta jednego z czo\u0142owych polityk\u00f3w Alternatywy dla Niemiec. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o szpiegowanie na rzecz Chin. To kolejny dow\u00f3d na to, \u017ce europejscy populi\u015bci s\u0105 narz\u0119dziem w r\u0119kach wrogich si\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/kolejne-klopoty-afd-maximilian-krah-w-opalach-jego-asystent-mial-szpiegowac-dla-chin-st7886109?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne k\u0142opoty AfD. Asystent jednego z jej czo\u0142owych polityk\u00f3w mia\u0142 szpiegowa\u0107 dla Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:39:50+00:00", "description": "<img alt=\"Walka z praniem brudnych pieni\u0119dzy. Nowy urz\u0105d i nowe uprawnienia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rmyzsz-euro-pieniadze-shutterstock_2245025629-7886116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 nowe przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 wzmocni\u0107 walk\u0119 z praniem brudnych pieni\u0119dzy i finansowaniem terroryzmu w Unii Europejskiej. Ma powsta\u0107 nowy urz\u0105d z siedzib\u0105 we Frankfurcie. W\u015br\u00f3d jego zada\u0144 b\u0119dzie bezpo\u015bredni nadz\u00f3r nad najbardziej ryzykownymi podmiotami finansowymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/unia-europejska-ue-pe-przyjal-przepisy-ktore-maja-wzmocnic-walke-z-praniem-brudnych-pieniedzy-w-ue-st7886105?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka z praniem brudnych pieni\u0119dzy. Nowy urz\u0105d i nowe uprawnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:34:11+00:00", "description": "<img alt=\"Tomasz Siemoniak kandydatem do obj\u0119cia Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-84a215-tomasz-siemoniak-7886110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mocnym kandydatem do obj\u0119cia teki ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji jest Tomasz Siemoniak, dotychczasowy koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych - dowiedzia\u0142 si\u0119 tvn24.pl. Nie jest jeszcze przes\u0105dzone, \u017ce b\u0119dzie \u0142\u0105czy\u0142 obydwie fukcje: ministra i koordynatora.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/listy-koalicji-obywatelskiej-do-parlamentu-europejskiego-kto-zastapi-szefa-mswia-st7885999?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Siemoniak kandydatem do obj\u0119cia Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:12:20+00:00", "description": "<img alt=\"Ods\u0142oni\u0119to mural upami\u0119tniaj\u0105cy profesora Karola Modzelewskiego\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-90k9xw-odsloniecie-muralu-prof-karola-modzelewskiego-na-bielanach-7886046/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142 historykiem i cz\u0142onkiem opozycji demokratycznej w okresie PRL. Na elewacji budynku przy ulicy Rudnickiego 6 ods\u0142oni\u0119to w \u015brod\u0119 mural pami\u0119ci prof. Karola Modzelewskiego. Bia\u0142o-czarne dzie\u0142o zaprojektowa\u0142 znany artysta Wilhelm Sasnal.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-odslonieto-mural-upamietniajacy-prof-karola-modzelewskiego-st7886070?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ods\u0142oni\u0119to mural upami\u0119tniaj\u0105cy profesora Karola Modzelewskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:58:58+00:00", "description": "<img alt=\"Trzecia Droga \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2wa79q-michal-szczerba-piotr-zgorzelski-7886026/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedynym ministrem z ramienia PSL, kt\u00f3ry b\u0119dzie si\u0119 ubiega\u0142 o mandat europos\u0142a, b\u0119dzie minister rozwoju Krzysztof Hetman. Wi\u0119cej kandydat\u00f3w Polskiego Stronnictwa Ludowego z rz\u0105du nie przewidujemy - przekaza\u0142 w \"Kropce nad i\" w w TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski. Micha\u0142 Szczerba, kt\u00f3ry sam b\u0119dzie kandydatem Koalicji Obywatelskiej, m\u00f3wi\u0142, \u017ce jest \"absolutnie przekonany,\u00a0\u017ce to b\u0119dzie najwa\u017cniejsza kadencja\u00a0Parlamentu Europejskiego w historii\". Zapewni\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce komisja \u015bledcza do spraw afery wizowej, kt\u00f3rej przewodniczy, \"wykona swoj\u0105 robot\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kandydaci-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-piotr-zgorzelski-i-michal-szczerba-komentuja-st7886017?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia Droga \"pracuje nad najlepszymi kandydatami\", jeden minister z PSL b\u0119dzie kandydowa\u0142 na europos\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:51:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pracowali w firmie produkcyjnej, przebywali w Polsce nielegalnie. 10 os\u00f3b zatrzymanych \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mf5mlg-mezczyzni-zatrzymani-przez-straz-graniczna-7886028/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze ze Stra\u017cy Granicznej Warszawa-Modlin razem z Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0105 Pracy z Ciechanowa oraz policjantami z KPP w M\u0142awie zatrzymali 10 m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy z\u0142amali przepisy pobytowe na terytorium Polski. Cudzoziemcy, mimo \u017ce pracowali w jednej z m\u0142awskich firm, mieli przeterminowane wizy i uniewa\u017cnione karty pobytu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-10-obcokrajowcow-zatrzymanych-po-kontroli-w-firmie-produkcyjnej-st7886007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracowali w firmie produkcyjnej, przebywali w Polsce nielegalnie. 10 os\u00f3b zatrzymanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:50:37+00:00", "description": "<img alt=\"Py\u0142 saharyjski w fazie apogeum. Marsja\u0144skie widoki w Atenach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-opsz8n-pomaranczowe-niebo-nad-atenami-7886005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Py\u0142 znad Sahary dotar\u0142 do po\u0142udniowej Grecji. Spowodowa\u0142, \u017ce niebo nad Atenami zabarwi\u0142o si\u0119 na odcienie br\u0105zu i pomara\u0144czy. - Taka intensywno\u015b\u0107 tego zjawiska nie by\u0142a obserwowana od 2018 roku - powiedzia\u0142 Vassilis Amiridis z Obserwatorium Narodowego w Atenach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pyl-saharyjski-w-fazie-apogeum-marsjanskie-widoki-w-atenach-st7885996?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Py\u0142 saharyjski w fazie apogeum. Marsja\u0144skie widoki w Atenach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:49:28+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes PKP Cargo straci\u0142 stanowisko. Jest decyzja rady nadzorczej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wfzra6-dariusz-seliga-7886074/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada nadzorcza PKP Cargo odwo\u0142a\u0142a prezesa sp\u00f3\u0142ki Dariusza Selig\u0119. Na stanowisku czasowo zast\u0105pi go Marcin Wojew\u00f3dka. Przyczyny tej decyzji nie s\u0105 jeszcze znane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/pkp-cargo-dariusz-seliga-odwolany-ze-stanowiska-prezesa-spolki-st7886077?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PKP Cargo straci\u0142 stanowisko. Jest decyzja rady nadzorczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:47:04+00:00", "description": "<img alt=\"Bliskie relacje Antoniego Macierewicza z \u017bandarmeri\u0105 Wojskow\u0105. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7h1whp-antoni-macierewicz-7886012/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Byli ochroniarzami prezesa Kaczy\u0144skiego i chocia\u017c nie pracowali dla \u017bandarmerii Wojskowej, to byli tam na etatach. Wiceminister obrony narodowej m\u00f3wi o skandalu i ujawnia wyniki kolejnego audytu. Jak si\u0119 okazuje, \u017bandarmeria Wojskowa by\u0142a na us\u0142ugach jeszcze innego polityka PiS-u - Antoniego Macierewicza.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/bliskie-relacje-antoniego-macierewicza-z-zandarmeria-wojskowa-dzialalnosc-uslugowo-opiekuncza-st7885870?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bliskie relacje Antoniego Macierewicza z \u017bandarmeri\u0105 Wojskow\u0105. \"Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowo-opieku\u0144cza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:34:38+00:00", "description": "<img alt=\"434 dni bez wie\u015bci. \u0141ukaszenka utrzymuje j\u0105 w pe\u0142nej izolacji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-krs4vd-maryja-kalesnikawa-6253466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest uznawana za jeden z symboli protest\u00f3w przeciwko dyktaturze Alaksandra \u0141ukaszenki. Maryja Kalesnikawa zosta\u0142a skazana na 11 lat wi\u0119zienia i przebywa w kolonii karnej w Homlu, jej rodzina nie ma jednak od niej \u017cadnych wie\u015bci od ponad roku - poda\u0142 niezale\u017cny bia\u0142oruski portal Pozirk, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na siostr\u0119 wi\u0119\u017aniarki politycznej Taccjan\u0119 Chomicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-maryja-kalesnikawa-od-ponad-430-dni-zadnej-wiesci-o-opozycjonistce-st7886008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "434 dni bez wie\u015bci. \u0141ukaszenka utrzymuje j\u0105 w pe\u0142nej izolacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:22:07+00:00", "description": "<img alt=\"Giertych: podczas inwigilowania Pegasusem dosz\u0142o do szpiegostwa, a to zbrodnia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yjh2t1-roman-giertych-7886002/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u017celi kto\u015b dopuszcza\u0142 do tego, \u017ce prywatne rozmowy przewodnicz\u0105cego Rady Europejskiej z jego adwokatem, bo ja w\u00f3wczas reprezentowa\u0142em Donalda Tuska, znajdowa\u0142y si\u0119 w posiadaniu s\u0142u\u017cb jakiegokolwiek kraju - bez wzgl\u0119du na to, czy sojuszniczego, czy nie - to to jest szpiegostwo - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" pose\u0142 KO i adwokat Roman Giertych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-inwigilacja-roman-giertych-podczas-inwigilowania-pegasusem-doszlo-do-szpiegostwa-to-zbrodnia-st7885961?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych: podczas inwigilowania Pegasusem dosz\u0142o do szpiegostwa, a to zbrodnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:16:31+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0119gierski rz\u0105d stawia ultimatum. Daje dwa tygodnie na obni\u017cenie cen\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kop56i-wegry-stacja-paliw-paliwa-benzyna-7886037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d W\u0119gier za\u017c\u0105da\u0142 od sprzedawc\u00f3w detalicznych obni\u017cenia cen paliw do \u015bredniej regionalnej. Firmy maj\u0105 na to dwa tygodnie, w innym przypadku zostan\u0105 surowo ukarane. Podj\u0119te dzia\u0142ania to reakcja na dro\u017cyzn\u0119, z kt\u00f3r\u0105 od kilku miesi\u0119cy zmagaj\u0105 si\u0119 w\u0119gierscy kierowcy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wegry-sprzedawcy-paliw-maja-dostosowac-ceny-do-sredniej-ultimatum-wegierskiego-rzadu-st7886013?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gierski rz\u0105d stawia ultimatum. Daje dwa tygodnie na obni\u017cenie cen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:12:49+00:00", "description": "<img alt=\"Prokurator spacerowa\u0142 nago. Ponownie zajmie si\u0119 nim rzecznik dyscyplinarny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6khnvv-nagi-mezczyzna-spacerowal-po-swidnicy-wybral-sie-na-zakupy-5407646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik dyscyplinarny ma si\u0119 ponownie zaj\u0105\u0107 spraw\u0105 prokuratora, kt\u00f3ry we wrze\u015bniu 2021 roku chodzi\u0142 nago ulicami \u015awidnicy na Dolnym \u015al\u0105sku. S\u0105d dyscyplinarny uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenie prokuratora generalnego Adama Bodnara na umorzenie sprawy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-prokuratura-rzecznik-dyscyplinarny-znow-zajmie-sie-sprawa-prokuratora-ktory-chodzil-nago-po-miescie-st7885977?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator spacerowa\u0142 nago. Ponownie zajmie si\u0119 nim rzecznik dyscyplinarny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:56:36+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-syiese-wystawa-dar-paderewskiego-w-muzeum-wnetrz-w-otwocku-wielkim-7885898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wernisa\u017c wystawy \"Dar\u00a0Paderewskiego\", zorganizowanej w Muzeum Wn\u0119trz w Otwocku Wielkim, odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek. Od pi\u0105tku wystawa b\u0119dzie dost\u0119pna dla zwiedzaj\u0105cych. To prezentacja ponad 220 dzie\u0142 sztuki i pami\u0105tek zwi\u0105zanych z Ignacym Janem Paderewskim, jednym z najwi\u0119kszych polskich muzyk\u00f3w i m\u0119\u017c\u00f3w stanu XX wieku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wystawa-darpaderewskiego-w-muzeum-wnetrz-w-otwocku-wielkim-st7885905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"O \u017cyciu Ignacego Jana\u00a0Paderewskiego opowiadaj\u0105 nale\u017c\u0105ce do niego przedmioty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:47:10+00:00", "description": "<img alt=\"Odprawi\u0142 nabo\u017ce\u0144stwo nad grobem Nawalnego. Odebrali mu sutann\u0119, ma zacz\u0105\u0107 pokut\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9p374e-ksiadz-dmitrij-safronow-7885695/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105dz Dmitrij Safronow, kt\u00f3ry odprawi\u0142 nabo\u017ce\u0144stwo \u017ca\u0142obne przy grobie znanego opozycjonisty i krytyka w\u0142adz na Kremlu Aleksieja Nawalnego, nie mo\u017ce wykonywa\u0107 zada\u0144 kap\u0142a\u0144skich przez najbli\u017csze trzy lata. Dekret zosta\u0142 podpisany przez zwierzchnika Rosyjskiej Cerkwi Prawos\u0142awnej Cyryla.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ksiadz-dmitrij-safronow-odprawil-nabozenstwo-nad-grobem-aleksieja-nawalnego-zostal-zdegradowany-st7885842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odprawi\u0142 nabo\u017ce\u0144stwo nad grobem Nawalnego. Odebrali mu sutann\u0119, ma zacz\u0105\u0107 pokut\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:38:27+00:00", "description": "<img alt=\"Wypij: je\u017celi kto\u015b zna prawd\u0119, a o niej nie m\u00f3wi, to jest po prostu tch\u00f3rzem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r40uw4-mariusz-kaminski-i-mateusz-morawiecki-zdjecie-z-2020-roku-7885969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz Kami\u0144ski wypiera pewne fakty ze swojej \u015bwiadomo\u015bci. Pewnie te, kt\u00f3re s\u0105 dla niego najbardziej niewygodne - tak by\u0142y pose\u0142 Micha\u0142 Wypij skomentowa\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 zeznania Mariusza Kami\u0144skiego przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Odnosz\u0105c si\u0119 do sporu dotycz\u0105cego obecno\u015bci by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego w s\u0142ynnym spotkaniu w jego willi przy ulicy Parkowej, powiedzia\u0142, \u017ce \"je\u017celi kto\u015b zna prawd\u0119, a o niej nie m\u00f3wi, to jest po prostu tch\u00f3rzem\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-spotkanie-w-willi-mateusza-morawieckiego-kto-mowi-prawde-michal-wypij-kto-zna-prawde-a-nie-mowi-jest-tchorzem-st7885894?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypij: je\u017celi kto\u015b zna prawd\u0119, a o niej nie m\u00f3wi, to jest po prostu tch\u00f3rzem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 25.04. Noc\u0105 i za dnia b\u0119dzie pada\u0142 deszcz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x0amdv-deszcz-7020018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 25.04. W nocy w wielu regionach kraju popada deszcz. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 13 stopni Celsjusza. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 niekorzystne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-2504-noca-i-za-dnia-bedzie-padal-deszcz-st7885899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 25.04. Noc\u0105 i za dnia b\u0119dzie pada\u0142 deszcz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:33:25+00:00", "description": "<img alt=\"Sztuczna inteligencja pod kontrol\u0105. To pierwsze takie podej\u015bcie w Europie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-78vtu8-shutterstock_2260406333-7885925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d W\u0142och przyj\u0105\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ry przewiduje kar\u0119 od roku do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia za szkody wizerunkowe wyrz\u0105dzone przy wykorzystaniu sztucznej inteligencji. To pierwszy w Europie zbi\u00f3r przepis\u00f3w dotycz\u0105cych AI.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-sztuczna-inteligencja-pod-kontrola-pierwszy-taki-zbior-przepisow-st7885893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja pod kontrol\u0105. To pierwsze takie podej\u015bcie w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:12:26+00:00", "description": "<img alt=\"Rachunek za akces Ukrainy do Unii Europejskiej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-26ck0r-shutterstock_1828416812-7885875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wej\u015bcie Ukrainy do Unii Europejskiej mog\u0142oby stworzy\u0107 konieczno\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia bud\u017cetu Wsp\u00f3lnoty nawet o 20 procent - powiedzia\u0142 unijny komisarz do spraw bud\u017cetu i administracji Johannes Hahn. Scenariusz ten zak\u0142ada\u0142by utrzymanie pomocy dla rolnictwa i wsparcia strukturalnego w Unii Europejskiej. Zdaniem komisarza jednak \"najmniejszym zmartwieniem jest strona finansowa\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ukraina-w-ue-komisarz-ue-wejscie-ukrainy-do-unii-wymagaloby-zwiekszenia-budzetu-nawet-o-20-proc-st7885853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rachunek za akces Ukrainy do Unii Europejskiej. \"Brzmi to gigantycznie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T17:02:08+00:00", "description": "<img alt=\"Departament Stanu USA o przestrzeganiu praw cz\u0142owieka w Polsce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vl9w67-departament-stanu-7882763/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Departament Stanu USA opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy przestrzegania praw cz\u0142owieka na ca\u0142ym \u015bwiecie. 45 stron zaj\u0119\u0142o podsumowanie sytuacji w Polsce w 2023 roku. W dokumencie wskazano na doniesienia dotycz\u0105ce mi\u0119dzy innymi dyskryminacji wobec kobiet, zagro\u017cenia dla niezale\u017cno\u015bci s\u0105d\u00f3w, nadmiernego u\u017cywania si\u0142y przez policj\u0119 i sytuacji medi\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/usa-departament-stanu-o-polsce-raport-o-przestrzeganiu-praw-czlowieka-st7885846?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departament Stanu USA o przestrzeganiu praw cz\u0142owieka w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:48:32+00:00", "description": "<img alt=\"\u017begna si\u0119 z lewic\u0105, startuje z list KO. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kz3x3u-lukasz-kohut-7885902/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europose\u0142 \u0141ukasz Kohut w nadchodz\u0105cych wyborach do europarlamentu b\u0119dzie kandydowa\u0142 z list Koalicji Obywatelskiej. Polityk rozstaje si\u0119 z Now\u0105 Lewic\u0105 ze wzgl\u0119du na wewn\u0119trzny sp\u00f3r dotycz\u0105cy uk\u0142adania listy przed eurowyborami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/lukasz-kohut-zegna-sie-z-lewica-jest-kandydatem-koalicji-obywatelskiej-do-europarlamentu-st7885886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017begna si\u0119 z lewic\u0105, startuje z list KO. \"Uwa\u017cam, \u017ce to rozs\u0105dniejsze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:47:08+00:00", "description": "<img alt=\"Szpitale apeluj\u0105 do pok\u0105sanych pacjent\u00f3w: nie przyno\u015bcie ze sob\u0105 w\u0119\u017cy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bw503b-nibykobra-siatkowana-pseudonaja-textilis-7885887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Australijskie szpitale apeluj\u0105, aby ofiary uk\u0105sze\u0144 przez w\u0119\u017ce nie przynosi\u0142y ze sob\u0105 do szpitala jadowitych gad\u00f3w - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Globecho. - Skutkiem wystraszenia lekarzy jest op\u00f3\u017anienie leczenia - przekaza\u0142 szpital w Bundaberg w prowincji Queensland. \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) szacuje, \u017ce na \u015bwiecie ka\u017cdego roku od uk\u0105sze\u0144 w\u0119\u017cy umiera od 80 do 140 tysi\u0119cy os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szpitale-apeluja-do-pokasanych-pacjentow-nie-przynoscie-ze-soba-wezy-st7885763?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpitale apeluj\u0105 do pok\u0105sanych pacjent\u00f3w: nie przyno\u015bcie ze sob\u0105 w\u0119\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:43:59+00:00", "description": "<img alt=\"Ma\u0142e zainteresowanie polskimi obligacjami. Minister t\u0142umaczy najgorsz\u0105 aukcj\u0119 od ponad roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wr2iit-andrzej-domanski-7876648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na wtorkowej aukcji sprzeda\u017cy obligacji resort finans\u00f3w sprzeda\u0142 obligacje za \u0142\u0105cznie ok. 5,78 mld z\u0142. Przed przetargiem ministerstwo informowa\u0142o, \u017ce zaoferuje papiery skarbowe za 6-10 mld z\u0142. Szef resortu t\u0142umaczy niskie zainteresowanie polskimi papierami \"czynnikami zewn\u0119trznymi\". Analitycy PKO BP w porannym raporcie ocenili, \u017ce wtorkowa aukcja\u00a0obligacji organizowana przez MF by\u0142a najs\u0142absz\u0105 aukcj\u0105 regularn\u0105 od lutego 2023 roku", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/niski-popyt-na-aukcji-sprzedazy-obligacji-minister-finansow-andrzej-domanski-to-zasluga-czynnikow-zewnetrznych-st7885863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e zainteresowanie polskimi obligacjami. Minister t\u0142umaczy najgorsz\u0105 aukcj\u0119 od ponad roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:40:56+00:00", "description": "<img alt=\"Wozi warszawiak\u00f3w od 30 lat. Wymieni\u0105 kamery na najstarszych stacjach metra, uszczelni\u0105 tunele \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4knw9-prace-na-pierwszej-linii-metra-7885595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pomimo sta\u0142ych napraw, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo i komfort podr\u00f3\u017cnym, najstarsz\u0105 nitk\u0119 podziemnej kolei w stolicy czekaj\u0105 spore prace modernizacyjne. Pojawi\u0105 si\u0119 nowe urz\u0105dzenia sterowania ruchem, uszczelnione zostan\u0105 tunele i dylatacje. Wymienione zostan\u0105 te\u017c szyny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-szykuja-duza-modernizacje-pierwszej-linii-metra-st7885533?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wozi warszawiak\u00f3w od 30 lat. Wymieni\u0105 kamery na najstarszych stacjach metra, uszczelni\u0105 tunele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:40:35+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar w Sejmie o Pegasusie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fl1i8j-adam-bodnar-w-sejmie-7885823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokurator generalny Adam Bodnar przedstawi\u0142 w Sejmie informacj\u0119 o kontroli operacyjnej w Polsce, mi\u0119dzy innymi przy u\u017cyciu Pegasusa. Powiedzia\u0142, \u017ce publiczne zeznania os\u00f3b, kt\u00f3re by\u0142y nim inwigilowane, s\u0105 dla niego \"wstrz\u0105saj\u0105ce i przygn\u0119biaj\u0105ce\". Doda\u0142, \u017ce to jest \"sprawa, kt\u00f3ra uderza w samo sedno demokracji\". Po jego wyst\u0105pieniu odby\u0142a si\u0119 debata.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-adam-bodnar-o-inwigilacji-informacja-ministra-i-debata-w-sejmie-st7885826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar w Sejmie o Pegasusie. \"Wstrz\u0105\u015bni\u0119ty i przygn\u0119biony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:37:45+00:00", "description": "<img alt=\"Coraz wi\u0119cej rodzic\u00f3w odmawia obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 dzieci. Ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144 krztu\u015bcem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-384x83-szczepienie-dzieci-zdj-ilustracyjne-5503354/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mamy rosn\u0105c\u0105 fal\u0119 zaka\u017ce\u0144 krztu\u015bcem w\u015br\u00f3d dzieci - alarmuj\u0105 lekarze, i dodaj\u0105, \u017ce to niew\u0105tpliwie skutki trendu na nieszczepienie dzieci. Z danych wynika, \u017ce jest coraz wi\u0119cej rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 zabezpiecza\u0107 dzieci nawet obowi\u0105zkowymi szczepieniami. Dziesi\u0119\u0107 lat temu ich decyzje dotyczy\u0142y ponad 12 tysi\u0119cy nieletnich, w ubieg\u0142ym roku prawie 90 tysi\u0119cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/coraz-wiecej-rodzicow-odmawia-obowiazkowych-szczepien-dzieci-wskazuja-ze-na-ich-decyzje-mialy-wplyw-osoby-o-pogladach-st7885760?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej rodzic\u00f3w odmawia obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 dzieci. Ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144 krztu\u015bcem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:23:47+00:00", "description": "<img alt=\"Andrzej Duda liderem prawicy? Nowy sonda\u017c \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-azfhk6-prezydent-andrzej-duda-w-edmonton-w-kanadzie-7882587/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czy Andrzej Duda po zako\u0144czeniu prezydentury m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 liderem prawicy w Polsce? Ponad po\u0142owa uczestnik\u00f3w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl odpowiedzia\u0142a \"nie\". Zdania w tej kwestii nie ma 25 proc. ankietowanych. Kto szczeg\u00f3lnie negatywnie ocenia perspektyw\u0119 obj\u0119cia przez obecnego prezydenta roli lidera prawicy?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-liderem-prawicy-nowy-sondaz-st7885728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda liderem prawicy? Nowy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:06:22+00:00", "description": "<img alt=\"\u015aledztwa w sprawie Orlenu trafi\u0105 na wy\u017cszy szczebel? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-okpoq7-orlen-siedziba-shutterstock_1833447871-7757612/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa \u015bledztwa dotycz\u0105ce Orlenu mog\u0105 zosta\u0107\u00a0przej\u0119te przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105. Wnioskuje o to p\u0142ocka Prokuratura Okr\u0119gowa. Powodem jest du\u017ca waga obu post\u0119powa\u0144 oraz du\u017cy zakres zgromadzonego materia\u0142u dowodowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/orlen-sledztwa-w-prokuraturze-jest-wniosek-o-przejecie-przez-prokurature-krajowa-st7885822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwa w sprawie Orlenu trafi\u0105 na wy\u017cszy szczebel? \"Wniosek opracowany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:05:36+00:00", "description": "<img alt=\"Megan Thee Stallion pozwana przez kamerzyst\u0119. Twierdzi, \u017ce by\u0142 zmuszony do ogl\u0105dania, jak raperka uprawia seks\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s8gigo-megan-thee-stallion-pozwana-przez-kamerzyste-twierdzi-ze-byl-zmuszony-do-ogladania-jak-raperka-uprawia-seks%20-7885682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y operator kamery pracuj\u0105cy dla Megan Thee Stallion oskar\u017cy\u0142 raperk\u0119 o n\u0119kanie, tworzenie wrogiego \u015brodowiska pracy i \u0142amanie praw pracowniczych. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 pozwu mia\u0142a wielokrotnie wy\u015bmiewa\u0107 jego sylwetk\u0119, zmieni\u0107 spos\u00f3b jego wynagradzania, a tak\u017ce odby\u0107 stosunek seksualny w jego obecno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-megan-thee-stallion-pozwana-przez-bylego-kamerzyste-st7885811?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Megan Thee Stallion pozwana przez kamerzyst\u0119. Twierdzi, \u017ce by\u0142 zmuszony do ogl\u0105dania, jak raperka uprawia seks", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:03:03+00:00", "description": "<img alt=\"Ekstremalna fala upa\u0142\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a7dh65-filipiny-7885744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Filipiny zmagaj\u0105 si\u0119 z ekstremaln\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. W prowincji Cavite temperatura wynosi\u0142a miejscami 37,1 st. C, a ta odczuwalna by\u0142a du\u017co wy\u017csza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upal-na-filipinach-temperatura-odczuwalna-to-az-47-stopni-st7885688?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalna fala upa\u0142\u00f3w. \"Jest tak gor\u0105co, \u017ce nie mo\u017cna oddycha\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T16:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"Eksplozja w \u015brodku nocy. To by\u0142 skok na bankomat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nzi7mw-wysadzony-bankomat-w-jezowie-7885808/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod os\u0142on\u0105 nocy nieznani sprawcy wysadzili bankomat znajduj\u0105cy si\u0119 w wej\u015bciu do sklepu w Je\u017cowie (woj. \u0142\u00f3dzkie) i uciekli z kasetk\u0105 z pieni\u0119dzmi. - Trwaj\u0105 czynno\u015bci w celu ustalenia i zatrzymania sprawc\u00f3w - m\u00f3wi nam rzecznik brzezi\u0144skiej policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/jezow-wysadzony-bankomat-w-wejsciu-do-sklepu-sprawcy-uciekli-z-pieniedzmi-st7885814?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja w \u015brodku nocy. To by\u0142 skok na bankomat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:56:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ijyn8t-pap_20240313_0bh-7861639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jewgienija Gucul, przyw\u00f3dczyni autonomicznego regionu na po\u0142udniu Mo\u0142dawii, Gagauzji, mo\u017ce stan\u0105\u0107 przed s\u0105dem. Mo\u0142dawska prokuratura poinformowa\u0142a o zako\u0144czeniu dochodzenia w jej sprawie. Zarzuty dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi finansowanie prorosyjskiej partii Sor - poda\u0142 portal NewsMaker.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-gagauzja-jewgienija-gucul-zwolenniczka-wladimira-putina-moze-stanac-przed-sadem-st7885204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Systematycznie wwozi\u0142a pieni\u0105dze\". Zwolenniczka Putina z zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:27:14+00:00", "description": "<img alt=\"300 tysi\u0119cy bia\u0142oruskich papieros\u00f3w pod torfem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rli6lc-bialoruskie-papierosy-byly-ukryte-w-naczepie-ciezarowki-pod-torfem-7885570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad trzysta tysi\u0119cy sztuk nielegalnych, bia\u0142oruskich papieros\u00f3w ukrytych w pod\u0142odze naczepy tira przewo\u017c\u0105cego torf na S7 w okolicy Elbl\u0105ga ujawnili funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej i urz\u0119du celno-skarbowego. Kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty przewo\u017cenia papieros\u00f3w bez obowi\u0105zuj\u0105cych znak\u00f3w skarbowych akcyzy. Grozi mu wysoka grzywna. Gdyby papierosy trafi\u0142y na polski rynek, straty Skarbu Pa\u0144stwa wynios\u0142yby 450 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elblag-s7-tir-przewozil-torf-w-podlodze-naczepy-wykryto-ponad-300-tysiecy-sztuk-nielegalnych-papierosow-st7885562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "300 tysi\u0119cy bia\u0142oruskich papieros\u00f3w pod torfem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:16:09+00:00", "description": "<img alt=\"Trafi\u0142 do szpitala, nie wiadomo, kim jest\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w9ck5n-policjanci-ustalaja-tozsamosc-tego-mezczyzny-7885610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Ochoty pokazali zdj\u0119cia pacjenta jednego z warszawskich szpitali. Prosz\u0105 o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci starszego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry nie mia\u0142 przy sobie dokument\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policjanci-potrzebuja-pomocy-w-ustaleniu-tozsamosci-mezczyzny-ktory-trafil-do-szpitala-st7885606?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trafi\u0142 do szpitala, nie wiadomo, kim jest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:03:11+00:00", "description": "<img alt=\"Zapracowany jak Polak. Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce europejskiego rankingu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ur0n5-pracownicy-robotnik-robotnicy-fabryka-4546584/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy sp\u0119dzaj\u0105 w pracy ponad 40 godzin tygodniowo, co jest jednym z najwy\u017cszych wynik\u00f3w spo\u015br\u00f3d kraj\u00f3w Unii Europejskiej. D\u0142u\u017cej pracuj\u0105 jedynie Grecy, a na drugim ko\u0144cu listy znale\u017ali si\u0119 Holendrzy. Z kolei je\u015bli chodzi o r\u00f3wnowag\u0119 mi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem, to Polska jest w ogonku zestawienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/pie-polacy-drugim-najbardziej-zapracowanym-narodem-sposrod-krajow-unii-europejskiej-st7885684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapracowany jak Polak. Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce europejskiego rankingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T15:01:54+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent elekt Krakowa z\u0142o\u017cy\u0142 mandat poselski. Wiadomo, kto go zast\u0105pi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-odogg0-aleksander-miszalski-7885689/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent elekt Krakowa Aleksander Miszalski (Koalicja Obywatelska) z\u0142o\u017cy\u0142 mandat poselski. Jego miejsce w Sejmie zajmie krakowski radny Dominik Ja\u015bkowiec z tej samej partii. Miszalski zostanie zaprzysi\u0119\u017cony 7 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-aleksander-miszalski-zlozyl-mandat-posla-jest-data-zaprzysiezenia-na-prezydenta-krakowa-st7885692?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent elekt Krakowa z\u0142o\u017cy\u0142 mandat poselski. Wiadomo, kto go zast\u0105pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:59:32+00:00", "description": "<img alt=\"Pomoc USA dla Ukrainy. Jest decyzja prezydenta Bidena\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lov4u1-biden-7885724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden poinformowa\u0142, \u017ce podpisa\u0142 ustaw\u0119, na mocy kt\u00f3rej Stany Zjednoczone przeznacz\u0105\u00a0niemal 61 miliard\u00f3w dolar\u00f3w na pakiet pomocowy dla Ukrainy. Zapowiedzia\u0142, \u017ce \"dos\u0142ownie w ci\u0105gu kilku godzin\" USA zaczn\u0105 wysy\u0142a\u0107 sprz\u0119t na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pomoc-usa-dla-ukrainy-jest-podpis-joe-bidena-st7885714?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc USA dla Ukrainy. Jest decyzja prezydenta Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:53:38+00:00", "description": "<img alt=\"Celine Dion opowiada o dramatycznej walce z chorob\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f9s6dl-celine-dion-nie-poddaje-sie-chorobie-i-liczy-na-cud-7885007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kanadyjska piosenkarka Celion Dion pojawi\u0142a si\u0119 na ok\u0142adce francuskiego \"Vogue'a\" i udzieli\u0142a magazynowi przejmuj\u0105cego wywiadu. Artystka, kt\u00f3ra w 2022 roku zawiesi\u0142a koncerty z powodu rzadkiej choroby - tak zwanego zespo\u0142u sztywnego cz\u0142owieka - opowiedzia\u0142a o tym, jak obecnie wygl\u0105da jej \u017cycie i terapia. Powiedzia\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c ma nadziej\u0119 na powr\u00f3t do koncertowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/celine-dion-rzadka-choroba-tzw-zespol-sztywnego-czlowiekapiosenkarka-opowiada-o-swojej-walce-st7885030?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celine Dion opowiada o dramatycznej walce z chorob\u0105. \"Chc\u0119 zobaczy\u0107 wie\u017c\u0119 Eiffla\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:24:10+00:00", "description": "<img alt=\"Wiemy, kiedy nast\u0105pi zmiana pogody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w0f9bl-pogodnie-7885667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni b\u0119d\u0105 do\u015b\u0107 pochmurne, poza tym pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu. Niebawem czeka nas jednak zmiana pogody. Zrobi si\u0119 s\u0142onecznie, a temperatura wzro\u015bnie miejscami do 26 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wiemy-kiedy-nastapi-zmiana-pogody-pogoda-na-weekend-i-pogoda-na-5-dni-st7885602?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, kiedy nast\u0105pi zmiana pogody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:23:51+00:00", "description": "<img alt=\"Musk zapowiada nowe, ekonomiczne auto. Ceny akcji wystrzeli\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uf4am9-shutterstock_1492698698-7885536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cena akcji Tesli dynamicznie ro\u015bnie mimo opublikowania bardzo s\u0142abych wynik\u00f3w za pierwszy kwarta\u0142. Inwestorzy jednak szybko pu\u015bcili to w niepami\u0119\u0107 i entuzjastycznie zareagowali na og\u0142oszenie przez Elona Muska ambitnych plan\u00f3w zwi\u0119kszenia sprzeda\u017cy. Kluczow\u0105 rol\u0119 odgrywa zapowied\u017a wprowadzenia tanich, dost\u0119pnych cenowo dla klasy \u015bredniej, modeli aut elektrycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wyniki-tesli-tesla-zapowiada-wypuszczenie-nowego-ekonomicznego-auta-wzrost-notowan-na-gieldzie-st7885486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk zapowiada nowe, ekonomiczne auto. Ceny akcji wystrzeli\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:22:04+00:00", "description": "<img alt=\"Mejza t\u0142umaczy nocn\u0105 imprez\u0119: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nuk2mi-posel-pis-lukasz-mejza-7883105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po g\u0142o\u015bnej imprezie w hotelu poselskim \u0141ukasz Mejza t\u0142umaczy\u0142 z m\u00f3wnicy sejmowej, \u017ce w nocy broni\u0142 \"tradycji polegaj\u0105cych na wsp\u00f3lnym, ch\u00f3ralnym \u015bpiewaniu\". A w rozmowie z TVN24 t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 ca\u0142odniow\u0105 prac\u0105 w sejmowych komisjach i na posiedzeniach. Sprawdzili\u015bmy wi\u0119c aktywno\u015b\u0107 parlamentarn\u0105 tego pos\u0142a PiS. Nie jest to d\u0142uga analiza.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/sejm-lukasz-mejza-o-nocnej-imprezie-skoro-sie-pracuje-caly-dzien-jak-on-pracuje-st7871930?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mejza t\u0142umaczy nocn\u0105 imprez\u0119: \"skoro si\u0119 pracuje ca\u0142y dzie\u0144....\". Jak on pracuje?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:18:24+00:00", "description": "<img alt=\"Przy 18 miejskich parkingach pojawi si\u0119 informacja o wolnych miejscach. Do\u0142\u0105cz\u0105 te\u017c prywatne\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-azk14a-system-informacji-parkingowej-7885631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich og\u0142osi\u0142 przetarg na w\u0142\u0105czenie do Systemu Informacji Parkingowej 18 parking\u00f3w. W ostatnim czasie do\u0142\u0105czy\u0142y do niego te\u017c miejsca postojowe nale\u017c\u0105cej do trzech prywatnych operator\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kolejne-parking-beda-w-systemie-informacji-parkingowej-st7885508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przy 18 miejskich parkingach pojawi si\u0119 informacja o wolnych miejscach. Do\u0142\u0105cz\u0105 te\u017c prywatne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:13:15+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych. Trwaj\u0105 poszukiwania nurka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8zu2yk-w-3warm-anakonda-7140017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania nurka - \u017co\u0142nierza wojsk specjalnych, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych, odbywaj\u0105cych si\u0119 w okolicach pla\u017cy na Westerplatte w Gda\u0144sku. Akcja poszukiwawcza odbywa si\u0119 z wody i powietrza. Nurka szuka statek, dwie \u0142odzie Morskiej S\u0142u\u017cby Poszukiwania i Ratownictwa, stra\u017c graniczna oraz policja wodna.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-wypadek-podczas-cwiczen-wojskowych-trwaja-poszukiwania-nurka-st7885647?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych. Trwaj\u0105 poszukiwania nurka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:13:15+00:00", "description": "<img alt=\"Zaginiony nurek z GROM-u. Poszukiwania przerwano\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q10nb4-poszukiwania-wojskowego-nurka-7885829/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wstrzymano poszukiwania wojskowego nurka, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych w okolicach wyj\u015bcia z portu w Gda\u0144sku. Akcja ma by\u0107 wznowiona w czwartek rano. Zaginiony to \u017co\u0142nierz jednostki wojskowej GROM z zespo\u0142u B, kt\u00f3ry zlokalizowany jest w Gda\u0144sku na Westerplatte.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zaginiony-nurek-z-grom-u-akcja-przerwana-st7885647?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaginiony nurek z GROM-u. Poszukiwania przerwano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:37:04+00:00", "description": "<img alt=\"Samiec hipopotama po siedmiu latach okaza\u0142 si\u0119 samic\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2v7jqp-hipopotam-z-zoo-w-osace-7885543/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hipopotam o imieniu Gen-chan, kt\u00f3ry od siedmiu lat mieszka w zoo w Osace w Japonii, uznawany by\u0142 za samca. Po tym, jak niedawno przeprowadzono test DNA, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w rzeczywisto\u015bci jest samic\u0105 - poinformowa\u0142 ogr\u00f3d zoologiczny Osaka Tennoji Zoo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/samiec-hipopotama-po-siedmiu-latach-okazal-sie-samica-st7885449?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samiec hipopotama po siedmiu latach okaza\u0142 si\u0119 samic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:19:29+00:00", "description": "<img alt=\"Koalicja Obywatelska przedstawi\u0142a kandydat\u00f3w w eurowyborach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pxjdzz-rada-po-7885587/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada Krajowa Platformy Obywatelskiej zatwierdzi\u0142a listy Koalicji Obywatelskiej w wyborach do Parlamentu Europejskiego. W\u015br\u00f3d \"jedynek\" mi\u0119dzy innymi obecni ministrowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kandydaci-koalicji-obywatelskiej-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-lista-st7885550?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja Obywatelska przedstawi\u0142a kandydat\u00f3w w eurowyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:14:38+00:00", "description": "<img alt=\"Startowa\u0142a z ostatniego miejsca, zdoby\u0142a mandat. Kim jest El\u017cbieta \u0141ukacijewska, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-waxr2q-elzbieta-lukacijewska-7885466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    El\u017cbieta \u0141ukacijewska b\u0119dzie \"jedynk\u0105\" na li\u015bcie Koalicji Obywatelskiej na Podkarpaciu w wyborach do Parlamentu Europejskiego. W poprzednich eurowyborach odnios\u0142a zaskakuj\u0105cy dla wielu sukces, gdy startuj\u0105c z ostatniego miejsca na li\u015bcie, jako jedyna z kandydat\u00f3w Koalicji Europejskiej w okr\u0119gu zdoby\u0142a mandat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kim-jest-elzbieta-lukacijewska-jedynka-ko-na-podkarpaciu-st7885292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startowa\u0142a z ostatniego miejsca, zdoby\u0142a mandat. Kim jest El\u017cbieta \u0141ukacijewska, \"jedynka\" KO na Podkarpaciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:13:45+00:00", "description": "<img alt=\"Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz poda\u0142 si\u0119 do dymisji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wapfti-bartlomiej-sienkiewicz-7885585/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz poda\u0142\u00a0si\u0119\u00a0do dymisji. Decyzja jest zwi\u0105zana z jego startem do europarlamentu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-kultury-bartlomiej-sienkiewicz-podal-sie-do-dymisji-st7885558?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz poda\u0142 si\u0119 do dymisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:10:16+00:00", "description": "<img alt=\"Marta Wcis\u0142o na li\u015bcie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mlb5cn-marta-wcislo-7830747/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pos\u0142anka Marta Wcis\u0142o znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie \"jedynek\" w\u015br\u00f3d kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego z list Koalicji Obywatelskiej. W wyborach parlamentarnych w 2023 roku startowa\u0142a z listy KO w okr\u0119gu wyborczym w\u00a0Lublinie, zdobywaj\u0105c ponad 68 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w. O pos\u0142ance wielokrotnie g\u0142o\u015bno by\u0142o w mediach, m.in. gdy podczas kampanii wyborczej zosta\u0142a zaatakowana na targu w Opolu Lubelskim. Ona te\u017c nag\u0142o\u015bni\u0142a spraw\u0119 sesji zdj\u0119ciowej z udzia\u0142em roznegli\u017cowanych kobiet, zorganizowanej na terenie kopalni Bogdanka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-marta-wcislo-na-liscie-jedynek-ko-kim-jest-st7885259?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marta Wcis\u0142o na li\u015bcie \"jedynek\" KO w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Kim jest?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:05:27+00:00", "description": "<img alt=\"Przegra\u0142 wybory o w\u0142os, nowemu prezydentowi nie pogratuluje. Przez \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2hsli-lukasz-gibala-7885445/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141ukasz Giba\u0142a, kt\u00f3ry w drugiej turze o w\u0142os przegra\u0142 wybory na prezydenta Krakowa z Aleksandrem Miszalskim (KO), nie pogratuluje zwyci\u0119zcy. W \u015brod\u0119 polityk przerwa\u0142 milczenie, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce wynik polityka KO \"zosta\u0142 osi\u0105gni\u0119ty r\u00f3wnie\u017c dzi\u0119ki bardzo brudnym zagrywkom\". Wskaza\u0142 te\u017c na w\u0142asne b\u0142\u0119dy i zapowiedzia\u0142 walk\u0119 o realizacj\u0119 swoich postulat\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/krakow-lukasz-gibala-przerywa-milczenie-po-przegranych-wyborach-ale-nie-gratuluje-aleksandrowi-miszalskiemu-st7885467?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przegra\u0142 wybory o w\u0142os, nowemu prezydentowi nie pogratuluje. Przez \"brudne zagrywki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:04:09+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar w Sejmie o Pegasusie: nawet na tej sali zwracam si\u0119 do os\u00f3b obj\u0119tych inwigilacj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9o6i9w-adam-bodnar-7885561/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokurator generalny i minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar udziela w Sejmie informacji o liczbie os\u00f3b inwigilowanych mi\u0119dzy innymi systemem Pegasus. Nawet na tej sali zwracam si\u0119 do inwigilowanych - powiedzia\u0142. Relacja z wydarze\u0144 w Sejmie w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-adam-bodnar-w-sejmie-o-liczbie-inwigilowanych-osob-st7885458?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar w Sejmie o Pegasusie: nawet na tej sali zwracam si\u0119 do os\u00f3b obj\u0119tych inwigilacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:59:10+00:00", "description": "<img alt=\"Martwe krowy w gospodarstwie, w\u0142a\u015bciciel z zarzutem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xtvc87-martwe-krowy-znaleziono-w-gospodarstwie-7872523/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    48-latek ze Sm\u00f3lska (woj. kujwsko-pomorskie), w gospodarstwie kt\u00f3rego znaleziono martwe krowy, us\u0142ysza\u0142 zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Prokuratura wnioskowa\u0142a o trzymiesi\u0119czny areszt, ale s\u0105d odrzuci\u0142 wniosek. M\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce zwierz\u0119ta pad\u0142y na skutek choroby. Czy tak faktycznie by\u0142o? To ca\u0142y czas ustalaj\u0105 \u015bledczy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/smolsk-martwe-krowy-w-gospodarstwie-zarzut-znecania-dla-48-letniego-wlasciciela-st7885368?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Martwe krowy w gospodarstwie, w\u0142a\u015bciciel z zarzutem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:56:54+00:00", "description": "<img alt=\"Historyczny gest Karola III. Ksi\u0119\u017cna Kate z nowym odznaczeniem\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tk2ls2-ksiezna-kate-odznaczona-orderem-towarzyszy-honoru-7885288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0119\u017cna Kate zosta\u0142a odznaczona Orderem Towarzyszy Honoru - poinformowa\u0142 we wtorek Pa\u0142ac Buckingham. To pierwszy raz, kiedy wyr\u00f3\u017cnienie to przyznano cz\u0142onkowi rodziny kr\u00f3lewskiej. Nowe, zaszczytne tytu\u0142y tego samego dnia otrzymali tak\u017ce ksi\u0105\u017c\u0119 William i kr\u00f3lowa Kamila.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielka-brytania-ksiezna-kate-odznaczona-orderem-towarzyszy-honoru-ksiaze-william-i-krolowa-kamila-z-nowymi-tytulami-st7885471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczny gest Karola III. Ksi\u0119\u017cna Kate z nowym odznaczeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:56:00+00:00", "description": "<img alt=\"Przytrzasn\u0119\u0142a pasa\u017cerk\u0119 i ci\u0105gn\u0119\u0142a za autobusem. Jest wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tcufq8-autobus-pasazer-7076182/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapad\u0142 prawomocny wyrok w sprawie kobiety, kt\u00f3ra, kieruj\u0105c autobusem miejskim, nie zauwa\u017cy\u0142a wysiadaj\u0105cej pasa\u017cerki i przytrzasn\u0119\u0142a j\u0105 drzwiami, a nast\u0119pnie ci\u0105gn\u0119\u0142a za pojazdem. Zosta\u0142a uznana winn\u0105 nieumy\u015blnego naruszenia zasad ruchu drogowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/szczecin-przytrzasnela-pasazerke-drzwiami-i-kilka-metrow-ciagnela-za-autobusem-prawomocny-wyrok-st7885499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przytrzasn\u0119\u0142a pasa\u017cerk\u0119 i ci\u0105gn\u0119\u0142a za autobusem. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:55:32+00:00", "description": "<img alt=\"Przedsi\u0119biorcy nie chc\u0105 4-dniowego tygodnia pracy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7k51d3-shutterstock_2066562665-7709956/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedsi\u0119biorcy sceptycznie podchodz\u0105 do wprowadzenia kr\u00f3tszego tygodnia pracy. A\u017c 76 proc. firm bior\u0105cych udzia\u0142 w badaniu Konfederacji Lewiatan nie popiera pomys\u0142u wprowadzenia 4-dniowego tygodnia pracy. Najwi\u0119kszy sprzeciw wyra\u017caj\u0105 du\u017ce przedsi\u0119biorstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/czterodniowy-tydzien-pracy-76-proc-przedsiebiorcow-przeciwnych-skroceniu-czasu-pracy-badanie-konfederacji-lewiatan-st7885218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorcy nie chc\u0105 4-dniowego tygodnia pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:53:36+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Tusk o eurowyborach: W\u0105sik i Kami\u0144ski szukaj\u0105 z\u0142udnego bezpiecze\u0144stwa. Wysy\u0142amy za nimi Kierwi\u0144skiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fa22hk-tusk-pap-7885519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk powiedzia\u0142, \u017ce nadchodz\u0105ce wybory do Parlamentu Europejskiego \"s\u0105 jednymi z najwa\u017cniejszych w powojennej historii Polski\". Komentowa\u0142 te\u017c kandydatury Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, by\u0142ych pos\u0142\u00f3w PiS. - Szukaj\u0105 z\u0142udnego bezpiecze\u0144stwa. To my wysy\u0142amy za nimi Kierwi\u0144skiego - poinformowa\u0142 premier, potwierdzaj\u0105c tym samym kandydatur\u0119 obecnego ministra spraw wewn\u0119trznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-donald-tusk-na-radzie-krajowej-po-st7885414?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o eurowyborach: W\u0105sik i Kami\u0144ski szukaj\u0105 z\u0142udnego bezpiecze\u0144stwa. Wysy\u0142amy za nimi Kierwi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:46:58+00:00", "description": "<img alt=\"Benji dzia\u0142a tam, gdzie nie mo\u017ce cz\u0142owiek. W\u0142a\u015bnie otrzyma\u0142 sprz\u0119t jak z film\u00f3w szpiegowskich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l3pxzx-benji-to-pies-szturmowy-7885285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Benji to pies bojowy, kt\u00f3ry wspiera Samodzielny Pododdzia\u0142 Kontrterrorystyczny Policji w Lublinie. Dzia\u0142a tam, gdzie nie mo\u017ce cz\u0142owiek. Teraz dosta\u0142\u00a0nowoczesny sprz\u0119t bojowy. Dzi\u0119ki niemu b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 jeszcze skuteczniej pomaga\u0107 policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-super-sprzet-dla-psiego-kontrterrorysty-st7885284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benji dzia\u0142a tam, gdzie nie mo\u017ce cz\u0142owiek. W\u0142a\u015bnie otrzyma\u0142 sprz\u0119t jak z film\u00f3w szpiegowskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:45:35+00:00", "description": "<img alt=\"Kowalski o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0wq1x-bartlomiej-sienkiewicz-7885479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski i minister nauki Dariusz Wieczorek przekazali, \u017ce nie b\u0119d\u0105 startowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Do Brukseli wybiera si\u0119 natomiast minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman. Pose\u0142 Suwerennej Polski Janusz Kowalski stwierdzi\u0142, \u017ce ministrowie chc\u0105 z \"szalupy Donalda Tuska, kt\u00f3ra tonie, ewakuowa\u0107 si\u0119 do Parlamentu Europejskiego\". W odpowiedzi na to stwierdzenie minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz powiedzia\u0142 reporterce TVN24, \u017ce \"nie jest na szalupie, lecz na galeonie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-kto-kandyduje-komentarze-st7884918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kowalski o \"ton\u0105cej szalupie Tuska\". Sienkiewicz: ja jestem na galeonie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:14:07+00:00", "description": "<img alt=\"Eksplozje pod Smole\u0144skiem. Atak na rosyjskie bazy ropy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jiumm2-pozar-bazy-ropy-naftowej-w-obwodzie-smolenskim-7885217/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drony S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zaatakowa\u0142y dwie bazy ropy naftowej nale\u017c\u0105ce do koncernu Rosnieft w obwodzie smole\u0144skim na zachodzie Rosji \u2013 poda\u0142y media w Kijowie, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-atak-pod-smolenskiem-cztery-eksplozje-i-zniszczone-bazy-ropy-naftowej-st7885236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozje pod Smole\u0144skiem. Atak na rosyjskie bazy ropy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:05:44+00:00", "description": "<img alt=\"Spotkanie w willi Morawieckiego i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0gfb1-mateusz-morawiecki-7884945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142o\u015bne spotkanie polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy w sprawie wybor\u00f3w kopertowych w willi Mateusza Morawieckiego wiosn\u0105 2020 roku by\u0142o jednym z temat\u00f3w poruszonych w czasie zezna\u0144 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Czy sam by\u0142y premier bra\u0142 w nim udzia\u0142? Zdania s\u0105 podzielone. Micha\u0142 Wypij stwierdzi\u0142 w styczniu, \u017ce Morawieckiego tam nie by\u0142o, a Mariusz Kami\u0144ski wczoraj - \u017ce by\u0142. Sporu nie rozstrzygn\u0105\u0142 dzi\u015b nawet sam Morawiecki, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce nie pami\u0119ta takiego spotkania, potem stwierdzi\u0142, \u017ce pytanie jakie dosta\u0142 by\u0142o \"nieprecyzyjne\", a nast\u0119pnie uzna\u0142, \u017ce musi sprawdzi\u0107 notatki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-spotkanie-w-willi-mateusza-morawieckiego-kto-mowi-prawde-zeznania-mariusza-kaminskiego-i-michala-wypija-st7884976?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie w willi Morawieckiego i \"furia\" Kami\u0144skiego. Kto m\u00f3wi prawd\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:00:16+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zcg6z6-forum-0427854701-1-7885265/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przez ca\u0142e lata nikt si\u0119 tym nie przejmowa\u0142. Teraz s\u0105d ju\u017c prawomocnym orzeczeniem stwierdzi\u0142, \u017ce nie ma podstaw do tego, \u017ceby \u015bciga\u0107 Leszka Czarneckiego, \u017ceby go aresztowa\u0107 - powiedzia\u0142 Wojciech Czuchnowski, dziennikarz \"Gazety Wyborczej\". Komentowa\u0142 wtorkow\u0105 decyzj\u0119\u00a0s\u0105du w sprawie aresztu dla Czarneckiego. - Ten wyrok nie ko\u0144czy absolutnie tej sprawy, ale ko\u0144czy pewien jej etap - oceni\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/leszek-czarnecki-decyzja-sadu-w-sprawie-aresztu-wojciech-czuchnowski-komentuje-st7885148?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ten wyrok absolutnie nie ko\u0144czy sprawy, ale ko\u0144czy pewien jej etap\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:55:01+00:00", "description": "<img alt=\"Indianie pozywaj\u0105 by\u0142ego proboszcza polskiej parafii za negowanie ludob\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s3ojtg-szkola-sw-eugeniusza-to-jedyna-z-kanadyjskich-tzw-residential-schools-ktora-zostala-przeksztalcona-w-luksusowy-hotel-5136717/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kanadyjski s\u0105d zajmie si\u0119 spraw\u0105 pozwu zbiorowego przeciwko by\u0142emu proboszczowi polskiej parafii ksi\u0119dzu Marcinowi Mironiukowi z Edmonton, katolickiej archidiecezji Edmonton i zakonowi misjonarzy oblat\u00f3w. Pozew wniesiony przez Indiank\u0119 Haidk\u0119, Spheni\u0119 Jones, dotyczy negowania historii ludob\u00f3jstwa Indian w Kanadzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-indianie-pozywaja-polskiego-ksiedza-za-negowanie-ludobojstwa-indian-st7884428?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indianie pozywaj\u0105 by\u0142ego proboszcza polskiej parafii za negowanie ludob\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:41:40+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed tatarem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9pscqb-tatar-surowy-wolowy-salata-pomidory-parmezan-z-kapary-shutterstock_1668087328-7885256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w \u015brod\u0119 ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce wykrycia Escherichia coli wytwarzaj\u0105cych toksyn\u0119 Shiga (STEC) w tatarze wo\u0142owym. Zaka\u017cenie bakteri\u0105 STEC mo\u017ce prowadzi\u0107 do krwotocznego zapalenia okr\u0119\u017cnicy lub znacznie rzadziej - bezkrwawej biegunki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gis-wycofal-tatar-wolowy-firmy-lukow-z-powodu-skazenia-bakteriami-st7885130?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie przed tatarem. \"Nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:37:19+00:00", "description": "<img alt=\"Rektor jednej z warszawskich uczelni us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Dotycz\u0105 korupcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ng5j2k-rektor-jednej-z-warszawskich-uczelni-uslyszal-zarzuty-dotyczace-korupcji-zdjecie-ilustracyjne-7885214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego w \u015bledztwie dotycz\u0105cym korupcji zatrzymali 65-letniego adwokata Waldemara G., b\u0119d\u0105cego jednocze\u015bnie rektorem jednej z warszawskich uczelni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rektor-uczelni-podejrzany-o-korupcje-st7885146?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektor jednej z warszawskich uczelni us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Dotycz\u0105 korupcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:21:01+00:00", "description": "<img alt=\"Wcze\u015bniej widywali je w lasach, teraz jeden spaceruje po wsi. Ostrze\u017cenie przed nied\u017awiedziem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xeg3vu-niedzwiedz-byl-widziany-miedzy-domami-w-bykowcach-pod-sanokiem-7884633/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nied\u017awied\u017a chodzi po Bykowcach pod Sanokiem i w poszukiwaniu po\u017cywienia zagl\u0105da do pojemnik\u00f3w na \u015bmieci. - Takich sytuacji jeszcze u nas nie by\u0142o - s\u0142yszymy w miejscowym urz\u0119dzie gminy, kt\u00f3ry zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107. - Nie w\u0119druje tam bez celu. Wie, \u017ce znajdzie tam co\u015b do jedzenia - komentuje \u0141ukasz Lis, rzecznik prasowy Regionalnej Dyrekcji Ochrony \u015arodowiska w Rzeszowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/bykowce-gmina-sanok-niedzwiedz-chodzi-po-wiosce-gmina-ostrzega-i-apeluje-o-ostroznosc-st7884577?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wcze\u015bniej widywali je w lasach, teraz jeden spaceruje po wsi. Ostrze\u017cenie przed nied\u017awiedziem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:16:59+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0119\u017cczyzna zabity no\u017cem na Nowym \u015awiecie. Zatrzymali trzech, skazali dw\u00f3ch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8dhi1d-zabojstwo-na-nowym-swiecie-wyrok-7885189/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwaj uczestnicy b\u00f3jki na Nowym \u015awiecie w centrum Warszawy zostali skazani na siedem lat wi\u0119zienia. S\u0105d orzek\u0142 r\u00f3wnie\u017c nawi\u0105zk\u0119 po 10 tysi\u0119cy z\u0142otych. Wyrok us\u0142ysza\u0142 r\u00f3wnie\u017c kolega skazanych, kt\u00f3ry pomaga\u0142 ukrywa\u0107 si\u0119 jednemu z nich - pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy ograniczenia wolno\u015bci. G\u0142\u00f3wnego podejrzanego nie uda\u0142o si\u0119 sprowadzi\u0107 z Turcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zabojstwo-na-nowym-swiecie-wyrok-st7884792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna zabity no\u017cem na Nowym \u015awiecie. Zatrzymali trzech, skazali dw\u00f3ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:09:20+00:00", "description": "<img alt=\"Orlen straci\u0142 ogromne pieni\u0105dze. Morawiecki komentuje\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ihygsk-mateusz-morawiecki-7885142/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orlen spisa\u0142 na\u00a0straty ogromne \u015brodki. To efekt wyp\u0142acenia oko\u0142o 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w bez zabezpieczenia po\u015brednikom handlu rop\u0105 naftow\u0105 przez poprzedni zarz\u0105d Orlen Trading Switzerland. Zaliczki przepad\u0142y, a surowiec nigdy nie dotar\u0142 do kraju. W \u015brod\u0119 do tej sytuacji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-trading-switzerland-orlen-stracil-ogromne-pieniadze-mateusz-morawiecki-byly-premier-komentuje-st7885009?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen straci\u0142 ogromne pieni\u0105dze. Morawiecki komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:05:54+00:00", "description": "<img alt=\"Narracja PiS o grupowych zwolnieniach i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-htfzb1-mateusz-morawiecki-o-zwolnieniach-w-polsce-7882254/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci forsuj\u0105 w mediach przekaz, \u017ce wraz z powrotem Donalda Tuska na fotel premiera \u017ale si\u0119 dzieje na ryku pracy. Mateusz Morawiecki jako \"dow\u00f3d\" pokazuje map\u0119 z firmami, kt\u00f3re zapowiedzia\u0142y zwolnienia grupowe. Jak sprawdzili\u015bmy, takich zwolnie\u0144 nie jest wi\u0119cej, ni\u017c by\u0142o za zarz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy. Eksperci t\u0142umacz\u0105, czego s\u0105 skutkiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/rynek-pracy-narracja-pis-o-grupowych-zwolnieniach-i-powrocie-biedy-wyjasniamy-manipulacje-st7882276?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Narracja PiS o grupowych zwolnieniach i \"powrocie biedy\". To manipulacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:57:22+00:00", "description": "<img alt=\"Holenderska telemedycyna dla kobiet z Polski. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ck9nyj-pigulka-7873106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Holenderski parlament przyj\u0105\u0142 w\u0142a\u015bnie nowe prawo, dzi\u0119ki kt\u00f3remu Polki po teleporadzie medycznej b\u0119d\u0105 mog\u0142y otrzymywa\u0107 poczt\u0105 z Niderland\u00f3w tabletki aborcyjne. Jedn\u0105 z inicjatorek tego rozwi\u0105zania jest by\u0142a po\u0142o\u017cna, a dzi\u015b deputowana Elke Slagt-Tichelman. - Je\u015bli kobieta bardzo nie chce by\u0107 w ci\u0105\u017cy, to znajdzie spos\u00f3b na to, aby j\u0105 usun\u0105\u0107. Ale mo\u017ce to zrobi\u0107 w spos\u00f3b niebezpieczny dla jej zdrowia czy nawet \u017cycia - przekonuje deputowana w rozmowie z tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/aborcja-holandia-przyjmuje-nowe-prawo-telemedycyna-i-tabletki-poczta-st7873274?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holenderska telemedycyna dla kobiet z Polski. \"Prawo do aborcji nie powinno by\u0107 narzucane przez granice\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:43:46+00:00", "description": "<img alt=\"Konie biega\u0142y po centrum Londynu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hy2rdc-konie-7884850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjska policja z\u0142apa\u0142a nale\u017c\u0105ce do wojska konie, kt\u00f3re w \u015brod\u0119 biega\u0142y bez je\u017ad\u017ac\u00f3w po centrum Londynu. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Ucierpia\u0142y tak\u017ce zwierz\u0119ta. S\u0142u\u017cby nie sprecyzowa\u0142y, ile koni wydosta\u0142o si\u0119 na wolno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/londyn-konie-biegaly-po-centrum-stolicy-wielkiej-brytanii-st7884989?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konie biega\u0142y po centrum Londynu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:42:17+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 zarz\u0105dza\u0107 mafi\u0105 narkotykow\u0105 i grozi\u0107 nast\u0119pczyni tronu. Mafioso zbieg\u0142 z aresztu domowego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dlczw4-karim-bouyakhrichan-7884993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Karim Bouyakhrichan, domniemany szef holenderskiej grupy przest\u0119pczej Mocro Maffia, kt\u00f3ry mia\u0142 sta\u0107 za gro\u017abami w stosunku do ksi\u0119\u017cniczki Amalii i premiera Holandii Marka Rutte, zbieg\u0142 z aresztu domowego w Hiszpanii. Pochodz\u0105cy z Maroka m\u0119\u017cczyzna by\u0142 \u015bcigany europejskim listem go\u0144czym, przez ostatnie pi\u0119\u0107 lat poszukiwa\u0142 go tak\u017ce Interpol. W styczniu zosta\u0142 uj\u0119ty przez funkcjonariuszy z Marbelli.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-karim-bouyakhrichan-zbiegl-z-aresztu-domowego-mafioso-mial-grozic-holenderskiej-ksiezniczce-st7884944?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 zarz\u0105dza\u0107 mafi\u0105 narkotykow\u0105 i grozi\u0107 nast\u0119pczyni tronu. Mafioso zbieg\u0142 z aresztu domowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:36:15+00:00", "description": "<img alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Kami\u0144ski i W\u0105sik b\u0119d\u0105 na listach do europarlamentu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5c3mcp-maciej-wasik-mariusz-kaminski-7818850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik znajd\u0105 si\u0119 na listach Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wyborach do Parlamentu Europejskiego - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Do PE nie zamierza natomiast startowa\u0107 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. - Ja sw\u00f3j start wykluczam - powiedzia\u0142 wiceszef PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-jaroslaw-kaczynski-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-beda-na-listach-st7885008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Kami\u0144ski i W\u0105sik b\u0119d\u0105 na listach do europarlamentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:32:44+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek na planie filmu z Eddiem Murphym. Kr\u0119cili sceny akcji, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2wswbq-eddie-murphy-7884977/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na planie filmu \"The Pickup\", w kt\u00f3rym zagra mi\u0119dzy innymi Eddie Murphy, dosz\u0142o do wypadku. W jego wyniku kilku cz\u0142onk\u00f3w ekipy filmowej odnios\u0142o obra\u017cenia - informuj\u0105 media. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji dwie osoby trafi\u0142y do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-wypadek-na-planie-filmu-the-pickup-z-eddiem-murphym-dwie-osoby-trafily-do-szpitala-st7884888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na planie filmu z Eddiem Murphym. Kr\u0119cili sceny akcji, \"nie posz\u0142o zgodnie z planem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:16:29+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2hulph-maciej-swirski-7630705/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji (KRRiT) Maciej \u015awirski na\u0142o\u017cy\u0142 w ostatnim czasie kary na TVN24 oraz TOK FM, kt\u00f3re zosta\u0142y wyegzekwowane od sp\u00f3\u0142ek pomimo wniesienia odwo\u0142ania od decyzji przewodnicz\u0105cego. \"Nie mo\u017ce przewodnicz\u0105cy KRRiT, prezes Orlenu czy dowolny w\u00f3jt lub burmistrz stawia\u0107 si\u0119 w roli nadredaktora, m\u00f3wi\u0105cego niezale\u017cnym redakcjom co wolno, a czego nie\" - napisa\u0142a w o\u015bwiadczeniu Rada Wydawc\u00f3w Stowarzyszenia Gazet Lokalnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kary-krrit-dla-tvn24-i-tok-fm-stanowisko-stowarzyszenia-gazet-lokalnych-st7884957?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mo\u017ce stawia\u0107 si\u0119 w roli nadredaktora\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:09:57+00:00", "description": "<img alt=\"Lotnisko na sprzeda\u017c? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bh1nwg-lotnisko-w-lodzi-4705817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja \u0142\u00f3dzkiego lotniska jeszcze niedawno by\u0142a katastrofalna. Wiceprezydent miasta apelowa\u0142 nawet o to, by kto\u015b kupi\u0142 port od \u0141odzi i go zagospodarowa\u0142. Jak jest teraz? - Du\u017co lepiej, wyprzedzili\u015bmy ju\u017c Bydgoszcz i Lublin. Idziemy na rekord - m\u00f3wi rzeczniczka lotniska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-lepsze-wyniki-lotniska-st7884824?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko na sprzeda\u017c? \"Jest du\u017co lepiej\", ale \"og\u0142oszenie\" pozostaje aktualne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:08:44+00:00", "description": "<img alt=\"Kto z PO do europarlamentu? Nieoficjalnie: znamy list\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ixd5fp-pap_20240423_0ak-7884968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Platforma Obywatelska decyduje o kandydatach do Parlamentu Europejskiego. Po po\u0142udniu kandydatury ma zatwierdzi\u0107 Rada Krajowa. Reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska ustali\u0142a nieoficjalnie nazwiska wyborczych \"jedynek\" ze wszystkich okr\u0119g\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-znamy-liste-jedynek-platformy-obywatelskiej-st7884909?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto z PO do europarlamentu? Nieoficjalnie: znamy list\u0119 \"jedynek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:02:08+00:00", "description": "<img alt=\"Wysokie wygrane w Eurojackpot w Polsce. Dwa miasta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x67s4t-gdansk-ulice-ludzie-spacerowicze-7075196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Polsce w ostatnim losowaniu Eurojackpot pad\u0142y dwie wygrane drugiego stopnia. Ka\u017cda w wysoko\u015bci ponad 15,3 miliona z\u0142otych. Totalizator Sportowy poinformowa\u0142, w kt\u00f3rych miastach wys\u0142ano szcz\u0119\u015bliwe kupony.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gdansk-kielce-wysokie-wygrane-w-eurojackpot-w-polsce-totalizator-sportowy-o-szczegolach-st7884890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie wygrane w Eurojackpot w Polsce. Dwa miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:01:17+00:00", "description": "<img alt=\"Jest nowy ranking Szk\u00f3\u0142 Przyjaznych LGBTQ+\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g8iedf-polska-najbardziej-homofobicznym-krajem-ue-5693079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znamy wyniki czwartej edycji rankingu Szk\u00f3\u0142 Przyjaznych LGBTQ+. W zestawieniu znalaz\u0142y si\u0119 plac\u00f3wki z sze\u015bciu miast. Najwi\u0119cej, bo a\u017c sze\u015b\u0107 jest z Warszawy. Inicjatywa zosta\u0142a obj\u0119ta patronatem Ministerstwa Edukacji Narodowej, Ministerstwa R\u00f3wno\u015bci i Rzecznika Praw Dziecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/edukacja-ranking-szkol-przyjaznych-lgbtq-2024-st7884788?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy ranking Szk\u00f3\u0142 Przyjaznych LGBTQ+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:55:18+00:00", "description": "<img alt=\"Kroi\u0142a karczocha. Warzywo wybuch\u0142o jej w r\u0119kach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4en934-karczocha-deska-do-krojenia-kuchnia-shutterstock_2429557573-7884773/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na wybuchowego karczocha natkn\u0119\u0142a si\u0119 mieszkanka p\u00f3\u0142nocnych W\u0142och. Kobieta kroi\u0142a warzywo, gdy nagle eksplodowa\u0142o ono jej w r\u0119kach. Nietypowa sytuacja ma jednak swoje naukowe wyja\u015bnienie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/karczoch-wybuchl-w-dloniach-kobiety-st7884715?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kroi\u0142a karczocha. Warzywo wybuch\u0142o jej w r\u0119kach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:55:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x79xjv-zatrzymanemu-mezczyznie-grozi-do-osmiu-lat-wiezienia-7884879/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia grozi 33-latkowi, kt\u00f3ry mia\u0142 wykorzysta\u0107 seksualnie 17-latk\u0119. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubelskie-wykorzystal-seksualnie-pijana-nastolatke-st7884860?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kiedy dziewczyna zasn\u0119\u0142a, wykorzysta\u0142 j\u0105 seksualnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:44:51+00:00", "description": "<img alt=\"Park na kopcu, drewniana biblioteka, muzeum na Cytadeli. Nagrody architektoniczne prezydenta Warszawy przyznane\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-so7wpv-park-akcji-burza-po-rewitalizacji-7884911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c po raz dziesi\u0105ty wy\u0142oniono laureat\u00f3w corocznej Nagrody Architektonicznej Prezydenta Warszawy. Nagrody przyznano w pi\u0119ciu g\u0142\u00f3wnych kategoriach: architektura u\u017cyteczno\u015bci publicznej, architektura mieszkaniowa, nowe \u017cycie budynk\u00f3w, projektowanie przestrzeni publicznej oraz wydarzenie architektoniczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-laureaci-nagrody-architektonicznej-prezydenta-warszawy-2023-lista-st7884481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Park na kopcu, drewniana biblioteka, muzeum na Cytadeli. Nagrody architektoniczne prezydenta Warszawy przyznane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:44:20+00:00", "description": "<img alt=\"17-latka le\u017ca\u0142a na ziemi, 19-latek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hyy7fp-zatrzymany-19-latek-7884826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do\u017cywocie grozi 19-latkowi podejrzanemu o brutaln\u0105 napa\u015b\u0107 na 17-latk\u0119. Uratowa\u0142a j\u0105 reakcja przechodni\u00f3w, w tym dzieci, kt\u00f3re poprosi\u0142y doros\u0142ego o wezwanie pomocy. Zatrzymany 19-latek przyzna\u0142, \u017ce chcia\u0142 zabi\u0107 nastolatk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-brutalny-atak-na-mloda-kobiete-w-nowej-hucie-byla-duszona-i-bita-19-latek-z-zarzutem-usilowania-zabojstwa-st7884828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-latka le\u017ca\u0142a na ziemi, 19-latek \"dusi\u0142 j\u0105 i bi\u0142\". Przyzna\u0142, \u017ce chcia\u0142 zabi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:43:04+00:00", "description": "<img alt=\"PNO mo\u017ce mie\u0107 nawet 40 tysi\u0119cy Polak\u00f3w, niewielu otrzyma\u0142o diagnoz\u0119. Objawy ostrzegawcze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-utf19v-coraz-wiecej-zachorowan-na-grype-i-koronawirusa-7198487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwotne niedobory odporno\u015bci (PNO) to grupa chor\u00f3b, przewa\u017cnie uwarunkowanych genetycznie. Szacuje si\u0119, \u017ce w Polsce z t\u0105 przypad\u0142o\u015bci\u0105 mo\u017ce \u017cy\u0107 nawet 40 tysi\u0119cy os\u00f3b, ale zdiagnozowano j\u0105 u zaledwie pi\u0119ciu tysi\u0119cy pacjent\u00f3w. Tymczasem konsekwencje op\u00f3\u017anionej diagnozy s\u0105 w du\u017cej mierze nieodwracalne i wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z uszkodzeniem narz\u0105d\u00f3w lub wyst\u0119powaniem przewlek\u0142ych chor\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pno-pierwotne-niedobory-odpornosci-co-to-jest-jakie-sa-objawy-st7884065?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PNO mo\u017ce mie\u0107 nawet 40 tysi\u0119cy Polak\u00f3w, niewielu otrzyma\u0142o diagnoz\u0119. Objawy ostrzegawcze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:42:20+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjski s\u0105d odrzuci\u0142 apelacj\u0119 ameryka\u0144skiego reportera Evana Gershkovicha\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-anjkqz-evan-gershkovich-zostal-zatrzymany-przez-rosyjska-federalna-sluzbe-bezpieczenstwa-w-marcu-2023-roku-7884426/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski s\u0105d odrzuci\u0142 apelacj\u0119 reportera \"Wall Street Journal\" Evana Gershkovicha w sprawie jego tymczasowego aresztowania pod zarzutem szpiegostwa. Na rozprawie obecna by\u0142a ameryka\u0144ska charge d'affaires Stephanie Holmes.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-sad-odrzucil-apelacje-amerykanskiego-reportera-evana-gershkovicha-st7884427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski s\u0105d odrzuci\u0142 apelacj\u0119 ameryka\u0144skiego reportera Evana Gershkovicha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:40:02+00:00", "description": "<img alt=\"Hakerzy podmienili numery konta bankowego Strefy P\u0142atnego Parkowania\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-p6wkb1-strefa-platnego-parkowania-zdjecie-ilustracyjne-6071160/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hakerzy w\u0142amali si\u0119 do systemu zarz\u0105dzania Strefy P\u0142atnego Parkowania w Szczecinie i zmienili numer konta bankowego do op\u0142acania kar za post\u00f3j auta. Na konto oszust\u00f3w mog\u0142o trafi\u0107 nawet 72,9 tysi\u0119cy z\u0142otych. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-hakerzy-podmienili-numery-konta-bankowego-strefy-platnego-parkowania-st7884562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hakerzy podmienili numery konta bankowego Strefy P\u0142atnego Parkowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:36:07+00:00", "description": "<img alt=\"Tegoroczny plakat festiwalu w Cannes nawi\u0105zuje do \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-md4onm-tegoroczny-plakat-festiwalu-w-cannes-nawiazuje-do-filmu-kurosawy-7882874/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po ujawnieniu plakatu 77. edycji festiwalu w Cannes organizatorzy wyja\u015bnili, \u017ce za ka\u017cdym razem \"plakat nadaje ton\" filmowej imprezie. Wiele z nich w przesz\u0142o\u015bci by\u0142o \u017cywio\u0142owych i pe\u0142nych kolor\u00f3w, sygnalizuj\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci kina. Tegoroczny, przywo\u0142uj\u0105cy kadr z filmu Akiry Kurosawy \"Sierpniowa rapsodia\", w czytelny spos\u00f3b nawi\u0105zuje do rozgrywaj\u0105cej si\u0119 w tle wojny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/festiwal-w-cannes-tegoroczny-plakat-nawiazuje-do-sierpniowej-rapsodii-akiry-kurosawy-st7883066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tegoroczny plakat festiwalu w Cannes nawi\u0105zuje do \"Sierpniowej rapsodii\" Kurosawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:33:47+00:00", "description": "<img alt=\"Ro\u015bnie liczba kar dla rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy nie szczepi\u0105 swoich dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-np8lbw-w-warszawie-sa-pieniadze-na-bezplatne-szczepienia-zdj-ilustracyjne-7726279/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim ro\u015bnie liczba kar dla rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy nie wykonuj\u0105 obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 dzieciom. W 2021 roku by\u0142o ich 103, a w 2023 ju\u017c 407 na w sumie 215 tysi\u0119cy z\u0142otych", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-niepokojacy-wzrost-liczby-kar-za-nieszczepienie-swoich-dzieci-st7884574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie liczba kar dla rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy nie szczepi\u0105 swoich dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:32:34+00:00", "description": "<img alt=\"Lotnisko Chopina do weryfikacji\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gxotqz-lotnisko-chopina-zdjecie-ilustracyjne-7311868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister funduszy i polityki regionalnej Maciej\u00a0Lasek poinformowa\u0142, \u017ce trwa weryfikowanie prognozy ruchu lotniczego i mo\u017cliwo\u015bci obs\u0142ugi pasa\u017cer\u00f3w przez Lotnisko Chopina. - Sprawdzamy mo\u017cliwo\u015bci modernizacji tego lotniska i kwestie limit\u00f3w \u015brodowiskowych - przekaza\u0142 Lasek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lotnisko-chopina-w-warszawie-trwa-weryfikacja-st7884468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko Chopina do weryfikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:16:11+00:00", "description": "<img alt=\"Jedno s\u0142owo od Ho\u0142owni. Konsternacja na konferencji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ordduo-holownia-z-pap-7884817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia pytany na konferencji, jak id\u0105 \"przymiarki do wybor\u00f3w europejskich po stronie Polski 2050\", odpowiedzia\u0142: kandyduj\u0119. Na chwil\u0119 w\u015br\u00f3d dziennikarzy zapad\u0142a cisza i wyra\u017ana konsternacja. Z sali pad\u0142o: O... Po chwili marsza\u0142ek przyzna\u0142, \u017ce \u017cartuje. - Chcia\u0142em zobaczy\u0107 na pa\u0144stwa twarzach ten moment - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-kandyduje-do-parlamentu-europejskiego-zartowal-na-konferencji-st7884816?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedno s\u0142owo od Ho\u0142owni. Konsternacja na konferencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:56:31+00:00", "description": "<img alt=\"Prace na obszarze przysz\u0142ej elektrowni w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-io0raa-uroczyste-otwarcie-warszawskiego-biura-firmy-bechtel-7884763/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruszy\u0142y prace terenowe w ramach procesu projektowania pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce, kt\u00f3ra ma powsta\u0107 w gminie Choczewo w wojew\u00f3dztwie pomorskim. - Polska jest na dobrej drodze, aby jako pierwsza w regionie wybudowa\u0107 reaktor najnowszej generacji AP1000 - podkre\u015bli\u0142 ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski. Wed\u0142ug sp\u00f3\u0142ki Polskie Elektrownie J\u0105drowe rozpocz\u0119cie bada\u0144 geologicznych \"to jeden z wa\u017cniejszych kamieni milowych\" umowy na projektowanie elektrowni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/elektrownia-jadrowa-w-polsce-prace-terenowe-na-pomorzu-na-obszarze-przyszlej-elektrowni-jadrowej-w-polsce-mark-brzezinski-ambasador-usa-w-polsce-komentuje-st7884646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prace na obszarze przysz\u0142ej elektrowni w Polsce. \"Historyczny dzie\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:45:21+00:00", "description": "<img alt=\"Mo\u0142dawska policja skonfiskowa\u0142a ponad milion euro od uczestnik\u00f3w prorosyjskiego zjazdu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ew546c-kiszyniow-lotnisko-shutterstock_2294710595-7197707/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mo\u0142dawska policja skonfiskowa\u0142a na lotnisku w Kiszyniowie ponad milion euro u uczestnik\u00f3w zjazdu prorosyjskiej opozycji powracaj\u0105cych do kraju z Moskwy. \"Kurierami\" by\u0142y g\u0142\u00f3wnie osoby starsze, pochodz\u0105ce z autonomicznej Gagauzji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-policja-skonfiskowala-ponad-milion-euro-od-uczestnikow-prorosyjskiego-zjazdu-st7884433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u0142dawska policja skonfiskowa\u0142a ponad milion euro od uczestnik\u00f3w prorosyjskiego zjazdu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:40:02+00:00", "description": "<img alt=\"Atak no\u017cem w hostelu, ranna kobieta. 28-latek z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-a3at59-zaatakowal-nozem-byla-partnerke-zdjecie-ilustracyjne-7864547/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednym z hosteli w Wieliczce pod Krakowem 32-latka zosta\u0142a raniona no\u017cem. Uratowa\u0142a j\u0105 inna kobieta, kt\u00f3ra us\u0142ysza\u0142a krzyki. W tej sprawie zatrzymano 28-latka, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/wieliczka-atak-nozem-w-hostelu-ranna-kobieta-zarzut-usilowania-zabojstwa-i-areszt-st7884736?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cem w hostelu, ranna kobieta. 28-latek z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:34:55+00:00", "description": "<img alt=\"KRS zaskar\u017cy\u0142a do TK artyku\u0142 Konwencji o Ochronie Praw Cz\u0142owieka i Podstawowych Wolno\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l5cyu5-krs-pap_20230828_036-7866765/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krajowa Rada S\u0105downictwa zaskar\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego przepis Konwencji o Ochronie Praw Cz\u0142owieka i Podstawowych Wolno\u015bci zobowi\u0105zuj\u0105cy Polsk\u0119 do wykonywania wyrok\u00f3w Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka w zakresie nak\u0142adaj\u0105cym na Polsk\u0119 mi\u0119dzy innymi obowi\u0105zek zmian ustaw dotycz\u0105cych procedury powo\u0142ywania s\u0119dzi\u00f3w i ustroju s\u0105d\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/krajowa-rada-sadownictwa-zaskarzyla-do-trybunalu-konstytucyjnego-artykul-konwencji-o-ochronie-praw-czlowieka-i-podstawowych-wolnosci-st7884421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KRS zaskar\u017cy\u0142a do TK artyku\u0142 Konwencji o Ochronie Praw Cz\u0142owieka i Podstawowych Wolno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:34:15+00:00", "description": "<img alt=\"Stopa bezrobocia w Polsce. Najnowsze dane\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-b2ayvo-ulica-tlum-ludzie-przechodnie-shutterstock_555163252-7654421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS) poinformowa\u0142, \u017ce stopa bezrobocia w marcu wynios\u0142a 5,3 procent. W urz\u0119dach pracy by\u0142o zarejestrowanych 822,2 tysi\u0105ca os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopa-bezrobocia-w-polsce-marzec-2024-st7884743?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stopa bezrobocia w Polsce. Najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:25:53+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0119dzia Beata Morawiec o inwigilacji Pegasusem: samo my\u015blenie o tego rodzaju dzia\u0142alno\u015bci powinno by\u0107 karane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u36fsz-specjalistka-oferowala-zyski-na-rynku-kryptowalut-7339818/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 w Sejmie minister sprawiedliwo\u015bci przedstawi informacj\u0119 o inwigilacji Pegasusem. - Jest to bardzo, bardzo niebezpieczny proces - m\u00f3wi\u0142a o inwigilacji s\u0119dzia Beata Morawiec. - Nie mo\u017cna prowadzi\u0107 gry politycznej kosztem obywateli, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 wspiera\u0107 pa\u0144stwa autorytarnego - doda\u0142a. Powiedzia\u0142a te\u017c, \u017ce zmiany w TK mog\u0105 by\u0107 trudne, dop\u00f3ki \"prezydent b\u0119dzie torpedowa\u0142\" prace parlamentu w tym zakresie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/inwigilacja-pegasusem-w-sejmie-sedzia-beata-morawiec-samo-myslenie-o-tego-rodzaju-dzialalnosci-powinno-byc-karane-st7884561?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Beata Morawiec o inwigilacji Pegasusem: samo my\u015blenie o tego rodzaju dzia\u0142alno\u015bci powinno by\u0107 karane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:22:58+00:00", "description": "<img alt=\"Znaleziono bomby lotnicze, ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rrb3qv-znaleziono-cztery-bomby-lotnicze-7884805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w, pracownik\u00f3w i uczni\u00f3w z budynk\u00f3w przy ulicy Sidorskiej w Bia\u0142ej Podlaskiej (Lubelskie). Na pobliskim placu budowy znaleziono cztery bomby lotnicze. Teren zabezpiecza policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-bomby-lotnicze-na-budowie-trwa-ewakuacja-ludnosci-st7884684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znaleziono bomby lotnicze, ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:59:52+00:00", "description": "<img alt=\"Leje od ponad miesi\u0105ca. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ru99r8-powodzie-w-kenii-7884681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewy przyczyni\u0142y si\u0119 do \u015bmierci co najmniej 38 os\u00f3b w Kenii. Jak poda\u0142y lokalne media, ponad 40 tysi\u0119cy ludzi musia\u0142o ucieka\u0107 z zagro\u017conych teren\u00f3w. S\u0142u\u017cby meteorologiczne ostrzeg\u0142y, \u017ce kolejne tygodnie przynios\u0105 dalsze opady.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-kenii-ulewy-od-ponad-miesiaca-st7884597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leje od ponad miesi\u0105ca. \"Wszystkie uprawy zosta\u0142y zniszczone\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:59:52+00:00", "description": "<img alt=\"Ulice jak rzeki, tysi\u0105ce ludzi bez\u00a0dachu nad\u00a0g\u0142ow\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-medqaz-kenia-7886144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powodzie, kt\u00f3re by\u0142y nast\u0119pstwem ulewnych opad\u00f3w deszczu, nawiedzi\u0142y Keni\u0119. W wyniku \u017cywio\u0142u zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b. Ponad 110 tysi\u0119cy ludzi jest bez dachu nad g\u0142ow\u0105. S\u0142u\u017cby meteorologiczne ostrzeg\u0142y, \u017ce kolejne tygodnie przynios\u0105 dalsze opady.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-kenii-ulewy-od-ponad-miesiaca-tysiace-ludzi-bezdachu-nadglowa-st7884597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulice jak rzeki, tysi\u0105ce ludzi bez\u00a0dachu nad\u00a0g\u0142ow\u0105. \"Po tych powodziach nie b\u0119dzie zbior\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:57:06+00:00", "description": "<img alt=\"Kto do europarlamentu? Zebra\u0142 si\u0119 zarz\u0105d PO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v5o4w2-donald-tusk-7884664/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Platformy Obywatelskiej zebra\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 rano w sprawie list Koalicji Obywatelskiej do Parlamentu Europejskiego. Na pytanie, czy w tej sprawie \"wszystko jest przes\u0105dzone\", szef rz\u0105du i lider PO Donald Tusk odpar\u0142 twierdz\u0105co.\u00a0Wiceszef MON Cezary Tomczyk m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"to b\u0119dzie bardzo mocna lista\". - My\u015bl\u0119, \u017ce mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno niespodzianek, jak i du\u017cych nazwisk, bo to s\u0105 bardzo wa\u017cne wybory - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-kto-na-listach-koalicji-obywatelskiej-zebral-sie-zarzad-po-st7884609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto do europarlamentu? Zebra\u0142 si\u0119 zarz\u0105d PO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:43:40+00:00", "description": "<img alt=\"Jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142a Polska w odblokowaniu pomocy USA dla Ukrainy? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tzow3t-andrzej-duda-joe-biden-donald-tusk-7821713/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska przeprowadzi\u0142a w minionych tygodniach w Waszyngtonie dyplomatyczn\u0105 ofensyw\u0119, aby doprowadzi\u0107 do przekazania Ukrainie potrzebnej pomocy wojskowej - napisa\u0142 niemiecki dziennik \"Die Welt\". Wed\u0142ug tej publikacji, w relacjach z USA w\u0142adze w Warszawie dysponuj\u0105 atutami, kt\u00f3rych nie maj\u0105 inni europejscy sojusznicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pomoc-usa-dla-ukrainy-jaka-role-odegrala-polska-demonstracja-sily-pokazala-znaczne-wplywy-ocenia-die-welt-st7884570?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142a Polska w odblokowaniu pomocy USA dla Ukrainy? \"Die Welt\": demonstracja si\u0142y pokaza\u0142a znaczne wp\u0142ywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:25:10+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje siedmioletni ch\u0142opiec przygnieciony ci\u0119\u017ckim elementem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nfkswk-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-7304761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lekarzom z G\u00f3rno\u015bl\u0105skiego Centrum Zdrowia Dziecka w Katowicach nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia siedmioletniego ch\u0142opca, kt\u00f3ry zosta\u0142 przygnieciony ci\u0119\u017ckim elementem. Walka o jego \u017cycie w szpitalu trwa\u0142a 10 dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/imielin-nie-zyje-siedmioletni-chlopiec-przygnieciony-ciezkim-elementem-st7884607?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje siedmioletni ch\u0142opiec przygnieciony ci\u0119\u017ckim elementem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:22:19+00:00", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski z rekomendacj\u0105 do kandydowania w wyborach do Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-qzkpnu-mariusz-kaminski-przed-sejmowa-komisja-sledcza-7883985/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz Kami\u0144ski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce dosta\u0142 rekomendacj\u0119 zarz\u0105du lubelskiego PiS, aby kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego. Powiedzia\u0142, \u017ce \"je\u017celi taka oferta zostanie potwierdzona przez kierownictwo PiS\", to nie wyklucza, \u017ce j\u0105 przyjmie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-mariusz-kaminski-z-rekomendacja-lubelskiego-pis-st7884605?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski z rekomendacj\u0105 do kandydowania w wyborach do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:01:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ceny ropy naftowej w g\u00f3r\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie709a02a3cda6ba845b94772b4421a490-sytuacje-komentuje-sekretarz-skarbu-usa-timothy-geithner-904768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ceny ropy naftowej na gie\u0142dzie w Nowym Yorku zwy\u017ckuj\u0105. Zdaniem inwestor\u00f3w powodem jest spadek zapas\u00f3w paliw w USA. Nie bez znaczenia pozostaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c nowe sankcje na\u0142o\u017cone na Iran.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ceny-ropy-naftowej-w-gore-st7884525?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny ropy naftowej w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:51:52+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wx6k2a-policjanci-uratowali-36-letniego-mezczyzne-7884546/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Suwa\u0142k uratowali 36-latka. Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna le\u017ca\u0142 w \u0142azience swojego mieszkania, nie oddycha\u0142. \u015awiadek poprosi\u0142 ich pomoc, gdy patrolowali osiedle. Prowadzili masa\u017c serca a\u017c do przyjazdu ratownik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-policjanci-uratowali-36-letniego-mezczyzne-st7884542?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Umiera m\u0119\u017cczyzna, nikt nie wie co robi\u0107, pom\u00f3\u017ccie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:28:44+00:00", "description": "<img alt=\"NBP na du\u017cym minusie. Nie b\u0119dzie przelewu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87vk3z-adam-glapinski-7836803/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Polski zako\u0144czy\u0142 2023 rok ze strat\u0105 w wysoko\u015bci 20,8 miliarda z\u0142otych. Takie informacje przekaza\u0142 bank centralny w sprawozdaniu finansowym za ubieg\u0142y rok. Oznacza to, \u017ce  pa\u0144stwowa kasa nie b\u0119dzie zasilona przelewem z NBP.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/narodowy-bank-polski-nbp-zakonczyl-2023-rok-na-duzym-minusie-podano-wysokosc-straty-st7884538?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBP na du\u017cym minusie. Nie b\u0119dzie przelewu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:18:22+00:00", "description": "<img alt=\"Sceny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ui8tu-wrona-siwa-w-budapeszcie-7884503/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wrony siwe coraz cz\u0119\u015bciej atakuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w Budapesztu i innych w\u0119gierskich miast. Zwi\u0105zane jest to z wci\u0105\u017c rosn\u0105c\u0105 populacj\u0105 tych ptak\u00f3w. Jak t\u0142umacz\u0105 ornitolodzy, ptaki nie robi\u0105 tego, by zrani\u0107 ludzi, a przed atakiem mo\u017cna \u0142atwo si\u0119 obroni\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wegry-wrony-atakuja-mieszkancow-budapesztu-st7884508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sceny \"jak z Hitchcocka\" w w\u0119gierskiej stolicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:11:08+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna przygnieciony przez \u015bcian\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-w7du92-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-4609890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    49-latek zgin\u0105\u0142 przygnieciony przez \u015bcian\u0119 podczas prac rozbi\u00f3rkowych prowadzonych w Lublinie. Okoliczno\u015bci \u015bmierci badaj\u0105 policja i prokuratura.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-tragedia-na-placu-budowy-nie-zyje-49-latek-przygnieciony-przez-sciane-st7884529?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna przygnieciony przez \u015bcian\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:57:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2idpb0-pies-przezyl-upadek-udalo-sie-go-uratowac-zdjecie-z-grudnia-2022-roku-7008276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    49-latek skazany na dwa lata wi\u0119zienia za wyrzucenie szczeniaka przez balkon z czwartego pi\u0119tra, chce ni\u017cszej kary. Jego obro\u0144ca w procesie odwo\u0142awczym argumentowa\u0142, \u017ce zachowanie jego klienta nie by\u0142o \"zn\u0119caniem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem\", bo by\u0142o jednorazowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-wyrzucil-psa-przez-balkon-chce-lagodniejszego-wyroku-st7884506?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyrzuci\u0142em go przez balkon, bo szczeka\u0142\". Chce ni\u017cszej kary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:46:43+00:00", "description": "<img alt=\"Biden podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie TikToka. Chi\u0144czycy odgra\u017caj\u0105 si\u0119: nigdzie si\u0119 nie wybieramy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rkvu0p-tiktok-5453552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Joe Biden podpisa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce aplikacja TikTok przestanie dzia\u0142a\u0107 w Stanach Zjednoczonych. Stanie si\u0119 tak, je\u017celi obecny w\u0142a\u015bciciel ByteDance nie sprzeda j\u0105 podmiotowi niezwi\u0105zanemu z Pa\u0144stwem \u015arodka. Dyrektor generalny TikTok, Shou Zi Chew w filmie opublikowanym po decyzji prezydenta zapewnia\u0142: \"Nigdzie si\u0119 nie wybieramy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/prezydent-joe-biden-podpisal-ustawe-w-sprawie-aplikacji-tiktok-reakcja-shou-zi-chew-st7884482?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie TikToka. Chi\u0144czycy odgra\u017caj\u0105 si\u0119: nigdzie si\u0119 nie wybieramy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:46:43+00:00", "description": "<img alt=\"Sprzeda\u017c albo zakaz. Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 popularnej aplikacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u7unsd-telefon-komorka-smartfon-shutterstock780955027-5595175/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski Senat przyj\u0105\u0142 przepisy, kt\u00f3re mog\u0105 doprowadzi\u0107 do zakazu w USA popularnej chi\u0144skiej aplikacji TokTok. Stanie si\u0119 tak, je\u017celi obecny w\u0142a\u015bciciel ByteDance nie sprzeda j\u0105 podmiotowi niezwi\u0105zanemu z Pa\u0144stwem \u015arodka. Prezydent USA Joe Biden mo\u017ce podpisa\u0107 ustaw\u0119 w tej sprawie w \u015brod\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tiktok-w-usa-moze-zostac-zakazany-senat-przeglosowal-nowe-przepisy-st7884482?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c albo zakaz. Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 popularnej aplikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:34:16+00:00", "description": "<img alt=\"Autokar wpad\u0142 do rowu, kilka os\u00f3b rannych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uzlc0n-wypadek-autokaru-w-miejscowosci-polaki-kolo-siedlec-7884491/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Polaki ko\u0142o Siedlec kierowca bia\u0142oruskiego autobusu straci\u0142 panowanie nad pojazdem i wpad\u0142 do przydro\u017cnego rowu. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o zabranych do szpitala. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/polaki-kolo-siedlec-wypadek-bialoruskiego-autokaru-ranni-st7884495?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autokar wpad\u0142 do rowu, kilka os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:32:06+00:00", "description": "<img alt=\"Internauci wybior\u0105 Zdj\u0119cie XX-lecia konkursu Grand Press Photo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yde4zx-2023-ukrainscy-ratownicy-uwolnili-spod-gruzow-skrajnie-wyczerpana-i-wychlodzona-kobiete-7884103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z okazji jubileuszu Og\u00f3lnopolskiego Konkursu Fotografii Reporterskiej - Grand Press Photo internauci mog\u0105 wskaza\u0107 Zdj\u0119cie XX-lecia. G\u0142osowa\u0107 mo\u017cna do 10 maja. Wyboru mo\u017cna dokona\u0107 spo\u015br\u00f3d 19 Zdj\u0119\u0107 Roku z poprzednich edycji konkursu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/grand-press-photo-zdjecie-xx-lecia-wybiora-internauci-st7884399?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internauci wybior\u0105 Zdj\u0119cie XX-lecia konkursu Grand Press Photo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:31:10+00:00", "description": "<img alt=\"Zbiera si\u0119 Sejm. Informacja Bodnara o Pegasusie i zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Harmonogram\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-48tsku-obrady-sejmu-7866767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 rozpoczyna si\u0119 10. posiedzenie Sejmu X kadencji. Po po\u0142udniu pos\u0142owie wys\u0142uchaj\u0105 informacji prokuratora generalnego Adama Bodnara o inwigilacji Pegasusem, a nast\u0119pnie zajm\u0105 si\u0119 projektami ustaw w sprawie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Na czwartek zaplanowano informacj\u0119 szefa MSZ o zadaniach polskiej polityki zagranicznej w 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-posiedzenie-24-26-kwietnia-harmonogram-informacja-o-pegasusie-i-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-st7884471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbiera si\u0119 Sejm. Informacja Bodnara o Pegasusie i zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Harmonogram", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:27:04+00:00", "description": "<img alt=\"Nowe dane z\u00a0bank\u00f3w. Analityk spodziewa si\u0119 powt\u00f3rki z historii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1rrn0-bank-shutterstock_55763959-7546692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Banki i sp\u00f3\u0142dzielcze kasy oszcz\u0119dno\u015bciowo-kredytowe (SKOK-i) w marcu 2024 roku udzieli\u0142y 18,5 tysi\u0105ca kredyt\u00f3w mieszkaniowych, co oznacza wzrost o 87,3 procent rok do roku - wynika z danych Biura Informacji Kredytowej. Ponad jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 stanowi\u0142y zobowi\u0105zania udzielone w ramach programu Bezpieczny kredyt 2 procent. \u0141\u0105czna kwota kredyt\u00f3w hipotecznych wynios\u0142a niemal 7,7 miliarda z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kredyty-mieszkaniowe-marzec-2024-nowe-dane-zbankow-hamowanie-akcji-kredytowej-komunikat-biura-informacji-kredytowej-st7884474?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane z\u00a0bank\u00f3w. Analityk spodziewa si\u0119 powt\u00f3rki z historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:11:18+00:00", "description": "<img alt=\"Grozi\u0142 sprzedawcy \u015bmierci\u0105 i zdemolowa\u0142 sklep, bo \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-82upi7-awantura-w-sklepie-zdj-ilustracyjne-7884484/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednym ze sklep\u00f3w na warszawskim Bemowie dosz\u0142o do awantury. 34-letni m\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 sprzedawcy, \u017ce go zabije, poniewa\u017c ten mia\u0142 mu sprzeda\u0107 nie\u015bwie\u017ce jedzenie. Agresywny klient zdemolowa\u0142 sklep. Zosta\u0142 zatrzymany i obj\u0119ty policyjnym dozorem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-grozil-sprzedawcy-smiercia-i-zdemolowal-sklep-st7884158?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142 sprzedawcy \u015bmierci\u0105 i zdemolowa\u0142 sklep, bo \"jedzenie by\u0142o nie\u015bwie\u017ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:46:59+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z\u00a023 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie63e089d459976179939fb237bec19518-wyniki-losowania-lotto-4430595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek w Lotto po raz kolejny nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 10 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z dnia 23 kwietnia 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-z-dnia230424-liczby-z-ostatniego-losowania-st7884467?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z\u00a023 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:41:04+00:00", "description": "<img alt=\"Siostra by\u0142a poszukiwana, do aresztu trafi\u0142 brat\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-44wvmh-23-latek-uslyszal-zarzuty-i-trafil-do-aresztu-7884219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    32-latka by\u0142a poszukiwana do odbycia kary wi\u0119zienia. W domu, gdzie mia\u0142a przebywa\u0107, zatrzymano jej 23-letniego brata podejrzanego o posiadanie znacznych ilo\u015bci narkotyk\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piaseczno-siostra-byla-poszukiwana-do-aresztu-trafil-brat-st7884187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siostra by\u0142a poszukiwana, do aresztu trafi\u0142 brat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:38:15+00:00", "description": "<img alt=\"Spadnie \u015bnieg, chwyci mr\u00f3z, l\u00f3d skuje drogi. Alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6dnmbz-imgw-wydal-ostrzezenia-przed-oblodzeniem-4292463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alerty meteorologiczne. W du\u017cej cz\u0119\u015bci Polski obowi\u0105zuj\u0105 alerty pierwszego stopnia przed przymrozkami, oblodzeniem i opadami \u015bniegu. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-2404-i-2504-spadnie-snieg-chwyci-mroz-lod-skuje-drogi-st7884455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadnie \u015bnieg, chwyci mr\u00f3z, l\u00f3d skuje drogi. Alerty IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:38:15+00:00", "description": "<img alt=\"\u015aliskie drogi i chodniki, spadnie te\u017c \u015bnieg. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-nuuzb6-oblodzenie-noc-6891478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed oblodzeniem i opadami \u015bniegu. Z komunikatu wynika te\u017c, \u017ce w cz\u0119\u015bci kraju temperatura spadnie poni\u017cej zera stopni. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-meteorologiczne-imgw-spadnie-snieg-chwyci-mroz-lod-skuje-drogi-st7884455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aliskie drogi i chodniki, spadnie te\u017c \u015bnieg. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:38:15+00:00", "description": "<img alt=\"Zimowe zagro\u017cenia nie powiedzia\u0142y jeszcze ostatniego s\u0142owa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bhjuq2-oblodzenie-6970201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 alerty przed przymrozkami, kt\u00f3re o poranku s\u0105 w mocy w ponad po\u0142owie wojew\u00f3dztw. Obowi\u0105zuje te\u017c prognoza zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni, ostrzegaj\u0105ca przed kolejnymi zagro\u017ceniami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-przymrozki-prognoza-alertow-na-kolejne-dni-opady-sniegu-oblodzenia-st7884455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zimowe zagro\u017cenia nie powiedzia\u0142y jeszcze ostatniego s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:25:29+00:00", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi na Kremlu. Szojgu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ayr2s-zrzut-ekranu-2024-04-24-o-14-7885394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdrada stanu. To jest prawdziwy pow\u00f3d aresztowania wiceministra obrony Timura Iwanowa - poda\u0142y niezale\u017cne rosyjskie media. Jak pisze portal The Moscow Times, Iwanow by\u0142 \"praw\u0105 r\u0119k\u0105\" ministra Siergieja Szojgu, a sprawa ta jest dla szefa resortu obrony \"pot\u0119\u017cnym ciosem\". Komitet \u015aledczy Rosji poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce wiceminister Iwanow, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 od o\u015bmiu lat, zosta\u0142 zatrzymany pod zarzutem przyjmowania \u0142ap\u00f3wek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-wiceminister-obrony-timur-iwanow-aresztowany-media-chodzi-o-zdrade-stanu-st7884425?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Kremlu. Szojgu \"otrzyma\u0142 pot\u0119\u017cny cios\", jego cz\u0142owiek aresztowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:25:29+00:00", "description": "<img alt=\"Wiceminister obrony Rosji aresztowany. Grozi mu 15 lat wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-btai2e-tuimur-iwanow-7884456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwy\u017cszy organ \u015bledczy Rosji poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce rosyjski wiceminister obrony, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 od o\u015bmiu lat, zosta\u0142 zatrzymany pod zarzutem przyjmowania \u0142ap\u00f3wek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-aresztowano-wiceministra-obrony-pod-zarzutem-korupcji-na-duza-skale-st7884425?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister obrony Rosji aresztowany. Grozi mu 15 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:12:05+00:00", "description": "<img alt=\"Koniec procesu w sprawie g\u0142o\u015bnego zab\u00f3jstwa na Nowym \u015awiecie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r9cvor-do-zabojstwa-doszlo-w-2022-roku-7884079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To by\u0142a jedna z najbardziej poruszaj\u0105cych zbrodni ostatnich lat. Na g\u0142\u00f3wnym deptaku stolicy, na oczach t\u0142umu ludzi 29-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 sze\u015bciokrotnie ugodzony no\u017cem. Proces w tej sprawie w\u0142a\u015bnie dobieg\u0142 ko\u0144ca. Na \u0142awie oskar\u017conych zabrak\u0142o jednak osoby, kt\u00f3ra wed\u0142ug prokuratury zada\u0142a \u015bmiertelne ciosy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/warszawa-zabojstwo-na-nowym-swiecie-proces-st7884059?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec procesu w sprawie g\u0142o\u015bnego zab\u00f3jstwa na Nowym \u015awiecie. \"Pozostaje si\u0119 z\u0142apa\u0107 za g\u0142ow\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T03:34:36+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 24 kwietnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zc7bb1-mariusz-kaminski-7884440/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski Senat przyj\u0105\u0142 pakiet pomocowy dla Ukrainy. Mariusz Kami\u0144ski zeznawa\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Z kolei premier Wielkiej Brytanii Rishi Sunak zapowiedzia\u0142, \u017ce polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 my\u015bliwce Tajfun. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 24 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-srode-24-kwietnia-st7884437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 24 kwietnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T01:35:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144ski Senat przyj\u0105\u0142 pakiet pomocowy dla Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8d83or-senat-przyjal-pakiet-pomocowy-dla-ukrainy-izraela-i-tajwanu-7884435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Senat USA przyj\u0105\u0142 pakiet pomocowy dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu o warto\u015bci 95 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.\u00a0D\u0142ugo oczekiwana ustawa trafi teraz na biurko prezydenta Joe Bidena, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce natychmiast j\u0105 podpisze. - Musimy powstrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina natychmiast - powiedzia\u0142a przed g\u0142osowaniem senator Jeanne Shaheen.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pakiet-pomocowy-dla-ukrainy-izraela-i-tajwanu-senat-przyjal-ustawe-st7884332?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski Senat przyj\u0105\u0142 pakiet pomocowy dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 24.04. Wiele deszczowych miejsc, do 11 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie7a97ba134e79c391e718675c8409b58c-miejscami-popada-deszcz-5224036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 24.04 pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu, a w g\u00f3rach \u015bniegu. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 11 stopni Celsjusza. Warunki biometeorologiczne oka\u017c\u0105 si\u0119 niekorzystne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-2404-wiele-deszczowych-miejsc-do-11-stopni-st7884366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 24.04. Wiele deszczowych miejsc, do 11 stopni", "user": null, "vote": 0}]