[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:57:41.024701+00:00", "description": "Zarz\u0105d Orlenu rekomenduje wyp\u0142at\u0119 dywidendy za 2023 r. w wysoko\u015bci 4,15 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119. Proponuje te\u017c, aby ustali\u0107 20 wrze\u015bnia tego roku jako dzie\u0144 dywidendy oraz 20 grudnia tego roku jako dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 koncern.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-dywidenda-data-wyplaty-w-2024-r-kurs-akcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen zapowiada prawie 5 mld z\u0142 dywidendy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:53:26.139088+00:00", "description": "Grupa Orlen poprzez sw\u00f3j fundusz venture capital zainwestowa\u0142a w EuroLoop - firm\u0119 produkuj\u0105c\u0105 ultraszybkie stacje \u0142adowania pojazd\u00f3w elektrycznych, z kt\u00f3rych korzystaj\u0105 kierowcy w 7 krajach Europy. To jedne z najszybszych tego typu urz\u0105dze\u0144 na rynku - poda\u0142 w \u015brod\u0119 koncern.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-ladowarki-do-aut-fundusz-inwestycyjny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen inwestuje w ultraszybkie \u0142adowarki do aut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:42:04.715841+00:00", "description": "Nowi dyrektorzy zarz\u0105dzaj\u0105cy do\u0142\u0105czaj\u0105 do Grupy InPost i obejm\u0105 stanowisko CEO na kluczowych rynkach. Neil Kuschel zosta\u0142 dyrektorem zarz\u0105dzaj\u0105cym w InPost w Wielkiej Brytanii. Laurent Bendavid zosta\u0142 CEO Mondial Relay - odpowiadaj\u0105c za Francj\u0119, Belgi\u0119, Niderlandy i Luksemburg.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/inpost-nowi-ceo-we-francji-i-wielkiej-brytanii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "InPost wzmacnia zarz\u0105d we Francji i Wielkiej Brytanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:26:41.670028+00:00", "description": "Na koniec marca br. do ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych w ZUS by\u0142o zg\u0142oszonych 1 mln 138 tys. cudzoziemc\u00f3w. Dla por\u00f3wnania na koniec marca 2023 r. by\u0142o to 1 mln 73 tys. os\u00f3b - wynika z najnowszych danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. W 2008 r. zarejestrowano 16 tys. cudzoziemc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ilu-cudzoziemcow-pracuje-legalnie-w-polsce-z-ukrainy-bialorusi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w przyby\u0142o cudzoziemc\u00f3w pracuj\u0105cych legalnie w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T04:16:40.619441+00:00", "description": "Producent samochod\u00f3w Tesla, w zwi\u0105zku ze spadaj\u0105cymi wynikami sprzeda\u017cy na ca\u0142ym \u015bwiecie, zwolni\u0142a ok. 10 proc. swojego personelu, czyli oko\u0142o 14 000 os\u00f3b na ca\u0142ym \u015bwiecie. Redukcja zatrudnienia mog\u0142a by\u0107 du\u017co wi\u0119ksza, bo jej dyrektor generalny Elon Musk nalega\u0142 na ci\u0119cia a\u017c o 20 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tesla-zwolnila-zespol-marketingowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla zwolni\u0142a zesp\u00f3\u0142 marketingowy", "user": null, "vote": 0}]