[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:08:09+00:00", "description": "<img alt=\"Departament Stanu potwierdza, \u017ce dostarczono Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-scjprb-atacms-7886143/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Departament Stanu USA potwierdzi\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone jeszcze w marcu dostarczy\u0142y Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu ATACMS w wersji o zasi\u0119gu do 300 kilometr\u00f3w. Wed\u0142ug dw\u00f3ch ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w, na kt\u00f3rych powo\u0142uje si\u0119 agencja AP,  rakiet u\u017cyto w ataku na lotnisko wojskowe na Krymie i zgrupowanie rosyjskiego wojska w Berdia\u0144sku, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w po\u0142owie kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-departament-stanu-potwierdza-ze-dostarczono-ukrainie-rakiety-dalekiego-zasiegu-atacms-st7886133?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departament Stanu potwierdza, \u017ce dostarczono Ukrainie rakiety dalekiego zasi\u0119gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T19:01:33+00:00", "description": "<img alt=\"Centrum Zdrowia Dziecka od 25 lat przeszczepia w\u0105troby. Ich dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest osi\u0105gni\u0119ciem na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wc7pyx-przeszczep-watroby-w-centrum-zdrowia-dziecka-7886092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przez 25 lat w warszawskim Centrum Zdrowia Dziecka lekarze dokonali 500 rodzinnych przeszczep\u00f3w w\u0105troby, ratuj\u0105c zdrowie i \u017cycie pacjent\u00f3w. - W zakresie transplantacji w\u0105troby i nerek u dzieci jeste\u015bmy w tej chwili jednym z dw\u00f3ch najwi\u0119kszych o\u015brodk\u00f3w na \u015bwiecie - podkre\u015bla doktor Marek Migda\u0142, dyrektor Centrum Zdrowia Dziecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/centrum-zdrowia-dziecka-od-25-lat-przeszczepia-watroby-ich-dzialalnosc-jest-osiagnieciem-na-skale-swiatowa-st7886042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centrum Zdrowia Dziecka od 25 lat przeszczepia w\u0105troby. Ich dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest osi\u0105gni\u0119ciem na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T14:41:12+00:00", "description": "<img alt=\"Szwecja zaostrza \u015brodki bezpiecze\u0144stwa przed Eurowizj\u0105. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mz2l89-budowa-sceny-na-68-konkurs-piosenki-eurowizji-7885613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szwedzkie Malm\u00f6 zaostrza \u015brodki bezpiecze\u0144stwa przed Eurowizj\u0105, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 tu za niespe\u0142na dwa tygodnie. Wed\u0142ug miejscowych w\u0142adz ma to zwi\u0105zek z antyizraelskimi protestami i \"nowym kontekstem geopolitycznym\". - Jeste\u015bmy gotowi na wszystko, co mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce to b\u0119dzie przede wszystkim muzyczne \u015bwi\u0119to - podkre\u015bla szefowa policji w Malm\u00f6.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2024-zaostrzone-srodki-bezpieczenstwa-przed-konkursem-st7885289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja zaostrza \u015brodki bezpiecze\u0144stwa przed Eurowizj\u0105. \"Jeste\u015bmy gotowi na wszystko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T13:40:03+00:00", "description": "<img alt=\"Bliski koniec warzyw w plastiku, foli\u00f3wek, i keczupu w saszetkach. Unijne przepisy zostan\u0105 zaostrzone\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-91cwtx-shutterstock_2265578225-7885607/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 zmniejszy\u0107 liczb\u0119 plastikowych opakowa\u0144. Zakaz obejmie mi\u0119dzy innymi foliowe opakowania na warzywa i owoce, jednorazowe kubki, saszetki na keczup, a nawet miniaturowe opakowania z szamponem czy \u017celem pod prysznic. Aby zmiany wesz\u0142y w \u017cycie, musz\u0105 zosta\u0107 zaakceptowane przez pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ekologia-parlament-europejski-przyjal-przepisy-redukujace-liczbe-plastikowych-opakowan-saszetki-jednorazowe-opakowania-foliowki-st7885537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bliski koniec warzyw w plastiku, foli\u00f3wek, i keczupu w saszetkach. Unijne przepisy zostan\u0105 zaostrzone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:39:44+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie na torach. Utrudnienia w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lg7k3j-potracenie-pieszego-przez-pociag-w-miejscowosci-groszowice-zdjecie-ilustracyjne-7885463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Groszowice pod Radomiem poci\u0105g osobowy relacji Lublin - Wroc\u0142aw \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 pieszego. Wprowadzono zast\u0119pcz\u0105 komunikacj\u0119 autobusow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/groszowice-smiertelne-potracenie-na-torach-st7885457?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie na torach. Utrudnienia w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:36:17+00:00", "description": "<img alt=\"Sprz\u0105tali brzeg rzeki, znale\u017ali list w butelce sprzed lat. Szukaj\u0105 nadawc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ixr20-list-znaleziony-w-butelce-7885424/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uczniowie \u00f3smej klasy szko\u0142y podstawowej w Kiszewie (Wielkopolska) odnale\u017ali list w butelce. Zosta\u0142 napisany 17 lat temu i przep\u0142yn\u0105\u0142 rzek\u0105 150 kilometr\u00f3w. Cho\u0107 nadawcy zostawili adres, to jest on nieaktualny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sprzatali-brzeg-rzeki-znalezli-list-w-butelce-sprzed-lat-szukaja-nadawcow-st7885421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0105tali brzeg rzeki, znale\u017ali list w butelce sprzed lat. Szukaj\u0105 nadawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:34:50+00:00", "description": "<img alt=\"Koniec kontroli w szpitalu po sygna\u0142ach o molestowaniu i mobbingu. Lekarz odszed\u0142 z pracy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-25d27k-do-mobbingu-i-molestowania-mialo-dochodzic-w-szpitalu-w-slupsku-7885306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Wojew\u00f3dzkim Szpitalu Specjalistycznym w S\u0142upsku zako\u0144czy\u0142a si\u0119 kontrola po sygna\u0142ach od pracownic tej plac\u00f3wki o molestowaniu i mobbingu na oddziale chirurgicznym og\u00f3lnym i chirurgii onkologicznej przez jednego z lekarzy. Aktualnie trwa analiza wynik\u00f3w kontroli przez zarz\u0105d szpitala. Lekarz, kt\u00f3ry mia\u0142 dopuszcza\u0107 si\u0119 tych czyn\u00f3w, odszed\u0142 na pocz\u0105tku kwietnia z pracy. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-kontrola-w-szpitalu-po-sygnalach-o-molestowaniu-i-mobbingu-lekarz-odszedl-z-pracy-st7885093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec kontroli w szpitalu po sygna\u0142ach o molestowaniu i mobbingu. Lekarz odszed\u0142 z pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:33:16+00:00", "description": "<img alt=\"Nieoficjalnie: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t7zr6y-szymon-holownia-wlodzimierz-czarzasty-wladyslaw-kosiniak-kamysz-7885354/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozmowy na temat ostatecznego kszta\u0142tu list wyborczych do Parlamentu Europejskiego s\u0105 na ostatniej prostej. Reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska ustali\u0142a nieoficjalnie nazwiska wyborczych \"jedynek\"\u00a0Trzeciej Drogi oraz Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-jedynki-trzeciej-drogi-i-lewicy-nieoficjalnie-st7885346?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: \"jedynki\" Trzeciej Drogi i Lewicy do europarlamentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T12:32:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ob\u0142awa na znanego aktora. Policja apeluje o pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4pi09s-orpheus-pledger-7884998/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Australijska policja apeluje o pomoc w znalezieniu Orpheusa Pledgera - aktora znanego z takich seriali jak \"Zatoka serc\" czy \"S\u0105siedzi\". S\u0105d wyda\u0142 nakaz aresztowania po tym, jak 30-latek nie stawi\u0142 si\u0119 na rozprawie w zwi\u0105zku z napa\u015bci\u0105 na kobiet\u0119, podaj\u0105 lokalne media.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-oblawa-na-znanego-aktora-policja-apeluje-o-pomoc-st7884970?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ob\u0142awa na znanego aktora. Policja apeluje o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:32:48+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie trzech samochod\u00f3w na A2. Utrudnienia \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hzp5pz-wypadek-na-a2-zdjecie-ilustracyjne-7885237/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie A2 zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta osobowe oraz tir. Dwie osoby s\u0105 badane w karetce. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/a2-konotopa-zderzenie-na-autostradzie-a2-utrudnienia-st7885222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie trzech samochod\u00f3w na A2. Utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:32:38+00:00", "description": "<img alt=\"Byki uciek\u0142y z gospodarstwa. Jeden z nich zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ffd1dz-piec-bykow-ucieklo-z-gospodarstwa-jedna-osoba-ranna-7884996/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119\u0107 byk\u00f3w uciek\u0142o z gospodarstwa w S\u0142aw\u0119cinie pod Chojnicami. Zwierz\u0119ta rozbieg\u0142y si\u0119 w kilku kierunkach. Jeden z nich zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry trafi\u0142 do szpitala. W akcji brali udzia\u0142 stra\u017cacy z dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw - pomorskiego i kujawsko-pomorskiego. Cztery byki uda\u0142o si\u0119 im z\u0142apa\u0107. Pi\u0105ty wci\u0105\u017c pozostaje na wolno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/chojnice-sepolno-krajenskie-byki-uciekly-z-gospodarstwa-jeden-z-nich-zaatakowal-mezczyzne-st7885003?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byki uciek\u0142y z gospodarstwa. Jeden z nich zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T11:31:23+00:00", "description": "<img alt=\"Bi\u0142 i kopa\u0142 swojego psa, \u015bwiadkowie wezwali policj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lyv4nt-bil-i-kopal-swojego-psa-swiebodzin-7885119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Para przechodni\u00f3w w \u015awiebodzinie (Lubuskie) zauwa\u017cy\u0142a, jak m\u0119\u017cczyzna ci\u0105gnie psa na smyczy, kopie go i bije. Wezwali policj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/swiebodzin-bil-i-kopal-swojego-psa-nagranie-st7885177?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bi\u0142 i kopa\u0142 swojego psa, \u015bwiadkowie wezwali policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T10:08:44+00:00", "description": "<img alt=\"Kto z KO do europarlamentu? Nieoficjalnie: znamy list\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ixd5fp-pap_20240423_0ak-7884968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Platforma Obywatelska decyduje o kandydatach do Parlamentu Europejskiego. Po po\u0142udniu kandydatury ma zatwierdzi\u0107 Rada Krajowa. Reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska ustali\u0142a nieoficjalnie nazwiska wyborczych \"jedynek\" ze wszystkich okr\u0119g\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-znamy-liste-jedynek-koalicji-obywatelskiej-st7884909?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto z KO do europarlamentu? Nieoficjalnie: znamy list\u0119 \"jedynek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:18:52+00:00", "description": "<img alt=\"Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w centrum Warszawy, w torbie mog\u0142o by\u0107 nawet kilkaset tysi\u0119cy euro\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1e9g25-do-zdarzenia-doszlo-przy-ulicy-koszykowej-7884734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek przy ulicy Koszykowej nieznani sprawcy okradli m\u0119\u017cczyzn\u0119. Wyrwali mu torb\u0119, w kt\u00f3rej mog\u0142o znajdowa\u0107 si\u0119 nawet kilkaset tysi\u0119cy euro - ustali\u0142 nieoficjalnie reporter tvnwarszawa.pl Artur W\u0119grzynowicz. Policja nie ujawnia szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, potwierdza jedynie, \u017ce \"dosz\u0142o do zdarzenia o charakterze kryminalnym\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zuchwala-kradziez-w-centrum-miasta-w-torbie-moglo-byc-nawet-kilkaset-tysiecy-euro-st7884676?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c w centrum Warszawy, w torbie mog\u0142o by\u0107 nawet kilkaset tysi\u0119cy euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T09:17:02+00:00", "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia: Nie wykonam postanowienia, kt\u00f3re nades\u0142a\u0142a nam pani Przy\u0142\u0119bska. TK przekroczy\u0142 swoje uprawnienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4purns-julia-przylebska-7884843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadal b\u0119d\u0119 procedowa\u0142 zgodnie z prawem wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego. Nie wykonam postanowienia, kt\u00f3re przys\u0142a\u0142a nam Julia Przy\u0142\u0119bska - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"Trybuna\u0142 Konstytucyjny, wydaj\u0105c to postanowienie, w spos\u00f3b oczywisty przekroczy\u0142 swoje uprawnienia\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-glapinski-wniosek-o-trybunal-stanu-szymon-holownia-nie-wykonam-postanowienia-ktore-nadeslala-nam-pani-julia-przylebska-st7884799?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Nie wykonam postanowienia, kt\u00f3re nades\u0142a\u0142a nam pani Przy\u0142\u0119bska. TK przekroczy\u0142 swoje uprawnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:15:14+00:00", "description": "<img alt=\"Bus uderzy\u0142 w auto osobowe, siedem os\u00f3b poszkodowanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vdnaok-auto-zderzylo-sie-z-busem-rekcin-7884627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze krajowej numer 222 we wsi Rekcin (Pomorskie) auto zderzy\u0142o si\u0119 z busem. Cztery osoby zosta\u0142y poszkodowane. Na miejscu pracowa\u0142o sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, ratownicy i policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rekcin-auto-zderzylo-sie-z-busem-cztery-osoby-ranne-st7884617?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bus uderzy\u0142 w auto osobowe, siedem os\u00f3b poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T08:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrywa\u0142 si\u0119 w 25 krajach, szukali go sze\u015b\u0107 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie49bcfba36b9c9065712673f53bb96363-25-latek-wrocil-za-kraty-4088592/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    49-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry przez lata unika\u0142 wymiaru sprawiedliwo\u015bci, zosta\u0142 zatrzymany w chwili, gdy przygotowywa\u0142 si\u0119 do kolejnej ucieczki. Ma odbycia wyrok 18 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci za przest\u0119pstwa seksualne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/tczew-gdynia-ukrywal-sie-w-25-krajach-szukali-go-szesc-lat-st7884692?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrywa\u0142 si\u0119 w 25 krajach, szukali go sze\u015b\u0107 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T07:11:52+00:00", "description": "<img alt=\"Jest podejrzany o dziesi\u0105tki oszustw metod\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jdion6-wizerunek-mezczyzny-ktory-podawal-sie-za-pracownika-gazowni-7884549/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wroc\u0142awska policja poszukuje os\u00f3b, kt\u00f3re m\u00f3g\u0142 oszuka\u0107 m\u0119\u017cczyzna podaj\u0105cy si\u0119 za pracownika gazowni. Ofiarami oszusta padali g\u0142\u00f3wnie seniorzy. Podejrzany jest ju\u017c w r\u0119kach policji, kt\u00f3ra opublikowa\u0142a jego wizerunek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-jest-podejrzany-o-dziesiatki-oszustw-metoda-na-gazownika-szukaja-jego-ofiar-st7884595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest podejrzany o dziesi\u0105tki oszustw metod\u0105 \"na gazownika\". Szukaj\u0105 jego ofiar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T06:03:12+00:00", "description": "<img alt=\"Kurski do europarlamentu? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5406el-marcin-horala-7884505/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Kurski ju\u017c dawno wyszed\u0142 z roli czynnego polityka i pytanie, czy tak mo\u017cna wychodzi\u0107, wraca\u0107 - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 pose\u0142 PiS Marcin Hora\u0142a, pytany o mo\u017cliwy start by\u0142ego prezesa TVP w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Przyzna\u0142, \u017ce \"osobi\u015bcie mia\u0142by tutaj du\u017c\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-kurski-do-europarlamentu-marcin-horala-osobiscie-mialbym-duza-watpliwosc-st7884494?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurski do europarlamentu? \"Osobi\u015bcie mia\u0142bym du\u017c\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T05:00:29+00:00", "description": "<img alt=\"Duda: zwi\u0119kszanie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 to najlepsza droga, by zapewni\u0107 nam pok\u00f3j\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7v3dsk-prezydent-andrzej-duda-7884414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda podsumowa\u0142 swoj\u0105 wizyt\u0119 w Kanadzie i Stanach Zjednoczonych. \"Musimy si\u0119 umacnia\u0107 tak, by nikt nie odwa\u017cy\u0142 si\u0119 nas napa\u015b\u0107. Temu dzi\u015b s\u0142u\u017cy wsp\u00f3\u0142praca euroatlantycka\" - napisa\u0142. Duda podkre\u015bli\u0142, \u017ce zwi\u0119kszanie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 to najlepsza droga, by zapewni\u0107 nam pok\u00f3j.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-podsumowal-wizyte-w-usa-i-kanadzie-pisze-o-zwiekszeniu-wydatkow-na-obronnosc-st7884418?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda: zwi\u0119kszanie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 to najlepsza droga, by zapewni\u0107 nam pok\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T03:58:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t9ye08-zniszczenia-po-ataku-rakietowym-w-charkowie-7858079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    791 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Rosyjskie rakiety zaatakowa\u0142y dzielnic\u0119 mieszkaniow\u0105 drugiego co do wielko\u015bci miasta Ukrainy, Charkowa \u2013 poinformowa\u0142 w Telegramie burmistrz Igor Terechow. Doda\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cby ustalaj\u0105, czy w wyniku ataku s\u0105 ofiary. Portal Suspilne przekaza\u0142, \u017ce w ataku zniszczona zosta\u0142a infrastruktura cywilna. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7884438?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}]