[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Pawe\u0142 Essel dyrektorem generalnym dyskont\u00f3w Action w Polsce", "description": "Pawe\u0142 Essel zosta\u0142 nowym dyrektorem generalnym sieci dyskont\u00f3w Action w Polsce. Zast\u0105pi\u0142 on S\u0142awomira Nitka, kt\u00f3ry nadal pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektora regionalnego Action.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pawel-essel-dyrektorem-generalnym-dyskontow-action-w-polsce", "date_published": "2023-12-07T08:52:48.800097+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Jak ketamina dzia\u0142a na m\u00f3zg?", "description": "Nowe badanie wskazuje, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej stosowany w medycynie, psychodeliczny zwi\u0105zek - ketamina powoduje rozleg\u0142e zmiany w systemie zale\u017cnym od dopaminy. Odkrycie mo\u017ce pom\u00f3c w opracowaniu precyzyjniej dzia\u0142aj\u0105cych terapii.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jak-ketamina-dziala-na-mozg", "date_published": "2023-12-07T06:42:36.493297+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w zrezygnowa\u0142oby z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, gdyby by\u0142y one p\u0142atne", "description": "92 proc. Polak\u00f3w korzysta obecnie z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych; 44 proc. zrezygnowa\u0142oby, gdyby media spo\u0142eczno\u015bciowe by\u0142y dost\u0119pne jedynie w p\u0142atnym modelu subskrypcyjnym \u2013 wynika z badaniu \"Polak\u00f3w Portfel W\u0142asny: trendy e-commerce 2023\".", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/prawie-polowa-polakow-zrezygnowaloby-z-mediow-spolecznosciowych-gdyby-byly-one-platne", "date_published": "2023-12-07T06:42:36.491752+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Newag: Nasze oprogramowanie jest czyste", "description": "Nasze oprogramowanie jest czyste. Nie wprowadzali\u015bmy, nie wprowadzamy i nie b\u0119dziemy wprowadza\u0107 w oprogramowanie naszych poci\u0105g\u00f3w \u017cadnych rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re prowadz\u0105 do celowych awarii \u2013 przekaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu producent poci\u0105g\u00f3w Newag z Nowego S\u0105cza.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/newag-oprogramowanie-awaria-celowa-dzialania", "date_published": "2023-12-07T06:42:36.491154+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "MCI Capital dalej na zakupach. Przejmuje dostawc\u0119 contact center", "description": "Fundusz MCI Capital za 80,13 mln z\u0142 kupi\u0142 wi\u0119kszo\u015bciowy pakiet udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Focus Telecom Polska oferuj\u0105cej w modelu chmurowym rozwi\u0105zania contact center i customer exprience. Sprzedaj\u0105cymi s\u0105 fundusz nale\u017c\u0105cy do PFR Ventures i inwestorzy indywidualni.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mci-capital-focus-telecom-polska-dostawca-contact-center", "date_published": "2023-12-07T05:36:00.306573+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "TFI Allianz Polska ma 5,01 proc. g\u0142os\u00f3w na walnym Wirtualnej Polski", "description": "Fundusze zarz\u0105dzane przez TFI Allianz Polska zwi\u0119kszy\u0142y zaanga\u017cowanie w Wirtualn\u0105 Polsk\u0119 Holding i maj\u0105 obecnie 5,01 proc. g\u0142os\u00f3w na jej walnym zgromadzeniu - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tfi-allianz-polska-ma-5-01-proc-glosow-na-walnym-wirtualna-polska", "date_published": "2023-12-07T05:36:00.306032+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Biedronka rozda na \u015bwi\u0119ta vouchery warte 1000 z\u0142", "description": "Prawie 70 tys. pracownik\u00f3w sieci dyskont\u00f3w Biedronka zatrudnionych na stanowiskach niemened\u017cerskich, otrzyma od 6 grudnia br. specjalne rabaty w wysoko\u015bci 1000 z\u0142. B\u0119d\u0105 one dost\u0119pne w formie voucher\u00f3w do wykorzystania w sklepach sieci. Firma wyda na to oko\u0142o 70 mln z\u0142.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/biedronka-vouchery-pracownikpaczki-bony-swieta", "date_published": "2023-12-07T04:31:11.258327+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]