[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy poznamy sk\u8242ad komisji \u8263ledczej ds. wybor\u8d38w kopertowych? Oto harmonogram", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-poznamy-sklad-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowych-,nId,7195762\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy poznamy sk\u8242ad komisji \u8263ledczej ds. wybor\u8d38w kopertowych? Oto harmonogram\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-poznamy-sklad-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowych/000I6E4V5RDJMJVT-C307.jpg\" /></a>RMF FM dotar\u8242 do harmonogramu, zgodnie z kt\u8d38rym zostanie wybrany sk\u8242ad komisji \u8263ledczej ds. wybor\u8d38w kopertowych. W czwartek Sejm wi\u81cbkszo\u8263ci\u81ae 446 pos\u8242\u8d38w zdecydowa\u8242 o powo\u8242aniu takiej komisji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-poznamy-sklad-komisji-sledczej-ds-wyborow-kopertowych-,nId,7195762", "date_published": "2023-12-07T22:18:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Jest termin na zg\u0142aszanie kandydatur", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-jest-termin-na-zglasz,nId,7195740\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Jest termin na zg\u0142aszanie kandydatur\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-jest-termin-na-zglasz/000I6DPUJRCBM5VY-C307.jpg\" /></a>Na jutro do godziny 14:00 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia wyznaczy\u0142 termin na zg\u0142aszanie kandydatur na cz\u0142onk\u00f3w komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-jest-termin-na-zglasz,nId,7195740", "date_published": "2023-12-07T21:03:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "El\u017cbieta Sommer nie \u017cyje. Nazywano j\u0105 \"pani chmurka\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-elzbieta-sommer-nie-zyje-nazywano-ja-pani-chmurka,nId,7195738\"><img align=\"left\" alt=\"El\u017cbieta Sommer nie \u017cyje. Nazywano j\u0105 &quot;pani chmurka&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elzbieta-sommer-nie-zyje-nazywano-ja-pani-chmurka/000I6DQA8AQV6AWQ-C307.jpg\" /></a>W wieku 87 lat zmar\u0142a El\u017cbieta Sommer, by\u0142a prezenterka pogody w telewizji publicznej. Informacj\u0119 o jej \u015bmierci przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych cz\u0142onek rodziny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-elzbieta-sommer-nie-zyje-nazywano-ja-pani-chmurka,nId,7195738", "date_published": "2023-12-07T20:55:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kto zarobi\u0142 na ataku Hamasu? Seria \"dziwnych\" transakcji na nowojorskiej gie\u0142dzie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kto-zarobil-na-ataku-hamasu-seria-dziwnych-transakcji-na-now,nId,7195709\"><img align=\"left\" alt=\"Kto zarobi\u0142 na ataku Hamasu? Seria &quot;dziwnych&quot; transakcji na nowojorskiej gie\u0142dzie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zarobil-na-ataku-hamasu-seria-dziwnych-transakcji-na-now/000I6DOKQLQ0QRNX-C307.jpg\" /></a>Co\u015b nadzwyczajnego sta\u0142o si\u0119 na nowojorskiej gie\u0142dzie tu\u017c przed atakiem Hamasu na Izrael. 2 pa\u017adziernika odnotowano rekordow\u0105 liczb\u0119 transakcji kr\u00f3tkiej sprzeda\u017cy funduszu iShares MSCI Izrael (EIS) - najwi\u0119kszego funduszu ETF operuj\u0105cego akcjami izraelskimi. Czy jest mo\u017cliwe, \u017ce informacje o uderzeniu, o kt\u00f3rym nie wiedzia\u0142 rzekomo nawet Mossad, posiadali ludzie obracaj\u0105cy papierami warto\u015bciowymi w USA?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kto-zarobil-na-ataku-hamasu-seria-dziwnych-transakcji-na-now,nId,7195709", "date_published": "2023-12-07T20:52:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bia\u0142y Dom o pomocy dla Ukrainy: Nie jeste\u015bmy w stanie z\u0142o\u017cy\u0107 takiej obietnicy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-o-pomocy-dla-ukrainy-nie-jestesmy-w-stanie-zlozyc-,nId,7195729\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom o pomocy dla Ukrainy: Nie jeste\u015bmy w stanie z\u0142o\u017cy\u0107 takiej obietnicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-o-pomocy-dla-ukrainy-nie-jestesmy-w-stanie-zlozyc/000I6DKGO6RCF37Q-C307.jpg\" /></a>nie jeste\u015bmy w stanie obieca\u0107 Ukrainie, \u017ce nasza pomoc b\u0119dzie kontynuowana - stwierdzi\u0142 w czwartek rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego USA John Kirby. Jak zaznaczy\u0142, wynika to z sytuacji w Kongresie, kt\u00f3ry nie godzi si\u0119 na proponowany przez prezydenta Joe Bidena pakiet wsparcia dla Kijowa. Kirby zapewni\u0142, Biden jest gotowy do kompromisu z kongresmenami Partii Republika\u0144skiej, aby wyj\u015b\u0107 z impasu wok\u00f3\u0142 wspierania walcz\u0105cej z rosyjska agresj\u0105 Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-o-pomocy-dla-ukrainy-nie-jestesmy-w-stanie-zlozyc-,nId,7195729", "date_published": "2023-12-07T20:23:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Czarny czwartek\" dla Niemiec. Nie ma bud\u017cetu, notowania kanclerza Scholza na dnie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarny-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancler,nId,7195717\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Czarny czwartek&quot; dla Niemiec. Nie ma bud\u017cetu, notowania kanclerza Scholza na dnie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarny-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancler/000I6DO8BKWXY3FX-C307.jpg\" /></a>SPD nie chce ci\u0105\u0107 wydatk\u00f3w socjalnych, Zieloni broni\u0105 kosztownych projekt\u00f3w transformacji energetycznej, a libera\u0142owie z FDP ani my\u015bl\u0105 godzi\u0107 si\u0119 na podwy\u017cki podatk\u00f3w czy redukcj\u0119 zad\u0142u\u017cenia. Przy takiej r\u00f3\u017cnicy zda\u0144 w koalicji rz\u0105dowej w Berlinie nie ma szans na uchwalenie przed ko\u0144cem roku bud\u017cetu pa\u0144stwa na 2024. Notowania kanclerza Niemiec Olafa Scholza spad\u0142y do poziomu najni\u017cszego od czasu, od kiedy prowadzone s\u0105 takie sonda\u017ce. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarny-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancler,nId,7195717", "date_published": "2023-12-07T19:59:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Czarnym czwartek\" dla Niemiec. Nie ma bud\u017cetu, notowania kanclerza Scholza na dnie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarnym-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancle,nId,7195717\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Czarnym czwartek&quot; dla Niemiec. Nie ma bud\u017cetu, notowania kanclerza Scholza na dnie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarnym-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancle/000I6DO8BKWXY3FX-C307.jpg\" /></a>SPD nie chce ci\u0105\u0107 wydatk\u00f3w socjalnych, Zieloni utrzyma\u0107 tempo kosztownych projekt\u00f3w na transformacj\u0119 energetyczna, a libera\u0142owie z FDP ani my\u015bl\u0105 godzi\u0107 si\u0119 na podwy\u017cki podatk\u00f3w czy redukcj\u0119 zatrudnienia. Przy takiej r\u00f3\u017cnicy zda\u0144 w koalicji rz\u0105dowej w Berlinie nie ma szans na uchwalenie przed ko\u0144cem roku bud\u017cetu pa\u0144stwa na 2024. Notowania kanclerza Niemiec Olafa Scholza spad\u0142y do poziomu najni\u017cszego od czasu, od kiedy prowadzone s\u0105 takie sonda\u017ce. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarnym-czwartek-dla-niemiec-nie-ma-budzetu-notowania-kancle,nId,7195717", "date_published": "2023-12-07T19:59:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prognoza pogody na najbli\u017cszy tydzie\u0144: Roztopy i deszcz ze \u015bniegiem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prognoza-pogody-na-najblizszy-tydzien-roztopy-i-deszcz-ze-sn,nId,7195492\"><img align=\"left\" alt=\"Prognoza pogody na najbli\u017cszy tydzie\u0144: Roztopy i deszcz ze \u015bniegiem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prognoza-pogody-na-najblizszy-tydzien-roztopy-i-deszcz-ze-sn/000I6DFHL8ARYK0A-C307.jpg\" /></a>Temperatura powietrza b\u0119dzie ros\u0142a, w weekend rozpoczn\u0105 si\u0119 roztopy, a opady \u015bniegu zast\u0105pi deszcz ze \u015bniegiem - to prognoza pogody na kilka najbli\u017cszych dni, kt\u00f3r\u0105 przedstawi\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prognoza-pogody-na-najblizszy-tydzien-roztopy-i-deszcz-ze-sn,nId,7195492", "date_published": "2023-12-07T19:55:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "G\u0119si w miejsce ps\u00f3w. Wi\u0119zienie ma nowych stra\u017cnik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gesi-w-miejsce-psow-wiezienie-ma-nowych-straznikow,nId,7195690\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0119si w miejsce ps\u00f3w. Wi\u0119zienie ma nowych stra\u017cnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gesi-w-miejsce-psow-wiezienie-ma-nowych-straznikow/000I6D5577FKL9GK-C307.jpg\" /></a>W\u0142adze wi\u0119zienia Sao Pedro de Alcantara w stanie Santa Catarina na po\u0142udniowym wschodzie Brazylii zaanga\u017cowa\u0142y g\u0119si do pilnowania tego zak\u0142adu karnego o zaostrzonym rygorze. G\u0119si szybciej ni\u017c psy podnosz\u0105 alarm w razie zagro\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gesi-w-miejsce-psow-wiezienie-ma-nowych-straznikow,nId,7195690", "date_published": "2023-12-07T18:51:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jak zostanie wybrany nowy premier? Sejm zmieni\u0142 regulamin", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-zostanie-wybrany-nowy-premier-sejm-zmienil-regulamin,nId,7195678\"><img align=\"left\" alt=\"Jak zostanie wybrany nowy premier? Sejm zmieni\u0142 regulamin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zostanie-wybrany-nowy-premier-sejm-zmienil-regulamin/000I6D1ZNKWWUK8G-C307.jpg\" /></a>\u200bWykorzystanie urz\u0105dzenia do liczenia g\u0142os\u00f3w przy wyborze przez Sejm prezesa Rady Ministr\u00f3w w tzw. drugim kroku konstytucyjnym to jedna ze zmian, jakie w Regulaminie Sejmu wprowadzili w czwartek pos\u0142owie. Inne przyj\u0119te zmiany maj\u0105 usprawni\u0107 prace sejmowych komisji nad bud\u017cetem pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-zostanie-wybrany-nowy-premier-sejm-zmienil-regulamin,nId,7195678", "date_published": "2023-12-07T18:30:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Karolina Bu\u0107ko na czele komisji ds. pedofilii", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-karolina-bucko-na-czele-komisji-ds-pedofilii,nId,7195672\"><img align=\"left\" alt=\"Karolina Bu\u0107ko na czele komisji ds. pedofilii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karolina-bucko-na-czele-komisji-ds-pedofilii/000I6D1RJNL2JKAM-C307.jpg\" /></a>Karolina Bu\u0107ko zosta\u0142a przewodnicz\u0105c\u0105 Pa\u0144stwowej Komisji do spraw przeciwdzia\u0142ania wykorzystaniu seksualnemu ma\u0142oletnich poni\u017cej lat 15. Kandydatk\u0119 poparli pos\u0142owie KO, Trzeciej Drogi i Lewicy. Adwokat wielokrotnie wyst\u0119powa\u0142a w s\u0105dzie, reprezentuj\u0105c ofiary przest\u0119pstw seksualnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-karolina-bucko-na-czele-komisji-ds-pedofilii,nId,7195672", "date_published": "2023-12-07T18:25:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wybory kopertowe. Pierwsza komisja \u015bledcza powo\u0142ana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-kopertowe-pierwsza-komisja-sledcza-powolana,nId,7195662\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory kopertowe. Pierwsza komisja \u015bledcza powo\u0142ana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-kopertowe-pierwsza-komisja-sledcza-powolana/000I6CYL0L1EWEA7-C307.jpg\" /></a>Jest pierwsza z zapowiadanych komisji \u015bledczych. Sejm powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 do zbadania legalno\u015bci, prawid\u0142owo\u015bci i celowo\u015bci dzia\u0142a\u0144 podj\u0119tych w celu przygotowania i przeprowadzenia wybor\u00f3w Prezydenta RP w 2020 r. w formie g\u0142osowania korespondencyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-kopertowe-pierwsza-komisja-sledcza-powolana,nId,7195662", "date_published": "2023-12-07T17:57:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zamro\u017cenie cen energii w 2024 roku. Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zamrozenie-cen-energii-w-2024-roku-sejm-przyjal-ustawe,nId,7195657\"><img align=\"left\" alt=\"Zamro\u017cenie cen energii w 2024 roku. Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamrozenie-cen-energii-w-2024-roku-sejm-przyjal-ustawe/000I6CXKAAIQ6MOH-C307.jpg\" /></a>\u200bSejm przyj\u0105\u0142 w czwartek ustaw\u0119 o ochronie odbiorc\u00f3w energii, kt\u00f3ra ma obowi\u0105zywa\u0107 przez I po\u0142ow\u0119 2024 r. Na ostatnim etapie prac do ustawy wprowadzono poprawk\u0119, kt\u00f3ra obejmuje cen\u0105 maksymaln\u0105 energii elektrycznej ma\u0142e i \u015brednie przedsi\u0119biorstwa oraz rolnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zamrozenie-cen-energii-w-2024-roku-sejm-przyjal-ustawe,nId,7195657", "date_published": "2023-12-07T17:48:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Czy pan jest pos\u0142em?\". Kto\u015b wtargn\u0105\u0142 na sal\u0119 sejmow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-pan-jest-poslem-ktos-wtargnal-na-sale-sejmowa,nId,7195489\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Czy pan jest pos\u0142em?&quot;. Kto\u015b wtargn\u0105\u0142 na sal\u0119 sejmow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-pan-jest-poslem-ktos-wtargnal-na-sale-sejmowa/000I6C7HUOWIUP0U-C307.jpg\" /></a>&quot;Przepraszam bardzo, czy pan, kt\u00f3ry stoi tutaj na ko\u0144cu sali, jest pos\u0142em? Jest parlamentarzyst\u0105 tak?&quot; - pyta\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Podczas wieczornych obrad na sal\u0119 sejmow\u0105 wtargn\u0119\u0142a nieznana osoba.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-pan-jest-poslem-ktos-wtargnal-na-sale-sejmowa,nId,7195489", "date_published": "2023-12-07T17:35:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Czy pan jest pos\u0142em?\". M\u0119\u017cczyzna wtargn\u0105\u0142 na sal\u0119 sejmow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-pan-jest-poslem-mezczyzna-wtargnal-na-sale-sejmowa,nId,7195489\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Czy pan jest pos\u0142em?&quot;. M\u0119\u017cczyzna wtargn\u0105\u0142 na sal\u0119 sejmow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-pan-jest-poslem-mezczyzna-wtargnal-na-sale-sejmowa/000I6C7HUOWIUP0U-C307.jpg\" /></a>&quot;Przepraszam bardzo, czy pan, kt\u00f3ry stoi tutaj na ko\u0144cu sali, jest pos\u0142em? Jest parlamentarzyst\u0105 tak?&quot; - pyta\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Podczas wieczornych obrad na sal\u0119 sejmow\u0105 wtargn\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czy-pan-jest-poslem-mezczyzna-wtargnal-na-sale-sejmowa,nId,7195489", "date_published": "2023-12-07T17:35:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "0 proc. VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Morawiecki zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie podpisu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-0-proc-vat-na-zywnosc-morawiecki-zapowiedzial-zlozenie-podpi,nId,7195646\"><img align=\"left\" alt=\"0 proc. VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Morawiecki zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie podpisu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/0-proc-vat-na-zywnosc-morawiecki-zapowiedzial-zlozenie-podpi/000I6CVNCT7J4W9L-C307.jpg\" /></a>Premier zapowiedzia\u0142, \u017ce w pi\u0105tek lub sobot\u0119 podpisze rozporz\u0105dzenie o 0 VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Mateusz Morawiecki zaznaczy\u0142 tak\u017ce, \u017ce do Sejmu zg\u0142oszone zosta\u0142y tak\u017ce inne projekty. Wakacje kredytowe i tarcza energetyczna zaproponowane przez PiS, s\u0105 jednak zdaniem szefa rz\u0105du &quot;blokowane&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-0-proc-vat-na-zywnosc-morawiecki-zapowiedzial-zlozenie-podpi,nId,7195646", "date_published": "2023-12-07T17:34:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bBartosz Ar\u0142ukowicz w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bartosz-arlukowicz-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7195443\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bBartosz Ar\u0142ukowicz w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-arlukowicz-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I6BSD09BRXD28-C307.jpg\" /></a>O najwa\u017cniejszych wydarzeniach politycznych ostatnich, ale te\u017c nadchodz\u0105cych dni porozmawiamy w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 w pi\u0105tkowy poranek. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie wiceszef Platformy Obywatelskiej, pose\u0142 Bartosz Ar\u0142ukowicz. Na t\u0119 rozmow\u0119 zaprasza Tomasz Terlikowski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bartosz-arlukowicz-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7195443", "date_published": "2023-12-07T17:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosja: Bia\u0142orusin sprawc\u0105 wysadzenia poci\u0105g\u00f3w kolei syberyjskiej?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-bialorusin-sprawca-wysadzenia-pociagow-kolei-syberyjsk,nId,7195503\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja: Bia\u0142orusin sprawc\u0105 wysadzenia poci\u0105g\u00f3w kolei syberyjskiej?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-bialorusin-sprawca-wysadzenia-pociagow-kolei-syberyjsk/000I6CWXUFKJ1JKC-C307.jpg\" /></a>Wed\u0142ug Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa (FSB) Rosji to obywatel Bia\u0142orusi by\u0142a sprawca wysadzenia dw\u00f3ch poci\u0105g\u00f3w w tuneli kolei bajkalsko-amurskiej we wschodniej Syberii. FSB poinformowa\u0142a o zatrzymaniu m\u0119\u017cczyzny - przekaza\u0142o w czwartek Radio Swoboda.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-bialorusin-sprawca-wysadzenia-pociagow-kolei-syberyjsk,nId,7195503", "date_published": "2023-12-07T17:26:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna nowego rz\u0105du to bardzo mocny argument do rozm\u00f3w z UE ws. KPO", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-wola-polityczna-nowego-rzadu-to-bardzo-moc,nId,7195437\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna nowego rz\u0105du to bardzo mocny argument do rozm\u00f3w z UE ws. KPO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-wola-polityczna-nowego-rzadu-to-bardzo-moc/000I6BLD4W9JY8AR-C307.jpg\" /></a>Nawet je\u015bli prezydent Andrzej Duda zawetuje zmiany przyj\u0119te przez now\u0105 sejmow\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 ws. zmian w s\u0105downictwie, to &quot;daleko id\u0105ca wola polityczna nowego rz\u0105du&quot; stanowi &quot;bardzo mocny argument do rozm\u00f3w z Uni\u0105 Europejsk\u0105, do tego, \u017ceby te pieni\u0105dze zosta\u0142y dla Polski odblokowane&quot; - powiedzia\u0142a pos\u0142anka Polski 2050 Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Parlamentarzystka by\u0142a go\u015bciem Marka Tejchmana w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Jak powiedzia\u0142a, jest &quot;kandydatk\u0105 ze strony Polski 2050 - Trzecia Droga na ministr\u0119 od funduszy i polityki regionalnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-wola-polityczna-nowego-rzadu-to-bardzo-moc,nId,7195437", "date_published": "2023-12-07T17:02:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna to bardzo mocny argument", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-nie-dowiedziono-lobbingu-przy-pracach-nad-,nId,7195437\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna to bardzo mocny argument\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-wola-polityczna-to-bardzo-mocny-argument/000I6D0PD5LNIJ7C-C307.jpg\" /></a>&quot;\u017beby przykry\u0107 t\u0119 ca\u0142\u0105 spraw\u0119 (inwestycji w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii - przyp. red.), dyskusja toczy si\u0119 naprawd\u0119 o jakie\u015b wt\u00f3rne sprawy, czy to jest lobbing&quot; - powiedzia\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bciem Marka Tejchmana w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. &quot;Tam nie ma i nie zosta\u0142 dowiedziony \u017caden lobbing&quot; - doda\u0142a. Podczas rozmowy przyzna\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce jest &quot;kandydatk\u0105 ze strony Polski 2050 - Trzecia Droga na ministr\u0119 od funduszy i polityki regionalnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-nie-dowiedziono-lobbingu-przy-pracach-nad-,nId,7195437", "date_published": "2023-12-07T17:02:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna to bardzo mocny argument", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-o-ustawie-wiatrakowej-nie-zostal-dowiedzio,nId,7195437\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Wola polityczna to bardzo mocny argument\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-wola-polityczna-to-bardzo-mocny-argument/000I6D0PD5LNIJ7C-C307.jpg\" /></a>&quot;\u017beby przykry\u0107 t\u0119 ca\u0142\u0105 spraw\u0119 (inwestycji w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii - przyp. red.), dyskusja toczy si\u0119 naprawd\u0119 o jakie\u015b wt\u00f3rne sprawy, czy to jest lobbing&quot; - powiedzia\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bciem Marka Tejchmana w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. &quot;Tam nie ma i nie zosta\u0142 dowiedziony \u017caden lobbing&quot; - doda\u0142a. Podczas rozmowy przyzna\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce jest &quot;kandydatk\u0105 ze strony Polski 2050 - Trzecia Droga na ministr\u0119 od funduszy i polityki regionalnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pelczynska-nalecz-o-ustawie-wiatrakowej-nie-zostal-dowiedzio,nId,7195437", "date_published": "2023-12-07T17:02:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rada Warszawy przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 wprowadzaj\u0105c\u0105 Stref\u0119 Czystego Transportu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rada-warszawy-przyjela-uchwale-wprowadzajaca-strefe-czystego,nId,7195500\"><img align=\"left\" alt=\"Rada Warszawy przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 wprowadzaj\u0105c\u0105 Stref\u0119 Czystego Transportu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rada-warszawy-przyjela-uchwale-wprowadzajaca-strefe-czystego/000I6CAOT9TEIEID-C307.jpg\" /></a>\u200bRada Warszawy g\u0142osami radnych KO przyj\u0119\u0142a w czwartek uchwa\u0142\u0119 o Strefie Czystego Transportu (SCT), kt\u00f3ra od lipca 2024 r. ograniczy ruch samochod\u00f3w w stolicy. Za by\u0142o 37 radnych, przeciw 16, dwie osoby wstrzyma\u0142y si\u0119 od g\u0142osu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rada-warszawy-przyjela-uchwale-wprowadzajaca-strefe-czystego,nId,7195500", "date_published": "2023-12-07T16:52:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Organy zmar\u0142ych policjant\u00f3w zosta\u0142y pobrane do przeszczepu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-organy-zmarlych-policjantow-zostaly-pobrane-do-przeszczepu,nId,7195482\"><img align=\"left\" alt=\"Organy zmar\u0142ych policjant\u00f3w zosta\u0142y pobrane do przeszczepu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/organy-zmarlych-policjantow-zostaly-pobrane-do-przeszczepu/000I6C6WDFYL2LQ0-C307.jpg\" /></a>Organy zmar\u0142ych w wyniku strzelaniny we Wroc\u0142awiu policjant\u00f3w przekazane zostan\u0105 kolejnym pacjentom b\u0119d\u0105cym w potrzebie - poinformowa\u0142a w czwartek wroc\u0142awska policja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-organy-zmarlych-policjantow-zostaly-pobrane-do-przeszczepu,nId,7195482", "date_published": "2023-12-07T16:35:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car na autostradzie A4. Sp\u0142on\u0119\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-na-autostradzie-a4-splonela-ciezarowka,nId,7195468\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na autostradzie A4. Sp\u0142on\u0119\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-autostradzie-a4-splonela-ciezarowka/000I6BY5EABNE0S2-C307.jpg\" /></a>Stoj\u0105ca w p\u0142omieniach ci\u0119\u017car\u00f3wka doprowadzi\u0142a do zablokowania ruchu na autostradzie A4. Do po\u017caru dosz\u0142o tu\u017c za w\u0119z\u0142em Opole Zach\u00f3d w kierunku na Wroc\u0142aw. Trasa w tym miejscu zosta\u0142a zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pozar-na-autostradzie-a4-splonela-ciezarowka,nId,7195468", "date_published": "2023-12-07T16:15:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polki pokona\u0142y Serbki na M\u015a pi\u0142karek r\u0119cznych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polki-pokonaly-serbki-na-ms-pilkarek-recznych,nId,7195476\"><img align=\"left\" alt=\"Polki pokona\u0142y Serbki na M\u015a pi\u0142karek r\u0119cznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polki-pokonaly-serbki-na-ms-pilkarek-recznych/000I6BZBBNDWHO12-C307.jpg\" /></a>Polska zwyci\u0119\u017cy\u0142a Serbi\u0119 22:21 (10:13) w swoim pierwszym meczu rundy zasadniczej w mistrzostwach \u015bwiata pi\u0142karek r\u0119cznych, kt\u00f3rych wsp\u00f3\u0142organizatorami s\u0105 Dania, Norwegia i Szwecja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polki-pokonaly-serbki-na-ms-pilkarek-recznych,nId,7195476", "date_published": "2023-12-07T16:07:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych. Tak ma wygl\u0105da\u0107 podzia\u0142 miejsc", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-wyborow-kopertowych-tak-ma-wygladac-podzial-miejs,nId,7195422\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych. Tak ma wygl\u0105da\u0107 podzia\u0142 miejsc\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-ds-wyborow-kopertowych-tak-ma-wygladac-podzial-miejs/000I6BKOVR6MKY73-C307.jpg\" /></a>Cztery miejsca dla PiS-u, ale kosztem Konfederacji, kt\u00f3ra nie dostanie miejsca w komisji \u015bledczej. Tak - wed\u0142ug ustale\u0144 reporter\u00f3w RMF FM - ma wygl\u0105da\u0107 podzia\u0142 miejsc w pierwszej komisji \u015bledczej, kt\u00f3r\u0105 dzi\u015b powo\u0142a Sejm. Komisja ma bada\u0107 spraw\u0119 wybor\u00f3w kopertowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-wyborow-kopertowych-tak-ma-wygladac-podzial-miejs,nId,7195422", "date_published": "2023-12-07T15:20:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Glapi\u0144ski: Z ka\u017cdym rz\u0105dem b\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 dobrze", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-z-kazdym-rzadem-bedziemy-wspolpracowac-dobrze,nId,7195405\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski: Z ka\u017cdym rz\u0105dem b\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 dobrze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-z-kazdym-rzadem-bedziemy-wspolpracowac-dobrze/000I6A0BNYWPRRKL-C307.jpg\" /></a>&quot;Z ka\u017cdym rz\u0105dem Narodowy Bank Polski wsp\u00f3\u0142pracuje tak samo, to jest tak oczywiste, \u017ce a\u017c g\u0142upio to m\u00f3wi\u0107. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 tak samo, wsp\u00f3\u0142pracuje i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142. Z ka\u017cdym rz\u0105dem b\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 dobrze, tak jak z rz\u0105dem poprzednim&quot; - stwierdzi\u0142 podczas konferencji prasowej prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-z-kazdym-rzadem-bedziemy-wspolpracowac-dobrze,nId,7195405", "date_published": "2023-12-07T15:05:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dariusz Augustyniak p.o. komendanta policji. List gen. Szymczyka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-dariusz-augustyniak-p-o-komendanta-policji-list-gen-szymczyk,nId,7195393\"><img align=\"left\" alt=\"Dariusz Augustyniak p.o. komendanta policji. List gen. Szymczyka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-augustyniak-p-o-komendanta-policji-list-gen-szymczyk/000I6ANLLK2KR237-C307.jpg\" /></a>Nadinspektor Dariusz Augustyniak zosta\u0142 pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji po rezygnacji ze stanowiska genera\u0142a Jaros\u0142awa Szymczyka - informuje dziennikarz RMF FM. Odchodz\u0105cy szef policji skierowa\u0142 po\u017cegnalny list do funkcjonariuszy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-dariusz-augustyniak-p-o-komendanta-policji-list-gen-szymczyk,nId,7195393", "date_published": "2023-12-07T14:50:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Gigantyczny spadek pomocy dla Ukrainy. Kij\u00f3w mo\u017ce jedynie \"mie\u0107 nadziej\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-gigantyczny-spadek-pomocy-dla-ukrainy-kijow-moze-jedynie-mie,nId,7195386\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczny spadek pomocy dla Ukrainy. Kij\u00f3w mo\u017ce jedynie &quot;mie\u0107 nadziej\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-spadek-pomocy-dla-ukrainy-kijow-moze-jedynie-mie/000I69ZLOG6I1N73-C307.jpg\" /></a>Instytut Gospodarki \u015awiatowej (IfW) w Kilonii ustali\u0142, \u017ce pomoc dla Ukrainy spad\u0142a do najni\u017cszego od pocz\u0105tku wojny poziomu. W por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem w zesz\u0142ym roku, warto\u015b\u0107 wsparcia dla Kijowa spad\u0142a o blisko 90 proc.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-gigantyczny-spadek-pomocy-dla-ukrainy-kijow-moze-jedynie-mie,nId,7195386", "date_published": "2023-12-07T14:37:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142 w sprawie wa\u017cno\u015bci referendum", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-najwyzszy-orzekl-w-sprawie-waznosci-referendum,nId,7195392\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142 w sprawie wa\u017cno\u015bci referendum\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-najwyzszy-orzekl-w-sprawie-waznosci-referendum/000I699EEBG91CM4-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o uznaniu za wa\u017cne referendum, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 r\u00f3wnocze\u015bnie z wyborami parlamentarnymi 15 pa\u017adziernika. Izba Kontroli Nadzwyczajnej SN po zbadaniu wszystkich 2 tys. 274 zg\u0142oszonych protest\u00f3w zdecydowa\u0142a, \u017ce cho\u0107 referendum jest wa\u017cne, jego wynik nie jest wi\u0105\u017c\u0105cy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-najwyzszy-orzekl-w-sprawie-waznosci-referendum,nId,7195392", "date_published": "2023-12-07T14:16:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest decyzja w sprawie budowy ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych. \"Rozpoczyna si\u0119 nowa era\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-w-sprawie-budowy-malych-reaktorow-jadrowych-roz,nId,7195341\"><img align=\"left\" alt=\"Jest decyzja w sprawie budowy ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych. &quot;Rozpoczyna si\u0119 nowa era&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-w-sprawie-budowy-malych-reaktorow-jadrowych-roz/000I68GXL1EXJWWS-C307.jpg\" /></a>Jest zielone \u015bwiat\u0142o na budow\u0119 24 ma\u0142ych reaktor\u00f3w modu\u0142owych (SMR) w sze\u015bciu r\u00f3\u017cnych lokalizacjach w Polsce. To pocz\u0105tek procesu zast\u0119powania przez nasz kraj energii z surowc\u00f3w kopalnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-w-sprawie-budowy-malych-reaktorow-jadrowych-roz,nId,7195341", "date_published": "2023-12-07T13:41:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y pose\u0142 PiS zatrzymany przez CBA. Zarzuty dotycz\u0105 \u0142ap\u00f3wek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-byly-posel-pis-zatrzymany-przez-cba-zarzuty-dotycza-lapowek,nId,7195353\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y pose\u0142 PiS zatrzymany przez CBA. Zarzuty dotycz\u0105 \u0142ap\u00f3wek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-posel-pis-zatrzymany-przez-cba-zarzuty-dotycza-lapowek/000I68DR0DVC15KJ-C307.jpg\" /></a>Adam G., by\u0142y pose\u0142 PiS i by\u0142y wiceminister zosta\u0142 zatrzymany na polecenie prokuratora \u015al\u0105skiego Wydzia\u0142u Zamiejscowego Departamentu do Spraw Przest\u0119pczo\u015bci Zorganizowanej i Korupcji Prokuratury Krajowej w Katowicach. W tej samej sprawie funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego zatrzymali tak\u017ce Jaros\u0142awa K. \u015aledczy informuj\u0105, \u017ce post\u0119powanie dotyczy m.in. przyj\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej. Decyzj\u0105 s\u0105du Adam G. na trzy miesi\u0105ce trafi do aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-byly-posel-pis-zatrzymany-przez-cba-zarzuty-dotycza-lapowek,nId,7195353", "date_published": "2023-12-07T13:35:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Maksymilian F. z zarzutami zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch policjant\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-maksymilian-f-z-zarzutami-zabojstwa-dwoch-policjantow,nId,7195314\"><img align=\"left\" alt=\"Maksymilian F. z zarzutami zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch policjant\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maksymilian-f-z-zarzutami-zabojstwa-dwoch-policjantow/000I66HB7VWULE8W-C307.jpg\" /></a>Prokuratura zmieni\u0142a dzi\u015b zarzuty Maksymilianowi F. z usi\u0142owania zab\u00f3jstwa na zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch policjant\u00f3w. Do zbrodni dosz\u0142o w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 we Wroc\u0142awiu.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-maksymilian-f-z-zarzutami-zabojstwa-dwoch-policjantow,nId,7195314", "date_published": "2023-12-07T12:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Burzliwa debata w Sejmie. Czarnek do opozycji: Wy nie jeste\u015bcie demokratyczni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-burzliwa-debata-w-sejmie-czarnek-do-opozycji-wy-nie-jestesci,nId,7195022\"><img align=\"left\" alt=\"Burzliwa debata w Sejmie. Czarnek do opozycji: Wy nie jeste\u015bcie demokratyczni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burzliwa-debata-w-sejmie-czarnek-do-opozycji-wy-nie-jestesci/000I66HA6TKGH6DD-C307.jpg\" /></a>W Sejmie odby\u0142a si\u0119 debata nad projektem uchwa\u0142y o powo\u0142aniu komisji \u015bledczej do zbadania tzw. wybor\u00f3w kopertowych z 2020 r. W jej trakcie dosz\u0142o m.in. do ostrej wymiany zda\u0144 pomi\u0119dzy pos\u0142em Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Przemys\u0142awem Czarnkiem i Cezarym Tomczykiem z Koalicji Obywatelskiej. &quot;Blokowali\u015bcie funkcjonowanie pa\u0144stwa polskiego w zakresie podstawowych obowi\u0105zk\u00f3w, bo takim obowi\u0105zkiem jest przeprowadzenie wybor\u00f3w, bo jeste\u015bmy pa\u0144stwem demokratycznym. Wy nie jeste\u015bcie demokratyczni, wy zadzia\u0142ali\u015bcie jak totalitarna opozycja, nawet nie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-burzliwa-debata-w-sejmie-czarnek-do-opozycji-wy-nie-jestesci,nId,7195022", "date_published": "2023-12-07T12:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Gor\u0105co na sesji Rady Warszawy. Pow\u00f3d? Czysty transport", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-goraco-na-sesji-rady-warszawy-powod-czysty-transport,nId,7195229\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105co na sesji Rady Warszawy. Pow\u00f3d? Czysty transport \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-na-sesji-rady-warszawy-powod-czysty-transport/000I63QSB9FDIJ68-C307.jpg\" /></a>Ponad sto os\u00f3b pojawi\u0142o si\u0119 w kuluarach sali obrad Rady Warszawy. Protestuj\u0105 przed wprowadzeniem strefy czystego transportu. Nie zostali wpuszczeni na sesj\u0119. S\u0142ycha\u0107 by\u0142o okrzyki: &quot;Precz z komun\u0105 Trzaskowskiego!&quot; i &quot;Wpu\u015bci\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-goraco-na-sesji-rady-warszawy-powod-czysty-transport,nId,7195229", "date_published": "2023-12-07T11:17:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szcze\u015bniak: Wyrok TSUE prze\u0142omowy w zakresie odsetek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-szczesniak-wyrok-tsue-przelomowy-w-zakresie-odsetek,nId,7195173\"><img align=\"left\" alt=\"Szcze\u015bniak: Wyrok TSUE prze\u0142omowy w zakresie odsetek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczesniak-wyrok-tsue-przelomowy-w-zakresie-odsetek/000I61VZT46I40QM-C307.jpg\" /></a>\u201eWyrok TSUE jest prze\u0142omowy w zakresie odsetek, kt\u00f3re kredytobiorcy otrzymywali po prawomocnym wyroku. Wielu s\u0119dzi\u00f3w niestety bardzo je zani\u017ca\u0142o do czasu, kt\u00f3ry by\u0142 okre\u015blony w procesie poprzez z\u0142o\u017cenie tzw. o\u015bwiadczenia. TSUE powiedzia\u0142a, \u017ce to powinno by\u0107 liczone od pierwszej daty, w kt\u00f3rej konsument poinformowa\u0142 bank, i\u017c uwa\u017ca, \u017ce ta umowa jest nieuczciwa. To si\u0119 prze\u0142o\u017cy zazwyczaj na od kilku do kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych przy wygranej\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i RMF24 Arkadiusz Szcze\u015bniak, prezes stowarzyszenia...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-szczesniak-wyrok-tsue-przelomowy-w-zakresie-odsetek,nId,7195173", "date_published": "2023-12-07T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Uwaga na marzn\u0105ce opady! Najnowsze prognozy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-na-marznace-opady-najnowsze-prognozy,nId,7195204\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga na marzn\u0105ce opady! Najnowsze prognozy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-marznace-opady-najnowsze-prognozy/000I62O8CT7I1LXW-C307.jpg\" /></a>Miejscami mog\u0105 dzi\u015b pojawi\u0107 si\u0119 marzn\u0105ce opady deszczu. Lokalnie mocno ograniczona b\u0119dzie te\u017c widzialno\u015b\u0107 - ostrzegaj\u0105 synoptycy. \u015anieg nie b\u0119dzie ju\u017c tak intensywny, ale wci\u0105\u017c b\u0119dzie sypa\u0142. W ci\u0105gu dnia termometry poka\u017c\u0105 od +1 do -3 stopni Celsjusza.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-na-marznace-opady-najnowsze-prognozy,nId,7195204", "date_published": "2023-12-07T10:46:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prof. Milczanowski o Ze\u0142enskim: Ma motywowa\u0107 i budowa\u0107 morale", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-prof-milczanowski-o-zelenskim-ma-motywowac-i-budowac-morale,nId,7195199\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Milczanowski o Ze\u0142enskim: Ma motywowa\u0107 i budowa\u0107 morale\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-milczanowski-o-zelenskim-ma-motywowac-i-budowac-morale/000I629G1JMK0BIM-C307.jpg\" /></a>\u201eCzarno na bia\u0142ym wida\u0107, \u017ce nie uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 tego, co Ze\u0142enski zapowiada\u0142, wi\u0119c w tej chwili ta krytyka oczywi\u015bcie na niego spada\u201d - m\u00f3wi na antenie internetowego Radia RMF24 Maciej Milczanowski profesor z Uniwersytetu Rzeszowskiego. W \u015brod\u0119 6 grudnia Ukrai\u0144cy obchodzili Dzie\u0144 Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski z\u0142o\u017cy\u0142 ho\u0142d \u017co\u0142nierzom poleg\u0142ym w wojnie z Rosj\u0105 i zapewni\u0142, \u017ce walka z agresorem b\u0119dzie trwa\u0142a do ostatecznego zwyci\u0119stwa oraz odzyskania legalnych granic pa\u0144stwa ukrai\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-prof-milczanowski-o-zelenskim-ma-motywowac-i-budowac-morale,nId,7195199", "date_published": "2023-12-07T10:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Arkadiusz Szcze\u015bniak go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-arkadiusz-szczesniak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-r,nId,7195173\"><img align=\"left\" alt=\"Arkadiusz Szcze\u015bniak go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/arkadiusz-szczesniak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-r/000I61VZT46I40QM-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie Arkadiusz Szcze\u015bniak, prezes stowarzyszenia Stop Bankowemu Bezprawiu. Porozmawiamy o wyroku TSUE ws. frankowicz\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-arkadiusz-szczesniak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-r,nId,7195173", "date_published": "2023-12-07T10:05:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Szymczyk odda si\u0119 dzi\u015b do dyspozycji prze\u0142o\u017conych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-kgp-jaroslaw-szymczyk-odda-sie-dzis-do-dyspozycji-przel,nId,7195134\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Szymczyk odda si\u0119 dzi\u015b do dyspozycji prze\u0142o\u017conych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-szymczyk-odda-sie-dzis-do-dyspozycji-przelozonych/000I60I6PA9GJEDM-C307.jpg\" /></a>Komendant G\u0142\u00f3wny Policji dzi\u015b odchodzi ze stanowiska. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, na godz. 12 zaplanowano uroczysto\u015b\u0107 po\u017cegnania genera\u0142a Jaros\u0142awa Szymczyka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-kgp-jaroslaw-szymczyk-odda-sie-dzis-do-dyspozycji-przel,nId,7195134", "date_published": "2023-12-07T09:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jaros\u0142aw Szymczyk odda\u0142 si\u0119 do dyspozycji prze\u0142o\u017conych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-kgp-jaroslaw-szymczyk-oddal-sie-do-dyspozycji-przelozon,nId,7195134\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Szymczyk odda\u0142 si\u0119 do dyspozycji prze\u0142o\u017conych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-szymczyk-oddal-sie-do-dyspozycji-przelozonych/000I60I6PA9GJEDM-C307.jpg\" /></a>Komendant G\u0142\u00f3wny Policji odchodzi ze stanowiska. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, o godz. 12 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107 po\u017cegnania genera\u0142a Jaros\u0142awa Szymczyka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szef-kgp-jaroslaw-szymczyk-oddal-sie-do-dyspozycji-przelozon,nId,7195134", "date_published": "2023-12-07T09:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Artur Sobo\u0144 Superstar", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-artur-sobon-superstar,nId,7195148\"><img align=\"left\" alt=\"Komentarz Skorego Artur Sobo\u0144 Superstar\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komentarz-skorego-artur-sobon-superstar/000I60XEPSRI9TA1-C307.jpg\" /></a>Kariera Artura Sobonia, kt\u00f3ry w ci\u0105gu 5 lat by\u0142 wiceministrem w a\u017c pi\u0119ciu resortach, a wczoraj wieczorem zosta\u0142 cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego dowodzi, \u017ce w czasach post\u0119puj\u0105cej specjalizacji mo\u017cna zachowa\u0107 uniwersalno\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107 w wykorzystywaniu rozlicznych talent\u00f3w. Nie zaszkodzi te\u017c opinia fachowca i polityczne wsparcie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-artur-sobon-superstar,nId,7195148", "date_published": "2023-12-07T09:38:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Smog atakuje. Gdzie jest najgorzej?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-smog-atakuje-gdzie-jest-najgorzej,nId,7195124\"><img align=\"left\" alt=\"Smog atakuje. Gdzie jest najgorzej? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smog-atakuje-gdzie-jest-najgorzej/000I60Q4G321114G-C307.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Tarnowa, a tak\u017ce powiat\u00f3w tatrza\u0144skiego i nowotarskiego (Ma\u0142opolskie) otrzymali wiadomo\u015b\u0107 od Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzegaj\u0105c\u0105 przed smogiem. Prognozowane jest tam przekroczenie \u015bredniodobowego st\u0119\u017cenia py\u0142u zawieszonego PM10 powy\u017cej 150 \u00b5g/m. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-smog-atakuje-gdzie-jest-najgorzej,nId,7195124", "date_published": "2023-12-07T09:13:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w. TSUE og\u0142osi\u0142o decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wazny-wyrok-dla-frankowiczow-tsue-oglosilo-decyzje,nId,7195117\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w. TSUE og\u0142osi\u0142o decyzj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wazny-wyrok-dla-frankowiczow-tsue-oglosilo-decyzje/000I60FPUUPYS322-C307.jpg\" /></a>Wyrok Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej korzystny dla &quot;frankowicz\u00f3w&quot;. &quot;S\u0105dy krajowe maj\u0105 obowi\u0105zek zbada\u0107 z urz\u0119du, czy postanowienia umowy maj\u0105 nieuczciwy charakter i, dokonawszy takiego badania, maj\u0105 obowi\u0105zek wy\u0142\u0105czy\u0107 stosowanie nieuczciwych warunk\u00f3w umownych tak, aby nie wywiera\u0142y one skutk\u00f3w wobec konsumenta; wy\u0142\u0105czenie stosowania nieuczciwych warunk\u00f3w umowy nie mo\u017ce by\u0107 zawieszone albo uzale\u017cnione od spe\u0142nienia dodatkowych przes\u0142anek przewidzianych w prawie krajowym lub orzecznictwie&quot; - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wazny-wyrok-dla-frankowiczow-tsue-oglosilo-decyzje,nId,7195117", "date_published": "2023-12-07T09:03:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Strzelanina w rosyjskiej szkole. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-rosyjskiej-szkole-zginely-dwie-osoby,nId,7195098\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w rosyjskiej szkole. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-rosyjskiej-szkole-zginely-dwie-osoby/000I600J4XCUB183-C307.jpg\" /></a>W szkole w Bria\u0144sku w Rosji dosz\u0142o do strzelaniny. Ogie\u0144 otworzy\u0142a jedna z uczennic \u2013 jedna osoba zgin\u0119\u0142a, kilka zosta\u0142o rannych. Uzbrojona nastolatka pope\u0142ni\u0142a samob\u00f3jstwo. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-rosyjskiej-szkole-zginely-dwie-osoby,nId,7195098", "date_published": "2023-12-07T08:35:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "C\u00f3rka zabi\u0142a matk\u0119. Po 23 latach zosta\u0142a aresztowana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-aresztowana,nId,7195080\"><img align=\"left\" alt=\"C\u00f3rka zabi\u0142a matk\u0119. Po 23 latach zosta\u0142a aresztowana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-aresztowana/000I60EE8AS48TFN-C307.jpg\" /></a>Sukces policjant\u00f3w z \u0142\u00f3dzkiego &quot;Archiwum X&quot;. Funkcjonariusze rozwi\u0105zali spraw\u0119 zab\u00f3jstwa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w 2000 roku. 23 lata temu, tu\u017c przed \u015awi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia w powiecie kutnowskim, w jednym z dom\u00f3w znaleziono cia\u0142o 60-letniej w\u00f3wczas kobiety. Sprawca chc\u0105c zatrze\u0107 \u015blady, wznieci\u0142 po\u017car na miejscu zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-aresztowana,nId,7195080", "date_published": "2023-12-07T08:19:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "C\u00f3rka zabi\u0142a matk\u0119. Po 23 latach zosta\u0142a zatrzymana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-zatrzymana,nId,7195080\"><img align=\"left\" alt=\"C\u00f3rka zabi\u0142a matk\u0119. Po 23 latach zosta\u0142a zatrzymana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-zatrzymana/000I60EE8AS48TFN-C307.jpg\" /></a>Sukces policjant\u00f3w z \u0142\u00f3dzkiego &quot;Archiwum X&quot;. Funkcjonariusze rozwi\u0105zali spraw\u0119 zab\u00f3jstwa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w 2000 roku. 23 lata temu, tu\u017c przed \u015awi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia w powiecie kutnowskim, w jednym z dom\u00f3w znaleziono cia\u0142o 60-letniej w\u00f3wczas kobiety. Sprawca chc\u0105c zatrze\u0107 \u015blady, wznieci\u0142 po\u017car na miejscu zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-corka-zabila-matke-po-23-latach-zostala-zatrzymana,nId,7195080", "date_published": "2023-12-07T08:19:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Hornet, Apache i Blackhawk. Ukraina apeluje do USA [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-hornet-apache-i-blackhawk-ukraina-apeluje-do-usa-relacja,nId,7195076\"><img align=\"left\" alt=\"Hornet, Apache i Blackhawk. Ukraina apeluje do USA [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hornet-apache-i-blackhawk-ukraina-apeluje-do-usa-relacja/000I66EGIHV1G7OT-C307.jpg\" /></a>W wykazie uzbrojenia, potrzebnego Ukrainie w walce z agresj\u0105 rosyjsk\u0105, przedstawionym USA przez ministerstwo obrony w Kijowie, znalaz\u0142y si\u0119 my\u015bliwce Hornet, \u015bmig\u0142owce Apache i Blackhawk - informuje Reuters. Przebywaj\u0105cy w Waszyngtonie szef biura prezydenta Ukrainy Andrij Jermak rozmawia\u0142 telefonicznie z ministrem spraw zagranicznych W\u0119gier Peterem Szijjarto. Rozmowa dotyczy\u0142a procesu integracji Kijowa z UE, kt\u00f3remu sprzeciwia si\u0119 Budapeszt. W tym artykule znajdziesz najwa\u017cniejsze wydarzenia zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie z czwartku 7 grudnia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-hornet-apache-i-blackhawk-ukraina-apeluje-do-usa-relacja,nId,7195076", "date_published": "2023-12-07T08:09:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polityczna ofensywa Ukrainy. Co z pieni\u0119dzmi z USA? [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-polityczna-ofensywa-ukrainy-co-z-pieniedzmi-z-usa-relacja,nId,7195076\"><img align=\"left\" alt=\"Polityczna ofensywa Ukrainy. Co z pieni\u0119dzmi z USA? [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polityczna-ofensywa-ukrainy-co-z-pieniedzmi-z-usa-relacja/000I5ZUHUNNE36OV-C307.jpg\" /></a>Przebywaj\u0105cy w Waszyngtonie szef biura prezydenta Ukrainy Andrij Jermak rozmawia\u0142 telefonicznie z ministrem spraw zagranicznych W\u0119gier Peterem Szijjarto. Rozmowa dotyczy\u0142a procesu integracji Kijowa z UE, kt\u00f3remu sprzeciwia si\u0119 Budapeszt, a tak\u017ce ewentualnego spotkania prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z premierem W\u0119gier Viktorem Orbanem. W tym artykule znajdziesz najwa\u017cniejsze wydarzenia zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie z czwartku 7 grudnia. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-polityczna-ofensywa-ukrainy-co-z-pieniedzmi-z-usa-relacja,nId,7195076", "date_published": "2023-12-07T08:09:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "PZPN rozstaje si\u0119 z Jakubem Kwiatkowskim", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lata-pracy-z-kadra-i-koniec-pzpn-rozstaje-sie-z-jakubem-kwia,nId,7195066\"><img align=\"left\" alt=\"PZPN rozstaje si\u0119 z Jakubem Kwiatkowskim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pzpn-rozstaje-sie-z-jakubem-kwiatkowskim/000I5ZRZUR9XY3IB-C307.jpg\" /></a>Jakub Kwiatkowski po\u017cegna\u0142 si\u0119 z Polskim Zwi\u0105zkiem Pi\u0142ki No\u017cnej. Pi\u0142karska centrala wyda\u0142a w tej sprawie oficjalny komunikat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lata-pracy-z-kadra-i-koniec-pzpn-rozstaje-sie-z-jakubem-kwia,nId,7195066", "date_published": "2023-12-07T08:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Podlasie: Ewakuacja ca\u0142ego miasta z powodu niewybuch\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-podlasie-ewakuacja-calego-miasta-z-powodu-niewybuchow,nId,7195054\"><img align=\"left\" alt=\"Podlasie: Ewakuacja ca\u0142ego miasta z powodu niewybuch\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podlasie-ewakuacja-calego-miasta-z-powodu-niewybuchow/000I5ZN1YDXL78IX-C307.jpg\" /></a>Ewakuacja w Nowogrodzie niedaleko \u0141om\u017cy (Podlasie). Powodem jest znalezienie w czasie prac ziemnych dw\u00f3ch pocisk\u00f3w o potencjalnej, du\u017cej sile ra\u017cenia. \nNa czas dzia\u0142a\u0144 saper\u00f3w - wszyscy mieszka\u0144cy miasta musz\u0105 opu\u015bci\u0107 swoje domy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-podlasie-ewakuacja-calego-miasta-z-powodu-niewybuchow,nId,7195054", "date_published": "2023-12-07T07:39:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kto w rz\u0105dzie Donalda Tuska?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-w-rzadzie-donalda-tuska,nId,7195034\"><img align=\"left\" alt=\"Kto w rz\u0105dzie Donalda Tuska? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-w-rzadzie-donalda-tuska/000I5ZM4N03DLWQ1-C307.jpg\" /></a>Do nowego rz\u0105du, razem z Donaldem Tuskiem, wejdzie 19 szef\u00f3w resort\u00f3w i co najmniej czworo ministr\u00f3w-cz\u0142onk\u00f3w Rady Ministr\u00f3w i informuje TVN24. Dzi\u015b ma odby\u0107 si\u0119 spotkanie wszystkich lider\u00f3w w sprawie kandydat\u00f3w na wojewod\u00f3w i ostateczne dopi\u0119cie listy wiceministr\u00f3w. W pi\u0105tek przysz\u0142y premier chce po raz pierwszy spotka\u0107 si\u0119 nieformalnie ze wszystkimi kandydatami na ministr\u00f3w w jego gabinecie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-w-rzadzie-donalda-tuska,nId,7195034", "date_published": "2023-12-07T07:04:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ambasador Palestyny: Czy Izrael dokonuje w Strefie Gazy ludob\u00f3jstwa? To ma\u0142o powiedziane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ambasador-palestyny-czy-izrael-dokonuje-w-strefie-gazy-ludob,nId,7193389\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Palestyny: Czy Izrael dokonuje w Strefie Gazy ludob\u00f3jstwa? To ma\u0142o powiedziane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-palestyny-czy-izrael-dokonuje-w-strefie-gazy-ludob/000I5VFUU7GO3FU2-C307.jpg\" /></a>\u201eCzy Izrael dokonuje w Strefie Gazy ludob\u00f3jstwa? To ma\u0142o powiedziane\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM ambasador Palestyny w RP Mahmoud Khalifa. Dyplomata przyzna\u0142 jednak, \u017ce uznaje prawo Izraela do istnienia. \u201ePodpisali\u015bmy z Izraelem traktat pokojowy. Je\u015bli podpisujemy traktat pokojowy, to znaczy, \u017ce uznali\u015bmy siebie nawzajem\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ambasador-palestyny-czy-izrael-dokonuje-w-strefie-gazy-ludob,nId,7193389", "date_published": "2023-12-07T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Akcja po\u017carowa w kopalni Pni\u00f3wek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-pozarowa-w-kopalni-pniowek,nId,7195029\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja po\u017carowa w kopalni Pni\u00f3wek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-pozarowa-w-kopalni-pniowek/000I5ZG5HH1ODU3Y-C307.jpg\" /></a>Akcja po\u017carowa w kopalni Pni\u00f3wek w Paw\u0142owicach na \u015al\u0105sku. Z zagro\u017conego rejonu wycofano 7 os\u00f3b. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-pozarowa-w-kopalni-pniowek,nId,7195029", "date_published": "2023-12-07T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g towarowy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-samochod-wjechal-pod-pociag-towarowy,nId,7195030\"><img align=\"left\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g towarowy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-pod-pociag-towarowy/000I5ZG0FSO4IATB-C307.jpg\" /></a>Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o na jednym z przejazd\u00f3w kolejowych w Legionowie (Mazowieckie). Pod poci\u0105g towarowy wjecha\u0142o auto osobowe. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-samochod-wjechal-pod-pociag-towarowy,nId,7195030", "date_published": "2023-12-07T06:56:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Poznali\u015bmy M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poznalismy-mlodziezowe-slowo-roku,nId,7195025\"><img align=\"left\" alt=\"Poznali\u015bmy M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku! \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poznalismy-mlodziezowe-slowo-roku/000I5ZGCJ2PF2YPN-C307.jpg\" /></a>&quot;Rel&quot; \u2013 decyzj\u0105 internaut\u00f3w \u2013 zosta\u0142o M\u0142odzie\u017cowym S\u0142owem Roku 2023. Na podium znalaz\u0142y si\u0119 te\u017c &quot;sigma&quot; i &quot;oporowo&quot;. Kapitu\u0142a przyzna\u0142a dodatkowo nagrod\u0119 jury dla s\u0142owa &quot;oddaje&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poznalismy-mlodziezowe-slowo-roku,nId,7195025", "date_published": "2023-12-07T06:48:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia: Tusk nie jest krokodylem. Mamy robot\u0119 do zrobienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-tusk-nie-jest-krokodylem-mamy-robote-do-zrobienia,nId,7195002\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia: Tusk nie jest krokodylem. Mamy robot\u0119 do zrobienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-tusk-nie-jest-krokodylem-mamy-robote-do-zrobienia/000I5ZBFUNOF5HXA-C307.jpg\" /></a>&quot;Ani Donald Tusk nie jest krokodylem, ani ja sa\u0142atk\u0105 z tu\u0144czyka. Mamy robot\u0119 do zrobienia. Mamy zesp\u00f3\u0142&quot; - tak lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia odpowiedzia\u0142 w rozmowie z &quot;Rzeczpospolit\u0105&quot; na pytanie, czy nie obawia si\u0119, \u017ce jego ugrupowanie b\u0119dzie kolejn\u0105 polityczn\u0105 przystawk\u0105 Platformy Obywatelskiej. &quot;Nasza czw\u00f3rka, lider\u00f3w wi\u0119kszo\u015bci demokratycznej, to nie jest grono gruchaj\u0105cych do siebie z mi\u0142o\u015bci\u0105 i czu\u0142o\u015bci\u0105 go\u0142\u0105bk\u00f3w. Na naszych spotkaniach bywa gor\u0105co&quot; - zapewni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-tusk-nie-jest-krokodylem-mamy-robote-do-zrobienia,nId,7195002", "date_published": "2023-12-07T06:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marek Sawicki: Grupa pos\u0142\u00f3w wnosi projekt i ma do tego prawo", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-sawicki-grupa-poslow-wnosi-projekt-i-ma-do-tego-prawo,nId,7193396\"><img align=\"left\" alt=\"Marek Sawicki: Grupa pos\u0142\u00f3w wnosi projekt i ma do tego prawo \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marek-sawicki-grupa-poslow-wnosi-projekt-i-ma-do-tego-prawo/000I5WJPAJWY4LPT-C307.jpg\" /></a>&quot;Na etapie, kiedy projekt wchodzi do Sejmu, wszystkie rozwi\u0105zania s\u0105 mo\u017cliwe&quot; - tak go\u015b\u0107 RMF FM i internetowego radia RMF24 pose\u0142 PSL Marek Sawicki odpowiada na pytanie o czy ludowcy nie ma pretensji do swoich przysz\u0142ych koalicjant\u00f3w o awantur\u0119 z wiatrakami. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-sawicki-grupa-poslow-wnosi-projekt-i-ma-do-tego-prawo,nId,7193396", "date_published": "2023-12-07T06:00:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ambasador Palestyny w RP Mahmoud Khalifa go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ambasador-palestyny-w-rp-mahmoud-khalifa-gosciem-porannej-ro,nId,7193389\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Palestyny w RP Mahmoud Khalifa go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-palestyny-w-rp-mahmoud-khalifa-gosciem-porannej-ro/000I5VFUU7GO3FU2-C307.jpg\" /></a>Z naszym go\u015bciem porozmawiamy m.in. o tym, czy Izrael dokonuje ludob\u00f3jstwa w Strefie Gazy. Czy istnieje jakakolwiek szansa na porozumienie mi\u0119dzy Palestyn\u0105 a Izraelem i czy has\u0142o o Palestynie rozci\u0105gaj\u0105cej si\u0119 od rzeki do morza nie jest w tym skuteczn\u0105 przeszkod\u0105?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ambasador-palestyny-w-rp-mahmoud-khalifa-gosciem-porannej-ro,nId,7193389", "date_published": "2023-12-07T05:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y spiker Izby Reprezentant\u00f3w USA odchodzi z Kongresu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-spiker-izby-reprezentantow-usa-odchodzi-z-kongresu,nId,7194995\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y spiker Izby Reprezentant\u00f3w USA odchodzi z Kongresu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-spiker-izby-reprezentantow-usa-odchodzi-z-kongresu/000I5ZAUY2FYKX2H-C307.jpg\" /></a>By\u0142y spiker Izby Reprezentant\u00f3w Kevin McCarthy zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy mandat i odejdzie z Izby wraz z ko\u0144cem roku. Decyzja McCarthy'ego, kt\u00f3ry w pa\u017adzierniku zosta\u0142 pozbawiony funkcji przez partyjnych koleg\u00f3w - jako pierwszy spiker w historii -  uszczupli wi\u0119kszo\u015b\u0107 Republikan\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-spiker-izby-reprezentantow-usa-odchodzi-z-kongresu,nId,7194995", "date_published": "2023-12-07T05:20:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sensacja w Kielcach: Legia Warszawa odpad\u0142a z Pucharu Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacja-w-kielcach-legia-warszawa-odpadla-z-pucharu-polski,nId,7194991\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacja w Kielcach: Legia Warszawa odpad\u0142a z Pucharu Polski \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacja-w-kielcach-legia-warszawa-odpadla-z-pucharu-polski/000I5Z9KLFEQJJ1K-C307.jpg\" /></a>Legia Warszawa straci\u0142a bramk\u0119 w ostatniej minucie dogrywki w meczu z Koron\u0105 w Kielcach. Tym samym odpad\u0142a w 1/8 fina\u0142u pi\u0142karskiego Pucharu Polski. W kolejnej rundzie zagraj\u0105 Widzew \u0141\u00f3d\u017a oraz finalista poprzedniego sezonu - Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-sensacja-w-kielcach-legia-warszawa-odpadla-z-pucharu-polski,nId,7194991", "date_published": "2023-12-07T04:40:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy Finlandia otworzy granic\u0119 z Rosj\u0105?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-finlandia-otworzy-granice-z-rosja,nId,7194989\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy Finlandia otworzy granic\u0119 z Rosj\u0105? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-finlandia-otworzy-granice-z-rosja/000I5Z8QONAIOVED-C307.jpg\" /></a>W przysz\u0142y czwartek fi\u0144ska stra\u017c graniczna mo\u017ce otworzy\u0107 przej\u015bcia na wschodniej granicy - twierdzi radio Yle. Najbardziej popularne punkty kontroli na po\u0142udniowym odcinku granicy z Rosj\u0105 (tj. w kierunku na Petersburg i Moskw\u0119) mog\u0105 zosta\u0107 otwarte 14 grudnia o p\u00f3\u0142nocy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-finlandia-otworzy-granice-z-rosja,nId,7194989", "date_published": "2023-12-07T04:23:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jad kie\u0142basiany w sardynkach. W\u0142a\u015bciciel restauracji z zarzutami", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jad-kielbasiany-w-sardynkach-wlasciciel-restauracji-z-zarzut,nId,7194987\"><img align=\"left\" alt=\"Jad kie\u0142basiany w sardynkach. W\u0142a\u015bciciel restauracji z zarzutami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jad-kielbasiany-w-sardynkach-wlasciciel-restauracji-z-zarzut/000I5Z7QCWJX757H-C307.jpg\" /></a>W\u0142a\u015bciciel restauracji w Bordeaux zosta\u0142 oskar\u017cony o nara\u017cenie \u017cycia, sprzeda\u017c ska\u017conej lub toksycznej \u017cywno\u015bci oraz nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci w zwi\u0105zku z dochodzeniem wszcz\u0119tym w sprawie 16 przypadk\u00f3w zatrucia jadem kie\u0142basianym. Jedna z os\u00f3b zmar\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jad-kielbasiany-w-sardynkach-wlasciciel-restauracji-z-zarzut,nId,7194987", "date_published": "2023-12-07T03:30:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]