[{"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragedia-w-swietokrzyskiem-66-latka-przygnieciona-przez-auto,nId,7310018", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T20:04:54+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Tragedia w \u015awi\u0119tokrzyskiem. 66-latka przygnieciona przez auto", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragedia-w-swietokrzyskiem-66-latka-przygnieciona-przez-auto,nId,7310018\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w \u015awi\u0119tokrzyskiem. 66-latka przygnieciona przez auto\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-swietokrzyskiem-66-latka-przygnieciona-przez-auto/000IJ15TERLPT0IN-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Zbludowice ko\u0142o Buska-Zdroju w \u015awi\u0119tokrzyskiem. 66-latka zosta\u0142a przygnieciona przez samoch\u00f3d. Kobiet\u0119 przewieziono do szpitala, ale jej \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kompletnie-pijana-lekarka-przyjmowala-na-sor-ze,nId,7310010", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T19:28:18+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Kompletnie pijana lekarka przyjmowa\u0142a na SOR-ze", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kompletnie-pijana-lekarka-przyjmowala-na-sor-ze,nId,7310010\"><img align=\"left\" alt=\"Kompletnie pijana lekarka przyjmowa\u0142a na SOR-ze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kompletnie-pijana-lekarka-przyjmowala-na-sor-ze/000IJ11EGGW9HQ8Y-C307.jpg\" /></a>Dwa promile alkoholu w wydychanym powietrzu stwierdzono u lekarki na szpitalnym oddziale ratunkowym szpitala wojew\u00f3dzkiego w Legnicy na Dolnym \u015al\u0105sku. Natychmiast usuni\u0119to j\u0105 z plac\u00f3wki. Policjanci sprawdzaj\u0105, czy narazi\u0142a \u017cycie lub zdrowie pacjent\u00f3w na niebezpiecze\u0144stwo.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strzelanina-w-centrum-gdanska-zarzuty-dla-trzech-osob,nId,7309992", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T17:47:24+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Strzelanina w centrum Gda\u0144ska. Zarzuty dla trzech os\u00f3b", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strzelanina-w-centrum-gdanska-zarzuty-dla-trzech-osob,nId,7309992\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w centrum Gda\u0144ska. Zarzuty dla trzech os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-centrum-gdanska-zarzuty-dla-trzech-osob/000IJ0UEEDOAD0VH-C307.jpg\" /></a>S\u0105 prokuratorskie zarzuty dla trzech m\u0119\u017cczyzn w zwi\u0105zku z czwartkowym napadem w centrum Gda\u0144ska. M\u0119\u017cczy\u017ani mieli zaatakowa\u0107 przypadkowego przechodnia. Ten podczas napadu postrzeli\u0142 jednego z napastnik\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-duda-ma-nowych-doradcow-mazurek-i-gajadhur-powolani-,nId,7309990", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T17:43:09+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Andrzej Duda ma nowych doradc\u00f3w. Mazurek i Gajadhur powo\u0142ani przez prezydenta", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-andrzej-duda-ma-nowych-doradcow-mazurek-i-gajadhur-powolani-,nId,7309990\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda ma nowych doradc\u00f3w. Mazurek i Gajadhur powo\u0142ani przez prezydenta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-ma-nowych-doradcow-mazurek-i-gajadhur-powolani/000IJ0RAMHI7GP82-C307.jpg\" /></a>Prezydent b\u0119dzie mia\u0142 nowych doradc\u00f3w. Andrzej Duda powo\u0142a\u0142 Alvina Gajadhura na doradc\u0119 spo\u0142ecznego i S\u0142awomira Mazurka na doradc\u0119. O powo\u0142aniach poinformowano na oficjalnej stronie prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-forfang-z-rekordem-skoczni-i-zwyciestwem-w-willingen-polacy-,nId,7309984", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T17:09:49+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Forfang z rekordem skoczni i zwyci\u0119stwem w Willingen. Polacy bez rewelacji", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-forfang-z-rekordem-skoczni-i-zwyciestwem-w-willingen-polacy-,nId,7309984\"><img align=\"left\" alt=\"Forfang z rekordem skoczni i zwyci\u0119stwem w Willingen. Polacy bez rewelacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/forfang-z-rekordem-skoczni-i-zwyciestwem-w-willingen-polacy/000IJ0OWF7OUBXTC-C307.jpg\" /></a>Norweg Johann Andre Forfang, pobi\u0142 rekord skoczni w Willingen i wygra\u0142 konkurs Pucharu \u015awiata. Polacy nie zaliczyli wyst\u0119pu, kt\u00f3ry zapami\u0119tamy na d\u0142ugo.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-jak-olowek-putin-nakazal-aresztowania-rosyjskich-fizyk,nId,7309952", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T17:01:32+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Tajne jak o\u0142\u00f3wek. Putin nakaza\u0142 aresztowania rosyjskich fizyk\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-jak-olowek-putin-nakazal-aresztowania-rosyjskich-fizyk,nId,7309952\"><img align=\"left\" alt=\"Tajne jak o\u0142\u00f3wek. Putin nakaza\u0142 aresztowania rosyjskich fizyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-jak-olowek-putin-nakazal-aresztowania-rosyjskich-fizyk/000IJ0NR0M4PABPL-C307.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin chce rzuci\u0107 na kolana \u015bwiat przy pomocy technologii hipersonicznej. Rosja faktycznie pozostaje liderem w tej dziedzinie i robi wszystko, by podtrzyma\u0107 t\u0119 tendencj\u0119 - przynajmniej wizerunkowo. Rosyjskie s\u0142u\u017cby systematycznie dokonuj\u0105 aresztowa\u0144 naukowc\u00f3w pracuj\u0105cych przy programie rakietowym. Im bardziej Putin wychwala na \u015bwiecie rosyjsk\u0105 my\u015bl technologiczn\u0105, tym wi\u0119cej fizyk\u00f3w l\u0105duje za kratami i w koloniach karnych. S\u0105 oskar\u017cani o zdrad\u0119 stanu.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-manifestacja-w-berlinie-protestowalo-nawet-300-t,nId,7309982", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T16:53:21+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Gigantyczna manifestacja w Berlinie. Protestowa\u0142o nawet 300 tys. os\u00f3b", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-manifestacja-w-berlinie-protestowalo-nawet-300-t,nId,7309982\"><img align=\"left\" alt=\"Gigantyczna manifestacja w Berlinie. Protestowa\u0142o nawet 300 tys. os\u00f3b \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczna-manifestacja-w-berlinie-protestowalo-nawet-300-t/000IJ0O22RP83RNV-C307.jpg\" /></a>Znacznie wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c wcze\u015bniej zapowiadano, zebra\u0142o si\u0119 w Berlinie, aby zaprotestowa\u0107 przeciwko prawicowemu ekstremizmowi. Wed\u0142ug policji pojawi\u0142o si\u0119 ponad 150 000 demonstrant\u00f3w. Miejsce zgromadze\u0144 przed Reichstagiem by\u0142o ca\u0142kowicie zape\u0142nione.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pln-przeprowadzila-test-super-duzej-glowicy-bojowej,nId,7309974", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T16:14:46+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Korea P\u0142n. przeprowadzi\u0142a test \u201esuper du\u017cej g\u0142owicy bojowej\u201d", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pln-przeprowadzila-test-super-duzej-glowicy-bojowej,nId,7309974\"><img align=\"left\" alt=\"Korea P\u0142n. przeprowadzi\u0142a test \u201esuper du\u017cej g\u0142owicy bojowej\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korea-pln-przeprowadzila-test-super-duzej-glowicy-bojowej/000IJ0K38SDDTYF8-C307.jpg\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna przeprowadzi\u0142a \u201etest mocy super du\u017cej g\u0142owicy bojowej pocisku manewruj\u0105cego\u201d oraz pr\u00f3b\u0119 ogniow\u0105 nowego pocisku przeciwlotniczego - og\u0142osi\u0142o p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie rz\u0105dowe biuro ds. pocisk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rafal-p-z-listy-najbardziej-poszukiwanych-przestepcow-w-euro,nId,7309971", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T15:41:58+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Rafa\u0142 P. z listy najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w w Europie zatrzymany", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rafal-p-z-listy-najbardziej-poszukiwanych-przestepcow-w-euro,nId,7309971\"><img align=\"left\" alt=\"Rafa\u0142 P. z listy najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w w Europie zatrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rafal-p-z-listy-najbardziej-poszukiwanych-przestepcow-w-euro/000IJ0I5NL2G48TF-C307.jpg\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a w Holandii Rafa\u0142a P., \u015bciganego Europejskim Nakazem Aresztowania za podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo i podpalenie kamienicy w B\u0119dzinie. Do zbrodni dosz\u0142o w 2006 roku. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 w tej sprawie skazany na do\u017cywocie w 2019 roku. Od tego czasu by\u0142 poszukiwany. Jego nazwisko umieszczono na li\u015bcie najbardziej poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w w Europie.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-schreiber-bedzie-kandydowal-na-prezydenta-bydgoszczy,nId,7309965", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T15:23:05+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "\u0141ukasz Schreiber b\u0119dzie kandydowa\u0142 na prezydenta Bydgoszczy", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-schreiber-bedzie-kandydowal-na-prezydenta-bydgoszczy,nId,7309965\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Schreiber b\u0119dzie kandydowa\u0142 na prezydenta Bydgoszczy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-schreiber-bedzie-kandydowal-na-prezydenta-bydgoszczy/000IJ0GJWUJ3V532-C307.jpg\" /></a>Pose\u0142 \u0141ukasz Schreiber z PiS, by\u0142y minister i szef Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w, og\u0142osi\u0142, \u017ce b\u0119dzie kandydowa\u0142 na prezydenta Bydgoszczy. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce chce da\u0107 mieszka\u0144com realn\u0105 alternatyw\u0119, a miasto potrzebuje nowej energii.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-protesty-w-moskwie-aresztowano-zagranicznych-dziennikarzy,nId,7309955", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T14:54:47+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Protesty w Moskwie. Aresztowano zagranicznych dziennikarzy", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-protesty-w-moskwie-aresztowano-zagranicznych-dziennikarzy,nId,7309955\"><img align=\"left\" alt=\"Protesty w Moskwie. Aresztowano zagranicznych dziennikarzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protesty-w-moskwie-aresztowano-zagranicznych-dziennikarzy/000IJ0DPJLHJC4H6-C307.jpg\" /></a>20 dziennikarzy, tak\u017ce z medi\u00f3w zagranicznych zosta\u0142o aresztowanych podczas sobotnich protest\u00f3w w Moskwie. Na ulice stolicy Rosji wysz\u0142y \u017cony \u017co\u0142nierzy wys\u0142anych na wojn\u0119 w Ukrainie. Demonstracje odbywaj\u0105 si\u0119 cyklicznie. Dzisiejsza by\u0142a ju\u017c dziewi\u0105t\u0105 z rz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-32-latka-przejechala-lezacego-na-jezdni-mezczyzne-zginal-na-,nId,7309957", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T14:47:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "32-latka przejecha\u0142a le\u017c\u0105cego na jezdni m\u0119\u017cczyzn\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-32-latka-przejechala-lezacego-na-jezdni-mezczyzne-zginal-na-,nId,7309957\"><img align=\"left\" alt=\"32-latka przejecha\u0142a le\u017c\u0105cego na jezdni m\u0119\u017cczyzn\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/32-latka-przejechala-lezacego-na-jezdni-mezczyzne-zginal-na/000IJ09R2BE37SFS-C307.jpg\" /></a>Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek w miejscowo\u015bci Chru\u015blina (Lubelskie). Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policjant\u00f3w wynika, \u017ce kieruj\u0105ca samochodem osobowym 32-latka najecha\u0142a na le\u017c\u0105cego na jezdni m\u0119\u017cczyzn\u0119. W wyniku doznanych obra\u017ce\u0144 50-letni pieszy zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-biedron-o-ewentualnej-koalicji-w-wyborach-samorzadowych,nId,7309954", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T14:29:40+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Biedro\u0144 o ewentualnej koalicji w wyborach samorz\u0105dowych", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-biedron-o-ewentualnej-koalicji-w-wyborach-samorzadowych,nId,7309954\"><img align=\"left\" alt=\"Biedro\u0144 o ewentualnej koalicji w wyborach samorz\u0105dowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biedron-o-ewentualnej-koalicji-w-wyborach-samorzadowych/000IIZPSB3H8OPJM-C307.jpg\" /></a>Jeste\u015bmy gotowi wystartowa\u0107 w wyborach w szerokiej koalicji partii lewicowych - powiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144 po Radzie Krajowej swojej partii. Nowa Lewica zaprosi\u0142a do wsp\u00f3\u0142pracy dotychczasowych partner\u00f3w Razem, Uni\u0119 Pracy i PPS, a tak\u017ce ruchy miejskie i organizacje pozarz\u0105dowe.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-blokuja-okolice-lotniska-we-frankfurcie-nad-menem,nId,7309914", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T11:50:01+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Rolnicy blokuj\u0105 okolice lotniska we Frankfurcie nad Menem", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-blokuja-okolice-lotniska-we-frankfurcie-nad-menem,nId,7309914\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy blokuj\u0105 okolice lotniska we Frankfurcie nad Menem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-blokuja-okolice-lotniska-we-frankfurcie-nad-menem/000IIZBMTLFDN6W0-C307.jpg\" /></a>Od rana wok\u00f3\u0142 najwi\u0119kszego niemieckiego lotniska - we Frankfurcie nad Menem - protestuj\u0105 rolnicy. Pasa\u017cerowie musz\u0105 by\u0107 przygotowani na utrudnienia. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tobiasz-bochenski-kandydatem-pis-na-prezydenta-warszawy,nId,7309909", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T11:36:46+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Tobiasz Boche\u0144ski kandydatem PiS na prezydenta Warszawy", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tobiasz-bochenski-kandydatem-pis-na-prezydenta-warszawy,nId,7309909\"><img align=\"left\" alt=\"Tobiasz Boche\u0144ski kandydatem PiS na prezydenta Warszawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tobiasz-bochenski-kandydatem-pis-na-prezydenta-warszawy/000IIZBJ7J532YQS-C307.jpg\" /></a>Tobiasz Boche\u0144ski zosta\u0142 kandydatem PiS na prezydenta Warszawy - og\u0142osi\u0142 prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Pierwsza tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych odb\u0119dzie si\u0119 7 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kontrowersyjne-slowa-dudy-prezydent-tlumaczy-swoje-stanowisk,nId,7309891", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T10:40:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Kontrowersyjne s\u0142owa Dudy. Prezydent t\u0142umaczy swoje stanowisko", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kontrowersyjne-slowa-dudy-prezydent-tlumaczy-swoje-stanowisk,nId,7309891\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrowersyjne s\u0142owa Dudy. Prezydent t\u0142umaczy swoje stanowisko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrowersyjne-slowa-dudy-prezydent-tlumaczy-swoje-stanowisk/000IIZ59LOKVOU57-C307.jpg\" /></a>&quot;Rosja \u0142amie prawo mi\u0119dzynarodowe, jest agresorem i okupantem. Napa\u015b\u0107 rosyjska na Ukrain\u0119 i okupacja mi\u0119dzynarodowo uznanych terytori\u00f3w Ukrainy, w tym Krymu, to zbrodnia&quot; - w ten spos\u00f3b prezydent Andrzej Duda skomentowa\u0142 swoj\u0105 pi\u0105tkow\u0105 wypowied\u017a, kt\u00f3ra wywo\u0142a\u0142a sporo kontrowersji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polskie-msz-odradza-podroze-na-bliski-wschod,nId,7309892", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T10:36:03+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Polskie MSZ odradza podr\u00f3\u017ce na Bliski Wsch\u00f3d", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polskie-msz-odradza-podroze-na-bliski-wschod,nId,7309892\"><img align=\"left\" alt=\"Polskie MSZ odradza podr\u00f3\u017ce na Bliski Wsch\u00f3d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-msz-odradza-podroze-na-bliski-wschod/000IIZ6R4YKVSDEV-C307.jpg\" /></a>Absolutnie odradzam podr\u00f3\u017ce na Bliski Wsch\u00f3d pod jakimkolwiek pozorem; szczeg\u00f3lnie w regiony, w kt\u00f3rych mamy do czynienia z nasileniem si\u0119 operacji wojskowych czy konflikt\u00f3w - powiedzia\u0142 wiceszef MSZ Andrzej Szejna w zwi\u0105zku z uderzeniem si\u0142 ameryka\u0144skich w proira\u0144skie cele w Syrii i Iraku.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pijani-rodzice-opiekowali-sie-dwojka-malych-dzieci,nId,7309886", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T10:19:49+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Pijani rodzice opiekowali si\u0119 dw\u00f3jk\u0105 ma\u0142ych dzieci", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pijani-rodzice-opiekowali-sie-dwojka-malych-dzieci,nId,7309886\"><img align=\"left\" alt=\"Pijani rodzice opiekowali si\u0119 dw\u00f3jk\u0105 ma\u0142ych dzieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijani-rodzice-opiekowali-sie-dwojka-malych-dzieci/000IIZ4MJGKJ0DVC-C307.jpg\" /></a>Ponad 3 promile alkoholu mieli rodzice, kt\u00f3rzy w Olkuszu (Ma\u0142opolskie) opiekowali si\u0119 dw\u00f3jk\u0105 dzieci w wieku roku i sze\u015bciu lat. Trafi\u0142y one do rodziny zast\u0119pczej. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-puchar-davisa-polscy-tenisisci-z-wygrana-i-awansem,nId,7309881", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T10:05:26+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Puchar Davisa: Polscy tenisi\u015bci z wygran\u0105 i awansem", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-puchar-davisa-polscy-tenisisci-z-wygrana-i-awansem,nId,7309881\"><img align=\"left\" alt=\"Puchar Davisa: Polscy tenisi\u015bci z wygran\u0105 i awansem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/puchar-davisa-polscy-tenisisci-z-wygrana-i-awansem/000IIZ3EVHUTJBWN-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz i Jan Zieli\u0144ski wygrali w grze deblowej z Siergiejem Fominem i Chumojunem Su\u0142tanowem 7:6 (7-1), 6:4. Polska w Taszkencie po trzech grach prowadzi 3:0 z Uzbekistanem i zapewni\u0142a ju\u017c sobie awans do Grupy \u015awiatowej I tenisowego Pucharu Davisa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-slowach-prezydenta,nId,7309874", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T09:59:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Sikorski stanowczo o granicach Ukrainy po s\u0142owach prezydenta", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-slowach-prezydenta,nId,7309874\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski stanowczo o granicach Ukrainy po s\u0142owach prezydenta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-slowach-prezydenta/000IIZ23PSUUTI42-C307.jpg\" /></a>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska uznaje niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy w jej mi\u0119dzynarodowo ustanowionych granicach, kt\u00f3re wielokrotnie potwierdzi\u0142a Federacja Rosyjska. Kontrowersje wywo\u0142a\u0142a pi\u0105tkowa wypowied\u017a prezydenta Andrzeja Dudy o przysz\u0142o\u015bci Krymu.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-wypowiedzi-prezyde,nId,7309874", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T09:59:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Sikorski stanowczo o granicach Ukrainy po wypowiedzi prezydenta", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-wypowiedzi-prezyde,nId,7309874\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski stanowczo o granicach Ukrainy po wypowiedzi prezydenta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-stanowczo-o-granicach-ukrainy-po-wypowiedzi-prezyde/000IIZ23PSUUTI42-C307.jpg\" /></a>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska uznaje niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy w jej mi\u0119dzynarodowo ustanowionych granicach, kt\u00f3re wielokrotnie potwierdzi\u0142a Federacja Rosyjska. Kontrowersje wywo\u0142a\u0142a pi\u0105tkowa wypowied\u017a prezydenta Andrzeja Dudy o przysz\u0142o\u015bci Krymu.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ratownicy-z-kolobrzegu-przejechali-kilkaset-kilometrow-by-ur,nId,7309877", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T09:58:05+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Ratownicy z Ko\u0142obrzegu przejechali kilkaset kilometr\u00f3w, by uratowa\u0107 szczeniaka", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ratownicy-z-kolobrzegu-przejechali-kilkaset-kilometrow-by-ur,nId,7309877\"><img align=\"left\" alt=\"Ratownicy z Ko\u0142obrzegu przejechali kilkaset kilometr\u00f3w, by uratowa\u0107 szczeniaka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ratownicy-z-kolobrzegu-przejechali-kilkaset-kilometrow-by-ur/000IIZ5AYJSB88HO-C307.jpg\" /></a>Ratownicy SAR z Ko\u0142obrzegu przejechali a\u017c 700 kilometr\u00f3w do miejscowo\u015bci Kulig\u00f3w nad Bugiem na Mazowszu po to, aby uratowa\u0107 psa. Szczeniak uwi\u0119ziony by\u0142 na wyspie na \u015brodku rzeki.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nozownik-zaatakowal-w-paryzu-ranil-kilka-osob,nId,7309852", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T08:54:07+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "No\u017cownik zaatakowa\u0142 w Pary\u017cu, rani\u0142 kilka os\u00f3b", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nozownik-zaatakowal-w-paryzu-ranil-kilka-osob,nId,7309852\"><img align=\"left\" alt=\"No\u017cownik zaatakowa\u0142 w Pary\u017cu, rani\u0142 kilka os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nozownik-zaatakowal-w-paryzu-ranil-kilka-osob/000IIYX3O6REO84W-C307.jpg\" /></a>No\u017cownik zaatakowa\u0142 w sobot\u0119 rano na dworcu kolejowym Gare de Lyon w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Pary\u017ca. M\u0119\u017cczyzna rani\u0142 trzy osoby. Zatrzymany 31-latek jest malijskim imigrantem - donosi korespondent RMF FM we Francji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-scigany-za-smiertelny-wypadek-ukrywal-sie-przez-8-la,nId,7309847", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T08:23:52+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "\u015al\u0105skie: \u015acigany za \u015bmiertelny wypadek ukrywa\u0142 si\u0119 przez 8 lat", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-scigany-za-smiertelny-wypadek-ukrywal-sie-przez-8-la,nId,7309847\"><img align=\"left\" alt=\"\u015al\u0105skie: \u015acigany za \u015bmiertelny wypadek ukrywa\u0142 si\u0119 przez 8 lat \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-scigany-za-smiertelny-wypadek-ukrywal-sie-przez-8-la/000IIYUW4CDSUYBM-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Bierunia (\u015al\u0105skie) zatrzymali 43-latka, poszukiwanego m.in. za spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku, kt\u00f3ry przez prawie osiem lat ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci. \u015acigano go listem go\u0144czym i Europejskim Nakazem Aresztowania.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-nowelizacja-ws-legalnosci-pobytu-ukraincow-w-polsce,nId,7309843", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T08:14:48+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Kiedy nowelizacja ws. legalno\u015bci pobytu Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce?", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kiedy-nowelizacja-ws-legalnosci-pobytu-ukraincow-w-polsce,nId,7309843\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy nowelizacja ws. legalno\u015bci pobytu Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-nowelizacja-ws-legalnosci-pobytu-ukraincow-w-polsce/000IIYUD8UNOIGSN-C307.jpg\" /></a>Niewykluczone, \u017ce projekt nowelizacji wyd\u0142u\u017caj\u0105cej legalno\u015b\u0107 pobytu Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce trafi na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu - powiedzia\u0142 wiceszef MSWiA Tomasz Szyma\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie resort zajmie si\u0119 szersz\u0105 nowelizacj\u0105 tzw. ustawy pomocowej.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-kowal-o-slowach-dudy-opowiesci-o-rosyjskim-krymie-to-dyrdyma,nId,7308225", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T07:32:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Kowal o s\u0142owach Dudy: Opowie\u015bci o rosyjskim Krymie to dyrdyma\u0142y", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-kowal-o-slowach-dudy-opowiesci-o-rosyjskim-krymie-to-dyrdyma,nId,7308225\"><img align=\"left\" alt=\"Kowal o s\u0142owach Dudy: Opowie\u015bci o rosyjskim Krymie to dyrdyma\u0142y\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kowal-o-slowach-dudy-opowiesci-o-rosyjskim-krymie-to-dyrdyma/000IIW9HUJ3U0F7P-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie wiem, co powiedzia\u0142 prezydent, natomiast ka\u017cdego, komu przemknie przez g\u0142ow\u0119, \u017ce Krym jest rosyjski, wzywam na debat\u0119 historyczn\u0105 i na pewno j\u0105 przegra&quot; - tak pi\u0105tkow\u0105 wypowied\u017a Andrzeja Dudy skomentowa\u0142 Pawe\u0142 Kowal, kt\u00f3ry by\u0142 Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM. Wyja\u015bni\u0142 te\u017c przyczyny prze\u0142o\u017cenia wizyty Rados\u0142awa Sikorskiego w USA.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-srednia-cena-oc-znow-poszla-w-go,nId,7308237", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T07:13:00+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Raport RMF FM i Rankomat.pl: \u015arednia cena OC zn\u00f3w posz\u0142a w g\u00f3r\u0119", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-srednia-cena-oc-znow-poszla-w-go,nId,7308237\"><img align=\"left\" alt=\"Raport RMF FM i Rankomat.pl: \u015arednia cena OC zn\u00f3w posz\u0142a w g\u00f3r\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/raport-rmf-fm-i-rankomat-pl-srednia-cena-oc-znow-poszla-w-go/000IIWCB4I9Q1T58-C307.jpg\" /></a>Nowy rok na rynku ubezpiecze\u0144 zaczyna si\u0119 z przytupem. Poprzednia tak du\u017ca podwy\u017cka \u015bredniej ceny polisy OC mia\u0142a miejsce w lipcu. W styczniu \u015bredni koszt obowi\u0105zkowego ubezpieczenia pojazdu wyni\u00f3s\u0142 563 z\u0142ote \u2013 wynika z raportu RMF FM i Rankomat.pl. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragiczny-wypadek-na-a4-dwie-osoby-nie-zyja,nId,7309824", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:48:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Tragiczny wypadek na A4. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragiczny-wypadek-na-a4-dwie-osoby-nie-zyja,nId,7309824\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na A4. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-a4-dwie-osoby-nie-zyja/000IIYOU88GJGNYU-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w sobot\u0119 nad ranem w wypadku na autostradzie A4. Pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142em Legnica Wsch\u00f3d a w\u0119z\u0142em Legnickie Pole auto osobowe zderzy\u0142o si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ambasador-ukrainy-reaguje-po-slowach-dudy-relacja,nId,7309819", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:29:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Ambasador Ukrainy reaguje po s\u0142owach Dudy [RELACJA]", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ambasador-ukrainy-reaguje-po-slowach-dudy-relacja,nId,7309819\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Ukrainy reaguje po s\u0142owach Dudy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-ukrainy-reaguje-po-slowach-dudy-relacja/000IIYW6WC27UOXL-C307.jpg\" /></a>Czasowa okupacja Krymu przez Rosj\u0119 to zbrodnia wojenna, za kt\u00f3r\u0105 ona zostanie ukarana. Krym to Ukraina: jest i pozostanie - napisa\u0142 ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Zwarycz, reaguj\u0105c na s\u0142owa Andrzeja Dudy. Ukrai\u0144skie w\u0142adze poinformowa\u0142y Bia\u0142y Dom o zamiarze zwolnienia naczelnego dow\u00f3dcy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego - poda\u0142 &quot;Washington Post&quot;. Sobota jest 710. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 przedstawiamy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukraina-poinformowala-usa-o-kluczowej-decyzji-relacja,nId,7309819", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:29:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Ukraina poinformowa\u0142a USA o kluczowej decyzji [RELACJA]", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-ukraina-poinformowala-usa-o-kluczowej-decyzji-relacja,nId,7309819\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina poinformowa\u0142a USA o kluczowej decyzji [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-poinformowala-usa-o-kluczowej-decyzji-relacja/000IIYNCJGP92KPT-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie w\u0142adze poinformowa\u0142y Bia\u0142y Dom o zamiarze zwolnienia naczelnego dow\u00f3dcy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego - poda\u0142 &quot;Washington Post&quot;. &quot;B\u0119dziemy walczy\u0107 o ka\u017cde ukrai\u0144skie dziecko wywiezione przez Rosj\u0119&quot; - oznajmi\u0142a ukrai\u0144ska rzeczniczka praw dziecka Daria Herasymczuk. Sobota jest 710. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 przedstawiamy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogolnopolskie-liczenie-bocianow-wolontariusze-poszukiwani,nId,7309821", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:26:58+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Og\u00f3lnopolskie liczenie bocian\u00f3w. Wolontariusze poszukiwani", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogolnopolskie-liczenie-bocianow-wolontariusze-poszukiwani,nId,7309821\"><img align=\"left\" alt=\"Og\u00f3lnopolskie liczenie bocian\u00f3w. Wolontariusze poszukiwani\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogolnopolskie-liczenie-bocianow-wolontariusze-poszukiwani/000IIYNH47OSXD1Y-C307.jpg\" /></a>Naukowcy i przyrodnicy przygotowuj\u0105 si\u0119 do mi\u0119dzynarodowego liczenia bocian\u00f3w bia\u0142ych. W ramach przedsi\u0119wzi\u0119cia, kt\u00f3re realizowane jest co 10 lat, szukaj\u0105 wolontariuszy, kt\u00f3rzy przelicz\u0105 gniazda w ponad 2,5 tysi\u0105cach polskich gmin. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-rolnictwa-dla-rmf-fm-sprobujemy-powstrzymac-kolejne,nId,7309817", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:14:11+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "\u200bMinister rolnictwa dla RMF FM: Spr\u00f3bujemy powstrzyma\u0107 kolejne blokady dr\u00f3g", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-rolnictwa-dla-rmf-fm-sprobujemy-powstrzymac-kolejne,nId,7309817\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bMinister rolnictwa dla RMF FM: Spr\u00f3bujemy powstrzyma\u0107 kolejne blokady dr\u00f3g\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-rolnictwa-dla-rmf-fm-sprobujemy-powstrzymac-kolejne/000IIYMPKFFTYE26-C307.jpg\" /></a>&quot;B\u0119dziemy pr\u00f3bowa\u0107 powstrzyma\u0107 kolejne rolnicze blokady dr\u00f3g&quot; - tak zapewnia w rozmowie z RMF FM minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski. To odpowied\u017a na zapowied\u017a strajku generalnego, kt\u00f3ry na najbli\u017cszy pi\u0105tek planuje Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w Indywidualnych. W ten spos\u00f3b - jak t\u0142umacz\u0105 - sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 decyzjom Brukseli w sprawie importu produkt\u00f3w rolnych z Ukrainy i bierno\u015bci polskiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wietrzna-sobota-na-polnocy-polski-sa-alerty,nId,7309816", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T06:05:31+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Wietrzna sobota na p\u00f3\u0142nocy Polski. S\u0105 alerty", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wietrzna-sobota-na-polnocy-polski-sa-alerty,nId,7309816\"><img align=\"left\" alt=\"Wietrzna sobota na p\u00f3\u0142nocy Polski. S\u0105 alerty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wietrzna-sobota-na-polnocy-polski-sa-alerty/000IIYMN8SCCQMYY-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b silnie wia\u0107 b\u0119dzie na p\u00f3\u0142nocy Polski - ostrzegaj\u0105 synoptycy. W R\u0119biechowie na Pomorzu zanotowano porywy do 95 km/h.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-o-kreatywnych-rozwiazaniach-ws-zadoscuczynienia-za-,nId,7309814", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T05:39:27+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Sikorski o \"kreatywnych rozwi\u0105zaniach\" ws. zado\u015b\u0107uczynienia za straty wojenne", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-o-kreatywnych-rozwiazaniach-ws-zadoscuczynienia-za-,nId,7309814\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski o &quot;kreatywnych rozwi\u0105zaniach&quot; ws. zado\u015b\u0107uczynienia za straty wojenne \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-o-kreatywnych-rozwiazaniach-ws-zadoscuczynienia-za/000IIYKM5W9GKHP6-C307.jpg\" /></a>Polityk\u0105 naszego rz\u0105du jest zako\u0144czenie zimnej wojny zar\u00f3wno z instytucjami Unii Europejskiej, jak i z naszym najwi\u0119kszym partnerem handlowym i wa\u017cnym sojusznikiem, Republik\u0105 Federaln\u0105 Niemiec - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie udzielonym weekendowej &quot;Gazecie Wyborczej&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}, {"artist": null, "age": null, "source_obj__id": 534, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-na-narwi-mozliwy-wzrost-poziomu-wody,nId,7309812", "album": "", "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-03T05:26:19+00:00", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "dead": false, "language": "pl", "title": "Na Narwi mo\u017cliwy wzrost poziomu wody", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-na-narwi-mozliwy-wzrost-poziomu-wody,nId,7309812\"><img align=\"left\" alt=\"Na Narwi mo\u017cliwy wzrost poziomu wody \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-narwi-mozliwy-wzrost-poziomu-wody/000IIYKHPF1WHOXN-C307.jpg\" /></a>Na odcinku Narwi od zbiornika Zegrzy\u0144skiego do uj\u015bcia do Wis\u0142y przewidywany jest wzrost poziomu wody powy\u017cej stanu ostrzegawczego - informuje w sobot\u0119 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0}]