[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T18:52:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kep-odpowiada-zapowiedz-zmian-w-lekcjach-religii-krzywdzace-,nId,7582564\"><img align=\"left\" alt=\"KEP odpowiada zapowied\u017a zmian w lekcjach religii. &quot;Krzywdz\u0105ce, wr\u0119cz dyskryminuj\u0105ce&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kep-odpowiada-zapowiedz-zmian-w-lekcjach-religii-krzywdzace/000JC66OOYS20QRO-C321.jpg\" /></a>Komisja Wychowania Katolickiego KEP wyrazi\u0142a stanowczy sprzeciw wobec planowanych przez MEN dzia\u0142a\u0144 - napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu przewodnicz\u0105cy komisji bp Wojciech Osial. Wed\u0142ug niego ograniczenie lekcji religii do jednej godziny tygodniowo jest &quot;krzywdz\u0105ce lub wr\u0119cz dyskryminuj\u0105ce&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 734343, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kep-odpowiada-zapowiedz-zmian-w-lekcjach-religii-krzywdzace-,nId,7582564", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KEP odpowiada zapowied\u017a zmian w lekcjach religii. \"Krzywdz\u0105ce, wr\u0119cz dyskryminuj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:01:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemcy-tlumacza-sie-z-incydentu-na-granicy-pilny-komunikat-s,nId,7582147\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy t\u0142umacz\u0105 si\u0119 z incydentu na granicy. Pilny komunikat s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-tlumacza-sie-z-incydentu-na-granicy-pilny-komunikat-s/000JC313KTDG6GTR-C321.jpg\" /></a>&quot;Szefowie obu s\u0142u\u017cb potwierdzili, \u017ce dzia\u0142ania funkcjonariuszy niemieckiej Policji Federalnej nie odpowiada\u0142y przyj\u0119tym procedurom dotycz\u0105cym przyjmowania i przekazywania os\u00f3b przez kraje s\u0105siednie, a sytuacja mia\u0142a charakter incydentalny&quot; - przekaza\u0142a Stra\u017c Graniczna w komunikacie po rozmowach z niemiecka policj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730569, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemcy-tlumacza-sie-z-incydentu-na-granicy-pilny-komunikat-s,nId,7582147", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy t\u0142umacz\u0105 si\u0119 z incydentu na granicy. Pilny komunikat s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T11:29:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-lipinski-nie-zyje-dziennikarz-polityki-mial-51-lat,nId,7582031\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Lipi\u0144ski nie \u017cyje. Dziennikarz &quot;Polityki&quot; mia\u0142 51 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/lukasz-lipinski-nie-zyje-dziennikarz-polityki-mial-51-lat/000JC2QH9BVJYAK1-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje \u0141ukasz Lipi\u0144ski, zast\u0119pca redaktora naczelnego &quot;Polityki&quot;, szef Polityka.pl - poda\u0142 we wtorek portal. Mia\u0142 51 lat. Lipi\u0144ski rok temu dowiedzia\u0142 si\u0119 o ci\u0119\u017ckiej chorobie, jednak we wspomnieniu dziennikarza redakcja podkre\u015bli\u0142a, \u017ce &quot;nie poddawa\u0142 si\u0119 jej w\u0142a\u015bciwie nigdy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730570, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukasz-lipinski-nie-zyje-dziennikarz-polityki-mial-51-lat,nId,7582031", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Lipi\u0144ski nie \u017cyje. Dziennikarz \"Polityki\" mia\u0142 51 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T11:25:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-news-i-interia-w-czolowce-najbardziej-wiarygodnych-me,nId,7581899\"><img align=\"left\" alt=\"Polsat News i Interia w czo\u0142\u00f3wce najbardziej wiarygodnych medi\u00f3w w Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/polsat-news-i-interia-w-czolowce-najbardziej-wiarygodnych-me/000JC24JE4CDT0M2-C321.jpg\" /></a>Polsat News jest na podium najbardziej zaufanych medi\u00f3w w Polsce - wynika z raportu Reuters Institute Digital News Report 2024. W czo\u0142\u00f3wce rankingu znalaz\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c portal nale\u017c\u0105cy do grupy Cyfrowego Polsatu - Interia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730571, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-news-i-interia-w-czolowce-najbardziej-wiarygodnych-me,nId,7581899", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsat News i Interia w czo\u0142\u00f3wce najbardziej wiarygodnych medi\u00f3w w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T11:19:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-na-mazowszu-chodzi-o-fentanyl,nId,7582091\"><img align=\"left\" alt=\"Sztab kryzysowy na Mazowszu. Chodzi o fentanyl\" src=\"https://i.iplsc.com/sztab-kryzysowy-na-mazowszu-chodzi-o-fentanyl/000JC2N82G36KE82-C321.jpg\" /></a>- Wydaje si\u0119, \u017ce problem ma na dzie\u0144 dzisiejszy charakter lokalny - przekaza\u0142 po posiedzeniu sztabu kryzysowego wojewoda mazowiecki, odnosz\u0105c si\u0119 do \u015bmiertelnych przypadk\u00f3w za\u017cycia fentanylu w \u017burominie. Mariusz Frankowski podkre\u015bli\u0142, \u017ce wraz z mazowieck\u0105 kurator o\u015bwiaty wystosowali pismo do organizator\u00f3w wypoczynku dla m\u0142odzie\u017cy, aby zwracali uwag\u0119 na kwestie zwi\u0105zane z opioidami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730572, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sztab-kryzysowy-na-mazowszu-chodzi-o-fentanyl,nId,7582091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab kryzysowy na Mazowszu. Chodzi o fentanyl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T10:58:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drenaz-kieszeni-polskich-rodzin-posel-pis-wskazuje-na-premie,nId,7582052\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Drena\u017c kieszeni polskich rodzin&quot;. Pose\u0142 PiS wskazuje na premiera\" src=\"https://i.iplsc.com/drenaz-kieszeni-polskich-rodzin-posel-pis-wskazuje-na-premie/000JC2L3JMJSEKOQ-C321.jpg\" /></a>Resort finans\u00f3w pokaza\u0142 nowe dane o wykonaniu bud\u017cetu pa\u0144stwa. - Z tego komunikatu wida\u0107, \u017ce dziura bud\u017cetowa Tuska zrujnuje kieszenie Polak\u00f3w - podkre\u015bla\u0142 we wtorek szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak. - Sytuacja, niestety, b\u0119dzie si\u0119 z miesi\u0105ca na miesi\u0105c pogarsza\u0142a - oceni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 730573, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-drenaz-kieszeni-polskich-rodzin-posel-pis-wskazuje-na-premie,nId,7582052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Drena\u017c kieszeni polskich rodzin\". Pose\u0142 PiS wskazuje na premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T10:30:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwa-ws-podkomisji-smolenskiej-odnaleziono-tajemnicze-ko,nId,7581913\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwa ws. podkomisji smole\u0144skiej. Odnaleziono tajemnicze koperty\" src=\"https://i.iplsc.com/sledztwa-ws-podkomisji-smolenskiej-odnaleziono-tajemnicze-ko/000JC21R1NAIOT7I-C321.jpg\" /></a>- Trafili\u015bmy na bardzo ciekawy materia\u0142 dowodowy, czyli kilkadziesi\u0105t zalakowanych kopert, kt\u00f3re zosta\u0142y wys\u0142ane w trybie zupe\u0142nie ekstraordynaryjnym przez ludzi, kt\u00f3rzy pracowali kiedy\u015b z Antonim Macierewiczem - przekaza\u0142 we wtorek Cezary Tomczyk. Wiceszef MON przekaza\u0142, \u017ce w sprawie funkcjonowania podkomisji smole\u0144skiej skierowano zawiadomienie do prokuratury. Trwaj\u0105 \u015bledztwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730574, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sledztwa-ws-podkomisji-smolenskiej-odnaleziono-tajemnicze-ko,nId,7581913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwa ws. podkomisji smole\u0144skiej. Odnaleziono tajemnicze koperty", "user": null, "vote": 0}]