[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T21:42:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kandydat-pis-na-prezydenta-wielka-niewiadoma-ankietowani-mie,nId,7582618\"><img align=\"left\" alt=\"Kandydat PiS na prezydenta wielk\u0105 niewiadom\u0105. Ankietowani mieli problem\" src=\"https://i.iplsc.com/kandydat-pis-na-prezydenta-wielka-niewiadoma-ankietowani-mie/000JC6OMLS7MK0AE-C321.jpg\" /></a>Ponad 40 procent badanych nie wie, kto by\u0142by najlepszym kandydatem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wyborach prezydenckich w 2025 roku - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Na spore poparcie w\u015br\u00f3d zdecydowanych mo\u017ce liczy\u0107 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Kilka dni temu prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;nie jest on idealnym kandydatem&quot;. Wykluczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107, by PiS desygnowa\u0142 kobiet\u0119 do wy\u015bcigu o Pa\u0142ac Prezydencki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 735470, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kandydat-pis-na-prezydenta-wielka-niewiadoma-ankietowani-mie,nId,7582618", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat PiS na prezydenta wielk\u0105 niewiadom\u0105. Ankietowani mieli problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T20:47:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-wazna-decyzja-izraelskiej-armii-zatwierdzono-plan-ofensywy,nId,7582606\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017cna decyzja izraelskiej armii. Zatwierdzono plan ofensywy\" src=\"https://i.iplsc.com/wazna-decyzja-izraelskiej-armii-zatwierdzono-plan-ofensywy/000JC6JKCRRLNKSD-C321.jpg\" /></a>Najwy\u017csi izraelscy genera\u0142owie zatwierdzili plany ofensywy na Liban - podaje portal Times of Isreal, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat armii. Zdecydowano r\u00f3wnie\u017c o sta\u0142ym zwi\u0119kszeniu gotowo\u015bci wojsk l\u0105dowych. To reakcja na ostatnie ataki Hezbollahu. G\u0142os w sprawie decyzji Izraela zabra\u0142 rzecznik Pentagonu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 735056, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-wazna-decyzja-izraelskiej-armii-zatwierdzono-plan-ofensywy,nId,7582606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna decyzja izraelskiej armii. Zatwierdzono plan ofensywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T20:23:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawlowicz-stracila-panstwowa-ochrone-praktycznie-nigdzie-nie,nId,7582594\"><img align=\"left\" alt=\"Paw\u0142owicz straci\u0142a pa\u0144stwow\u0105 ochron\u0119. &quot;Praktycznie nigdzie nie wychodz\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pawlowicz-stracila-panstwowa-ochrone-praktycznie-nigdzie-nie/000JC6DXM77FH48Q-C321.jpg\" /></a>- Ci\u0105gle czuj\u0119 si\u0119 zagro\u017cona - m\u00f3wi Krystyna Paw\u0142owicz. S\u0119dzia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego dodaje, \u017ce mierzy si\u0119 z wyzwiskami na ulicy. - Bywa, \u017ce nawet pluj\u0105 mi pod nogi \u2013 wyznaje. Jak t\u0142umaczy, sytuacje te maj\u0105 miejsce po odebraniu jej ochrony ze strony S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 735057, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawlowicz-stracila-panstwowa-ochrone-praktycznie-nigdzie-nie,nId,7582594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paw\u0142owicz straci\u0142a pa\u0144stwow\u0105 ochron\u0119. \"Praktycznie nigdzie nie wychodz\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T20:09:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kleby-dymu-po-akcji-ukraincow-opublikowano-zdjecia-satelitar,nId,7582585\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu po akcji Ukrai\u0144c\u00f3w. Opublikowano zdj\u0119cia satelitarne\" src=\"https://i.iplsc.com/kleby-dymu-po-akcji-ukraincow-opublikowano-zdjecia-satelitar/000JC6DUET0GDG9U-C321.jpg\" /></a>Ukraina po raz kolejny przeprowadzi\u0142a atak na obiekty po\u0142o\u017cone w g\u0142\u0119bi Rosji. Tym razem drony uderzy\u0142y w sk\u0142ady ropy. Ukrai\u0144skie media donosz\u0105, \u017ce za atakiem stoi SBU, czyli S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Strona rosyjska podaje, \u017ce w obiekty uderzy\u0142y cztery drony. </p><br clear=\"all\" />", "id": 735058, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kleby-dymu-po-akcji-ukraincow-opublikowano-zdjecia-satelitar,nId,7582585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu po akcji Ukrai\u0144c\u00f3w. Opublikowano zdj\u0119cia satelitarne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T19:28:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szwedzkie-msz-wzywa-ambasadora-rosji-dzialania-sa-nie-do-prz,nId,7582589\"><img align=\"left\" alt=\"Szwedzkie MSZ wzywa ambasadora Rosji. &quot;Dzia\u0142ania s\u0105 nie do przyj\u0119cia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szwedzkie-msz-wzywa-ambasadora-rosji-dzialania-sa-nie-do-prz/000JC6DA6W4RIB02-C321.jpg\" /></a>Ambasador Rosji zosta\u0142 wezwany do szwedzkiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych - poinformowa\u0142 we wtorek resort dyplomacji w Sztokholmie. Sytuacja ma zwi\u0105zek z naruszeniem przestrzeni powietrznej Szwecji przez rosyjski samolot bojowy. - Dzia\u0142ania Rosji s\u0105 nie do przyj\u0119cia - o\u015bwiadczy\u0142 szef szwedzkich si\u0142 powietrznych Jonas Wikman.</p><br clear=\"all\" />", "id": 734642, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szwedzkie-msz-wzywa-ambasadora-rosji-dzialania-sa-nie-do-prz,nId,7582589", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzkie MSZ wzywa ambasadora Rosji. \"Dzia\u0142ania s\u0105 nie do przyj\u0119cia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T18:59:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-spedzil-urodziny-w-krakowie-specjalna-msz,nId,7582577\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski sp\u0119dzi\u0142 urodziny w Krakowie. Specjalna msza na Wawelu\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-spedzil-urodziny-w-krakowie-specjalna-msz/000JC689ISHYGELT-C321.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski obchodzi\u0142 we wtorek 75. urodziny. Z tej okazji prezes PiS przyjecha\u0142 do Krakowa, gdzie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 we mszy \u015bwi\u0119tej w katedrze wawelskiej. Nabo\u017ce\u0144stwu w intencji Jaros\u0142awa, Lecha i Marii Kaczy\u0144skich przewodniczy\u0142 proboszcz parafii archikatedralnej na Wawelu Pawe\u0142 Baran. </p><br clear=\"all\" />", "id": 734643, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-spedzil-urodziny-w-krakowie-specjalna-msz,nId,7582577", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski sp\u0119dzi\u0142 urodziny w Krakowie. Specjalna msza na Wawelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T18:39:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-plan-bidena-ws-imigrantow-dotyczy-ponad-pol-miliona-oso,nId,7582560\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy plan Bidena ws. imigrant\u00f3w. Dotyczy ponad p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-plan-bidena-ws-imigrantow-dotyczy-ponad-pol-miliona-oso/000JC68CCCNAGH2S-C321.jpg\" /></a>Joe Biden ma og\u0142osi\u0107 projekt zmian dotycz\u0105cych imigrant\u00f3w. Ponad p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b, kt\u00f3rzy przebywaj\u0105 nielegalnie na terenie USA i s\u0105 w zwi\u0105zku ma\u0142\u017ce\u0144skim z obywatelami kraju zyska ochron\u0119 prawn\u0105 - otrzyma pozwolenie na prac\u0119 i uniknie deportacji. Republikanie krytykuj\u0105 zmiany, nazywaj\u0105c je &quot;kupowaniem g\u0142os\u00f3w i rozdawaniem bezp\u0142atnego obywatelstwa&quot; przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami prezydenckimi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 734314, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-plan-bidena-ws-imigrantow-dotyczy-ponad-pol-miliona-oso,nId,7582560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy plan Bidena ws. imigrant\u00f3w. Dotyczy ponad p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T18:04:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstremalne-upaly-w-rumunii-termometr-wskaze-nawet-42-stopni,nId,7582544\"><img align=\"left\" alt=\"Ekstremalne upa\u0142y w Rumunii. Termometr wska\u017ce nawet 42 stopnie Celsjusza\" src=\"https://i.iplsc.com/ekstremalne-upaly-w-rumunii-termometr-wskaze-nawet-42-stopni/000JC63CLMGB9C11-C321.jpg\" /></a>Afryka\u0144skie upa\u0142y nawiedz\u0105 w najbli\u017cszych dniach Rumuni\u0119. Odnotowywane s\u0105 kolejne rekordowe temperatury. Wed\u0142ug zapowiedzi meteorolog\u00f3w termometry w weekend mog\u0105 wskazywa\u0107 nawet 42 stopnie Celsjusza. Ju\u017c teraz przy asfalcie odnotowano w Bukareszcie temperatur\u0119 49,5 stopnia. Rumu\u0144skie media ostrzegaj\u0105 obywateli przed zagro\u017ceniem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 734315, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstremalne-upaly-w-rumunii-termometr-wskaze-nawet-42-stopni,nId,7582544", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalne upa\u0142y w Rumunii. Termometr wska\u017ce nawet 42 stopnie Celsjusza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T17:39:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znad-niemiec-nadciaga-silny-uklad-burzowy-nawet-kilkucentyme,nId,7582543\"><img align=\"left\" alt=\"Znad Niemiec nadci\u0105ga silny uk\u0142ad burzowy. Nawet kilkucentymetrowe kule gradu\" src=\"https://i.iplsc.com/znad-niemiec-nadciaga-silny-uklad-burzowy-nawet-kilkucentyme/000JC62RRYJTJAR2-C321.jpg\" /></a>Aktywny uk\u0142ad burzowy pojawi si\u0119 w Polsce przed godz. 21.00 - informuje Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Mog\u0105 towarzyszy\u0107 mu &quot;potencjalnie gro\u017ane zjawiska&quot;, w tym nawa\u0142nice i silny wiatr. &quot;Nie mo\u017cna wykluczy\u0107 wyst\u0105pienia tr\u0105by powietrznej&quot; - ostrzegaj\u0105 z kolei Polscy \u0141owcy Burz. </p><br clear=\"all\" />", "id": 733818, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znad-niemiec-nadciaga-silny-uklad-burzowy-nawet-kilkucentyme,nId,7582543", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znad Niemiec nadci\u0105ga silny uk\u0142ad burzowy. Nawet kilkucentymetrowe kule gradu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T17:07:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-nowe-informacje-ws-zaginiecia-39-letniej-natalii-akcja-polic,nId,7582522\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje ws. zagini\u0119cia 39-letniej Natalii. Akcja policji pod Poznaniem\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-ws-zaginiecia-39-letniej-natalii-akcja-polic/000JC60PQ1WGMS31-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania 39-letniej Natalii Panochy-Raczkiewicz z podpozna\u0144skiego Gortatowa. Kobieta po raz ostatni by\u0142a widziana w pi\u0105tek. Policjanci przeszukuj\u0105 Dolin\u0119 Cybiny, gdzie znajduj\u0105 si\u0119 liczne zbiorniki wodne. Policja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do prokuratury o wszcz\u0119cie \u015bledztwa ws. nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci. Wed\u0142ug ustale\u0144 medi\u00f3w kobieta chcia\u0142a rozwodu ze swoim m\u0119\u017cem oraz nawi\u0105za\u0142a kontakt z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105. Jej telefon pozostaje wy\u0142\u0105czony. </p><br clear=\"all\" />", "id": 733819, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-nowe-informacje-ws-zaginiecia-39-letniej-natalii-akcja-polic,nId,7582522", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. zagini\u0119cia 39-letniej Natalii. Akcja policji pod Poznaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:22:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nasze-dane-w-rekach-sluzb-nowa-ustawa-stare-problemy,nId,7582308\"><img align=\"left\" alt=\"Nasze dane w r\u0119kach s\u0142u\u017cb? Nowa ustawa, stare problemy\" src=\"https://i.iplsc.com/nasze-dane-w-rekach-sluzb-nowa-ustawa-stare-problemy/000JC56WX62PH8OU-C321.jpg\" /></a>Nowa ustawa Prawo komunikacji elektronicznej wywo\u0142a\u0142a wiele obaw w zwi\u0105zku z dost\u0119pem s\u0142u\u017cb do naszych danych. Z jednej strony projekt jest wdro\u017ceniem przepis\u00f3w Unii Europejskiej, z drugiej - wed\u0142ug Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych - powiela niezgodno\u015b\u0107 polskiego prawa z unijnym. - Mamy tu do czynienia z bardzo powa\u017cn\u0105 ingerencj\u0105 w prawa i wolno\u015bci - m\u00f3wi Interii Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski, prezes UODO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 733128, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nasze-dane-w-rekach-sluzb-nowa-ustawa-stare-problemy,nId,7582308", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nasze dane w r\u0119kach s\u0142u\u017cb? Nowa ustawa, stare problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:19:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-trzech-nastolatkow-z-zarzutami-uczestniczyli-w-smiertelnym-p,nId,7582369\"><img align=\"left\" alt=\"Trzech nastolatk\u00f3w z zarzutami. Uczestniczyli w \u015bmiertelnym pobiciu stra\u017caka \" src=\"https://i.iplsc.com/trzech-nastolatkow-z-zarzutami-uczestniczyli-w-smiertelnym-p/000JC5EMJ40M5VYA-C321.jpg\" /></a>Trzech nastolatk\u00f3w us\u0142ysza\u0142o zarzut pobicia ze skutkiem \u015bmiertelnym 25-letniego stra\u017caka. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano \u0142\u0105cznie siedem os\u00f3b - przekaza\u0142 we wtorek prokurator Marcin Kubiak z Prokuratury Okr\u0119gowej w Ostrowie Wlkp. Sprawcom grozi od 2 do 15 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 733129, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-trzech-nastolatkow-z-zarzutami-uczestniczyli-w-smiertelnym-p,nId,7582369", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzech nastolatk\u00f3w z zarzutami. Uczestniczyli w \u015bmiertelnym pobiciu stra\u017caka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:04:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-odkrycie-na-miare-biskupina-ukrylo-sie-pod-polem-uprawn,nId,7582358\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe odkrycie na miar\u0119 Biskupina. Ukry\u0142o si\u0119 pod polem uprawnym\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-odkrycie-na-miare-biskupina-ukrylo-sie-pod-polem-uprawn/000JC5X3EH8OT1OC-C321.jpg\" /></a>Archeolodzy szacuj\u0105, \u017ce konstrukcja \u015bredniowiecznego grodu, odkryta w Spycimierzu (woj. \u0142\u00f3dzkie), mo\u017ce mie\u0107 nawet 1000 lat. - Domy\u015blamy si\u0119, \u017ce rozpocz\u0119to tu budow\u0119 grodu, kt\u00f3ra zosta\u0142a przerwana nag\u0142ym, gwa\u0142townym incydentem powodziowym - wyja\u015bnia dr hab. Jerzy Sikora.</p><br clear=\"all\" />", "id": 733130, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-odkrycie-na-miare-biskupina-ukrylo-sie-pod-polem-uprawn,nId,7582358", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe odkrycie na miar\u0119 Biskupina. Ukry\u0142o si\u0119 pod polem uprawnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:47:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-rozliczeniach-to-idzie-zbyt-wolno,nId,7582325\"><img align=\"left\" alt=\"Premier o rozliczeniach: To idzie zbyt wolno \" src=\"https://i.iplsc.com/premier-o-rozliczeniach-to-idzie-zbyt-wolno/000JC5DSBPM2G1VB-C321.jpg\" /></a>To jest trudne i b\u0119dzie trudne, ale to jest moja osobista ambicja: ka\u017cdy, kto ukrad\u0142 b\u0119dzie musia\u0142 odda\u0107 i b\u0119dzie odpowiada\u0142 pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej przed prokuratorem i s\u0119dzi\u0105 - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk pytany o rozliczenie afer i fundacji, kt\u00f3re otrzyma\u0142y dotacj\u0119 za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS. Wspomnia\u0142, \u017ce zmiany w prokuraturze wymagaj\u0105 &quot;upiornej wojny z prezydentem&quot; Andrzejem Dud\u0105.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 733131, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-rozliczeniach-to-idzie-zbyt-wolno,nId,7582325", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o rozliczeniach: To idzie zbyt wolno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:22:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-porozumienie-bylo-juz-na-stole-do-gry-w-malopolsce-dolaczyl-,nId,7582226\"><img align=\"left\" alt=\"Porozumienie by\u0142o ju\u017c na stole. Do gry w Ma\u0142opolsce do\u0142\u0105czy\u0142 trzeci gracz\" src=\"https://i.iplsc.com/porozumienie-bylo-juz-na-stole-do-gry-w-malopolsce-dolaczyl/000JC56BTI2TYDWG-C321.jpg\" /></a>W kluczowym dla PiS regionie uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie pomi\u0119dzy sk\u0142\u00f3conymi radnymi partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Jednak kiedy wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce w poniedzia\u0142ek w ko\u0144cu uda si\u0119 przeprowadzi\u0107 g\u0142osowanie i wybra\u0107 zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego wraz z marsza\u0142kiem, do gry w\u0142\u0105czyli si\u0119 ludzie Patryka Jakiego, domagaj\u0105cy si\u0119 stanowiska dla Suwerennej Polski. Ujawniamy kulisy walki o w\u0142adz\u0119 w Ma\u0142opolsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 733127, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-porozumienie-bylo-juz-na-stole-do-gry-w-malopolsce-dolaczyl-,nId,7582226", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porozumienie by\u0142o ju\u017c na stole. Do gry w Ma\u0142opolsce do\u0142\u0105czy\u0142 trzeci gracz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T14:30:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-amerykanski-stan-pozwal-pfizera-firma-miala-klamac-w-sprawie,nId,7582286\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144ski stan pozwa\u0142 Pfizera. Firma mia\u0142a k\u0142ama\u0107 w sprawie szczepionek\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanski-stan-pozwal-pfizera-firma-miala-klamac-w-sprawie/000JC4UJITP25I6E-C321.jpg\" /></a>Stan Kansas zarzuca Pfizerowi ukrywanie dowod\u00f3w na to, \u017ce przyj\u0119cie szczepionki ma zwi\u0105zek z powik\u0142aniami ci\u0105\u017cy i komplikacjami kardiologicznymi - informuje Reuters. Ameryka\u0144ski stan oczekuje od producenta odszkodowania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 730384, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-amerykanski-stan-pozwal-pfizera-firma-miala-klamac-w-sprawie,nId,7582286", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski stan pozwa\u0142 Pfizera. Firma mia\u0142a k\u0142ama\u0107 w sprawie szczepionek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T14:07:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-niebezpieczne-stworzenie-w-europejskim-morzu-pomaga-mu-ociep,nId,7582242\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpieczne stworzenie w europejskim morzu. Pomaga mu ocieplenie\" src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-stworzenie-w-europejskim-morzu-pomaga-mu-ociep/000JC4LIUDCJSB6Y-C321.jpg\" /></a>Niebezpieczne dla ludzi zwierz\u0119ta rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 po Adriatyku. Znane jako &quot;ogniste robaki&quot; wieloszczety w\u0119druj\u0105ce (Hermodice carunculata) zaobserwowano w du\u017cej liczbie na ba\u0142ka\u0144skich pla\u017cach. Ich coraz cz\u0119stsze wizyty naukowcy wi\u0105\u017c\u0105 z ociepleniem klimatu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730385, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-niebezpieczne-stworzenie-w-europejskim-morzu-pomaga-mu-ociep,nId,7582242", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne stworzenie w europejskim morzu. Pomaga mu ocieplenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:50:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-partia-razem-zlozy-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-glo,nId,7582221\"><img align=\"left\" alt=\"Partia Razem z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o g\u0142o\u015bny spot PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/partia-razem-zlozy-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-glo/000JC4SPX6549WS9-C321.jpg\" /></a>Spot PiS nawo\u0142uje do nienawi\u015bci na tle rasowym - poinformowali liderzy partii Razem. Jak zapowiedzieli, z\u0142o\u017cone zostanie zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez parti\u0119 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. - Nie ma i nie b\u0119dzie naszej zgody na takie zachowanie - podkre\u015blili politycy podczas konferencji prasowej. Ich zdaniem, PiS musi odpowiedzie\u0107 za &quot;rasistowski \u015bciek&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 730383, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-partia-razem-zlozy-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-glo,nId,7582221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Razem z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o g\u0142o\u015bny spot PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:29:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-tusk-po-spotkaniu-z-premierem-luksemburga-jestesmy-bl,nId,7582210\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk po spotkaniu z premierem Luksemburga: Jeste\u015bmy blisko\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-po-spotkaniu-z-premierem-luksemburga-jestesmy-bl/000JC3LNPEVBVGO1-C321.jpg\" /></a>- W Europie bardzo potrzebujemy wzajemnego zaufania. To pierwszy warunek, \u017ceby ustanowi\u0107 now\u0105 kadr\u0119 polityczn\u0105 w naszych instytucjach - powiedzia\u0142 Donald Tusk po spotkaniu z premierem Luksemburga. Szef polskiego rz\u0105du zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce granica polsko-bia\u0142oruska to jednocze\u015bnie granica Unii Europejskiej, a dba\u0142o\u015b\u0107 o jej bezpiecze\u0144stwo musi le\u017ce\u0107 w interesie ca\u0142ego sojuszu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 730387, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-tusk-po-spotkaniu-z-premierem-luksemburga-jestesmy-bl,nId,7582210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk po spotkaniu z premierem Luksemburga: Jeste\u015bmy blisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:09:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-plan-mswia-na-obrone-cywilna-chodzi-o-konkretna-grupe-o,nId,7582080\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy plan MSWiA na obron\u0119 cywiln\u0105. Chodzi o konkretn\u0105 grup\u0119 os\u00f3b\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-plan-mswia-na-obrone-cywilna-chodzi-o-konkretna-grupe-o/000JC2TP5KEA8D7S-C321.jpg\" /></a>MSWiA przygotowa\u0142o projekt ustawy o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej. Zak\u0142ada on powo\u0142anie korpusu obrony cywilnej, w ramach kt\u00f3rego funkcjonowa\u0107 ma &quot;krajowa rezerwa obrony cywilnej&quot;. Takiej kom\u00f3rki jeszcze nie by\u0142o. W jej sk\u0142ad wejd\u0105 byli funkcjonariusze i \u017co\u0142nierze nie podlegaj\u0105cy obowi\u0105zkowi s\u0142u\u017cby wojskowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730388, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-plan-mswia-na-obrone-cywilna-chodzi-o-konkretna-grupe-o,nId,7582080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy plan MSWiA na obron\u0119 cywiln\u0105. Chodzi o konkretn\u0105 grup\u0119 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:06:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kiedy-paszport-jest-uniewazniony-uwaga-na-te-trzy-sytuacje,nId,7582134\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy paszport jest uniewa\u017cniony? Uwaga na te trzy sytuacje\" src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-paszport-jest-uniewazniony-uwaga-na-te-trzy-sytuacje/000JC3EI41V9NL1C-C321.jpg\" /></a>Bywa, \u017ce pasa\u017cer gotowy do wej\u015bcia na pok\u0142ad, by wylecie\u0107 na wymarzone wakacje, dowiaduje si\u0119 podczas kontroli paszportowej na lotnisku, i\u017c zostaje w kraju, bo jego paszport jest uniewa\u017cniony. Brzmi jak scena z koszmaru? Taka sytuacja mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105 w jednym z trzech przypadk\u00f3w, kt\u00f3re skutkuj\u0105 uniewa\u017cnieniem dokumentu podr\u00f3\u017cy. Wyja\u015bniamy, kiedy uniewa\u017cnia si\u0119 paszport i jak unikn\u0105\u0107 potencjalnych problem\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730389, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kiedy-paszport-jest-uniewazniony-uwaga-na-te-trzy-sytuacje,nId,7582134", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy paszport jest uniewa\u017cniony? Uwaga na te trzy sytuacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:56:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinski-okret-podwodny-w-poblizu-wyspy-musimy-byc-czujni,nId,7582187\"><img align=\"left\" alt=\"Chi\u0144ski okr\u0119t podwodny w pobli\u017cu wyspy. &quot;Musimy by\u0107 czujni&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/chinski-okret-podwodny-w-poblizu-wyspy-musimy-byc-czujni/000JC36VPEWFEOAC-C321.jpg\" /></a>Okr\u0119t podwodny Chin wynurzy\u0142 si\u0119 we wtorek w Cie\u015bninie Tajwa\u0144skiej w pobli\u017cu umownej granicy mi\u0119dzy obu pa\u0144stwami - przekaza\u0142 minister obrony narodowej Tajwanu Wellington Koo. Jak doda\u0142, jego resort &quot;ma dobre rozeznanie w tej sprawie&quot;. - Nie b\u0119dziemy prowokowa\u0107 Chin i wzywamy je, by one te\u017c nie powodowa\u0142y problem\u00f3w - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730390, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinski-okret-podwodny-w-poblizu-wyspy-musimy-byc-czujni,nId,7582187", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski okr\u0119t podwodny w pobli\u017cu wyspy. \"Musimy by\u0107 czujni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:34:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-milkna-echa-spotu-pis-polityk-partii-tlumaczy,nId,7582042\"><img align=\"left\" alt=\"Nie milkn\u0105 echa spotu PiS. Polityk partii t\u0142umaczy\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-milkna-echa-spotu-pis-polityk-partii-tlumaczy/000JC3J79D4I8MGG-C321.jpg\" /></a>- Nie uwa\u017cam, \u017ce powinni\u015bmy by\u0107 dzi\u015b uczciwi wobec Donalda Tuska, poniewa\u017c jest manipulantem - powiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 pose\u0142 Arkadiusz Mularczyk, komentuj\u0105c spot PiS zamieszczony w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 jest bardzo kreatywne w szczuciu jednych na drugich i tym razem r\u00f3wnie\u017c nie zawiedli - oceni\u0142a z kolei Urszula Pas\u0142awska z PSL. Gorzkich s\u0142\u00f3w nie szcz\u0119dz\u0105 tak\u017ce przedstawiciele innych formacji politycznych oraz internauci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730386, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-milkna-echa-spotu-pis-polityk-partii-tlumaczy,nId,7582042", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie milkn\u0105 echa spotu PiS. Polityk partii t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:28:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlosi-pod-wrazeniem-polskiego-premiera-pada-jedno-slowo,nId,7582159\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142osi pod wra\u017ceniem polskiego premiera. Pada jedno s\u0142owo\" src=\"https://i.iplsc.com/wlosi-pod-wrazeniem-polskiego-premiera-pada-jedno-slowo/000JC2W9L1COF5CB-C321.jpg\" /></a>W\u0142osi nie kryj\u0105 wra\u017cenia, jakie wywar\u0142 na nich Donald Tusk. Szef polskiego rz\u0105du jest &quot;tkaczem&quot; nowego porozumienia w sprawie wi\u0119kszo\u015bci w Parlamencie Europejskim i obsady najwa\u017cniejszych stanowisk w UE - pisze dziennik &quot;La Repubblica&quot;. W publikacji dodano, \u017ce podczas nieformalnego szczytu w Brukseli Tusk &quot;zadebiutowa\u0142 w nowej Europie d\u017awi\u0119cznym policzkiem wymierzonym Giorgii Meloni&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730391, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlosi-pod-wrazeniem-polskiego-premiera-pada-jedno-slowo,nId,7582159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi pod wra\u017ceniem polskiego premiera. Pada jedno s\u0142owo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:28:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zrobi-sie-niebezpieczna-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pr,nId,7582155\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda zrobi si\u0119 niebezpieczna. &quot;Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-zrobi-sie-niebezpieczna-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pr/000JC31V7EDQKOPI-C321.jpg\" /></a>Niebezpieczne burze rozwin\u0105 si\u0119 w Polsce. W zwi\u0105zku z gro\u017an\u0105 pogod\u0105 pa\u0144stwowe s\u0142u\u017cby wyda\u0142y alert RCB w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach. W wielu miejscach mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 ulewy, gradobicie oraz silny wiatr. Dowiedz si\u0119, w kt\u00f3rych miejscach trzeba b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 730392, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zrobi-sie-niebezpieczna-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pr,nId,7582155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda zrobi si\u0119 niebezpieczna. \"Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"", "user": null, "vote": 0}]