[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T19:58:31.998883+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/63329c136b1ff8-948-568-1130-530-2866-1720.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Umowa ws. bezpiecze\u0144stwa zawarta przez Ukrain\u0119 i Rumuni\u0119 podobnie jak inne podobne porozumienia ma charakter do\u015b\u0107 og\u00f3lny i deklaracyjny; wyr\u00f3\u017cnia j\u0105 nacisk na region Morza Czarnego \u2013 m\u00f3wi PAP Kamil Ca\u0142us z OSW.</p>", "id": 860318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksperci-o-umowie-Rumunii-i-Ukrainy-w-sprawie-bezpieczenstwa-Nie-daje-gwarancji-8782167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksperci o umowie Rumunii i Ukrainy w sprawie bezpiecze\u0144stwa. Nie daje gwarancji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T19:58:26.399284+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/a68852e4923749-948-568-0-122-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Alabamie, Teksasie i Oklahomie zainstalowane zosta\u0142y  w sklepach spo\u017cywczych automaty sprzedaj\u0105ce amunicj\u0119 do broni palnej r\u00f3\u017cnych kalibr\u00f3w, w tym karabin\u00f3w, strzelb i pistolet\u00f3w. Dystrybutor maszyn American Rounds wykorzystuje sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 do skanowania twarzy i identyfikacji kupuj\u0105cych, poinformowa\u0142a w pi\u0105tek na swoim portalu CNN.</p>", "id": 860315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-sklepach-spozywczych-pojawily-sie-automaty-sprzedajace-amunicje-do-broni-palnej-8782169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sklepach spo\u017cywczych pojawi\u0142y si\u0119 automaty sprzedaj\u0105ce amunicj\u0119 do broni palnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T19:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/4963eaeed6d75e-948-568-411-787-2423-1454.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We W\u0142oszech najemcy p\u0142atnych pla\u017c nie mog\u0105 zabroni\u0107 wej\u015bcia na nie tym osobom, kt\u00f3re chc\u0105 dosta\u0107 si\u0119 na brzeg, by pospacerowa\u0107 nad morzem lub si\u0119 wyk\u0105pa\u0107 \u2013 o prawach tych przypomnia\u0142a Krajowa Unia Konsument\u00f3w. Nie wiedz\u0105 o tym przede wszystkim zagraniczni tury\u015bci.</p>", "id": 860316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najemcy-platnych-plaz-nie-moga-zabronic-dostepu-do-morza-8782034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najemcy p\u0142atnych pla\u017c nie mog\u0105 zabroni\u0107 dost\u0119pu do morza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T19:33:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/3a8394bb7dc922-948-568-4-34-1702-1021.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwoje pracownik\u00f3w watyka\u0144skiego banku IOR zagro\u017conych jest zwolnieniem z pracy, bo postanowili si\u0119 pobra\u0107 - ten przypadek opisa\u0142 rzymski dziennik \u201eIl Messaggero\u201d. Podkre\u015bla, \u017ce sprawa dotyczy poszanowania praw i indywidualnej wolno\u015bci.</p>", "id": 860317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Parze-pracownikow-watykanskiego-banku-grozi-zwolnienie-bo-chca-sie-pobrac-8782163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parze pracownik\u00f3w watyka\u0144skiego banku grozi zwolnienie, bo chc\u0105 si\u0119 pobra\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T17:48:30.189845+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/f1aa2dbfbb2ee0-948-568-60-113-3418-2050.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przyjmuj\u0119 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na mnie z pokor\u0105 - napisa\u0142 w czwartek na portalu X Roman Giertych, kt\u00f3ry za brak udzia\u0142u w pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu w sprawie aborcji zosta\u0142 zawieszony w klubie KO. W dalszej cz\u0119\u015bci wpisu argumentowa\u0142, \u017ce w formie proponowanej przez Lewic\u0119 projekt nie m\u00f3g\u0142 uzyska\u0107 jego g\u0142osu.</p>", "id": 859938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Giertych-o-ustawie-aborcyjnej-nie-moglem-zaglosowac-za-tak-niechlujnym-projektem-8781971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych o ustawie aborcyjnej: nie mog\u0142em zag\u0142osowa\u0107 za tak niechlujnym projektem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T17:48:30.037839+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/beeb1ccc8d032b-948-568-1178-699-2364-1418.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od oko\u0142o roku na terenie dw\u00f3ch pozna\u0144skich osiedli obowi\u0105zuj\u0105 ograniczenia w zakresie nocnej sprzeda\u017cy napoj\u00f3w alkoholowych przeznaczonych do spo\u017cycia poza miejscem sprzeda\u017cy. Najwcze\u015bniej, bo w 2018 r., Rada Miasta Poznania zdecydowa\u0142a o wprowadzeniu takich ogranicze\u0144 na terenie osiedla Stare Miasto.</p>", "id": 859937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politycy-wzieli-sie-za-malpki-Nakaz-prohibicji-rozlewa-sie-po-miastach-8782040.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy wzi\u0119li si\u0119 za ma\u0142pki. Nakaz prohibicji rozlewa si\u0119 po miastach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T17:37:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/7a477e40ac655f-948-568-465-123-3334-2000.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie Lewicy poinformowali, \u017ce na kolejnym posiedzeniu Sejmu ponownie z\u0142o\u017c\u0105 projekt nowelizacji kodeksu karnego dot. dekryminalizacji pomocy w aborcji. B\u0119dziemy go sk\u0142ada\u0107 do skutku; dzi\u015b zabrak\u0142o tylko czterech g\u0142os\u00f3w - powiedzia\u0142a przewodnicz\u0105ca klubu Anna Maria \u017bukowska.</p>", "id": 859939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewica-sie-nie-poddaje-Projekt-ustawy-dekryminalizujacej-aborcje-bedzie-skladany-ponownie-8781874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica si\u0119 nie poddaje. Projekt ustawy dekryminalizuj\u0105cej aborcj\u0119 b\u0119dzie sk\u0142adany ponownie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/72037e27584aba-948-568-280-90-2900-1739.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Francji Gabriel Attal zosta\u0142 w sobot\u0119 wybrany na przewodnicz\u0105cego frakcji prezydenckiej partii Odrodzenie w parlamencie. Attal pozostaje na stanowisku premiera tymczasowo, bowiem po wyborach parlamentarnych \u017cadna z partii nie uzyska\u0142a wi\u0119kszo\u015bci w parlamencie.</p>", "id": 859787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Attal-wybrany-na-szefa-frakcji-partii-prezydenckiej-w-parlamencie-8782151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Attal wybrany na szefa frakcji partii prezydenckiej w parlamencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/f3786e126b6a0f-948-568-18-201-1165-699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odnaleziony po wstrz\u0105sie w kopalni Rydu\u0142towy 32-letni sztygar jest przytomny, w stanie komunikatywnym; aktualnie m\u0119\u017cczyzna jest przygotowywany do transportu na powierzchni\u0119 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 prezes Polskiej Grupy G\u00f3rniczej (PGG) Leszek Pietraszek.</p>", "id": 859786, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcja-ratunkowa-w-kopalni-Po-silnym-wstrzasie-wszyscy-zagrozeni-gornicy-sa-juz-bezpieczni-8782150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa w kopalni. Po silnym wstrz\u0105sie wszyscy zagro\u017ceni g\u00f3rnicy s\u0105 ju\u017c bezpieczni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:33:50.926844+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/3be63046efc56e-948-568-0-49-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po 26 latach nauczycielka przedszkolna z okolic w\u0142oskiego miasta Frosinone w centrum kraju doczeka\u0142a si\u0119 sta\u0142ego miejsca pracy z pe\u0142nym etatem. Fina\u0142 jej stara\u0144 nast\u0105pi\u0142, gdy osi\u0105gn\u0119\u0142a wiek 65 lat, a wi\u0119c mog\u0142aby ju\u017c i\u015b\u0107 na emerytur\u0119.</p>", "id": 859316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wloszka-ponad-cwierc-wieku-czekala-na-etat-w-przedszkolu-dostala-go-tuz-przed-emerytura-8781379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oszka ponad \u0107wier\u0107 wieku czeka\u0142a na etat w przedszkolu, dosta\u0142a go tu\u017c przed emerytur\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/1efb9d4b96ffc2-948-568-330-0-1130-678.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y ju\u017c pr\u00f3by zamachu na W\u0142adimira Putina, ale si\u0119 nie powiod\u0142y - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 szef ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego HUR Kyry\u0142o Budanow portalowi Nowoje Wriemia. Rosjanie boj\u0105 si\u0119 straci\u0107 Putina, poniewa\u017c jest on gwarantem stabilno\u015bci w ich \u017cyciu - doda\u0142.</p>", "id": 859317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-wywiadu-Ukrainy-Rosjanie-boja-sie-stracic-Putina-8782129.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef wywiadu Ukrainy: Rosjanie boj\u0105 si\u0119 straci\u0107 Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:23:24.995453+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/ef2653cdf0b3a7-948-568-679-165-1367-820.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sprawie politycznych nacisk\u00f3w na s\u0119dzi\u00f3w postanie w przysz\u0142o\u015bci komisja \u015bledcza; te sprawy nie b\u0119d\u0105 odpuszczone - zapowiedzia\u0142 europose\u0142 PiS Patryk Jaki. Micha\u0142 Wo\u015b (Suwerenna Polska) zadeklarowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury ws. motywowanej naciskami rezygnacji wiceprezesa S\u0105du Rejonowego Warszawa-Mokot\u00f3w. Ten s\u0105d ma rozpatrywa\u0107 wniosek aresztowy w sprawie pos\u0142a Marcina Romanowskiego.</p>", "id": 858892, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-nie-ma-monopolu-na-komisje-sledcze-PiS-zapowiada-jedna-w-sprawie-sedziow-8782116.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk nie ma monopolu na komisje \u015bledcze. PiS zapowiada jedn\u0105 w sprawie s\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:23:24.842449+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/cd0af243d0e485-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kandydat wenezuelskiej opozycji w wyborach prezydenckich Edmundo Gonzalez Urrutia, kt\u00f3ry obje\u017cd\u017ca kraj, prowadz\u0105c kampani\u0119 wyborcz\u0105, powiedzia\u0142 dziennikarzom, \u017ce zmuszony  jest podr\u00f3\u017cowa\u0107 z w\u0142asnym prowiantem, aby zapobiec represjom, jakim dyktatura Nicolasa Maduro poddaje restauracje, w kt\u00f3rych zatrzymuje si\u0119 na obiad, i sklepy, w kt\u00f3rych robi zakupy.</p>", "id": 858891, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Wenezueli-Wladze-zamykaja-kolejne-restauracje-w-ktorych-posila-sie-kandydat-opozycji-8781121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Wenezueli. W\u0142adze zamykaj\u0105 kolejne restauracje, w kt\u00f3rych posila si\u0119 kandydat opozycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:23:24.713852+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/ba09d07dc3cf63-948-568-0-1475-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na tak\u0105 sytuacj\u0119 trudno si\u0119 przygotowa\u0107. W niepewnych jednak czasach \nwarto wiedzie\u0107 o prawach i obowi\u0105zkach kredytobiorcy (szczeg\u00f3lnie \nhipotecznego) oraz bank\u00f3w w przypadku wybuchu wojny. Czego mo\u017cna wymaga\u0107\n i na jakie przepisy si\u0119 powo\u0142ywa\u0107?</p>", "id": 858890, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-a-kredyt-mieszkaniowy-Czy-w-razie-konfliktu-zbrojnego-trzeba-regularnie-splacac-raty-hipoteki-8778072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna a kredyt mieszkaniowy. Czy w razie konfliktu zbrojnego trzeba regularnie sp\u0142aca\u0107 raty hipoteki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:17:25.972542+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/8de5bb051b5ea7-948-568-81-4-1785-1071.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Logo prezydencji W\u0119gier w Radzie UE znikn\u0119\u0142o z materia\u0142\u00f3w promuj\u0105cych samozwa\u0144cz\u0105 \u201emisj\u0119 pokojow\u0105\u201d w\u0119gierskiego premiera Viktora Orbana, w ramach kt\u00f3rej spotka\u0142 si\u0119 on m.in. z W\u0142adimirem Putinem \u2013 zauwa\u017cy\u0142 portal tygodnika HVG.</p>", "id": 858670, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Logo-prezydencji-Wegier-w-UE-zniknelo-z-materialow-promujacych-misje-pokojowa-Orbana-8782104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logo prezydencji W\u0119gier w UE znikn\u0119\u0142o z materia\u0142\u00f3w promuj\u0105cych \"misj\u0119 pokojow\u0105\" Orbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:17:25.855201+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/35ba146404d9de-948-568-122-0-3060-1835.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firma Meta og\u0142osi\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce zdj\u0119\u0142a ograniczenia z kont Donalda Trumpa na Facebooku i Instagramie. Ameyka\u0144scy wyborcy powinni mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapoznania si\u0119 na r\u00f3wnych zasadach z opiniami kandydat\u00f3w na prezydenta przed zaplanowanymi na listopad wyborami - uzasadniono.</p>", "id": 858669, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-Meta-zdjela-ograniczenia-z-kont-Trumpa-na-Facebooku-i-Instagramie-8782093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta zdj\u0119\u0142a ograniczenia z kont Trumpa na Facebooku i Instagramie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:17:25.738365+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/8d665a4445fccd-948-568-10-17-1013-608.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co najmniej 71 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 289 zosta\u0142o rannych w przeprowadzonym w sobot\u0119 ataku wojsk izraelskich na miasto Chan Junus na po\u0142udniu Strefy Gazy - poinformowa\u0142o kontrolowane przez Hamas ministerstwo zdrowia tego palesty\u0144skiego terytorium, cytowane przez agencj\u0119 Reutera.</p>", "id": 858668, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/71-zabitych-i-ok-290-rannych-w-izraelskim-ataku-wymierzonym-w-dowodztwo-Hamasu-8782102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "71 zabitych i ok. 290 rannych w izraelskim ataku wymierzonym w dow\u00f3dztwo Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/ae87530ca8260a-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kara aresztu do lat trzech i\u00a0grzywny do tysi\u0105ca z\u0142otych gro\u017c\u0105 w\u0142a\u015bcicielom, kt\u00f3rzy trzymaj\u0105 psy na \u0142a\u0144cuchu. Zgodnie z\u00a0prawem pies nie\u00a0mo\u017ce by\u0107 przywi\u0105zany d\u0142u\u017cej ni\u017c przez\u00a012 godzin, na uwi\u0119zi...</p>", "id": 858667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-prawo-nie-zakazuje-trzymania-psow-na-uwiezi-Czas-na-bardziej-restrykcyjne-przepisy-8778800.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie prawo nie zakazuje trzymania ps\u00f3w na uwi\u0119zi. Czas na bardziej restrykcyjne przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/ad5756ed38e0d1-945-567-281-132-1840-1104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja, kt\u00f3ra szpieguje w Australii i innych krajach, musi przesta\u0107 ingerowa\u0107 w sprawy suwerennych pa\u0144stw - o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 premier Anthony Albanese. Dzie\u0144 wcze\u015bniej w Australii aresztowano pochodz\u0105ce z Rosji ma\u0142\u017ce\u0144stwo pod zarzutem szpiegostwa, co ambasada tego kraju nazwa\u0142a \"now\u0105 fal\u0105 antyrosyjskiej paranoi\".</p>", "id": 858672, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Australii-Rosja-szpieguje-w-naszym-kraju-i-na-calym-swiecie-musi-przestac-8782072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Australii: Rosja szpieguje w naszym kraju i na ca\u0142ym \u015bwiecie, musi przesta\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d58eda6bb6e4a9-948-568-130-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 75 proc. z 642 zbadanych stron internetowych i aplikacji mobilnych e-commerce stosowa\u0142o przynajmniej jedn\u0105 z manipulacyjnych praktyk sprzeda\u017cowych (tzw. dark patterns) - takie wnioski p\u0142yn\u0105 corocznego przegl\u0105du takich stron przez Mi\u0119dzynarodow\u0105 Sie\u0107 Ochrony Konsument\u00f3w, o czym poinformowa\u0142 UOKiK.</p>", "id": 858666, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szybko-promocja-juz-sie-konczy-tak-manipuluja-nami-e-sklepy-Wiekszosc-z-nich-stosuje-tzw-dark-patterns-8779691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szybko, promocja ju\u017c si\u0119 ko\u0144czy!\" - tak manipuluj\u0105 nami e-sklepy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich stosuje tzw. dark patterns", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/6117e40946705e-948-568-382-112-1068-641.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bia\u0142oruskie organy \u015bcigania przygotowuj\u0105 si\u0119 do przeprowadzenia tzw. operacji pod fa\u0142szyw\u0105 flag\u0105 w strefie przygranicznej z Ukrain\u0105; za ich pomoc\u0105 chc\u0105 zademonstrowa\u0107 swoje mo\u017cliwo\u015bci Chinom, z kt\u00f3rymi Bia\u0142oru\u015b prowadzi manewry wojskowe - poda\u0142o Centrum Narodowego Sprzeciwu ukrai\u0144skiego resortu obrony.</p>", "id": 858671, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wywiad-Ukrainy-Bialorus-chce-przeprowadzic-prowokacje-by-zaimponowac-Chinom-8782081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wywiad Ukrainy: Bia\u0142oru\u015b chce przeprowadzi\u0107 prowokacj\u0119 by zaimponowa\u0107 Chinom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/a6a0ea4537d0c0-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tury\u015bci odwiedzaj\u0105cy Kopenhag\u0119, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 zbiera\u0107 \u015bmieci lub podr\u00f3\u017cowa\u0107 transportem publicznym, mog\u0105 zosta\u0107 nagrodzeni bezp\u0142atnym posi\u0142kiem lub wycieczk\u0105 z przewodnikiem \u2013 poda\u0142 sto\u0142eczny urz\u0105d ds. turystki Wonderful Copenhagen. Program wspieraj\u0105cy proekologiczne postawy b\u0119dzie trwa\u0142 od 15 lipca do 11 sierpnia.</p>", "id": 858290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kopenhaga-nagrodzi-ekologicznych-turystow-darmowymi-posilkami-i-wycieczkami-8780031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kopenhaga nagrodzi ekologicznych turyst\u00f3w darmowymi posi\u0142kami i wycieczkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/2441d745d64b8e-948-568-0-53-1773-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Rozwoju i Technologii (MRiT) chce zwi\u0119kszy\u0107 poda\u017c grunt\u00f3w pod budownictwo mieszkaniowe, o co od dawna upominaj\u0105 si\u0119 inwestorzy. Liczy, \u017ce wp\u0142ynie w ten spos\u00f3b na obni\u017cenie cen mieszka\u0144 - informuje serwis Prawo.pl.</p>", "id": 858288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-wplynac-na-obnizke-cen-mieszkan-dzieki-gruntom-rolnym-a-inwestorzy-zacieraja-rece-8779515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce wp\u0142yn\u0105\u0107 na obni\u017ck\u0119 cen mieszka\u0144 dzi\u0119ki gruntom rolnym, a inwestorzy zacieraj\u0105 r\u0119ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/e2f3af5907568e-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hawa\u0144ski bar Sloppy Joe's, ulubiony lokal ameryka\u0144skiego pisarza Ernesta Hemingwaya w stolicy Kuby, odstrasza klient\u00f3w wysokimi cenami oraz brakiem chleba. O trudno\u015bciach plac\u00f3wki rozpisuj\u0105 si\u0119 nie tylko niezale\u017cne kuba\u0144skie media, ale r\u00f3wnie\u017c prasa podleg\u0142a re\u017cimowi w Hawanie.</p>", "id": 858291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulubiony-bar-Hemingwaya-odstrasza-klientow-cenami-i-brakiem-chleba-8779967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulubiony bar Hemingwaya odstrasza klient\u00f3w cenami i brakiem chleba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/84a120d967a634-853-512-0-55-853-512.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izolowanie si\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych od swoich sojusznik\u00f3w z NATO po ewentualnym obj\u0119ciu urz\u0119du prezydenta przez Donalda Trumpa nie le\u017cy w interesie Waszyngtonu, uwa\u017caj\u0105 hiszpa\u0144scy dow\u00f3dcy, z kt\u00f3rymi rozmawia\u0142a PAP.</p>", "id": 858111, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejscy-specjalisci-nie-sadza-by-po-zwyciestwie-Trumpa-USA-wycofaly-sie-z-NATO-8782032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejscy specjali\u015bci nie s\u0105dz\u0105, by po zwyci\u0119stwie Trumpa USA wycofa\u0142y si\u0119 z NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/7a09313f05b8e3-948-568-184-143-2437-1462.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 PAP, \u017ce trwaj\u0105 prace nad projektem dot. Funduszu Ko\u015bcielnego, ale minie troch\u0119 czasu nim ujrzy on \u015bwiat\u0142o dzienne. Wiceminister w KPRM Marek Krawczyk poda\u0142, \u017ce nie odby\u0142y si\u0119 jeszcze konsultacje spo\u0142eczne, a na obecnym etapie prac okre\u015blenie \"projekt\" to zbyt mocne s\u0142owo.</p>", "id": 858108, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-maja-byc-finansowane-koscioly-Prace-ida-powoli-ale-ida-8782024.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak maj\u0105 by\u0107 finansowane ko\u015bcio\u0142y? Prace id\u0105 powoli, ale id\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/fa62bbc8e01a63-948-568-0-478-3903-2341.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Japo\u0144skie Si\u0142y Samoobrony (wojsko) borykaj\u0105 si\u0119 z chronicznym niedoborem personelu - pisze portal Nikkei Asia. W ubieg\u0142ym roku uda\u0142o si\u0119 przyj\u0105\u0107 nieco ponad po\u0142ow\u0119 zak\u0142adanej liczby nowych rekrut\u00f3w, co stanowi najni\u017cszy wynik w historii.</p>", "id": 858107, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-ma-problemy-z-rekrutacja-do-wojska-Przyjeto-najmniej-osob-w-historii-8779899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia ma problemy z rekrutacj\u0105 do wojska. Przyj\u0119to najmniej os\u00f3b w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/0e7d4bd681e3ea-948-568-0-260-1133-679.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kanadyjczyk z Montrealu przyzna\u0142 si\u0119 do organizacji wartego miliony dolar\u00f3w przemytu elektroniki do Rosji, z przeznaczeniem dla przemys\u0142u zbrojeniowego. Pomaga\u0142 mu w tym Rosjanin zamieszka\u0142y w Nowym Jorku \u2013 poda\u0142y w pi\u0105tek kanadyjskie media.</p>", "id": 858112, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanadyjczyk-organizowal-przemyt-elektroniki-z-USA-do-Rosji-8782028.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanadyjczyk organizowa\u0142 przemyt elektroniki z USA do Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d81ebb3417d65c-948-567-0-345-1080-647.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ks. Rafa\u0142 G\u0142\u00f3wczy\u0144ski, prowadz\u0105cy na YouTube kana\u0142 \"Ksi\u0105dz z osiedla\", otworzy\u0142 klubokawiarni\u0119 Cyrk Motyli - bez cennika, alkoholu i telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych. \"To miejsce, gdzie osoby w r\u00f3\u017cnym wieku i o r\u00f3\u017cnych pogl\u0105dach b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 spotka\u0107 w atmosferze otwarto\u015bci i szacunku\" - m\u00f3wi\u0142.</p>", "id": 858105, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ksiadz-z-osiedla-otworzyl-klubokawiarnie-bez-cennika-alkoholu-i-telefonow-Placisz-tyle-ile-mozesz-8779442.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ksi\u0105dz z osiedla\" otworzy\u0142 klubokawiarni\u0119 bez cennika, alkoholu i telefon\u00f3w. \"P\u0142acisz tyle, ile mo\u017cesz\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/fdeac256f3e6f3-948-568-0-300-3950-2370.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemcy nie s\u0105 ju\u017c \"ziemi\u0105 obiecan\u0105\". Po raz pierwszy od wej\u015bcia Chorwacji do Unii Europejskiej mniej Chorwat\u00f3w wyjecha\u0142o do Niemiec, ni\u017c z tego kraju wr\u00f3ci\u0142o - poinformowa\u0142 portal Danas.</p>", "id": 858106, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-nie-sa-juz-ziemia-obiecana-Place-rosna-niewiele-a-koszty-zycia-eksploduja-8779984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy nie s\u0105 ju\u017c \"ziemi\u0105 obiecan\u0105\". \"P\u0142ace rosn\u0105 niewiele, a koszty \u017cycia eksploduj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/08fffb32dda042-948-568-311-212-1372-823.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Coraz wi\u0119cej polskich miast wprowadza nocn\u0105 prohibicj\u0119. Zrobi\u0142y to ju\u017c m.in. Krak\u00f3w, Pozna\u0144, Wroc\u0142aw i Zakopane, zastanawia si\u0119 nad tym Warszawa. We wtorek pozytywne stanowisko w tej sprawie przyj\u0119li \u015br\u00f3dmiejscy radni. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 podejmie jednak Rada Warszawy.</p>", "id": 858289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nocna-prohibicja-i-zakaz-alkoholu-na-stacjach-Walka-panstwa-z-pijanstwem-8782039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna prohibicja i zakaz alkoholu na stacjach. Walka pa\u0144stwa z pija\u0144stwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/2b07c9607a432f-948-568-33-224-2400-1440.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144scy naukowcy projektuj\u0105 skafander kosmiczny, kt\u00f3ry ma zmienia\u0107 mocz astronaut\u00f3w w wod\u0119 do picia. Jest on wzorowany na kombinezonach filtruj\u0105cych noszonych przez bohater\u00f3w ksi\u0105\u017cki science fiction \"Diuna\" Franka Herberta.</p>", "id": 858293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skafander-kosmiczny-jak-z-Diuny-Naukowcy-pracuja-nad-czyms-podobnym-8781700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skafander kosmiczny jak z Diuny? Naukowcy pracuj\u0105 nad czym\u015b podobnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/e58ae2dc8c010e-860-515-140-67-860-515.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Regionalna w Krakowie skierowa\u0142a do warszawskiego s\u0105du okr\u0119gowego akt oskar\u017cenia przeciwko 22 osobom podejrzanym o dzia\u0142anie w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra mia\u0142a na celu podrabianie na szerok\u0105 skal\u0119 dokument\u00f3w, m.in. orzecze\u0144 i za\u015bwiadcze\u0144 lekarskich.</p>", "id": 858114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podrobione-zaswiadczenia-lekarskie-Prokuratura-oskarza-gang-8782056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podrobione za\u015bwiadczenia lekarskie. Prokuratura oskar\u017ca gang", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/bf263f4c32038b-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedsi\u0119biorcy prowadz\u0105cy SKP nie s\u0105 uczciwe wynagradzani i coraz wi\u0119cej z nich rozwa\u017ca zamkni\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci - poinformowa\u0142a PAP prezes Polskiej Izby Stacji Kontroli Pojazd\u00f3w Jolanta \u0179r\u00f3d\u0142owska. Wskaza\u0142a, \u017ce op\u0142ata za okresowe badanie techniczne nie zmieni\u0142a si\u0119 od 2004 r.</p>", "id": 858109, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stacje-Kontroli-Pojazdow-Minela-cala-epoka-odkad-ceny-ostatnio-wzrosly-8782046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stacje Kontroli Pojazd\u00f3w: Min\u0119\u0142a ca\u0142a epoka odk\u0105d ceny ostatnio wzros\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/bcd52c810e6ed2-948-568-61-11-1010-606.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura generalna Rosji uzna\u0142a powie\u015b\u0107 \"Mysz\" Iwana Filippowa o apokalipsie zombie w Rosji za \u201ezagra\u017caj\u0105c\u0105 porz\u0105dkowi spo\u0142ecznemu\u201d \u2013 poinformowa\u0142 portal Mediazona. Krajowy regulator rynku telekomunikacyjnego Roskomnadzor za\u017c\u0105da\u0142 wycofania ksi\u0105\u017cki ze sprzeda\u017cy.</p>", "id": 858292, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-prokuratura-zakazala-ksiazki-o-zombie-i-nazwala-autora-zagranicznym-agentem-8782035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska prokuratura zakaza\u0142a ksi\u0105\u017cki o zombie i nazwa\u0142a autora \"zagranicznym agentem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/1267d60e11d6c8-948-568-270-4-1290-774.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz generalny Narod\u00f3w Zjednoczonych Ant\u00f3nio Guterres apelowa\u0142 w pi\u0105tek w Nowym Jorku o wzmocnienia agencji ONZ pomagaj\u0105cej uchod\u017acom palesty\u0144skim (UNRWA) na Bliskim Wschodzie w obliczu atak\u00f3w na jej dzia\u0142alno\u015b\u0107. Stwierdzi\u0142, \u017ce nie ma alternatywy dla tej instytucji.</p>", "id": 858113, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-generalny-ONZ-chce-wzmocnienia-agencji-ktora-oskarzal-Izrael-8782021.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny ONZ chce wzmocnienia agencji, kt\u00f3r\u0105 oskar\u017ca\u0142 Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:47:09.229749+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/367d5ee599c317-948-568-0-79-1987-1192.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W I kwartale w Polsce odnotowano jeden z najwy\u017cszych wzrost\u00f3w cen zakupu mieszka\u0144 - poda\u0142 Eurostat.</p>", "id": 857787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-odnotowano-jeden-z-najwyzszych-wzrostow-cen-zakupu-mieszkan-8779562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce odnotowano jeden z najwy\u017cszych wzrost\u00f3w cen zakupu mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:47:09.115989+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/ad6d85e55d7878-948-568-0-118-4305-2582.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Potrzeba 4 milion\u00f3w os\u00f3b, by zape\u0142ni\u0107 globaln\u0105 luk\u0119 specjalist\u00f3w w obszarze cyberbezpiecze\u0144stwa - wynika z raportu ManpowerGroup \u201eIT World of Work 2024\u201d. Podano, \u017ce 69 proc. lider\u00f3w biznesu IT  twierdzi, i\u017c planuje w najbli\u017cszych miesi\u0105cach zwi\u0119kszy\u0107 swoje bud\u017cety na cyberbezpiecze\u0144stwo.</p>", "id": 857786, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-IT-cierpi-na-niedobor-specjalistow-Globalna-luka-w-obszarze-cyberbezpieczenstwa-wynosi-miliony-osob-8780160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca IT cierpi na niedob\u00f3r specjalist\u00f3w. Globalna luka w obszarze cyberbezpiecze\u0144stwa wynosi miliony os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:47:09.003109+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/61633441e6c65c-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czym r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 osoby posiadaj\u0105ce kryptowaluty od tych, kt\u00f3rzy nie inwestuj\u0105 w takie aktywa? Takie pytanie postawili sobie badacze z University of Miami i University of Toronto. Wyniki tylko cz\u0119\u015bciowo wpisuj\u0105 si\u0119 w stereotypy rodem z internetowych mem\u00f3w.</p>", "id": 857785, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mroczne-rysy-zwolennikow-kryptowalut-Psychologowie-przyjrzeli-sie-wynikom-badan-8780958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mroczne rysy zwolennik\u00f3w kryptowalut. Psychologowie przyjrzeli si\u0119 wynikom bada\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:47:08.889761+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/050fc3fee1b1e0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wakacyjne nastroje udzieli\u0142y si\u0119 rynkom, jednak w tej urlopowej aurze \nznalaz\u0142y si\u0119 makroekonomiczne pere\u0142ki. Na najciekawszych wykresach \nostatniego tygodnia znalaz\u0142y si\u0119 te\u017c niestety dane nienapawaj\u0105ce \noptymizmem.</p>", "id": 857784, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-demograficzna-katastrofa-gieldowi-deweloperzy-w-tarapatach-i-niezbyt-udany-start-Mentzena-na-gieldzie-8780923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna demograficzna katastrofa, gie\u0142dowi deweloperzy w tarapatach i niezbyt udany start Mentzena na gie\u0142dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T02:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/d2859cbb85abd2-948-568-592-44-2287-1372.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miliarder Elon Musk przekaza\u0142 darowizn\u0119 na fundusz wyborczy Donalda Trumpa, poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja  Bloomberg.</p>", "id": 858294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bloomberg-Elon-Musk-wsparl-finansowo-kampanie-wyborcza-Donalda-Trumpa-8782009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bloomberg: Elon Musk wspar\u0142 finansowo kampani\u0119 wyborcz\u0105 Donalda Trumpa", "user": null, "vote": 0}]