[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:29:54+00:00", "description": "Senator Bogdan Klich w najbli\u017cszych tygodniach przyjedzie do Waszyngtonu i obejmie kierownictwo nad polsk\u0105\u00a0ambasad\u0105 w USA - poinformowa\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w rozmowie z radiem RMF FM. Klich ma przyby\u0107 do USA bez akceptacji prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce nie zgodzi si\u0119 na t\u0119 kandydatur\u0119.", "id": 860443, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40810051-bogdan-klich-stanie-na-czele-polskiej-ambasady-w-usa-wbrew-prezydentowi-dudzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogdan Klich stanie na czele polskiej ambasady w USA. Wbrew prezydentowi Dudzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T19:10:41+00:00", "description": "W drugim meczu na Memoriale Wagnera Polacy po zaci\u0119tym meczu pokonali reprezentacj\u0119 Niemiec 3:2 (20:25, 22:25, 25:19, 25:21, 15:12). Jest nad czym pracowa\u0107, ale cieszy zwyci\u0119stwo wyszarpane mimo nie najlepszej formy.", "id": 860294, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art40810031-memorial-wagnera-polska-niemcy-twarda-walka-powiew-optymizmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memoria\u0142\u00a0Wagnera. Polska \u2013 Niemcy: twarda walka, powiew optymizmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T17:58:59+00:00", "description": "Zero polityki w pi\u0142ce \u2013 to teoria. Podczas mistrzostw Europy pi\u0142ka jest polityczna. Za spraw\u0105 polityk\u00f3w, kibic\u00f3w i samych pi\u0142karzy.", "id": 860108, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40809991-apele-zgrzyty-i-skandale-polityczne-euro-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apele, zgrzyty i skandale. Polityczne Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:50:00+00:00", "description": "W niespodziewanym finale turnieju pa\u0144 Wimbledonu wynik by\u0142 zgodny z przewidywaniami. Rutynowana Czeszka Barbora Krejcikova pokona\u0142a rewelacyjn\u0105 W\u0142oszk\u0119 Jasmine Paolini 6:2, 2:6, 6:4.", "id": 859733, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40809411-czeska-szkola-znow-triumfuje-barbora-krejcikova-mistrzynia-wimbledonu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeska szko\u0142a zn\u00f3w triumfuje. Barbora Krejcikova mistrzyni\u0105 Wimbledonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:45:04+00:00", "description": "Na razie w gr\u0119 wchodzi zakaz sprzeda\u017cy trunk\u00f3w na stacjach benzynowych, ale tylko noc\u0105. Minister zdrowia Izabela Leszczyna zapowiedzia\u0142a, \u017ce projekt ustawy jest ju\u017c gotowy.", "id": 859734, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40809381-minister-zdrowia-izabela-leszczyna-wkrotce-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-benzynowych-noca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister zdrowia Izabela Leszczyna: Wkr\u00f3tce zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych noc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:27:57+00:00", "description": "Najs\u0142ynniejsza rosyjska \u015bpiewaczka, Anna Netrebko zdecydowa\u0142a si\u0119 na separacj\u0119 z m\u0119\u017cem, tenorem Yusifem Eyvazovem. Rozstanie jest pokojowe, a jedynym powodem nie jest wyga\u015bni\u0119cie uczu\u0107.", "id": 859517, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art40809391-anna-netrebko-rozstala-sie-z-mezem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Netrebko rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:49:00+00:00", "description": "Jako\u015b\u0107 wody w Sekwanie pozwala\u0142a w pierwszych 12 dniach lipca na k\u0105piel w ci\u0105gu 10-11 dni \u2014 poda\u0142 Pierre Rabadan, wiceburmistrz Pary\u017ca odpowiedzialny za przygotowanie Igrzysk Olimpijskich, na podstawie codziennych test\u00f3w robionych od pocz\u0105tku czerwca.", "id": 859518, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40809341-wiadomo-juz-czy-sekwana-nadaje-sie-do-plywania-organizatorzy-igrzysk-olimpijskich-zdecydowali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo ju\u017c, czy Sekwana nadaje si\u0119 do p\u0142ywania. Organizatorzy Igrzysk Olimpijskich zdecydowali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:25:01+00:00", "description": "Sportowcy podczas igrzysk w Pary\u017cu zamieszkaj\u0105 w wiosce olimpijskiej, gdzie nie ma klimatyzacji, ale to problem tylko dla biednych. Warunki r\u00f3wne dla wszystkich b\u0119d\u0105 na zawodach. Naukowcy ostrzegaj\u0105 przed ekstremalnym upa\u0142ami.", "id": 859281, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40809131-igrzyska-w-paryzu-warunki-beda-ekstremalne-eksperci-pisza-o-pierscieniach-ognia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Warunki b\u0119d\u0105 ekstremalne, eksperci pisz\u0105 o \"pier\u015bcieniach ognia\".", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:35:56+00:00", "description": "W Zak\u0142adach G\u00f3rniczych Lubin na oddziale G-9 w rejonie GG-2 dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku z udzia\u0142em pracownika. W wyniku odniesionych obra\u017ce\u0144 po obrywie ska\u0142 z ociosu (bocznej \u015bciany wyrobiska) nie \u017cyje operator samojezdnych maszyn g\u00f3rniczych pod ziemi\u0105 \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka KGHM", "id": 859282, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40809321-smiertelny-wypadek-w-zakladach-gorniczych-lubin-nie-zyje-operator-maszyny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek w Zak\u0142adach G\u00f3rniczych Lubin. Nie \u017cyje operator maszyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:06:35+00:00", "description": "Inflacja we Francji zmala\u0142a w czerwcu do 2,2 proc., ale szefowie firm ankietowani w czerwcu przed wyborami spodziewaj\u0105 si\u0119 pogorszenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w 2024 i 2025 r. Handel z Rosj\u0105 zmala\u0142 do najni\u017cszego poziomu od 20 lat na skutek sankcji za napa\u015b\u0107 na Ukrain\u0119.", "id": 859048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40809311-inflacja-we-francji-maleje-ale-szefow-firm-to-nie-pociesza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja we Francji maleje, ale szef\u00f3w firm to nie pociesza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:44:39+00:00", "description": "\u017bona Sebastiana M., kierowcy BMW, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wypadek na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 roku, z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko portalowi Wykop.pl. Domaga si\u0119 ogromnego zado\u015b\u0107uczynienia. Kobieta z\u0142o\u017cy\u0142a ju\u017c wcze\u015bniej pozew przeciwko internaucie i fotografowi, kt\u00f3rzy mieli publikowa\u0107 jej zdj\u0119cia. To jednak nie koniec pozw\u00f3w.", "id": 859049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art40809251-wypadek-na-a1-rodzina-sebastiana-m-zada-olbrzymich-pieniedzy-za-hejt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Rodzina Sebastiana M. \u017c\u0105da olbrzymich pieni\u0119dzy za hejt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:44:00+00:00", "description": "\u017bona Sebastiana M., kierowcy BMW, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wypadek na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 r., z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko portalowi Wykop.pl. Domaga si\u0119 ogromnego zado\u015b\u0107uczynienia. Kobieta z\u0142o\u017cy\u0142a ju\u017c wcze\u015bniej pozew przeciwko internaucie i fotografowi, kt\u00f3rzy mieli publikowa\u0107 jej zdj\u0119cia. To jednak nie koniec pozw\u00f3w.", "id": 859283, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art40809251-wypadek-na-a1-rodzina-sebastiana-m-zada-olbrzymich-pieniedzy-za-skutki-hejtu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Rodzina Sebastiana M. \u017c\u0105da olbrzymich pieni\u0119dzy za skutki hejtu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:29:51+00:00", "description": "Lotus Evija X to hipersamoch\u00f3d przeznaczony na tor wy\u015bcigowy. Na Goodwood Festival of Speed \u200b\u200b2024 mia\u0142 pokaza\u0107, na co go sta\u0107 i niestety poni\u00f3s\u0142 pora\u017ck\u0119. Rozbi\u0142 si\u0119 chwil\u0119 po przekroczeniu pola startu.", "id": 859050, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40809041-elektryczny-hipersamochod-lotusa-rozbija-sie-w-goodwood-po-przejezdzie-100-m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryczny hipersamoch\u00f3d Lotusa rozbija si\u0119 w Goodwood po przeje\u017adzie 100 m", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:28:53+00:00", "description": "W\u0142oska policja uwolni\u0142a 33 indyjskich robotnik\u00f3w rolnych z niewolniczych warunk\u00f3w pracy w p\u00f3\u0142nocnej prowincji Werona. Skonfiskowa\u0142a dw\u00f3m szefom gangu prawie p\u00f3\u0142 miliona euro.", "id": 859051, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40809281-zaplacili-po-17-tys-euro-za-wyjazd-zostali-zmuszeni-do-niewolniczej-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zap\u0142acili po 17 tys. euro za wyjazd, zostali zmuszeni do niewolniczej pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:07:28+00:00", "description": "Melvyn Richardson podpisa\u0142 trzyletni kontrakt z Orlenem Wis\u0142\u0105 P\u0142ock. 27-letni francuski prawy rozgrywaj\u0105cy to mistrz olimpijski z Tokio i MVP ostatniego turnieju Final Four Ligi Mistrz\u00f3w.", "id": 858862, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-reczna/art40809241-hit-transferowy-w-orlen-lidze-orlen-wisla-plock-bierze-mistrza-olimpijskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hit transferowy w Orlen Lidze. Orlen Wis\u0142a P\u0142ock bierze mistrza olimpijskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T12:05:32+00:00", "description": "- Licz\u0119 na wy\u015bcig \u017cycia - m\u00f3wi Dorota Borowska, czyli wielokrotna medalistka mistrzostw \u015bwiata i Europy w kajakarstwie, kt\u00f3ra jest polsk\u0105 nadziej\u0105 na sukces podczas igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu.", "id": 858863, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40809101-igrzyska-w-paryzu-dorota-borawska-nadzieja-na-medal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Dorota Borawska nadziej\u0105 na medal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:39:11+00:00", "description": "Narodowy przewo\u017anik Rosji zdecydowa\u0142 o wycofaniu si\u0119 z zakup\u00f3w samolot\u00f3w Super Jet (SJ-100), kt\u00f3re s\u0105 tzw. zast\u0119puj\u0105c\u0105 import wersj\u0105 odrzutowc\u00f3w SSJ-100. Samoloty te stworzone wsp\u00f3lnie z Francuzami, bazowa\u0142y na zachodnich cz\u0119\u015bciach. Wojna wzniecona przez Putina odci\u0119\u0142a Rosj\u0119 od tego importu.", "id": 858864, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40809211-aeroflot-nie-chce-rosyjskich-superjetow-zrywa-umowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aeroflot nie chce rosyjskich Superjet\u00f3w. Zrywa umow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:23:53+00:00", "description": "Liberalne media ameryka\u0144skie nawo\u0142uj\u0105 Joe Bidena do rezygnacji z kandydowania na drug\u0105 kadencj\u0119 prezydenck\u0105. Chc\u0105, \u017ceby zast\u0105pi\u0142a go Kamala Harris. Opozycja alarmuje, \u017ce nie ma ona wystarczaj\u0105cego do\u015bwiadczenia politycznego.", "id": 858865, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40809191-czy-kamala-harris-nadaje-sie-na-prezydenta-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Kamala Harris nadaje si\u0119 na prezydenta USA?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:10:44+00:00", "description": "W izraelskim ataku na po\u0142udnie Strefy Gazy zgin\u0119\u0142o 71 os\u00f3b \u2013 poda\u0142o Ministerstwo Zdrowia Gazy. \u0141\u0105cznie w Gazie zgin\u0119\u0142o ju\u017c ponad 38 300 os\u00f3b.", "id": 858630, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40809171-izraelski-atak-na-poludnie-strefy-gazy-71-osob-nie-zyje-prawie-300-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelski atak na po\u0142udnie Strefy Gazy. 71 os\u00f3b nie \u017cyje, prawie 300 rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:58:27+00:00", "description": "Najwi\u0119ksza polska grupa obuwniczo-odzie\u017cowa dogada\u0142a si\u0119 z konsorcjum bank\u00f3w i ma zapewnione pieni\u0105dze na uregulowanie zobowi\u0105za\u0144 i inwestycje w szybko rosn\u0105cy biznes. Tw\u00f3rca i prezes zdradza kulisy oraz plany.", "id": 858631, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40809161-obuwniczy-gigant-ma-umowe-z-konsorcjum-bankow-zalozyciel-zdradza-nam-plan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obuwniczy gigant ma umow\u0119 z konsorcjum bank\u00f3w. Za\u0142o\u017cyciel zdradza nam plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:56:59+00:00", "description": "Nie zamierzam odda\u0107 kontroli, a w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci chcia\u0142bym wyp\u0142aca\u0107 dywidend\u0119 \u2013 m\u00f3wi nam Dariusz Mi\u0142ek, tw\u00f3rca i g\u0142\u00f3wny akcjonariusz obuwniczo-odzie\u017cowej grupy. Rozmawiamy o kulisach jej ratowania, nowej umowie z bankami i Modivo.", "id": 858632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40809141-dariusz-milek-zalozyciel-ccc-wszystko-czego-potrzebuje-juz-mam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Mi\u0142ek, za\u0142o\u017cyciel CCC: Wszystko, czego potrzebuj\u0119 ju\u017c mam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:53:42+00:00", "description": "Wydatki zwi\u0105zane z odwalutowaniem kredyt\u00f3w hipotecznych w zwi\u0105zku z wyrokiem czy ugod\u0105 nie mog\u0105 by\u0107 potr\u0105cane w koszty podatkowe w dacie ich faktycznego poniesienia.", "id": 858633, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40806551-gdy-frankowicz-wygrywa-z-bankiem-zyskuje-tez-skarbowka-wyrok-nsa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy frankowicz wygrywa z bankiem, zyskuje te\u017c skarb\u00f3wka. Wyrok NSA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:50:46+00:00", "description": "Kancelaria prawna wys\u0142a\u0142a skarg\u0119 kasacyjn\u0105, ale w kopercie by\u0142a tylko jej pierwsza strona. SN ju\u017c jej nie rozpatrzy.", "id": 858634, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40809061-zapomnial-wlozyc-pismo-do-koperty-stracil-szanse-na-kasacje-surowa-decyzja-sn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapomnia\u0142 w\u0142o\u017cy\u0107 pismo do koperty, straci\u0142 szans\u0119 na kasacj\u0119. Surowa decyzja SN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:28:00+00:00", "description": "W sobot\u0119 od rana nieczynne jest wiele sklep\u00f3w na warszawskim Targ\u00f3wku. W dniu zwyczajowo najwi\u0119kszego ruchu zamkni\u0119te s\u0105 mi\u0119dzy innymi centrum handlowe Atrium Targ\u00f3wek, M1 Marki, sklep IKEA i Decathlon. Powodem jest awaria pr\u0105du po burzy.", "id": 858635, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40809071-potezna-awaria-pradu-w-warszawie-zamkniete-galerie-handlowe-i-ikea", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna awaria pr\u0105du w Warszawie. Zamkni\u0119te galerie handlowe i IKEA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:07:21+00:00", "description": "\u201ePrze\u015bladowanie ksi\u0119dza, tortury, fabrykowanie zarzut\u00f3w, aresztowania przeciwnik\u00f3w politycznych, \u0142amanie konstytucji i ustaw. To wszystko dzieje si\u0119 dzi\u015b na naszych oczach\u201d \u2013 skomentowa\u0142 na Twitterze lider Suwerennej Polski Zbigniew Ziobro.", "id": 859284, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40809051-zbigniew-ziobro-o-decyzji-sejmu-czlowieka-sluzacego-polsce-wydaja-w-lapy-mscicieli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro o decyzji sejmu. \u201eCz\u0142owieka s\u0142u\u017c\u0105cego Polsce wydaj\u0105 w \u0142apy m\u015bcicieli\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:07:21+00:00", "description": "\u201ePrze\u015bladowanie ksi\u0119dza, tortury, fabrykowanie zarzut\u00f3w, aresztowania przeciwnik\u00f3w politycznych, \u0142amanie konstytucji i ustaw. To wszystko dzieje si\u0119 dzi\u015b na naszych oczach\u201d \u2013 skomentowa\u0142 na Twitterze lider Suwerennej Polski Zbigniew Ziobro.", "id": 858636, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40809051-zbigniew-ziobro-o-decyzji-sejmu-czlowieka-sluzacemu-polsce-wydaja-w-lapy-mscicieli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro o decyzji sejmu. \u201eCz\u0142owieka s\u0142u\u017c\u0105cemu Polsce wydaj\u0105 w \u0142apy m\u015bcicieli\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T10:00:58+00:00", "description": "Wyj\u0105tkow\u0105 wystaw\u0119 najs\u0142ynniejszych dzie\u0142 wybitnego polskiego  artysty XX wieku  mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 13 lipca  we wroc\u0142awskiej siedzibie Krupa Art Foundation.", "id": 858408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art40808981-wystawa-we-wroclawiu-wojciech-fangor-american-dream", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystawa we Wroc\u0142awiu: \u201eWojciech Fangor. American Dream\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:56:25+00:00", "description": "Do 14 lipca Filmoteka Narodowa- Instytut Audiowizualny prezentuje w Kinie Iluzjon autorski przegl\u0105d nowego dyrektora Tomasza Kolankiewicza \u201eNowe otwarcie\u201d.  B\u0119d\u0105 filmy Hasa, Wilczy\u0144skiego i braci Quey.", "id": 858409, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40808931-dorota-maslowska-jako-didzejka-oraz-arcydziela-kina-nowe-otwarcie-fina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dorota Mas\u0142owska jako did\u017cejka oraz arcydzie\u0142a kina. Nowe otwarcie FINA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:43:06+00:00", "description": "Po 62 latach w\u0142asno\u015bci rodzinnej historyczny tor wy\u015bcigowy Willow Springs International Raceway w Kalifornii (USA) zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c.", "id": 858410, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40808921-legendarny-tor-wyscigowy-wystawiony-na-sprzedaz-przez-62-lata-byl-w-posiadaniu-rodzinny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legendarny tor wy\u015bcigowy wystawiony na sprzeda\u017c. Przez 62 lata by\u0142 w posiadaniu rodzinny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:43:06+00:00", "description": "Po 62 latach w\u0142asno\u015bci rodzinnej historyczny tor wy\u015bcigowy Willow Springs International Raceway w Kalifornii (USA) zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c.", "id": 858866, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40808921-legendarny-tor-wyscigowy-wystawiony-na-sprzedaz-przez-62-lata-byl-w-posiadaniu-rodziny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legendarny tor wy\u015bcigowy wystawiony na sprzeda\u017c. Przez 62 lata by\u0142 w posiadaniu rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:12:46+00:00", "description": "Mieszka\u0144cy Boguszowa-Gorc\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku m\u00f3wi\u0105 o pladze \u017cmij zygzakowatych. To jedyny jadowity w\u0105\u017c, kt\u00f3ry naturalnie wyst\u0119puje w Polsce.", "id": 858411, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40808961-plaga-zmij-na-dolnym-slasku-widze-je-na-sciezkach-na-lakach-kolo-ogrodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaga \u017cmij na Dolnym \u015al\u0105sku. \u201eWidz\u0119 je na \u015bcie\u017ckach, na \u0142\u0105kach, ko\u0142o ogrod\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T08:28:13+00:00", "description": "P\u0142on\u0105 hale produkcyjne firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 przetw\u00f3rstwem spo\u017cywczym - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 w miejscowo\u015bci Malec w Ma\u0142opolsce (powiat o\u015bwi\u0119cimski) prowadzi ponad 200 stra\u017cak\u00f3w. Po\u017car si\u0119 rozprzestrzenia.", "id": 858255, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40808841-plona-pomieszczenia-produkcyjne-w-fabryce-przekasek-bronimy-trzeciej-hali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105 pomieszczenia produkcyjne w fabryce przek\u0105sek. \u201eBronimy trzeciej hali\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T08:28:13+00:00", "description": "P\u0142on\u0105 hale produkcyjne firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 przetw\u00f3rstwem spo\u017cywczym - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 w miejscowo\u015bci Malec w Ma\u0142opolsce (powiat o\u015bwi\u0119cimski) prowadzi ponad 200 stra\u017cak\u00f3w. Stra\u017c Po\u017carna apeluje o nieotwieranie okien w okolicy.", "id": 858637, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40808841-plona-pomieszczenia-produkcyjne-w-fabryce-przekasek-nie-otwierajcie-okien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105 pomieszczenia produkcyjne w fabryce przek\u0105sek. \u201eNie otwierajcie okien\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T08:28:13+00:00", "description": "Trwa dogaszanie hal produkcyjnych firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 przetw\u00f3rstwem spo\u017cywczym. \u201ePo\u017car hal nie rozprzestrzenia si\u0119 ju\u017c! Zawaleniu uleg\u0142y dachy dw\u00f3ch hal obj\u0119tych po\u017carem. Uda\u0142o si\u0119 obroni\u0107 magazyny, cz\u0119\u015b\u0107 biurow\u0105 i silos\u201d - relacjonuje stra\u017c po\u017carna.", "id": 858867, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40808841-splonely-hale-w-fabryce-przekasek-udalo-sie-uratowac-magazyny-czesc-biurowa-i-silos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142on\u0119\u0142y hale w fabryce przek\u0105sek. Uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 magazyny, cz\u0119\u015b\u0107 biurow\u0105 i silos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T08:20:00+00:00", "description": "- Praca nad doktryn\u0105 j\u0105drow\u0105 trwa, dyskusje naprawd\u0119 maj\u0105 miejsce, eksperci rozmawiaj\u0105 - m\u00f3wi\u0142 przed kilkoma dniami rzecznik Kremla, Dmitrij Pieskow. Ju\u017c w czerwcu W\u0142adimir Putin zasugerowa\u0142, \u017ce Rosja mo\u017ce zmieni\u0107 zasady u\u017cywania broni atomowej. Czym tak naprawd\u0119 straszy Rosja?", "id": 858256, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40808771-rosja-straszy-zmiana-doktryny-uzycia-broni-atomowej-co-moze-miec-na-mysli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja straszy zmian\u0105 doktryny u\u017cycia broni atomowej. Co mo\u017ce mie\u0107 na my\u015bli?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T08:17:33+00:00", "description": "Naukowcy Instytutu Pami\u0119ci Narodowej prawdopodobnie odnale\u017ali miejsce poch\u00f3wku rodziny J\u00f3zefa Pochwatki. Zosta\u0142a ona zamordowana przez Niemc\u00f3w za ukrywanie \u017byd\u00f3w.", "id": 858257, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40808801-ratowali-zydow-i-zostali-zamordowani-przez-niemcow-poszukuje-ich-ipn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratowali \u017byd\u00f3w i zostali zamordowani przez Niemc\u00f3w. Poszukuje ich IPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:45:20+00:00", "description": "Gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142aby je Koalicja Obywatelska przed Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. Obie partie jednak maj\u0105 ni\u017csze poparcie ni\u017c przed miesi\u0105cem.", "id": 858083, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40808781-dwom-najwiekszym-partiom-spada-poparcie-kto-zyskuje-w-sondazu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3m najwi\u0119kszym partiom spada poparcie. Kto zyskuje w sonda\u017cu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T07:43:10+00:00", "description": "Maj by\u0142 najlepszym miesi\u0105cem sprzeda\u017cy w Mennicy Skarbowej od 12 miesi\u0119cy. Rosn\u0105cy popyt odnotowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Goldenmark: sprzeda\u017c wzros\u0142a o ponad 10 proc. Tavex obserwuje popraw\u0119 dynamiki od kwietnia i spodziewa si\u0119 dalszych wzrost\u00f3w.", "id": 858084, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/kruszce/art40805041-male-sztabki-i-zlote-monety-kroluja-w-rosnacych-zakupach-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e sztabki i z\u0142ote monety kr\u00f3luj\u0105 w rosn\u0105cych zakupach Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:48:32+00:00", "description": "S\u0105d z Nowego Meksyku oddali\u0142 zarzuty o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci postawione Alecowi Baldwinowi. Zgodzi\u0142 si\u0119 z prawnikami aktora, kt\u00f3rzy twierdzili, \u017ce prokuratorzy i policja zataili dowody.", "id": 857976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40808731-smierc-na-planie-westernu-rust-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-aleca-baldwina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 na planie westernu \u201eRust\u201d. Jest decyzja s\u0105du w sprawie Aleca Baldwina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:46:13+00:00", "description": "Udowadnia, \u017ce nie ma rzeczy niemo\u017cliwych. Niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 nie przeszkadza jej w realizowaniu marze\u0144. Mec. Katarzyna Heba jest ambasadork\u0105 konwencji ONZ, nagradzan\u0105 za likwidacj\u0119 barier i zwi\u0119kszanie szans dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami.", "id": 857977, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art40804191-niewidoma-prawniczka-katarzyna-heba-to-ja-jestem-ta-przebojowa-ktora-niczego-sie-nie-boi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewidoma prawniczka Katarzyna Heba: To ja jestem ta przebojowa, kt\u00f3ra niczego si\u0119 nie boi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:39:00+00:00", "description": "Lato to czas \u015blub\u00f3w i innych wa\u017cnych uroczysto\u015bci rodzinnych. Organizuj\u0105c tak\u0105 imprez\u0119, mamy sporo wydatk\u00f3w \u2013 ale nie tylko. Po wydarzeniu cz\u0119sto dysponujemy niema\u0142\u0105 sum\u0105 pieni\u0119\u017cn\u0105 z otrzymanych od go\u015bci \u201ckopert\u201d, albo te\u017c dostajemy warto\u015bciowy prezent.", "id": 857978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40808021-czy-od-prezentow-slubnych-powinnismy-zaplacic-podatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy od prezent\u00f3w \u015blubnych powinni\u015bmy zap\u0142aci\u0107 podatek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:39:00+00:00", "description": "Lato to czas \u015blub\u00f3w i innych wa\u017cnych uroczysto\u015bci rodzinnych. Organizuj\u0105c tak\u0105 imprez\u0119, mamy sporo wydatk\u00f3w \u2013 ale nie tylko. Po wydarzeniu cz\u0119sto dysponujemy niema\u0142\u0105 sum\u0105 pieni\u0119\u017cn\u0105 z otrzymanych od go\u015bci \u201ckopert\u201d, albo te\u017c dostajemy warto\u015bciowy prezent.", "id": 858258, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40808021-czy-od-prezentow-slubnych-powinno-sie-zaplacic-podatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy od prezent\u00f3w \u015blubnych powinno si\u0119 zap\u0142aci\u0107 podatek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:24:00+00:00", "description": "Jak lokalizowa\u0107 budynki mieszkalne i jak kwestionowa\u0107 niezgodne z prawem plany inwestycyjne s\u0105siada? Odpowiedzi na konkretne pytania.", "id": 857979, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40807991-jak-kwestionowac-niezgodne-z-prawem-plany-inwestycyjne-sasiada-odpowiadamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak kwestionowa\u0107 niezgodne z prawem plany inwestycyjne s\u0105siada? Odpowiadamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:11:48+00:00", "description": "Pierwsze zmiany ju\u017c po wakacjach: od wrze\u015bnia w\u00a0niekt\u00f3rych miastach wzrosn\u0105 op\u0142aty za odbi\u00f3r odpad\u00f3w.", "id": 857980, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art40808721-od-wrzesnia-w-miastach-wzrosna-oplaty-za-wywoz-smieci-ale-nie-wszedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od wrze\u015bnia w miastach wzrosn\u0105 op\u0142aty za wyw\u00f3z \u015bmieci. Ale nie wsz\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T06:10:00+00:00", "description": "Zupe\u0142nie b\u0142\u0119dne jest przekonanie, \u017ce tzw. ulga mieszkaniowa jest ulg\u0105 podatkow\u0105, czyli jakim\u015b prezentem dla obywateli od w\u0142adzy. W rzeczywisto\u015bci jest ona efektem/skutkiem uchwalenia nieracjonalnych przepis\u00f3w podatkowych dotycz\u0105cych zamiany mieszka\u0144 przez zwyk\u0142ych obywateli.", "id": 857981, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40807951-marek-isanski-ulga-mieszkaniowa-ulga-podatkowa-to-nieporozumienie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Isa\u0144ski: Ulga mieszkaniowa ulg\u0105 podatkow\u0105? To nieporozumienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:43:21+00:00", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem Ukraina powinna zosta\u0107 cz\u0142onkiem NATO?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 857885, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40808681-sondaz-czy-ukraina-powinna-zostac-czlonkiem-nato-znamy-zdanie-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Ukraina powinna zosta\u0107 cz\u0142onkiem NATO? Znamy zdanie Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:46:35+00:00", "description": "Polityczne porozumienie mi\u0119dzy Paw\u0142em Kukizem i Janem Krzysztofem Ardanowskim idzie w poprzek strategii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3ry chce zjednoczy\u0107 prawicowe \u015brodowiska wok\u00f3\u0142 PiS. Ale nie wszyscy w jego partii podzielaj\u0105 t\u0119 diagnoz\u0119, dostrzegaj\u0105c zu\u017cycie partii o\u015bmioletnimi rz\u0105dami.", "id": 857886, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40805391-michal-szuldrzynski-kukiz-z-ardanowskim-maly-sojusz-ktory-moze-wstrzasnac-wielkimi-planami-kaczynskiego-i-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Kukiz z Ardanowskim. Ma\u0142y sojusz, kt\u00f3ry mo\u017ce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 wielkimi planami Kaczy\u0144skiego i PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:39:18+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 857755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40808181-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-871", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 871", "user": null, "vote": 0}]