[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "To pierwsze wydatki, kt\u00f3re mog\u0105 p\u00f3j\u015b\u0107 pod n\u00f3\u017c. Jest jednak jeden problem", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f45a7afd-1c3b-4a16-8f21-c6c563a792f1\" width=\"308\" /> Projekt bud\u017cetu na 2024 r. przewiduje wydatki na obronno\u015b\u0107 w wysoko\u015bci 118,1 mld z\u0142. Tymczasem realizacja pilnych obietnic wyborczych nowej koalicji poch\u0142onie ok. 50 mld z\u0142. Czy nowy rz\u0105d spe\u0142ni swoje obietnice kosztem \u015brodk\u00f3w na armi\u0119? Analizuj\u0105 to eksperci Credit Agricole. Wskazuj\u0105 na wa\u017cny problem.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/to-pierwsze-wydatki-ktore-moga-pojsc-pod-noz-jest-jednak-jeden-problem-6962713896884992a.html", "date_published": "2023-11-13T13:21:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Balcerowicz do Tuska. \"Nawet jak przyjdzie lepszy Obajtek, to to niewiele zmieni\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/8edff602-01d9-4959-8356-1fc8a4f859e8.jpg\" width=\"308\" /> - Moje wskaz\u00f3wki dla nowego rz\u0105du brzmi\u0105 tak: odpolityczni\u0107 gospodark\u0119 - powiedzia\u0142 w programie \"Newsroom\" WP prof. Leszek Balcerowicz, przewodnicz\u0105cy Rady FOR, by\u0142y wicepremier, minister finans\u00f3w. - A to oznacza przekazanie do sektora prywatnego znacjonalizowanych dziedzin, kt\u00f3re przeprowadzi\u0142 PiS. Po Turcji mamy najwi\u0119kszy udzia\u0142 sektora pa\u0144stwowego w gospodarce, co oznacza ogromny wp\u0142yw polityk na gospodark\u0119. Nawet jak przyjdzie lepszy Obajtek, to to niewiele zmieni. Szybki audyt finans\u00f3w publicznych i ruchy po stronie wydatk\u00f3w - tego porzebujemy. To jest najwa\u017cniejsze. Ci\u0119cia \u017ale si\u0119 kojarz\u0105, bo to przypomina czasy Gierka. Kolejna rzecz to odpolitycznienie prokuratury. To co si\u0119 sta\u0142o za czas\u00f3w Ziobry, to ha\u0144ba. I trzeba rozliczy\u0107 tych, kt\u00f3rzy krzywdzili ludzi, oskar\u017caj\u0105c ich nies\u0142usznie. Je\u015bli kto\u015b si\u0119 boi ci\u0119\u0107, to ich nie zrobi, a zagro\u017cenie jest du\u017ce. Mamy z\u0142\u0105 sy", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/balcerowicz-radzi-tuskowi-nawet-jak-przyjdzie-lepszy-obajtek-to-to-niewiele-zmieni-6962677403174529v.html", "date_published": "2023-11-13T10:48:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wiek emerytalny dzieli Niemc\u00f3w. Scholz: To ju\u017c wystarczy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aa567f6e-ec5c-4e1e-8692-581b52ca5585\" width=\"308\" /> W Niemczech od\u017cy\u0142a dyskusja nad dalszym podnoszeniem ustawowego wieku emerytalnego powy\u017cej 67. roku \u017cycia. Kanclerz Olaf Scholz twardo ucina te zakusy. \u2013 To ju\u017c wystarczy \u2013 powiedzia\u0142. - 50 lat pracy to sporo czasu \u2013 doda\u0142.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/wiek-emerytalny-dzieli-niemcow-scholz-to-juz-wystarczy-6962665287760640a.html", "date_published": "2023-11-13T09:57:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "To on ma by\u0107 minstrem finans\u00f3w. Balcerowicz oceni\u0142 cz\u0142owieka Tuska", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/e5cad582-99c2-4af9-9271-99c517db4b45.jpg\" width=\"308\" /> - To kto b\u0119dzie godnym ministrem finans\u00f3w, jest odpowiedzialno\u015bci\u0105 lider\u00f3w partii koalicyjnych - powiedzia\u0142 w programie 'Newsroom\" WP prof. Leszek Balcerowicz, przewodnicz\u0105cy Rady FOR, by\u0142y wicepremier, minister finans\u00f3w. - Nie da si\u0119 te\u017c zwali\u0107 wszystkiego na jedn\u0105 osob\u0119. Zgadzam si\u0119 jednak, \u017ce to musi by\u0107 kto\u015b obdarzony siln\u0105 osobowo\u015bci\u0105 i charakterem. Kto\u015b kto umie powiedzie\u0107: \u201enie\u201d i wie, dlaczego tak m\u00f3wi. Musi umie\u0107 wyt\u0142umaczy\u0107, \u017ce je\u015bli zwi\u0119kszamy wydatki, to gospodarka na tym ucierpi i ca\u0142e spo\u0142ecze\u0144stwo za to zap\u0142aci. Za zaci\u0105gni\u0119ty wcze\u015bniej d\u0142ug trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107. Andrzeja Doma\u0144skiego, kt\u00f3ry jest typowany na ministra finans\u00f3w, nie znam. Trzeba rozr\u00f3\u017cnia\u0107 finanse w sensie bankowo\u015bci od finans\u00f3w pa\u0144stwa, gdzie jest potrzebna przede wszystkim znajomo\u015b\u0107 arytmetyki, w\u0142a\u015bciwych dzia\u0142a\u0144. G\u0142\u00f3wnie odejmowania. Jest te\u017c potrzebny pewien autorytet, a nie znam pana ", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowy-minister-finansow-leszek-balcerowicz-musi-umiec-powiedziec-nie-6962649262245505v.html", "date_published": "2023-11-13T08:53:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Polska po 8 latach rz\u0105d\u00f3w PiS. Prof. Leszek Balcerowicz postawi\u0142 diagnoz\u0119", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/66ea7073-e95c-4c6c-b24d-61b8df74a269.jpg\" width=\"308\" /> - Oceniaj\u0105c, w jakim stanie PiS zostawia Polsk\u0119 po 8 latach rz\u0105d\u00f3w, patrz\u0119 na stabilno\u015b\u0107 i perspektyw\u0119 wzrostu - powiedzia\u0142 w programie \"Newsroom\" WP prof. Leszek Balcerowicz, przewodnicz\u0105cy Rady FOR, by\u0142y wicepremier, minister finans\u00f3w. - Mamy inflacj\u0119 dwa razy wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c w strefie euro i to jest g\u0142\u00f3wna zas\u0142uga NBP pod rz\u0105dami Adama Glapi\u0144skiego. Nie wszystko da si\u0119 zwali\u0107 na putinflacj\u0119. W 2020 r. mieli\u015bmy inflacj\u0119 tak\u0105 jak w UE, ale b\u0142\u0119dna polityka Glapi\u0144skiego spowodowa\u0142a pogorszenie. \u017bycie na kredyt spowodowa\u0142o, \u017ce mamy obecnie prawie stagnacj\u0119, cho\u0107 tu pewn\u0105 rol\u0119 odegra\u0142y tak\u017ce czynniki zewn\u0119trzne. Opr\u00f3cz tego mamy deformacj\u0119 gospodarki, np. poprzez nacjonalizacje. W\u0142asno\u015b\u0107 pa\u0144stwowa, podstawa socjalizmu, to nie jest recepta na sukces, a na stagnacj\u0119 w\u0142a\u015bnie. Po drugie ograniczamy konkurencj\u0119, funduj\u0105c sobie monopol w postaci tworzenia takich firm jak Orlen. Je\u015bl", "link": "https://www.money.pl/podatki/polska-po-8-latach-rzadow-pis-prof-leszek-balcerowicz-postawil-diagnoze-6962642250627201v.html", "date_published": "2023-11-13T08:24:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 13.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 13.11.2023. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1423 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-13-11-2023-6962609196518144a.html", "date_published": "2023-11-13T06:09:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 13.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 13.11.2023. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4261 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-13-11-2023-6962608043195136a.html", "date_published": "2023-11-13T06:04:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 13.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 13.11.2023. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0658 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-13-11-2023-6962608040483520a.html", "date_published": "2023-11-13T06:04:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 13.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 13.11.2023. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5896 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-13-11-2023-6962607778507456a.html", "date_published": "2023-11-13T06:03:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]