[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T21:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/d29d93a7d5f16e-948-568-150-179-2850-1709.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 spadk\u00f3w w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a Dow Jones Industrial przerwa\u0142 seri\u0119 o\u015bmiu wzrostowych dni z rz\u0119du. </p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dow-Jones-przerwal-serie-osmiu-wzrostowych-dni-z-rzedu-8745193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow Jones przerwa\u0142 seri\u0119 o\u015bmiu wzrostowych dni z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T18:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/022497aa5d746b-869-521-0-21-869-521.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czekamy na decyzj\u0119 s\u0105du w sprawie tymczasowego aresztowania Tomasza Sz. - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Poda\u0142 te\u017c, \u017ce spraw, kt\u00f3rymi si\u0119 zajmowa\u0142 Tomasz Sz., dotycz\u0105cych m.in. odmowy dost\u0119pu do informacji niejawnych, by\u0142o ponad 1100.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokurator-krajowy-Czekamy-na-decyzje-sadu-ws-tymczasowego-aresztowania-Tomasza-Sz-8745137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy: Czekamy na decyzj\u0119 s\u0105du ws. tymczasowego aresztowania Tomasza Sz.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T17:58:01.377212+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/01a8c75fc457e9-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Doroczne forum Choose France (Wybierz Francj\u0119), kt\u00f3re odbywa si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Wersalu, ma przynie\u015b\u0107 Francji inwestycje zagraniczne w wysoko\u015bci ponad 16 mld euro. Inwestycje zapowiedziano w sektorze sztucznej inteligencji (AI), farmaceutycznym i finans\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagraniczny-biznes-zapowiedzial-inwestycje-we-Francji-na-16-mld-euro-8745133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagraniczny biznes zapowiedzia\u0142 inwestycje we Francji na 16 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T17:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/c1ce991cd76f25-948-567-0-50-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W maju 2023 roku ukrai\u0144ska obrona powietrzna str\u0105ca\u0142a 80 proc. rosyjskich rakiet. Teraz ze wzgl\u0119du na braki amunicji Ukraina jest w stanie przechwytywa\u0107 o po\u0142ow\u0119 mniej pocisk\u00f3w \u2013 podaje w poniedzia\u0142ek dziennik \u201eNew York Times\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NYT-Ukraina-przechwytuje-obecnie-o-polowe-mniej-rakiet-niz-rok-temu-8745105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNYT\u201d: Ukraina przechwytuje obecnie o po\u0142ow\u0119 mniej rakiet ni\u017c rok temu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T16:43:34.848893+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/9363df76e351da-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo rodziny pracuje nad projektem nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3ry zak\u0142ada, \u017ce do sta\u017cu pracy b\u0119dzie wliczany tak\u017ce okres wykonywania pracy na umowie-zleceniu czy na podstawie indywidualnej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej \u2013 wynika z informacji zamieszczonej w wykazie prac rz\u0105du.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowy-zlecenia-i-dzialalnosc-gospodarcza-wliczane-do-stazu-pracy-Rzad-chce-zmian-8745072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowy-zlecenia i dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza wliczane do sta\u017cu pracy? Rz\u0105d chce zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T16:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/39c94a323c29d4-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprzedaj w maju i odejd\u017a \u2013 m\u00f3wi gie\u0142dowe porzekad\u0142o, ale p\u00f3ki co przewa\u017caj\u0105 kupuj\u0105cy, bo indeksy bij\u0105 kolejne rekordy. W poniedzia\u0142ek najwy\u017cej w historii by\u0142 mWIG40 i sWIG80. W WIG20 przyspiesza kurs Cyfrowego Polsatu, a najwy\u017cej od kilku miesi\u0119cy jest kurs CD Projektu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Udany-start-waznego-tygodnia-na-GPW-Cyfrowy-i-CD-Projekt-w-wyscigu-o-najwiekszy-wzrost-w-WIG20-8745033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udany start wa\u017cnego tygodnia na GPW. Cyfrowy i CD Projekt w wy\u015bcigu o najwi\u0119kszy wzrost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T16:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/394d218312a3ce-948-568-0-201-4234-2540.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie rekomenduj\u0119 premierowi spotkania z protestuj\u0105cymi w Sejmie - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. O czym rozmawia\u0107 z lud\u017ami, kt\u00f3rzy nie wiadomo kogo reprezentuj\u0105 - doda\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Nie-rekomenduje-premierowi-spotkania-z-protestujacymi-w-Sejmie-8745043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0142odziejczak: Nie rekomenduj\u0119 premierowi spotkania z protestuj\u0105cymi w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T16:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/9ba6ecd1f966dd-948-568-490-880-2983-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w Maciej Berek zapowiedzia\u0142 zniesienie kolejnych 29 pe\u0142nomocnik\u00f3w, kt\u00f3rzy dotychczas funkcjonowali przy rz\u0105dzie. Zastrzeg\u0142 przy tym, \u017ce ich istotne zadania b\u0119d\u0105 dalej realizowane, ale \"przez w\u0142a\u015bciwych ministr\u00f3w\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-znow-sie-odchudza-Zniesie-stanowiska-kolejnych-29-pelnomocnikow-8745028.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zn\u00f3w si\u0119 odchudza. Zniesie stanowiska kolejnych pe\u0142nomocnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:38:35.079022+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/670ea1637f287f-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Trump prowadzi z Joe Bidenem ze znacz\u0105c\u0105 przewag\u0105 w pi\u0119ciu z sze\u015bciu kluczowych stanach, gdzie Biden wygra\u0142 w 2020 r. - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek sonda\u017cu Sienna College i \"New York Times\". Biden traci poparcie w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych wyborc\u00f3w, a tak\u017ce Latynos\u00f3w i Afroamerykan\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-USA-Trump-ze-znaczaca-przewaga-nad-Bidenem-w-prawie-wszystkich-kluczowych-stanach-8744987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Trump ze znacz\u0105c\u0105 przewag\u0105 nad Bidenem w prawie wszystkich kluczowych stanach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:38:35.011538+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d788fa3d50ec9a-948-568-0-281-4443-2666.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MKi\u015a wyda\u0142 decyzj\u0119 zasadnicz\u0105 dot. budowy elektrowni j\u0105drowej z zastosowaniem ma\u0142ych reaktor\u00f3w modu\u0142owych (SMR) oraz przechowalnika wypalonego paliwa j\u0105drowego jako integralnej cz\u0119\u015bci elektrowni j\u0105drowej - poinformowa\u0142 resort na stronie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Srodowiska-i-Klimatu-wydalo-decyzje-dot-budowy-malej-elektrowni-jadrowej-SMR-8745013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo \u015arodowiska i Klimatu wyda\u0142o decyzj\u0119 dot. budowy ma\u0142ej elektrowni j\u0105drowej SMR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:38:34.885458+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/670be58fa8f703-948-568-0-116-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska uzna\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce s\u0142u\u017c\u0105ca m.in. do wynajmu zakwaterowania platforma Booking.com jest tzw. stra\u017cnikiem dost\u0119pu, co oznacza, \u017ce b\u0119dzie musia\u0142a dostosowa\u0107 si\u0119 do bardziej rygorystycznych unijnych przepis\u00f3w przewidzianych Aktem o rynkach cyfrowych (DMA).</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Booking-bedzie-podlegac-surowszym-przepisom-unijnym-To-dobra-wiadomosc-dla-wczasowiczow-8744992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Booking b\u0119dzie podlega\u0107 surowszym przepisom unijnym. \"To dobra wiadomo\u015b\u0107 dla wczasowicz\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/6456e34d2bc6a8-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szukamy mo\u017cliwo\u015bci ewentualnego wsparcia \u015brodkami specjalnymi kupc\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 poszkodowani w wyniku po\u017caru na Marywilskiej - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wojewoda mazowiecki Mariusz Frankowski. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie wchodz\u0105 w gr\u0119 zapomogi kl\u0119skowe, poniewa\u017c po\u017car nie dotyczy\u0142 os\u00f3b prywatnych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozar-hali-Marywilska-44-Przedsiebiorcy-otrzymaja-wsparcie-finansowe-8744973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali Marywilska 44. Przedsi\u0119biorcy otrzymaj\u0105 wsparcie finansowe?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/96a6b2bb13b9f1-948-568-0-198-4175-2504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brytyjski premier Rishi Sunak ostrzeg\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce jeste\u015bmy bli\u017cej eskalacji nuklearnej ni\u017c w jakimkolwiek momencie od czasu kuba\u0144skiego kryzysu rakietowego, a nast\u0119pne pi\u0119\u0107 lat b\u0119dzie \"jednymi z najbardziej niebezpiecznych do tej pory\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Wielkiej-Brytanii-Jestesmy-blizej-eskalacji-nuklearnej-niz-kiedykolwiek-od-1962-r-8744971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Wielkiej Brytanii: Jeste\u015bmy bli\u017cej eskalacji nuklearnej ni\u017c kiedykolwiek od 1962 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bc75352afd95b6-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kraje cz\u0142onkowskie w Radzie Unii zatwierdzi\u0142y w poniedzia\u0142ek ostatecznie przed\u0142u\u017cenie o kolejny rok wolnego handlu produktami rolnymi z Ukrain\u0105, a tak\u017ce Mo\u0142dawi\u0105. Po 6 czerwca b\u0119d\u0105 jednak obowi\u0105zywa\u0107 bardziej restrykcyjne \u015brodki maj\u0105ce chroni\u0107 rynki w UE.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-przedluzy-o-rok-wolny-handel-z-Ukraina-ale-z-ograniczeniami-8744958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE przed\u0142u\u017cy o rok wolny handel z Ukrain\u0105, ale z ograniczeniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T15:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/316e770845effb-948-568-15-0-990-594.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d chce w II kw. przyj\u0105\u0107 projekt ustawy ws. wprowadzenia mo\u017cliwo\u015bci zwrotu pracownikom koszt\u00f3w u\u017cywania do cel\u00f3w s\u0142u\u017cbowych samochod\u00f3w prywatnych z nap\u0119dem elektrycznym, hybrydowym, wodorowym czy zasilanych innymi alternatywnymi \u017ar\u00f3d\u0142ami energii - podano w wykazie prac Rady Ministr\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-planuje-zwrot-kosztow-uzywania-niektorych-aut-prywatnych-do-celow-sluzbowych-8744957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d planuje zwrot koszt\u00f3w u\u017cywania niekt\u00f3rych aut prywatnych do cel\u00f3w s\u0142u\u017cbowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T14:33:20.723153+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/3545a9f761f1d3-945-560-175-5-1817-1090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zysk Grupy Emirates za rok zako\u0144czony 31 marca br. zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 71 proc. rok do roku do 5,1 mld dol. - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Grupa. Same linie lotnicze Emirates odpowiadaj\u0105 za 4,7 mld dol. zysku. Emirates obs\u0142uguj\u0105 regularne po\u0142\u0105czenia z Warszawy do Dubaju.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-Grupy-Emirates-wzrosl-o-ponad-70-proc-rok-do-roku-Linie-lotnicze-przynosza-miliardy-dolarow-8744942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zysk Grupy Emirates wzr\u00f3s\u0142 o ponad 70 proc. rok do roku. Linie lotnicze przynosz\u0105 miliardy dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T14:33:20.681168+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/1f31c7b239ef63-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podporz\u0105dkujemy si\u0119 zabezpieczeniu wydanemu przez Trybuna\u0142 Konstytucyjny w sprawie prac w sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pytany o to, czy politycy PiS b\u0119d\u0105 zeznawa\u0107 przed t\u0105 komisj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-PiS-Podporzadkujemy-sie-decyzji-Trybunaly-Konstytucyjnego-ws-komisji-ds-Pegasusa-8744927.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS: Podporz\u0105dkujemy si\u0119 decyzji Trybuna\u0142y Konstytucyjnego ws. komisji ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:28:11.726961+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/7683fbbf0c99b3-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 przyst\u0119puje do zbierania podpis\u00f3w pod obywatelskim projektem ustawy, kt\u00f3ry ma utrzyma\u0107 ceny gazu i energii na obecnym poziomie - zapowiedzia\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jego zdaniem rozwi\u0105zania proponowane przez rz\u0105d, takie jak np. bon energetyczny, to \"\u017cadna os\u0142ona\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-utrzymania-nizszych-cen-energii-Rozpoczyna-zbiorke-podpisow-pod-obywatelskim-projektem-8744888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS chce utrzymania ni\u017cszych cen energii. Rozpoczyna zbi\u00f3rk\u0119 podpis\u00f3w pod obywatelskim projektem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:28:11.664459+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/77f60fc7417c2b-948-568-0-115-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratury Okr\u0119gowa Warszawa-Praga wszcz\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek \u015bledztwo w sprawie po\u017caru hali targowej przy ul. Marywilskiej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozar-hali-przy-ul-Marywilskiej-44-Prokuratura-wszczela-sledztwo-8744907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali przy ul. Marywilskiej 44. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:28:11.586388+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/d6429e692d13a5-948-568-22-0-950-570.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dane o PKB za pierwszy kwarta\u0142 i dynamika konsumpcji, raport z\nrynku pracy za kwiecie\u0144, odczyty indeks\u00f3w ISM. D\u0142uga lista niepokoj\u0105cych\nwiadomo\u015bci z gospodarki USA w minionych dniach zosta\u0142a przed\u0142u\u017cona o skok\nliczby nowo zarejestrowanych bezrobotnych do pu\u0142ap\u00f3w najwy\u017cszych od sierpnia\nub.r. oraz za\u0142amanie wska\u017anika ufno\u015bci konsumenckiej Uniwersytetu Michigan.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Egzamin-dojrzalosci-majowego-oslabienia-dolara-8744901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin dojrza\u0142o\u015bci majowego os\u0142abienia dolara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/abe53c5fe96a87-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Program Nuclear Sharing, nowa ustawa o Krajowej Radzie S\u0105downictwa, Centralny Port Komunikacyjny oraz tzw. ustawa kompetencyjna - to, jak wynika z nieoficjalnych informacji z Pa\u0142acu Prezydenckiego, g\u0142\u00f3wne temat poniedzia\u0142kowej rozmowy prezydenta Andrzeja Dudy z premierem Donaldem Tuskiem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieoficjalnie-Prezydent-Duda-rozmawial-z-premierem-Tuskiem-m-in-o-Nuclear-Sharing-CPK-czy-KRS-8744853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Prezydent Duda rozmawia\u0142 z premierem Tuskiem m.in. o Nuclear Sharing, CPK czy KRS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/3752f7efd14f85-948-568-40-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedstawiciele Lewicy b\u0119d\u0105 walczy\u0107, aby w\u0142adze Unii Europejskiej przyj\u0119\u0142y odpowiednie regulacje, kt\u00f3re zaka\u017c\u0105 darmowych praktyk i sta\u017cy - zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 europose\u0142 Robert Biedro\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedron-Koniec-z-darmowymi-stazami-i-praktykami-8744841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: Koniec z darmowymi sta\u017cami i praktykami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T13:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/8aef0960c24c7f-948-568-0-60-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pi\u0105tkowa wypowied\u017a prezesa NBP ws. wska\u017anik\u00f3w referencyjnych zosta\u0142a \u017ale zrozumiana - dzia\u0142ania, o kt\u00f3rych m\u00f3wi\u0142 A. Glapi\u0144ski by\u0142y konsultowane w Narodowej Grupie Roboczej (NGR), nie ma prac alternatywnych do NGR - poinformowa\u0142 prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich Tadeusz Bia\u0142ek. Doda\u0142, \u017ce propozycje NBP dotycz\u0105 rynku repo.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-ZBP-Slowa-Adama-Glapinskiego-ws-wskaznikow-zostaly-zle-zrozumiane-8744839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef ZBP: S\u0142owa Adama Glapi\u0144skiego ws. wska\u017anik\u00f3w zosta\u0142y \u017ale zrozumiane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:23:13.203511+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/862d45a4ff5864-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co najmniej 360 tys. os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 z miasta Rafah le\u017c\u0105cego na granicy Strefy Gazy i Egiptu - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal ABC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje agencji ONZ.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-w-Strefie-Gazy-Co-najmniej-360-tys-osob-ewakuowalo-sie-z-Rafah-8744798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Strefie Gazy. Co najmniej 360 tys. os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 z Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:23:13.152347+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/98df41b618d389-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek o skierowaniu do s\u0105du wniosku o aresztowanie b. s\u0119dziego WSA Tomasza Sz., kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b. \"Wydanie postanowienia o tymczasowym aresztowaniu jest warunkiem wszcz\u0119cia poszukiwa\u0144 listem go\u0144czym\" - wskaza\u0142a PK.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-sadu-trafil-wniosek-o-tymczasowe-aresztowanie-sedziego-ktory-uciekl-na-Bialorus-8744818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do s\u0105du trafi\u0142 wniosek o tymczasowe aresztowanie s\u0119dziego, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:23:13.121196+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/e5c8de2f146d4b-948-568-16-222-3283-1970.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeste\u015bmy w takim czasie, \u017ce niczego nie mo\u017cemy wyklucza\u0107. Trwa \u015bledztwo, b\u0119dziemy informowali o jego wyniku - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek nowy szef MSWiA Tomasz Siemoniak odnosz\u0105c si\u0119 do ewentualnego udzia\u0142u os\u00f3b z innych pa\u0144stw w po\u017carach z ostatnich dni.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-ostatnie-pozary-w-Polsce-odpowiedzialni-sa-obcokrajowcy-Siemoniak-Niczego-nie-mozemy-wykluczac-8744797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za ostatnie po\u017cary w Polsce odpowiedzialni s\u0105 obcokrajowcy? Siemoniak: Niczego nie mo\u017cemy wyklucza\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:23:13.052749+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/6dc838a6aaa726-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na kwietniowym posiedzeniu RPP cz\u0119\u015b\u0107 jej cz\u0142onk\u00f3w ocenia\u0142a, \u017ce w kolejnych miesi\u0105cach uzasadnione mo\u017ce by\u0107 utrzymywanie st\u00f3p proc. bez zmian - wynika z opisu dyskusji z posiedzenia RPP z IV. Z kolei niekt\u00f3rzy z RPP wyra\u017cali opini\u0119, \u017ce w przypadku materializacji czynnik\u00f3w ryzyka dla CPI nie mo\u017cna wykluczy\u0107 podwy\u017cszenia st\u00f3p proc. w przysz\u0142o\u015bci.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posiedzenie-RPP-Niektorzy-czlonkowie-Rady-nie-wykluczyli-podwyzek-stop-procentowych-8744831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posiedzenie RPP. Niekt\u00f3rzy cz\u0142onkowie Rady nie wykluczyli podwy\u017cek st\u00f3p procentowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:23:13.008918+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/e0162ebc5889b2-948-568-470-40-3530-2117.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najnowsze dane Narodowego Banku Polskiego potwierdzi\u0142y\nnarracj\u0119 o bardzo dynamicznym wzro\u015bcie cen nieruchomo\u015bci mieszkaniowych. Absolutnym\nrekordzist\u0105 okaza\u0142 si\u0119 Krak\u00f3w, w kt\u00f3rym \u015brednia cena transakcyjna za 1 mkw. ju\u017c niemal\nzr\u00f3wna\u0142a si\u0119 ze stawk\u0105 dla Warszawy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-nieruchomosci-w-Polsce-I-kwartal-2024-8744772.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa galopada cen na rynku mieszkaniowym. Ceny wzros\u0142y o blisko 20 procent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T12:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/f361e513beea96-948-568-0-798-3260-1955.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szefowa MSW Niemiec Nancy Faeser d\u0142ugo waha\u0142a si\u0119, czy zaostrzy\u0107 kontrole na granicach, teraz okazuje si\u0119, \u017ce od czasu ich wprowadzenia niemal o po\u0142ow\u0119 spad\u0142a liczba sk\u0142adanych wniosk\u00f3w o azyl - podaje w poniedzia\u0142ek \"Die Welt\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na najnowsze dane rz\u0105du za pierwszy kwarta\u0142 br.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Niemczech-mocno-spadla-liczba-wnioskow-o-azyl-od-zaostrzenia-kontroli-granicznych-8744776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Niemczech mocno spad\u0142a liczba wniosk\u00f3w o azyl od zaostrzenia kontroli granicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T11:18:19.162474+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/8eb33644fa9122-948-568-624-254-3911-2346.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d PKP Cargo planuje uruchomi\u0107 program kierowania pracownik\u00f3w na tzw. nie\u015bwiadczenie pracy i zak\u0142ada, \u017ce mo\u017ce nim by\u0107 obj\u0119tych nawet do 30 proc. og\u00f3\u0142u pracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-zaklada-ze-na-tzw-nieswiadczenie-pracy-moze-byc-skierowanych-do-30-proc-pracownikow-8744757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo: 30 proc. za\u0142ogi nie b\u0119dzie \u015bwiadczy\u0107 pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T11:18:18.970228+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/96c0bfef01c737-948-568-0-0-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy bior\u0105 coraz wi\u0119cej lek\u00f3w opioidowych bez refundacji. Oznacza to, \u017ce silnie uzale\u017cniaj\u0105ce substancje przeciwb\u00f3lowe s\u0105 wypisywanie osobom, kt\u00f3rzy nie potrzebuj\u0105 ich w swojej terapii. Ten typ lekarstwa przepisywany jest z regu\u0142y pacjentom z chorobami nowotworowymi oraz z urazami po wypadkach - w takich przypadkach s\u0105 obj\u0119te refundacj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwaltownie-wzrosla-liczba-recept-na-leki-opioidowe-8744569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy bior\u0105 coraz wi\u0119cej lek\u00f3w opioidowych bez refundacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T11:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/cedf109062314b-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada UE przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek rozporz\u0105dzenie o normach emisji CO2 dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017ckich, zaostrzaj\u0105ce dotychczasowe przepisy. Zgodnie z nowymi regulacjami obowi\u0105zek redukcji obowi\u0105zuje niemal wszystkie nowe pojazdy ci\u0119\u017ckie, kt\u00f3re maj\u0105 certyfikowan\u0105 warto\u015b\u0107 emisji CO2, w tym mniejsze ci\u0119\u017car\u00f3wki, autobusy miejskie, autokary i przyczepy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-Zatwierdzono-bardziej-rygorystyczne-normy-emisji-CO2-dla-pojazdow-ciezkich-8744731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardziej rygorystyczne normy emisji CO2 dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017ckich zatwierdzone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/b58538a1434a63-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Amazon - gigant handlu internetowego - stawia coraz \n\u015bmielsze kroki w obszarze AI. Koncern poinformowa\u0142, \u017ce zainwestuje ponad\n 1,2 miliarda euro (ok. 1,3 miliarda dolar\u00f3w) we Francji, tworz\u0105c przy \ntym ponad 3000 miejsc pracy. Inwestycja ta ma \"wesprze\u0107 kwitn\u0105ce \nmo\u017cliwo\u015bci Francji zwi\u0105zane z generatywn\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardowe-inwestycja-Amazona-we-Francji-Sztuczna-inteligencja-na-pierwszym-planie-8744710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliardowe inwestycja Amazona we Francji. Sztuczna inteligencja na pierwszym planie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:13:09.338692+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/e8dc14a6b1ff3f-948-568-803-281-1244-746.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda powo\u0142a\u0142 Tomasza Siemoniaka na funkcj\u0119 ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji; Hanna Wr\u00f3blewska obj\u0119\u0142a funkcj\u0119 ministra kultury i dziedzictwa narodowego. Szefem resortu aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zosta\u0142 Jakub Jaworowski; za\u015b tek\u0119 ministra rozwoju i technologii obj\u0105\u0142 Krzysztof Paszyk.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-powolal-czterech-nowych-ministrow-8744689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent powo\u0142a\u0142 czworo nowych ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:13:09.276519+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/9d3de5b74660bc-948-568-153-43-1704-1022.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Waloryzacja emerytur zaplanowana jest na\n1 czerwca br. \u015awiadczenia mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet o kilkaset z\u0142otych, je\u015bli tylko\nseniorzy, kt\u00f3rzy jeszcze ich nie pobieraj\u0105, zaczekaj\u0105 z przej\u015bciem na\nemerytur\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowy-wzrost-emerytur-Seniorzy-dostana-nawet-o-500-zl-wiecej-po-waloryzacji-8744665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowy wzrost emerytur. Seniorzy dostan\u0105 nawet o 500 z\u0142 wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:13:09.244800+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/355ec2bc1a415d-948-568-10-170-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpoczynamy strajk g\u0142odowy, b\u0119dziemy go kontynuowa\u0107, a\u017c spotka si\u0119 z nami premier Donald Tusk - poinformowa\u0142  w imieniu protestuj\u0105cych w Sejmie rolnik\u00f3w - Mariusz Borowiak ze Zwi\u0105zku Rolnik\u00f3w \"Orka\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-w-Sejmie-rozpoczynamy-strajk-glodowy-8744663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy w Sejmie: rozpoczynamy strajk  g\u0142odowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:13:09.213416+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/1607e2369ab30b-948-568-40-50-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kraje unijne w Radzie UE ostatecznie zatwierdzi\u0142y w poniedzia\u0142ek zmiany we Wsp\u00f3lnej Polityce Rolnej (WPR), kt\u00f3re maj\u0105 znie\u015b\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 wymog\u00f3w zwi\u0105zanych z dekarbonizacj\u0105 rolnictwa. Wycofany zostanie m.in. obowi\u0105zek ugorowania, co zak\u0142ada\u0142 pierwotnie Europejski Zielony \u0141ad.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-wycofa-czesc-wymogow-dla-rolnikow-z-Zielonego-Ladu-8744687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia wycofa cz\u0119\u015b\u0107 wymog\u00f3w dla rolnik\u00f3w z Zielonego \u0141adu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/d7a4605c6cb3ef-948-568-0-0-1193-716.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miko\u0142aj Pawlak, b. dyrektor Departamentu Spraw Rodzinnych i Nieletnich w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci odm\u00f3wi\u0142 z\u0142o\u017cenia przyrzeczenia przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, a nast\u0119pnie opu\u015bci\u0142 sal\u0119 w trakcie posiedzenia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mikolaj-Pawlak-opuscil-komisje-sledcza-ds-Pegasusa-8744654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miko\u0142aj Pawlak opu\u015bci\u0142 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/9799ca57be61f7-948-568-0-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />GUS podsumowa\u0142 dane o wynagrodzeniach za I kwarta\u0142 w gospodarce narodowej. Pad\u0142 rekord - cho\u0107 dane te nie powinny by\u0107 zaskoczeniem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowy-I-kwartal-2024-Pensje-Polakow-sporo-wzrosly-8744652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowy I kwarta\u0142. Pensje Polak\u00f3w sporo wzros\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/598e0d72aa68d4-948-568-10-15-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjska ofensywa w obwodzie charkowskim, na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy, jest w du\u017cej mierze konsekwencj\u0105 polityki Zachodu, kt\u00f3ry nie pozwala Ukrai\u0144com na wykorzystywanie zachodniego uzbrojenia do atakowania cel\u00f3w wojskowych w Rosji - uwa\u017ca ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ISW-postepy-wojsk-rosyjskich-w-obwodzie-charkowskim-to-efekt-zaniechan-Zachodu-8744644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISW: post\u0119py wojsk rosyjskich w obwodzie charkowskim to efekt zaniecha\u0144 Zachodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/20009fe1cb4fe3-948-568-21-298-4243-2546.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u017car warszawskiego centrum handlowego Marywilska 44 odbi\u0142 si\u0119 na kursie budowlanej sp\u00f3\u0142ki Mirbud, do kt\u00f3rego nale\u017ca\u0142y spalone hale. Wydaje si\u0119, \u017ce przecena akcji by\u0142a okazj\u0105 do zakup\u00f3w, bo ceny szybko zacz\u0119\u0142y odbija\u0107.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozar-na-kursie-Mirbudu-ugaszony-Marywilska-44-nie-wystraszyla-inwestorow-8744645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na kursie Mirbudu ugaszony? Marywilska 44 nie wystraszy\u0142a inwestor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:08:01.378426+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/399778448cbf6b-948-568-58-67-3813-2288.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy tydzie\u0144 rozpoczynamy od euro kosztuj\u0105cego oko\u0142o 4,30 z\u0142\ni z dolarem za mniej ni\u017c 4 z\u0142ote.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-dolara-ponizej-4-zlotych-Euro-bez-wiekszych-zmian-8744624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs dolara poni\u017cej 4 z\u0142otych. Euro bez wi\u0119kszych zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:08:01.300563+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/2de78db424f800-948-568-100-211-1752-1051.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obecnie do zawarcia \u015blubu cywilnego niezb\u0119dna jest obecno\u015b\u0107 kierownika Urz\u0119du\nStanu Cywilnego lub jego zast\u0119pcy. Urz\u0119dnicy chc\u0105 jednak zmian, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105\nzawieranie ma\u0142\u017ce\u0144stw poza urz\u0119dem r\u00f3wnie\u017c przed licencjonowanymi celebrantami\n\u015blubnymi - podaje Dziennik Gazeta Prawna.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slub-w-plenerze-Ida-zmiany-8744611.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015alub w plenerze? Id\u0105 zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:08:01.268391+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/43404901540b10-945-560-238-0-2124-1274.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jest kolejna okazja do za\u0142o\u017cenia bezp\u0142atnego konta i zgarni\u0119cia premii w wysoko\u015bci 700 z\u0142. Tym razem promocj\u0119 uruchomi\u0142 bank Citi Handlowy. W ten spos\u00f3b promuje swoje Citi Konto \u2013 rachunek, kt\u00f3rego prowadzenie i obs\u0142uga karty s\u0105 bezwarunkowo za darmo.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-okazja-Bank-proponuje-700-zl-za-bezplatne-konto-osobiste-8744574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna okazja. Bank proponuje 700 z\u0142 za bezp\u0142atne konto osobiste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T09:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/94312eaa9e5c08-948-568-45-52-2955-1772.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bardzo powa\u017cnie w resorcie rozwa\u017cane jest wprowadzenie limitu ceny metra kwadratowego mieszkania w ramach proponowanego programu \"#naStart\" - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek ust\u0119puj\u0105cy szef MRiT Krzysztof Hetman. Doda\u0142, \u017ce obecnie projekt jest na etapie konsultacji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-naStart-Hetman-Rozwazamy-limit-ceny-metra-kwadratowego-mieszkania-8744619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\". Ministerstwo rozwa\u017ca limit ceny metra kwadratowego mieszkania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/5bbd7ef4965354-948-568-30-130-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wizyta chi\u0144skiego przyw\u00f3dcy w Europie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 9 maja, a ostatnim punktem pi\u0119ciodniowej podr\u00f3\u017cy by\u0142 Budapeszt, w kt\u00f3rym Xi Jinping m\u00f3g\u0142 czu\u0107 si\u0119 prawie tak jak u siebie w domu. Zadbali o to Chi\u0144czycy \u201cstrzeg\u0105cy porz\u0105dku\u201d na ulicach w\u0119gierskiej stolicy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategiczna-wspolpraca-i-chinskie-patrole-Zamieszanie-na-ulicach-unijnej-stolicy-8744607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategiczna wsp\u00f3\u0142praca i chi\u0144skie patrole. Zamieszanie na ulicach unijnej stolicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/9446daa5b13f74-948-568-63-10-4139-2483.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uporz\u0105dkowa\u0142em najpilniejsze sprawy w strategicznych sp\u00f3\u0142kach z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa - przekaza\u0142 PAP odchodz\u0105cy szef MAP Borys Budka. O swoim nast\u0119pcy Jakubie Jaworowskim m\u00f3wi, \u017ce jest fachowcem i wymienia wyzwania, jakie go czekaj\u0105: odbudow\u0119 rynku kapita\u0142owego, przemys\u0142u obronnego i absorpcj\u0119 \u015brodk\u00f3w z KPO.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MAP-jedzie-do-Brukseli-Borys-Budka-wylicza-swoje-sukcesy-w-resorcie-aktywow-panstwowych-8744600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MAP jedzie do Brukseli. Borys Budka wylicza swoje sukcesy w resorcie aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:01:20.181300+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/bc6d15493bb080-948-568-75-0-1499-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jest \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez by\u0142ego wiceszefa MSWiA Macieja W\u0105sika - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Szymon Banna. Chodzi o wywieranie wp\u0142ywu na policjant\u00f3w, by zgodzili si\u0119 na udzia\u0142 \u015bmig\u0142owca Black Hawk w pikniku w sierpniu 2023 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-problemy-Macieja-Wasika-Trwa-sledztwo-ws-przekroczenia-uprawnien-8744596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne problemy Macieja W\u0105sika. Trwa \u015bledztwo ws. przekroczenia uprawnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:01:20.051857+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/5db05d762e367e-948-568-92-4-1658-995.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs Mirbudu spada ok. 5 proc. do 10,04 z\u0142 po otwarciu notowa\u0144, przy ok. 4,5 mln z\u0142 obrot\u00f3w. W nocy z soboty na niedziel\u0119 sp\u0142on\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 hal handlowych wchodz\u0105cych w sk\u0142ad Centrum Handlowego Marywilska 44 nale\u017c\u0105cego do grupy Mirbud.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Mirbudu-spada-o-ok-5-proc-8744594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car Centrum Marywilska 44 ci\u0105\u017cy sp\u00f3\u0142ce. Kurs akcji Mirbud spada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:01:19.918929+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/66359c91aa62f7-945-560-139-96-1603-961.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce z podejrzeniem mo\u017cliwo\u015bci stosowania antykonkurencyjnych praktyk przez dostawc\u00f3w platform dystrybucji cyfrowej gier wideo. Post\u0119powanie dotyczy m.in. platform Steam oraz PlayStation Store - poda\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Steam-na-celowniku-UOKiK-Inne-platformy-dystrybucji-cyfrowej-gier-tez-8744602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steam na celowniku UOKiK. Inne platformy dystrybucji cyfrowej gier te\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T08:01:19.608812+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/1c109bfdc79143-948-568-265-53-3986-2391.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kwiecie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 zaskakuj\u0105co mocny wzrost czeskiej\ninflacji CPI. Ekonomist\u00f3w zaskoczy\u0142y wy\u017csze ceny na stacjach paliw i w sklepach\nspo\u017cywczych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Czechach-w-kwietniu-2024-roku-mocno-wzrosla-8744578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoczekiwany wyskok czeskiej inflacji. Winne ceny \u201eniebazowe\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T07:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/2cf5138aef1725-948-568-0-67-2250-1349.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprawa ewentualnego przyj\u0119cie przez Polsk\u0119 unijnej waluty dzieli przedsi\u0119biorc\u00f3w. Obecnie 48 proc. szef\u00f3w du\u017cych i \u015brednich firm chce przyj\u0119cia euro. Natomiast 42 proc. woli wskaza\u0142o, \u017ce lepiej zosta\u0107 przy walucie krajowej - wynika z badania przeprowadzonego przez firm\u0119 Grant Thornton.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-polowa-przedsiebiorcow-chce-zmiany-waluty-w-Polsce-8744572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko po\u0142owa przedsi\u0119biorc\u00f3w chce zmiany waluty w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T06:57:21.723956+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/b2dd917b4cd732-948-568-20-286-2646-1588.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Powr\u00f3t do obni\u017cek st\u00f3p proc. oddala si\u0119, kluczowe s\u0105 oczekiwania inflacyjne - powiedzia\u0142 w BIZNES 24, cz\u0142onek RPP Henryk Wnorowski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wnorowski-Powrot-do-obnizek-stop-oddala-sie-kluczowe-oczekiwania-inflacyjne-8744563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnorowski: Powr\u00f3t do obni\u017cek st\u00f3p oddala si\u0119, kluczowe oczekiwania inflacyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T06:57:21.613745+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/05c6ea6344e7c1-948-568-840-1500-2160-1295.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Plecak ewakuacyjny ponownie prze\u017cywa sw\u00f3j renesans po s\u0142owach szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce od czasu inwazji Rosji na Ukrain\u0119 ma takowy spakowany. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa uaktualni\u0142o list\u0119 przedmiot\u00f3w, kt\u00f3re powinny si\u0119 w takim baga\u017cu znale\u017a\u0107. My zapytali\u015bmy u \u017ar\u00f3d\u0142a, czyli preppers\u00f3w.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Placek-ewakuacyjny-Ile-trzeba-zaplacic-za-przygotowanie-na-niewiadome-8744550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plecak ewakuacyjny. Ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za przygotowanie na niewiadome?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T06:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/0e6aa54a2ed275-948-568-0-166-3514-2108.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kolejny fabryka w Polsce og\u0142osi\u0142a zwolnienia grupowe. Sp\u00f3\u0142ka ABB likwiduje wydzia\u0142 zajmuj\u0105cy si\u0119 produkcj\u0105 silnik\u00f3w niskich napi\u0119\u0107 w Aleksandrowie \u0141\u00f3dzkim. W zwi\u0105zku z zamkni\u0119ciem sekcji prac\u0119 straci 400 os\u00f3b. Firma zamierza przenie\u015b\u0107 produkcj\u0119 z Polski do Chin.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-fabryka-w-Polsce-zwalnia-Produkcja-ma-byc-przeniesiona-na-Chin-8744555.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna fabryka w Polsce zwalnia. Produkcja ma by\u0107 przeniesiona do Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T06:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/d5c06f45176250-948-568-24-74-3275-1965.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ja nie protestowa\u0142em, \u017ceby si\u0119 promowa\u0107, tylko \u017ceby zmusi\u0107 decydent\u00f3w do podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144, \u017ceby ratowali polskie rolnictwo - powiedzia\u0142 wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak w poniedzia\u0142kowej rozmowie z \"DGP\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Ja-nie-protestowalem-zeby-sie-promowac-8744548.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0142odziejczak: Ja nie protestowa\u0142em, \u017ceby si\u0119 promowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T06:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/11b7e520a7c98e-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy 9 czerwca wybior\u0105 53 europos\u0142\u00f3w w 13 okr\u0119gach wyborczych. W wyborach do PE nie ma przypisanej do okr\u0119gu sta\u0142ej liczby mandat\u00f3w. Liczba ta b\u0119dzie ustalana dopiero po zako\u0144czeniu wybor\u00f3w. System liczenia g\u0142os\u00f3w jest za\u015b skomplikowany i odbywa si\u0119 wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych matematycznych wzor\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-wyborach-do-PE-nie-ma-stalej-liczby-mandatow-przypisanej-do-okregu-8744538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W wyborach do PE nie ma sta\u0142ej liczby mandat\u00f3w przypisanej do okr\u0119gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T05:50:52.691337+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/52ab7a26ff6410-948-568-0-143-3027-1816.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b mog\u0142o przyjecha\u0107 do Polski pod pretekstem studiowania, jednak nauki nie podj\u0119\u0142y. Rz\u0105d sprawdza szko\u0142y wy\u017csze. Niekt\u00f3re szko\u0142y prywatne traktuj\u0105 cudzoziemskich student\u00f3w jako \u017ar\u00f3d\u0142o zarobku - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Druga-odslona-afery-wizowej-Kilkadziesiat-tysiecy-pseudostudentow-na-uczelniach-8744525.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga ods\u0142ona afery wizowej. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy \"pseudostudent\u00f3w\" na uczelniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T05:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/62a09047fa2c44-948-568-0-0-1908-1145.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wysokie podwy\u017cki cen maj\u0105 zrekompensowa\u0107 producentom wzrost koszt\u00f3w produkcji o cztery-pi\u0119\u0107 tys. euro. W pierwszej kolejno\u015bci uderz\u0105 w dro\u017csze SUV-y. Je\u015bli nowe regulacje emisyjne doprowadz\u0105 do spadku popytu na nowe auta, wzrosn\u0105 ceny u\u017cywanych - informuje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drogie-auta-oraz-uzywane-zdrozeja-Te-tansze-znikna-z-rynku-8744518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drogie auta oraz u\u017cywane zdro\u017cej\u0105. Te ta\u0144sze znikn\u0105 z rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T05:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/003c40e435a598-948-567-0-60-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jednym z\u00a0najpowa\u017cniejszych problem\u00f3w firm transportowych jest\u00a0dzi\u015b\u00a0udzia\u0142 ogromnej liczby po\u015brednik\u00f3w na unijnym rynku. -\u00a0W\u00a0sprytny spos\u00f3b podkupuj\u0105 zlecenia, przetrzymuj\u0105c\u00a0je\u00a0do ostatniej chwili, kiedy\u00a0mog\u0105 je dobrze, za nisk\u0105 cen\u0119 sprzeda\u0107. W\u00a0efekcie przewo\u017anik\u00a0wykonuje fracht o\u00a0warto\u015bci niepokrywaj\u0105cej koszt\u00f3w\u00a0takiego transportu -\u00a0m\u00f3wi\u00a0Jan Buczek, prezes Zrzeszenia Mi\u0119dzynarodowych Przewo\u017anik\u00f3w Drogowych w\u00a0Polsce.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-firmy-transportowe-w-kryzysie-Rynek-psuja-nie-tylko-przewoznicy-z-Ukrainy-8744513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie firmy transportowe w kryzysie. Rynek \"psuj\u0105\" nie tylko przewo\u017anicy z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T04:46:54.267151+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/50b8c78b29fdf6-948-568-0-0-2848-1708.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestycje w reindustrializacj\u0119 w ci\u0105gu trzech lat si\u0119gn\u0105 3,4 biliona dol. - wynika z wylicze\u0144 firmy Capgemini. W przenoszenie produkcji z kraj\u00f3w trzecich na rynek macierzysty zainwestowa\u0142o ju\u017c 47 proc. europejskich i ameryka\u0144skich przedsi\u0119biorstw - dodano.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestycje-w-reindustrializacje-w-ciagu-trzech-lat-siegna-3-4-biliona-dol-8741425.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestycje w reindustrializacj\u0119 w ci\u0105gu trzech lat si\u0119gn\u0105 3,4 biliona dol.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T04:46:54.128992+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/aedc35af52e895-948-568-133-9-1710-1026.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 brakuje im\nwykszta\u0142cenia aktorskiego, cz\u0119sto maj\u0105 na swoim koncie wiele mniejszych i nieco\nwi\u0119kszych r\u00f3l w serialach telewizyjnych, nami\u0119tnie ogl\u0105danych przez Polak\u00f3w.\nAktorzy - amatorzy graj\u0105 w nich dla przygody, w\u0142asnej satysfakcji oraz by\ndorobi\u0107 do domowego bud\u017cetu. Nie przeszkadza im nawet brak umowy o prac\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kazdy-moze-zagrac-w-serialu-Tyle-zarabiaja-aktorzy-amatorzy-8744413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ka\u017cdy mo\u017ce zagra\u0107 w serialu. Tyle zarabiaj\u0105 aktorzy - amatorzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T04:46:53.988788+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/352f2268140f30-948-569-55-220-1866-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsza komunia mo\u017ce by\u0107 odpowiednim momentem, aby pomy\u015ble\u0107 o finansach najm\u0142odszych. Konto dla dziecka to wci\u0105\u017c nieco niszowy produkt w bankach i nie w ka\u017cdej instytucji mo\u017cna za\u0142o\u017cy\u0107 rachunek dla swojej pociechy. W przeciwie\u0144stwie do \u201edoros\u0142ych\u201d wariant\u00f3w kont osobistych oferta dla najm\u0142odszych nadal mocno si\u0119 rozwija i r\u00f3\u017cni mi\u0119dzy sob\u0105 w zale\u017cno\u015bci od wyboru banku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konto-dla-dziecka-w-banku-maj-2024-r-8743813.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konto dla dziecka na komuni\u0119. Coraz wi\u0119cej bank\u00f3w ma ofert\u0119 dla najm\u0142odszych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T04:46:53.851929+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/b3535857e9659f-948-568-0-177-1823-1093.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 20 maja przedsi\u0119biorcy musz\u0105 przygotowa\u0107 odpowiedni\u0105 deklaracj\u0119 i rozliczy\u0107 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 za ubieg\u0142y rok. Wype\u0142niony druk nale\u017cy przekaza\u0107 do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy mog\u0105 liczy\u0107 na zwrot.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedsiebiorcy-finansuja-NFZ-Zbliza-sie-wazny-termin-dla-firm-czesc-z-nich-moze-liczyc-na-zwrot-8742910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przedsi\u0119biorcy finansuj\u0105 NFZ\". Zbli\u017ca si\u0119 wa\u017cny termin dla firm, cz\u0119\u015b\u0107 z nich mo\u017ce liczy\u0107 na zwrot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T04:46:53.708020+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/f9f60d3831e00b-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c jesieni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142a skorzysta\u0107 z \u201ewakacji od ZUS-u\u201d. Ulga b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0142a raz w roku. Projekt przepis\u00f3w w\u0142a\u015bnie uchwali\u0142 Sejm, nied\u0142ugo trafi pod g\u0142osowanie Senatu. T\u0142umaczymy, kto i kiedy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 z urlopu od sk\u0142adek spo\u0142ecznych w ZUS, jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 oraz gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-do-ZUS-dla-przedsiebiorcow-Co-wiadomo-do-tej-pory-8743756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wakacje do ZUS-u\" dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. T\u0142umaczymy kto, co, gdzie i kiedy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8fa96c426c5147-945-560-0-0-3831-2298.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ugrupowania domagaj\u0105ce si\u0119 secesji Katalonii od Hiszpanii straci\u0142y w niedzielnych wyborach regionalnych wi\u0119kszo\u015b\u0107 w katalo\u0144skim parlamencie - wynika z danych zebranych z 99,5 proc. lokali wyborczych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Katalonii-Separatysci-stracili-wiekszosc-w-parlamencie-8744494.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Katalonii. Separaty\u015bci stracili wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie", "user": null, "vote": 0}]