[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T19:02:09+00:00", "description": "<img alt=\"W AfD i w jej otoczeniu s\u0105 agenci Rosji i Chin. Oskar\u017cenia si\u0119 mno\u017c\u0105. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m72sqt-protest-przeciwko-afd-7901028/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wsp\u00f3\u0142pracownik niemieckiego europos\u0142a populistycznej Alternatywy dla Niemiec jest oskar\u017cony o szpiegowanie dla Chin. Deputowany do Bundestagu z ramienia AfD Petr Bystron jest oskar\u017cany przez czeski wywiad o branie pieni\u0119dzy od portalu Voice of Europe - de facto rosyjskiej agentury.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/w-afd-i-w-jej-otoczeniu-sa-agenci-rosji-i-chin-oskarzenia-sie-mnoza-nasi-ludzie-sa-bombardowani-st7901005?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W AfD i w jej otoczeniu s\u0105 agenci Rosji i Chin. Oskar\u017cenia si\u0119 mno\u017c\u0105. \"Nasi ludzie s\u0105 bombardowani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T13:38:52+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 16 dni: nieuchronnie zbli\u017ca si\u0119 och\u0142odzenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjg1td-pogoda-na-16-dni-7900706/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koniec maj\u00f3wki to r\u00f3wnie\u017c koniec bardzo ciep\u0142ej pogody. Jakie jeszcze niespodzianki przyniesie nam aura? Sprawd\u017a d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 pogody na 16 dni, przygotowan\u0105 przez prezentera tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-autorska-dlugoterminowa-prognoza-tomasza-wasilewskiego-st7900672?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 16 dni: nieuchronnie zbli\u017ca si\u0119 och\u0142odzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T12:33:49+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0119grzy masowo je\u017cd\u017c\u0105 na zakupy na S\u0142owacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yeps14-slowacja-5094966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0119grzy t\u0142umnie je\u017cd\u017c\u0105 do sklep\u00f3w spo\u017cywczych na po\u0142udniu S\u0142owacji - poda\u0142 w\u0119gierski portal gospodarczy G7.hu. Doda\u0142, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej na zakupy u p\u00f3\u0142nocnego s\u0105siada decyduj\u0105 si\u0119 te\u017c osoby, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 daleko od granicy, nawet w odleg\u0142o\u015bci ponad 100 kilometr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wegrzy-masowo-jezdza-na-zakupy-na-slowacje-st7900641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119grzy masowo je\u017cd\u017c\u0105 na zakupy na S\u0142owacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T09:16:23+00:00", "description": "<img alt=\"Prawos\u0142awna Wielkanoc w cieniu alarm\u00f3w powietrznych i ostrza\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4pele6-kijow-7900378/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawos\u0142awni chrze\u015bcijanie w Ukrainie \u015bwi\u0119tuj\u0105 Wielkanoc. Mieszka\u0144cy wschodnich region\u00f3w w nocy z Wielkiej Soboty na Wielk\u0105 Niedziel\u0119 s\u0142yszeli wycie syren alarmowych ostrzegaj\u0105cych przed rosyjskimi atakami i apele o ukrycie si\u0119 w schronach. W Kijowie wierni ruszyli do cerkwi jeszcze przed godzin\u0105 policyjn\u0105. Inni udali si\u0119 do \u015bwi\u0105ty\u0144 po jej zako\u0144czeniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-prawoslawna-wielkanoc-w-cieniu-alarmow-powietrznych-i-ostrzalow-st7900364?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawos\u0142awna Wielkanoc w cieniu alarm\u00f3w powietrznych i ostrza\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T08:09:42+00:00", "description": "<img alt=\"Izraelska armia: zabili\u015bmy dow\u00f3dc\u0119 Islamskiego D\u017cihadu. Kierowa\u0142 atakiem na kibuc Sufa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uo9w1a-forum-0870354536-7900373/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nalocie lotniczym, w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy, zgin\u0105\u0142 jeden z czo\u0142owych dow\u00f3dc\u00f3w Islamskiego D\u017cihadu, kt\u00f3ry by\u0142 odpowiedzialny za wiele atak\u00f3w na Izrael, mi\u0119dzy innymi z 7 pa\u017adziernika na kibuc Sufa - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem rzecznik izraelskiej armii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-armia-zginal-dowodca-islamskiego-dzihadu-ktory-kierowal-atakiem-na-kibuc-sufa-st7900365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelska armia: zabili\u015bmy dow\u00f3dc\u0119 Islamskiego D\u017cihadu. Kierowa\u0142 atakiem na kibuc Sufa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T04:57:12+00:00", "description": "<img alt=\"Frank Stella nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vrsnt-frank-stella-7900308/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frank Stella, malarz, rze\u017abiarz i grafik, zmar\u0142 w sobot\u0119 w wieku 87 lat - poinformowa\u0142a agencja AP. Jego stale ewoluuj\u0105ce prace uznawane s\u0105 za punkty orientacyjne sztuki minimalistycznej i postmalarskiej abstrakcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/frank-stella-nie-zyje-malarz-rzezbiarz-mial-87-lat-st7900298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frank Stella nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}]