[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T09:12:21+00:00", "description": "Uwa\u017cam, \u017ce propozycja, aby dawa\u0107 mniej miastom na prawach powiatu, jest absolutnie nie do przyj\u0119cia. \u0141amie zasady r\u00f3wno\u015bci samorz\u0105d\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Piotr Krzystek, prezydent Szczecina.", "id": 1006532, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art40950571-piotr-krzystek-nie-mozemy-byc-karani-za-to-ze-jestesmy-duzym-miastem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Krzystek: Nie mo\u017cemy by\u0107 karani za to, \u017ce jeste\u015bmy du\u017cym miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T09:10:41+00:00", "description": "W wielu miastach szykuj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki op\u0142at za \u015bmieci. Ich mieszka\u0144cy wy\u017csze ceny zap\u0142ac\u0105 ju\u017c w\u00a0tym roku.", "id": 1006533, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/uslugi-komunalne/art40950561-mieszkancow-czekaja-zmiany-oplat-za-wywoz-odpadow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144c\u00f3w czekaj\u0105 zmiany op\u0142at za wyw\u00f3z odpad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]