[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T20:07:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/708ktkuTURBXy9jNzg1Yzc1YS1hZGZmLTQ2MTctOTE2My0wN2UxMGZmYzIxMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza Polskiej Grupy Lotniczej (PGL), do kt\u00f3rej nale\u017cy m.in. PLL LOT, odwo\u0142a\u0142a Micha\u0142a Fijo\u0142a z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki, jednocze\u015bnie obowi\u0105zki prezesa powierzy\u0142a wiceprezesowi sp\u00f3\u0142ki Bartoszowi Piechocie - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142kowym komunikacie PGL. Fijo\u0142 jest prezesem LOT-u.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9515969,polska-grupa-lotnicza-odwolala-prezesa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska Grupa Lotnicza odwo\u0142a\u0142a prezesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T20:07:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_708ktkuTURBXy9jNzg1Yzc1YS1hZGZmLTQ2MTctOTE2My0wN2UxMGZmYzIxMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza Polskiej Grupy Lotniczej (PGL), do kt\u00f3rej nale\u017cy m.in. PLL LOT, odwo\u0142a\u0142a Micha\u0142a Fijo\u0142a z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki, jednocze\u015bnie obowi\u0105zki prezesa powierzy\u0142a wiceprezesowi sp\u00f3\u0142ki Bartoszowi Piechocie - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142kowym komunikacie PGL. Fijo\u0142 jest prezesem LOT-u.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_aktualnosci_artykuly_9515969_polska_grupa_lotnicza_odwolala_prezesa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska Grupa Lotnicza odwo\u0142a\u0142a prezesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:51:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/im8ktkuTURBXy83MDZmMjk4NC0zODczLTQ4NmEtYTVkZC02MjRjYzg2YzNjNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu przyzna\u0142 w poniedzia\u0142ek w Knesecie, \u017ce nalot na miasto Rafah, w wyniku kt\u00f3rego wybuch\u0142 po\u017car obozu dla przesiedle\u0144c\u00f3w, gdzie co najmniej 45 os\u00f3b ponios\u0142o \u015bmier\u0107, by\u0142 &quot;tragicznym b\u0142\u0119dem&quot;. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce nie ma zamiaru ko\u0144czy\u0107 wojny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9515957,benjamin-netanjahu-niedzielny-nalot-na-rafah-to-tragiczny-blad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanjahu: Niedzielny nalot na Rafah to \"tragiczny b\u0142\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:51:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_im8ktkuTURBXy83MDZmMjk4NC0zODczLTQ4NmEtYTVkZC02MjRjYzg2YzNjNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu przyzna\u0142 w poniedzia\u0142ek w Knesecie, \u017ce nalot na miasto Rafah, w wyniku kt\u00f3rego wybuch\u0142 po\u017car obozu dla przesiedle\u0144c\u00f3w, gdzie co najmniej 45 os\u00f3b ponios\u0142o \u015bmier\u0107, by\u0142 &quot;tragicznym b\u0142\u0119dem&quot;. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce nie ma zamiaru ko\u0144czy\u0107 wojny.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_bliski_wschod_artykuly_9515957_benjamin_netanjahu_niedzielny_nalot_na_rafah_to_tragiczny_blad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanjahu: Niedzielny nalot na Rafah to \"tragiczny b\u0142\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:47:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BEqktkuTURBXy8zYTk3Y2ZkNC0xMmM3LTQ0ODMtOGU4MS0zZDAyNGM4YWVjZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francuski parlament rozpocz\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek obrady nad projektem ustawy &quot;o ko\u0144cu \u017cycia&quot;, kt\u00f3ra ma stworzy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 &quot;pomocy w umieraniu&quot; niekt\u00f3rym ci\u0119\u017cko chorym i cierpi\u0105cym pacjentom. Planom tym towarzysz\u0105 obawy i podzia\u0142y, nie zawsze zgodne z przynale\u017cno\u015bci\u0105 partyjn\u0105 pos\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9515955,eutanazja-we-francji-parlament-rozpoczal-obrady-nad-projektem-ustawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eutanazja we Francji. Parlament rozpocz\u0105\u0142 obrady nad projektem ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:47:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_BEqktkuTURBXy8zYTk3Y2ZkNC0xMmM3LTQ0ODMtOGU4MS0zZDAyNGM4YWVjZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francuski parlament rozpocz\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek obrady nad projektem ustawy &quot;o ko\u0144cu \u017cycia&quot;, kt\u00f3ra ma stworzy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 &quot;pomocy w umieraniu&quot; niekt\u00f3rym ci\u0119\u017cko chorym i cierpi\u0105cym pacjentom. Planom tym towarzysz\u0105 obawy i podzia\u0142y, nie zawsze zgodne z przynale\u017cno\u015bci\u0105 partyjn\u0105 pos\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_aktualnosci_artykuly_9515955_eutanazja_we_francji_parlament_rozpoczal_obrady_nad_projektem_ustawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eutanazja we Francji. Parlament rozpocz\u0105\u0142 obrady nad projektem ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:26:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_KxEktkuTURBXy9mOGUzZGE2ZC1iNjRmLTRjMjAtYmNhOS1jODg0ZDcwMjIzZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141otewskie si\u0142y zbrojne stawiaj\u0105 na technologi\u0119 produkcji dron\u00f3w, przeznaczaj\u0105c na ten cel 20 mln euro. M\u00f3wi\u0105c metaforycznie: powo\u0142ujemy \u201ewojsko dronowe\u201d \u2013 og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek minister obrony Andris Spruds.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_bezpieczenstwo_artykuly_9515931_lotwa_buduje_armie_dronow_za_20_mln_euro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otwa buduje \u201earmi\u0119 dron\u00f3w\u201d za 20 mln euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:26:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KxEktkuTURBXy9mOGUzZGE2ZC1iNjRmLTRjMjAtYmNhOS1jODg0ZDcwMjIzZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141otewskie si\u0142y zbrojne stawiaj\u0105 na technologi\u0119 produkcji dron\u00f3w, przeznaczaj\u0105c na ten cel 20 mln euro. M\u00f3wi\u0105c metaforycznie: powo\u0142ujemy \u201ewojsko dronowe\u201d \u2013 og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek minister obrony Andris Spruds.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9515931,lotwa-buduje-armie-dronow-za-20-mln-euro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otwa buduje \u201earmi\u0119 dron\u00f3w\u201d za 20 mln euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:19:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iREktktTURBXy8zOTIyNWJkYS1hNzc5LTRlZDMtYmU5Ni01NzQxYzc0Y2Y3MTQucG5nkZMFzQEdzKA\" />W najnowszym sonda\u017cu United Surveys by IBRiS dla DGP I RMF FM zapytali\u015bmy o gotowo\u015b\u0107 Polak\u00f3w do wsp\u00f3\u0142p\u0142acenia za rozszerzone us\u0142ugi w ramach systemu opieki zdrowotnej. Jak wynika z badania, tylko co trzeci respondent by\u0142by sk\u0142onny do takich op\u0142at.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9515929,czy-polacy-sa-gotowi-doplacac-do-uslug-medycznych-sondaz-dgp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy s\u0105 gotowi dop\u0142aca\u0107 do us\u0142ug medycznych? [SONDA\u017b DGP]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:19:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_iREktktTURBXy8zOTIyNWJkYS1hNzc5LTRlZDMtYmU5Ni01NzQxYzc0Y2Y3MTQucG5nkZMFzQEdzKA\" />W najnowszym sonda\u017cu United Surveys by IBRiS dla DGP I RMF FM zapytali\u015bmy o gotowo\u015b\u0107 Polak\u00f3w do wsp\u00f3\u0142p\u0142acenia za rozszerzone us\u0142ugi w ramach systemu opieki zdrowotnej. Jak wynika z badania, tylko co trzeci respondent by\u0142by sk\u0142onny do takich op\u0142at.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__finanse_finanse_osobiste_artykuly_9515929_czy_polacy_sa_gotowi_doplacac_do_uslug_medycznych_sondaz_dgp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy s\u0105 gotowi dop\u0142aca\u0107 do us\u0142ug medycznych? [SONDA\u017b DGP]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:08:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_4OzktkuTURBXy81YTcwMjc5NS03ZWIzLTRmZGUtOTdmOS01Zjg3ZjViYTIxNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ca\u0142kowite rezerwy wzbogaconego uranu, jakimi dysponuje Republika Islamska, wynosz\u0105 6201,3 kg. Zgodnie z poufnym raportem Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA), do kt\u00f3rego dotar\u0142a agencja Associated Press, od lutego 2024 roku ira\u0144skie rezerwy uranu wzbogaconego do poziomu 60 proc. wzros\u0142y o 20,6 kg. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce uran po wzbogaceniu z 60 do 90 proc. mo\u017ce ju\u017c pos\u0142u\u017cy\u0107 do budowy bomby atomowej.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_bezpieczenstwo_artykuly_9515927_poufny_raport_iran_zwieksza_rezerwy_wzbogaconego_uranu_moze_juz_skon.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poufny raport: Iran zwi\u0119ksza rezerwy wzbogaconego uranu. Mo\u017ce ju\u017c skonstruowa\u0107 kilka bomb nuklearnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:08:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4OzktkuTURBXy81YTcwMjc5NS03ZWIzLTRmZGUtOTdmOS01Zjg3ZjViYTIxNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ca\u0142kowite rezerwy wzbogaconego uranu, jakimi dysponuje Republika Islamska, wynosz\u0105 6201,3 kg. Zgodnie z poufnym raportem Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA), do kt\u00f3rego dotar\u0142a agencja Associated Press, od lutego 2024 roku ira\u0144skie rezerwy uranu wzbogaconego do poziomu 60 proc. wzros\u0142y o 20,6 kg. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce uran po wzbogaceniu z 60 do 90 proc. mo\u017ce ju\u017c pos\u0142u\u017cy\u0107 do budowy bomby atomowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9515927,poufny-raport-iran-zwieksza-rezerwy-wzbogaconego-uranu-moze-juz-skon.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poufny raport: Iran zwi\u0119ksza rezerwy wzbogaconego uranu. Mo\u017ce ju\u017c skonstruowa\u0107 kilka bomb nuklearnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:44:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_LIQktkuTURBXy9lOTI2ODg5Ny04YWFhLTQyYWItYTg3Yi01ODlhZjFjYjgwOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej, Polska kupi od USA pociski powietrze-ziemia dalekiego zasi\u0119gu JASSM-ER do samolot\u00f3w my\u015bliwskich za 735 mln dolar\u00f3w. Umow\u0119 na ich dostaw\u0119 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz planuje podpisa\u0107 we wtorek 28 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_bezpieczenstwo_artykuly_9515829_polska_kupi_od_usa_pociski_dalekiego_zasiegu_ile_zaplacimy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska kupi od USA pociski dalekiego zasi\u0119gu. Ile zap\u0142acimy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:44:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LIQktkuTURBXy9lOTI2ODg5Ny04YWFhLTQyYWItYTg3Yi01ODlhZjFjYjgwOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej, Polska kupi od USA pociski powietrze-ziemia dalekiego zasi\u0119gu JASSM-ER do samolot\u00f3w my\u015bliwskich za 735 mln dolar\u00f3w. Umow\u0119 na ich dostaw\u0119 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz planuje podpisa\u0107 we wtorek 28 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515829,polska-kupi-od-usa-pociski-dalekiego-zasiegu-ile-zaplacimy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska kupi od USA pociski dalekiego zasi\u0119gu. Ile zap\u0142acimy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:37:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dp1ktkuTURBXy8yOWFmZTM2ZS1mODg2LTRhMzMtYmYzMy03N2NjMmViNGE3MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />27 maja Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a rz\u0105dowe wsparcie dla rolnik\u00f3w z Polski. Chodzi o tych producent\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali poszkodowani na skutek wojny w Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9515823,ogromne-rzadowe-wsparcie-dla-polskich-rolnikow-zatwierdzone-przez-komi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne rz\u0105dowe wsparcie dla polskich rolnik\u00f3w zatwierdzone przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:37:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_dp1ktkuTURBXy8yOWFmZTM2ZS1mODg2LTRhMzMtYmYzMy03N2NjMmViNGE3MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />27 maja Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a rz\u0105dowe wsparcie dla rolnik\u00f3w z Polski. Chodzi o tych producent\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali poszkodowani na skutek wojny w Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__gospodarka_rolnictwo_artykuly_9515823_ogromne_rzadowe_wsparcie_dla_polskich_rolnikow_zatwierdzone_przez_komi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne rz\u0105dowe wsparcie dla polskich rolnik\u00f3w zatwierdzone przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:31:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uF8ktkuTURBXy9mOGEwMjM5Zi00ZjYxLTRmOWEtYjNhZC04YTgyMDg1OTQ2ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zawieszony w prawach cz\u0142onka PiS Krzysztof Jurgiel sam z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w tej partii - pismo w tej sprawie skierowa\u0142 w poniedzia\u0142ek do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Zarzuci\u0142 dzia\u0142aczom PiS bezpodstawne pomawianie go, a prezesowi partii - \u017ce os\u0105dzi\u0142 go bez wys\u0142uchania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9515818,krzysztof-jurgiel-zrezygnowal-z-czlonkostwa-w-pis.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Jurgiel zrezygnowa\u0142 z cz\u0142onkostwa w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:31:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_uF8ktkuTURBXy9mOGEwMjM5Zi00ZjYxLTRmOWEtYjNhZC04YTgyMDg1OTQ2ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zawieszony w prawach cz\u0142onka PiS Krzysztof Jurgiel sam z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w tej partii - pismo w tej sprawie skierowa\u0142 w poniedzia\u0142ek do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Zarzuci\u0142 dzia\u0142aczom PiS bezpodstawne pomawianie go, a prezesowi partii - \u017ce os\u0105dzi\u0142 go bez wys\u0142uchania.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_polityka_artykuly_9515818_krzysztof_jurgiel_zrezygnowal_z_czlonkostwa_w_pis.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Jurgiel zrezygnowa\u0142 z cz\u0142onkostwa w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:26:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_ICmktkuTURBXy9mYmVlYmZkYS05MTIyLTRmYmEtYWE1OC1kNjU4MDdjZjQ2NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska zadeklarowa\u0142a w poniedzia\u0142ek ponad 2 miliardy euro na wsparcie syryjskich uchod\u017ac\u00f3w w ca\u0142ym regionie i odrzuci\u0142a wszelkie rozmowy na temat mo\u017cliwego powrotu uchod\u017ac\u00f3w do ojczyzny, twierdz\u0105c, \u017ce nie ma warunk\u00f3w do dobrowolnego i bezpiecznego powrotu.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515812_unia_europejska_wesprze_uchodzcow_z_syrii_ponad_2_mld_euro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska wesprze uchod\u017ac\u00f3w z Syrii. Ponad 2 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:26:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ICmktkuTURBXy9mYmVlYmZkYS05MTIyLTRmYmEtYWE1OC1kNjU4MDdjZjQ2NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska zadeklarowa\u0142a w poniedzia\u0142ek ponad 2 miliardy euro na wsparcie syryjskich uchod\u017ac\u00f3w w ca\u0142ym regionie i odrzuci\u0142a wszelkie rozmowy na temat mo\u017cliwego powrotu uchod\u017ac\u00f3w do ojczyzny, twierdz\u0105c, \u017ce nie ma warunk\u00f3w do dobrowolnego i bezpiecznego powrotu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515812,unia-europejska-wesprze-uchodzcow-z-syrii-ponad-2-mld-euro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska wesprze uchod\u017ac\u00f3w z Syrii. Ponad 2 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_wEktkuTURBXy9mN2ZjOGM2Ni0zMDdhLTRhYTUtOGRlMS1mMGVjNmU2YWUyZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na koncie rzecznika w\u0119gierskiego rz\u0105du Zoltana Kovacsa pojawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek wpis na temat udzia\u0142u szefa w\u0119gierskiego MSZ w posiedzeniu ministr\u00f3w spraw zagranicznych w Brukseli. Jak czytamy, Peter Szijjarto pot\u0119pi\u0142 propozycje dotycz\u0105ce rzekomo obowi\u0105zkowego poboru do wojska w Europie jako &quot;nie do przyj\u0119cia&quot; i o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie stanowczo sprzeciwia\u0142 si\u0119 &quot;wysy\u0142aniu m\u0142odzie\u017cy z Europy \u015arodkowej i W\u0119gier do walki w Ukrainie&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515803,w-europie-planowany-jest-obowiazkowy-pobor-do-wojska-josep-borrell-za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Europie planowany jest obowi\u0105zkowy pob\u00f3r do wojska? Josep Borrell zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1__wEktkuTURBXy9mN2ZjOGM2Ni0zMDdhLTRhYTUtOGRlMS1mMGVjNmU2YWUyZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na koncie rzecznika w\u0119gierskiego rz\u0105du Zoltana Kovacsa pojawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek wpis na temat udzia\u0142u szefa w\u0119gierskiego MSZ w posiedzeniu ministr\u00f3w spraw zagranicznych w Brukseli. Jak czytamy, Peter Szijjarto pot\u0119pi\u0142 propozycje dotycz\u0105ce rzekomo obowi\u0105zkowego poboru do wojska w Europie jako &quot;nie do przyj\u0119cia&quot; i o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie stanowczo sprzeciwia\u0142 si\u0119 &quot;wysy\u0142aniu m\u0142odzie\u017cy z Europy \u015arodkowej i W\u0119gier do walki w Ukrainie&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515803_w_europie_planowany_jest_obowiazkowy_pobor_do_wojska_josep_borrell_za.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Europie planowany jest obowi\u0105zkowy pob\u00f3r do wojska? Josep Borrell zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:02:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_IxUktkuTURBXy9lZjEwMDM5Ni1jZWVhLTQyYzItOGU3YS0wYWQ2YzczMThmMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hiszpania, wiod\u0105ca od lat prymat w eksporcie pomidor\u00f3w do pa\u0144stw Unii Europejskiej, zosta\u0142a zdetronizowana - wynika z szacunk\u00f3w hiszpa\u0144skiego Ministerstwa Gospodarki, Przemys\u0142u i Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Kraj, kt\u00f3ry wyprzedzi\u0142 lidera, nie jest pa\u0144stwem europejskim.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_rolnictwo_artykuly_9515801_hiszpania_zdetronizowana_kto_eksportuje_najwiecej_pomidorow_do_unii_e.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania zdetronizowana. Kto eksportuje najwi\u0119cej pomidor\u00f3w do Unii Europejskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:02:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IxUktkuTURBXy9lZjEwMDM5Ni1jZWVhLTQyYzItOGU3YS0wYWQ2YzczMThmMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hiszpania, wiod\u0105ca od lat prymat w eksporcie pomidor\u00f3w do pa\u0144stw Unii Europejskiej, zosta\u0142a zdetronizowana - wynika z szacunk\u00f3w hiszpa\u0144skiego Ministerstwa Gospodarki, Przemys\u0142u i Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Kraj, kt\u00f3ry wyprzedzi\u0142 lidera, nie jest pa\u0144stwem europejskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9515801,hiszpania-zdetronizowana-kto-eksportuje-najwiecej-pomidorow-do-unii-e.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania zdetronizowana. Kto eksportuje najwi\u0119cej pomidor\u00f3w do Unii Europejskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:41:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1__1BktkuTURBXy84NzA0MWRiMi03YjE4LTRlYWMtOThiZS0xYjFiMjRhN2ViZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hiszpania dostarczy ukrai\u0144skiej armii uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro, wynika z zawartej w poniedzia\u0142ek umowy o dwustronnej wsp\u00f3\u0142pracy w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa. Dokument podpisali w Madrycie hiszpa\u0144ski premier Pedro Sanchez oraz prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydenta Ukrainy, kt\u00f3ry do Hiszpanii przyby\u0142 w poniedzia\u0142ek, powita\u0142 na madryckim lotnisku kr\u00f3l Filip VI.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_ukraina_artykuly_9515788_hiszpania_dostarczy_ukrainskiej_armii_uzbrojenie_o_wartosci_ponad_1_ml.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania dostarczy ukrai\u0144skiej armii uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:41:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-1BktkuTURBXy84NzA0MWRiMi03YjE4LTRlYWMtOThiZS0xYjFiMjRhN2ViZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hiszpania dostarczy ukrai\u0144skiej armii uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro, wynika z zawartej w poniedzia\u0142ek umowy o dwustronnej wsp\u00f3\u0142pracy w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa. Dokument podpisali w Madrycie hiszpa\u0144ski premier Pedro Sanchez oraz prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydenta Ukrainy, kt\u00f3ry do Hiszpanii przyby\u0142 w poniedzia\u0142ek, powita\u0142 na madryckim lotnisku kr\u00f3l Filip VI.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9515788,hiszpania-dostarczy-ukrainskiej-armii-uzbrojenie-o-wartosci-ponad-1-ml.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania dostarczy ukrai\u0144skiej armii uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:07:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8niktkuTURBXy81ODU2YWI3Mi01ZDdhLTRlZDQtYjQyOC1mMTgxNDUxOWFlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez przewodnicz\u0105cego KRRiT. Stacja mia\u0142a zap\u0142aci\u0107 476 tys. z\u0142 za rzekom\u0105 dezinformacj\u0119 na temat okoliczno\u015bci przejazdu prezydenta Ukrainy przez Polsk\u0119 - poinformowa\u0142o Radio ZET. KRRiT sprawy nie komentuje.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9515686,sad-uchylil-kare-nalozona-na-radio-zet-przez-krrit.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez KRRiT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:07:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_8niktkuTURBXy81ODU2YWI3Mi01ZDdhLTRlZDQtYjQyOC1mMTgxNDUxOWFlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez przewodnicz\u0105cego KRRiT. Stacja mia\u0142a zap\u0142aci\u0107 476 tys. z\u0142 za rzekom\u0105 dezinformacj\u0119 na temat okoliczno\u015bci przejazdu prezydenta Ukrainy przez Polsk\u0119 - poinformowa\u0142o Radio ZET. KRRiT sprawy nie komentuje.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_media_artykuly_9515686_sad_uchylil_kare_nalozona_na_radio_zet_przez_krrit.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez KRRiT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:03:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_j8rktkuTURBXy8yOGQ4MTZjOC0zZWFjLTQ5ODAtOTk0Mi0zNzIwZmU1MTFlYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu tania\u0142 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Ok. godz. 17.40 euro kosztowa\u0142o 4,26 z\u0142, dolar 3,92 z\u0142 a frank szwajcarski 4,29 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__finanse_waluty_artykuly_9515685_kursy_walut_zloty_w_poniedzialek_po_poludniu_tracil_wobec_euro_dolar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu traci\u0142 wobec euro, dolara i franka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:03:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j8rktkuTURBXy8yOGQ4MTZjOC0zZWFjLTQ5ODAtOTk0Mi0zNzIwZmU1MTFlYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu tania\u0142 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Ok. godz. 17.40 euro kosztowa\u0142o 4,26 z\u0142, dolar 3,92 z\u0142 a frank szwajcarski 4,29 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9515685,kursy-walut-zloty-w-poniedzialek-po-poludniu-tracil-wobec-euro-dolar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu traci\u0142 wobec euro, dolara i franka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9JnktkuTURBXy8zMTA2M2Y5ZS01MWYyLTQ1ZDAtODAzMC1hNDY1ODA1Y2YyZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blisko 30 proc. Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce dyplom uczelni wy\u017cszej nie jest wart swojej ceny. To wynik badania przeprowadzonego przez Pew Research Center.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9514377,czy-studia-na-kredyt-sa-warte-swojej-ceny-gorzkie-wyniki-badania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy studia na kredyt s\u0105 warte swojej ceny? Gorzkie wyniki badania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_9JnktkuTURBXy8zMTA2M2Y5ZS01MWYyLTQ1ZDAtODAzMC1hNDY1ODA1Y2YyZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blisko 30 proc. Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce dyplom uczelni wy\u017cszej nie jest wart swojej ceny. To wynik badania przeprowadzonego przez Pew Research Center.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__lifestyle_edukacja_artykuly_9514377_czy_studia_na_kredyt_sa_warte_swojej_ceny_gorzkie_wyniki_badania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy studia na kredyt s\u0105 warte swojej ceny? Gorzkie wyniki badania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:57:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Jak poinformowa\u0142a Polska Agencja Prasowa na podstawie wiadomo\u015bci przekazanej przez unijne \u017ar\u00f3d\u0142o, wiadomo ju\u017c, kiedy Komisja Europejska ostatecznie zako\u0144czy procedur\u0119 z artyku\u0142u 7 przeciwko Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_aktualnosci_artykuly_9515684_kiedy_zamkniecie_procedury_z_artykulu_7_przeciwko_polsce_sa_przecieki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy zamkni\u0119cie procedury z artyku\u0142u 7 przeciwko Polsce? S\u0105 przecieki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:57:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Jak poinformowa\u0142a Polska Agencja Prasowa na podstawie wiadomo\u015bci przekazanej przez unijne \u017ar\u00f3d\u0142o, wiadomo ju\u017c, kiedy Komisja Europejska ostatecznie zako\u0144czy procedur\u0119 z artyku\u0142u 7 przeciwko Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9515684,kiedy-zamkniecie-procedury-z-artykulu-7-przeciwko-polsce-sa-przecieki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy zamkni\u0119cie procedury z artyku\u0142u 7 przeciwko Polsce? S\u0105 przecieki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:33:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z9AktkuTURBXy85Y2NjYjBjNi0yYmMyLTQzZDgtOGMwYi1kNjFhMDFmY2JmNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po incydencie przed barem &quot;Pony&quot; na niemieckiej wyspie Sylt, gdzie m\u0142odzi ludzie \u015bpiewali rasistowskie has\u0142a, policja potwierdzi\u0142a, \u017ce prowadzi dochodzenie w sprawie dw\u00f3ch kolejnych incydent\u00f3w na Sylcie. Jeden przypadek dotyczy rasistowskiego ataku na 29-letni\u0105 kobiet\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9515664,bogaci-niemieccy-rasisci-kolejny-incydent-na-wyspie-sylt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogaci niemieccy rasi\u015bci. Kolejny incydent na wyspie Sylt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:33:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_Z9AktkuTURBXy85Y2NjYjBjNi0yYmMyLTQzZDgtOGMwYi1kNjFhMDFmY2JmNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po incydencie przed barem &quot;Pony&quot; na niemieckiej wyspie Sylt, gdzie m\u0142odzi ludzie \u015bpiewali rasistowskie has\u0142a, policja potwierdzi\u0142a, \u017ce prowadzi dochodzenie w sprawie dw\u00f3ch kolejnych incydent\u00f3w na Sylcie. Jeden przypadek dotyczy rasistowskiego ataku na 29-letni\u0105 kobiet\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_niemcy_artykuly_9515664_bogaci_niemieccy_rasisci_kolejny_incydent_na_wyspie_sylt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogaci niemieccy rasi\u015bci. Kolejny incydent na wyspie Sylt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:42:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_aNiktkuTURBXy81OWU0YzgyMi1lNjgyLTRmOWYtYmQ1MS1iMzNhM2ExNGYwMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po ataku terrorystycznym przeprowadzonym przez Hamas liczba wniosk\u00f3w z Izraela o paszport RFN znacznie wzros\u0142a. Prawie 7 tys. Izraelczyk\u00f3w maj\u0105cych niemieckich przodk\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o ju\u017c w tym roku wnioski o niemieckie obywatelstwo, pisze portal RND. Ofiary nazist\u00f3w i ich potomkowie maj\u0105 prawo do paszportu RFN.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_niemcy_artykuly_9515640_coraz_wiecej_izraelczykow_chce_zostac_obywatelami_niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Izraelczyk\u00f3w chce zosta\u0107 obywatelami Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:42:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aNiktkuTURBXy81OWU0YzgyMi1lNjgyLTRmOWYtYmQ1MS1iMzNhM2ExNGYwMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po ataku terrorystycznym przeprowadzonym przez Hamas liczba wniosk\u00f3w z Izraela o paszport RFN znacznie wzros\u0142a. Prawie 7 tys. Izraelczyk\u00f3w maj\u0105cych niemieckich przodk\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o ju\u017c w tym roku wnioski o niemieckie obywatelstwo, pisze portal RND. Ofiary nazist\u00f3w i ich potomkowie maj\u0105 prawo do paszportu RFN.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9515640,coraz-wiecej-izraelczykow-chce-zostac-obywatelami-niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Izraelczyk\u00f3w chce zosta\u0107 obywatelami Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:05:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/__4ktkuTURBXy9iYjQ5NGE1OC01NDRhLTRjZDgtODM2OS04MzQ1YjkwMjBhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli, \u017ce w zwi\u0105zku z udzia\u0142em Rosji w wojnie hybrydowej przeciwko UE, w tym przeciwko Polsce, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu restrykcji na poruszanie si\u0119 dyplomat\u00f3w rosyjskich po kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9515627,rosyjscy-dyplomaci-nie-beda-sie-juz-swobodnie-poruszac-po-polsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy dyplomaci nie b\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c swobodnie porusza\u0107 po Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:05:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1___4ktkuTURBXy9iYjQ5NGE1OC01NDRhLTRjZDgtODM2OS04MzQ1YjkwMjBhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli, \u017ce w zwi\u0105zku z udzia\u0142em Rosji w wojnie hybrydowej przeciwko UE, w tym przeciwko Polsce, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu restrykcji na poruszanie si\u0119 dyplomat\u00f3w rosyjskich po kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_aktualnosci_artykuly_9515627_rosyjscy_dyplomaci_nie_beda_sie_juz_swobodnie_poruszac_po_polsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy dyplomaci nie b\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c swobodnie porusza\u0107 po Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:01:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_OdKktkuTURBXy83Y2FkZWEzZi1hZTRkLTRhMDItOWQyOC04MmJlOGEzNDUyYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Warto wypowiedzie\u0107 traktat ottawski, kt\u00f3ry zabrania Polsce stosowania min - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceprezes PiS, b. premier Mateusz Morawiecki. Zadeklarowa\u0142, \u017ce PiS wspiera wszelkie dzia\u0142ania dotycz\u0105ce zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_bezpieczenstwo_artykuly_9515624_morawiecki_chce_wypowiedzenia_traktatu_ktory_zabrania_polsce_stosowan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki chce wypowiedzenia traktatu, kt\u00f3ry zabrania Polsce stosowania min", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:01:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OdKktkuTURBXy83Y2FkZWEzZi1hZTRkLTRhMDItOWQyOC04MmJlOGEzNDUyYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Warto wypowiedzie\u0107 traktat ottawski, kt\u00f3ry zabrania Polsce stosowania min - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceprezes PiS, b. premier Mateusz Morawiecki. Zadeklarowa\u0142, \u017ce PiS wspiera wszelkie dzia\u0142ania dotycz\u0105ce zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515624,morawiecki-chce-wypowiedzenia-traktatu-ktory-zabrania-polsce-stosowan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki chce wypowiedzenia traktatu, kt\u00f3ry zabrania Polsce stosowania min", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:53:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EGMktkuTURBXy85Nzg0ZGYxOC0wZGEzLTQ2YWItYTE1NS1iMzE4YWQ0ZjExMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przypadku przerwania przez Rosjan frontu na Ukrainie, kraje ba\u0142tyckie oraz Polska mog\u0105 pokusi\u0107 si\u0119 o wys\u0142anie z pomoc\u0105 w\u0142asnych wojsk - wynika z doniesie\u0144 niemieckich medi\u00f3w. Temat mia\u0142 by\u0107 omawiany podczas konferencji w Tallinie. I gdy w Polsce niemal wszyscy od\u017cegnuj\u0105 si\u0119 od tego pomys\u0142u, Ukraina ch\u0119tnie przyjmie naszych \u017co\u0142nierzy, o czym przekonuje w rozmowie z Forsal.pl by\u0142y ambasador Ukrainy w Polsce, Andrij Deszczyca. Genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej ocenia za\u015b, pod jakim warunkiem Wojsko Polskie mog\u0142oby pojawi\u0107 si\u0119 na Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515577,polscy-zolnierze-moga-trafic-na-front-niepokojace-doniesienia-niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze mog\u0105 trafi\u0107 na front. Niepokoj\u0105ce doniesienia niemieckich medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:53:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_EGMktkuTURBXy85Nzg0ZGYxOC0wZGEzLTQ2YWItYTE1NS1iMzE4YWQ0ZjExMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przypadku przerwania przez Rosjan frontu na Ukrainie, kraje ba\u0142tyckie oraz Polska mog\u0105 pokusi\u0107 si\u0119 o wys\u0142anie z pomoc\u0105 w\u0142asnych wojsk - wynika z doniesie\u0144 niemieckich medi\u00f3w. Temat mia\u0142 by\u0107 omawiany podczas konferencji w Tallinie. I gdy w Polsce niemal wszyscy od\u017cegnuj\u0105 si\u0119 od tego pomys\u0142u, Ukraina ch\u0119tnie przyjmie naszych \u017co\u0142nierzy, o czym przekonuje w rozmowie z Forsal.pl by\u0142y ambasador Ukrainy w Polsce, Andrij Deszczyca. Genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej ocenia za\u015b, pod jakim warunkiem Wojsko Polskie mog\u0142oby pojawi\u0107 si\u0119 na Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_bezpieczenstwo_artykuly_9515577_polscy_zolnierze_moga_trafic_na_front_niepokojace_doniesienia_niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze mog\u0105 trafi\u0107 na front. Niepokoj\u0105ce doniesienia niemieckich medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:51:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_bWaktkuTURBXy81NzVkMDQ0Mi0yYjQ0LTRiZDEtOGEwYS1mMTVjZTg3ODZiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dziennik &quot;New York Times&quot; opublikowa\u0142 analiz\u0119 na temat wzrostu liczby podpale\u0144 na terenie Europy. Gazeta pisze, \u017ce zdaniem zachodnich s\u0142u\u017cb stoi za nimi rosyjski wywiad wojskowy GRU (G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105d Wywiadowczy). Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb europejskich wzros\u0142a liczba drobnych operacji sabota\u017cowych, kt\u00f3rych celem by\u0142 m.in. magazyn w Wielkiej Brytanii, budynki w \u0141otwie, fabryka farb w Polsce oraz - co gazeta uznaje za &quot;dziwne&quot; - sklep Ikea w Litwie. Zatrzymano te\u017c kilka os\u00f3b, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119, \u017ce jako wsp\u00f3\u0142pracownicy rosyjskiego wywiadu planowa\u0142y ataki na ameryka\u0144skie bazy wojskowe.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_rosja_artykuly_9515603_w_calej_europie_dochodzi_do_podpalen_kto_za_tym_stoi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ca\u0142ej Europie dochodzi do podpale\u0144. Kto za tym stoi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:51:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bWaktkuTURBXy81NzVkMDQ0Mi0yYjQ0LTRiZDEtOGEwYS1mMTVjZTg3ODZiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dziennik &quot;New York Times&quot; opublikowa\u0142 analiz\u0119 na temat wzrostu liczby podpale\u0144 na terenie Europy. Gazeta pisze, \u017ce zdaniem zachodnich s\u0142u\u017cb stoi za nimi rosyjski wywiad wojskowy GRU (G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105d Wywiadowczy). Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb europejskich wzros\u0142a liczba drobnych operacji sabota\u017cowych, kt\u00f3rych celem by\u0142 m.in. magazyn w Wielkiej Brytanii, budynki w \u0141otwie, fabryka farb w Polsce oraz - co gazeta uznaje za &quot;dziwne&quot; - sklep Ikea w Litwie. Zatrzymano te\u017c kilka os\u00f3b, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119, \u017ce jako wsp\u00f3\u0142pracownicy rosyjskiego wywiadu planowa\u0142y ataki na ameryka\u0144skie bazy wojskowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9515603,w-calej-europie-dochodzi-do-podpalen-kto-za-tym-stoi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ca\u0142ej Europie dochodzi do podpale\u0144. Kto za tym stoi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:42:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PlRktkuTURBXy8yYjhmZWRjYy1iNTk5LTQ3NDItYjA3YS05YzI3YjEyMDdmYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska g\u0142osem pa\u0144stw cz\u0142onkowskich popar\u0142a nowe przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 ograniczy\u0107 emisj\u0119 metanu w sektorze energetycznym. Dla Polski ta kwestia by\u0142a szczeg\u00f3lnie interesuj\u0105ca ze wzgl\u0119du na kopalnie w\u0119gla. Lobbowa\u0142a za ostatecznym kszta\u0142tem przepis\u00f3w korzystniejszym dla biznesu wydobywczego ni\u017c pierwotnie zak\u0142adany.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9515593,unia-europejska-chce-ograniczyc-emisje-metanu-czy-nowe-przepisy-uderz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska chce ograniczy\u0107 emisj\u0119 metanu. Czy nowe przepisy uderz\u0105 w polski w\u0119giel?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:42:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_PlRktkuTURBXy8yYjhmZWRjYy1iNTk5LTQ3NDItYjA3YS05YzI3YjEyMDdmYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia Europejska g\u0142osem pa\u0144stw cz\u0142onkowskich popar\u0142a nowe przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 ograniczy\u0107 emisj\u0119 metanu w sektorze energetycznym. Dla Polski ta kwestia by\u0142a szczeg\u00f3lnie interesuj\u0105ca ze wzgl\u0119du na kopalnie w\u0119gla. Lobbowa\u0142a za ostatecznym kszta\u0142tem przepis\u00f3w korzystniejszym dla biznesu wydobywczego ni\u017c pierwotnie zak\u0142adany.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_przemysl_artykuly_9515593_unia_europejska_chce_ograniczyc_emisje_metanu_czy_nowe_przepisy_uderz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska chce ograniczy\u0107 emisj\u0119 metanu. Czy nowe przepisy uderz\u0105 w polski w\u0119giel?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:33:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_XeOktkuTURBXy9iODY5ODFlMC04N2I4LTQ1OTUtYmVlZS1jMmM1NTMzMjg2ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />27 maja w Sejmie mia\u0142a miejsce konferencja &quot;\u015awi\u0119to samorz\u0105du terytorialnego&quot; pod patronatem wicemarsza\u0142ek Moniki Wielichowskiej. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci byli samorz\u0105dowcy, parlamentarzy\u015bci, marsza\u0142ek Senatu, a tak\u017ce ministrowie \u2013 szef MSWiA Tomasz Siemoniak i minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski oraz wiceszefowa MEN Katarzyna Lubnauer i wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny. Ten ostatni wyjawi\u0142, jaka jest prawdopodobna kwota zad\u0142u\u017cenia polskich szpitali.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_aktualnosci_artykuly_9515585_polskie_szpitale_z_miliardami_dlugow_dane_ministerstwa_zdrowia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie szpitale z miliardami d\u0142ug\u00f3w. Dane Ministerstwa Zdrowia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:33:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XeOktkuTURBXy9iODY5ODFlMC04N2I4LTQ1OTUtYmVlZS1jMmM1NTMzMjg2ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />27 maja w Sejmie mia\u0142a miejsce konferencja &quot;\u015awi\u0119to samorz\u0105du terytorialnego&quot; pod patronatem wicemarsza\u0142ek Moniki Wielichowskiej. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci byli samorz\u0105dowcy, parlamentarzy\u015bci, marsza\u0142ek Senatu, a tak\u017ce ministrowie \u2013 szef MSWiA Tomasz Siemoniak i minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski oraz wiceszefowa MEN Katarzyna Lubnauer i wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny. Ten ostatni wyjawi\u0142, jaka jest prawdopodobna kwota zad\u0142u\u017cenia polskich szpitali.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9515585,polskie-szpitale-z-miliardami-dlugow-dane-ministerstwa-zdrowia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie szpitale z miliardami d\u0142ug\u00f3w. Dane Ministerstwa Zdrowia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:19:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_bTQktkuTURBXy9mY2JkODM3YS1mYjY4LTQxODgtOGZmMi1lZTBkNGMyODlhNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek odtworzenie w \u0141odzi zlikwidowanej w 2002 r. Wojskowej Akademii Medycznej. Projekt ustawy w tej sprawie ma wkr\u00f3tce trafi\u0107 do Sejmu. Szef MON ma nadziej\u0119, \u017ce uczelnia jeszcze w tym roku b\u0119dzie mog\u0142a rozpocz\u0105\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_bezpieczenstwo_artykuly_9515572_powrot_wojskowej_akademii_medycznej_zostala_zlikwidowana_w_2002_roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t Wojskowej Akademii Medycznej? Zosta\u0142a zlikwidowana w 2002 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:19:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bTQktkuTURBXy9mY2JkODM3YS1mYjY4LTQxODgtOGZmMi1lZTBkNGMyODlhNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek odtworzenie w \u0141odzi zlikwidowanej w 2002 r. Wojskowej Akademii Medycznej. Projekt ustawy w tej sprawie ma wkr\u00f3tce trafi\u0107 do Sejmu. Szef MON ma nadziej\u0119, \u017ce uczelnia jeszcze w tym roku b\u0119dzie mog\u0142a rozpocz\u0105\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515572,powrot-wojskowej-akademii-medycznej-zostala-zlikwidowana-w-2002-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t Wojskowej Akademii Medycznej? Zosta\u0142a zlikwidowana w 2002 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:19:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_vp4ktkuTURBXy9jZTBhNmExOS03YWFlLTQzNWQtYjJiOS00MjllMGI1ODdmODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rafa\u0142 Hirsch, g\u0142\u00f3wny komentator ekonomiczny Forsal.pl, zosta\u0142 nominowany w konkursie \u201eHerosi Rynku Kapita\u0142owego\u201d w kategorii Dziennikarz ekonomiczny.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__artykuly_9515573_rafal_hirsch_nominowany_w_konkursie_herosi_rynku_kapitalowego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Hirsch nominowany w konkursie \u201eHerosi Rynku Kapita\u0142owego\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:19:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vp4ktkuTURBXy9jZTBhNmExOS03YWFlLTQzNWQtYjJiOS00MjllMGI1ODdmODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rafa\u0142 Hirsch, g\u0142\u00f3wny komentator ekonomiczny Forsal.pl, zosta\u0142 nominowany w konkursie \u201eHerosi Rynku Kapita\u0142owego\u201d w kategorii Dziennikarz ekonomiczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9515573,rafal-hirsch-nominowany-w-konkursie-herosi-rynku-kapitalowego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Hirsch nominowany w konkursie \u201eHerosi Rynku Kapita\u0142owego\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:14:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R8gktkuTURBXy9jZjlmMTM4OS0xZjc2LTRmNWMtOTM2Yi1hZmE3ZDM5ZTk0MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cele w Gelend\u017cyku na terytorium Krasnodaru, niedaleko pa\u0142acu prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9515570,ukraina-atakuje-obiekty-w-poblizu-palacu-putina.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina atakuje obiekty w pobli\u017cu pa\u0142acu Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T13:14:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_R8gktkuTURBXy9jZjlmMTM4OS0xZjc2LTRmNWMtOTM2Yi1hZmE3ZDM5ZTk0MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cele w Gelend\u017cyku na terytorium Krasnodaru, niedaleko pa\u0142acu prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_rosja_artykuly_9515570_ukraina_atakuje_obiekty_w_poblizu_palacu_putina.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina atakuje obiekty w pobli\u017cu pa\u0142acu Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:24:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_dfSktkuTURBXy9hNjBkMzdjYi1lODYwLTQ4YTQtYmMxNS0xOTJiYjk3MmQ4YTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Siemoniak, szef MSWiA i koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych, przekaza\u0142 mediom, \u017ce dla Donalda Tuska komisja ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich jest obecnie spraw\u0105 priorytetow\u0105. Zapewni\u0142, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilkudziesi\u0119ciu godzin zaprezentuje szefowi rz\u0105du pe\u0142ny sk\u0142ad tej komisji.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_polityka_artykuly_9515532_kiedy_poznamy_sklad_komisji_ds_wplywow_rosyjskich_siemoniak_kwestia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy poznamy sk\u0142ad komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich? Siemoniak: Kwestia kilkudziesi\u0119ciu godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:24:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dfSktkuTURBXy9hNjBkMzdjYi1lODYwLTQ4YTQtYmMxNS0xOTJiYjk3MmQ4YTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Siemoniak, szef MSWiA i koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych, przekaza\u0142 mediom, \u017ce dla Donalda Tuska komisja ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich jest obecnie spraw\u0105 priorytetow\u0105. Zapewni\u0142, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilkudziesi\u0119ciu godzin zaprezentuje szefowi rz\u0105du pe\u0142ny sk\u0142ad tej komisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9515532,kiedy-poznamy-sklad-komisji-ds-wplywow-rosyjskich-siemoniak-kwestia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy poznamy sk\u0142ad komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich? Siemoniak: Kwestia kilkudziesi\u0119ciu godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:23:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cLvktkuTURBXy9kN2I3ZmU0NC03NzVjLTRjZWQtOWExYi00MjVkODBiMjJmOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zarz\u0105d PKP Cargo zdecydowa\u0142 o uruchomieniu programu kierowania maksymalnie do 30 proc. pracownik\u00f3w na tzw. nie\u015bwiadczenie pracy, na 12 miesi\u0119cy - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek firma. Nie\u015bwiadczenie pracy ma dotyczy\u0107 wszystkich grup zawodowych, w tym kierownictwa poszczeg\u00f3lnych zak\u0142ad\u00f3w - dodano.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9515530,do-30-proc-pracownikow-pkp-cargo-pkp-cargo-przez-rok-bedzie-na-tzw-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do 30 proc. pracownik\u00f3w PKP Cargo PKP Cargo przez rok b\u0119dzie na tzw. nie\u015bwiadczeniu pracy. Co to dla nich oznacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:23:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_cLvktkuTURBXy9kN2I3ZmU0NC03NzVjLTRjZWQtOWExYi00MjVkODBiMjJmOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zarz\u0105d PKP Cargo zdecydowa\u0142 o uruchomieniu programu kierowania maksymalnie do 30 proc. pracownik\u00f3w na tzw. nie\u015bwiadczenie pracy, na 12 miesi\u0119cy - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek firma. Nie\u015bwiadczenie pracy ma dotyczy\u0107 wszystkich grup zawodowych, w tym kierownictwa poszczeg\u00f3lnych zak\u0142ad\u00f3w - dodano.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__transport_kolej_artykuly_9515530_pkp_cargo_ogranicza_koszty_pracownicy_na_nieswiadczeniu_pracy_co_t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo ogranicza koszty. Pracownicy na \"nie\u015bwiadczeniu pracy\". Co to dla nich oznacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:23:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cLvktkuTURBXy9kN2I3ZmU0NC03NzVjLTRjZWQtOWExYi00MjVkODBiMjJmOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zarz\u0105d PKP Cargo zdecydowa\u0142 o uruchomieniu programu kierowania maksymalnie do 30 proc. pracownik\u00f3w na tzw. nie\u015bwiadczenie pracy, na 12 miesi\u0119cy - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek firma. Nie\u015bwiadczenie pracy ma dotyczy\u0107 wszystkich grup zawodowych, w tym kierownictwa poszczeg\u00f3lnych zak\u0142ad\u00f3w - dodano.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9515530,pkp-cargo-ogranicza-koszty-pracownicy-na-nieswiadczeniu-pracy-co-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo ogranicza koszty. Pracownicy na \"nie\u015bwiadczeniu pracy\". Co to dla nich oznacza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:13:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PPMktkuTURBXy9kMzczNmM0NS04NTA3LTQ5YTEtYTFiYi0zNDI1YTFhNTk1NmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na obecnym etapie rozmowy o ewentualnym wys\u0142aniu \u017co\u0142nierzy kraj\u00f3w zachodnich na front ukrai\u0144ski s\u0105 &quot;na poziomie spekulacji&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Finlandii Alexander Stubb, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Estonii. Finlandia nie zmieni\u0142a stanowiska w tej sprawie - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515526,czy-zachodni-zolnierze-pojada-na-front-w-ukrainie-prezydent-finlandii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zachodni \u017co\u0142nierze pojad\u0105 na front w Ukrainie? Prezydent Finlandii studzi oczekiwania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:13:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_PPMktkuTURBXy9kMzczNmM0NS04NTA3LTQ5YTEtYTFiYi0zNDI1YTFhNTk1NmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na obecnym etapie rozmowy o ewentualnym wys\u0142aniu \u017co\u0142nierzy kraj\u00f3w zachodnich na front ukrai\u0144ski s\u0105 &quot;na poziomie spekulacji&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Finlandii Alexander Stubb, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Estonii. Finlandia nie zmieni\u0142a stanowiska w tej sprawie - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515526_czy_zachodni_zolnierze_pojada_na_front_w_ukrainie_prezydent_finlandii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zachodni \u017co\u0142nierze pojad\u0105 na front w Ukrainie? Prezydent Finlandii studzi oczekiwania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:43:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QpFktkuTURBXy8xNDcyNjk2Ni00OTkxLTRlZDQtYWU1MS1hM2IwMTg5ZjQwM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oficer niemieckiej armii by\u0142 wyj\u0105tkowo ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy z rosyjskim wywiadem. Kapitana s\u0142u\u017c\u0105cy w g\u0142\u00f3wnym wydziale informatyczno-logistycznym Bundeswehry, przekazywa\u0142 GRU wra\u017cliwe informacje dotycz\u0105ce sprz\u0119tu, jakim dysponowa\u0142a Bundeswehra.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515505,afera-szpiegowska-w-niemczech-byly-oficer-bundeswehry-okazal-sie-byc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera szpiegowska w Niemczech. By\u0142y oficer Bundeswehry okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 rosyjskim szpiegiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:43:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_QpFktkuTURBXy8xNDcyNjk2Ni00OTkxLTRlZDQtYWU1MS1hM2IwMTg5ZjQwM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oficer niemieckiej armii by\u0142 wyj\u0105tkowo ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy z rosyjskim wywiadem. Kapitana s\u0142u\u017c\u0105cy w g\u0142\u00f3wnym wydziale informatyczno-logistycznym Bundeswehry, przekazywa\u0142 GRU wra\u017cliwe informacje dotycz\u0105ce sprz\u0119tu, jakim dysponowa\u0142a Bundeswehra.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515505_afera_szpiegowska_w_niemczech_byly_oficer_bundeswehry_okazal_sie_rosy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera szpiegowska w Niemczech. By\u0142y oficer Bundeswehry okaza\u0142 si\u0119 rosyjskim szpiegiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:43:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QpFktkuTURBXy8xNDcyNjk2Ni00OTkxLTRlZDQtYWU1MS1hM2IwMTg5ZjQwM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oficer niemieckiej armii by\u0142 wyj\u0105tkowo ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy z rosyjskim wywiadem. Kapitana s\u0142u\u017c\u0105cy w g\u0142\u00f3wnym wydziale informatyczno-logistycznym Bundeswehry, przekazywa\u0142 GRU wra\u017cliwe informacje dotycz\u0105ce sprz\u0119tu, jakim dysponowa\u0142a Bundeswehra.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515505,afera-szpiegowska-w-niemczech-byly-oficer-bundeswehry-okazal-sie-rosy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera szpiegowska w Niemczech. By\u0142y oficer Bundeswehry okaza\u0142 si\u0119 rosyjskim szpiegiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:24:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rPQktkuTURBXy84NGJmYWU2Ni0wOTlhLTRhMDEtOGUwZC0zZTg3YjI4YmZlOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada Unii Europejskiej zaostrzy\u0142a zasady dotycz\u0105ce projektowania i produkcji towar\u00f3w, jakie mog\u0105 wej\u015b\u0107 na europejski rynek. Ekoprojektowane rzeczy maj\u0105 mie\u0107 mo\u017cliwie najni\u017cszy \u015blad w\u0119glowy, by\u0107 wielokrotnego u\u017cytku, du\u017co trwalsze, musz\u0105 da\u0107 si\u0119 naprawi\u0107, podda\u0107 renowacji i recyklingowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515480,produkcja-przemyslowa-w-obiegu-zamknietym-rzeczy-maja-byc-trwalsze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja przemys\u0142owa w \"obiegu zamkni\u0119tym\". Rzeczy maj\u0105 by\u0107 trwalsze, nadawa\u0107 si\u0119 do naprawy i recyklingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:24:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_rPQktkuTURBXy84NGJmYWU2Ni0wOTlhLTRhMDEtOGUwZC0zZTg3YjI4YmZlOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada Unii Europejskiej zaostrzy\u0142a zasady dotycz\u0105ce projektowania i produkcji towar\u00f3w, jakie mog\u0105 wej\u015b\u0107 na europejski rynek. Ekoprojektowane rzeczy maj\u0105 mie\u0107 mo\u017cliwie najni\u017cszy \u015blad w\u0119glowy, by\u0107 wielokrotnego u\u017cytku, du\u017co trwalsze, musz\u0105 da\u0107 si\u0119 naprawi\u0107, podda\u0107 renowacji i recyklingowi.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515480_produkcja_przemyslowa_w_obiegu_zamknietym_rzeczy_maja_byc_trwalsze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja przemys\u0142owa w \"obiegu zamkni\u0119tym\". Rzeczy maj\u0105 by\u0107 trwalsze, nadawa\u0107 si\u0119 do naprawy i recyklingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:16:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_H6MktkuTURBXy81ZWExMjIzZS1jM2NlLTQ5YTctYWNjMy1kOTQ5NjQzNzFiZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francja i Niemcy w tym tygodniu zamierzaj\u0105 przedstawi\u0107 plany bli\u017cszej wsp\u00f3\u0142pracy na rzecz wzmocnienia europejskiej obrony powietrznej. To odpowied\u017a na presj\u0119 wywieran\u0105 na Europejczyk\u00f3w ze strony USA, aby Europa bardziej zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 we w\u0142asne bezpiecze\u0144stwo.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515450_powstanie_europejski_system_obrony_powietrznej_francja_i_niemcy_przed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie europejski system obrony powietrznej? Francja i Niemcy przedstawi\u0105 plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:16:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H6MktkuTURBXy81ZWExMjIzZS1jM2NlLTQ5YTctYWNjMy1kOTQ5NjQzNzFiZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Francja i Niemcy w tym tygodniu zamierzaj\u0105 przedstawi\u0107 plany bli\u017cszej wsp\u00f3\u0142pracy na rzecz wzmocnienia europejskiej obrony powietrznej. To odpowied\u017a na presj\u0119 wywieran\u0105 na Europejczyk\u00f3w ze strony USA, aby Europa bardziej zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 we w\u0142asne bezpiecze\u0144stwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515450,powstanie-europejski-system-obrony-powietrznej-francja-i-niemcy-przed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie europejski system obrony powietrznej? Francja i Niemcy przedstawi\u0105 plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:59:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vZyktkuTURBXy84ODhmMjZiZi1hY2M3LTRjMGYtODZkOS1mMmU2YjhjNGY0NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Protestuj\u0105cy w zesz\u0142ym tygodniu w Sejmie rolnicy z ZR&quot;ORKA&quot; spotkali si\u0119 z prezydentem Dud\u0105 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Szef KPRP Wojciech Kolarski poinformowa\u0142, \u017ce jeden z przedstawicieli protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w decyzj\u0105 prezydenta do\u0142\u0105czy\u0142 do Rady ds. rolnictwa, dzia\u0142aj\u0105cej w ramach Narodowej Rady Rozwoju. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce szersza reprezentacja protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w spotka si\u0119 z cz\u0142onkami tej Rady.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9515452,spotkanie-prezydenta-dudy-z-rolnikami-ze-zr-orka-protestujacy-rozgo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie prezydenta Dudy z rolnikami ze ZR \"ORKA\". Protestuj\u0105cy rozgoryczeni postaw\u0105 Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:59:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_vZyktkuTURBXy84ODhmMjZiZi1hY2M3LTRjMGYtODZkOS1mMmU2YjhjNGY0NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Protestuj\u0105cy w zesz\u0142ym tygodniu w Sejmie rolnicy z ZR&quot;ORKA&quot; spotkali si\u0119 z prezydentem Dud\u0105 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Szef KPRP Wojciech Kolarski poinformowa\u0142, \u017ce jeden z przedstawicieli protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w decyzj\u0105 prezydenta do\u0142\u0105czy\u0142 do Rady ds. rolnictwa, dzia\u0142aj\u0105cej w ramach Narodowej Rady Rozwoju. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce szersza reprezentacja protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w spotka si\u0119 z cz\u0142onkami tej Rady.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_rolnictwo_artykuly_9515452_spotkanie_prezydenta_dudy_z_rolnikami_ze_zr_orka_protestujacy_rozgo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie prezydenta Dudy z rolnikami ze ZR \"ORKA\". Protestuj\u0105cy rozgoryczeni postaw\u0105 Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:34:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_OzqktkuTURBXy84YzBmMDJkZS1jNmMyLTRjNjktYWNkZS05ZTg0ZTU1NWM1ZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stan wyj\u0105tkowy w Nowej Kaledonii, wprowadzony po fali zamieszek nie zostanie przed\u0142u\u017cony i zako\u0144czy si\u0119 wieczorem w poniedzia\u0142ek (rano we wtorek czasu lokalnego) - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Pa\u0142ac Elizejski. Decyzja o zako\u0144czeniu stanu wyj\u0105tkowego ma u\u0142atwi\u0107 dialog polityczny.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_bezpieczenstwo_artykuly_9515428_sytuacja_w_nowej_kaledonii_wraca_do_normy_stan_wyjatkowy_nie_bedzie_p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja w Nowej Kaledonii wraca do normy. Stan wyj\u0105tkowy nie b\u0119dzie przed\u0142u\u017cony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:34:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OzqktkuTURBXy84YzBmMDJkZS1jNmMyLTRjNjktYWNkZS05ZTg0ZTU1NWM1ZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stan wyj\u0105tkowy w Nowej Kaledonii, wprowadzony po fali zamieszek nie zostanie przed\u0142u\u017cony i zako\u0144czy si\u0119 wieczorem w poniedzia\u0142ek (rano we wtorek czasu lokalnego) - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Pa\u0142ac Elizejski. Decyzja o zako\u0144czeniu stanu wyj\u0105tkowego ma u\u0142atwi\u0107 dialog polityczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9515428,sytuacja-w-nowej-kaledonii-wraca-do-normy-stan-wyjatkowy-nie-bedzie-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja w Nowej Kaledonii wraca do normy. Stan wyj\u0105tkowy nie b\u0119dzie przed\u0142u\u017cony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:23:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qRYktkuTURBXy8zMjJjZWU4My1lYjgzLTQwYWItYjY0Mi02MmE1OTY3M2MzOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9515423,ulatwienia-w-inwestycjach-w-zeroemisyjny-przemysl-rozporzadzenie-przy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U\u0142atwienia w inwestycjach w zeroemisyjny przemys\u0142. Rozporz\u0105dzenie przyj\u0119te przez Rad\u0119 UE czeka na podpis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:23:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_qRYktkuTURBXy8zMjJjZWU4My1lYjgzLTQwYWItYjY0Mi02MmE1OTY3M2MzOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_ekologia_artykuly_9515423_ulatwienia_w_inwestycjach_w_zeroemisyjny_przemysl_rozporzadzenie_przy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U\u0142atwienia w inwestycjach w zeroemisyjny przemys\u0142. Rozporz\u0105dzenie przyj\u0119te przez Rad\u0119 UE czeka na podpis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:56:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_KZGktkuTURBXy9iYzJmZDliMS1iMGQ1LTQ2NzktODY0Zi05OTRlNThmYjBlMDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory do europrlamentu, a w ich tle toczy si\u0119 walka o drug\u0105 kadencj\u0119 dla von der Leyen. Europejscy socjaldemokraci stanowczo odmawiaj\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z prawic\u0105. von der Leyeyn musi zdecydowa\u0107 mog\u0105 nie poprze\u0107 przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen na drug\u0105 kadencj\u0119, je\u015bli zdecyduje si\u0119 ona na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z prawic\u0105 - pisze w poniedzia\u0142ek portal Politico. Przed tak\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0105 przestrzega\u0142 polityczk\u0119 m.in. kanclerz Niemiec Olaf Scholz.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_unia_europejska_artykuly_9515397_kto_poprze_von_der_leyen_w_nadchodzacych_wyborach_na_szefa_ke_bledna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto poprze von der Leyen w nadchodz\u0105cych wyborach na szefa KE? B\u0142\u0119dna decyzja b\u0119dzie oznacza\u0107 utrat\u0119 stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:56:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZGktkuTURBXy9iYzJmZDliMS1iMGQ1LTQ2NzktODY0Zi05OTRlNThmYjBlMDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory do europrlamentu, a w ich tle toczy si\u0119 walka o drug\u0105 kadencj\u0119 dla von der Leyen. Europejscy socjaldemokraci stanowczo odmawiaj\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z prawic\u0105. von der Leyeyn musi zdecydowa\u0107 mog\u0105 nie poprze\u0107 przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen na drug\u0105 kadencj\u0119, je\u015bli zdecyduje si\u0119 ona na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z prawic\u0105 - pisze w poniedzia\u0142ek portal Politico. Przed tak\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0105 przestrzega\u0142 polityczk\u0119 m.in. kanclerz Niemiec Olaf Scholz.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515397,kto-poprze-von-der-leyen-w-nadchodzacych-wyborach-na-szefa-ke-bledna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto poprze von der Leyen w nadchodz\u0105cych wyborach na szefa KE? B\u0142\u0119dna decyzja b\u0119dzie oznacza\u0107 utrat\u0119 stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:22:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aIBktkuTURBXy9lMjI0N2QwZi1lMmVhLTQxYmEtYmQ2NS1mNDA3ODgwNDQ4MjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie b\u0119d\u0119 ma\u0142p\u0105 w cyrku Micha\u0142a Szczerby; nie zrobicie na mnie kampanii, kt\u00f3ra i tak w wydaniu KO jest beznadziejna - napisa\u0142 b. szef Orlenu Daniel Obajtek. Ciesz\u0119, \u017ce Daniel Obajtek potwierdzi\u0142 wiedz\u0119 o wezwaniu przed Komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej - odpowiedzia\u0142 mu Szczerba (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9515373,gdzie-jest-daniel-obajtek-przed-komisja-sledcza-planuje-stanac-juz-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest Daniel Obajtek? Przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 planuje stan\u0105\u0107 \"ju\u017c po wyborach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:22:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_aIBktkuTURBXy9lMjI0N2QwZi1lMmVhLTQxYmEtYmQ2NS1mNDA3ODgwNDQ4MjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie b\u0119d\u0119 ma\u0142p\u0105 w cyrku Micha\u0142a Szczerby; nie zrobicie na mnie kampanii, kt\u00f3ra i tak w wydaniu KO jest beznadziejna - napisa\u0142 b. szef Orlenu Daniel Obajtek. Ciesz\u0119, \u017ce Daniel Obajtek potwierdzi\u0142 wiedz\u0119 o wezwaniu przed Komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej - odpowiedzia\u0142 mu Szczerba (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_polityka_artykuly_9515373_gdzie_jest_daniel_obajtek_przed_komisja_sledcza_planuje_stanac_juz_p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest Daniel Obajtek? Przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 planuje stan\u0105\u0107 \"ju\u017c po wyborach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:58:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_51_ktkuTURBXy9kNzBiY2UzMi1kYzQ1LTQzNjItYjhjZC0wMjU4M2Q0MTFhNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska Izba Handlu (PIH) apeluje o odrzucenie projektu nowelizacji ustawy o ograniczeniu handlu w niedziele i \u015bwi\u0119ta oraz w niekt\u00f3re inne dni oraz ustawy - Kodeks pracy, kt\u00f3ra zak\u0142ada wprowadzenie dw\u00f3ch niedziel handlowych w miesi\u0105cu. W ocenie PIH, w obecnej sytuacji mikroprzedsi\u0119biorcy mog\u0105 wyr\u00f3wnywa\u0107 swoje szanse w konkurencji z sieciami wielkopowierzchniowymi, a zmiana tego stanu b\u0119dzie skutkowa\u0107 negatywnymi konsekwencjami dla ca\u0142ego rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_handel_artykuly_9515352_przywrocenie_dwoch_niedziel_handlowych_w_miesiacu_handlowcy_sa_przeci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przywr\u00f3cenie dw\u00f3ch niedziel handlowych w miesi\u0105cu. Handlowcy s\u0105 przeciw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:58:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/51-ktkuTURBXy9kNzBiY2UzMi1kYzQ1LTQzNjItYjhjZC0wMjU4M2Q0MTFhNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska Izba Handlu (PIH) apeluje o odrzucenie projektu nowelizacji ustawy o ograniczeniu handlu w niedziele i \u015bwi\u0119ta oraz w niekt\u00f3re inne dni oraz ustawy - Kodeks pracy, kt\u00f3ra zak\u0142ada wprowadzenie dw\u00f3ch niedziel handlowych w miesi\u0105cu. W ocenie PIH, w obecnej sytuacji mikroprzedsi\u0119biorcy mog\u0105 wyr\u00f3wnywa\u0107 swoje szanse w konkurencji z sieciami wielkopowierzchniowymi, a zmiana tego stanu b\u0119dzie skutkowa\u0107 negatywnymi konsekwencjami dla ca\u0142ego rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9515352,przywrocenie-dwoch-niedziel-handlowych-w-miesiacu-handlowcy-sa-przeci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przywr\u00f3cenie dw\u00f3ch niedziel handlowych w miesi\u0105cu. Handlowcy s\u0105 przeciw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:33:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1__uTktkuTURBXy9kNzJkYWQxYi1hNjI2LTQ2ZGMtYTZjNC0yZTlhNmRjZGUzNWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce &quot;Tarcza Wsch\u00f3d&quot; jest planem wieloletnim na lata 2024-2028. Wskaza\u0142, \u017ce program ma by\u0107 dzia\u0142aniem o charakterze militarnym i ma uzupe\u0142nia\u0107 wzmocnienie zapory na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_bezpieczenstwo_artykuly_9515339_kiedy_powstanie_i_ile_bedzie_kosztowac_tarcza_wschod_znamy_szczegol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy powstanie i ile b\u0119dzie kosztowa\u0107 \"Tarcza Wsch\u00f3d\"? Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:33:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_uTktkuTURBXy9kNzJkYWQxYi1hNjI2LTQ2ZGMtYTZjNC0yZTlhNmRjZGUzNWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceszef MON Cezary Tomczyk powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce koszt budowy &quot;Tarczy Wsch\u00f3d&quot; wyniesie 10 mld z\u0142, inwestycja ma by\u0107 wsp\u00f3\u0142finansowana ze \u015brodk\u00f3w UE i zako\u0144czy\u0107 si\u0119 do 2028 roku. Tomczyk doda\u0142, \u017ce zabezpieczone ma by\u0107 700 kilometr\u00f3w granicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515339,kiedy-powstanie-i-ile-bedzie-kosztowac-tarcza-wschod-znamy-szczegol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy powstanie i ile b\u0119dzie kosztowa\u0107 \"Tarcza Wsch\u00f3d\"? Znamy szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:22:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u_XktkuTURBXy84NWIyZDg5Zi0zMjk3LTRmYzAtYWFlNS1lNTZjOWEyNTE5N2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po\u0142udniowokorea\u0144skie wojsko przeprowadzi\u0142o w poniedzia\u0142ek \u0107wiczenia lotnicze w pobli\u017cu granicy z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 w odpowiedzi na zapowiedziane przez re\u017cim w Pjongjangu wystrzelenie satelity szpiegowskiego. Eksperci twierdz\u0105, \u017ce satelity szpiegowskie mog\u0142yby poprawi\u0107 mo\u017cliwo\u015bci Pjongjangu w zakresie gromadzenia danych wywiadowczych, szczeg\u00f3lnie na temat Korei Po\u0142udniowej i dostarcza\u0107 kluczowych danych w ka\u017cdym konflikcie zbrojnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9515329,napiecie-na-polwyspie-koreanskim-rosnie-pjongjang-chce-wyslac-satelit.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napi\u0119cie na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim ro\u015bnie. Pjongjang chce wys\u0142a\u0107 satelit\u0119 szpiegowskiego. Seul odpowiada \u0107wiczeniami armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:12:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jIUktkuTURBXy8wOTkxZDhkNS1jMzI4LTQ3OWUtOTgxOC00NDQzNDAyYTBiODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stopa bezrobocia w kwietniu 2024 r. wynios\u0142a 5,1 proc. wobec 5,3 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9515320,ile-wynosi-bezrobocie-w-polsce-gus-podal-najnowsze-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wynosi bezrobocie w Polsce? GUS poda\u0142 najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:12:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_jIUktkuTURBXy8wOTkxZDhkNS1jMzI4LTQ3OWUtOTgxOC00NDQzNDAyYTBiODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stopa bezrobocia w kwietniu 2024 r. wynios\u0142a 5,1 proc. wobec 5,3 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__gospodarka_bezrobocie_artykuly_9515320_ile_wynosi_bezrobocie_w_polsce_gus_podal_najnowsze_dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wynosi bezrobocie w Polsce? GUS poda\u0142 najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:24:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/shWktkuTURBXy82NjViNTk4ZC1hNGRlLTQyNGEtODc2MS1hMDk1ZDI2YjkxMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Duda o godz. 11.00 przyjmie w Pa\u0142acu Prezydenckim rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy wcze\u015bniej protestowali w Sejmie, poinformowa\u0142 Minister w KPRP Wojciech Kolarski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9515270,protestujacy-rolnicy-spotkaja-sie-dzis-z-prezydentem-duda-rozmowe-zap.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protestuj\u0105cy rolnicy spotkaj\u0105 si\u0119 dzi\u015b z prezydentem Dud\u0105. Rozmow\u0119 zaplanowano na godz 11.00", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:07:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/91VktkuTURBXy85OTllNTYwYS0xNjdjLTQyZmUtYTcyYy01ZjY1ODI3OGFjNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od transformacji energetycznej Polska gospodarka nie ucieknie. Zamiast planu jak uniezale\u017cni\u0107 si\u0119 od importu surowc\u00f3w energetycznych, co roku tracimy GWh bezemisyjnej energii z OZE, zwracaj\u0105 uwag\u0119 autorzy raportu Forum Energii pt. &quot;Transformacja energetyczna w Polsce&quot;. Czy Krajowy Plan na rzecz Energii i Klimatu tworzony przez MKi\u015a po\u0142\u0105czy wszystkie elementy energetycznej uk\u0142adanki i zapewni polskiej gospodarce odpowiednie wsparcie?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9515232,zagrozenie-blackoutem-rosnie-polska-bez-pomyslu-na-transformacje-ener.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie blackoutem ro\u015bnie. Polska bez pomys\u0142u na transformacj\u0119 energetyczn\u0105  [RAPORT]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:07:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_91VktkuTURBXy85OTllNTYwYS0xNjdjLTQyZmUtYTcyYy01ZjY1ODI3OGFjNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od transformacji energetycznej Polska gospodarka nie ucieknie. Zamiast planu jak uniezale\u017cni\u0107 si\u0119 od importu surowc\u00f3w energetycznych, co roku tracimy GWh bezemisyjnej energii z OZE, zwracaj\u0105 uwag\u0119 autorzy raportu Forum Energii pt. &quot;Transformacja energetyczna w Polsce&quot;. Czy Krajowy Plan na rzecz Energii i Klimatu tworzony przez MKi\u015a po\u0142\u0105czy wszystkie elementy energetycznej uk\u0142adanki i zapewni polskiej gospodarce odpowiednie wsparcie?", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__biznes_energetyka_artykuly_9515232_zagrozenie_blackoutem_rosnie_polska_bez_pomyslu_na_transformacje_ener.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie blackoutem ro\u015bnie. Polska bez pomys\u0142u na transformacj\u0119 energetyczn\u0105  [RAPORT]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:58:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lRbktkuTURBXy8wZWY4MWEzNy0zMWI0LTQ5YjYtODFiMC1lYmFhZTM3MTZkY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem 49 proc. badanych Polska w og\u00f3le nie powinna przyjmowa\u0107 euro - wynika z sonda\u017cu CBOS dla Polskiej Agencji Prasowej. Wed\u0142ug 13 proc. ankietowanych Polska powinna przyj\u0105\u0107 euro w ci\u0105gu kolejnych 3 lat, w ocenie 22 proc. - w ci\u0105gu kolejnych 10 lat, a wed\u0142ug 10 proc. - jeszcze p\u00f3\u017aniej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9515210,kiedy-polska-powinna-przyjac-euro-polacy-zabrali-glos-sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy Polska powinna przyj\u0105\u0107 euro? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:58:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_lRbktkuTURBXy8wZWY4MWEzNy0zMWI0LTQ5YjYtODFiMC1lYmFhZTM3MTZkY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem 49 proc. badanych Polska w og\u00f3le nie powinna przyjmowa\u0107 euro - wynika z sonda\u017cu CBOS dla Polskiej Agencji Prasowej. Wed\u0142ug 13 proc. ankietowanych Polska powinna przyj\u0105\u0107 euro w ci\u0105gu kolejnych 3 lat, w ocenie 22 proc. - w ci\u0105gu kolejnych 10 lat, a wed\u0142ug 10 proc. - jeszcze p\u00f3\u017aniej.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__finanse_waluty_artykuly_9515210_kiedy_polska_powinna_przyjac_euro_polacy_zabrali_glos_sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy Polska powinna przyj\u0105\u0107 euro? Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:50:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_xklktkuTURBXy83MzU2MDAyZi01ZmZhLTQxZjktYmRkOS1mNWM2YTk4MmM0NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poprzednia w\u0142adza ba\u0142a si\u0119 afery pods\u0142uchowej jak diabe\u0142 \u015bwi\u0119conej wody. I s\u0142usznie \u2013 tak szef sejmowej komisji s\u0142u\u017cb specjalnych Marek Biernacki komentuje umorzenie \u015bledztwa w sprawie sprzeda\u017cy nagra\u0144 rosyjskim agentom - podaje Newsweek.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__kraj_polityka_artykuly_9515203_ludzie_ziobry_umorzyli_sprawe_sprzedazy_nagran_rosyjskim_sluzbom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzie Ziobry umorzyli spraw\u0119 sprzeda\u017cy nagra\u0144 rosyjskim s\u0142u\u017cbom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:50:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xklktkuTURBXy83MzU2MDAyZi01ZmZhLTQxZjktYmRkOS1mNWM2YTk4MmM0NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poprzednia w\u0142adza ba\u0142a si\u0119 afery pods\u0142uchowej jak diabe\u0142 \u015bwi\u0119conej wody. I s\u0142usznie \u2013 tak szef sejmowej komisji s\u0142u\u017cb specjalnych Marek Biernacki komentuje umorzenie \u015bledztwa w sprawie sprzeda\u017cy nagra\u0144 rosyjskim agentom - podaje Newsweek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9515203,ludzie-ziobry-umorzyli-sprawe-sprzedazy-nagran-rosyjskim-sluzbom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzie Ziobry umorzyli spraw\u0119 sprzeda\u017cy nagra\u0144 rosyjskim s\u0142u\u017cbom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:46:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"/1716855014772/0/ocdn_eu__pulscms_transforms_1_VtKktkuTURBXy81MDZmMzIzZi0zZWIxLTQ3NWYtYjViOC1mZDQ2YmRiYjEzNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent Litwy Gitanas Nauseda zwyci\u0119\u017cy\u0142 w niedziel\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Wst\u0119pne wyniki G\u0142\u00f3wnej Komisji Wyborczej pokazuj\u0105, \u017ce zdoby\u0142 on oko\u0142o 80 proc. g\u0142os\u00f3w, a jego rywalka, premier Ingrida Szimonyte - oko\u0142o 20 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https:///1716855014772/4/forsal_pl__swiat_artykuly_9515197_gitanas_nauseda_wygral_wybory_na_litwie_wielki_mandat_zaufania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gitanas Nauseda wygra\u0142 wybory na Litwie. \"Wielki mandat zaufania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:46:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VtKktkuTURBXy81MDZmMzIzZi0zZWIxLTQ3NWYtYjViOC1mZDQ2YmRiYjEzNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent Litwy Gitanas Nauseda zwyci\u0119\u017cy\u0142 w niedziel\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Wst\u0119pne wyniki G\u0142\u00f3wnej Komisji Wyborczej pokazuj\u0105, \u017ce zdoby\u0142 on oko\u0142o 80 proc. g\u0142os\u00f3w, a jego rywalka, premier Ingrida Szimonyte - oko\u0142o 20 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9515197,gitanas-nauseda-wygral-wybory-na-litwie-wielki-mandat-zaufania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gitanas Nauseda wygra\u0142 wybory na Litwie. \"Wielki mandat zaufania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:23:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rLBktkuTURBXy9lMjRlMjE2YS00MzMyLTRmZjUtYTgwNS04NDA0MmM0NDNlOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ski pose\u0142 Mere\u017cko dowodzi, \u017ce Kreml wykorzysta\u0142by zamro\u017cenie wojny, by si\u0119 przegrupowa\u0107 i uderzy\u0107 ponownie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9515084,wojna-w-ukrainie-jakiego-rozejmu-chce-putin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Jakiego rozejmu chce Putin?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:18:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nk6ktkuTURBXy8zODQyMzE2ZC0xMGE0LTQyNzEtYTc2OC01MDA0MzY2ODFiYmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na unijnej gie\u0142dzie nazwisk do obsady najwa\u017cniejszych stanowisk kandydaci naszego regionu maj\u0105 du\u017ce szanse. Partyjne podzia\u0142y i krajowe preferencje znacznie jednak komplikuj\u0105 przedwyborcz\u0105 uk\u0142adank\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9515080,rusza-gra-o-stanowiska-w-ue-jakie-szanse-ma-polska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza gra o stanowiska w UE. Jakie szanse ma Polska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:11:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uyRktkuTURBXy9kZjEwNTk5MC0yMWEwLTQwOWUtOWUyYi03ZjAyN2ExNWE2NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mimo polskiego oczekiwania \u201ekreatywnego podej\u015bcia\u201d Niemiec do tematu zado\u015b\u0107uczynienia za straty wojenne porozumienia dalej nie ma.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9515044,reparacje-moglyby-sfinansowac-tarcze-wschod-ale-wciaz-ich-nie-ma.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reparacje mog\u0142yby sfinansowa\u0107 Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d. Ale wci\u0105\u017c ich nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:59:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ezUktkuTURBXy8yZDBjNzY1ZC0xNTBkLTRkNzItOWU0YS02NmJkZDM0NTVkNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tornada i burze, jakie w weekend przesz\u0142y nad Teksas, Kentucky, Oklahoma i Arkansas zabi\u0142y co najmniej 18 os\u00f3b. Prezydent USA Joe Biden przes\u0142a\u0142 kondolencje rodzinom ofiar i podzi\u0119kowa\u0142 ratownikom - poda\u0142 portal CNN.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9515168,zmiany-klimatu-sa-coraz-dotkliwsze-tornada-i-burze-w-weekend-zabily-1.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatu s\u0105 coraz dotkliwsze. Tornada i burze w weekend zabi\u0142y 18 amerykan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:46:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GdnktkuTURBXy80NGExN2FhYy1kNmE4LTRhNjQtYmRmNC01MzIwMWNkYmI2NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe autobusy w najwi\u0119kszych miastach b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 elektryczne lub na wod\u00f3r \u2013 wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 nowelizacji ustawy o elektromobilno\u015bci. Samorz\u0105dowcy m\u00f3wi\u0105 o ogromnych kosztach i przerzucaniu na nich zielonej transformacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9514999,koszty-zielonej-transformacji-przygniota-duze-miasta-jestesmy-przera.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszty zielonej transformacji przygniot\u0105 du\u017ce miasta? \"Jeste\u015bmy przera\u017ceni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:33:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w poniedzia\u0142ek potania\u0142 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Ok. godz. 7 euro kosztowa\u0142o 4,25 z\u0142, dolar 3,92 z\u0142 a frank szwajcarski niespe\u0142na 4,29 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9515160,kursy-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-27052024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka [27.05.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:15:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vjiktktTURBXy9jOTNjZWNlNS0wMTVhLTQ0OWMtYjM1Ni1iNzZhYTkzNzE4MjUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rynek mieszkaniowy w Polsce dalej stygnie, a przynajmniej styg\u0142 w kwietniu, s\u0105 na ten temat kolejne dane. Dyskusja o p\u0142acy minimalnej jest ostatnio gor\u0105ca, ale pr\u00f3buje j\u0105 w\u0142a\u015bnie ostudzi\u0107 premier Donald Tusk. Z kolei dyskusja o obni\u017ckach st\u00f3p procentowych by\u0142a w ostatnich miesi\u0105cach raczej niemrawa, ale teraz zaczyna si\u0119 w niej dzia\u0107 coraz wi\u0119cej. Ciekawie jest te\u017c w tematach motoryzacyjnych, poniewa\u017c z jednej strony ceny paliw coraz wyra\u017aniej id\u0105 w d\u00f3\u0142, a z drugiej strony za dwa tygodnie na polskim rynku ma si\u0119 pojawi\u0107 czo\u0142owy producent aut elektrycznych z Chin wraz ze swoimi produktami. Oto poranny brief - wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o tym, co teraz dzieje si\u0119 w gospodarce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9515157,ile-wyniesie-pensja-minimalna-w-2025-roku-donald-tusk-studzi-emocje-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wyniesie pensja minimalna w 2025 roku? Donald Tusk studzi emocje [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7P0ktkuTURBXy82MzQ2MTI3Yi01NzBjLTRiZWMtYjE5Yy03MWU4ZTc5MDUzYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Samorz\u0105dny archipelag le\u017c\u0105cy na \u015brodku Morza Ba\u0142tyckiego oficjalnie nale\u017cy do Finlandii i jest kluczow\u0105 bram\u0105 morsk\u0105 na szlakach \u017ceglugowych wartych 160 miliard\u00f3w dolar\u00f3w rocznie. Czy w obliczu agresywnych dzia\u0142a\u0144 Rosji \u201epi\u0119ta achillesowa Finlandii\u201d, czyli Wyspy Alandzkie, stan\u0105 si\u0119 problemem dla Europy i NATO?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9514221,przesmyk-suwalski-gotlandia-wyspy-alandzkie-problem-dla-nato.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko przesmyk suwalski i Gotlandia. Te fi\u0144skie wyspy mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 du\u017cym problemem dla NATO [MAPA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6pbktktTURBXy8wOTlhNTQzZC04YWQ1LTRlMTgtYWEyOC0wNTlkZmMxMzQ0MjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Ka\u017cdy konflikt zbrojny, a tym bardziej pe\u0142noskalowa wojna powoduje ogromne spustoszenie w cia\u0142ach bior\u0105cych w nich udzia\u0142 \u017co\u0142nierzy. Postrza\u0142y, urazy wynikaj\u0105ce z detonacji r\u0119cznych granat\u00f3w czy od\u0142amki wielkich bomb. Lekarze w przyfrontowych szpitalach ratuj\u0105 \u017cycie walcz\u0105cym, ale nie zawsze s\u0105 w stanie uratowa\u0107 ich r\u0119ce czy nogi. Pom\u00f3c w\u00f3wczas mo\u017ce bionika wsparta sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9513779,sztuczna-inteligencja-niweluje-skutki-wojny-w-ukrainie-zdeterminowani.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja niweluje skutki wojny w Ukrainie. Zdeterminowani weterani chc\u0105 wraca\u0107 na front", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aVVktkuTURBXy85NGNkYjU1MC1iYTdjLTQxYjEtYmRmNy1kNDBlZDIyZGMwYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sp\u00f3r w sprawie transportu konnego na Morskie Oko trwa od d\u0142u\u017cszego czasu. Przedstawiciele organizacji prozwierz\u0119cych ju\u017c wielokrotnie sygnalizowali, \u017ce konie s\u0105 przeci\u0105\u017cone, nie maj\u0105 wystarczaj\u0105cego czasu na wypoczynek, a po kilku latach pracy trafiaj\u0105 na rze\u017a. Po kolejnym wypadku konia na trasie, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w czasie tegorocznej maj\u00f3wki, dyskusja sta\u0142a si\u0119 jeszcze g\u0142o\u015bniejsza. W pi\u0105tek 17 maja podczas posiedzenia okr\u0105g\u0142ego sto\u0142u podpisano porozumienie w tej sprawie. Transport konny zostaje na trasie, ale zwierz\u0119ta zostan\u0105 odci\u0105\u017cone.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9514001,transport-konny-na-morskie-oko-sa-przelomowe-zmiany.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transport konny na Morskie Oko. S\u0105 prze\u0142omowe zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zJMktkuTURBXy81YzA3ZjUwNy05OGNkLTRiZjUtYTdkMy1kMmRiZjcyYjY0MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z najnowszej edycji Europejskiego Barometru Zakwaterowania z 2024 r. wynika, \u017ce 41 proc. europejskich hotelarzy uwa\u017ca, \u017ce zmiany klimatyczne b\u0119d\u0105 mia\u0142y du\u017cy lub bardzo du\u017cy wp\u0142yw na ich dzia\u0142alno\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych 3 lat. Zobacz, w kt\u00f3rych krajach obawy hotelarzy s\u0105 najwi\u0119ksze.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9514273,zmiany-klimatu-zmiota-turystyke-hotelarze-z-tych-krajow-boja-sie-najb.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatu zmiot\u0105 turystyk\u0119? Hotelarze z tych kraj\u00f3w boj\u0105 si\u0119 najbardziej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CN4ktkuTURBXy83OWNmMDgyMi0wNGU0LTQxZmQtOThkZC1iNTZmYTQwOTkwYmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dla europejskich konsument\u00f3w zakup nowego samochodu staje si\u0119 coraz trudniejszym wyzwaniem. Zaostrzone normy emisji spalin oraz wzrastaj\u0105ce wymogi bezpiecze\u0144stwa sprawiaj\u0105, \u017ce koszt produkcji kompaktowych samochod\u00f3w ro\u015bnie, czyni\u0105c je finansowo niedost\u0119pnymi dla wielu os\u00f3b. Jak pokazuj\u0105 analizy, w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci nawet modele wcze\u015bniej przyst\u0119pne cenowo mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 luksusem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9514256,zwykle-auto-stanie-sie-luksusem-nowe-regulacje-ue-spowoduja-wzrost-ce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwyk\u0142e auto stanie si\u0119 luksusem? Nowe regulacje UE spowoduj\u0105 wzrost cen samochod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]