[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T21:47:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-w-trasie-po-europie-odwiedzi-kilka-stolic,nId,7537310\"><img align=\"left\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w trasie po Europie. Odwiedzi kilka stolic\" src=\"https://i.iplsc.com/wolodymyr-zelenski-w-trasie-po-europie-odwiedzi-kilka-stolic/000J7LTKD80EXJUO-C321.jpg\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski uda si\u0119 we wtorek do Belgii - przekaza\u0142a kancelaria premiera tego kraju. Prezydent Ukrainy spotka si\u0119 tam m.in. z szefem rz\u0105du, by podpisa\u0107 umow\u0119 dwustronn\u0105 w zakresie bezpiecze\u0144stwa. Wed\u0142ug ustale\u0144 portugalskich medi\u00f3w przyw\u00f3dca uda si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do Lizbony, a tak\u017ce Pary\u017ca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-w-trasie-po-europie-odwiedzi-kilka-stolic,nId,7537310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w trasie po Europie. Odwiedzi kilka stolic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T20:15:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wspolny-artykul-scholza-i-macrona-odezwa-do-wszystkich-panst,nId,7537277\"><img align=\"left\" alt=\"Wsp\u00f3lny artyku\u0142 Scholza i Macrona. Odezwa do wszystkich pa\u0144stw UE\" src=\"https://i.iplsc.com/wspolny-artykul-scholza-i-macrona-odezwa-do-wszystkich-panst/000J7LMKXHJAS48T-C321.jpg\" /></a>Olaf Scholz i Emmanuel Macron we wsp\u00f3lnym artykule dla &quot;Financial Times&quot; wezwali do reformy w ca\u0142ej Unii Europejskiej. Stwierdzili, \u017ce UE musi podj\u0105\u0107 ekstremalne wysi\u0142ki, je\u015bli nie chce straci\u0107 swojej pozycji. Przyw\u00f3dcy wymienili chocia\u017cby potrzeb\u0119 utworzenia jednolitego rynku finansowego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wspolny-artykul-scholza-i-macrona-odezwa-do-wszystkich-panst,nId,7537277", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lny artyku\u0142 Scholza i Macrona. Odezwa do wszystkich pa\u0144stw UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T19:56:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-doniesienia-niemieckich-mediow-polskie-mon-demen,nId,7537265\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce doniesienia niemieckich medi\u00f3w. Polskie MON dementuje\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-doniesienia-niemieckich-mediow-polskie-mon-demen/000J7LHJM5UTNRUY-C321.jpg\" /></a>Je\u015bli Rosja zacznie osi\u0105ga\u0107 znacz\u0105ce sukcesy na froncie, Ukraina mo\u017ce liczy\u0107 na pomoc Polski i kraj\u00f3w ba\u0142tyckich - poinformowa\u0142 tygodnik &quot;Der Spiegel&quot;. Wed\u0142ug doniesie\u0144 niemieckiej prasy pa\u0144stwa frontowe NATO nie b\u0119d\u0105 czeka\u0107 a\u017c wojna zbli\u017cy si\u0119 do ich terytorium, tylko w razie potrzeby, wy\u015bl\u0105 swoich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. Na doniesienia medi\u00f3w zza Odry zareagowa\u0142o ju\u017c polskie Ministerstwo Obrony Narodowej. &quot;Nie rozwa\u017camy pomys\u0142u wys\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy&quot; - podkre\u015blono.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-doniesienia-niemieckich-mediow-polskie-mon-demen,nId,7537265", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce doniesienia niemieckich medi\u00f3w. Polskie MON dementuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T19:40:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogromny-problem-ukrainy-po-atakach-rosji-co-najmniej-dwa-lat,nId,7537215\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromny problem Ukrainy po atakach Rosji. &quot;Co najmniej dwa lata&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromny-problem-ukrainy-po-atakach-rosji-co-najmniej-dwa-lat/000J7L7TL2H8Q24E-C321.jpg\" /></a>Przerwy w dostawach pr\u0105du w Ukrainie b\u0119d\u0105 trwa\u0107 co najmniej dwa lata - oznajmi\u0142 wiceprezes ukrai\u0144skiej grupy dostawc\u00f3w energii. W jego opinii odnowa systemu energetycznego po rosyjskich ostrza\u0142ach b\u0119dzie d\u0142ugotrwa\u0142a, a cz\u0119\u015b\u0107 koszt\u00f3w inwestycyjnych b\u0119d\u0105 musieli ponie\u015b\u0107 sami Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy cz\u0119\u015bciowo sfinansuj\u0105 odbudow\u0119 poprzez zwi\u0119kszone ceny pr\u0105du. - To nieuniknione - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogromny-problem-ukrainy-po-atakach-rosji-co-najmniej-dwa-lat,nId,7537215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny problem Ukrainy po atakach Rosji. \"Co najmniej dwa lata\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:55:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sluzby-kremla-w-unijnej-stolicy-proputinowski-blok-od-karpat,nId,7537035\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142u\u017cby Kremla w unijnej stolicy. &quot;Proputinowski blok od Karpat po Alpy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sluzby-kremla-w-unijnej-stolicy-proputinowski-blok-od-karpat/000J7L5FXE4DKS9W-C321.jpg\" /></a>Kreml rozszerza swoje wp\u0142ywy w Europie. Jak wyja\u015bnia serwis Politico, infiltracja austriackiego Federalnego Urz\u0119du Ochrony Konstytucji  i Kontrterroryzmu przez rosyjskie s\u0142u\u017cby nie odbi\u0142a si\u0119 negatywnie na poparciu dla Wolno\u015bciowej Partii Austrii (FP\u00d6), kt\u00f3ra po\u015brednio u\u0142atwi\u0142a szpiegom Putina osi\u0105gni\u0119cie tego celu. Ugrupowanie jest dzi\u015b najbli\u017cej zwyci\u0119stwa w tegorocznych wyborach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sluzby-kremla-w-unijnej-stolicy-proputinowski-blok-od-karpat,nId,7537035", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby Kremla w unijnej stolicy. \"Proputinowski blok od Karpat po Alpy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:42:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-unijnej-dyplomacji-ostrzega-gruzje-odpowiedz-bedzie-got,nId,7537238\"><img align=\"left\" alt=\"Szef unijnej dyplomacji ostrzega Gruzj\u0119. &quot;Odpowied\u017a b\u0119dzie gotowa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-unijnej-dyplomacji-ostrzega-gruzje-odpowiedz-bedzie-got/000J7LBCVAT9SB4P-C321.jpg\" /></a>- Unia Europejska b\u0119dzie mia\u0142a gotow\u0105 odpowied\u017a, je\u015bli gruzi\u0144ska ustawa o tzw. agentach zagranicznych wejdzie w \u017cycie - przestrzeg\u0142 szef unijnej dyplomacji Josep Borrell. Doda\u0142, \u017ce wsp\u00f3lnota zareaguje tak\u017ce w innych sytuacjach, gdy Gruzja b\u0119dzie &quot;podwa\u017ca\u0107 unijne warto\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-unijnej-dyplomacji-ostrzega-gruzje-odpowiedz-bedzie-got,nId,7537238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef unijnej dyplomacji ostrzega Gruzj\u0119. \"Odpowied\u017a b\u0119dzie gotowa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:42:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-unijnej-dyplomacji-wprost-do-wladz-gruzji-gotowa-odpowi,nId,7537238\"><img align=\"left\" alt=\"Szef unijnej dyplomacji wprost do w\u0142adz Gruzji. &quot;Gotowa odpowied\u017a&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-unijnej-dyplomacji-wprost-do-wladz-gruzji-gotowa-odpowi/000J7LBCVAT9SB4P-C321.jpg\" /></a>- Unia Europejska b\u0119dzie mia\u0142a gotow\u0105 odpowied\u017a, je\u015bli gruzi\u0144ska ustawa o tzw. agentach zagranicznych wejdzie w \u017cycie - przestrzeg\u0142 szef unijnej dyplomacji Josep Borrell. Doda\u0142, \u017ce wsp\u00f3lnota zareaguje tak\u017ce w innych sytuacjach, gdy Gruzja b\u0119dzie &quot;podwa\u017ca\u0107 unijne warto\u015bci&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-unijnej-dyplomacji-wprost-do-wladz-gruzji-gotowa-odpowi,nId,7537238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef unijnej dyplomacji wprost do w\u0142adz Gruzji. \"Gotowa odpowied\u017a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:22:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-wierchuszka-bedzie-zalowac-rosja-grzmi-po-decyzji-sik,nId,7537208\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Polska wierchuszka b\u0119dzie \u017ca\u0142owa\u0107&quot;. Rosja grzmi po decyzji Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-wierchuszka-bedzie-zalowac-rosja-grzmi-po-decyzji-sik/000J7L7DS2U56EJG-C321.jpg\" /></a>Marija Zacharowa, rzeczniczka rosyjskiego MSZ, grzmi po tym, jak szef polskiej dyplomacji og\u0142osi\u0142 wprowadzenie nowych restrykcji wobec kremlowskich dyplomat\u00f3w w Polsce. Propagandystka zapowiedzia\u0142a, \u017ce Rosja b\u0119dzie analizowa\u0107 ruch Warszawy. Pojawi\u0142a si\u0119 te\u017c gro\u017aba.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-wierchuszka-bedzie-zalowac-rosja-grzmi-po-decyzji-sik,nId,7537208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polska wierchuszka b\u0119dzie \u017ca\u0142owa\u0107\". Rosja grzmi po decyzji Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:19:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przelomowy-ruch-kijowa-wsparcie-z-francji-na-horyzoncie,nId,7537027\"><img align=\"left\" alt=\"Prze\u0142omowy ruch Kijowa. Wsparcie z Francji na horyzoncie\" src=\"https://i.iplsc.com/przelomowy-ruch-kijowa-wsparcie-z-francji-na-horyzoncie/000J7L5RTUSHYD25-C321.jpg\" /></a>Podpisa\u0142em dokumenty, kt\u00f3re pozwol\u0105 ju\u017c wkr\u00f3tce pierwszym francuskim instruktorom odwiedzi\u0107 nasze o\u015brodki szkoleniowe i zapozna\u0107 si\u0119 z ich infrastruktur\u0105 i kadr\u0105 - przekaza\u0142 g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy O\u0142eksandr Syrski. Dosz\u0142o do tego po naradzie z ministrem si\u0142 zbrojnych Republiki Francuskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przelomowy-ruch-kijowa-wsparcie-z-francji-na-horyzoncie,nId,7537027", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowy ruch Kijowa. Wsparcie z Francji na horyzoncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:01:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spektakularna-porazka-rezimu-chcieli-szpiegowac-w-kosmosie,nId,7536969\"><img align=\"left\" alt=\"Spektakularna pora\u017cka re\u017cimu. Chcieli szpiegowa\u0107 w kosmosie\" src=\"https://i.iplsc.com/spektakularna-porazka-rezimu-chcieli-szpiegowac-w-kosmosie/000J7L4C0CQPBIKA-C321.jpg\" /></a>Niepowodzeniem zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pr\u00f3ba wystrzelenia nowego, wojskowego satelity rozpoznawczego - przekaza\u0142y w\u0142adze Korei P\u00f3\u0142nocnej. Rakieta, kt\u00f3ra mia\u0142a wynie\u015b\u0107 urz\u0105dzenie w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105, eksplodowa\u0142a w czasie lotu. O fiasku misji informowali wcze\u015bniej urz\u0119dnicy z Korei Po\u0142udniowej oraz japo\u0144ska armia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spektakularna-porazka-rezimu-chcieli-szpiegowac-w-kosmosie,nId,7536969", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spektakularna pora\u017cka re\u017cimu. Chcieli szpiegowa\u0107 w kosmosie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:01:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-wprowadza-ograniczenia-zla-wiadomosc-dla-rosyjskich-d,nId,7536931\"><img align=\"left\" alt=\"Polska wprowadza ograniczenia. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla rosyjskich dyplomat\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-wprowadza-ograniczenia-zla-wiadomosc-dla-rosyjskich-d/000J7JPCKGJDAAL8-C321.jpg\" /></a>- W zwi\u0105zku z udzia\u0142em Rosji w wojnie hybrydowej przeciwko UE Polska wprowadza ograniczenia dla rosyjskich dyplomat\u00f3w - poinformowa\u0142 w Brukseli minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Restrykcje b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y poruszania si\u0119 po naszym kraju. Decyzj\u0119 skomentowa\u0142 ju\u017c ambasador Rosji w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-wprowadza-ograniczenia-zla-wiadomosc-dla-rosyjskich-d,nId,7536931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wprowadza ograniczenia. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla rosyjskich dyplomat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:45:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niemadra-decyzja-eksperci-krytycznie-o-ukrainskim-ataku,nId,7536605\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Niem\u0105dra decyzja&quot;. Eksperci krytycznie o ukrai\u0144skim ataku\" src=\"https://i.iplsc.com/niemadra-decyzja-eksperci-krytycznie-o-ukrainskim-ataku/000J7GVG9Y4O4H6E-C321.jpg\" /></a>- Niezbyt dobry pomys\u0142 - tak ukrai\u0144ski atak na rosyjsk\u0105 strategiczn\u0105 infrastruktur\u0119 oceni\u0142 norweski analityk wojskowy. Jego ameryka\u0144ski kolega uderzenie nazywa\u0142 wprost &quot;g\u0142upot\u0105&quot;. - W interesie wszystkich le\u017cy, aby rosyjski system ostrzegania dzia\u0142a\u0142 dobrze - przekonuj\u0105 eksperci. Kilka dni temu Kij\u00f3w zaatakowa\u0142 rosyjsk\u0105 stacj\u0119 radarow\u0105, po\u0142o\u017cn\u0105 na pograniczu Kraju Krasnodarskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niemadra-decyzja-eksperci-krytycznie-o-ukrainskim-ataku,nId,7536605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niem\u0105dra decyzja\". Eksperci krytycznie o ukrai\u0144skim ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:52:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-tornada-w-usa-glos-zabral-prezydent-joe-biden,nId,7536560\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne tornada w USA. G\u0142os zabra\u0142 prezydent Joe Biden\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-tornada-w-usa-glos-zabral-prezydent-joe-biden/000J7G79GCBNDT41-C321.jpg\" /></a>Dramatyczny weekend w USA. Przez pi\u0119\u0107 tamtejszych stan\u00f3w przetoczy\u0142o si\u0119 \u0142\u0105cznie 25 pot\u0119\u017cnych tornad. Setki budynk\u00f3w zosta\u0142o zniszczonych, wiatr przewraca\u0142 samochody i zrywa\u0142 linie energetyczne. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 18 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 nie tylko doro\u015bli. Koszmarna pogoda op\u00f3\u017ani\u0142a r\u00f3wnie\u017c start s\u0142ynnego wy\u015bcigu Indianapolis 500.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-tornada-w-usa-glos-zabral-prezydent-joe-biden,nId,7536560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne tornada w USA. G\u0142os zabra\u0142 prezydent Joe Biden", "user": null, "vote": 0}]