[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:03:22+00:00", "description": "Zapraszam na rozmow\u0119 z Krzysztofem Bosakiem. Zag\u0142\u0119biamy si\u0119 w kulisy polskiej polityki i poruszamy kilka istotnych temat\u00f3w. Rozmawiamy o tym, jak to jest by\u0107 katolikiem w sejmie i jakie wyzwania wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z \u0142\u0105czeniem wiary z polityk\u0105. Przygl\u0105damy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c kwestii, dlaczego politycy rzadko przepraszaj\u0105 za swoje b\u0142\u0119dy. Na koniec, zapraszam na kr\u00f3tk\u0105 wypowied\u017a-wywiad z Marcinem Przydaczem z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry dzieli si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami na temat aktualnych wydarze\u0144 i wybor\u00f3w do Europarlamentu. Zapraszamy do ogl\u0105dania!\n\n#krzysztofbosak #rozmowa #sejm \n\nRozpiska:\n\n0:00 - w tym odcinku\n1:01 -  wst\u0119p\n2:19 - Krzysztof Bosak\n40:03 - Marcin Przydacz\n46:59 - podzi\u0119kowania\n\nTakie filmy jak ten, powstaj\u0105 dzi\u0119ki Patronom i Darczy\u0144com. \r\rTo oni pozwalaj\u0105 mi na to, by prowadzi\u0107 ten kana\u0142, a tak\u017ce je\u017adzi\u0107 po Polsce z konferencjami, wywiadami i spotkaniami. \r\rJe\u015bli chcesz wesprze\u0107 moj\u0105 prac\u0119, to mo\u017cesz to zrobi\u0107 na trzy sposoby:\n \ud83d\udc49 przez patronite: https://patronite.pl/Samolyk\n \ud83d\udc49 pr", "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kwthAp0UZjY", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCj5Ug7sV0Id9g-NEfFa1psg", "source_obj__id": 372, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kwthAp0UZjY/hqdefault.jpg", "title": "Krzysztof Bosak o moralno\u015bci w polityce, jak by\u0107 katolikiem w Sejmie i czy politycy przepraszaj\u0105?", "user": null, "vote": 0}]