[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T22:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/43b8513e592982-945-560-37-239-2937-1762.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Opracowanie planu koniecznych zmian to zadanie nowego zarz\u0105du Poczty Polskiej - wskaza\u0142o Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych po wtorkowym spotkaniu w Centrum Partnerstwa Spo\u0142ecznego \u201eDialog\u201d, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0142 zarz\u0105d poczty i zwi\u0105zki zawodowe.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-Poczta-Polska-Musi-zapewniac-godne-warunki-zatrudnienia-swoim-pracownikom-8754253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Poczt\u0105 Polsk\u0105? \"Musi zapewnia\u0107 godne warunki zatrudnienia swoim pracownikom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T21:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/8e152ba12a619c-948-568-15-20-970-582.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza Polskiej Grupy Lotniczej (PGL), do kt\u00f3rej nale\u017cy m.in. PLL LOT, odwo\u0142a\u0142a Micha\u0142a Fijo\u0142a z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki, jednocze\u015bnie obowi\u0105zki prezesa powierzy\u0142a wiceprezesowi sp\u00f3\u0142ki Bartoszowi Piechocie - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142kowym komunikacie PGL. Fijo\u0142 jest prezesem LOT-u.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PLL-LOT-zmieniaja-szefa-Polska-Grupa-Lotnicza-odwolala-Michala-Fijola-z-funkcji-prezesa-spolki-8754243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PLL LOT zmieniaj\u0105 szefa. Polska Grupa Lotnicza odwo\u0142a\u0142a Micha\u0142a Fijo\u0142a z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T19:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/b681e809bf6655-948-568-437-78-3062-1837.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projekty sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 na \"Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d\" b\u0119d\u0105 realizowane tak, by nie dochodzi\u0142o do wyw\u0142aszcze\u0144 - zapewni\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceszef MON Cezary Tomczyk. Pytany o ewentualne szkody w \u015brodowisku, odpar\u0142 m.in., \u017ce \"b\u0119d\u0105 takie miejsca, w kt\u00f3rych te fortyfikacje musz\u0105 powsta\u0107\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tarcza-Wschod-bedzie-realizowana-tak-by-nie-doszlo-do-wywlaszczen-8754210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tarcza Wsch\u00f3d\" b\u0119dzie realizowana tak, by nie dosz\u0142o do wyw\u0142aszcze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T19:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/55ed721f3c7395-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Katarzyna Stasiak i Wojciech Kozak zostali powo\u0142ani na wiceprezes\u00f3w Grupy Azoty Zak\u0142ady Azotowe Pu\u0142awy - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katarzyna-Stasiak-i-Wojciech-Kozak-wiceprezesami-Grupy-Azoty-Pulawy-8754208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Stasiak i Wojciech Kozak wiceprezesami Grupy Azoty Pu\u0142awy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T19:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/d6e5b38684b4f3-948-567-25-55-975-584.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Izraela Benjamin Netanjahu przyzna\u0142 w poniedzia\u0142ek w Knesecie, \u017ce nalot na miasto Rafah, w wyniku kt\u00f3rego wybuch\u0142 po\u017car obozu dla przesiedle\u0144c\u00f3w, gdzie co najmniej 45 os\u00f3b ponios\u0142o \u015bmier\u0107, by\u0142 \"tragicznym b\u0142\u0119dem\". Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce nie ma zamiaru ko\u0144czy\u0107 wojny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Netanjahu-przyznal-ze-niedzielny-nalot-na-Rafah-to-tragiczny-blad-8754209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Netanjahu przyzna\u0142, \u017ce niedzielny nalot na Rafah to \"tragiczny b\u0142\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:28:09.357175+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/3094d157fb8394-948-568-46-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska kupi od USA pociski powietrze-ziemia dalekiego zasi\u0119gu JASSM-ER do samolot\u00f3w my\u015bliwskich za 735 mln dolar\u00f3w - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek MON. We wtorek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podpisze umow\u0119 na dostaw\u0119 pocisk\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-kupi-pociski-dalekiego-zasiegu-za-735-mln-dolarow-8754171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska kupi pociski dalekiego zasi\u0119gu za 735 mln dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9fd6cbefa591dc-948-567-0-64-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a w poniedzia\u0142ek 2,1 mld z\u0142 wsparcia rz\u0105dowego dla rolnik\u00f3w z Polski. Dop\u0142aty otrzymaj\u0105 producenci zb\u00f3\u017c, kt\u00f3rzy ponie\u015bli straty w zwi\u0105zku z wojn\u0105 w Ukrainie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-zatwierdzila-2-1-mld-zl-wsparcia-rzadowego-dla-polskich-rolnikow-8754169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE zatwierdzi\u0142a 2,1 mld z\u0142 wsparcia rz\u0105dowego dla polskich rolnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/42c03ad9892867-945-560-0-6-1161-696.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podejmujemy wszelkie dzia\u0142ania, zmierzaj\u0105ce do uratowania sp\u00f3\u0142ki PKP Cargo - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennikarzy wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak. Doda\u0142, \u017ce w ostatnich latach nie spotka\u0142 si\u0119 na polskiej kolei z tak\u0105 skal\u0105 patologii, jaka mia\u0142a miejsce w PKP Cargo.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-PKP-Cargo-Rzad-podejmuje-dzialania-aby-uratowac-spolke-8754165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty PKP Cargo. Rz\u0105d podejmuje dzia\u0142ania, aby uratowa\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/4937e52bd5d3e4-945-567-23-116-3076-1846.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska zadeklarowa\u0142a w poniedzia\u0142ek ponad 2 miliardy euro na wsparcie syryjskich uchod\u017ac\u00f3w w ca\u0142ym regionie i odrzuci\u0142a wszelkie rozmowy na temat mo\u017cliwego powrotu uchod\u017ac\u00f3w do ojczyzny, twierdz\u0105c, \u017ce nie ma warunk\u00f3w do dobrowolnego i bezpiecznego powrotu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-przeznaczy-ponad-2-mld-euro-na-wsparcie-syryjskich-uchodzcow-8754147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE przeznaczy ponad 2 mld euro na wsparcie syryjskich uchod\u017ac\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T18:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/3c3e1bf124f1e8-948-568-0-217-2661-1596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef unijnej dyplomacji Josep Borrell zdementowa\u0142 w poniedzia\u0142ek s\u0142owa szefa MSZ W\u0119gier Petera Szijjarto o  planowanym rzekomo w Europie obowi\u0105zkowym poborze do wojska. Jeste\u015bmy bardzo daleko od posiadania takich uprawnie\u0144 - powiedzia\u0142 i podkre\u015bli\u0142, \u017ce taka decyzja nale\u017cy do kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-obowiazkwy-pobor-do-wojska-w-Europie-Szef-unijnej-dyplomacji-zabral-glos-8754140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie obowi\u0105zkwy pob\u00f3r do wojska w Europie? Szef unijnej dyplomacji zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:17:32.484221+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/91ce9c0c8b017c-948-568-0-286-997-598.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hiszpania dostarczy ukrai\u0144skiej armii uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro, wynika z zawartej w poniedzia\u0142ek umowy o dwustronnej wsp\u00f3\u0142pracy w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa. Dokument podpisali w Madrycie hiszpa\u0144ski premier Pedro Sanchez oraz prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-przekaze-Ukrainie-uzbrojenie-o-wartosci-ponad-1-mld-euro-8754122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania przeka\u017ce Ukrainie uzbrojenie o warto\u015bci ponad 1 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/820b3a5a51a92a-948-568-330-132-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rezygnacja ze wszystkich za\u0142o\u017ce\u0144 Zielonego \u0141adu by\u0142aby najbardziej na r\u0119k\u0119 Rosji - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Doda\u0142, \u017ce zapisy Zielonego \u0141adu musz\u0105 by\u0107 jednak wprowadzone na miar\u0119 kieszeni rolnik\u00f3w i konsument\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Rezygnacja-z-Zielonego-Ladu-bylaby-najbardziej-na-reke-Rosji-8754090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0142odziejczak: Rezygnacja z Zielonego \u0141adu by\u0142aby najbardziej na r\u0119k\u0119 Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T17:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/87c1bff76025ec-948-568-0-57-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przemys\u0142 energoch\u0142onny ma otrzyma\u0107 dop\u0142aty do koszt\u00f3w energii za I p\u00f3\u0142rocze 2024 r. - przewidziano w za\u0142o\u017ceniach projektu ustawy zamieszczonych w wykazie prac legislacyjnych i programowych Rady Ministr\u00f3w. B\u0119dzie to trzeci program realizuj\u0105cy ustaw\u0119 z 2022 r. przeciwdzia\u0142aj\u0105c\u0105 skutkom wzrostu cen no\u015bnik\u00f3w energii.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemysl-energochlonny-ma-otrzymac-doplaty-do-kosztow-energii-8754088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142 energoch\u0142onny ma otrzyma\u0107 dop\u0142aty do koszt\u00f3w energii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:12:45.409041+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/b7503ed7cc1886-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez przewodnicz\u0105cego KRRiT. Stacja mia\u0142a zap\u0142aci\u0107 476 tys. z\u0142 za rzekom\u0105 dezinformacj\u0119 na temat okoliczno\u015bci przejazdu prezydenta Ukrainy przez Polsk\u0119 - poinformowa\u0142o Radio ZET. KRRiT sprawy nie komentuje.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dezinformacja-dot-Zelenskiego-Sad-uchylil-kare-nalozona-na-Radio-ZET-przez-KRRiT-8754073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezinformacja dot. Ze\u0142enskiego? S\u0105d uchyli\u0142 kar\u0119 na\u0142o\u017con\u0105 na Radio ZET przez KRRiT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:12:45.350330+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/be7f75702c3e73-948-568-0-46-2007-1204.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119d\u0119 walczy\u0142 o Centralny Port Komunikacyjny - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w poniedzia\u0142ek w Koninie. Doda\u0142, \u017ce wybudowanie CPK jest \u201cfundamentalnie wa\u017cne dla naszego bezpiecze\u0144stwa\u201d, poniewa\u017c w przypadku zagro\u017cenia b\u0119d\u0105 tu mogli przylecie\u0107 nasi sojusznicy, dodatkowy sprz\u0119t do obrony.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Duda-Bede-walczyl-o-Centralny-Port-Komunikacyjny-8754074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda: B\u0119d\u0119 walczy\u0142 o Centralny Port Komunikacyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:12:45.282312+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/428b95146a9a73-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska w \u015brod\u0119 ma ostatecznie zako\u0144czy\u0107 procedur\u0119 z art. 7 wobec Polski - poinformowa\u0142o PAP unijne \u017ar\u00f3d\u0142o. Wiceszefowa KE Viera Jourova zaproponuje wycofanie wniosku z Rady UE, kt\u00f3ry skierowa\u0142a tam w 2017 r., rozpoczynaj\u0105c post\u0119powanie przeciwko Polsce.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-w-srode-ma-zamknac-procedure-z-art-7-przeciwko-Polsce-8754062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE w \u015brod\u0119 ma zamkn\u0105\u0107 procedur\u0119 z art. 7 przeciwko Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T16:12:45.199290+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c0a3ed123f8b66-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bez obecno\u015bci inwestor\u00f3w z londy\u0144skiego citi oraz co wa\u017cniejsze\nz Wall Street sesja na GPW przebieg\u0142a w nieco usypiaj\u0105cej atmosferze. Na g\u0142\u00f3wnych\nindeksach odnotowano minimalne zmiany, ale za to na kilku sp\u00f3\u0142kach kursy przyci\u0105ga\u0142y\nuwag\u0119. Tak by\u0142o cho\u0107by na JSW, kt\u00f3rej cena akcji spad\u0142a najni\u017cej od 3 lat. Nie\nnudzili si\u0119 te\u017c inwestuj\u0105cy w deweloper\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sesja-przez-przewodnika-i-z-obawami-o-Kredyt-na-start-Metanowy-wyrok-dla-JSW-8754041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sesja bez przewodnika i z obawami o \u201eKredyt na start\u201d. Metanowy wyrok dla JSW ?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T15:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/274ee7f382045e-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fundusz Sprawiedliwo\u015bci w pe\u0142ni podlega\u0142 MS i pytania o to, co si\u0119 tam dzia\u0142o, nale\u017cy kierowa\u0107 do os\u00f3b, kt\u00f3re si\u0119 tym zajmowa\u0142y - stwierdzi\u0142 b. premier Mateusz Morawiecki (PiS). Oceni\u0142 zarazem, \u017ce b. dyrektor departamentu FS Tomasz Mraz nie jest wiarygodny, podobnie jak ujawniane ostatnio materia\u0142y.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-o-Funduszu-Sprawiedliwosci-Mraz-nie-jest-wiarygodny-podobnie-jak-ujawniane-ostatnio-materialy-8754000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci: Mraz nie jest wiarygodny, podobnie jak ujawniane ostatnio materia\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/37f3622acb7b2b-945-560-2-8-1116-669.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />4 czerwca planujemy przedstawi\u0107 opinii publicznej raport podsumowuj\u0105cy p\u00f3\u0142 roku rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska - powiedzia\u0142 PAP wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki. Chcemy pokaza\u0107, jak wa\u017cne jest kontynuowanie rozpocz\u0119tych przez nas projekt\u00f3w takich jak CPK, kt\u00f3re s\u0105 istotne dla rozwoju Polski - doda\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-zapowiada-raport-podsumowujacy-pol-roku-rzadow-Donalda-Tuska-8753936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki zapowiada raport podsumowuj\u0105cy p\u00f3\u0142 roku rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:02:16.772919+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/13b1beabaeb46c-948-567-0-37-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po ataku terrorystycznym przeprowadzonym przez Hamas liczba wniosk\u00f3w z Izraela o paszport RFN znacznie wzros\u0142a. Prawie 7 tys. Izraelczyk\u00f3w maj\u0105cych niemieckich przodk\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o ju\u017c w tym roku wnioski o niemieckie obywatelstwo, pisze portal RND. Ofiary nazist\u00f3w i ich potomkowie maj\u0105 prawo do paszportu RFN.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-Izraelczykow-chce-zostac-obywatelami-Niemiec-8753874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Izraelczyk\u00f3w chce zosta\u0107 obywatelami Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:02:16.704893+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/0222831245441e-948-568-0-105-972-583.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polskie Sieci Energetyczne odnotowa\u0142y 27 maja kolejny rekord produkcji energii elektrycznej z instalacji fotowoltaicznych - o godz. 12.00 pracowa\u0142y one z moc\u0105 11.382 MW, a w godz. 11-12 wyprodukowa\u0142y 11.195 MWh energii - poda\u0142y PSE na platformie X.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Padl-kolejny-rekord-produkcji-energii-z-fotowoltaiki-8753920.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pad\u0142 kolejny rekord produkcji energii z fotowoltaiki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T14:02:16.650083+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/19b9bd5fc0a192-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli, \u017ce w zwi\u0105zku z udzia\u0142em Rosji w wojnie hybrydowej przeciwko UE, w tym przeciwko Polsce, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu restrykcji na poruszanie si\u0119 dyplomat\u00f3w rosyjskich po kraju.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Polska-nalozy-restrykcje-na-poruszanie-sie-rosyjskich-dyplomatow-po-kraju-8753873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Polska na\u0142o\u017cy restrykcje na poruszanie si\u0119 rosyjskich dyplomat\u00f3w po kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:58:20.049879+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/7073ac3754de2f-948-568-0-61-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zachodnie s\u0142u\u017cby twierdz\u0105, \u017ce za podpaleniami w Europie, kt\u00f3re maj\u0105 os\u0142abi\u0107 wsparcie dla Ukrainy, stoi rosyjski wywiad wojskowy GRU (G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105d Wywiadowczy) - twierdzi w poniedzia\u0142kowej analizie dziennik \"New York Times\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NYT-za-podpaleniami-w-Europie-stoi-rosyjski-wywiad-wojskowy-8753839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\": za podpaleniami w Europie stoi rosyjski wywiad wojskowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:58:19.903726+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/3ea37133bf40c7-948-568-0-94-2509-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjskie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y cele w Gelend\u017cyku na terytorium Krasnodaru, niedaleko pa\u0142acu prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainskie-drony-zaatakowaly-obiekty-w-poblizu-palacu-Putina-w-Gelendzyku-8753818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y obiekty w pobli\u017cu pa\u0142acu Putina w Gelend\u017cyku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:58:19.690768+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/9ff77fa55b69a6-948-568-22-0-4405-2643.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z danych Ministerstwa Zdrowia wynika, \u017ce zad\u0142u\u017canie szpitali na koniec 2024 r. mo\u017ce wynie\u015b\u0107 oko\u0142o 22 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceszef resortu Wojciech Konieczny podczas debaty po\u015bwi\u0119conej samorz\u0105dowi terytorialnemu w Sejmie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-zdrowia-Zadluzenie-szpitali-na-koniec-2024-roku-siegnie-22-mld-zl-8753830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister zdrowia: Zad\u0142u\u017cenie szpitali na koniec 2024 roku si\u0119gnie 22 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T12:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/594a9883a3004c-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Donalda Tuska zamiast wype\u0142nia\u0107 sw\u00f3j podstawowy obowi\u0105zek zapewnienia bezpiecze\u0144stwa nap\u0119dza ju\u017c i tak galopuj\u0105cy kryzys klimatyczny \u2013 uwa\u017caj\u0105 przedstawiciele Ostatniego Pokolenia. \u015awiadome pogarszanie sytuacji klimatycznej ma znamiona zbrodni przeciwko ludzko\u015bci \u2013 ocenili w poniedzia\u0142ek.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatnie-Pokolenie-rzad-napedza-i-tak-juz-galopujacy-kryzys-klimatyczny-8753799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie Pokolenie: rz\u0105d nap\u0119dza i tak ju\u017c galopuj\u0105cy kryzys klimatyczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:19.402662+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/ef299c2017ac0d-948-568-0-112-1735-1040.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sp\u00f3\u0142ka Orle Pi\u00f3ro, wydawca portalu DoRzeczy.pl, \ntygodnika \"Do Rzeczy\" \u2013 Paw\u0142a Lisickiego oraz magazynu \"Historia Do \nRzeczy\", b\u0119d\u0105ca cz\u0119\u015bci\u0105 grupy medialnej PMPG Polskie Media, planuje \ndebiut na NewConnect w 2025 r. - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. \nOfert\u0119 publiczn\u0105 chce przeprowadzi\u0107 w II p\u00f3\u0142r. 2024 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orle-Pioro-wydawca-DoRzeczy-chce-zadebiutowac-na-NewConnect-w-2025-r-8753780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orle Pi\u00f3ro, wydawca \"DoRzeczy\", chce zadebiutowa\u0107 na gie\u0142dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:19.258981+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/601621de185f86-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przewodnicz\u0105cy klub PiS, b. szef MON Mariusz B\u0142aszczak uwa\u017ca, \u017ce Polsce \u201ezagra\u017ca pakt migracyjny\u201d. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce PiS chce dodatkowego posiedzenia Sejmu, aby premier Donald Tusk powiedzia\u0142 \u201ena co si\u0119 zgodzi\u0142\u201d w kwestii migracyjnej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-Pakt-migracyjny-UE-zagraza-Polsce-8753759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak: Pakt migracyjny UE zagra\u017ca Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:19.124455+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/12b4f7f192729d-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0119gry blokuj\u0105 nie tylko 5 mld euro na wsparcie militarne dla Ukrainy, ale te\u017c przekazanie jej zysk\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w; \u015brodki te \"mog\u0105 nie zosta\u0107 w\u0142a\u015bciwie wykorzystane\" - informuje \u017ar\u00f3d\u0142o UE. Wed\u0142ug niego w\u015br\u00f3d obraduj\u0105cych w poniedzia\u0142ek szef\u00f3w MSZ \"narasta frustracja\" z powodu postawy Budapesztu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zrodlo-Wegry-blokuja-przekazanie-Ukrainie-zyskow-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow-8753770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0179r\u00f3d\u0142o: W\u0119gry blokuj\u0105 przekazanie Ukrainie zysk\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:18.971183+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/b93ee453f07129-948-568-31-297-4220-2532.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Unii Europejskiej przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek rozporz\u0105dzenie w sprawie ekoprojektowania. Nowe przepisy okre\u015blaj\u0105 wymogi dotycz\u0105ce projektowania produkt\u00f3w, tak by by\u0142y bardziej trwa\u0142e, zdatne do powt\u00f3rnego u\u017cycia, naprawy, renowacji i recyklingu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkty-maja-byc-trwalsze-i-nadawac-sie-do-naprawy-Rada-UE-przyjela-przepisy-ws-ekoprojektowania-8753779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkty maj\u0105 by\u0107 trwalsze i nadawa\u0107 si\u0119 do naprawy. Rada UE przyj\u0119\u0142a przepisy ws. ekoprojektowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:18.820095+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/d5034b65b4f60e-948-568-22-90-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W poniedzia\u0142ek formalnie ruszy\u0142a ponowna kontrola Najwy\u017cej Izby Kontroli w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci; kontrolerzy wejd\u0105 do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci w \u015brod\u0119 - przekaza\u0142 PAP rzecznik NIK Marcin Marja\u0144ski. W pi\u0105tek kontrol\u0119 zapowiedzia\u0142 prezes NIK Marian Bana\u015b.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyla-ponowna-kontrola-NIK-w-Funduszu-Sprawiedliwosci-8753750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a ponowna kontrola NIK w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:18.502776+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/5a73ad6928e6cf-948-567-0-112-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119kszy polski broker \u0142\u0105czy si\u0142y z Akademi\u0105 im. Leona Ko\u017ami\u0144skiego. XTB nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z uczelni\u0105 przy stworzeniu specjalnego kierunku studi\u00f3w podyplomowych, kt\u00f3ry ruszy jesieni\u0105. Nab\u00f3r ju\u017c trwa, a liczba miejsc jest mocno ograniczona.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-i-Akademia-Kozminskiego-otworza-kierunek-studiow-Profesjonalny-inwestor-za-7400-zl-8753714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119kszy polski broker i uczelnia otworz\u0105 kierunek studi\u00f3w. \"Profesjonalny inwestor\" za 7400 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:54:18.358800+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/3ea11f3689ee2d-948-568-154-98-1718-1031.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czerwcowej ofercie detalicznych obligacji Skarbu Pa\u0144stwa\notrzymamy wy\u017csz\u0105 mar\u017c\u0119 w przypadku papier\u00f3w \u201eantyinflacyjnych\u201d. Ni\u017csze odsetki\nzaoferuj\u0105 za to papiery o kr\u00f3tszych terminach wykupu. To nie wygl\u0105da na\nprzypadek, lecz na now\u0105 strategi\u0119 resortu finans\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-prosi-o-nasze-pieniadze-i-oglasza-oferte-obligacji-oszczednosciowych-8753740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w prosi o nasze pieni\u0105dze i og\u0142asza ofert\u0119 obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T11:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3034a358a0d581-948-568-0-0-1481-888.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PKP Cargo uruchomi\u0142o program kierowania maksymalnie 30 proc. pracownik\u00f3w na tzw. nie\u015bwiadczenie pracy przez 12 miesi\u0119cy - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-uruchomilo-program-kierowania-max-30-proc-pracownikow-na-tzw-nieswiadczenie-pracy-przez-rok-8753741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "30 proc. pracownik\u00f3w PKP Cargo przez rok nie popracuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:48:48.433595+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/48d6e50dd5d1bf-948-568-0-0-3572-2143.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister spraw zagranicznych Litwy Gabrielius Landsbergis powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce bierno\u015b\u0107 Zachodu jest zaproszeniem dla Rosji do dzia\u0142alno\u015bci hybrydowej w pa\u0144stwach ba\u0142tyckich, Polsce i innych krajach. Jego zdanie Rosja mo\u017ce organizowa\u0107 zamachy terrorystyczne w krajach NATO.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Litwy-Rosja-moze-organizowac-zamachy-terrorystyczne-w-krajach-NATO-8753681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja dokona zamach\u00f3w w krajach NATO? Szef MSZ Litwy ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:48:48.147656+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4d0eee5f9ef63b-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku Nest Bank osi\u0105gn\u0105\u0142 rekordowy zysk brutto w historii banku na poziomie 90,9 mln z\u0142 i pozyska\u0142 o 22 proc. wi\u0119cej klient\u00f3w ni\u017c rok wcze\u015bniej. W 2024 rok bank planuje rozpocz\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci leasingowej - poinformowa\u0142 bank w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nest-Bank-planuje-w-24-rozpoczac-dzialalnosc-leasingowa-8753685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nest Bank planuje w '24 rozpocz\u0105\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 leasingow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:48:48.005877+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/cdb7900f19bdfb-948-567-0-57-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sieci handlowe Auchan Polska i Intermarch\u00e9 chc\u0105 nawi\u0105za\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 partnersk\u0105. Podpisa\u0142y list intencyjny, w kt\u00f3rym uzgodni\u0142y zamiar powo\u0142ania wsp\u00f3lnych struktur zakupowych na najbli\u017cszych 10 lat - poinformowa\u0142a w komunikacie prasowym Grupa Muszkieter\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwie-duze-sieci-handlowe-lacza-sily-Podpisaly-list-intencyjny-dotyczacy-wspolpracy-8753697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie du\u017ce sieci handlowe \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Podpisa\u0142y list intencyjny dotycz\u0105cy wsp\u00f3\u0142pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/fc173eb6b2f912-948-568-0-22-2937-1762.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie zrobicie na mnie kampanii, kt\u00f3ra i tak w wydaniu \nKO jest beznadziejna - napisa\u0142 b. szef Orlenu Daniel Obajtek. Ciesz\u0119, \u017ce\n Daniel Obajtek potwierdzi\u0142 wiedz\u0119 o wezwaniu przed Komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. \nafery wizowej - odpowiedzia\u0142 mu Szczerba (KO).</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obajtek-Nie-beda-malpa-w-cyrku-Michala-Szczerby-Bedzie-do-dyspozycji-po-wyborach-8753634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek: Nie b\u0119d\u0105 ma\u0142p\u0105 w cyrku Micha\u0142a Szczerby. B\u0119d\u0119 do dyspozycji po wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:44:48.386657+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/782efe532833d7-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zapotrzebowanie na nowych pracownik\u00f3w pozostaje niskie, ale b\u0119dzie rosn\u0105\u0107 wraz z popraw\u0105 kondycji gospodarczej - oceni\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny  (PIE) w komentarzu do poniedzia\u0142kowych danych GUS. Doda\u0142. \u017ce sytuacja b\u0119dzie zr\u00f3\u017cnicowana mi\u0119dzy bran\u017cami.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stopa-bezrobocia-w-kwietniu-najnizsza-od-1991-roku-8753648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapotrzebowanie na pracownik\u00f3w nadal niskie, ale b\u0119dzie rosn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:44:48.252768+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/d52990d298ca46-948-568-306-318-1332-799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ile kosztuje kredyt dla firmy? Przeanalizowali\u015bmy miesi\u0119czne raty kredytu na 100 tys. z\u0142 na okres 48 miesi\u0119cy na dowolny cel zwi\u0105zany z prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Miesi\u0119czne raty kredytu firmowego wahaj\u0105 si\u0119 od 2486 z\u0142 do 2700 z\u0142, wynika z analizy Bankier.pl.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kredytow-firmowych-na-100-tys-zl-maj-2024-r-8753499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe 100 tys. z\u0142 dla firmy. Sprawd\u017a, ile kosztuje kredyt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T09:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/4d6572a7fafd69-948-568-0-282-4021-2413.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych powod\u00f3w spadk\u00f3w aktywno\u015bci inwestycyjnej w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorstwa, zgodnie z danymi GUS, znajduj\u0105 si\u0119 wysokie koszty realizacji inwestycji, na co wskazuje 45-60% przedsi\u0119biorc\u00f3w. Jednocze\u015bnie na trudno\u015bci z dost\u0119pem do zewn\u0119trznego finansowania wskazuje \u015brednio 10-15% przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-inwestycji-rosna-a-pozyczac-nie-ma-skad-Paradoks-polskiego-przedsiebiorcy-8753596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszty inwestycji rosn\u0105, a po\u017cycza\u0107 nie ma sk\u0105d? Paradoks polskiego przedsi\u0119biorcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:39:43.663454+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/db2745605b2102-948-568-71-0-1976-1185.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Narodowy Program Odstraszania i Obrony to najwi\u0119ksza operacja umacniania wschodniej flanki NATO od 1945 r. - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak doda\u0142, realizuje on trzy filary, na kt\u00f3rych rz\u0105d chce oprze\u0107 bezpiecze\u0144stwo Polski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosinisk-Kamysz-Tarcza-Wschod-to-najwieksza-operacja-umacniania-wschodniej-flanki-NATO-od-1945-r-8753574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosinisk-Kamysz: \"Tarcza Wsch\u00f3d\" to najwi\u0119ksza operacja umacniania wschodniej flanki NATO od 1945 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:39:43.538525+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/b045521641756a-948-568-0-198-4641-2785.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe, ogromne \u017ar\u00f3d\u0142o litu, kt\u00f3re mo\u017ce zaspokoi\u0107 nawet 40 proc. zapotrzebowania USA na ten pierwiastek, odkryli naukowcy podczas odwiert\u00f3w w Pensylwanii.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-USA-odkryto-ogromne-zrodlo-litu-To-pierwiastek-krytyczny-8753602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W USA odkryto ogromne \u017ar\u00f3d\u0142o litu. To \"pierwiastek krytyczny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/b211d36a023d5b-948-568-802-232-2017-1210.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa PKP Cargo mia\u0142a w I kw. 2024 r., zgodnie z szacunkami, 122,4 mln z\u0142 EBITDA wobec 359,4 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej i 118,1 straty netto j.d. wobec 104,2 mln zysku neto j.d rok wcze\u015bniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-mialo-w-I-kw-zgodnie-z-szacunkami-122-4-mln-zl-EBITDA-i-118-1-mln-zl-straty-netto-j-d-8753566.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo pokaza\u0142o wyniki. Strata netto zgodna z szacunkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/81a860af55c1af-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro rozpocz\u0105\u0142 tydzie\u0144 bez wi\u0119kszych zmian na poziomie 4,25\nz\u0142. Za to do najni\u017cszego poziomu od lutego 2022 roku spad\u0142y notowania franka\nszwajcarskiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frank-najtanszy-od-przeszlo-2-lat-Euro-po-4-25-zl-8753565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frank najta\u0144szy od przesz\u0142o 2 lat. Euro po 4,25 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/977368ded5062f-948-568-0-600-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chi\u0144ski koncern BYD oficjalnie wchodzi do Polski. Przedsprzeda\u017c trzech pierwszych modeli samochod\u00f3w elektrycznych ruszy w czerwcu, natomiast ich dostawy rozpoczn\u0105 si\u0119 pod koniec sierpnia - ustali\u0142 \"ISBnews\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinskie-elektryki-trafia-do-Polski-Rywal-Tesli-podal-date-8753545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie elektryki trafi\u0105 do Polski. Rywal Tesli poda\u0142 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T08:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8dae054bbf5b1b-945-560-12-81-1696-1017.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />GPW Benchmark przedstawi\u0142 do konsultacji, w ramach przegl\u0105du reformy wska\u017anik\u00f3w referencyjnych, 5 alternatywnych indeks\u00f3w stopy procentowej: WIRON, WIRF, WRR oraz indeksy o roboczych nazwach WIRON+ i WIRF+. Wybrany w konsultacjach indeks ma zast\u0105pi\u0107 docelowo wska\u017aniki WIBOR/WIBID.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-WIRON-GPW-Benchmark-przedstawil-do-konsultacji-5-alternatywnych-indeksow-stopy-proc-8753561.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko WIRON. GPW Benchmark przedstawi\u0142 5 alternatywnych indeks\u00f3w stopy proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:36:26.572303+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/5a96fdefe34d3f-948-568-0-36-1616-969.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na spotkaniu z b. ministrem sprawiedliwo\u015bci Zbigniewem Ziobro pose\u0142 Janusz Kowalski rzuci\u0142, \u017ce by\u0142aby mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \u2013 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w Polsat News pose\u0142 Konfederacji Stanis\u0142aw Tyszka. Doda\u0142, \u017ce w spotkaniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w 2020 r., bra\u0142 udzia\u0142 jeszcze Pawe\u0142 Kukiz.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyszka-Proponowano-mi-skorzystanie-z-Funduszu-Sprawiedliwosci-8753531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyszka: Proponowano mi skorzystanie z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:36:26.508267+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/834d3b616c35af-948-568-17-25-3406-2044.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska Izba Handlu wnioskuje o odrzucenie w ca\u0142o\u015bci poselskiego projektu przywracaj\u0105cego handel w 2 niedziele w miesi\u0105cu - wynika z opinii PIH z\u0142o\u017conego w trakcie procesu legislacyjnego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wroci-handel-w-niedziele-Koszt-poniosa-konsumenci-w-postaci-podwyzek-cen-8753543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3ci handel w niedziel\u0119? \"Koszt ponios\u0105 konsumenci w postaci podwy\u017cek cen\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:36:26.313009+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/b317564047212e-948-568-0-19-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\n \n  \n \n\n \n  Normal\n  0\n  \n  \n  21\n  \n  \n  false\n  false\n  false\n  \n  PL\n  X-NONE\n  X-NONE\n  \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n  \n  \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n  \n\n \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  ", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbyt-tanie-truskawki-Plantatorzy-beda-protestowac-8753550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbyt tanie truskawki? Plantatorzy b\u0119d\u0105 protestowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/294a15421021bf-948-568-0-81-4663-2797.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do poniedzia\u0142ku, 27 maja, wyborcy z niepe\u0142nosprawno\u015bciami mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 zamiar g\u0142osowania korespondencyjnego  w wyborach do Parlamentu Europejskiego, zaplanowanych na 9 czerwca. Taki zamiar mog\u0105 te\u017c zg\u0142asza\u0107 wyborcy, kt\u00f3rzy najp\u00f3\u017aniej w dniu g\u0142osowania ko\u0144cz\u0105 60 lat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-do-Parlamentu-Europejskiego-Wazny-termin-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami-8753520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Wa\u017cny termin dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/503bff19d98075-948-568-0-67-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Klepsydra ocenia, \u017ce rynek pogrzebowy zmierza do stabilizacji, a sw\u00f3j udzia\u0142 pod wzgl\u0119dem liczby wykonanych us\u0142ug szacuje na 2-3 proc. - poinformowa\u0142 prezes Marek Cichewicz. Doda\u0142, \u017ce zarz\u0105d przygl\u0105da si\u0119 firmom do przej\u0119cia, a w tym roku chcia\u0142by dokona\u0107 przynajmniej jednej akwizycji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Klepsydra-chce-w-24-przejac-przynajmniej-jedna-firme-udzial-w-rynku-szacuje-na-2-3-proc-8753518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Klepsydra chce w '24 przej\u0105\u0107 przynajmniej jedn\u0105 firm\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T07:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/297e659c27e5bd-948-568-0-69-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku - w handlu elektronicznym - rosn\u0105 po zaliczeniu s\u0142abego poprzedniego tygodnia - z najmocniejszym tygodniowym spadkiem cen w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni. Uwaga inwestor\u00f3w ju\u017c kieruje si\u0119 na najbli\u017csze spotkanie OPEC+ 1 czerwca i na popyt na paliwa w USA, gdzie rozpoczyna si\u0119 sezon letnich podr\u00f3\u017cy - podaj\u0105 maklerzy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ropa-drozeje-po-zaliczeniu-slabego-poprzedniego-tygodnia-8753510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa dro\u017ceje po zaliczeniu s\u0142abego poprzedniego tygodnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/f759344b820287-948-568-0-16-3351-2010.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oczekuj\u0119, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca na linii prokuratura-komisja b\u0119dzie bardziej dynamiczna - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142kowej rozmowie z magazynem \"Polska\" przewodnicz\u0105ca komisji \u015bledczej ds. wykorzystania oprogramowania Pegasus Magdalena Sroka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-komisji-ds-Pegasusa-oczekuje-dynamicznej-wspolpracy-z-prokuratura-8753505.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa komisji ds. Pegasusa: oczekuj\u0119 dynamicznej wsp\u00f3\u0142pracy z prokuratur\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/b400af24c4a4e5-948-568-0-128-1975-1184.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe autobusy w najwi\u0119kszych miastach b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 elektryczne lub na wod\u00f3r \u2013 wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 nowelizacji ustawy o elektromobilno\u015bci. Samorz\u0105dowcy m\u00f3wi\u0105 o ogromnych kosztach i przerzucaniu na nich zielonej transformacji \u2013 informuje poniedzia\u0142kowy \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autobusy-tylko-eko-Przykrecanie-zielonej-sruby-trwa-8753502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobusy tylko \"eko\"? Przykr\u0119canie zielonej \u015bruby trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T06:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/d5a59cd80dd0fc-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zdaniem 49 proc. badanych Polska w og\u00f3le nie powinna przyjmowa\u0107 euro - wynika z sonda\u017cu CBOS dla Polskiej Agencji Prasowej. Wed\u0142ug 13 proc. ankietowanych Polska powinna przyj\u0105\u0107 euro w ci\u0105gu kolejnych 3 lat, w ocenie 22 proc. -  w ci\u0105gu kolejnych 10 lat, a wed\u0142ug 10 proc. - jeszcze p\u00f3\u017aniej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-i-wspolna-waluta-Prawie-polowa-z-nas-nie-chce-euro-8753476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska i wsp\u00f3lna waluta? Prawie po\u0142owa z nas nie chce euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/5135dffd434b57-948-567-0-65-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d chce ul\u017cy\u0107 prowadz\u0105cym jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i\u00a0wprowadzi\u0107 nowe regulacje poboru i\u00a0naliczania sk\u0142adki zdrowotnej. Zamierza wprowadzi\u0107 zmiany, kt\u00f3re poprawi\u0105 sytuacj\u0119 przedsi\u0119biorc\u00f3w,...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ulga-na-skladke-zdrowotna-To-koniecznosc-jesli-nie-chcemy-wzrostu-szarej-strefy-8753475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulga na sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105? To konieczno\u015b\u0107, je\u015bli nie chcemy wzrostu szarej strefy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/c74c100fe173d4-948-568-16-25-1629-977.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do ko\u0144ca maja wr\u00f3c\u0105 przedstawiciele RP przy NATO, we W\u0142oszech, na \u0141otwie i w Peru. Do ko\u0144ca lipca \u2013 z kilkunastu kolejnych kraj\u00f3w. Kompromis rz\u0105du z prezydentem okaza\u0142 si\u0119 niemo\u017cliwy - pisze poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-na-ambasadorow-8753451.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na ambasador\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/8340faec8a236e-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska jest na cybernetycznej zimnej wojnie, przez ostatnie tygodnie liczba atak\u00f3w cybernetycznych na nasz kraj rosn\u0105 z dnia na dzie\u0144 - powiedzia\u0142 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Zapewni\u0142, \u017ce polska tarcza cybernetyczna jest mocna.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gawkowski-Polska-jest-na-cybernetycznej-zimnej-wojnie-8753378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gawkowski: Polska jest na cybernetycznej zimnej wojnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/62f2e5d87bef86-948-568-4-0-1857-1114.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z ka\u017cdym kolejnym miesi\u0105cem wraz ze spadaj\u0105cymi \nstawkami sytuacja potencjalnych najemc\u00f3w polepsza si\u0119 \u2013 wynika z danych \nOtodom Analytics. Cho\u0107 wynajmuj\u0105cy coraz \u015bmielej spuszczaj\u0105 z tonu, to \njest to o tyle \u0142atwe, \u017ce stawki s\u0105 \u015brednio nawet o 50 proc. wy\u017csze ni\u017c \nprzed trzema laty.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ofertowe-wynajmu-mieszkan-maj-2024-Raport-Bankier-pl-8752809.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korekta rozlewa si\u0119 po rynku najmu. To rozp\u0119dzaj\u0105ca si\u0119 lawina czy fatamorgana?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/16bac36cbfe961-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba os\u00f3b zarabiaj\u0105cych powy\u017cej 10 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie wzros\u0142a w Polsce w 2022 roku do 1,5 mln  - wynika z raportu KPMG. O jedn\u0105 dziesi\u0105t\u0105 zmala\u0142a natomiast grupa dysponuj\u0105cych maj\u0105tkiem powy\u017cej 1 mln dolar\u00f3w netto.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-ciagle-sie-bogaca-Wzrasta-liczba-dobrze-i-bardzo-dobrze-zarabiajacych-8751579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ci\u0105gle si\u0119 bogac\u0105. Wzrasta liczba dobrze i bardzo dobrze zarabiaj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/ce406b679928df-948-568-52-57-1832-1099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\n \n  \n \n\n \n  Normal\n  0\n  \n  \n  21\n  \n  \n  false\n  false\n  false\n  \n  PL\n  X-NONE\n  X-NONE\n  \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n  \n  \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n   \n  \n\n \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n ", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-budownictwie-brakuje-pracownikow-Inzynierowie-maja-swoje-wymagania-8753248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W budownictwie brakuje pracownik\u00f3w, ale in\u017cynierowie maj\u0105 swoje wymagania, nie tylko finansowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/6eabeef4bd1961-948-568-0-273-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />23 maja Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a nietypow\u0105 uchwa\u0142\u0119. Akt zabrania emisji cyfrowego pieni\u0105dza banku centralnego przez Fed. Uzasadnieniem s\u0105 obawy o prywatno\u015b\u0107 obywateli i mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania informacji o obiegu pieni\u0105dza do kontroli zachowa\u0144 ludno\u015bci.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wujek-Sam-dba-o-prywatnosc-obywateli-Nie-dla-cyfrowego-pieniadza-w-USA-Zwyciezaja-obawy-przed-CBDC-8753343.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wujek Sam dba o prywatno\u015b\u0107 obywateli? \"Nie\" dla cyfrowego pieni\u0105dza w USA. Zwyci\u0119\u017caj\u0105 obawy przed CBDC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T02:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/9e2cf200aaf5d2-948-568-178-9-3474-2084.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jest coraz wi\u0119cej przes\u0142anek, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 tak\u0105 tez\u0119. Konflikt o KRS nie bez powodu przeniesiono na poziom mi\u0119dzynarodowy - m\u00f3wi w rozmowie z poniedzia\u0142kow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kancelaria-Prezydenta-spor-o-sady-mogl-byc-sztucznie-wykreowany-8753448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kancelaria Prezydenta: sp\u00f3r o s\u0105dy m\u00f3g\u0142 by\u0107 sztucznie wykreowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T01:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/e5c8de2f146d4b-948-568-16-222-3283-1970.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zorganizowana grupa przest\u0119pcza ma sta\u0107 za po\u017carem hali w Warszawie. S\u0142u\u017cby powa\u017cnie wi\u0105\u017c\u0105 to zdarzenie z podpaleniem na zlecenie - informuje poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marywilska-44-splonela-na-zlecenie-Sledztwo-otoczone-jest-najwieksza-tajemnica-8753446.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marywilska 44 sp\u0142on\u0119\u0142a na zlecenie? S\u0142u\u017cby powa\u017cnie wi\u0105\u017c\u0105 spraw\u0119 z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}]