[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T19:24:31+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c4f52ffece2d2de3db1b2546431915468b6741ce32ba3218598c18075e9297c,w104h74.jpg\" /><br /> Rozmowa z Natali\u0105 Zinkiewicz, kt\u00f3ra jako 5-letnia dziewczynka uciek\u0142a z rodzicami rze\u017anikom z Wo\u0142ynia. Cho\u0107 przesz\u0142a piek\u0142o, dzi\u015b m\u00f3wi, \u017ce wybaczy\u0142a Ukrai\u0144com, ale nie mo\u017cna o rzezi zapomnie\u0107.", "id": 794975, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478823/mama-dusila-braciszka-zeby-ukraincy-nie-uslyszeli-jego-placzu-wywiad-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mama dusi\u0142a braciszka, \u017ceby Ukrai\u0144cy nie us\u0142yszeli jego p\u0142aczu [WYWIAD WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T19:22:16+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85b612ef505d3ae5960a93e375b60d061230c0751fc19f49a7d732871a949664.png\" /><br /> Znany tw\u00f3rca film\u00f3w o tematyce historycznej poinformowa\u0142, \u017ce Telewizja Polska zg\u0142osi\u0142a roszczenia do jego filmu, w kt\u00f3rym tylko kilka uj\u0119\u0107 nale\u017cy do TVP. Nie szanuj\u0105 te\u017c prawa cytatu.", "id": 795177, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478817/youtube-na-polecenie-telewizji-polskiej-usuwa-film-znanego-tworcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YouTube na polecenie Telewizji Polskiej usuwa film znanego tw\u00f3rcy.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T19:22:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0830d4e7c58643d3e7c221c9d0627660afd0e712efee786b04fe89dd0bde30c7,w104h74.jpg\" /><br /> Jeden z uniwersytet\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do student\u00f3w z pro\u015bb\u0105, aby nie u\u017cywali okre\u015blenia \"nielegalni imigranci\", gdy\u017c uwa\u017ca si\u0119 je za nieludzkie i zamiast tego u\u017cywali okre\u015blenia \"nieudokumentowany\".", "id": 795178, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478811/szef-uniwersytetu-mowi-studentom-aby-nie-mowili-nielegalni-imigranci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef uniwersytetu m\u00f3wi studentom, aby nie m\u00f3wili \u201enielegalni imigranci\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T18:06:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdeaa67a4ebc3e0ec2525e89d62da1532d9174682fda5473a340997284e9d00a.png\" /><br /> Pierwsz\u0105 tur\u0119 niedzielnych przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych we Francji wygra\u0142o prawicowe Zjednoczenie Narodowe (partia Marine Le Pen) z wynikiem 34,2% (wzrost a\u017c o 16% w stosunku do 2022 r.!) Frekwencja : 67%", "id": 795151, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478771/francuzi-zdecydowali-sa-wyniki-exit-poll-partia-le-pen-zwyciezca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuzi zdecydowali. S\u0105 wyniki exit poll: partia Le Pen zwyci\u0119zc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T17:53:39+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3788a2784deaca07ec59c861d1b06bc5a59f3dff8a8eea23f7287437090bf4b2,w104h74.jpg\" /><br /> Po wykryciu bomb logicznych w oprogramowaniu sterowania poci\u0105gami przez Dragon Sektor, Newag pozywa ich za domniemane naruszenia praw autorskich.", "id": 795150, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478763/newag-pozywa-dragon-sector-i-sps-mieczkowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Newag pozywa Dragon Sector i SPS Mieczkowski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T17:48:36+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9ec09db752b9d1afa93deb28a5d6b47b27e3dfc36da37d488544224e95da7030,w104h74.jpg\" /><br /> Pan Patryk polecia\u0142 z mam\u0105 na Wysp\u0119 Margarit\u0119 przekonany, \u017ce oboje s\u0105 ubezpieczeni na 10 mln euro na wypadek leczenia. Gdy kobieta trafi\u0142a do szpitala, polisa nie zadzia\u0142a\u0142a. Revolut nie ma sobie nic do zarzucenia.", "id": 794571, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478759/polecial-na-wakacje-z-polisa-od-revoluta-ubezpieczyciel-odmawia-wyplaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polecia\u0142 na wakacje z polis\u0105 od Revoluta. Ubezpieczyciel odmawia wyp\u0142aty.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T17:48:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5697043b4bd9753b5a25168ffae4053e8c7f63d88e87ca8ec0065bc2fec4ebda,w104h74.jpg\" /><br /> Do godziny 19:00 m\u0119\u017cczy\u017ani maj\u0105 zakaz wst\u0119pu na festiwal Wakacyjne Miasto Kobiet. Dodatkowo, po 19:00 mog\u0105 uda\u0107 si\u0119 na spektakl, ale darmow\u0105 wej\u015bci\u00f3wk\u0119 mog\u0105 pobra\u0107 tylko w towarzystwie kobiety, oczekuj\u0105c przed wej\u015bciem na teren festiwalu", "id": 794573, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478757/zakaz-wstepu-dla-mezczyzn-na-festiwal-w-swinoujsciu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz wst\u0119pu dla m\u0119\u017cczyzn na festiwal w \u015awinouj\u015bciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T17:43:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e797de49c39a64d0bb4ec51a39c4a4b367d6e86dd8c104d0efe8f42131f9e27c,w104h74.jpg\" /><br /> Tragedia na drodze w ma\u0142opolskich Bilczycach. Zgin\u0119\u0142a 40-letnia rowerzystka, kt\u00f3ra zosta\u0142a potr\u0105cona przez samoch\u00f3d. kierujacy ponoc pijani", "id": 794837, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478755/patracili-matke-i-corke-i-zbiegli-kobieta-zginela-5-latka-walczy-o-zycie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patracili matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119 i zbiegli. Kobieta zgin\u0119\u0142a, 5 latka walczy o zycie.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T16:48:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/71c99a1625c7892db1350268246b1549d2a71904e36ae93019797d58b8059360,w104h74.jpg\" /><br /> To by\u0142a demonstracja si\u0142y w wykonaniu polskich siatkarzy! Bia\u0142o-Czerwoni nie dali S\u0142owe\u0144com wi\u0119kszych szans i w meczu o trzecie miejsce Ligi Narod\u00f3w pokonali rywali 3:0 (26:24, 25:16, 25:17). To pi\u0105ty medal Polak\u00f3w w tych rozgrywkach i trzeci br\u0105zowy.", "id": 794514, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478727/mamy-braz-ligi-narodow-polacy-rozbili-slowencow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy br\u0105z Ligi Narod\u00f3w! Polacy rozbili S\u0142owe\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T15:57:50+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/44b1f3f944bdd70c8d8c893ffb2e20ad572708478bf90addbb69cbddc7a7f737,w104h74.jpg\" /><br /> Wszystko przez wydany przez Bidena zakaz uderzania w samoloty w rosyjskiej przestrzeni powietrznej.", "id": 794974, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478703/ukraincom-nie-wolno-stracic-rosyjskich-su-34-pomimo-ze-sa-w-zasiegu-ich-rakiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144com nie wolno str\u0105ci\u0107 rosyjskich Su-34, pomimo \u017ce s\u0105 w zasi\u0119gu ich rakiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T15:34:23+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba68f87f2421115d3344a8a29e16987cd3c9d5fb301fa8076fea4a0437b82104.png\" /><br /> Jak dzia\u0142a system AI, kt\u00f3ry armia Izraela wykorzystywa\u0142a do oznaczania cel\u00f3w bombardowa\u0144.", "id": 794536, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478683/gaza-wyburzana-przez-zydow-jak-warszawa-po-powstaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gaza wyburzana przez \u017byd\u00f3w jak Warszawa po powstaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T15:08:20+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a17b9f5593510b65b72a99e126a5147cf68099376a0d77ef846d26a5e39ac4af,w104h74.jpg\" /><br /> 80 procent Francuz\u00f3w twierdzi, \u201e\u017ce Francji grozi upadek!\". Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich m\u00f3wi, \u017ce obco czuje si\u0119 we w\u0142asnym kraju \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego dla lewicowego dziennika \u201eLe Monde\u201d Badanie analizuje Piotr Gursztyn: \u201etrudno ju\u017c zaprzecza\u0107, \u017ce francuskie spo\u0142ecze\u0144stwo si\u0119 rozpada\u201d.", "id": 794305, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478667/zegnaj-slodka-francjo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017begnaj s\u0142odka Francjo!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T13:41:13+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/54914e4b67790eb0c90bb71368c7e2cebce0eddf26e2be63d1d225879b7d95d1,w104h74.jpg\" /><br /> Najwy\u017csza Izba Kontroli uwa\u017ca, \u017ce kancelaria premiera Mateusza Morawieckiego niecelowo i niegospodarnie wyda\u0142a niemal 7 mln na kampani\u0119 w sprawie podwy\u017cki \u015bwiadczenia.", "id": 795430, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478635/zlamane-prawo-przy-800-nik-ma-zastrzezenia-do-kampanii-rzadu-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142amane prawo przy 800+? NIK ma zastrze\u017cenia do kampanii rz\u0105du PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T13:14:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f3f576faeb656e108fa9f2c904757739c1021cf04e471e7fe4a6e8dc0b72bce,w104h74.jpg\" /><br /> Norweska minister kultury i r\u00f3wno\u015bci Lubna Jaffery zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona za swoje relacje z osobami LGBT. Zosta\u0142a okrzykni\u0119ta \"Gay Mom\". To okre\u015blenie nadaje si\u0119 kobietom, kt\u00f3re lubi\u0105 sp\u0119dza\u0107 czas z gejami - w Europie stabilnie.", "id": 794954, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478621/norweska-minister-podniosla-bluzke-i-pokazala-biust", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norweska minister podnios\u0142a bluzk\u0119 i pokaza\u0142a biust", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T13:09:31+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aa6174612bcb391fc72d88254d8e9e53b07b4bc7c8400179512e3e22755eeb8a,w104h74.jpg\" /><br /> Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy postawi\u0142 nowe warunki w\u0142adzom ukrai\u0144skim. Bez ich spe\u0142nienia nie b\u0119dzie nowych pieni\u0119dzy. Fundusz domaga si\u0119 g\u0142\u0119bokich zmian w systemie kontroli celnej. To kolejny krok w walce z korupcj\u0105 w Ukrainie. Na powa\u017cne niedoci\u0105gni\u0119cia w tej dziedzinie MFW wskazywa\u0142 w 2024.", "id": 794306, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478619/mfw-stawia-warunek-ukrainie-albo-korupcja-albo-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MFW stawia warunek Ukrainie: albo korupcja, albo pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T13:09:25+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b0ee636c19c77afb20c2b24b06a2a3ea54980b48449f0c20d0597bb48dd169d5,w104h74.jpg\" /><br /> M\u0105\u017c Weroniki ko\u0144czy\u0142 w\u0142a\u015bnie du\u017cy projekt, dlatego na wymarzone wakacje all inclusive do Egiptu wybra\u0142a si\u0119 z\u00a0przyjaci\u00f3\u0142k\u0105.\u00a0\"Omar nie odezwa\u0142 si\u0119 do dzi\u015b, ale ciemnooki Kubu\u015b nie pozwala jej zapomnie\u0107 o\u00a0letniej przygodzie.\"", "id": 794836, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478617/nieplanowana-pamiatka-z-egiptu-bylam-zdruzgotana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieplanowana \"pami\u0105tka\" z Egiptu\"By\u0142am zdruzgotana\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T12:42:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ccd17063ba11d9dc9d1d97e097fac3f7470e64218398edf88955d80407cc9533,w104h74.jpg\" /><br /> W\u0142adze Stambu\u0142u nie wyrazi\u0142y zgody na zorganizowanie w mie\u015bcie marszu r\u00f3wno\u015bci. W komunikacie przekazano, \u017ce inicjatorem zgromadzenia s\u0105 \"r\u00f3\u017cne nielegalne grupy\".", "id": 794772, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478607/wladze-zakazaly-marszu-rownosci-policja-zablokowala-miasto", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze zakaza\u0142y marszu r\u00f3wno\u015bci. Policja zablokowa\u0142a miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:57:15+00:00", "description": "ONZ zgodzilo sie na islamski zakaz udzialu afganskich kobiet w konferencji na temat.... Praw czlowieka Clown world", "id": 793600, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478593/prawa-czlowieka-ale-nie-dla-kobiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawa Czlowieka, ale nie dla kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:36:54+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ca918e6ad9dfff99d74542b650651e80a6047abba1e31cd085f4e4cd8dfbfd82,w104h74.jpg\" /><br /> Powierzchnia przeznaczona na wystaw\u0119 jest mniejsza, ni\u017c obiekty towarzysz\u0105ce. Powsta\u0142o 15 apartament\u00f3w: 12 po ok. 50 m2 Koszt 212 mln z\u0142 pokryty z bud\u017cetu pa\u0144stwa. 4 dni po przegranych wyborach Gli\u0144ski podpisuje z Lux Veritatis aneks do umowy, co roku muzeum ma dostawa\u0107 z resortu kultury 15 mln z\u0142.", "id": 793801, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478581/muzeum-ojca-rydzyka-to-tak-naprawde-kompleks-apartamentowo-eventowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Muzeum\" ojca rydzyka to tak naprawd\u0119 kompleks apartamentowo-eventowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:22:49+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7dfe365fd94f99727764f41f1e2bb8302cb0f9c4afda18d2d04eb7931b92ac67,w104h74.jpg\" /><br /> Polacy chc\u0105 kontynuacji sztandarowych projekt\u00f3w rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy.", "id": 793889, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478573/sondaz-polacy-chca-atomu-i-cpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Polacy chc\u0105 atomu i CPK.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:21:08+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f335c05bcd7b1027d9962205ee0344c7b4d828cd24678ff3b1237caced82da4b,w104h74.jpg\" /><br /> Wojna plemion wewn\u0119trznych albo nowoczesny kraj. To chyba jest na szali.", "id": 795549, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478571/co-dalej-z-paulina-matysiak-jest-ultimatum-dla-poslanki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Paulin\u0105 Matysiak? Jest ultimatum dla pos\u0142anki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:14:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/474a00cdbb2d5f2818b672a0d055446dceda899038eeacf3a6cdc7e028cd1e78,w104h74.jpg\" /><br /> Dwulatek topi\u0142 si\u0119 przydomowym basenie we wsi Rdzawa w Ma\u0142opolsce. Topi\u0105cego si\u0119 ch\u0142opca wydoby\u0142 z wody ojciec. Dziecko", "id": 795431, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478567/dwulatek-wpadl-do-basenu-lekarze-walcza-o-jego-zycie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek wpad\u0142 do basenu. Lekarze walcz\u0105 o jego \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:00:30+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/93400b2e707f88749ad1aae3e0157af7561c6382c3d4bfe6b59babc79255d79b,w104h74.jpg\" /><br /> Za Davos kryj\u0105 si\u0119 oskar\u017cenia o toksyczne miejsce pracy. Pomimo swoich wznios\u0142ych cel\u00f3w, \u015awiatowe Forum Ekonomiczne spotka\u0142o si\u0119 z licznymi oskar\u017ceniami o molestowanie seksualne i dyskryminacj\u0119 kobiet i os\u00f3b czarnosk\u00f3rych", "id": 794203, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478565/en-wef-oskarzone-o-dyskryminacje-rasizm-i-molestowanie-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[EN] WEF oskarzone o dyskryminacje, rasizm i molestowanie pracownikow", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T10:55:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1fc078771be28ff6920d8bbb04e0fdc93083dccca7449f5d1e7eab9d55b08b7d,w104h74.jpg\" /><br /> Sklepikarze przygotowuj\u0105 sklepy na demonstracje przeciwnik\u00f3w demokracji", "id": 794515, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478563/paryz-szykuje-sie-na-wyniki-pierwszej-tury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c szykuje si\u0119 na wyniki pierwszej tury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T10:45:17+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1feffdde741b495dd9e5e622a9528ddefcd6d3865992eed7a3665c3a4fbace14,w104h74.jpg\" /><br /> Przys\u0142uguje osobom, kt\u00f3re utraci\u0142y zdolno\u015b\u0107 do wykonywania pracy zarobkowej z powodu \"naruszenia sprawno\u015bci organizmu\". Nazywana jest rent\u0105 alkoholow\u0105. Bulwersuje przede wszystkim rolnik\u00f3w, bo jej wysoko\u015b\u0107 jest por\u00f3wnywalna do emerytury rolniczej.", "id": 794104, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478557/podano-wysokosc-renty-alkoholowej-zbulwersowana-jedna-grupa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podano wysoko\u015b\u0107 renty alkoholowej. Zbulwersowana jedna grupa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T10:43:25+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/13b20fc81010a41cedba8661966fa99ae3e3aa6ac0310e76010b32f16dbf9118,w104h74.jpg\" /><br /> 20-letni Philippos Tsanis, kt\u00f3rego matka jest Polk\u0105 a ojciec Grekiem, zosta\u0142 skatowany na \u015bmier\u0107 w Niemczech. Do zaj\u015bcia dosz\u0142o w Bad Oeynhausen - w kraju zwi\u0105zkowym Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia, na zachodzie kraju", "id": 794955, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478551/skatowano-20-latka-w-niemczech-to-syn-polki-zatrzymano-syryjczyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skatowano 20-latka w Niemczech. To syn Polki. Zatrzymano Syryjczyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T10:30:25+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9e89b033de4d0cd75c7eff80348118d4c57789a33d97d3ddf18b21fbd6affe35,w104h74.jpg\" /><br /> Okopress roztkliwia si\u0119 nad historykami z politycznego nadania, kt\u00f3rzy usun\u0119li z ekspozycji muzeum IIW\u015a postaci Pileckiego, Kolbego i Ulm\u00f3w. Zdaniem redakcji wy\u015bwietlenie portretu Pileckiego to ju\u017c w\u0142\u0105czenie si\u0119 do nagonki na \"biednych\" ojkofob\u00f3w.", "id": 794572, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478539/wg-okopress-wyswietlenie-zdjecia-pileckiego-to-nagonka-na-szefa-muzeum-iiws", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wg okopress wy\u015bwietlenie zdj\u0119cia Pileckiego to nagonka na szefa Muzeum IIW\u015a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:50:41+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0e4f535e804f9e80f9e084e721585247bdfded41723aa1169be166f07752d302,w104h74.jpg\" /><br /> Po \u015bmiertelnym ataku na 20-latka, w parku w niemieckim Bad Oeynhausen zgromadzi\u0142y si\u0119 setki os\u00f3b, aby odda\u0107 ho\u0142d zmar\u0142emu. M\u0119\u017cczyzna polsko-greckiego pochodzenia zosta\u0142 napadni\u0119ty przez grup\u0119 10 agresor\u00f3w i zmar\u0142 w szpitalu na skutek odniesionych obra\u017ce\u0144. Policja zatrzyma\u0142a 18-letniego Syryjczyka.", "id": 793599, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478513/20-latek-polskiego-pochodzenia-skatowany-na-smierc-w-niemczech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20-latek polskiego pochodzenia skatowany na \u015bmier\u0107 w Niemczech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:37:00+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e285ee2eb1f99eb3b5c64306bf94ca01b3bebf5bfc02baeccd5934c4fd8b2b2,w104h74.jpg\" /><br /> W\u0142adze podj\u0119\u0142y zdecydowane dzia\u0142ania po pojawieniu si\u0119 niepokoj\u0105cego nagrania wideo w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, kt\u00f3re rzekomo przedstawia cz\u0142onka personelu wi\u0119ziennego zaanga\u017cowanego w nieodpowiedni akt z wi\u0119\u017aniem w Wandsworth.", "id": 794103, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478509/londyn-strazniczka-wiezienna-robila-to-z-imigrantem-w-celi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Londyn. Stra\u017cniczka wi\u0119zienna robi\u0142a \"to\" z imigrantem w celi!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:34:45+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2be59d43fc421457d105d6f977c8ed900655686ff7bfe7bf666683cee5db88ed,w104h74.jpg\" /><br /> M\u0119\u017cczyzna podczas sprzeczki wykazuje si\u0119 b\u0142yskawicznym refleksem, czego nie mo\u017cna powiedzie\u0107 o partnerce napastnika.", "id": 793962, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478505/niefortunny-cios", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niefortunny cios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:12:28+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/68241b4c3249c92978ea2a725cdb440f527d279e84167780c1d433df22ed37f5,w104h74.jpg\" /><br /> Co najmniej 7 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 14 zosta\u0142o rannych w ci\u0105gu minionej doby w rosyjskich atakach na obw\u00f3d doniecki na wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142 szef w\u0142adz tego regionu Wadym Fi\u0142aszkin. W sobot\u0119 w Wilnia\u015bku w obwodzie zaporoskim zgin\u0119\u0142o 7 os\u00f3b.", "id": 795153, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478485/rosyjskie-ataki-na-obwod-doniecki-i-zaporoski-zginelo-kilkanascie-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie ataki na obw\u00f3d doniecki i zaporoski. Zgin\u0119\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:08:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5f05eedef3344cd23b2e032a935ebc4d7b5a5f6b4c0076f8a520e0ff28e6f24e,w104h74.jpg\" /><br /> Takie rzeczy tylko w G\u0142ogowie", "id": 793179, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478479/biedronka-glogow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka G\u0142og\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:03:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/000b665691510e531cdd7c6e5af1b23baf233cbe42446dd6a14ff1b9e51fa584,w104h74.jpg\" /><br /> Standard onetu, m\u0119\u017cczy\u017ani be i piek\u0142o kobiet xD", "id": 792869, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478473/dziennikarka-od-zmyslonej-ginekolog-atakuje-po-raz-kolejny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarka od zmy\u015blonej ginekolog atakuje po raz kolejny.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:02:02+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fcb0db85059cab627b5ae7f2d74e32862c5ba8bb18b2f12dde6e5220488a0b8a,w104h74.jpg\" /><br /> 29 pa\u017adziernika 1944 roku 1 Dywizja Pancerna pod dow\u00f3dztwem gen. Stanis\u0142awa Maczka wyzwoli\u0142a holendersk\u0105 Bred\u0119. Klub z tego miasta postanowi\u0142 upami\u0119tni\u0107 to wydarzenie, tworz\u0105c specjalne koszulki.", "id": 794835, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478471/prezentacja-koszulek-nac-breda-upamietniajace-wyzwolenie-bredy-przez-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezentacja koszulek NAC Breda upami\u0119tniaj\u0105ce wyzwolenie Bredy przez Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:56:41+00:00", "description": "Konfederacja jako JEDYNY klub zag\u0142osowa\u0142a w ca\u0142o\u015bci przeciwko kontrowersyjnej zmianie definicji gwa\u0142tu. Projekt zosta\u0142 przyjety g\u0142osami PiS, KO, Lewicy i Trzeciej Drogi. Prawnicy obawiaj\u0105 si\u0119 wykorzystywania zmiany do fa\u0142szywych oskar\u017ce\u0144 m\u0119\u017cczyzn.", "id": 793177, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478467/konfederacja-glosowala-przeciwko-zmianie-definicji-gwaltu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja g\u0142osowa\u0142a przeciwko zmianie definicji gwa\u0142tu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:51:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46cac369b0facacbd6a704d216a0fd472793dcc2f3a9855ed27cf37462746f0f,w104h74.jpg\" /><br /> Rosyjska skrzypaczka Marina Nasonowa zosta\u0142a uznana winn\u0105 i skazana przez s\u0105d na dzie\u0144 aresztu za demonstrowanie symboli ekstremistycznych. Kobieta w prywatnej korespondencji na WhatsAppie u\u017cy\u0142a has\u0142a \"S\u0142awa Ukrainie\". Artystka nie jest jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra zosta\u0142a ukarana za ukrai\u0144skie pozdrowienie.", "id": 795368, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478463/napisala-slawa-ukrainie-rosyjska-artystka-skazana-przez-sad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napisa\u0142a \"S\u0142awa Ukrainie\". Rosyjska artystka skazana przez s\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:33:06+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dd71f8dd150b53e5a2edbbd859bbcd385ea0019fc7a455f5b6b3da0d5f1e86ab,w104h74.jpg\" /><br /> Zjednoczenie Narodowe (RN) Marine Le Pen ma szans\u0119 na zdobycie bezwzgl\u0119dnej wi\u0119kszo\u015bci we francuskim parlamencie - wynika z niekt\u00f3rych przedwyborczych sonda\u017cy. Poparcie dla ugrupowania ro\u015bnie. Ewentualnie utworzenie rz\u0105du przez Zjednoczenie Narodowe doprowadzi do tzw. kohabitacji. Szykuje si\u0119 r\u00f3wnie", "id": 793605, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478457/skrajna-prawica-idzie-po-wladze-we-francji-sondaze-nie-pozostawiaja-zludzen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajna prawica idzie po w\u0142adz\u0119 we Francji? Sonda\u017ce nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:37:35+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/376b39584396828185c64363d982ed30b45a7774e36598bc5356cdb24246560a,w104h74.jpg\" /><br /> W mie\u015bcie Utica w stanie Nowy Jork policjant \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 13-latka, kt\u00f3ry ucieka\u0142 w obawie przed aresztowaniem. Jak poda\u0142a policja, ch\u0142opiec mia\u0142 przy sobie \"bro\u0144 wygl\u0105daj\u0105c\u0105 na prawdziw\u0105\".", "id": 795432, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478431/policjant-w-usa-zastrzelil-13-latka-chlopiec-celowal-z-repliki-pistoletu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant w USA zastrzeli\u0142 13-latka. Ch\u0142opiec celowa\u0142 z repliki pistoletu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:36:17+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e29a5dca0b74b53d9bea2331fab8abd865d2073dfd32812b199c19b48ab2df85,w104h74.jpg\" /><br /> Do Krajowego Rejestru Zad\u0142u\u017conych trafi\u0142 wniosek o s\u0105dowe otwarcie post\u0119powania sanacyjnego wobec PKP Cargo. Oznacza to zagro\u017cenie sprzeda\u017c\u0105 dla firmy, kt\u00f3ra na wypadek wojny ma obowi\u0105zek zabezpiecza\u0107 logistycznie transport naszego wojska!", "id": 793799, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478429/pkp-cargo-zagrozone-sprzedaza-to-infrastruktura-krytyczna-na-wypadek-wojny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo zagro\u017cone sprzeda\u017c\u0105. To infrastruktura krytyczna na wypadek wojny!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:10:03+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d1e58e4b2b5591eef7341562d6f819b65aeac411586eb6c950bb88f9a7588b13,w104h74.jpg\" /><br /> Ku\u017aniar wyzu\u0142 Beat\u0119 szyd\u0142o z kobieco\u015bci. Wyj\u0105tkowo obrzydliwy, seksistowski docinek Ku\u017aniara na antenie \"Tr\u00f3jki\". Wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cy byli w szoku.", "id": 793800, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478403/w-trojce-teraz-takie-obyczaje-seksistowski-zart-kuzniara-z-szydlo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Tr\u00f3jce teraz takie obyczaje? Seksistowski \u017cart Ku\u017aniara z Szyd\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T05:39:33+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7bc46117aa95df976fd4d4d187746f4921dc117ef3945380428906cc3558300d.png\" /><br /> Austria: 8 kolejnych atak\u00f3w na dziewczyny na odkrytych basenach. Sprawcami 2 Afga\u0144czyk\u00f3w, notowanych w przesz\u0142o\u015bci azylant\u00f3w.", "id": 792560, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478391/sommer-sonne-sex", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sommer, Sonne, Sex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T05:11:17+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/83ef2aedf78fd316d2d5925c85d8896368b0b70a4a45a1451aeba46f3aabb1fa,w104h74.jpg\" /><br /> W mie\u015bcie na po\u0142udniu Czarnog\u00f3ry otwarto pierwsz\u0105 nad Morzem Adriatyckim pla\u017c\u0119 przeznaczon\u0105 wy\u0142\u0105cznie dla muzu\u0142manek. Po", "id": 793178, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478387/europejska-plaza-tylko-dla-muzulmanek-to-pierwsze-tego-typu-miejsce-nad-adriatyk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejska pla\u017ca tylko dla muzu\u0142manek to pierwsze tego typu miejsce nad Adriatyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T03:41:00+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/53c12fbda2b4c32675a5692f2b1838c3d1a5253a05e3d745d69404ef106569cd,w104h74.jpg\" /><br /> Cyfrowe Euro z Limitami: Ograniczenie W\u0142asno\u015bci czy Zabezpieczenie Finansowe?", "id": 793042, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7478385/cyfrowe-euro-z-limitami-dla-obywateli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyfrowe Euro z Limitami dla Obywateli", "user": null, "vote": 0}]