[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T19:15:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-burze-przechodza-nad-polska-imgw-alarmuje-caly-kraj,nId,7615928\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne burze przechodz\u0105 nad Polsk\u0105. IMGW alarmuje ca\u0142y kraj \" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-burze-przechodza-nad-polska-imgw-alarmuje-caly-kraj/000JDVEMGXAPQIDA-C321.jpg\" /></a>Gwa\u0142towne burze przechodz\u0105 w niedziel\u0119 nad Polsk\u0105. Pe\u0142ne r\u0119ce roboty maja g\u0142\u00f3wnie stra\u017cacy w wojew\u00f3dztwach pomorskim i wielkopolskim. Jednak alerty RCB o nadchodz\u0105cych nocnych nawa\u0142nicach dostali mieszka\u0144cy na terenie ca\u0142ego kraju.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 794792, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-burze-przechodza-nad-polska-imgw-alarmuje-caly-kraj,nId,7615928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne burze przechodz\u0105 nad Polsk\u0105. IMGW alarmuje ca\u0142y kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T19:05:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-odlamki-rakiety-spadly-na-blok-mieszkalny-w-kijowie-sa-poszk,nId,7615935\"><img align=\"left\" alt=\"Od\u0142amki rakiety spad\u0142y na blok mieszkalny w Kijowie. S\u0105 poszkodowani \" src=\"https://i.iplsc.com/odlamki-rakiety-spadly-na-blok-mieszkalny-w-kijowie-sa-poszk/000JE7ZYD5LMDWGJ-C321.jpg\" /></a>W wyniku ataku rakietowego rosyjskich wojsk spadaj\u0105ce od\u0142amki uszkodzi\u0142y wielopi\u0119trowy budynek mieszkalny w stolicy - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 kijowska administracja wojskowa. Poszkodowane zosta\u0142y dwie kobiety. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby ratunkowe.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 794793, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-odlamki-rakiety-spadly-na-blok-mieszkalny-w-kijowie-sa-poszk,nId,7615935", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od\u0142amki rakiety spad\u0142y na blok mieszkalny w Kijowie. S\u0105 poszkodowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T18:19:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/autor/aleksandra-czurczak/news-pozary-opanowaly-turystyczny-raj-czarny-dym-zasnul-niebo,nId,7615903\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017cary opanowa\u0142y turystyczny raj. Czarny dym zasnu\u0142 niebo \" src=\"https://i.iplsc.com/pozary-opanowaly-turystyczny-raj-czarny-dym-zasnul-niebo/000JE7QLYL4TSH0N-C321.jpg\" /></a>&quot;Najtrudniejszy dzie\u0144 w roku&quot; - tak podsumowa\u0142 niedzieln\u0105 walk\u0119 z po\u017carami w Grecji rzecznik stra\u017cy po\u017carnej Vasileios Vathrakogiannis. Ogie\u0144 opanowa\u0142 ten kraj zar\u00f3wno na kontynencie jak i na wyspach. W\u0142adze nakaza\u0142y ewakuacj\u0119 o\u015bmiu regionom w pobli\u017cu stolicy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 794557, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/autor/aleksandra-czurczak/news-pozary-opanowaly-turystyczny-raj-czarny-dym-zasnul-niebo,nId,7615903", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cary opanowa\u0142y turystyczny raj. Czarny dym zasnu\u0142 niebo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T17:33:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-kobieta-pieciolatka-walczy-o-,nId,7615908\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Ma\u0142opolsce. Nie \u017cyje kobieta, pi\u0119ciolatka walczy o \u017cycie\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-kobieta-pieciolatka-walczy-o/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje 40-letnia kobieta, kt\u00f3ra - jad\u0105c na rowerze - zosta\u0142a potr\u0105cona przez samoch\u00f3d w Bilczycach w Ma\u0142opolsce - potwierdzi\u0142 w rozmowie polsatnews.pl kom. Rafa\u0142 Knapik z KWP w Krakowie. Wraz z ni\u0105 jedno\u015bladem jecha\u0142a jej pi\u0119cioletnia c\u00f3rka. Dziewczynka walczy o \u017cycie w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 794324, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-kobieta-pieciolatka-walczy-o-,nId,7615908", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Ma\u0142opolsce. Nie \u017cyje kobieta, pi\u0119ciolatka walczy o \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T16:14:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-bus-zderzyl-sie-z-osobowka-jedna-osoba-nie-zyje-szesc-trafil,nId,7615881\"><img align=\"left\" alt=\"Bus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105. Jedna osoba nie \u017cyje, sze\u015b\u0107 trafi\u0142o do szpitala\" src=\"https://i.iplsc.com/bus-zderzyl-sie-z-osobowka-jedna-osoba-nie-zyje-szesc-trafil/000J4OGA1BGDHB70-C321.jpg\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, sze\u015b\u0107 zosta\u0142o rannych w wypadku na drodze krajowej nr 11 w Wierzchowie - poinformowa\u0142 komendant PSP w Szczecinku kpt. Miros\u0142aw \u015aled\u017a. Na miejscy trwa akcja ratunkowa, a droga krajowa nr 11 w obu kierunkach jest zablokowana, przewidywany czas utrudnienia to jeszcze ponad trzy godziny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 794151, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-bus-zderzyl-sie-z-osobowka-jedna-osoba-nie-zyje-szesc-trafil,nId,7615881", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bus zderzy\u0142 si\u0119 z osob\u00f3wk\u0105. Jedna osoba nie \u017cyje, sze\u015b\u0107 trafi\u0142o do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T15:26:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rybacy-wylowili-butelki-z-oceanu-czterech-z-nich-nie-zyje,nId,7615864\"><img align=\"left\" alt=\"Rybacy wy\u0142owili butelki z oceanu. Czterech z nich nie \u017cyje  \" src=\"https://i.iplsc.com/rybacy-wylowili-butelki-z-oceanu-czterech-z-nich-nie-zyje/000JE7E1N02BCVC2-C321.jpg\" /></a>Czterech rybak\u00f3w ze Sri Lanki zmar\u0142o, a dw\u00f3ch trafi\u0142o do szpitala w stanie krytycznym. M\u0119\u017cczy\u017ani wypili p\u0142yn z butelek, kt\u00f3re dryfowa\u0142y na oceanie. S\u0142u\u017cby staraj\u0105 si\u0119 nawi\u0105za\u0107 kontakt z za\u0142ogami statk\u00f3w, kt\u00f3rym rybacy w prezencie podarowali cz\u0119\u015b\u0107 z tych butelek.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 793879, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rybacy-wylowili-butelki-z-oceanu-czterech-z-nich-nie-zyje,nId,7615864", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rybacy wy\u0142owili butelki z oceanu. Czterech z nich nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T14:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdzie-nie-jechac-na-wakacje-liczne-ostrzezenia-msz-resort-od,nId,7596329\"><img align=\"left\" alt=\"Gdzie nie jecha\u0107 na wakacje? Liczne ostrze\u017cenia MSZ. Resort odradza podr\u00f3\u017ce w te regiony\" src=\"https://i.iplsc.com/gdzie-nie-jechac-na-wakacje-liczne-ostrzezenia-msz-resort-od/000JDGGIJATB5P7U-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych przygotowa\u0142o specjaln\u0105 list\u0119, kt\u00f3ra jest ostrze\u017ceniem wskazuj\u0105cym, gdzie nie jecha\u0107 na wakacje 2024. Najniebezpieczniejsze kraje na \u015bwiecie znajduj\u0105 si\u0119 bowiem tak\u017ce w Europie, a nawet tu\u017c przy naszej granicy. Na co zwraca\u0107 uwag\u0119 przed podr\u00f3\u017c\u0105? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 793650, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gdzie-nie-jechac-na-wakacje-liczne-ostrzezenia-msz-resort-od,nId,7596329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie nie jecha\u0107 na wakacje? Liczne ostrze\u017cenia MSZ. Resort odradza podr\u00f3\u017ce w te regiony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T14:20:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-potezne-nawalnice-przejda-przez-gdansk-miasto-wprowadzilo-za,nId,7615843\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne nawa\u0142nice przejd\u0105 przez Gda\u0144sk. Miasto wprowadzi\u0142o zakazy\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-nawalnice-przejda-przez-gdansk-miasto-wprowadzilo-za/000JE7AY181F4A5V-C321.jpg\" /></a>Od godziny 16 do poniedzia\u0142kowego poranka obowi\u0105zuje zakaz wst\u0119pu do Parku Oliwskiego, cmentarzy komunalnych, las\u00f3w i zoo - przekaza\u0142 Gda\u0144ski Zarz\u0105d Dr\u00f3g i Zieleni. W\u0142adze wprowadzi\u0142y ograniczenia z powodu silnego wiatru, burz i nawa\u0142nic, jakie przetocz\u0105 si\u0119 przez stolic\u0119 Pomorza w niedziel\u0119 wieczorem i poniedzia\u0142kow\u0105 noc.</p><br clear=\"all\" />", "id": 793649, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-potezne-nawalnice-przejda-przez-gdansk-miasto-wprowadzilo-za,nId,7615843", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne nawa\u0142nice przejd\u0105 przez Gda\u0144sk. Miasto wprowadzi\u0142o zakazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T13:12:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-unikalne-nagranie-z-wyspy-wezy-ukraina-ujawnia,nId,7615835\"><img align=\"left\" alt=\"Unikalne nagranie z Wyspy W\u0119\u017cy. Ukraina ujawnia\" src=\"https://i.iplsc.com/unikalne-nagranie-z-wyspy-wezy-ukraina-ujawnia/000JE6DV084XFCE2-C321.jpg\" /></a>W sieci pojawi\u0142 si\u0119 pierwszy, szczeg\u00f3\u0142owy film z wyzwolenia Wyspy W\u0119\u017cy z r\u0105k Rosjan. Ukraina ujawni\u0142a, \u017ce do przeprowadzonej dwa lata temu akcji u\u017cyto si\u0142 powietrznych i broni palnej. &quot;Pami\u0119tamy bohater\u00f3w Ukrainy, kt\u00f3rzy oddali swoje \u017cycie w tej bitwie&quot; - czytamy w opisie nagrania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 793434, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-unikalne-nagranie-z-wyspy-wezy-ukraina-ujawnia,nId,7615835", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unikalne nagranie z Wyspy W\u0119\u017cy. Ukraina ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:44:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowane-slowa-franciszka-kazdy-powinien-byc-przyjmowany-,nId,7615821\"><img align=\"left\" alt=\"Zdecydowane s\u0142owa Franciszka. &quot;Ka\u017cdy powinien by\u0107 przyjmowany i kochany&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zdecydowane-slowa-franciszka-kazdy-powinien-byc-przyjmowany/000JE5TV3MWQVAR0-C321.jpg\" /></a>- \u017byjemy w czasach m\u0119cze\u0144stwa i to jeszcze wi\u0119kszego ni\u017c w pierwszych wiekach - stwierdzi\u0142 papie\u017c. Franciszek podkre\u015bli\u0142, \u017ce \u015bwiat potrzebuje dzi\u015b Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry nikogo nie wyklucza i nie przykleja wiernym &quot;etykietek&quot;. - Ka\u017cdy powinien by\u0107 przyjmowany i kochany bez etykietek, uprzedze\u0144, przymiotnik\u00f3w - doda\u0142. Kolejny raz wspomnia\u0142 te\u017c o sytuacji w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 793159, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowane-slowa-franciszka-kazdy-powinien-byc-przyjmowany-,nId,7615821", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdecydowane s\u0142owa Franciszka. \"Ka\u017cdy powinien by\u0107 przyjmowany i kochany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:56:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jasny-cel-prezydenta-andrzeja-dudy-bedzie-walczyl,nId,7615797\"><img align=\"left\" alt=\"Jasny cel prezydenta Andrzeja Dudy. &quot;B\u0119dzie walczy\u0142&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/jasny-cel-prezydenta-andrzeja-dudy-bedzie-walczyl/000JE5FOV532225M-C321.jpg\" /></a>- Powiem jasno i stanowczo. Pan prezydent nie odpu\u015bci tego tematu. Chcemy, \u017ceby Centralny Port Komunikacyjny powsta\u0142 w Baranowie - powiedzia\u0142 doradca prezydenta RP \u0141ukasz Rzepecki. Jak doda\u0142, w najbli\u017cszym czasie Andrzej Duda spotka si\u0119 z rz\u0105dem, by pozna\u0107 wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych CPK. - Jedna konferencja Donalda Tuska to za ma\u0142o - stwierdzi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 792716, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jasny-cel-prezydenta-andrzeja-dudy-bedzie-walczyl,nId,7615797", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jasny cel prezydenta Andrzeja Dudy. \"B\u0119dzie walczy\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:45:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-tragiczny-wypadek-na-opolszczyznie-trzy-osoby-zginely-na-mie,nId,7615798\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na Opolszczy\u017anie. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y na miejscu\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-na-opolszczyznie-trzy-osoby-zginely-na-mie/000JE5DFD94W8FH3-C321.jpg\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w nocy na Opolszczy\u017anie. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce kierowca straci\u0142 panowanie na samochodem, zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Czwarta z podr\u00f3\u017cuj\u0105cych autem os\u00f3b z obra\u017ceniami trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792717, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-tragiczny-wypadek-na-opolszczyznie-trzy-osoby-zginely-na-mie,nId,7615798", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na Opolszczy\u017anie. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-pierwsze-sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-trzy-scenar,nId,7615763\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze sonda\u017ce po fatalnym wyst\u0119pie Joe Bidena. Trzy scenariusze\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-trzy-scenar/000JE57YX19AL61O-C321.jpg\" /></a>Gdy w sobot\u0119 kolumna prezydenta Joe Bidena zbli\u017ca\u0142a si\u0119 do miejsca, gdzie w East Hempton w stanie Nowy Jork zaplanowane by\u0142o spotkanie z darczy\u0144cami, Biden wygl\u0105daj\u0105c przez okno Bestii (tak nazywana jest limuzyna prezydenta USA) m\u00f3g\u0142 zobaczy\u0107 grupk\u0119 ludzi stoj\u0105cych wzd\u0142u\u017c trasy jego przejazdu. Trzymali banery. By\u0142o na nich napisane: &quot;Prosimy zrezygnuj, dla dobra USA&quot;, &quot;ust\u0105p dla demokracji&quot; i &quot;kochamy Ci\u0119, ale ju\u017c czas&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792921, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-pierwsze-sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-trzy-scenar,nId,7615763", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze sonda\u017ce po fatalnym wyst\u0119pie Joe Bidena. Trzy scenariusze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-co-moga-zrobic-demok,nId,7615763\"><img align=\"left\" alt=\"Sonda\u017ce po fatalnym wyst\u0119pie Joe Bidena. Co mog\u0105 zrobi\u0107 demokraci?\" src=\"https://i.iplsc.com/sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-co-moga-zrobic-demok/000JE57YX19AL61O-C321.jpg\" /></a>Gdy w sobot\u0119 kolumna prezydenta Joe Bidena zbli\u017ca\u0142a si\u0119 do miejsca, gdzie w East Hempton w stanie Nowy Jork zaplanowane by\u0142o spotkanie z darczy\u0144cami, Biden wygl\u0105daj\u0105c przez okno Bestii (tak nazywana jest limuzyna prezydenta USA) m\u00f3g\u0142 zobaczy\u0107 grupk\u0119 ludzi stoj\u0105cych wzd\u0142u\u017c trasy jego przejazdu. Trzymali banery. By\u0142o na nich napisane: &quot;Prosimy zrezygnuj, dla dobra USA&quot;, &quot;ust\u0105p dla demokracji&quot; i &quot;kochamy Ci\u0119, ale ju\u017c czas&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792547, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-sondaze-po-fatalnym-wystepie-joe-bidena-co-moga-zrobic-demok,nId,7615763", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017ce po fatalnym wyst\u0119pie Joe Bidena. Co mog\u0105 zrobi\u0107 demokraci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:23:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naciski-na-joe-bidena-media-nie-akceptuje-prawdy,nId,7615751\"><img align=\"left\" alt=\"Naciski na Joe Bidena. Media: Nie akceptuje prawdy \" src=\"https://i.iplsc.com/naciski-na-joe-bidena-media-nie-akceptuje-prawdy/000JE54V9UGSLL8B-C321.jpg\" /></a>Doradcy Joe Bidena, a tak\u017ce jego \u017cona maj\u0105 &quot;moralny obowi\u0105zek&quot; rozmawia\u0107 z nim teraz uczciwie - przekonuje publicysta &quot;Washington Post&quot;, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent USA wci\u0105\u017c mo\u017ce wycofa\u0107 swoj\u0105 kandydatur\u0119. David Ignatius ju\u017c w ubieg\u0142ym roku przekonywa\u0142, \u017ce Biden nie powinien ponownie kandydowa\u0107. Wskaza\u0142 jego g\u0142\u00f3wn\u0105 motywacj\u0119. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 792372, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naciski-na-joe-bidena-media-nie-akceptuje-prawdy,nId,7615751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naciski na Joe Bidena. Media: Nie akceptuje prawdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:39:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-narodowcy-ida-po-zwyciestwo-historyczne-wybory-we-francji,nId,7615737\"><img align=\"left\" alt=\"Narodowcy id\u0105 po zwyci\u0119stwo. Historyczne wybory we Francji\" src=\"https://i.iplsc.com/narodowcy-ida-po-zwyciestwo-historyczne-wybory-we-francji/000JE533NS1SYF90-C321.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 we Francji rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 pierwsza tura przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych. Z przedwyborczych sonda\u017cy wynika, \u017ce po raz pierwszy w historii kraju mog\u0105 one przynie\u015b\u0107 zwyci\u0119stwo skrajnej prawicy. Zjednoczenie Narodowe - dawny Front Narodowy - prowadzi w nich z poparciem 36 proc. Daleko za nim uplasowa\u0142 si\u0119 ob\u00f3z prezydenta Emmanuela Macrona, id\u0105cy na wybory pod has\u0142em &quot;Razem dla Republiki&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792262, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-narodowcy-ida-po-zwyciestwo-historyczne-wybory-we-francji,nId,7615737", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Narodowcy id\u0105 po zwyci\u0119stwo. Historyczne wybory we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:16:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-slowa-szefa-msz-pokazujemy-putinowi-ze-ma-racje,nId,7615731\"><img align=\"left\" alt=\"Mocne s\u0142owa szefa MSZ. &quot;Pokazujemy Putinowi, \u017ce ma racj\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/mocne-slowa-szefa-msz-pokazujemy-putinowi-ze-ma-racje/000JE511I2QLQV9N-C321.jpg\" /></a>- Musimy zapobiec szerszemu konfliktowi, musimy te\u017c zwyci\u0119\u017cy\u0107. Razem, jako cz\u0119\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodowego sojuszu demokracji, damy rad\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Rados\u0142aw Sikorski podczas wyk\u0142adu wyg\u0142oszonego w posiad\u0142o\u015bci Ditchley Park ko\u0142o Oxfordu. Szef MSZ zapewni\u0142, \u017ce &quot;Kreml mo\u017cna powstrzyma\u0107, a nawet pokona\u0107&quot;. Wskaza\u0142 jednak na istotny b\u0142\u0105d. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 792263, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-slowa-szefa-msz-pokazujemy-putinowi-ze-ma-racje,nId,7615731", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne s\u0142owa szefa MSZ. \"Pokazujemy Putinowi, \u017ce ma racj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T04:33:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spraw,nId,7615724\"><img align=\"left\" alt=\"Atak przed ambasad\u0105 Izraela w Serbii. Nowe informacje o sprawcy\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spraw/000JE4X8GW78LCUC-C321.jpg\" /></a>M\u0119\u017cczyzna zatrzymany w zwi\u0105zku z atakiem na policjanta by\u0142 ju\u017c skazany za pod\u017ceganie do terroryzmu - poinformowa\u0142a telewizja N1. Do zamachu przed ambasad\u0105 Izraela w Belgradzie dosz\u0142o w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792006, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spraw,nId,7615724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak przed ambasad\u0105 Izraela w Serbii. Nowe informacje o sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T04:33:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spr,nId,7615724\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach przed ambasad\u0105 Izraela w Serbii. Nowe informacje o sprawcy\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spr/000JE4X8GW78LCUC-C321.jpg\" /></a>M\u0119\u017cczyzna zatrzymany w zwi\u0105zku z atakiem na policjanta by\u0142 ju\u017c skazany za pod\u017ceganie do terroryzmu - poinformowa\u0142a telewizja N1. Do zamachu przed ambasad\u0105 Izraela w Belgradzie dosz\u0142o w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 792264, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-przed-ambasada-izraela-w-serbii-nowe-informacje-o-spr,nId,7615724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach przed ambasad\u0105 Izraela w Serbii. Nowe informacje o sprawcy", "user": null, "vote": 0}]