[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T22:25:43.516603+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-azyl-polityczny-marcina-romanowskiego-posel-o-kulisach-wnios,nId,7884329\"><img src=\"https://i.iplsc.com/azyl-polityczny-marcina-romanowskiego-posel-o-kulisach-wnios/000JGT2OADYS5B4M-C321.jpg\" alt=\"Azyl polityczny Marcina Romanowskiego. Pose\u0142 o kulisach wniosku\" align=\"left\" /></a>By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Marcin Romanowski przyzna\u0142, \u017ce wniosek o azyl polityczny na W\u0119grzech przygotowa\u0142 i sk\u0142ada\u0142 na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada. Polityk Prawa i Sprawiewdliwo\u015bci zastrzeg\u0142, \u017ce ostateczn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 na kilka dni przed wyjazdem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1817325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-azyl-polityczny-marcina-romanowskiego-posel-o-kulisach-wnios,nId,7884329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azyl polityczny Marcina Romanowskiego. Pose\u0142 o kulisach wniosku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:21:26.661577+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpis-scholza-po-polsku-ukraina-ma-oczekiwania-w-tle-polska-p,nId,7884316\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpis-scholza-po-polsku-ukraina-ma-oczekiwania-w-tle-polska-p/000KDPVCAD113BCU-C321.jpg\" alt=\"Wpis Scholza po polsku, Ukraina ma oczekiwania. W tle polska prezydencja\" align=\"left\" /></a>&quot;Drogi Donaldzie Tusku, robimy to, staj\u0105c rami\u0119 w rami\u0119 jako dobrzy przyjaciele&quot; - napisa\u0142 na platformie X kanclerz Niemiec Olaf Scholz. Na temat prezydencji Polski w Radzie Europy wypowiedzia\u0142 si\u0119 tak\u017ce szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrij Sybiha podkre\u015blaj\u0105c ch\u0119\u0107 bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy z Rados\u0142awem Sikorskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1817018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpis-scholza-po-polsku-ukraina-ma-oczekiwania-w-tle-polska-p,nId,7884316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpis Scholza po polsku, Ukraina ma oczekiwania. W tle polska prezydencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:10:42.130091+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-wstrzymuje-dostawy-rosyjskiego-gazu-unijny-kraj-ujaw,nId,7884298\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-wstrzymuje-dostawy-rosyjskiego-gazu-unijny-kraj-ujaw/000KDPMVLJVSFP98-C321.jpg\" alt=\"Ukraina wstrzymuje dostawy rosyjskiego gazu. Unijny kraj ujawnia plan\" align=\"left\" /></a>&quot;Dostawy gazu do Austrii s\u0105 w dalszym ci\u0105gu gwarantowane&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu Ministerstwa Energii Austrii. Resort odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do informacji o wstrzymaniu przesy\u0142u przez gazoci\u0105gi znajduj\u0105ce si\u0119 na terytorium Ukrainy. Z kolei Komisja Europejska zapewnia, \u017ce UE by\u0142a przygotowana &quot;na zako\u0144czenie tranzytu rosyjskiego gazu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-wstrzymuje-dostawy-rosyjskiego-gazu-unijny-kraj-ujaw,nId,7884298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wstrzymuje dostawy rosyjskiego gazu. Unijny kraj ujawnia plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:05:34.634072+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zapytali-o-uczciwosc-wyborow-prezydenckich-najnowszy-sondaz,nId,7884277\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapytali-o-uczciwosc-wyborow-prezydenckich-najnowszy-sondaz/000KDPIOBYVK53XI-C321.jpg\" alt=\"Zapytali o uczciwo\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich. Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>W badaniu dotycz\u0105cym nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w prezydenckich 61,8 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce b\u0119d\u0105 one uczciwe i demokratyczne. Sceptycznych w tej kwestii jest 24,9 proc. ankietowanych. Sonda\u017c ukazuje znaczne r\u00f3\u017cnice w ocenie uczciwo\u015bci wybor\u00f3w mi\u0119dzy wyborcami koalicji rz\u0105dz\u0105cej i partii opozycyjnych - ci ostatni s\u0105 du\u017co bardziej pesymistyczni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zapytali-o-uczciwosc-wyborow-prezydenckich-najnowszy-sondaz,nId,7884277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o uczciwo\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:05:34.204017+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-auta-i-pozar-przed-hotelem-donalda-trumpa-zarzadzo,nId,7884287\"><img src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-auta-i-pozar-przed-hotelem-donalda-trumpa-zarzadzo/000KDPKZ448R906V-C321.jpg\" alt=\"Eksplozja auta i po\u017car przed hotelem Donalda Trumpa. &quot;Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Przed Trump International Hotel w Las Vegas dosz\u0142o do wybuchu i po\u017caru auta - wynika z doniesie\u0144 medi\u00f3w. Z nagra\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wynika, \u017ce w p\u0142omieniach stan\u0105\u0142 popularny cybertruck od Tesli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-auta-i-pozar-przed-hotelem-donalda-trumpa-zarzadzo,nId,7884287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja auta i po\u017car przed hotelem Donalda Trumpa. \"Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T17:00:52.736214+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-za-nami-najcieplejszy-rok-w-historii-rosnie-zagrozenie-dla-p,nId,7884259\"><img src=\"https://i.iplsc.com/za-nami-najcieplejszy-rok-w-historii-rosnie-zagrozenie-dla-p/000KDPDBMAHLJVTK-C321.jpg\" alt=\"Za nami najcieplejszy rok w historii. Ro\u015bnie zagro\u017cenie dla Polski\" align=\"left\" /></a>&quot;W\u0142a\u015bnie prze\u017cyli\u015bmy dekad\u0119 \u015bmierciono\u015bnych upa\u0142\u00f3w&quot; - tak skomentowa\u0142 sytuacj\u0119 klimatyczn\u0105 Sekretarz Generalny ONZ Ant\u00f3nio Guterres w noworocznym przem\u00f3wieniu. Wed\u0142ug danych 2024 r. by\u0142 najgor\u0119tszym w historii pomiar\u00f3w. Niepokoj\u0105ce przewidywania organizacji mi\u0119dzynarodowych potwierdza polski ekspert oraz o\u015brodki meteorologiczne z Chin i Indii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-za-nami-najcieplejszy-rok-w-historii-rosnie-zagrozenie-dla-p,nId,7884259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za nami najcieplejszy rok w historii. Ro\u015bnie zagro\u017cenie dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:58:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-otworzyl-ogien-w-mielniku-akcja-sluzb,nId,7884269\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-otworzyl-ogien-w-mielniku-akcja-sluzb/000KDPDLMTC5P7SI-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz otworzy\u0142 ogie\u0144 w Mielniku. Akcja s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>- Policja odebra\u0142a zg\u0142oszenie o \u017co\u0142nierzu strzelaj\u0105cym w miejscu publicznym w Mielniku (Podlaskie) - wynika z informacji uzyskanych przez polsatnews.pl. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez \u017candarmeri\u0119 wojskow\u0105. Z nieoficjalnych informacji Polskiego Radia Bia\u0142ystok wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i strzela\u0142 do auta. Nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-otworzyl-ogien-w-mielniku-akcja-sluzb,nId,7884269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz otworzy\u0142 ogie\u0144 w Mielniku. Akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:55:04.575642+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-masz-prawo-do-tych-dwoch-swiadczen-zus-o-terminach-wnioskow,nId,7883875\"><img src=\"https://i.iplsc.com/masz-prawo-do-tych-dwoch-swiadczen-zus-o-terminach-wnioskow/000JLBZY9QXIR91E-C321.jpg\" alt=\"Masz prawo do tych dw\u00f3ch \u015bwiadcze\u0144? ZUS o terminach wniosk\u00f3w \" align=\"left\" /></a>W styczniu rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w o tak zwan\u0105 rent\u0119 wdowi\u0105. \u015awiadczenie jednak nie wszystkim si\u0119 nale\u017cy. Aby dosta\u0107 pieni\u0105dze, trzeba spe\u0142nia\u0107 kilka kryteri\u00f3w, w tym wiekowe. Sprawd\u017a, czy przys\u0142uguje ci prawo do renty wdowiej i jak si\u0119 o ni\u0105 ubiega\u0107. ZUS uspokaja przy tym, \u017ce ze sk\u0142adaniem wniosk\u00f3w nie trzeba si\u0119 spieszy\u0107.   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-masz-prawo-do-tych-dwoch-swiadczen-zus-o-terminach-wnioskow,nId,7883875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz prawo do tych dw\u00f3ch \u015bwiadcze\u0144? ZUS o terminach wniosk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:55:04.225246+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-general-bieniek-jasno-o-pokoju-w-ukrainie-obie-strony-z-prob,nId,7884252\"><img src=\"https://i.iplsc.com/general-bieniek-jasno-o-pokoju-w-ukrainie-obie-strony-z-prob/000KDMA5NGCCNCRS-C321.jpg\" alt=\"Genera\u0142 Bieniek jasno o pokoju w Ukrainie. Obie strony z problemami\" align=\"left\" /></a>- G\u0142\u0119boko wierz\u0119, \u017ce w 2025 r. dojdzie do zaprzestania dzia\u0142a\u0144 wojennych w Ukrainie - powiedzia\u0142 doradca szefa MON gen. Mieczys\u0142aw Bieniek. Doda\u0142 jednak, \u017ce pozostaje &quot;otwarte pytanie w jaki spos\u00f3b si\u0119 to stanie&quot;. Z kolei ameryka\u0144ski korespondent Sky News w Moskwie poda\u0142 konkretn\u0105 dat\u0119, gdy mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 aktywna faza konfliktu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-general-bieniek-jasno-o-pokoju-w-ukrainie-obie-strony-z-prob,nId,7884252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Bieniek jasno o pokoju w Ukrainie. Obie strony z problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:33.105486+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragiczny-wypadek-kilka-minut-po-polnocy-nie-zyje-25-latek,nId,7884232\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-kilka-minut-po-polnocy-nie-zyje-25-latek/000KDLZW57KBTAY1-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek kilka minut po p\u00f3\u0142nocy. Nie \u017cyje 25-latek\" align=\"left\" /></a>Zaledwie kilka minut po p\u00f3\u0142nocy w Rumi (woj. pomorskie) dosz\u0142o do tragicznego wypadku. Samoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 25-latka, kt\u00f3ry szed\u0142 jezdni\u0105 &quot;w miejscu niedozwolonym&quot;. Jak przekaza\u0142a pomorska policja m\u0119\u017cczyzna &quot;mimo podj\u0119tej reanimacji poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107&quot;. Kierowca samochodu najprawdopodobniej uciek\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragiczny-wypadek-kilka-minut-po-polnocy-nie-zyje-25-latek,nId,7884232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek kilka minut po p\u00f3\u0142nocy. Nie \u017cyje 25-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:32.744125+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-zmiany-dla-rolnikow-prawie-400-zl-wiecej-w-jedny,nId,7882249\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szykuja-sie-zmiany-dla-rolnikow-prawie-400-zl-wiecej-w-jedny/000KDE3XISH2RRJG-C321.jpg\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla rolnik\u00f3w. Prawie 400 z\u0142 wi\u0119cej w jednym ze \u015bwiadcze\u0144\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Rolnictwa i Rozwoju Wsi (MRiRW) zaprezentowa\u0142o projekt nowelizacji przepis\u00f3w dotycz\u0105cych \u015bwiadcze\u0144 z tytu\u0142u wypadk\u00f3w przy pracy rolniczej oraz chor\u00f3b zawodowych. Zgodnie z proponowanymi zmianami jednorazowe odszkodowanie, tak samo jak zasi\u0142ek chorobowy z tytu\u0142u czasowej niezdolno\u015bci do pracy, maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-zmiany-dla-rolnikow-prawie-400-zl-wiecej-w-jedny,nId,7882249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla rolnik\u00f3w. Prawie 400 z\u0142 wi\u0119cej w jednym ze \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:45:48.015826+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rusza-polska-prezydencja-w-radzie-ue-specjalny-wpis-ursuli-v,nId,7884240\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rusza-polska-prezydencja-w-radzie-ue-specjalny-wpis-ursuli-v/000KDM5HYRYL0BKU-C321.jpg\" alt=\"Rusza polska prezydencja w Radzie UE. Specjalny wpis Ursuli von der Leyen\" align=\"left\" /></a>Ursula von der Leyen przywita\u0142a polsk\u0105 prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej, kt\u00f3r\u0105 nasz kraj przej\u0105\u0142 po W\u0119grzech. &quot;Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce polska prezydencja skupia si\u0119 na bezpiecze\u0144stwie Unii we wszystkich jego wymiarach&quot; - napisa\u0142a szefowa KE w sieci. Uroczyst\u0105 inauguracj\u0119 zaplanowano na 3 stycznia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rusza-polska-prezydencja-w-radzie-ue-specjalny-wpis-ursuli-v,nId,7884240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza polska prezydencja w Radzie UE. Specjalny wpis Ursuli von der Leyen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:45:47.879174+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwestrowa-moc-przebojow-polsatu-absolutnym-numerem-jeden-w,nId,7884245\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sylwestrowa-moc-przebojow-polsatu-absolutnym-numerem-jeden-w/000KDM5V5P8W0AD0-C321.jpg\" alt=\"Sylwestrowa Moc Przeboj\u00f3w Polsatu absolutnym numerem jeden w Polsce\" align=\"left\" /></a>Sylwester w Polsacie w\u0142a\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0142 pe\u0142noletnio\u015b\u0107 i jak na t\u0119 okazj\u0119 przysta\u0142o, zgromadzi\u0142 t\u0142umy go\u015bci. Wielka, kilkugodzinna feta na scenie by\u0142a niezapomnianym widowiskiem, toru\u0144ska publiczno\u015b\u0107 tworzy\u0142a wspania\u0142\u0105 atmosfer\u0119, a zabawa przy najwi\u0119kszych znanych hitach nie mia\u0142a sobie r\u00f3wnych!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwestrowa-moc-przebojow-polsatu-absolutnym-numerem-jeden-w,nId,7884245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwestrowa Moc Przeboj\u00f3w Polsatu absolutnym numerem jeden w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:45:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiele-ofiar-w-usa-samochod-wjechal-w-tlum-sprawca-nie-zyje,nId,7884237\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiele-ofiar-w-usa-samochod-wjechal-w-tlum-sprawca-nie-zyje/000KDM8KKY4N03FT-C321.jpg\" alt=\"Wiele ofiar w USA. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um, sprawca nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 10 os\u00f3b ponios\u0142o \u015bmier\u0107 po tym, jak samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w Nowym Orleanie w USA. Nast\u0119pnie kierowca wysiad\u0142 z pojazdu i zacz\u0105\u0142 strzela\u0107, rani\u0105c dw\u00f3ch funkcjonariuszy. Na miejscu trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb. Komendant policji w Nowym Orleanie okre\u015bli\u0142a dzia\u0142ania kierowcy &quot;bardzo celowymi&quot;, a burmistrz miasta nazwa\u0142a zdarzenie wprost &quot;atakiem terrorystycznym&quot;. Wed\u0142ug informacji medi\u00f3w domniemany sprawca ataku nie \u017cyje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wiele-ofiar-w-usa-samochod-wjechal-w-tlum-sprawca-nie-zyje,nId,7884237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiele ofiar w USA. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um, sprawca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:39:43.306234+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-komplikacje-po-katastrofie-w-korei-chodzi-o-c,nId,7884230\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewane-komplikacje-po-katastrofie-w-korei-chodzi-o-c/000KDLZD4SLOKTGQ-C321.jpg\" alt=\"Niespodziewane komplikacje po katastrofie w Korei. Chodzi o czarne skrzynki\" align=\"left\" /></a>Po\u0142udniowokorea\u0144scy \u015bledczy wy\u015bl\u0105 w \u015brod\u0119 do USA jedn\u0105 z czarnych skrzynek samolotu Jeju Air, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 na lotnisku w Muan. Jak przekaza\u0142 wiceminister lotnictwa cywilnego Korei Po\u0142udniowej Joo Jong Wan przekaza\u0142, \u017ce w kraju nie s\u0105 w stanie odzyska\u0107 danych z uszkodzonego rejestratora parametr\u00f3w lotu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-komplikacje-po-katastrofie-w-korei-chodzi-o-c,nId,7884230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane komplikacje po katastrofie w Korei. Chodzi o czarne skrzynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:36:35.490604+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-gaz-nie-plynie-nagle-reperkusje-bez-ogrzewania-i-ci,nId,7884216\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-gaz-nie-plynie-nagle-reperkusje-bez-ogrzewania-i-ci/000KDLXJUFMT8PXL-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski gaz nie p\u0142ynie, nag\u0142e reperkusje. &quot;Bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody&quot;\" align=\"left\" /></a>W separatystycznym mo\u0142dawskim regionie Naddniestrze wstrzymano w \u015brod\u0119 dostawy ciep\u0142ej wody i ogrzewania - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na pracownika lokalnej sieci energetycznej Tirasteploenergo. To pok\u0142osie wyga\u015bni\u0119cia w \u015brod\u0119 umowy mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 - Moskwa zaprzesta\u0142a eksportu gazu przez Ukrain\u0119 do Europy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-gaz-nie-plynie-nagle-reperkusje-bez-ogrzewania-i-ci,nId,7884216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski gaz nie p\u0142ynie, nag\u0142e reperkusje. \"Bez ogrzewania i ciep\u0142ej wody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:29:58.194799+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tranzyt-gazu-z-rosji-przez-ukraine-wstrzymany-wymowna-reakcj,nId,7884218\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tranzyt-gazu-z-rosji-przez-ukraine-wstrzymany-wymowna-reakcj/000KDLWCY5TQA6YE-C321.jpg\" alt=\"Tranzyt gazu z Rosji przez Ukrain\u0119 wstrzymany. Wymowna reakcja Sikorskiego\" align=\"left\" /></a>&quot;Putin budowa\u0142 Nordstream aby omin\u0105\u0107 Ukrain\u0119 (...), a dzi\u015b to Ukraina zablokowa\u0142a mu mo\u017cliwo\u015b\u0107 eksportu gazu bezpo\u015brednio do UE&quot; - stwierdzi\u0142 szef polskiego MSZ, reaguj\u0105c na wstrzymanie przesy\u0142u rosyjskiego surowca do Europy. &quot;Kto pod kim do\u0142ki kopie...&quot; - napisa\u0142 wymownie minister.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tranzyt-gazu-z-rosji-przez-ukraine-wstrzymany-wymowna-reakcj,nId,7884218",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tranzyt gazu z Rosji przez Ukrain\u0119 wstrzymany. Wymowna reakcja Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:29:58.056508+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-paralizujacy-nowy-poczatek-o-polnocy-mam-lzy-w-oczach,nId,7883991\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paralizujacy-nowy-poczatek-o-polnocy-mam-lzy-w-oczach/000KDIB351RPCKSB-C321.jpg\" alt=\"Parali\u017cuj\u0105cy &quot;nowy pocz\u0105tek&quot;. &quot;O p\u00f3\u0142nocy mam \u0142zy w oczach&quot;\" align=\"left\" /></a>Na niebie wida\u0107 pierwsze fajerwerki. W oknach szcz\u0119\u015bliwych, \u015bwi\u0119tuj\u0105cych i wznosz\u0105cych toast ludzi. W g\u0142owach od dawna u\u0142o\u017cone maj\u0105 postanowienia noworoczne. Wiedz\u0105, czego chc\u0105 i maj\u0105 ju\u017c plan, jak do tego doj\u015b\u0107. Obok, w swoich domach, s\u0105 oni: zagubieni i przyt\u0142oczeni. Nie maj\u0105 si\u0142y, ch\u0119ci ani widok\u00f3w na nowy pocz\u0105tek. - Osoby w kryzysie mog\u0105 wchodzi\u0107 w nowy rok z uczuciem bezradno\u015bci, braku motywacji, niskiej samooceny i obawy przed przysz\u0142o\u015bci\u0105. Presja na &quot;nowy start&quot; bywa w takich przypadkach nie mobilizuj\u0105ca, ale parali\u017cuj\u0105ca - m\u00f3wi...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-paralizujacy-nowy-poczatek-o-polnocy-mam-lzy-w-oczach,nId,7883991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017cuj\u0105cy \"nowy pocz\u0105tek\". \"O p\u00f3\u0142nocy mam \u0142zy w oczach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:25:49.495323+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-silny-wiatr-da-sie,nId,7884185\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alerty-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-silny-wiatr-da-sie/000KDLR7SEN3FXFA-C321.jpg\" alt=\"Alerty IMGW pierwszego i drugiego stopnia. Silny wiatr da si\u0119 we znaki\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty pierwszego i drugiego stopnia przed porywistym wiatrem. Najmocniej b\u0119dzie wia\u0142o w rejonach g\u00f3rskich, gdzie pr\u0119dko\u015b\u0107 wiatru mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 prawie 200 km/h. Pierwszy dzie\u0144 nowego roku w Polsce zapowiada si\u0119 do\u015b\u0107 ciep\u0142o, nie zabraknie jednak deszczu, czy deszczu ze \u015bniegiem, a nawet burz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alerty-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-silny-wiatr-da-sie,nId,7884185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alerty IMGW pierwszego i drugiego stopnia. Silny wiatr da si\u0119 we znaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:25:49.041170+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gaz-z-rosji-juz-nie-plynie-fico-grzmi-blyskawiczna-reakcja-n,nId,7884204\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gaz-z-rosji-juz-nie-plynie-fico-grzmi-blyskawiczna-reakcja-n/000KDLS6JDA9IRA8-C321.jpg\" alt=\"Gaz z Rosji ju\u017c nie p\u0142ynie, Fico grzmi. B\u0142yskawiczna reakcja na ruch Kijowa\" align=\"left\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce wstrzymanie tranzytu gazu przez Ukrain\u0119 b\u0119dzie mia\u0142o &quot;drastyczny wp\u0142yw&quot; na wszystkich cz\u0142onk\u00f3w Unii Europejskiej, ale nie na Rosj\u0119. W \u015brod\u0119 rano rosyjski Gazprom, jak i s\u0142owacki operator potwierdzili, \u017ce przep\u0142yw gazu usta\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gaz-z-rosji-juz-nie-plynie-fico-grzmi-blyskawiczna-reakcja-n,nId,7884204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz z Rosji ju\u017c nie p\u0142ynie, Fico grzmi. B\u0142yskawiczna reakcja na ruch Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:20:46.873339+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-seria-pozarow-w-sylwestrowa-noc-gesty-dym-nad-raciborzem-i-k,nId,7884184\"><img src=\"https://i.iplsc.com/seria-pozarow-w-sylwestrowa-noc-gesty-dym-nad-raciborzem-i-k/000KDLND1SX9JVTG-C321.jpg\" alt=\"Seria po\u017car\u00f3w w sylwestrow\u0105 noc. G\u0119sty dym nad Raciborzem i Kluczborkiem\" align=\"left\" /></a>W sylwestrow\u0105 noc, nied\u0142ugo po p\u00f3\u0142nocy, stra\u017cacy z PSP w Kluczborku ruszyli do gaszenia po\u017caru dachu banku budowanego w tym mie\u015bcie. W Nowy Rok interweniowali te\u017c \u015bl\u0105scy stra\u017cacy - par\u0119 minut po p\u00f3\u0142nocy na rynku w Raciborzu w ogniu stan\u0119\u0142a choinka. Od p\u00f3\u0142nocy stra\u017cacy w ca\u0142ej Polsce otrzymali \u0142\u0105cznie prawie 1,5 tys. zg\u0142osze\u0144. Fajerwerki wywo\u0142a\u0142y oko\u0142o 800 po\u017car\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-seria-pozarow-w-sylwestrowa-noc-gesty-dym-nad-raciborzem-i-k,nId,7884184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria po\u017car\u00f3w w sylwestrow\u0105 noc. G\u0119sty dym nad Raciborzem i Kluczborkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:15:28.983928+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-swieto-koscielne-nowego-roku-wierni-musza-uczestnic,nId,7880885\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-swieto-koscielne-nowego-roku-wierni-musza-uczestnic/000KDBZCNUDBFA4O-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze \u015bwi\u0119to ko\u015bcielne nowego roku. Wierni musz\u0105 uczestniczy\u0107 w mszy\" align=\"left\" /></a>Wi\u0119kszo\u015bci z nas 1 stycznia kojarzy si\u0119 z pocz\u0105tkiem nowego roku kalendarzowego, a tym samym z licznymi postanowieniami i planami. Dzie\u0144 ten jest jednak tak\u017ce pierwszym \u015bwi\u0119tem ko\u015bcielnym w rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 roku. Jak\u0105 uroczysto\u015b\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 obchodzi 1 stycznia?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-swieto-koscielne-nowego-roku-wierni-musza-uczestnic,nId,7880885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze \u015bwi\u0119to ko\u015bcielne nowego roku. Wierni musz\u0105 uczestniczy\u0107 w mszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:15:28.792135+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wstrzymali-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-historyczne-,nId,7884176\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstrzymali-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-historyczne/000KDLMHFA74YJTH-C321.jpg\" alt=\"Wstrzymali eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. &quot;Historyczne wydarzenie&quot;\" align=\"left\" /></a>Wstrzymano eksport gazu z Rosji do Europy przez Ukrain\u0119. Rosyjski koncern Gazprom poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce  o godz. 8 czasu moskiewskiego (6 czasu polskiego) wygas\u0142a umowa o tranzycie tego surowca. Kij\u00f3w zdecydowa\u0142 si\u0119 na taki krok, bo &quot;nie chce, by Rosja dalej zarabia\u0142a miliardy na krwi ukrai\u0144skich obywateli&quot;. Decyzji g\u0142o\u015bno sprzeciwia\u0142 si\u0119 w ostatnich tygodniach premier S\u0142owacji Robert Fico.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wstrzymali-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-historyczne-,nId,7884176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrzymali eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. \"Historyczne wydarzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:10:32.874648+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-z-noworocznym-oredziem-mowil-o-odpowiedzialnosci-za-d,nId,7884171\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-z-noworocznym-oredziem-mowil-o-odpowiedzialnosci-za-d/000KDLL6JEDM5QEQ-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c z noworocznym or\u0119dziem. M\u00f3wi\u0142 o &quot;odpowiedzialno\u015bci za dewastacj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Redukcja lub umorzenie d\u0142ug\u00f3w najubo\u017cszych pa\u0144stw, zniesienie kary \u015bmierci i przeznaczenie 1 proc. pieni\u0119dzy wydawanych na zbrojenia na walk\u0119 z g\u0142odem - to sprawy, o kt\u00f3re zaapelowa\u0142 papie\u017c Franciszek na obchodzony 1 stycznia w Ko\u015bciele katolickim \u015awiatowy Dzie\u0144 Pokoju. W 2025 roku \u015bwi\u0119to obchodzone jest pod has\u0142em: &quot;Odpu\u015b\u0107 nam nasze winy, obdarz nas twoim pokojem&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-z-noworocznym-oredziem-mowil-o-odpowiedzialnosci-za-d,nId,7884171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c z noworocznym or\u0119dziem. M\u00f3wi\u0142 o \"odpowiedzialno\u015bci za dewastacj\u0119\"",
        "vote": 0
    }
]