[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:35:33.456131+00:00",
        "description": "Cybertruck Tesli, samoch\u00f3d marki nale\u017c\u0105cej do Elona Muska, eksplodowa\u0142 przed budynkiem Trump International Hotel w Las Vegas. Nie \u017cyje jedna osoba, a co najmniej siedem odnios\u0142o rany.",
        "id": 1817141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/tesla-eksplodowala-przed-hotelem-trumpa-mozliwy-akt-terroru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla eksplodowa\u0142a przed hotelem Trumpa. Mo\u017cliwy \"akt terroru\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:20:03.359022+00:00",
        "description": "Osiem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, s\u0105 te\u017c ranni w wyniku \u015brodowej strzelaniny w jednej z kawiarni w miejscowo\u015bci Cetynia na po\u0142udniu Czarnog\u00f3ry. Sprawca zbieg\u0142 i jest \u015bcigany przez policj\u0119. S\u0142u\u017cby zaapelowa\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w o pozostanie w domach - poda\u0142 publiczny nadawca RTCG.",
        "id": 1816367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/czarnogora-strzelanina-w-kawiarni-kilka-osob-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnog\u00f3ra: Strzelanina w kawiarni. Osiem os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:05:00+00:00",
        "description": "Ekspertom uda\u0142o si\u0119 odzyska\u0107 dane z jednej z czarnych skrzynek Boeinga 737, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Korei Po\u0142udniowej. Drugi aparat zosta\u0142 jednak mocno zniszczony i musia\u0142 zosta\u0107 odes\u0142any do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Znajduje si\u0119 na niej zapis lotu, kt\u00f3ry mo\u017ce wyja\u015bni\u0107 przyczyn\u0119 katastrofy.",
        "id": 1815780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/problemy-po-katastrofie-w-korei-poludniowej-chodzi-o-dane-z-samolotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy po katastrofie w Korei Po\u0142udniowej. Chodzi o dane z samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:00:06.023137+00:00",
        "description": "Domniemany sprawca ataku w Nowym Orleanie nie \u017cyje - poda\u0142o CNN. Z danych przekazanych przez policj\u0119 wynika, \u017ce by\u0142 to czyn dok\u0142adnie zaplanowany. Funkcjonariusze dokonali przeszukania auta, kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 w t\u0142um.",
        "id": 1815240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/zamach-w-nowym-orleanie-sprawca-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach w Nowym Orleanie. Sprawca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:55:27.120154+00:00",
        "description": "Tragedia w Nowym Orleanie. Jak poda\u0142a stacja CBS News, rozp\u0119dzony samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w dzielnicy French Quarter. Nast\u0119pnie jego kierowca mia\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107 z pojazdu i zacz\u0105\u0107 strzela\u0107. Dotychczas potwierdzono \u015bmier\u0107 10 os\u00f3b.",
        "id": 1814971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/tragiczny-poczatek-roku-usa-nie-zyje-co-najmniej-10-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny pocz\u0105tek roku USA. Nie \u017cyje co najmniej 10 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:44:00+00:00",
        "description": "Separatystyczny mo\u0142dawski region Naddniestrze odci\u0119ty od dostaw ciep\u0142ej wody i ogrzewania - poda\u0142a agencja Reutera. Sytuacja jest pok\u0142osiem zaprzestania eksportu rosyjskiego gazu do Europy przez Ukrain\u0119. 1 stycznia wygas\u0142a bowiem pi\u0119cioletnia umowa mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Kijowem, kt\u00f3ry nie chce d\u0142u\u017cej finansowa\u0107 Gazpromu. Mieszka\u0144cy Naddniestrza wezwani zostali do podj\u0119cie nadzwyczajnych dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 1814972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/czesc-moldawii-bez-cieplej-wody-i-ogrzewania-wydano-apel-do-mieszkancow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 Mo\u0142dawii bez ciep\u0142ej wody i ogrzewania. Wydano apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:06:00+00:00",
        "description": "Torebki z herbat\u0105, w czasie parzenia wydzielaj\u0105 mikroplastik i jak udowodnili naukowcy, ilo\u015bci te s\u0105 bardzo du\u017ce. W niekt\u00f3rych przypadkach by\u0142 to nawet miliard cz\u0105steczek na mililitr. Wci\u0105\u017c potrzebne s\u0105 jednak dalsze badania, aby wykaza\u0107, jaki to ma wp\u0142yw na organizm cz\u0142owieka.",
        "id": 1814712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/niepokojace-odkrycie-naukowcow-miliardy-czastek-mikroplastiku-w-herbacie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w. Miliardy cz\u0105stek mikroplastiku w herbacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:36:00+00:00",
        "description": "Wraz z pocz\u0105tkiem 2025 roku rosyjski koncern Gazprom wstrzyma\u0142 eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. O godzinie 6 (czasu polskiego) wygas\u0142a pi\u0119cioletnia umowa mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Kijowem w tej sprawie. Wcze\u015bniej Ukrai\u0144cy wielokrotnie odmawiali przed\u0142u\u017cenia kontraktu. Jak t\u0142umacz\u0105, chodzi o wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa narodowego.",
        "id": 1814437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/wstrzymali-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-historyczne-wydarzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrzymali eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. \"Historyczne wydarzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:11:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek napisa\u0142 or\u0119dzie z okazji przypadaj\u0105cego w Ko\u015bciele katolickim na 1 stycznia \u015awiatowego Dnia Pokoju i zaapelowa\u0142 w nim m.in. o o zniesienie kary \u015bmierci oraz umorzenie d\u0142ug\u00f3w najubo\u017cszych pa\u0144stw. Powt\u00f3rzy\u0142 przy tym apel Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry postulowa\u0142 ca\u0142kowit\u0105 likwidacj\u0119 mi\u0119dzynarodowego zad\u0142u\u017cenia. Jego zdaniem w tym celu konieczny jest rozw\u00f3j nowej architektury finansowej.",
        "id": 1814049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/ojciec-swiety-napisal-oredzie-apeluje-do-przywodcow-ws-dlugow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c stanowczo apeluje. Chodzi o umorzenie d\u0142ug\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:22:00+00:00",
        "description": "Jan Krzysztof Duda wywalczy\u0142 na odbywaj\u0105cych si\u0119 w Nowym Jorku mistrzostwach \u015bwiata w szachach b\u0142yskawicznych br\u0105zowy medal. W p\u00f3\u0142fina\u0142owym meczu polski arcymistrz uleg\u0142 liderowi \u015bwiatowego rankingu Norwegowi Magnusowi Carlsenowi. Tym samym na jego konto trafi nagroda w wysoko\u015bci 42 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. To trzeci raz, gdy Duda staje na podium czempionatu globu w tej konkurencji.",
        "id": 1813877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-01/wielki-sukces-polaka-jan-krzysztof-duda-ma-brazowy-medal-mistrzostw-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Krzysztof Duda br\u0105zowym medalist\u0105 mistrzostw \u015bwiata w szachach b\u0142yskawicznych",
        "vote": 0
    }
]