[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:58:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wnp8b6-telefon-komorka-smartfon-shutterstock_780955027-5595175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142ej partnerce wys\u0142a\u0142 40 tysi\u0119cy wiadomo\u015bci z wulgaryzmami i swoimi nagimi zdj\u0119ciami\" />\n    Blisko dwa lata n\u0119ka\u0142 swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119. W tym czasie wys\u0142a\u0142 jej prawie 40 tysi\u0119cy wiadomo\u015bci zawieraj\u0105cych mi\u0119dzy innymi wulgaryzmy i swoje nagie zdj\u0119cia. 39-latek by\u0142 poszukiwany przez prokuratur\u0119. Zosta\u0142 zatrzymany, gdy przyjecha\u0142 do rodziny.",
        "id": 1815982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/stalking-bylej-partnerce-wyslal-40-tysiecy-wiadomosci-z-wulgaryzmami-i-swoimi-nagimi-zdjeciami-st8243026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142ej partnerce wys\u0142a\u0142 40 tysi\u0119cy wiadomo\u015bci z wulgaryzmami i swoimi nagimi zdj\u0119ciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:46:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9594973-zbigniew-ziobro-ph8211325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Obywatele zas\u0142uguj\u0105 na to, \u017ceby transparentnie m\u00f3c zobaczy\u0107, jak dzia\u0142a\u0142a prokuratura Zbigniewa Ziobry\"\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar otrzyma\u0142 pierwszy, licz\u0105cy blisko 200 stron, szczeg\u00f3\u0142owy raport przygotowany przez zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w badaj\u0105cych post\u0119powania z lat 2016-2023. Chodzi o dzia\u0142ania, w stosunku do kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142o podejrzenie politycznego wp\u0142ywu na ich przebieg i podejmowane decyzje.",
        "id": 1815983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/obywatele-zasluguja-na-to-zeby-transparentnie-moc-zobaczyc-jak-dzialala-prokuratura-zbigniewa-ziobry-st8242953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Obywatele zas\u0142uguj\u0105 na to, \u017ceby transparentnie m\u00f3c zobaczy\u0107, jak dzia\u0142a\u0142a prokuratura Zbigniewa Ziobry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:52:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ve2dg2-kontrole-drogowe-w-calej-polsce-4695287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u017csze kary, dro\u017csze OC, nowe wykroczenie. Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla kierowc\u00f3w w 2025 roku\" />\n    Zaostrzenie kar za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci, jazd\u0119 po alkoholu i udzia\u0142 w nielegalnych wy\u015bcigach - to tylko niekt\u00f3re ze zmian, jakie maj\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 w tym roku. W planach jest tak\u017ce stworzenie rejestru os\u00f3b z do\u017cywotnim zakazem jazdy czy wprowadzenie mechanizm\u00f3w u\u0142atwiaj\u0105cych egzekwowanie kar. Jakie zmiany mog\u0105 czeka\u0107 kierowc\u00f3w w 2025 roku?",
        "id": 1815693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/zmiany-dla-kierowcow-w-2025-roku-wyzsze-kary-drozsze-oc-nowe-wykroczenie-propozycje-st8242950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze kary, dro\u017csze OC, nowe wykroczenie. Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany dla kierowc\u00f3w w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:50:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-a8x7sl-urzad-miejski-w-radomiu-6120259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radom ma zakusy na tereny okolicznych gmin\" />\n    W Radomiu trwaj\u0105 konsultacje spo\u0142eczne dotycz\u0105ce zmian granic administracyjnych. W\u0142adze miasta chc\u0105 przej\u0105\u0107 tereny od s\u0105siednich gmin: Jedlni Letniska, Kowali, Jastrz\u0119bi i Jedli\u0144ska. Zmiany mia\u0142yby nast\u0105pi\u0107 w 2026 roku. Mieszka\u0144cy Radomia maj\u0105 czas na zabranie g\u0142osu do 13 stycznia. Niekt\u00f3re z samorz\u0105d\u00f3w ju\u017c sprzeciwi\u0142y si\u0119 tym przymiarkom.",
        "id": 1815694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radom-ma-zakusy-na-tereny-okolicznych-gmin-st8242941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radom ma zakusy na tereny okolicznych gmin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:43:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9082114-sztorm-w-swinoujsciu-ph8242926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sztorm na Ba\u0142tyku. Prom do Szwecji op\u00f3\u017aniony\" />\n    Na Ba\u0142yku panuje sztorm, a wiatr na wybrze\u017cu mo\u017ce rozp\u0119dza\u0107 si\u0119 do ponad 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Z powodu trudnych warunk\u00f3w pogodowych op\u00f3\u017aniony zosta\u0142 prom ze \u015awinouj\u015bcia do Ystad w Szwecji.",
        "id": 1815422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sztorm-na-baltyku-prom-do-szwecji-opozniony-st8242916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztorm na Ba\u0142tyku. Prom do Szwecji op\u00f3\u017aniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:08:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4698603-zorza-polarna-w-okolicach-nowego-sacza-ph8243145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorza polarna nad Polsk\u0105\" />\n    Nie zd\u0105\u017cyli\u015bcie zobaczy\u0107 zorzy polarnej w noc sylwestrow\u0105? Dzi\u015b zn\u00f3w macie okazj\u0119? Bardzo dobre warunki do obserwacji tego \u015bwietlnego zjawiska panuj\u0105 w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach Polski. Warto popatrze\u0107 w niebo.",
        "id": 1816800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/zorza-polarna-w-polsce-w-nowy-rok-zdjecia-st8242886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorza polarna nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:39:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-90244-serbscy-studenci-protestuja-przeciwko-rzadowi-po-tragedii-w-nowym-sadzie-belgrad-31-12-2024-r-ph8242874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych w Belgradzie, zablokowali centrum miasta\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b zablokowa\u0142o stolic\u0119 Serbii i rozpocz\u0119\u0142o 2025 rok 15 minutami ciszy. Demonstracja w Belgradzie by\u0142a cz\u0119\u015bci\u0105 trwaj\u0105cych od dw\u00f3ch miesi\u0119cy antyrz\u0105dowych protest\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 odpowiedzi\u0105 na tragedi\u0119 w Nowym Sadzie.",
        "id": 1815161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tysiace-protestujacych-w-belgradzie-zablokowali-centrum-miasta-st8242873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych w Belgradzie, zablokowali centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:38:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9086216-troje-dzieci-trafilo-do-szpitala-z-objawami-zatrucia-ph8242867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Troje dzieci zatru\u0142o si\u0119 czadem\" />\n    W jednym z mieszka\u0144 w budynku wielorodzinnym w Drezdenku (woj. lubuskie) stwierdzono niebezpieczne st\u0119\u017cenie tlenku w\u0119gla. S\u0142u\u017cby zaalarmowano po tym jak 15-letnia mieszkanka zacz\u0119\u0142a skar\u017cy\u0107 si\u0119 na b\u00f3le i omdlenia. \u0141\u0105cznie do szpitala przewieziono troje dzieci w wieku od 6 do 17 lat.",
        "id": 1815162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/drezdenko-troje-dzieci-zatrulo-sie-czadem-ewakuowano-mieszkancow-budynku-st8242845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troje dzieci zatru\u0142o si\u0119 czadem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:32:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5424861-portfel-pieniadze-shutterstock-2387670729-ph8008720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Renta socjalna w 2025 roku. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?\" />\n    Renta socjalna przys\u0142uguje osobom, kt\u00f3re ze wzgl\u0119du na stan zdrowia nie mog\u0105 kontynuowa\u0107 pracy zarobkowej. Wsparcie podlega waloryzacji i wkr\u00f3tce zostanie podwy\u017cszone. Wyja\u015bniamy, komu przys\u0142uguje renta socjalna i ile wyniesie w 2025 roku.",
        "id": 1815163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/renta-socjalna-2025-ile-wynosi-na-reke-komu-przysluguje-st8241979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta socjalna w 2025 roku. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:18:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8628694-francuscy-zolnierze-zdjecie-archiwalne-ph1855736/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musz\u0105 wycofa\u0107 \u017co\u0142nierzy z kolejnego kraju Afryki. By\u0142e kolonie zwracaj\u0105 si\u0119 w stron\u0119 Wschodu\" />\n    Wybrze\u017ce Ko\u015bci S\u0142oniowej wycofa wszystkich francuskich \u017co\u0142nierzy ze swojego kraju - przekaza\u0142o w \u015brod\u0119 BBC. Jest to kolejne pa\u0144stwo Afryki Zachodniej, w kt\u00f3rym by\u0142e mocarstwo kolonialne zosta\u0142o zmuszone do zako\u0144czenia obecno\u015bci militarnej. Francja traci wp\u0142ywy w regionie na rzecz Rosji.",
        "id": 1814590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-traci-wplywy-w-afryce-musi-wycofac-zolnierzy-z-kolejnego-kraju-byle-kolonie-zwracaja-sie-w-strone-wschodu-st8242665?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musz\u0105 wycofa\u0107 \u017co\u0142nierzy z kolejnego kraju Afryki. By\u0142e kolonie zwracaj\u0105 si\u0119 w stron\u0119 Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:14:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7123591-katastrofa-samolotu-w-korei-poludniowej-ph8239541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Korei \"nie spos\u00f3b odzyska\u0107 informacji\" z czarnych skrzynek. Zbadaj\u0105 je w USA \" />\n    Korea Po\u0142udniowa wy\u015ble do Stan\u00f3w Zjednoczonych czarne skrzynki Boeinga 737-800, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 w Muan. W Korei Po\u0142udniowej nie jest mo\u017cliwe odczytanie informacji z uszkodzonych rejestrator\u00f3w - przekaza\u0142 Joo Jong-wan, wiceminister lotnictwa cywilnego. W katastrofie lotniczej zgin\u0119\u0142o 179 os\u00f3b.",
        "id": 1814360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-lotnicza-w-korei-poludniowej-korea-poludniowa-wysle-do-usa-czarne-skrzynki-z-rozbitego-boeinga-st8242640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Korei \"nie spos\u00f3b odzyska\u0107 informacji\" z czarnych skrzynek. Zbadaj\u0105 je w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:09:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3851193-kijow-ph8242554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki w sylwestrow\u0105 noc i noworoczny poranek. Ranni w Kijowie\" />\n    W nocy Rosja zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119 111 dronami Shahed - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 rano ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne. W Kijowie spadaj\u0105ce od\u0142amki zestrzelonych bezza\u0142ogowc\u00f3w spowodowa\u0142y po\u017cary w kilku dzielnicach.",
        "id": 1814149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-ataki-dronow-w-noworoczna-noc-i-nowy-rok-st8242553?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ataki w sylwestrow\u0105 noc i noworoczny poranek. Ranni w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:00:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7470564-klodzko-16-wrzesnia-2024-ph8091560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pow\u00f3d\u017a w Polsce by\u0142a symptomem zmieniaj\u0105cego si\u0119 \u015bwiata\"\" />\n    Wzrost \u015bredniej globalnej temperatury nasila gwa\u0142towne zjawiska pogodowe. Wrze\u015bniowa pow\u00f3d\u017a na po\u0142udniowym zachodzie Polski, a tak\u017ce susza hydrologiczna to nowa rzeczywisto\u015b\u0107, z kt\u00f3r\u0105 musimy si\u0119 mierzy\u0107.",
        "id": 1813816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/powodz-w-polsce-byla-symptomem-zmieniajacego-sie-swiata-st8239448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pow\u00f3d\u017a w Polsce by\u0142a symptomem zmieniaj\u0105cego si\u0119 \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4dp3up-wichura-silny-wiatr-sztorm-7747796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 115 km/h. Obowi\u0105zuj\u0105 pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te alarmy IMGW \" />\n    IMGW wyda\u0142 alarmy pierwszego i drugiego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed silnym wiatrem, kt\u00f3ry miejscami w porywach mo\u017ce rozp\u0119dza\u0107 si\u0119 do 115 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.",
        "id": 1813679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wichury-w-polsce-nawet-115-km-h-obowiazuja-pomaranczowe-i-zolte-alarmy-imgw-st8242426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 115 km/h. Obowi\u0105zuj\u0105 pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te alarmy IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T04:56:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-503727-ukrainscy-zolnierze-ph8173331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef ukrai\u0144skiego wywiadu: Rok 2025 b\u0119dzie zdecydowanie lepszy. Istniej\u0105 ku temu obiektywne przes\u0142anki\" />\n    Mam nadziej\u0119, \u017ce w 2025 roku zobaczymy wiele dobrych wydarze\u0144, kt\u00f3re ostatecznie przynios\u0105 nam wszystkim to, na co wszyscy czekamy - powiedzia\u0142 szef ukrai\u0144skiego wywiadu genera\u0142 Kyry\u0142o Budanow. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce \"je\u015bli Rosja nie opami\u0119ta si\u0119 do po\u0142owy 2025 roku, z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dzie musia\u0142a podj\u0105\u0107 bardzo trudne decyzje dotycz\u0105ce swojego systemu finansowego i gospodarczego\".",
        "id": 1813537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-szef-wywiadu-wojskowego-rok-2025-bedzie-zdecydowanie-lepszy-istnieja-ku-temu-obiektywne-przeslanki-st8242399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef ukrai\u0144skiego wywiadu: Rok 2025 b\u0119dzie zdecydowanie lepszy. Istniej\u0105 ku temu obiektywne przes\u0142anki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T04:51:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2739985-plomienie-i-dym-widoczne-w-poblizu-smolenskiego-zloza-ropy-ph8242397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pot\u0119\u017cne eksplozje i po\u017car, zapali\u0142y si\u0119 zbiorniki\". Atak na rosyjsk\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105\" />\n    1042 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119.\u00a0Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy potwierdzi\u0142 doniesienia o ataku na baz\u0119 paliwow\u0105 w obwodzie smole\u0144skim w Rosji, kt\u00f3ra by\u0142a wykorzystywana do zaopatrywania rosyjskiej armii, walcz\u0105cej przeciwko si\u0142om ukrai\u0144skim. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski opublikowa\u0142 przes\u0142anie, w kt\u00f3rym skierowa\u0142 do rodak\u00f3w wyrazy wdzi\u0119czno\u015bci za ostatni rok. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1813538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8242394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pot\u0119\u017cne eksplozje i po\u017car, zapali\u0142y si\u0119 zbiorniki\". Atak na rosyjsk\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105",
        "vote": 0
    }
]