[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:30:37.171827+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1817553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41638391-kalendarium-czwartek-2-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 2 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:10:43.693226+00:00",
        "description": "\u017bo\u0142nierz pilnuj\u0105cy polsko-bia\u0142oruskiej granicy ostrzela\u0142 w miejscowo\u015bci Mielnik w woj. podlaskim samoch\u00f3d, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 ojciec z nastoletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. \"M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 uj\u0119ty przez \u017co\u0142nierzy Zgrupowania Zadaniowego w Mielniku\" - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 1816521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41636941-nietrzezwy-zolnierz-oddalil-sie-z-granicy-z-bronia-i-ostrzelal-prywatny-samochod-zostal-zatrzymany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietrze\u017awy \u017co\u0142nierz oddali\u0142 si\u0119 z granicy z broni\u0105 i ostrzela\u0142 prywatny samoch\u00f3d. \"Zosta\u0142 zatrzymany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:08:13+00:00",
        "description": "Nietrudno by\u0142o przewidzie\u0107, \u017ce uchwa\u0142a PKW w przyj\u0119tym kszta\u0142cie pog\u0142\u0119bi chaos prawny i utrudni rozwi\u0105zanie sporu co do legitymacji orzeczniczej tzw. neos\u0119dzi\u00f3w - pisze prof. Zbigniew Kmieciak z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego, s\u0119dzia NSA w stanie spoczynku.",
        "id": 1816522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41636681-zbigniew-kmieciak-uchwala-pkw-to-przyklad-wyjatkowej-nieudolnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Kmieciak: Uchwa\u0142a PKW to przyk\u0142ad wyj\u0105tkowej nieudolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T17:00:55.789527+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego roku Kreml przesta\u0142 dostarcza\u0107 gaz Mo\u0142dawii, ale sam zosta\u0142 odci\u0119ty od tranzytu surowca przez Ukrain\u0119. W rezultacie najbardziej ucierpia\u0142o separatystyczne Naddniestrze, gdzie stacjonuj\u0105 rosyjskie oddzia\u0142y.",
        "id": 1815985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41636251-bez-cieplej-wody-i-pradu-moskwa-uderza-w-swojego-sojusznika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez ciep\u0142ej wody i pr\u0105du. Moskwa uderza w swojego sojusznika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T17:00:55.060364+00:00",
        "description": "Blisko 1200 po\u017car\u00f3w, prawie dwa razy wi\u0119cej ni\u017c rok temu; 14 862 interwencje policji, wielu rannych w wypadkach, spowodowanych wybuchaj\u0105c\u0105 petard\u0105. To by\u0142a pracowita noc dla stra\u017cy po\u017carnej, policji i ratownik\u00f3w medycznych.",
        "id": 1815984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41636631-pracowita-noc-strazakow-policjantow-i-ratownikow-medycznych-wiecej-pozarow-niz-rok-temu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pracowita noc\" stra\u017cak\u00f3w, policjant\u00f3w i ratownik\u00f3w medycznych. Wi\u0119cej po\u017car\u00f3w ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:06:00+00:00",
        "description": "O dwa lata zostanie wyd\u0142u\u017cony termin udzia\u0142u w konkursach na stanowiska s\u0119dziowskie referendarzom s\u0105dowym, kt\u00f3rzy zdali egzamin s\u0119dziowski, ale wstrzymywali si\u0119 od udzia\u0142u w konkursach przed tzw. neoKRS.",
        "id": 1815986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41636351-referendarze-dostana-mniej-czasu-niz-chcieli-na-awans-na-sedziego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Referendarze dostan\u0105 mniej czasu ni\u017c chcieli na awans na s\u0119dziego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:55:08.299861+00:00",
        "description": "Jan-Krzysztof Duda zdoby\u0142 w Nowym Jorku br\u0105z mistrzostw \u015bwiata w szachach b\u0142yskawicznych. To jego trzeci medal w tej odmianie gry. W 2018 i 2021 roku si\u0119gn\u0105\u0142 po srebro.",
        "id": 1815696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41636381-sukces-polskiego-arcymistrza-jan-krzysztof-duda-z-medalem-mistrzostw-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces polskiego arcymistrza. Jan-Krzysztof Duda z medalem mistrzostw \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:55:08.114632+00:00",
        "description": "Daniel Tschofenig wygra\u0142 noworoczny konkurs w Garmisch-Partenkirchen i zosta\u0142 nowym liderem Turnieju Czterech Skoczni. Polacy zn\u00f3w zawiedli. Najlepszy Pawe\u0142 W\u0105sek zaj\u0105\u0142 16. miejsce",
        "id": 1815695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art41636301-turniej-czterech-skoczni-bylo-zle-jest-jeszcze-gorzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni. By\u0142o \u017ale, jest jeszcze gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:52:32+00:00",
        "description": "Premier otworzy\u0142 ju\u017c w 2004 roku rynek pracy dla przyst\u0119puj\u0105cych do UE kraj\u00f3w Europy \u015arodkowej wbrew swoim najbli\u017cszym doradcom. Bardzo przyczyni\u0142 si\u0119 tym do brexitu.",
        "id": 1815697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41636261-najwiekszy-blad-tony-ego-blaira-efektem-brexit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d Tony'ego Blaira. Efektem brexit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:37.784406+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku rz\u0105d i Sejm wyda\u0142y znacznie mniej akt\u00f3w prawnych, ni\u017c w poprzednich latach.",
        "id": 1815425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41635641-oslabla-legislacyjna-biegunka-nowego-prawa-mniej-o-30-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Os\u0142ab\u0142a legislacyjna biegunka. Nowego prawa mniej o 30 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:37.430363+00:00",
        "description": "Ceny hurtowe LPG spad\u0142y w Rosji o po\u0142ow\u0119 w zwi\u0105zku z wej\u015bciem w \u017cycie 20 grudnia unijnego zakazu importu tego rosyjskiego paliwa. Sprzeda\u017c przekierowywana jest przez Rosjan w coraz wi\u0119kszym stopniu do Azji, mimo to spodziewany jest spadek jego eksportu w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 1815424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41631251-lpg-potanialo-w-rosji-o-polowe-to-efekt-sankcji-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LPG potania\u0142o w Rosji o po\u0142ow\u0119. To efekt sankcji UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:36.596224+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie banki Citigroup i Bank of America poinformowa\u0142y, \u017ce wycofuj\u0105 si\u0119 z bankowej inicjatywy Net-Zero Banking Alliance (NZBA), a wi\u0119c grupy globalnych bank\u00f3w, kt\u00f3re zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do ograniczenia emisji gaz\u00f3w cieplarnianych. Jednocze\u015bnie b\u0119d\u0105 nadal spiera\u0107 realizacje cel\u00f3w klimatycznych.",
        "id": 1815423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/klimat/art41636291-giganci-wycofuja-sie-z-zielonego-sojuszu-bankowego-ale-nie-z-celow-klimatycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giganci wycofuj\u0105 si\u0119 z zielonego sojuszu bankowego, ale nie z cel\u00f3w klimatycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:45:49.434998+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda i premier Donald Tusk pr\u00f3cz z\u0142o\u017cenia noworocznych \u017cycze\u0144 du\u017co opowiadali o wyborach prezydenckich 2025 roku. Obaj przedstawili je jako moment kulminacyjny dotychczasowego konfliktu politycznego. Czy przetrwamy rok dalszego pog\u0142\u0119biania podzia\u0142\u00f3w?",
        "id": 1815164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41635671-michal-szuldrzynski-noworoczne-oredzie-i-zyczenia-politykow-jak-wypowiedzenie-wojny-polsko-polskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Noworoczne or\u0119dzie i \u017cyczenia polityk\u00f3w jak wypowiedzenie wojny polsko-polskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:00:00+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um os\u00f3b \u015bwi\u0119tuj\u0105cych nadej\u015bcie Nowego Roku w Nowym Orleanie w Stanach Zjednoczonych. Zgin\u0119\u0142o 10 os\u00f3b, a 35 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Na miejscu dosz\u0142o do strzelaniny. Sprawca nie \u017cyje - podaje CNN.",
        "id": 1815426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41635621-samochod-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-jest-wiele-ofiar-sprawca-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w Nowym Orleanie. Jest wiele ofiar, sprawca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:39:45.062750+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um os\u00f3b \u015bwi\u0119tuj\u0105cych nadej\u015bcie Nowego Roku w Nowym Orleanie w Stanach Zjednoczonych. Zgin\u0119\u0142o 10 os\u00f3b, a oko\u0142o 30 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Na miejscu dosz\u0142o do strzelaniny.",
        "id": 1814887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41635621-samochod-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-jest-wiele-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w Nowym Orleanie. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:39:44.844224+00:00",
        "description": "Przepisy realizuj\u0105ce wyroki TK w sprawie emeryt\u00f3w, regulacje wdra\u017caj\u0105ce unijn\u0105 dyrektyw\u0119 platformow\u0105, zmiany dotycz\u0105ce mobbingu czy temperatur w miejscu pracy - to wszystko czeka nas w 2025 roku.",
        "id": 1814886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41635041-praca-i-ubezpieczenia-w-2025-r-na-co-czekaja-firmy-a-na-co-licza-zatrudnieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca i ubezpieczenia w 2025 r. Na co czekaj\u0105 firmy, a na co licz\u0105 zatrudnieni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:39:44.695247+00:00",
        "description": "Wyniki najnowszego badania w\u015br\u00f3d Amerykanek przynosz\u0105 zaskakuj\u0105ce wnioski. Okazuje si\u0119, \u017ce kobiety mieszkaj\u0105ce na prowincji do\u015bwiadczaj\u0105 bardziej uci\u0105\u017cliwych objaw\u00f3w menopauzy w por\u00f3wnaniu z mieszkankami miast.",
        "id": 1814885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41625411-miejsce-zamieszkania-ma-zwiazek-z-objawami-menopauzy-zla-wiadomosc-dla-mieszkanek-wsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejsce zamieszkania ma zwi\u0105zek z objawami menopauzy. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla mieszkanek wsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:39:44.519778+00:00",
        "description": "Wyzwanie, wdzi\u0119czno\u015b\u0107, rozw\u00f3j \u2013 tak Kim Ye-ji opisa\u0142a mijaj\u0105cy rok. Zawodniczka przyku\u0142a uwag\u0119 internaut\u00f3w nonszalanck\u0105 postaw\u0105 w trakcie Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu, gdzie zdoby\u0142a srebro strzelaj\u0105c z pistoletu pneumatycznego. Teraz podbija \u015bwiat mody.",
        "id": 1814884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art41635141-kim-ye-ji-wicemistrzyni-olimpijska-podbija-swiat-mody-gdzie-mozna-ja-zobaczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Ye-ji: wicemistrzyni olimpijska podbija \u015bwiat mody. Gdzie mo\u017cna j\u0105 zobaczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:36:38.305234+00:00",
        "description": "Grup\u0105, kt\u00f3ra ma obowi\u0105zek korzysta\u0107 z e-Dor\u0119cze\u0144 od stycznia, s\u0105 zawody zaufania publicznego. Niemniej jednak, bior\u0105c pod uwag\u0119 korzy\u015bci wynikaj\u0105ce z tej us\u0142ugi, konta zak\u0142ada wiele os\u00f3b fizycznych \u2013 m\u00f3wi Kinga Dobrzy\u0144, dyrektor biura analiz i cyfryzacji proces\u00f3w, departament informatyki w Poczcie Polskiej.",
        "id": 1814594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41615821-e-doreczenia-od-1-stycznia-nowy-obowiazek-dla-adwokatow-radcow-i-doradcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Dor\u0119czenia. Od 1 stycznia nowy obowi\u0105zek dla adwokat\u00f3w, radc\u00f3w i doradc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:36:37.947441+00:00",
        "description": "Naukowcy pracuj\u0105 nad now\u0105 terapi\u0105 antyrakow\u0105, nieinwazyjn\u0105 i bardzo skuteczn\u0105. Znale\u017ali spos\u00f3b na przekszta\u0142canie kom\u00f3rek raka jelita grubego w \u201enormalne\", zamiast je niszczy\u0107. Mo\u017ce to dzia\u0142a\u0107 tak\u017ce w przypadku innych nowotwor\u00f3w.",
        "id": 1814593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41635581-przycisk-do-wylaczenia-raka-to-moze-byc-rewolucja-w-leczeniu-nowotworow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePrzycisk do wy\u0142\u0105czenia raka\u201d . To mo\u017ce by\u0107 rewolucja w leczeniu nowotwor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:36:37.712606+00:00",
        "description": "Od stycznia 2025 roku zaczynaj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przepisy podwy\u017cszaj\u0105ce z dat\u0105 wsteczn\u0105 kwoty miesi\u0119cznego dofinansowania z PFRON do wynagrodze\u0144 pracownik\u00f3w z niepe\u0142nosprawno\u015bciami.",
        "id": 1814592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art41635201-wiecej-pieniedzy-dla-pracodawcow-z-pfron-mozna-juz-skladac-wnioski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla pracodawc\u00f3w z PFRON. Mo\u017cna ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:36:37.421720+00:00",
        "description": "Pieni\u0105dze s\u0105 z\u0142e czy dobre? W Polsce to silne tabu. A jednak oszcz\u0119dzanie to pocz\u0105tek, a nie koniec finans\u00f3w osobistych. Jak je ogarn\u0105\u0107, \u017ceby pracowa\u0142y na siebie? Podpowiadamy, jak zrobi\u0107 w nich porz\u0105dek.",
        "id": 1814591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-domowe/art41631151-dotknijmy-tabu-czyli-jak-ogarnac-swoje-finanse-i-zarzadzac-domowym-budzetem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotknijmy tabu, czyli jak ogarn\u0105\u0107 swoje finanse i zarz\u0105dza\u0107 domowym bud\u017cetem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:29:19+00:00",
        "description": "O rosn\u0105cej biedzie w USA i maj\u0105tkach miliarder\u00f3w. O z\u0142o\u015bci francuskich przedmie\u015b\u0107 i strachu bourgeois. O federalizacji i rozpadzie Europy, o sztucznej inteligencji i Marksie. Rozmowa z prof. Andrzejem K. Ko\u017ami\u0144skim o nieracjonalno\u015bci \u015bwiata u progu 2025 r.",
        "id": 1814595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41624161-prof-kozminski-musk-chce-byc-bogiem-i-ma-na-to-pieniadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ko\u017ami\u0144ski: Musk chce by\u0107 Bogiem. I ma na to pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:57:00+00:00",
        "description": "Aston Martin Valhalla to pierwszy model marki z centralnie umieszczonym silnikiem i przy okazji pierwsza hybryda plug-in ulubionej firmy agenta 007.",
        "id": 1814596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41634661-ten-aston-martin-powstanie-tylko-w-999-egz-co-najmniej-jeden-trafi-do-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten Aston Martin powstanie tylko w 999 egz. Co najmniej jeden trafi do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:29:59.691437+00:00",
        "description": "Wykonanie przelewu do PiS-u, czyli zrobienie swojej roboty przez ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego, mog\u0142oby oznacza\u0107 \u2013 pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej \u2013 jego dymisj\u0119. To jest skala upadku pa\u0144stwa i polskiej demokracji.",
        "id": 1814362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41635531-kazimierz-groblewski-narodowe-zaklady-na-nowy-rok-2025-minister-wysle-przelew-do-pis-u-czy-nie-wysle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazimierz Groblewski: Narodowe zak\u0142ady na Nowy Rok 2025 \u2013 minister wy\u015ble przelew do PiS-u czy nie wy\u015ble?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:29:59.480623+00:00",
        "description": "Jest pierwszy, obejmuj\u0105cy 200 spraw, raport zespo\u0142u prokurator\u00f3w badaj\u0105cego sprawy karne z lat 2016-2023, w stosunku do kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142o podejrzenie politycznego wp\u0142ywu na ich przebieg i podejmowane decyzje - poinformowa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci prokurator generalny Adam Bodnar.",
        "id": 1814361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41635561-600-sledztw-z-czasow-pis-pod-lupa-beda-dyscyplinarki-dla-prokuratorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "600 \u015bledztw z czas\u00f3w PiS pod lup\u0105. B\u0119d\u0105 dyscyplinarki dla prokurator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:25:52.490933+00:00",
        "description": "Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce prokuratorem krajowym jest Dariusz Korneluk. A naprawd\u0119 realistycznym pocz\u0105tkiem zmian jest projekt nowej ustawy o prokuraturze - m\u00f3wi Kazimierz Olejnik, jeden z najs\u0142ynniejszych polskich prokurator\u00f3w, dzi\u015b w stanie spoczynku.",
        "id": 1814152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41635021-prokurator-kazimierz-olejnik-po-czasach-pisowskich-jestesmy-w-sytuacji-rewolucyjnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Kazimierz Olejnik: Po czasach pisowskich jeste\u015bmy w sytuacji rewolucyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:25:52.173041+00:00",
        "description": "Tenisowa reprezentacja Polski w \u0107wier\u0107finale turnieju United Cup. W drugim grupowym spotkaniu \u2013 z Czechami -  o ko\u0144cowym wyniku zdecydowa\u0142 mikst, w kt\u00f3rym zagrali Iga \u015awi\u0105tek w parze z Hubertem Hurkaczem.",
        "id": 1814151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41635511-united-cup-duet-iga-swiatek-hubert-hurkacz-zapewnil-awans",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Cup. Duet Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Hubert Hurkacz zapewni\u0142 awans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:25:51.786333+00:00",
        "description": "Trwa potyczka mi\u0119dzy kinami i streamingiem. Co przyniesie nam rok 2025?",
        "id": 1814150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41635521-czy-kino-wstaje-po-pandemii-co-nowego-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kino wstaje po pandemii? Co nowego w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:20:49.001291+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem 2025 r. zwi\u0119kszy si\u0119 lista \u015bwiadcze\u0144 stomatologicznych dost\u0119pnych na NFZ. Pojawi si\u0119 na niej m.in. pantomogram dla pacjent\u00f3w leczonych endodontycznie i protetycznie oraz proteza ca\u0142kowita overdenture oparta na korzeniach. Zwi\u0119kszy si\u0119 te\u017c liczba procedur dost\u0119pnych w przypadku zwichni\u0119tych z\u0119b\u00f3w. Rozporz\u0105dzenie wprowadza tak\u017ce refundacj\u0119 zabieg\u00f3w stomatologicznych w znieczuleniu og\u00f3lnym u tzw. dzieci niewsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych. Ta zmiana wejdzie jednak w \u017cycie dopiero od 1 stycznia 2026 r.",
        "id": 1813980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41630121-zmiany-u-dentysty-na-nfz-w-2025-roku-nowe-swiadczenia-beda-refundowane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany u dentysty na NFZ w 2025 roku. Nowe \u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 refundowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:10:35.944781+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1813680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41635281-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1043",
        "vote": 0
    }
]