[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T22:24:35.729097+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tesla-wybuchla-pod-hotelem-trumpa-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7884324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tesla-wybuchla-pod-hotelem-trumpa-jedna-osoba-nie-zyje/000KDQ0AI8J3RNWO-C307.jpg\" alt=\"Tesla wybuch\u0142a pod hotelem Trumpa. Jedna osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 przed budynkiem hotelu w Las Vegas nale\u017c\u0105cym do Donalda Trumpa dosz\u0142o do spektakularnej eksplozji. Wybuch\u0142o elektryczne auto terenowe Cybertruck, produkowane przez firm\u0119 Tesla. Spraw\u0119 bada miejscowa policja i zesp\u00f3\u0142 ekspert\u00f3w ze strony producenta. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1817292,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tesla-wybuchla-pod-hotelem-trumpa-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7884324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla wybuch\u0142a pod hotelem Trumpa. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:18:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-byly-zolnierz-z-teksasu-sprawca-ataku-w-nowym-orleanie,nId,7884315\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-byly-wojskowy-z-teksasu-sprawca-ataku-w-nowym-orleanie/000KDPU8DACUBYXU-C307.jpg\" alt=\"Media: By\u0142y wojskowy z Teksasu sprawc\u0105 ataku w Nowym Orleanie\" align=\"left\" /></a>Sprawca krwawego ataku w Nowym Orleanie to 42-letni Shamsud Din Jabbar - poda\u0142o w \u015brod\u0119 FBI. Funkcjonariusze przekazali, \u017ce napastnik mia\u0142 ze sob\u0105 flag\u0119 islamistycznej organizacji Pa\u0144stwo Islamskie. Wed\u0142ug informacji CBS News, m\u0119\u017cczyzna w przesz\u0142o\u015bci s\u0142u\u017cy\u0142 w armii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-byly-zolnierz-z-teksasu-sprawca-ataku-w-nowym-orleanie,nId,7884315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: By\u0142y wojskowy z Teksasu sprawc\u0105 ataku w Nowym Orleanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T20:13:45.819736+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zaginela-ponad-50-lat-temu-odnalazla-sie-cala-i-zdrowa,nId,7884303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginela-ponad-50-lat-temu-odnalazla-sie-cala-i-zdrowa/000KDPQDRG335GV4-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a ponad 50 lat temu. Odnalaz\u0142a si\u0119 ca\u0142a i zdrowa\" align=\"left\" /></a>Ponad 50 lat trwa\u0142y poszukiwania Sheili Fox, kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a w 1972 r. w angielskim Coventry. Kobiet\u0119 uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 ca\u0142\u0105 i zdrow\u0105 w innej cz\u0119\u015bci kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816776,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zaginela-ponad-50-lat-temu-odnalazla-sie-cala-i-zdrowa,nId,7884303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a ponad 50 lat temu. Odnalaz\u0142a si\u0119 ca\u0142a i zdrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:09:11.231376+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-ustawowa-pamiatka-po-marcinie-romanowskim,nId,7884300\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-ustawowa-pamiatka-po-marcinie-romanowskim/000KDPNMQ39Y5SMO-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie ustawowa pami\u0105tka po Marcinie Romanowskim\" align=\"left\" /></a>Za kilka dni Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 dopisaniem do ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a zasady, \u017ce pose\u0142 \u015bcigany listem go\u0144czym nie wykonuje swoich obowi\u0105zk\u00f3w, wi\u0119c nie otrzyma uposa\u017cenia. Przepis dotycz\u0105cy jednej osoby, Marcina Romanowskiego, ma by\u0107 dopisany do tego samego artyku\u0142u, kt\u00f3ry odebra\u0142 uposa\u017cenie aresztowanemu, a potem skazanemu za \u0142apownictwo pos\u0142owi SLD Andrzejowi P\u0119czakowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816493,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-ustawowa-pamiatka-po-marcinie-romanowskim,nId,7884300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie ustawowa pami\u0105tka po Marcinie Romanowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:09:10.746622+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarnogora-krwawa-strzelanina-w-kawiarni-sprawca-na-wolnosci,nId,7884297\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarnogora-krwawa-strzelanina-w-kawiarni-sprawca-na-wolnosci/000KDPPWIFMTB3G1-C307.jpg\" alt=\"Czarnog\u00f3ra: Krwawa strzelanina w kawiarni. Sprawca na wolno\u015bci\" align=\"left\" /></a>Kilka os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a inni zostali ranni w \u015brodowej strzelaninie w jednej z kawiarni w miejscowo\u015bci Cetynia na po\u0142udniu Czarnog\u00f3ry. Jak poinformowa\u0142 nadawca publiczny RTCG, sprawca zbieg\u0142 i jest \u015bcigany przez policj\u0119, kt\u00f3ra zaapelowa\u0142a do mieszka\u0144c\u00f3w o pozostanie w domach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816492,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czarnogora-krwawa-strzelanina-w-kawiarni-sprawca-na-wolnosci,nId,7884297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnog\u00f3ra: Krwawa strzelanina w kawiarni. Sprawca na wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:04:11.710822+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-malopolsce-splonelo-pol-hektara-traw,nId,7884290\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-malopolsce-splonelo-pol-hektara-traw/000KDPKV2TYBQRLP-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Ma\u0142opolsce. Sp\u0142on\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 hektara traw\" align=\"left\" /></a>W ma\u0142opolskiej D\u0105br\u00f3wce dosz\u0142o do po\u017caru. Sp\u0142on\u0119\u0142o ok. p\u00f3\u0142 hektara traw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-malopolsce-splonelo-pol-hektara-traw,nId,7884290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w Ma\u0142opolsce. Sp\u0142on\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 hektara traw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:02:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zolnierz-ostrzelal-auto-na-podlasiu-zostal-zatrzymany,nId,7884281\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolnierz-ostrzelal-auto-na-podlasiu-zostal-zatrzymany/000KDPIQOLY197BV-C307.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz ostrzela\u0142 auto na Podlasiu. Zosta\u0142 zatrzymany\" align=\"left\" /></a>\u017bo\u0142nierz pilnuj\u0105cy polsko-bia\u0142oruskiej granicy odda\u0142 strza\u0142y w miejscowo\u015bci Mielnik na Podlasiu. M\u0119\u017cczyzn\u0119 ju\u017c zatrzymano, trwa wyja\u015bnianie zaj\u015bcia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1816191,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zolnierz-ostrzelal-auto-na-podlasiu-zostal-zatrzymany,nId,7884281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz ostrzela\u0142 auto na Podlasiu. Zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:59:24.639156+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-gotowa-na-koniec-tranzytu-rosyjskiego-gazu-p,nId,7884273\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-gotowa-na-koniec-tranzytu-rosyjskiego-gazu-przez-ukraine/000KDPG9JOSYF91E-C307.jpg\" alt=\"UE gotowa na koniec tranzytu rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>Umowa pomi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Gazpromem o tranzycie rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119 wygas\u0142a, ale dla Unii Europejskiej nie stanowi to problemu. Zapewni\u0142a o tym w \u015brod\u0119 Komisja Europejska, cytowana przez agencj\u0119 Ukrinform.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-gotowa-na-koniec-tranzytu-rosyjskiego-gazu-p,nId,7884273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE gotowa na koniec tranzytu rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:59:24.401060+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-warszawa-nadzieja-dla-kijowa-liczymy-na-polskie-przywodztwo,nId,7884276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-nadzieja-dla-kijowa-liczymy-na-polskie-przywodztwo/000KDPCOW9K4V1JN-C307.jpg\" alt=\"Warszawa nadziej\u0105 dla Kijowa. &quot;Liczymy na polskie przyw\u00f3dztwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Polska przej\u0119\u0142a dzi\u015b od W\u0119gier rotacyjne, p\u00f3\u0142roczne przewodnictwo w Radzie Unii Europejskiej. Wielkie nadzieje z polskim liderowaniem unijnej instytucji wi\u0105\u017c\u0105 Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 wprost - liczymy na stanowcz\u0105 postaw\u0119, zdecydowanie i wi\u0119ksz\u0105 pomoc wojskow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-warszawa-nadzieja-dla-kijowa-liczymy-na-polskie-przywodztwo,nId,7884276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa nadziej\u0105 dla Kijowa. \"Liczymy na polskie przyw\u00f3dztwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:53:52.497376+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-60-wiezniow-uniknie-kary-smierci-prezydent-podpisal-us,nId,7884266\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-60-wiezniow-uniknie-kary-smierci-prezydent-podpisal-us/000KDP94K0DRSNYW-C307.jpg\" alt=\"Ponad 60 wi\u0119\u017ani\u00f3w uniknie kary \u015bmierci. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Zimbabwe Emmerson Mnangagwa ostatniego dnia 2024 r. podpisa\u0142 ustaw\u0119 znosz\u0105c\u0105 kar\u0119 \u015bmierci. W ten spos\u00f3b jego kraj sta\u0142 si\u0119 127. pa\u0144stwem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry zrezygnowa\u0142 z wykonywania tego wyroku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815672,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-60-wiezniow-uniknie-kary-smierci-prezydent-podpisal-us,nId,7884266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 60 wi\u0119\u017ani\u00f3w uniknie kary \u015bmierci. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:53:51.661696+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poczatek-konca-papierowych-awiz-poczta-oglasza-zmiany,nId,7884267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poczatek-konca-papierowych-awiz-poczta-oglasza-zmiany/000KDP9XLFCF4CDV-C307.jpg\" alt=\"&quot;Pocz\u0105tek ko\u0144ca papierowych awiz&quot;. Poczta og\u0142asza zmiany\" align=\"left\" /></a>Poczta Polska og\u0142asza nowy etap wdro\u017cenia us\u0142ugi dor\u0119cze\u0144 elektronicznych. &quot;\u015aroda jest pocz\u0105tkiem ko\u0144ca papierowych awiz i nadawania papierowych list\u00f3w; od 1 stycznia br. niekt\u00f3re podmioty musz\u0105 korzysta\u0107 z systemu e-Dor\u0119cze\u0144&quot; - informuje urz\u0105d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815670,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-poczatek-konca-papierowych-awiz-poczta-oglasza-zmiany,nId,7884267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pocz\u0105tek ko\u0144ca papierowych awiz\". Poczta og\u0142asza zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:21:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-slaby-wystep-polakow-w-ga-pa-triumfowal-daniel-tschofenig,nId,7884257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaby-wystep-polakow-w-ga-pa-triumfowal-daniel-tschofenig/000KDMC4F4A5UVUM-C307.jpg\" alt=\"S\u0142aby wyst\u0119p Polak\u00f3w w Ga-Pa. Triumfowa\u0142 Daniel Tschofenig\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 W\u0105sek zaj\u0105\u0142 16. miejsce w drugim konkursie Turnieju Czterech Skoczni w niemieckim Garmisch-Partenkirchen. Zawody wygra\u0142 Austriak Daniel Tschofenig. Do serii fina\u0142owej opr\u00f3cz W\u0105ska, kt\u00f3ry by\u0142 14. po pierwszym etapie, awansowa\u0142 tak\u017ce z 28. lokaty Piotr \u017by\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815671,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-slaby-wystep-polakow-w-ga-pa-triumfowal-daniel-tschofenig,nId,7884257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142aby wyst\u0119p Polak\u00f3w w Ga-Pa. Triumfowa\u0142 Daniel Tschofenig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:49:16.746998+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tcs-dwoch-polakow-w-finale-w-garmisch-partenkirchen,nId,7884257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tcs-dwoch-polakow-w-finale-w-garmisch-partenkirchen/000KDMC4F4A5UVUM-C307.jpg\" alt=\"TCS: Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w finale w Garmisch-Partenkirchen\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch Polak\u00f3w - 14. Pawe\u0142 W\u0105sek i 28. Piotr \u017by\u0142a - awansowa\u0142o do serii fina\u0142owej drugiego konkursu narciarskiego Turnieju Czterech Skoczni w niemieckim Garmisch-Partenkirchen. Liderem na p\u00f3\u0142metku jest Austriak Daniel Tschofenig, kt\u00f3ry uzyska\u0142 141,5 m.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815392,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tcs-dwoch-polakow-w-finale-w-garmisch-partenkirchen,nId,7884257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TCS: Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w finale w Garmisch-Partenkirchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:49:16.040357+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-porywisty-wiatr-idzie-ochlodzenie,nId,7884250\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-snieg-i-porywisty-wiatr-idzie-ochlodzenie/000KDMAHFMVIX9D4-C307.jpg\" alt=\"Deszcz, \u015bnieg i porywisty wiatr. Idzie och\u0142odzenie\" align=\"left\" /></a>Pogoda ulega stopniowemu och\u0142odzeniu. W niemal ca\u0142ym kraju pojawi\u0105 si\u0119 przej\u015bciowe opady deszczu i \u015bniegu, a tak\u017ce silny i porywisty wiatr, kt\u00f3ry w porywach mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 115 km/h. Ostrze\u017ceniami obj\u0119to niemal ca\u0142y kraj.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-porywisty-wiatr-idzie-ochlodzenie,nId,7884250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deszcz, \u015bnieg i porywisty wiatr. Idzie och\u0142odzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:34:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-podsumowuje-sylwestra-interweniowano-ponad-14-tys-ra,nId,7884253\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-podsumowuje-sylwestra-interweniowano-ponad-14-tys-ra/000KDM940XPODSW4-C307.jpg\" alt=\"Policja podsumowuje sylwestra. Interweniowano ponad 14 tys. razy\" align=\"left\" /></a>Policjanci przyznaj\u0105, \u017ce sylwestrowa noc przebieg\u0142a raczej spokojnie. Z ustale\u0144 Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji wynika, \u017ce 31 grudnia mundurowi przeprowadzili ponad 14 tys. interwencji. W sylwestra jedna osoba zmar\u0142a z wych\u0142odzenia, a trzy zgin\u0119\u0142y w wypadkach samochodowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1815391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-podsumowuje-sylwestra-interweniowano-ponad-14-tys-ra,nId,7884253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja podsumowuje sylwestra. Interweniowano ponad 14 tys. razy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:38:34.134225+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-gen-kraszewski-sprawa-ukrainy-rozegra-sie-miedzy-usa-a-china,nId,7883843\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-kraszewski-sprawa-ukrainy-rozegra-sie-miedzy-usa-a-china/000KDH3BEHC98EDL-C307.jpg\" alt=\"Gen. Kraszewski: Sprawa Ukrainy rozegra si\u0119 mi\u0119dzy USA a Chinami\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi Ukraina nie otrzyma znacznie wi\u0119kszego wsparcia ze strony Zachodu, Rosjanie si\u0119 umocni\u0105&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w noworocznym programie w Radiu RMF24 genera\u0142 Jaros\u0142aw Kraszewski. &quot;Obawiam si\u0119, \u017ce Rosja ten czas do momentu rozpocz\u0119cia jakichkolwiek rozm\u00f3w dyplomatyczno-politycznych wykorzysta na zgromadzenie niezb\u0119dnych zapas\u00f3w sprz\u0119tu wojskowego&quot; \u2013 doda\u0142 by\u0142y szef Wojsk Rakietowych i Artylerii Wojsk L\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-gen-kraszewski-sprawa-ukrainy-rozegra-sie-miedzy-usa-a-china,nId,7883843",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Kraszewski: Sprawa Ukrainy rozegra si\u0119 mi\u0119dzy USA a Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:38:33.912643+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kierowca-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-sa-ofiary,nId,7884236\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-sa-ofiary/000KDM1AL0BL073U-C307.jpg\" alt=\"Kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um w Nowym Orleanie. S\u0105 ofiary \" align=\"left\" /></a>Rozp\u0119dzona ci\u0119\u017car\u00f3wka z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 wjecha\u0142a w t\u0142um w Nowym Orleanie w USA. Nast\u0119pnie kierowca wyszed\u0142 z pojazdu i zacz\u0105\u0142 strzela\u0107 do ludzi. FOX News podaje, \u017ce zgin\u0119\u0142o co najmniej 10 os\u00f3b, a wiele jest rannych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kierowca-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-sa-ofiary,nId,7884236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um w Nowym Orleanie. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:20:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-naddniestrzu-odcieto-ogrzewanie-i-ciepla-wode-wazny-apel-d,nId,7884234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-naddniestrzu-odcieto-ogrzewanie-i-ciepla-wode-wazny-apel-d/000KDM0DGV52TYCW-C307.jpg\" alt=\"W Naddniestrzu odci\u0119to ogrzewanie i ciep\u0142\u0105 wod\u0119. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W separatystycznym mo\u0142dawskim regionie Naddniestrze wstrzymano dostawy ciep\u0142ej wody i ogrzewania po tym, jak Rosja zaprzesta\u0142a eksportu gazu przez Ukrain\u0119 \u2013 poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na pracownika lokalnej sieci energetycznej Tirasteploenergo. Sp\u00f3\u0142ka wystosowa\u0142a apel do mieszka\u0144c\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814856,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-naddniestrzu-odcieto-ogrzewanie-i-ciepla-wode-wazny-apel-d,nId,7884234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Naddniestrzu odci\u0119to ogrzewanie i ciep\u0142\u0105 wod\u0119. Wa\u017cny apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:35:19.769237+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumunia-i-bulgaria-weszly-w-srode-do-pelnego-schengen,nId,7884225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rumunia-i-bulgaria-weszly-w-srode-do-pelnego-schengen/000KDLXKQN4MR0NE-C307.jpg\" alt=\"Rumunia i Bu\u0142garia wesz\u0142y w \u015brod\u0119 do &quot;pe\u0142nego Schengen&quot;\" align=\"left\" /></a>1 stycznia 2025 roku zniesiona zosta\u0142a kontrola na granicach l\u0105dowych z Bu\u0142gari\u0105 i Rumuni\u0105. Oba kraje stara\u0142y si\u0119 o wej\u015bcie do pe\u0142nej strefy Schengen od chwili przyst\u0105pienia do UE w 2007 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rumunia-i-bulgaria-weszly-w-srode-do-pelnego-schengen,nId,7884225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia i Bu\u0142garia wesz\u0142y w \u015brod\u0119 do \"pe\u0142nego Schengen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:35:18.596349+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polski-ambasador-w-moskwie-grzmi-rosja-nie-jest-partnerem-go,nId,7884144\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polski-ambasador-w-moskwie-grzmi-rosja-nie-jest-partnerem-go/000KDL3491CNCPJM-C307.jpg\" alt=\"Polski ambasador w Moskwie grzmi: Rosja nie jest partnerem godnym zaufania\" align=\"left\" /></a>Rosn\u0105ca niech\u0119\u0107 i wrogo\u015b\u0107 - tak miniony rok w stosunkach Rosji z Zachodem oceni\u0142 polski ambasador w Moskwie. Krzysztof Krajewski w rozmowie z RMF FM zaznacza, \u017ce rosyjska propaganda usilnie pracuje nad tym, aby przekona\u0107 obywateli, i\u017c to w\u0142a\u015bnie Zach\u00f3d jest agresorem, a Rosja - ofiar\u0105 agresji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polski-ambasador-w-moskwie-grzmi-rosja-nie-jest-partnerem-go,nId,7884144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski ambasador w Moskwie grzmi: Rosja nie jest partnerem godnym zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-morawski-polityka-trumpa-moze-zaszkodzic-polskiej-gospodarce,nId,7883762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawski-polityka-trumpa-moze-zaszkodzic-polskiej-gospodarce/000KDGNL70EYNGA4-C307.jpg\" alt=\"Morawski: Polityka Trumpa mo\u017ce zaszkodzi\u0107 polskiej gospodarce\" align=\"left\" /></a>&quot;Wydaje si\u0119, \u017ce ten rok up\u0142ynie pod znakiem spor\u00f3w o c\u0142a i handel. Dla nas wszelkie perturbacje w mi\u0119dzynarodowym systemie handlowym s\u0105 negatywne. Wp\u0142ywaj\u0105 na nisk\u0105 dynamik\u0119 polskiego eksportu, a po drugie na nisk\u0105 dynamik\u0119 inwestycji w Polsce, wi\u0119c na pewno to jest du\u017ce niebezpiecze\u0144stwo&quot; \u2013 tak o mo\u017cliwych przysz\u0142ych decyzjach prezydenta Donalda Trumpa m\u00f3wi\u0142 w noworocznym programie w Radiu RMF24 ekonomista Ignacy Morawski. Zast\u0119pca redaktora naczelnego &quot;Pulsu Biznesu&quot; w rozmowie z Tomaszem Wery\u0144skim analizowa\u0142 tak\u017ce, w jakim stanie polska...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-morawski-polityka-trumpa-moze-zaszkodzic-polskiej-gospodarce,nId,7883762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawski: Polityka Trumpa mo\u017ce zaszkodzi\u0107 polskiej gospodarce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:15:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-w-rumi-smiertelnie-potracil-pieszego-i-uci,nId,7884222\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-rumi-smiertelnie-potracil-pieszego-i-uci/000KDLWF8GJGLOM6-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Rumi. \u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek w Rumi (woj. pomorskie). Kierowca potr\u0105ci\u0142 25-latka i uciek\u0142. \u017bycia pieszego nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Kierowca jest poszukiwany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-w-rumi-smiertelnie-potracil-pieszego-i-uci,nId,7884222",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Rumi. \u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:28:50.377897+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jak-polacy-przestali-byc-milionerami-minelo-30-lat-od-denomi,nId,7883761\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-polacy-przestali-byc-milionerami-minelo-30-lat-od-denomi/000KDGNJTOWL7AR1-C307.jpg\" alt=\"Jak Polacy przestali by\u0107 milionerami. Min\u0119\u0142o 30 lat od denominacji z\u0142otego\" align=\"left\" /></a>Dok\u0142adnie 30 lat temu, 1 stycznia 1995 roku, w Polsce dokonano denominacji z\u0142otego. U\u017cywany do dzi\u015b z\u0142oty o symbolu PLN zast\u0105pi\u0142 starego z\u0142otego o symbolu PLZ. Jak wa\u017cne by\u0142o to wydarzenie dla Polak\u00f3w? I czy obywatele III Rzeczypospolitej ponie\u015bli na tym straty? O tym w Radiu RMF24 opowiedzia\u0142a dr hab. Cecylia Leszczy\u0144ska z Uniwersytetu Warszawskiego, specjalistka od historii pieni\u0105dza. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814332,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jak-polacy-przestali-byc-milionerami-minelo-30-lat-od-denomi,nId,7883761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy przestali by\u0107 milionerami. Min\u0119\u0142o 30 lat od denominacji z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:28:50.062330+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofiary-smiertelne-fajerwerkow-to-byla-tragiczna-noc-sylwestr,nId,7884211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ofiary-smiertelne-fajerwerkow-to-byla-tragiczna-noc-sylwestr/000KDLTILPQMUGRI-C307.jpg\" alt=\"Ofiary \u015bmiertelne fajerwerk\u00f3w. To by\u0142a tragiczna noc sylwestrowa w Niemczech\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelne ofiary nieostro\u017cnego obchodzenia si\u0119 z fajerwerkami oraz wielu rannych w Niemczech. Trwa ustalanie, ile dok\u0142adnie os\u00f3b ucierpia\u0142o w wyniku niebezpiecznych zabaw sylwestrowo-noworocznych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814331,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofiary-smiertelne-fajerwerkow-to-byla-tragiczna-noc-sylwestr,nId,7884211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofiary \u015bmiertelne fajerwerk\u00f3w. To by\u0142a tragiczna noc sylwestrowa w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:24:40.547924+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-andrzej-stekala-dokonal-coming-outu-polski-skoczek-stracil-u,nId,7884203\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-stekala-dokonal-coming-outu-polski-skoczek-stracil-u/000KDLR2VFIB04LM-C307.jpg\" alt=\"Andrzej St\u0119ka\u0142a dokona\u0142 coming outu. Polski skoczek straci\u0142 ukochanego \" align=\"left\" /></a>Andrzej St\u0119ka\u0142a dokona\u0142 coming outu. Polski skoczek narciarski poinformowa\u0142 o tym w poruszaj\u0105cym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. &quot;Jestem gejem. Przez lata ukrywa\u0142em to przed \u015bwiatem&quot; \u2013 napisa\u0142. Przekaza\u0142 tak\u017ce smutn\u0105 informacj\u0119 - w listopadzie zmar\u0142 jego partner. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-andrzej-stekala-dokonal-coming-outu-polski-skoczek-stracil-u,nId,7884203",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej St\u0119ka\u0142a dokona\u0142 coming outu. Polski skoczek straci\u0142 ukochanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:24:40.192696+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-jolie-jako-callas-chalamet-jako-dylan-najwazniejsze-premiery,nId,7884201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jolie-jako-callas-chalamet-jako-dylan-najwazniejsze-premiery/000KDLQVUHVY89MC-C307.jpg\" alt=\"Jolie jako Callas, Chalamet jako Dylan. Najwa\u017cniejsze premiery filmowe 2025 roku\" align=\"left\" /></a>Wielki powr\u00f3t Angeliny Jolie w roli legendarnej \u015bpiewaczki operowej, Daniel Craig zrywaj\u0105cy z wizerunkiem Bonda i Timoth\u00e9e Chalamet jako m\u0142ody Bob Dylan \u2013 rok 2025 zapewni kinomanom wiele wra\u017ce\u0144. Na wielkim ekranie zadebiutuj\u0105 te\u017c m.in. wyczekiwane filmy Wojciecha Smarzowskiego i Piotra Domalewskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-jolie-jako-callas-chalamet-jako-dylan-najwazniejsze-premiery,nId,7884201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jolie jako Callas, Chalamet jako Dylan. Najwa\u017cniejsze premiery filmowe 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:24:39.768336+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dwa-grozne-pozary-w-sylwestrowa-noc,nId,7884209\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-dwa-grozne-pozary-w-sylwestrowa-noc/000KDLSTHRBBL3LQ-C307.jpg\" alt=\"\u015al\u0105skie: Dwa gro\u017ane po\u017cary w sylwestrow\u0105 noc \" align=\"left\" /></a>Dwa gro\u017ane po\u017cary w sylwestrow\u0105 noc w \u015al\u0105skiem. W Tarnowskich G\u00f3rach pali\u0142 si\u0119 dom jednorodzinny. Z kolei w Katowicach po\u017car wybuch\u0142 na budowie nowego osiedla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814125,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dwa-grozne-pozary-w-sylwestrowa-noc,nId,7884209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105skie: Dwa gro\u017ane po\u017cary w sylwestrow\u0105 noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:10:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dni-wolne-od-pracy-i-dlugie-weekendy-w-2025-roku-kiedy-zapla,nId,7881991\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dni-wolne-od-pracy-i-dlugie-weekendy-w-2025-roku-kiedy-zapla/000KCTID9BUAWQWF-C307.jpg\" alt=\"Dni wolne od pracy i d\u0142ugie weekendy w 2025 roku. Kiedy zaplanowa\u0107 urlop? \" align=\"left\" /></a>Wczesne zaplanowanie urlopu w 2025 roku mo\u017ce przynie\u015b\u0107 same korzy\u015bci. Nowy rok obfituje bowiem w par\u0119 d\u0142ugich, 3-dniowych lub 4-dniowych weekend\u00f3w. Niekiedy wystarczy wzi\u0105\u0107 jeden lub dwa dni urlopu, \u017ceby cieszy\u0107 si\u0119 paroma dniami odpoczynku. Kiedy przypadaj\u0105 dni ustawowo wolne od pracy w 2025 roku i kiedy najlepiej wzi\u0105\u0107 urlop, \u017ceby mie\u0107 jak najwi\u0119cej wolnego?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dni-wolne-od-pracy-i-dlugie-weekendy-w-2025-roku-kiedy-zapla,nId,7881991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dni wolne od pracy i d\u0142ugie weekendy w 2025 roku. Kiedy zaplanowa\u0107 urlop?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:01:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tcs-polski-pojedynek-w-garmisch-partenkirchen,nId,7884193\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tcs-polski-pojedynek-w-garmisch-partenkirchen/000KDLPNX5YE4DKR-C307.jpg\" alt=\"TCS: Polski pojedynek w Garmisch-Partenkirchen\" align=\"left\" /></a>Piotr \u017by\u0142a zmierzy si\u0119 z Jakubem Wolnym w pierwszej serii noworocznego konkursu Turnieju Czterech Skoczni w Garmisch-Partenkirchen. Rywalem Paw\u0142a W\u0105ska b\u0119dzie Japo\u0144czyk Naoki Nakamura, Aleksandra Zniszczo\u0142a - Niemiec Felix Hoffmann, a Dawida Kubackiego - Austriak Michael Hayboeck.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1814128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tcs-polski-pojedynek-w-garmisch-partenkirchen,nId,7884193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TCS: Polski pojedynek w Garmisch-Partenkirchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:19:39.498000+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-rozpoczyna-prezydencje-w-radzie-unii-europejskiej,nId,7884187\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-rozpoczyna-prezydencje-w-radzie-unii-europejskiej/000KDLO2NAINRU1L-C307.jpg\" alt=\"Polska rozpoczyna prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej\" align=\"left\" /></a>Pod has\u0142em &quot;Bezpiecze\u0144stwo, Europo&quot; Polska rozpoczyna drug\u0105 w historii prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Jej priorytetami b\u0119d\u0105 bezpiecze\u0144stwo militarne, energetyczne, ekonomiczne, \u017cywno\u015bciowe, zdrowotne, informacyjne i cywilne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813966,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-rozpoczyna-prezydencje-w-radzie-unii-europejskiej,nId,7884187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska rozpoczyna prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:19:39.167232+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-rok-2024-najcieplejszy-w-historii-klimatolog-ostrzega-przed-,nId,7884191\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rok-2024-najcieplejszy-w-historii-klimatolog-ostrzega-przed/000KDLPB66EIEESV-C307.jpg\" alt=\"Rok 2024 najcieplejszy w historii. Klimatolog ostrzega przed powa\u017cn\u0105 susz\u0105 w Polsce\" align=\"left\" /></a>&quot;Rok 2024 by\u0142 rekordowo ciep\u0142y, ale wszystko wskazuje na to, \u017ce ten rekord szybko zostanie pobity&quot; - oceni\u0142 klimatolog prof. Bogdan Chojnicki z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu. W jego opinii w ci\u0105gu kilku lat wzrost \u015bredniej temperatury spowoduje w Polsce powa\u017cn\u0105 susz\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-rok-2024-najcieplejszy-w-historii-klimatolog-ostrzega-przed-,nId,7884191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok 2024 najcieplejszy w historii. Klimatolog ostrzega przed powa\u017cn\u0105 susz\u0105 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:14:23.402659+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wybory-2025-kalendarz-warianty-i-komplikacje,nId,7882274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-2025-kalendarz-warianty-i-komplikacje/000KCY3YUI3V7D83-C307.jpg\" alt=\"Wybory 2025 - kalendarz, warianty i komplikacje\" align=\"left\" /></a>W rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 roku czekaj\u0105 nas wybory prezydenckie, kt\u00f3re wy\u0142oni\u0105 nast\u0119pc\u0119 pe\u0142ni\u0105cego t\u0119 funkcj\u0119 dziesi\u0105ty rok Andrzeja Dudy. Dzi\u015b trudno jeszcze poda\u0107 precyzyjne terminy kolejnych krok\u00f3w w kampanii wyborczej. Na pewno wiadomo tylko tyle, \u017ce nowy prezydent obejmie urz\u0105d 6 sierpnia. Wydarzenia, kt\u00f3re do tego doprowadz\u0105, mog\u0105 przebiega\u0107 w kilku wariantach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wybory-2025-kalendarz-warianty-i-komplikacje,nId,7882274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025 - kalendarz, warianty i komplikacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:14:23.032792+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wstrzymala-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-gazpro,nId,7884179\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-wstrzymala-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-gazpro/000KDLMPRNVHUTLI-C307.jpg\" alt=\"Rosja wstrzyma\u0142a eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. Gazprom potwierdza \" align=\"left\" /></a>Rosyjski koncern Gazprom poinformowa\u0142 o wstrzymaniu eksportu gazu do Europy przez Ukrain\u0119 od godz. 8 czasu moskiewskiego (6 czasu polskiego), kiedy to wygas\u0142 termin umowy o tranzycie tego surowca. Rosja nadal eksportuje gaz ruroci\u0105giem Turecki Potok, biegn\u0105cym po dnie Morza Czarnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wstrzymala-eksport-gazu-do-europy-przez-ukraine-gazpro,nId,7884179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wstrzyma\u0142a eksport gazu do Europy przez Ukrain\u0119. Gazprom potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:14:22.631625+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polska-wygrala-z-czechami-i-awansowala-do-cwiercfinalu-unite,nId,7884174\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-wygrala-z-czechami-i-awansowala-do-cwiercfinalu-unite/000KDLLZHNUD81G7-C307.jpg\" alt=\"Polska wygra\u0142a z Czechami i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u United Cup\" align=\"left\" /></a>Polska wygra\u0142a z Czechami 2:1 w swoim drugim meczu grupy B tenisowego turnieju United Cup w Australii i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u. Decyduj\u0105cy punkt Bia\u0142o-Czerwonym da\u0142a para mieszana Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz, kt\u00f3ra wygra\u0142a z Karolin\u0105 Muchov\u0105 i Tomasem Machacem 7:6 (7-3), 6:3.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polska-wygrala-z-czechami-i-awansowala-do-cwiercfinalu-unite,nId,7884174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wygra\u0142a z Czechami i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u United Cup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:09:23.735707+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-w-medycynie-pracy-i-onkologii-czyli-2025-rok-w-ochron,nId,7883470\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-medycynie-pracy-i-onkologii-czyli-2025-rok-w-ochron/000KDEWXGLOKSA4Q-C307.jpg\" alt=\"Zmiany w medycynie pracy i onkologii, czyli 2025 rok w ochronie zdrowia\" align=\"left\" /></a>Nowo\u015bci w medycynie pracy i zapowiadane od lat wej\u015bcie w \u017cycie Krajowej Sieci Onkologicznej to zmiany, kt\u00f3re rok 2025 ma przynie\u015b\u0107 w polskim systemie ochrony zdrowia - tak przewiduje reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. W Faktach przypominamy, jakie zmiany przynios\u0142y ostatnie miesi\u0105ce i co mo\u017ce wydarzy\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105cych 12 miesi\u0105cach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813665,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-w-medycynie-pracy-i-onkologii-czyli-2025-rok-w-ochron,nId,7883470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w medycynie pracy i onkologii, czyli 2025 rok w ochronie zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:09:23.220530+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/zdjecie,iId,3467683,iAId,452322\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sylwester-z-dwojka-na-stadionie-slaskim-w-chorzowie/000KDLJP9MF8WTFN-C307.jpg\" alt=\"Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie\" align=\"left\" /></a>To by\u0142 niezapomniany wiecz\u00f3r i niezapomniana noc na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie. Nowy Rok przywita\u0142o tam mn\u00f3stwo os\u00f3b podczas Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813664,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/zdjecie,iId,3467683,iAId,452322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester z Dw\u00f3jk\u0105 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:09:22.802547+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-noworoczne-zmiany-cennikow-prad-zamrozony-gaz-rozkrecony,nId,7881799\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noworoczne-zmiany-cennikow-prad-zamrozony-gaz-rozkrecony/000KCQ1BJPVBYWNM-C307.jpg\" alt=\"Noworoczne zmiany cennik\u00f3w. Pr\u0105d zamro\u017cony, gaz rozkr\u0119cony\" align=\"left\" /></a>Energia w nowym roku b\u0119dzie dro\u017csza. Na razie trudno powiedzie\u0107, o ile dok\u0142adnie wzrosn\u0105 ceny w 2025 roku za pr\u0105d i gaz. Wiadomo jednak, \u017ce w przypadku elektryczno\u015bci obecny rz\u0105d ma utrzyma\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tarczy z czas\u00f3w PiS do jesieni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813663,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-noworoczne-zmiany-cennikow-prad-zamrozony-gaz-rozkrecony,nId,7881799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworoczne zmiany cennik\u00f3w. Pr\u0105d zamro\u017cony, gaz rozkr\u0119cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:09:22.336977+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-sylwestrowa-noc-slowacy-poznali-nowa-wersje-hymnu-panstwow,nId,7884172\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-sylwestrowa-noc-slowacy-poznali-nowa-wersje-hymnu-panstwow/000KDLL40PJJ558S-C307.jpg\" alt=\"W sylwestrow\u0105 noc S\u0142owacy poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu pa\u0144stwowego\" align=\"left\" /></a>Kilka minut po p\u00f3\u0142nocy S\u0142owacy poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu pa\u0144stwowego, zam\u00f3wionego przez minister kultury Martin\u0119 Szimkoviczov\u0105. Kompozycja ma kilka istotnych zmian w instrumentacji, warstwie wokalnej, a przede wszystkim w tempie utworu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813662,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-sylwestrowa-noc-slowacy-poznali-nowa-wersje-hymnu-panstwow,nId,7884172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sylwestrow\u0105 noc S\u0142owacy poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu pa\u0144stwowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pensja-minimalna-wzrasta-od-nowego-roku-co-na-to-przedsiebio,nId,7883441\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pensja-minimalna-wzrasta-od-nowego-roku-co-na-to-przedsiebio/00075Y1CVME6NRU0-C307.jpg\" alt=\"Pensja minimalna wzrasta od nowego roku. Co na to przedsi\u0119biorcy?\" align=\"left\" /></a>1 stycznia wzrasta wynagrodzenie minimalne. A to oznacza, \u017ce prawie 1,5 miliona Polak\u00f3w od nowego roku zamiast 4300 z\u0142 brutto b\u0119dzie zarabia\u0142o 4666 z\u0142. To dla w\u0142a\u015bcicieli du\u017cych przedsi\u0119biorstw oznacza ogromne wydatki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1813661,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pensja-minimalna-wzrasta-od-nowego-roku-co-na-to-przedsiebio,nId,7883441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensja minimalna wzrasta od nowego roku. Co na to przedsi\u0119biorcy?",
        "vote": 0
    }
]