[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:32:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9190335-eksplozja-tesli-przed-hotelem-trumpa-w-las-vegas-ph8243195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eksplozja tesli przed hotelem Trumpa \" />\n    W \u015brod\u0119 rano czasu lokalnego przed Trump International Hotel w Las Vegas dosz\u0142o do eksplozji samochodu marki Tesla. Lokalne w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a co najmniej siedem zosta\u0142o rannych. Policja nie poda\u0142a dot\u0105d przyczyn wybuchu, a szef firmy Tesla Elon Musk, politycznie blisko zwi\u0105zany z Donaldem Trumpem, poinformowa\u0142 o dochodzeniu w sprawie.",
        "id": 1817227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-las-vegas-eksplozja-tesli-przed-hotelem-trumpa-st8243188?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja tesli przed hotelem Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T20:57:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536071-w-strazakow-ktorzy-jechali-na-akcje-rzucono-butelka-ph8243159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy jechali na interwencj\u0119, w ich w\u00f3z rzucono butelk\u0105\" />\n    W czasie nocy sylwestrowej w stron\u0119 stra\u017cak\u00f3w, kt\u00f3rzy jechali na interwencj\u0119 w Szczecinie, rzucono butelk\u0105. Zbi\u0142a si\u0119 szybka w drzwiach wozu, a na stra\u017cak\u00f3w posypa\u0142o si\u0119 szk\u0142o, jednak nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Na miejsce zosta\u0142a wezwana policja.",
        "id": 1816945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-strazacy-jechali-na-interwencje-w-ich-woz-rzucono-butelka-st8243163?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy jechali na interwencj\u0119, w ich w\u00f3z rzucono butelk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T20:11:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1899883-karol-nawrocki-w-drodze-na-spotkanie-z-mlodzieza-w-parafii-chrystusa-krola-w-jaroslawiu-ph8230812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jeden z bardziej niebezpiecznych ludzi, jacy si\u0119 pojawili w polskiej przestrzeni publicznej\"\" />\n    Je\u015bli polityk\u00f3w zapyta\u0107, jaki to b\u0119dzie rok, to wielu odpowie: rok wyborczy. Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 kampania prezydencka zdominuje polityczn\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach, a mo\u017ce i d\u0142u\u017cej. Pierwsze akordy poznali\u015bmy ju\u017c w prekampanii. Jednocze\u015bnie pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania, czy PiS zmieni swojego kandydata.",
        "id": 1816946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/to-jeden-z-bardziej-niebezpiecznych-ludzi-jacy-sie-pojawili-w-polskiej-przestrzeni-publicznej-st8243082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jeden z bardziej niebezpiecznych ludzi, jacy si\u0119 pojawili w polskiej przestrzeni publicznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:47:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4147509-gazprom-zdjecie-ilustracyjne-ph7906790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jedna z najwi\u0119kszych pora\u017cek Rosji\"\" />\n    Wstrzymanie od \u015brody tranzytu rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119 to jedna z najwi\u0119kszych pora\u017cek Rosji, kt\u00f3ra wykorzystuje ten surowiec jako bro\u0144 energetyczn\u0105 - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 na portalu X prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do szybszego wyeliminowania skutk\u00f3w uzale\u017cniania Europy od Rosji oraz \"histerii niekt\u00f3rych europejskich polityk\u00f3w\".",
        "id": 1816699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/to-jedna-z-najwiekszych-porazek-rosji-st8243133?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jedna z najwi\u0119kszych pora\u017cek Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:40:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3636747-satelita-eagleeye-w-przestrzeni-kosmicznej-wizja-artystyczna-ph7876506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prze\u0142omowe wydarzenie w historii polskiej nauki\", szcz\u0105tki pierwszych S\u0142owian i zwierz\u0119ta sprzed milion\u00f3w lat\" />\n    Starty polskich satelit\u00f3w, zaskakuj\u0105ce odkrycia zwierz\u0105t sprzed setek milion\u00f3w lat i archeologiczne znaleziska, kt\u00f3re mog\u0105 zmieni\u0107 dotychczasowe ustalenia naukowc\u00f3w. Oto jedne z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w polskiej nauce w 2024 roku.",
        "id": 1816700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/przelomowe-wydarzenie-w-historii-polskiej-nauki-szczatki-pierwszych-slowian-i-zwierzeta-sprzed-milionow-lat-st8243119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prze\u0142omowe wydarzenie w historii polskiej nauki\", szcz\u0105tki pierwszych S\u0142owian i zwierz\u0119ta sprzed milion\u00f3w lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:27:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4359572-donald-tusk-ph8229632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska przej\u0119\u0142a prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. \"B\u0119dzie po\u015bwi\u0119cona w du\u017cej mierze naszemu bezpiecze\u0144stwu\"\" />\n    W \u015brod\u0119 Polska przej\u0119\u0142a prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Najog\u00f3lniej m\u00f3wi\u0105c: to my mamy przeprowadzi\u0107 Wsp\u00f3lnot\u0119 przez te najbli\u017csze sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy. To du\u017ce wyzwanie, bo czasy nie s\u0105 \u0142atwe - mowa zar\u00f3wno o sytuacji na zewn\u0105trz Unii, jak i wewn\u0105trz niej.",
        "id": 1816701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/polska-przejela-prezydencje-w-radzie-unii-europejskiej-bedzie-poswiecona-w-duzej-mierze-naszemu-bezpieczenstwu-st8243049?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska przej\u0119\u0142a prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. \"B\u0119dzie po\u015bwi\u0119cona w du\u017cej mierze naszemu bezpiecze\u0144stwu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:21:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4608284-premier-wegier-viktor-orban-z-wizyta-u-wladimira-putina-w-moskwie-ph8085827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To si\u0119 k\u0142adzie cieniem na w\u0119gierskiej prezydencji\"\" />\n    Mamy bardzo mocne papiery do tego,\u00a0\u017ceby nadawa\u0107 ton Unii Europejskiej - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Adam Sz\u0142apka, minister do spraw unijnych, odnosz\u0105c si\u0119 do rozpoczynaj\u0105cej si\u0119 polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce \"cieniem\" na w\u0119gierskiej prezydencji, kt\u00f3ra trwa\u0142a do ko\u0144ca 2024 roku, po\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 wizyta Viktora Orbana w Moskwie i jego spotkanie z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 1816702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/adam-szlapka-minister-do-spraw-unii-europejskiej-o-polskiej-i-wegierskiej-prezydencji-w-radzie-unii-europejskiej-st8243086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To si\u0119 k\u0142adzie cieniem na w\u0119gierskiej prezydencji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:13:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9995526-uk-ph8243046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drogi pod wod\u0105 w Manchsterze\" />\n    Ulewny deszcz w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 spowodowa\u0142 podtopienia w p\u00f3\u0142nocnej Anglii. Drogi znalaz\u0142y si\u0119 pod wod\u0105. Z powodu trudnych warunk\u00f3w pogodowych odwo\u0142ane zosta\u0142y te\u017c liczne po\u0142\u0105czenia kolejowe.",
        "id": 1816703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/drogi-pod-woda-w-manchsterze-st8243034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogi pod wod\u0105 w Manchsterze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:27:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rb7o03-cetynia-czarnogora-6067620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzela\u0142 w kawiarni i uciek\u0142. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w \" />\n    W kawiarni w miejscowo\u015bci Cetynia na po\u0142udniu Czarnog\u00f3ry m\u0119\u017cczyzna otworzy\u0142 ogie\u0144 i zabi\u0142 kilka os\u00f3b. Jest poszukiwany, policja apeluje do mieszka\u0144c\u00f3w o pozostanie w domach.",
        "id": 1816430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czarnogora-strzelanina-w-kawiarni-st8243092?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzela\u0142 w kawiarni i uciek\u0142. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:14:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8223073-policja-prewencyjna-na-ulicy-podczas-sylwestra-w-berlinie-niemcy-01-01-2025-r-ph8243056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki fajerwerkami w Berlinie. 30 policjant\u00f3w rannych, 400 os\u00f3b zatrzymanych \" />\n    W Berlinie podczas sylwestrowej nocy rannych zosta\u0142o 30 policjant\u00f3w i jeden stra\u017cak, a 400 os\u00f3b aresztowano - poinformowa\u0142y w\u0142adze miasta. Setki funkcjonariuszy policji zosta\u0142o wys\u0142anych do stolicy, aby zapobiec dalszym aktom przemocy.",
        "id": 1816431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/berlin-ataki-fajerwerkami-30-policjantow-rannych-400-osob-zatrzymanych-st8243085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ataki fajerwerkami w Berlinie. 30 policjant\u00f3w rannych, 400 os\u00f3b zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T18:07:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-89u514-deszcz-ze-sniegiem-5059788/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 02.01. Porywisty wiatr i mieszane opady\" />\n    Pogoda na jutro. W czwartek 02.01 w niemal ca\u0142ej Polsce trzeba spodziewa\u0107 si\u0119 opad\u00f3w. Deszcz b\u0119dzie po po\u0142udniu przechodzi\u0107 w \u015bnieg. Termometry wska\u017c\u0105 jeszcze wysokie warto\u015bci jak na pocz\u0105tek stycznia, ale b\u0119dzie silnie wia\u0107.",
        "id": 1816432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-02-01-porywisty-wiatr-i-mieszane-opady-st8243081?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek 02.01. Porywisty wiatr i mieszane opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T17:24:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-828127-o-krok-od-kolizji-dwoch-samolotow-na-lotnisku-w-los-angeles-ph8243011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stop, stop, stop!\". O krok od kolizji dw\u00f3ch samolot\u00f3w\" />\n    Samolot linii Delta Airlines na lotnisku w Los Angeles m\u00f3g\u0142 si\u0119 zderzy\u0107 z Embraerem E135. Do gro\u017anego incydentu dosz\u0142o w momencie, kiedy startowa\u0142 i odrywa\u0142 si\u0119 od ziemi. W drugiej maszynie by\u0142a dru\u017cyna koszykarzy z Uniwersytetu Gonzaga.",
        "id": 1816137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/los-angeles-usa-o-krok-od-kolizji-dwoch-samolotow-st8243027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stop, stop, stop!\". O krok od kolizji dw\u00f3ch samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T17:17:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7918077-samochod-wjechal-w-tlum-w-nowym-orleanie-ph8242816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142y zapory, przegrody. Czuli\u015bmy, \u017ce nasze bezpiecze\u0144stwo jest gwarantowane\"\" />\n    \"Tragedia wydarzy\u0142a si\u0119 nieca\u0142y kilometr od miejsca, w kt\u00f3rym teraz jeste\u015bmy\" - napisa\u0142a na Facebooku prezydentka \u015awidnicy Beata Moskal-S\u0142aniewska, kt\u00f3ra sp\u0119dza\u0142a urlop w Nowym Orleanie w Stanach Zjednoczonych. W \u015brod\u0119, 1 stycznia, nad ranem czasu lokalnego na Bourbon Street kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105. Zabi\u0142 co najmniej 10 os\u00f3b, a 35 trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 1816138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/atak-w-nowym-orleanie-byly-zapory-przegrody-czulismy-ze-nasze-bezpieczenstwo-jest-gwarantowane-st8243024?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"By\u0142y zapory, przegrody. Czuli\u015bmy, \u017ce nasze bezpiecze\u0144stwo jest gwarantowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:29:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9566782-zandarmeria-wojskowa-ph7430259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna odda\u0142 strza\u0142y w Mielniku\" />\n    \u017bandarmeria Wojskowa wyja\u015bnia, co dok\u0142adnie wydarzy\u0142o si\u0119 w Mielniku (woj. podlaskie). Jak informowa\u0142y media, jeden z \u017co\u0142nierzy mia\u0142 tam strzela\u0107 w miejscu publicznym.",
        "id": 1815883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/mezczyzna-oddal-strzaly-w-mielniku-st8242992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna odda\u0142 strza\u0142y w Mielniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:29:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9566782-zandarmeria-wojskowa-ph7430259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierz oddali\u0142 si\u0119 z broni\u0105, strzela\u0142 do cywilnego pojazdu. Wst\u0119pne ustalenia: by\u0142 nietrze\u017awy\" />\n    W miejscowo\u015bci Mielnik na Podlasiu \u017co\u0142nierz 18. Dywizji Zmechanizowanej samowolnie oddali\u0142 si\u0119 z rejonu obozowiska wraz z broni\u0105 s\u0142u\u017cbow\u0105. Odda\u0142 strza\u0142y w kierunku cywilnego pojazdu, a nast\u0119pnie schroni\u0142 si\u0119 w pobliskim lesie - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Przekazano, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez \u017co\u0142nierzy Zgrupowania Zadaniowego w Mielniku, a wst\u0119pne ustalenia wskazuj\u0105, \u017ce by\u0142 w stanie nietrze\u017awo\u015bci.",
        "id": 1816136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/mielnik-zolnierz-oddalil-sie-z-bronia-strzelal-do-cywilnego-pojazdu-wstepne-ustalenia-byl-nietrzezwy-st8242992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz oddali\u0142 si\u0119 z broni\u0105, strzela\u0142 do cywilnego pojazdu. Wst\u0119pne ustalenia: by\u0142 nietrze\u017awy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:26:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2557318-tornado-ph8242856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie powinienem tu by\u0107\". Dramatyczne nagranie\" />\n    Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn z Teksasu mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o niesamowitym szcz\u0119\u015bciu. Znale\u017ali si\u0119 w samym \u015brodku tornada, gdy \u0142owili ryby na \u0142\u00f3dce, i przetrwali. Moment uderzenia \u017cywio\u0142u uda\u0142o si\u0119 nagra\u0107.",
        "id": 1815884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nie-powinienem-tu-byc-dramatyczne-nagranie-st8242967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie powinienem tu by\u0107\". Dramatyczne nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:11:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6149468-prezydent-zimbabwe-emmerson-mnangagwa-ph8242958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimbabwe znosi kar\u0119 \u015bmierci. W ustawie jest jednak zapis umo\u017cliwiaj\u0105cy jej przywr\u00f3cenie\" />\n    Prezydent Zimbabwe Emmerson Mnangagwa ostatniego dnia 2024 roku podpisa\u0142 ustaw\u0119 o zniesieniu kary \u015bmierci. Tym samym Zimbabwe sta\u0142o si\u0119 127. krajem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry zrezygnowa\u0142 z wykonywania tego wyroku. W ustawie jest jednak zapis umo\u017cliwiaj\u0105cy jej przywr\u00f3cenie.",
        "id": 1815885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zimbabwe-znosi-kare-smierci-w-ustawie-jest-jednak-zapis-umozliwiajacy-jej-przywrocenie-st8242968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbabwe znosi kar\u0119 \u015bmierci. W ustawie jest jednak zapis umo\u017cliwiaj\u0105cy jej przywr\u00f3cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:08:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5132007-pozar-na-ulicy-ceglanej-w-katowicach-ph8242951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny po\u017car w Katowicach. Ogie\u0144 trawi\u0142 elewacj\u0119 i dach\" />\n    Nowy budynek w p\u0142omieniach, ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 elewacj\u0119 i dach - w Katowicach, gdzie tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y zg\u0142oszenie o po\u017carze. Nikogo nie trzeba by\u0142o ewakuowa\u0107, bo blok nie jest jeszcze zamieszkany.",
        "id": 1815886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/nocny-pozar-w-katowicach-ogien-trawil-elewacje-i-dach-st8242692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny po\u017car w Katowicach. Ogie\u0144 trawi\u0142 elewacj\u0119 i dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:08:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7594512-czlonkowie-czerwonego-krzyza-pomagaja-migrantom-uratowanym-przez-sluzby-ratunkowe-na-plazy-las-galletas-w-poludniowej-czesci-teneryfy-1-stycznia-2025-roku-ph8242957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Teneryf\u0119 dotar\u0142a pierwsza w tym roku \u0142\u00f3d\u017a z migrantami\" />\n    Do miejscowo\u015bci Las Galletas na Teneryfie dotar\u0142a w \u015brod\u0119 \u0142\u00f3d\u017a, na kt\u00f3rej by\u0142o 60 migrant\u00f3w. S\u0142u\u017cby ratunkowe przekaza\u0142y, \u017ce dwie osoby zmar\u0142y. To pierwsza taka sytuacja w 2025 roku - zaznacza dziennik \"El Mundo\". W ubieg\u0142ym roku do Hiszpanii przyby\u0142o w sumie ponad 60 tysi\u0119cy migrant\u00f3w.",
        "id": 1815887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-teneryfa-dotarla-pierwsza-w-tym-roku-lodz-z-migrantami-st8242960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Teneryf\u0119 dotar\u0142a pierwsza w tym roku \u0142\u00f3d\u017a z migrantami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T16:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8875526-ulica-wjazdowa-dzisiaj-ul-swiety-marcin-z-dawnym-zamkiem-cesarskim-w-glebi-1901-r-ph8226570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedem wsi przy\u0142\u0105czono do Poznania.\u00a0\nMiasto powi\u0119kszy\u0142o si\u0119 dwukrotnie\" />\n    R\u00f3wno 100 lat temu siedem wsi zosta\u0142o przy\u0142\u0105czonych do Poznania. Dzi\u015b bez Rataj, D\u0119bca czy Naramowic trudno wyobrazi\u0107 sobie stolic\u0119 Wielkopolski. Przy okazji tego jubileuszu, przypominamy jak wygl\u0105da\u0142y w\u00f3wczas te dzielnice.",
        "id": 1815888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/siedem-wsi-przylaczono-do-poznania-miasto-powiekszylo-sie-dwukrotnie-st8226108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedem wsi przy\u0142\u0105czono do Poznania.\u00a0\nMiasto powi\u0119kszy\u0142o si\u0119 dwukrotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:27:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9894463-meksykanska-armia-walczy-z-handlem-narkotykami-przez-kartele-zdjecie-ilustracyjne-ph8242935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemyt migrant\u00f3w, po\u0142owy ryb, plantacje limonek i awokado. Kartele to nie tylko narkotyki\" />\n    Meksyka\u0144skie grupy przest\u0119pcze znane s\u0105 na \u015bwiecie z handlu kokain\u0105, a w ostatnich latach tak\u017ce z produkcji i przemytu do USA \u015bmierciono\u015bnego fentanylu. Jednak nie czerpi\u0105 one zysk\u00f3w wy\u0142\u0105cznie z handlu narkotykami. Zajmuj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c przemytem migrant\u00f3w, na wielu obszarach wymuszaj\u0105 haracze, prowadz\u0105 nielegalne po\u0142owy ryb w Zatoce Meksyka\u0144skiej, a w stanie Michoacan zawi\u0105za\u0142y sojusz, by pobiera\u0107 op\u0142aty od plantator\u00f3w limonek.",
        "id": 1815609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/przemyt-migrantow-polowy-ryb-plantacje-limonek-i-awokado-kartele-to-nie-tylko-narkotyki-st8242937?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemyt migrant\u00f3w, po\u0142owy ryb, plantacje limonek i awokado. Kartele to nie tylko narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:20:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5398120-vent-ph8242881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimno sp\u0142ynie z p\u00f3\u0142nocy. B\u0119dzie sypa\u0107 \u015bnieg\" />\n    W pierwszych dniach roku nadal czeka nas zima w \u0142agodnej postaci. Do Polski dotrze zimne powietrze, a razem z nim pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. W niekt\u00f3rych regionach mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 bia\u0142o, ale och\u0142odzenie nie potrwa d\u0142ugo.",
        "id": 1815610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zimno-splynie-z-polnocy-bedzie-sypac-snieg-st8242940?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimno sp\u0142ynie z p\u00f3\u0142nocy. B\u0119dzie sypa\u0107 \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:08:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4053987-biuro-shutterstock-547901104-ph8242944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kalendarz 2025. Kiedy najlepiej wzi\u0105\u0107 wolne?\" />\n    Oto kalendarz urlopowy na 2025 rok. Poza niedzielami b\u0119dzie 14 dni wolnych od pracy. Poni\u017cej wskazujemy, kt\u00f3re to dni i wyja\u015bniamy, kiedy poprosi\u0107 pracodawc\u0119 o urlop, by jak najlepiej wypocz\u0105\u0107 w 2025 roku.",
        "id": 1815611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/kalendarz-2025-wolne-i-urlop-kiedy-najlepiej-wziac-st8242911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarz 2025. Kiedy najlepiej wzi\u0105\u0107 wolne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T15:05:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4790271-polska-sklada-banderze-urodzinowe-zyczenia-to-falsz-ph8240997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polska sk\u0142ada \u017cyczenia Banderze\"? Te plakaty s\u0105 inne, nie w Polsce\" />\n    W polskich miastach rzekomo pojawi\u0142y si\u0119 przy drogach billboardy z wizerunkiem Stepana Bandery i \"\u017cyczeniami od Polak\u00f3w\". Internauci alarmuj\u0105, \u017ce to ''skandal'' i ''poni\u017cenie'' dla naszego kraju. W rzeczywisto\u015bci takie billboardy zawis\u0142y w innym kraju, a rozpowszechniane w sieci zdj\u0119cia to fotomonta\u017c.",
        "id": 1815612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/dezinformacja-polska-sklada-zyczenia-banderze-te-plakaty-sa-inne-nie-w-polsce-st8240648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska sk\u0142ada \u017cyczenia Banderze\"? Te plakaty s\u0105 inne, nie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:50:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8106672-putin-ph8226273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin zleci\u0142 zadanie rz\u0105dowi. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Chinami\" />\n    Prezydent W\u0142adimir Putin zleci\u0142 rosyjskiemu rz\u0105dowi i najwi\u0119kszemu bankowi w kraju Sbierbankowi, by nawi\u0105zano wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Chinami w zakresie sztucznej inteligencji (AI) - przekaza\u0142a Agencja Reutera.",
        "id": 1815613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wladimir-putin-nakazal-rzadowi-i-sbierbankowi-wspolprace-z-chinami-nad-sztuczna-inteligencja-ai-st8242908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zleci\u0142 zadanie rz\u0105dowi. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:08:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-345148-zorza-polarna-chojnice-woj-pomorskie-ph8130158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziej\u0105 si\u0119 rzeczy niezwyk\u0142e\". Wieczorem patrzcie w niebo\" />\n    Nie zd\u0105\u017cyli\u015bcie zobaczy\u0107 zorzy polarnej w noc sylwestrow\u0105? Dzi\u015b zn\u00f3w b\u0119dzie ku temu okazja. Bardzo dobre warunki do obserwacji tego \u015bwietlnego zjawiska b\u0119d\u0105 panowa\u0107 w ca\u0142ej Polsce. Wieczorem warto obserwowa\u0107 niebo.",
        "id": 1815324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/zorza-polarna-w-polsce-dzieja-sie-rzeczy-niezwykle-wieczorem-patrzcie-w-niebo-st8242886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dziej\u0105 si\u0119 rzeczy niezwyk\u0142e\". Wieczorem patrzcie w niebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T14:07:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9589695-morsy-z-gdanska-gdyni-i-sopotu-powitaly-nowy-rok-zimna-kapiela-ph8242888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powitali nowy rok zimn\u0105 k\u0105piel\u0105\" />\n    Do wody na pla\u017cach w Gda\u0144sku, Gdyni i Sopocie weszli mi\u0119dzy innymi Neptun, pirat i \u015bwi\u0119ty Miko\u0142aj. Tak tr\u00f3jmiejskie morsy powita\u0142y nowy rok. Zimna k\u0105piel pierwszego stycznia sta\u0142a si\u0119 ju\u017c tradycj\u0105.",
        "id": 1815325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-gdynia-sopot-morsy-powitaly-nowy-rok-zimna-kapiela-st8242894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powitali nowy rok zimn\u0105 k\u0105piel\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:58:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-626928-pozar-opuszczonej-kamienicy-w-radomiu-ph8242848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car opuszczonej kamienicy w Radomiu. 17 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy\" />\n    Nad ranem na poddaszu opuszczonej kamienicy w Radomiu wybuch\u0142 po\u017car. Z ogniem walczy\u0142o 17 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany, ale konieczna by\u0142a ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w s\u0105siedniego budynku.",
        "id": 1815065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-pozar-opuszczonej-kamienicy-przy-walowej-st8242807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car opuszczonej kamienicy w Radomiu. 17 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:38:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bh898b-shutterstock_1337461769-ph7958504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet kilkukrotna obni\u017cka podatku. Zmiany wesz\u0142y w \u017cycie\" />\n    Od \u015brody obowi\u0105zuj\u0105 zmienione przepisy dotycz\u0105ce podatku od nieruchomo\u015bci w zakresie miejsc postojowych i gara\u017cy. W niekt\u00f3rych przypadkach oznacza to, \u017ce op\u0142ata b\u0119dzie nawet kilkukrotnie ni\u017csza.",
        "id": 1815067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/podatek-od-garazu-zmiany-w-2025-roku-kto-zaplaci-mniej-st8242793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet kilkukrotna obni\u017cka podatku. Zmiany wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:05:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7762862-sikorski-ph8242814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski reaguje na wstrzymany tranzyt rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119. \"Kto pod kim do\u0142ki kopie\u2026\"\u00a0\" />\n    Szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 na doniesienia o wtrzymaniu przez Ukrain\u0119 tranzytu rosyjskiego gazu do Europy wpisami na platformie X. Stwierdzi\u0142 w nich, \u017ce to \"kolejne zwyci\u0119stwo po rozszerzeniu NATO o Finlandi\u0119 i Szwecj\u0119\". Sikorski przypomnia\u0142, \u017ce prezydent Rosji W\u0142adimir Putin budowa\u0142 gazoci\u0105g Nord Stream (przez Morze Ba\u0142tyckie), aby \"omin\u0105\u0107 Ukrain\u0119 i szanta\u017cowa\u0107 Europ\u0119 Wschodni\u0105 gro\u017ab\u0105 zakr\u0119cenia kurka z gazem\". \"A dzi\u015b to Ukraina zablokowa\u0142a mu mo\u017cliwo\u015b\u0107 eksportu gazu bezpo\u015brednio do UE\" - podkre\u015bli\u0142 Sikorski.",
        "id": 1814771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-wstrzymuje-tranzyt-rosyjskiego-gazu-do-europy-radoslaw-sikorski-reaguje-st8242772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski reaguje na wstrzymany tranzyt rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119. \"Kto pod kim do\u0142ki kopie\u2026\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T12:01:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie11866e592e1570cc81aee55af999d4e3-zabawa-petardami-i-brak-wyobrazni-nastolatkow-doprowadzily-do-tragedii-915446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W r\u0119kach 16-latka wybuch\u0142a petarda. Konieczna amputacja palc\u00f3w\" />\n    Lekarze musieli amputowa\u0107 dwa palce u 16-latka, kt\u00f3remu petarda wybuch\u0142a w r\u0119kach podczas odpalania. Do szpitala w Koszalinie (Zachodniopomorskie) w sylwestrow\u0105 noc trafi\u0142o wi\u0119cej ofiar fajerwerk\u00f3w: jeden z m\u0119\u017cczyzn mia\u0142 poszarpane palce, a dw\u00f3ch innych obra\u017cenia twarzy.",
        "id": 1814772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-petarda-wybuchla-16-latkowi-w-rekach-konieczna-byla-amputacja-palcow-st8242784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W r\u0119kach 16-latka wybuch\u0142a petarda. Konieczna amputacja palc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:55:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4194125-policjanci-ustalaja-kto-stoi-za-kradzieza-ph8242779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skradziono auto z utargiem z marketu. Spalony samoch\u00f3d porzucono w lesie \" />\n    Nieznany sprawca lub sprawcy ukradli w Pobiedziskach ko\u0142o Poznania minibusa firmy ochroniarskiej, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142 si\u0119 utarg jednego z market\u00f3w. Policyjna ob\u0142awa nie przynios\u0142a efektu. Porzucone auto znaleziono spalone w lesie.",
        "id": 1814773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/skradziono-auto-z-utargiem-z-marketu-spalony-samochod-porzucono-w-lesie-st8242777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skradziono auto z utargiem z marketu. Spalony samoch\u00f3d porzucono w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:52:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gwjox4-urzednicy-wspomoga-pracownikow-sanepidu-5086704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja w urz\u0119dach. Nowy system e-Dor\u0119cze\u0144\" />\n    Od 1 stycznia zaczynaj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 e-Dor\u0119czenia. Wed\u0142ug radcy prawnego Magdaleny Kordas przedsi\u0119biorcy wdra\u017caj\u0105cy system e-Dor\u0119cze\u0144 powinni zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 na kwestie poufno\u015bci i ochrony danych. Z kolei Poczta Polska podkre\u015bla, \u017ce od \u015brody z e-Dor\u0119cze\u0144 obowi\u0105zkowo korzysta\u0107 maj\u0105 niekt\u00f3re podmioty publiczne.",
        "id": 1814774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/e-doreczenia-nowy-system-rewolucja-w-urzedach-st8242723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w urz\u0119dach. Nowy system e-Dor\u0119cze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:51:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1448017-do-zdarzenia-doszlo-na-ulicy-wlokienniczej-w-lodzi-ph8242751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biega\u0142 po ulicy i strzela\u0142 do ludzi z fajerwerk\u00f3w. Szokuj\u0105ce nagranie\" />\n    Do sieci trafi\u0142 film nagrany podczas nocy sylwestrowej w centrum \u0141odzi. Wida\u0107 na nim m\u0119\u017cczyzn\u0119 biegaj\u0105cego po ulicy W\u0142\u00f3kienniczej, kt\u00f3ry za pomoc\u0105 fajerwerk\u00f3w \u015bwiadomie strzela do ludzi. Co najmniej dwie osoby zosta\u0142y trafione. Okoliczno\u015bci zdarzenia bada policja.",
        "id": 1814775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-biegal-po-ulicy-wlokienniczej-strzelal-do-ludzi-z-fajerwerkow-nagranie-st8242762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biega\u0142 po ulicy i strzela\u0142 do ludzi z fajerwerk\u00f3w. Szokuj\u0105ce nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:06:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3318690-zatrzymany-kierowca-byl-kompletnie-pijany-ph8242653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekipa TVN24 pomog\u0142a zatrzyma\u0107 pijanego kierowc\u0119. \"Nie by\u0142o innego wyj\u015bcia\"\" />\n    Jad\u0105ca na noworoczne relacje na \u017cywo wroc\u0142awska ekipa TVN24 zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 na podejrzanie zachowuj\u0105cego si\u0119 kierowc\u0119 jednego z aut. - Zachowywa\u0142 si\u0119 chaotycznie, podejmowa\u0142 dziwne decyzje. Mia\u0142 problemy z utrzymaniem si\u0119\u00a0na pasie ruchu - opowiada nasz reporter Pawe\u0142 Popkowski. Jad\u0105c z operatorem kamery, dziennikarz zadzwoni\u0142 na policj\u0119 i jecha\u0142 przez kilkana\u015bcie minut za - jak si\u0119\u00a0potem okaza\u0142o - kompletnie pijanym kierowc\u0105, zanim wskazanego pojazdu nie zatrzyma\u0142 nieoznakowany patrol.",
        "id": 1814484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-kompletnie-pijany-kierowca-mial-dwa-promile-wpadl-dzieki-interwencji-ekipy-tvn24-st8242688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekipa TVN24 pomog\u0142a zatrzyma\u0107 pijanego kierowc\u0119. \"Nie by\u0142o innego wyj\u015bcia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:55:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2710777-morze-wzburzona-woda-ph8242695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To zmienia rzeczywisto\u015b\u0107 na ca\u0142ym globie\"\" />\n    Rok 2024 prawdopodobnie przejdzie do historii jako najcieplejszy na \u015bwiecie. - Pozostaje oczywi\u015bcie pytanie jak d\u0142ugo. Wszystko wskazuje na to, \u017ce ten rekord szybko zostanie pobity - powiedzia\u0142 Bogdan Chojnicki, profesor Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu.",
        "id": 1814485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/to-zmienia-rzeczywistosc-na-calym-globie-st8242532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To zmienia rzeczywisto\u015b\u0107 na ca\u0142ym globie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:41:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-977710-sofia-bulgaria-ph7909922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe kraje wesz\u0142y do \"pe\u0142nego Schengen\"\" />\n    1 stycznia zniesiono kontrole na granicach l\u0105dowych z Bu\u0142gari\u0105 i Rumuni\u0105. Oba kraje stara\u0142y si\u0119 o wej\u015bcie do pe\u0142nej strefy Schengen od przyst\u0105pienia do Unii Europejskiej w 2007 roku.",
        "id": 1814486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowe-kraje-weszly-do-pelnego-schengen-rumunia-i-bulgaria-st8242706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe kraje wesz\u0142y do \"pe\u0142nego Schengen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:33:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3448202-powitanie-nowego-roku-na-placu-zamkowym-ph8242617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Warszawa powita\u0142a Nowy Rok\" />\n    Warszawiacy powitali Nowy Rok, t\u0142umnie wychodz\u0105c na ulice Starego Miasta. Sylwestrowa noc w Warszawie przebieg\u0142a spokojnie - informuje policja, cho\u0107 nie brakowa\u0142o incydent\u00f3w jak po\u017cary spowodowane przez fajerwerki. Stra\u017cacy interweniowali te\u017c w mieszkaniu na Targ\u00f3wku, gdzie sp\u0142on\u0119\u0142y choinka i jedno z pomieszcze\u0144.",
        "id": 1814487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-powitanie-nowego-roku-w-stolicy-strazacy-interweniowali-ponad-sto-razy-st8242628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa powita\u0142a Nowy Rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:14:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5086868-katastrofa-samolotu-w-korei-poludniowej-ph8239540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki problem po katastrofie. Specjalna przesy\u0142ka poleci do USA\" />\n    Korea Po\u0142udniowa wy\u015ble do Stan\u00f3w Zjednoczonych czarne skrzynki Boeinga 737-800, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 w Muan. W Korei Po\u0142udniowej nie jest mo\u017cliwe odczytanie informacji z uszkodzonych rejestrator\u00f3w - przekaza\u0142 Joo Jong-wan, wiceminister lotnictwa cywilnego. W katastrofie lotniczej zgin\u0119\u0142o 179 os\u00f3b.",
        "id": 1814488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-lotnicza-w-korei-poludniowej-czarne-skrzynki-poleca-do-usa-st8242640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki problem po katastrofie. Specjalna przesy\u0142ka poleci do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:59:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5989674-adobestock-75732019-ph8242629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uraz kr\u0119gos\u0142upa, poszukiwania turysty. Nocne interwencje GOPR\" />\n    Warunki w g\u00f3rach s\u0105 trudne. Miejscami na\u00a0szlakach zalega \u015bnieg, kt\u00f3ry w\u00a0wi\u0119kszo\u015bci jest twardy i\u00a0zmro\u017cony. W Tatrach, Beskidach i Bieszczadach obowi\u0105zuje pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. Ratownicy GOPR interweniowali w sylwestrow\u0105 noc.",
        "id": 1814264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pogoda-w-gorach-uraz-kregoslupa-poszukiwania-turysty-nocne-interwencje-gopr-st8242600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uraz kr\u0119gos\u0142upa, poszukiwania turysty. Nocne interwencje GOPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7411459-gruzja-ph8202902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zurabiszwili: To by\u0142 rok represji przeciwko duszy Gruzji. W 2025 przezwyci\u0119\u017cymy z\u0142o \" />\n    Ust\u0119puj\u0105ca prezydentka Gruzji Salome Zurabiszwili powiedzia\u0142a, \u017ce 2025 rok b\u0119dzie rokiem przezwyci\u0119\u017cenia wszelkiego z\u0142a, a miniony nazwa\u0142a czasem \"rosyjskich represji wymierzonych przeciwko duszy i przysz\u0142o\u015bci Gruzji\". Trwaj\u0105 antyrz\u0105dowe protesty po decyzji o zawieszeniu rozm\u00f3w o wej\u015bciu do UE. W niedziel\u0119 Micheil Kawelaszwili zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na nowego prezydenta.",
        "id": 1814265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/salome-zubariszwili-ustepujaca-prezydentka-gruzji-noworoczne-przemowienie-st8242546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zurabiszwili: To by\u0142 rok represji przeciwko duszy Gruzji. W 2025 przezwyci\u0119\u017cymy z\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:41:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1772866-wypadek-w-miejscowosci-gnojnik-ph8242606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto z nastolatkami wyl\u0105dowa\u0142o w rowie. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, dwie s\u0105 ranne\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a dwie zosta\u0142y ranne w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sylwestrow\u0105 noc w miejscowo\u015bci Gnojnik (woj. ma\u0142opolskie). Samoch\u00f3d wyl\u0105dowa\u0142 w rowie. Poszkodowani w wieku oko\u0142o 18 lat byli zakleszczeni w \u015brodku. Nie wiadomo, co dok\u0142adnie by\u0142o przyczyn\u0105 zdarzenia. To ustala policja.",
        "id": 1814266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/gnojnik-wypadek-na-dk75-jedna-osoba-nie-zyje-dwie-sa-ranne-st8242608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto z nastolatkami wyl\u0105dowa\u0142o w rowie. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, dwie s\u0105 ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:30:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8783316-straz-o-duzej-liczbie-pozarow-wywolanych-przez-fajerwerki-ph8242623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lawina po\u017car\u00f3w przez fajerwerki. Stra\u017cak o \"efekcie domina\", kt\u00f3ry mo\u017ce kosztowa\u0107 \u017cycie\" />\n    W ci\u0105gu pierwszych dw\u00f3ch godzin Nowego Roku stra\u017cacy byli wzywani tysi\u0105c razy do interwencji. - Z tej puli a\u017c 800 zdarze\u0144 dotyczy\u0142o po\u017car\u00f3w od fajerwerk\u00f3w - podkre\u015bla\u0142 w studiu TVN24 rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego PSP\u00a0Karol Kierzkowski. Zaznacza\u0142,\u00a0\u017ce tegoroczny sylwester \"by\u0142 niestety wyj\u0105tkowy pod tym wzgl\u0119dem\". - Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce apele o rozwag\u0119 by\u0142y na tyle powszechne, \u017ce takich zdarze\u0144 b\u0119dzie mniej. Niestety, sta\u0142o si\u0119\u00a0inaczej - podkre\u015bla\u0142.",
        "id": 1814267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/straz-pozarna-duzo-pozarow-przez-fajerwerki-strazak-o-efekcie-domina-st8242572?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina po\u017car\u00f3w przez fajerwerki. Stra\u017cak o \"efekcie domina\", kt\u00f3ry mo\u017ce kosztowa\u0107 \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:28:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vj9lbk-pln-zloty-zlotowki-shutterstock_1726396234_s-5656260/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najni\u017csza krajowa w 2025 roku. Ile na r\u0119k\u0119 przy umowie o prac\u0119?\" />\n    Ile wynosi najni\u017csza krajowa w 2025 roku?\u00a0Od 1 stycznia minimalne wynagrodzenie za prac\u0119 to 4666 z\u0142otych brutto, a minimalna stawka godzinowa do 30,50 z\u0142otego brutto. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w rz\u0105du podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej obejmie oko\u0142o 3,2 miliona os\u00f3b.",
        "id": 1814268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/najnizsza-krajowa-2025-brutto-netto-ile-na-reke-przy-umowie-o-prace-st8242555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najni\u017csza krajowa w 2025 roku. Ile na r\u0119k\u0119 przy umowie o prac\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T09:03:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3712912-gaz-ukraina-ph8242437/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja \"b\u0119dzie mia\u0142a mniej \u015brodk\u00f3w na wojn\u0119\". Straci po decyzji Ukrai\u0144c\u00f3w\" />\n    Zgodnie ze wcze\u015bniejsz\u0105 zapowiedzi\u0105 Ukraina w Nowy Rok wstrzyma\u0142a tranzyt rosyjskiego gazu przez swoje terytorium. 1 stycznia wygas\u0142a umowa z Rosj\u0105 w sprawie przesy\u0142u surowca, kt\u00f3rej Ukraina nie przed\u0142u\u017cy\u0142a. Postanowienie uderza w kilka europejskich pa\u0144stw, w tym w S\u0142owacj\u0119. Decyzja Kijowa, by nie przed\u0142u\u017ca\u0107 kontraktu na tranzyt rosyjskiego gazu, zwi\u0119ksza szanse na zwyci\u0119stwo Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105 oraz wzmacnia bezpiecze\u0144stwo Europy - oceni\u0142 ukrai\u0144ski politolog Jewhen Mahda.",
        "id": 1814081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wstrzymala-tranzyt-rosyjskiego-gazu-spor-ukrainy-ze-slowacja-niech-rosja-szuka-innych-mozliwosci-st8242473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja \"b\u0119dzie mia\u0142a mniej \u015brodk\u00f3w na wojn\u0119\". Straci po decyzji Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:33:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9241265-kobieta-podala-oszustowi-kody-blik-zdjecie-ilustracyjne-ph8145514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaufa\u0142a \"marynarzowi z kontenerowca\". Straci\u0142a ogromn\u0105 kwot\u0119\" />\n    Mieszkanka powiatu m\u0142awskiego straci\u0142a ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych, gdy zaufa\u0142a osobie podaj\u0105cej si\u0119 za marynarza p\u0142ywaj\u0105cego na kontenerowcach. Oszustowi uda\u0142o si\u0119 zbudowa\u0107 blisk\u0105 relacj\u0119 z poszkodowan\u0105 i sk\u0142oni\u0107 j\u0105 do dokonania przelew\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y umo\u017cliwi\u0107 jej odbi\u00f3r rzekomej przesy\u0142ki z cennymi przedmiotami.",
        "id": 1814082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-oszustwo-na-marynarza-z-kontenerowca-kobieta-stracila-ponad-sto-tysiecy-zlotych-st8242513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaufa\u0142a \"marynarzowi z kontenerowca\". Straci\u0142a ogromn\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:25:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066900-shutterstock-1552911047-ph8242524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unia Europejska \"przygotowana\", separaty\u015bci marzn\u0105\" />\n    Ukraina wstrzyma\u0142a w \u015brod\u0119 rano tranzyt rosyjskiego gazu przez swoje terytorium. Komisja Europejska wyda\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym czytamy, \u017ce \"jest to sytuacja oczekiwana, a Unia Europejska jest na to przygotowana\". Ogrzewania nie ma w prorosyjskim Naddniestrzu - separatystycznym regionie Mo\u0142dawii.",
        "id": 1814083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-europejska-reakcja-na-wstrzymanie-tranzytu-rosyjskiego-gazu-przez-ukraine-st8242484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska \"przygotowana\", separaty\u015bci marzn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:16:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6333277-shutterstock-2406879975-ph8222427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podatki, sk\u0142adki, akcyza. Tu szykuj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki\" />\n    W 2025 roku czeka nas wiele zmian, je\u015bli chodzi na przyk\u0142ad o sk\u0142adki ZUS czy podatki lub op\u0142aty. Poni\u017cej wyja\u015bniamy, na co w tym roku trzeba si\u0119 przygotowa\u0107.",
        "id": 1814084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatki-skladki-oplaty-akcyza-zmiany-w-2025-roku-st8241984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatki, sk\u0142adki, akcyza. Tu szykuj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T08:01:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9638686-lotto-ph8129613/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna kumulacja w Lotto rozbita\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto jedna osoba trafi\u0142a sz\u00f3stk\u0119 i wygra\u0142a ponad 19 milion\u00f3w z\u0142otych. W najbli\u017cszym losowaniu do wygrania b\u0119d\u0105 dwa miliony z\u0142otych. Oto wyniki losowania Lotto i Lotto Plus z 31 grudnia 2024 roku.",
        "id": 1813924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-31-12-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st8242491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna kumulacja w Lotto rozbita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:58:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-957604-policja-zdj-ilustracyjne-ph8187820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 25-latka i uciek\u0142. Policja szuka sprawcy\" />\n    Policja szuka kierowcy, kt\u00f3ry w Rumi (woj. pomorskie) potr\u0105ci\u0142 25-latka i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Poszkodowanego m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 1813925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rumia-smiertelnie-potracil-25-latka-i-uciekl-policja-szuka-sprawcy-st8242479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 25-latka i uciek\u0142. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:30:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7279118-pozar-auta-na-wislostradzie-ph8242470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car samochodu na Wis\u0142ostradzie. Nagranie\" />\n    Na Wis\u0142ostradzie dosz\u0142o w sylwestrowy wiecz\u00f3r do po\u017caru samochodu osobowego. Na miejscu interweniowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 1813926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pozar-auta-na-wislostradzie-nagranie-st8242462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car samochodu na Wis\u0142ostradzie. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-796676-do-pozaru-doszlo-w-sylwestrowa-noc-ph8242447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Noworoczny po\u017car budynku. P\u0142omienie szala\u0142y na dachu\" />\n    Sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z po\u017carem dachu budowanego budynku na rynku w Kluczborku (woj. opolskie). - Zg\u0142oszenie dostali\u015bmy nied\u0142ugo po p\u00f3\u0142nocy. Najprawdopodobniej po\u017car zosta\u0142 wzniecony w zwi\u0105zku z celebrowaniem Nowego Roku - m\u00f3wi m\u0142odszy kapitan Micha\u0142 Paw\u0142owski ze stanowiska kierowania PSP w Kluczborku.",
        "id": 1813927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kluczbork-pozar-dachu-powstajacego-budynku-przy-rynku-st8242463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworoczny po\u017car budynku. P\u0142omienie szala\u0142y na dachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8310314-putin-xi-jinping-ph7919215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kulisy nuklearnych ostrze\u017ce\u0144. USA informowa\u0142y Chiny o zamiarach Rosji\" />\n    USA przekaza\u0142y Chinom informacje wywiadowcze o rozwa\u017caniu przez Rosj\u0119 u\u017cycia broni j\u0105drowej. Po tym Xi Jinping przestrzeg\u0142 Moskw\u0119 przed takim dzia\u0142aniem - poda\u0142 we wtorek \"Washington Post\". Mia\u0142o do tego doj\u015b\u0107 w 2022 roku. Podobnie Waszyngton mia\u0142 zachowa\u0107 si\u0119 po odkryciu plan\u00f3w W\u0142adimira Putina dotycz\u0105cych umieszczenia broni j\u0105drowej w kosmosie.",
        "id": 1813928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ukraina-waszyngton-mial-przekazac-chinom-informacje-wywiadowcze-o-planach-uzycia-broni-jadrowej-przez-rosje-st8242398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy nuklearnych ostrze\u017ce\u0144. USA informowa\u0142y Chiny o zamiarach Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:51:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1637208-choinka-stanela-w-plomieniach-po-polnocy-ph8242435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy miejska choinka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach\" />\n    Sze\u015b\u0107 minut po tym, jak rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 2025 rok, stra\u017cacy z Raciborza (woj. \u015bl\u0105skie) zostali wezwani do po\u017caru choinki na miejskim rynku. - Na miejscu stra\u017cacy pojawili si\u0119 trzy minuty po zg\u0142oszeniu - przekazuje tvn24.pl aspirant Micha\u0142 Fukalski, dy\u017curny stanowiska kierowania raciborskiej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej.",
        "id": 1813778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/raciborz-pozar-miejskiej-choinki-kilka-minut-po-polnocy-w-nowy-rok-st8242441?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy miejska choinka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:49:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5985044-gaz-ukraina-ph8242433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Historyczne wydarzenie\". Tranzyt gazu wstrzymany, \"Rosja traci rynki\"\" />\n    W \u015brod\u0119 rano Ukraina wstrzyma\u0142a tranzyt rosyjskiego gazu przez swoje terytorium. Ministerstwo energetyki w Kijowie poda\u0142o, \u017ce to \"wydarzenie historyczne\". \"Rosja traci rynki, poniesie te\u017c straty finansowe\" - doda\u0142 resort.",
        "id": 1813779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wstrzymala-tranzyt-rosyjskiego-gazu-st8242432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Historyczne wydarzenie\". Tranzyt gazu wstrzymany, \"Rosja traci rynki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:31:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6339539-tankowiec-eagle-s-ph8241383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015aledztwo o charakterze kryminalnym\" po przerwaniu kabla na dnie Ba\u0142tyku\" />\n    Siedmiu cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi statku Eagle S jest obj\u0119tych \u015bledztwem i ma zakaz opuszczania Finlandii - poinformowa\u0142a we wtorek fi\u0144ska policja. Statek zosta\u0142 zatrzymany w Zatoce Fi\u0144skiej, a nast\u0119pnie odholowany do portu w Porvoo. Jednostka podejrzewana jest o przerwanie kabla energetycznego po\u0142o\u017conego na dnie Ba\u0142tyku.",
        "id": 1813780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-tankowiec-eagle-s-mial-przerwac-kabel-na-dnie-baltyku-kilkoro-czlonkow-zalogi-objeto-sledztwem-st8242408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015aledztwo o charakterze kryminalnym\" po przerwaniu kabla na dnie Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T05:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8433695-rada-unii-europejskiej-ph4298165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bezpiecze\u0144stwo, Europo\". Polska przej\u0119\u0142a prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej \" />\n    W \u015brod\u0119 Polska przej\u0119\u0142a po W\u0119grzech prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej. Priorytetami b\u0119d\u0105 bezpiecze\u0144stwo militarne, energetyczne, ekonomiczne, \u017cywno\u015bciowe, zdrowotne, informacyjne i cywilne. Uroczysta inauguracja prezydencji odb\u0119dzie si\u0119 3 stycznia.",
        "id": 1813638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-przejela-prezydencje-w-radzie-unii-europejskiej-st8242425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezpiecze\u0144stwo, Europo\". Polska przej\u0119\u0142a prezydencj\u0119 w Radzie Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T05:20:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5297115-uroczystosc-otwarcia-katedry-notre-dame-ph8213126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak Donald Trump urz\u0105dzi nam \u015bwiat, cz. 1. Pieni\u0105dze s\u0105 najwa\u017cniejsze\" />\n    To by\u0142a najdziwniejsza kampania prezydencka w najnowszej historii Stan\u00f3w Zjednoczonych. Nale\u017cy wi\u0119c spodziewa\u0107 si\u0119, \u017ce nast\u0119puj\u0105cy po niej rozdzia\u0142 b\u0119dzie co najmniej r\u00f3wnie\u2026 osobliwy. Sk\u0105d ta teza? I jakie cztery lata pod rz\u0105dami Donalda Trumpa czekaj\u0105 Amerykan\u00f3w, Europejczyk\u00f3w, mieszka\u0144c\u00f3w Bliskiego i Dalekiego Wschodu?",
        "id": 1813639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/usa-donald-trump-drozyzna-inflacja-cla-pieniadze-sa-najwazniejsze-st8240153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Donald Trump urz\u0105dzi nam \u015bwiat, cz. 1. Pieni\u0105dze s\u0105 najwa\u017cniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T05:15:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7310954-shutterstock-2448794363-ph8242419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105c zg\u0142osze\u0144 w dwie godziny. Pracowita noc stra\u017cak\u00f3w\" />\n    Od p\u00f3\u0142nocy do godziny 2 stra\u017cacy odebrali oko\u0142o tysi\u0105c zg\u0142osze\u0144 zwi\u0105zanych z po\u017carami oraz miejscowymi zagro\u017ceniami i fa\u0142szywymi alarmami - poinformowa\u0142 rzecznik Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej starszy brygadier Karol Kierzkowski.",
        "id": 1813640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/nowy-rok-tysiac-zgloszen-w-dwie-godziny-interwencje-strazakow-st8242418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105c zg\u0142osze\u0144 w dwie godziny. Pracowita noc stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T04:42:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3284428-bratyslawa-wita-nowy-rok-zdjecie-archiwalne-ph8242416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142owacy w sylwestrow\u0105 noc poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu\" />\n    W noc sylwestrow\u0105 S\u0142owacy poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu pa\u0144stwowego, kt\u00f3ry powsta\u0142 na zam\u00f3wienie ministry kultury Martiny Szimkoviczovej. Kompozycja ma kilka istotnych zmian w instrumentacji, warstwie wokalnej, a przede wszystkim w tempie utworu. Nowy utw\u00f3r jest krytykowany nie tylko przez muzykolog\u00f3w, ale tak\u017ce z pozycji czysto politycznych.",
        "id": 1813488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacy-w-sylwestrowa-noc-poznali-nowa-wersje-hymnu-st8242412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacy w sylwestrow\u0105 noc poznali now\u0105 wersj\u0119 hymnu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T04:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-509942-protestujacy-w-tbilisi-przywitali-2025-rok-przy-jednym-wspolnym-stole-ph8242404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Witali Nowy Rok, ale nie przerwali protestu. Zasiedli przy kilkusetmetrowym stole\" />\n    Tysi\u0105ce Gruzin\u00f3w wita\u0142o Nowy Rok na g\u0142\u00f3wnej ulicy Tbilisi, zn\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105c si\u0119 w sprzeciwie wobec rz\u0105dz\u0105cych. Tym razem demonstrowali w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b - zasiadaj\u0105c wsp\u00f3lnie do ci\u0105gn\u0105cego si\u0119 przez kilkaset metr\u00f3w sto\u0142u na alei Rustawelego.",
        "id": 1813489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-protestujacy-zgromadzili-sie-przy-wielkim-wspolnym-stole-w-tbilisi-st8242403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witali Nowy Rok, ale nie przerwali protestu. Zasiedli przy kilkusetmetrowym stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T04:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5775711-berlin-niemcy-nozownik-ph8242131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak no\u017cownika w Berlinie, medal dla arcymistrza, list do Putina\" />\n    W Berlinie dosz\u0142o do ataku no\u017cownika, a dwie osoby trafi\u0142y do szpitala. Kim Dzong Un napisa\u0142 list do W\u0142adimira Putina. Arcymistrz Jan-Krzysztof Duda zosta\u0142 br\u0105zowym medalist\u0105 mistrzostw \u015bwiata w szachach b\u0142yskawicznych. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 1 stycznia.",
        "id": 1813490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-1-stycznia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8242295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Berlinie, medal dla arcymistrza, list do Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ii957b-uwaga-na-silny-wiatr-5601408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 01.01. Nowy rok przywita nas silnymi podmuchami\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pierwszy dzie\u0144 nowego roku w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pochmurny i wietrzny - miejscami podmuchy mog\u0105 rozwija\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W ca\u0142ym kraju biomet oka\u017ce si\u0119 niekorzystny. Termometry poka\u017c\u0105 od 4 do 9 stopni Celsjusza.",
        "id": 1813068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-01-01-nowy-rok-przywita-nas-silnymi-podmuchami-st8242204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 01.01. Nowy rok przywita nas silnymi podmuchami",
        "vote": 0
    }
]