[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T20:28:00+00:00",
        "description": "Przedstawiamy najnowszy dodatek portalu Wirtualnemedia.pl - \"Podr\u00f3\u017ce 2024, edycja zima\". Mo\u017cna go tutaj pobra\u0107 bezp\u0142atnie.",
        "id": 1623138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/podroze-2024-edycja-zima-darmowy-dodatek-do-pobrania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podr\u00f3\u017ce 2024, edycja zima\". Darmowy dodatek do pobrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:13:52.357426+00:00",
        "description": "Po zyskaniu 1,7 mln u\u017cytkownik\u00f3w Pomponik wr\u00f3ci\u0142 pozycj\u0119 lidera zasi\u0119gowego w\u015br\u00f3d serwis\u00f3w o tematyce show-biznesowej, wysuwaj\u0105c si\u0119 nad Pudelka. Spore wzrosty osi\u0105gn\u0119\u0142y te\u017c Plejada i sekcja o2.pl o show-biznesie, natomiast Plotek kolejny miesi\u0105c z rz\u0119du mia\u0142 ok. 2 mln odwiedzaj\u0105cych mniej ni\u017c wcze\u015bniej.",
        "id": 1619367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pomponik-znow-na-czele-plotek-bez-2-mln-internautow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomponik zn\u00f3w na czele, Plotek bez 2 mln internaut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:08:55.860994+00:00",
        "description": "1 stycznia obejrzymy na platformie Netflix \u201eT\u0119skni\u0119 za tob\u0105\u201d, czyli ekranizacj\u0119 powie\u015bci Harlana Cobena z 2014 roku. Opowiada histori\u0119 nowojorskiej detektyw Kat Donovan, kt\u00f3ra po latach pr\u00f3buje rozwi\u0105za\u0107 zagadk\u0119 \u015bmierci swojego ojca, tak\u017ce policjanta oraz rozwik\u0142a\u0107 losy narzeczonego, kt\u00f3ry porzuci\u0142 j\u0105 dawno temu. R\u00f3wnocze\u015bnie Netflix pracuje ju\u017c nad kolejnym tytu\u0142em popularnego autora. Tym razem produkuje serial na podstawie powie\u015bci \u201eZa wszelk\u0105 cen\u0119\u201d.",
        "id": 1619212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-tworzy-nowy-serial-na-podstawie-prozy-harlana-cobena-za-wszelka-cene-kiedy-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix tworzy kolejny serial na podstawie prozy Harlana Cobena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:08:55.606068+00:00",
        "description": "Inflacja w Polsce ro\u015bnie, jej szczyt ekonomi\u015bci przewiduj\u0105 na I kwarta\u0142 przysz\u0142ego roku. Na koniec wrze\u015bnia wynosi\u0142a ju\u017c 4,9 proc., w wi\u0119kszo\u015bci prognoz mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 nawet 6 proc. Wp\u0142yw na to maj\u0105 m. in. uwolnione ceny energii - w 2021 r. \u015brednia cena 1 kWh wynosi\u0142a 0,63 z\u0142/kWh, w tym - 1,52 z\u0142 / kWh. Pr\u0105d w Polsce nale\u017cy do jednych z najdro\u017cszych w Europie, z danych Komisji Europejskiej za II kw. tego roku wynika, \u017ce dro\u017cej by\u0142o jedynie w Irlandii i we W\u0142oszech.",
        "id": 1619211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zapasc-w-finansach-czyli-kiedy-skoncza-sie-trudne-czasy-dla-gmin-i-mieszkancow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapa\u015b\u0107 w finansach, czyli kiedy sko\u0144cz\u0105 si\u0119 trudne czasy dla gmin i mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:08:55.349373+00:00",
        "description": "Problemy techniczne podczas transmisji sportowych w streamingu dotykaj\u0105 nie tylko Viaplay. M\u0119\u017cczyzna z Florydy z\u0142o\u017cy\u0142 pozew zbiorowy przeciwko Netfliksowi po serii usterek podczas pojedynku bokserskiego pomi\u0119dzy Jake\u2019em Paulem i Mike\u2019em Tysonem. Domaga si\u0119 50 mln dol. odszkodowania.",
        "id": 1619210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-pozew-zbiorowy-odszkodowanie-problemy-techniczne-jake-paul-mike-tyson-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew zbiorowy przeciwko Netfliksowi. Problemy z transmisj\u0105 sportow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:08:55.076566+00:00",
        "description": "Kana\u0142 Zero zako\u0144czy\u0142 niedawno emisj\u0119 programu Marcina Mellera \u201eTrzecie \u015aniadanie\u201d, ale zacz\u0105\u0142 pokazywa\u0107 nowy program \u201eKolacja Mellera\u201d. Format jest podobny, ale inna pora. Jak wygl\u0105da por\u00f3wnanie ogl\u0105dalno\u015bci obu audycji?\u00a0",
        "id": 1619209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/marcin-meller-kolacja-mellera-program-kanal-zero-trzecie-sniadanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak si\u0119 ogl\u0105da nowy program Marcina Mellera w Kanale Zero",
        "vote": 0
    }
]