[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:00:11+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJest rok 1942. Niemcy walcz\u0105 ze Zwi\u0105zkiem Sowieckim. W tym samym czasie Afrika Korps pod dow\u00f3dztwem Erwina Rommla stara si\u0119 zdoby\u0107 p\u00f3\u0142nocny Egipt, by odci\u0105\u0107 Imperium Brytyjskie od zaopatrzenia. Kluczowym punktem tej kampanii s\u0105 dwie bitwy pod El Alamein. Pierwsza, w lipcu 1942 roku, zatrzymuje ofensyw\u0119 si\u0142 Osi, a druga, w pa\u017adzierniku-listopadzie, ko\u0144czy si\u0119 zwyci\u0119stwem aliant\u00f3w i ostatecznie przekre\u015bla niemieckie ambicje w Afryce. W 11. odcinku \"Bitwy-Kampanie-Wojny\" Wojciech Zalewski i \u0141ukasz Przyby\u0142o przeanalizuj\u0105 te wydarzenia i poka\u017c\u0105 ich przebieg.\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na rocketjobs.pl, portalu z tysi\u0105cami ofert pracy: \nhttps://oferty.rocketjobs.pl/P4VGrWw\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi1m4eOhNHnu7NbH8BKCCN3\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/of",
        "id": 1622240,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CfKi3zwLocc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CfKi3zwLocc/hqdefault.jpg",
        "title": "BITWA POD EL ALAMEIN TO W\u0141A\u015aCIWIE 3 BITWY. NIEZWYKLE WA\u017bNE DLA HISTORII II WOJNY \u015aWIATOWEJ I BKW #11",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:13:41+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Tomasz \u0106wi\u0105ka\u0142a, Przemys\u0142aw Pe\u0142ka i Filip Kapica  zapraszaj\u0105 na pi\u0142karskie podsumowanie tygodnia.\n\nLink do zbi\u00f3rki: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhmMoob8nJWSwL-V5u-bFhu\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #rudzki #sport #pe\u0142ka #\u0107wi\u0105ka\u0142a #kapica #cwiakala #polska",
        "id": 1620699,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JMo2N7f8gmA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/JMo2N7f8gmA/hqdefault.jpg",
        "title": "0:0 - \u0106WI\u0104KA\u0141A, RUDZKI, PE\u0141KA, KAPICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:00:19+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nGruzini nie ust\u0119puj\u0105. Za nami kolejna noc protest\u00f3w i zamieszek po tym, jak w\u0142adze w Tbilisi zawiesi\u0142y negocjacje akcesyjne z Uni\u0105 Europejsk\u0105 do 2028 roku. W tym odcinku \u015awiata od zera m\u00f3wimy, dlaczego Gruzji nie protestowali po ostatnich wyborach, a protestuj\u0105 teraz i kto naprawd\u0119 rz\u0105dzi Gruzj\u0105. M\u00f3wimy te\u017c o chaosie politycznym w Rumunii po tym, jak pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich wygra\u0142 nikomu nieznany kandydat z faszystowskimi pogl\u0105dami. Spogl\u0105damy w kierunku Estonii, kt\u00f3re podejmuje kolejne kroki, \u017ceby przygotowa\u0107 si\u0119 do ewentualnej rosyjskiej agresji. Pokazujemy te\u017c Hiszpani\u0119 miesi\u0105c po tragicznej powodzi, kt\u00f3ra poch\u0142on\u0119\u0142a ponad 200 os\u00f3b, a mieszka\u0144cy tego kraju nie mog\u0105 pogodzi\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce dot\u0105d nikt nie odpowiedzia\u0142 za zaniedbania.\n\nGo\u015bcie Arlety Bojke:\nMartyna Kaczmarzyk-Mamasakhlisi - autorka bloga martyna_z_gruzji\nKamil Ca\u0142us - O\u015brodek Studi\u00f3w Wschodnich\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 A",
        "id": 1620700,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Uj9Ht6WhyWM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Uj9Ht6WhyWM/hqdefault.jpg",
        "title": "ZAMIESZKI W GRUZJI, RUMUNIA Z PREZYDENTEM-FASZYST\u0104? ESTONIA SZYKUJE SI\u0118 NA WOJN\u0118 | \u015aWIAT OD ZERA #34",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:49:59+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMaciej D\u0105browski i Tede zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek! \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Tytus Brzozowski - akwarelista miejski\n\ud83d\udc64Jan Go\u0142\u0119biowski - profiler kryminalny\n\ud83d\udc64Patrycja Volny - c\u00f3rka Jacka Kaczmarskiego\n\nWesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tede #warga #poranek #volny #brzozowski #kaczmarski #muzyka #go\u0142\u0119biowski #kryminalne #sztuka",
        "id": 1620395,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=anJWgvjgUgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/anJWgvjgUgw/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & TEDE - POBUDKA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:10:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #ruci\u0144ski #vanbendler #sikora #quiz #presja #standup #komedia #lata\u0142a #rozrywka #\u015bmieszne #standup #standuppolska",
        "id": 1620396,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FJ1-U6xxBkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/FJ1-U6xxBkw/hqdefault.jpg",
        "title": "ZR\u00d3B Z NIEJ KOTLETA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:00:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNowe technologie i nowe biznesy s\u0105 bardzo wa\u017cne dla pa\u0144stwa, kt\u00f3re chce si\u0119 rozwija\u0107. Niestety w Polsce wsparcie startup\u00f3w oraz pomoc dla taki przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 nie stoi na wysokim poziomie. Zdarzaj\u0105 si\u0119 sytuacje, \u017ce biznes, kt\u00f3ry powsta\u0142 w Polsce, przenosi si\u0119 za granic\u0119, poniewa\u017c prawo i wsparcie jest tak \u0142atwiejsze dla przetrwania biznesu. W 10. odcinku \"Technologicznego Zera\" Tomasz Ro\u017cek oraz Mateusz Chrobok dyskutuj\u0105 na temat startup\u00f3w w Polsce i wymieniaj\u0105 sposoby, kt\u00f3re mog\u0105 u\u0142atwi\u0107 funkcjonowanie takich projekt\u00f3w w naszym kraju.\n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Join IT, najwi\u0119kszym portalu pracy dla bran\u017cy IT:  https://jjit.it/ddNC6RF\n\n\ud83d\udc7e Pobierz zupe\u0142nie darmowy program antywirusowy - Avast Free Antivirus \ud83d\udc49 https://www.avast.com/pl-pl/free-antivirus-download?full_trSrc=mmm_kzr_dlp_008_208_m \n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/zero15\n\n\ud83c\udfac Wszy",
        "id": 1619897,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Kbo-nJnOPtM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Kbo-nJnOPtM/hqdefault.jpg",
        "title": "TECHNOLOGICZNA POLSKA. FIRMY W NASZYM KRAJU TWORZ\u0104 PLAN I... NIE WYTRZYMUJ\u0104 PRESJI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:00:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW tym odcinku Robert Mazurek bierze pod lup\u0119 rol\u0119 celebryt\u00f3w w kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Czy wsparcie znanych osobisto\u015bci pomaga, czy wr\u0119cz przeciwnie \u2013 szkodzi kandydatowi? Mazurek z charakterystycznym dystansem komentuje zaanga\u017cowanie gwiazd, kontrowersyjne wypowiedzi intelektualist\u00f3w i duchownych, zastanawiaj\u0105c si\u0119, jak wp\u0142ywaj\u0105 one na wyniki wybor\u00f3w. \n\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udd25Aplikuj na Just Join IT, najwi\u0119kszym portalu pracy dla bran\u017cy IT: https://jjit.it/WkNNNyg \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twit",
        "id": 1619451,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FZUror9X0Ow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/FZUror9X0Ow/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK DRWI Z CELEBRYT\u00d3W. JESZCZE KILKA AKTOREK I Z TRZASKOWSKIEGO NIE B\u0118DZIE CO ZBIERA\u0106",
        "vote": 0
    }
]