[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T22:46:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPRzBjcGVNNk1fME5Rd1dYWDNOV2Ewb1ZlSVZWQzlTeUY0ejdvRGJvU1B1UERGX2lXVVlReWJTWXRGMVhzTVVMbVVfR2RUaUFaSVQ1SDNLUnE1bHZXQ2REVm5PVXRkcFFUbGJLdFFCZlZWM2YzWmVDVHhsU05Fa0g5TzdkYXhwRjV2Mk9QWmZiMHRPVGdFeVM3bTJKVk55Z1Zic0l0VEZRZTVxRHdJNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Rumunia po wyborach. Liderzy partii komentuj\u0105 wyniki exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPU19NVkxub2dyVGo5dVUtb2g5WkQxUG1IaWxmT1UxZGFlN3pFWlVDYUo5MlBPTVp3Z2ZFektyc3dVWDkweVpYSFhFRGdUYlJKRzlhNzhFMnBuVjBQeFJzekFDQ3dJQlo4cmRQaVpLRk0xM3R6d3FLMmRMajZibEZ3WHd4UmtuM1FhTzQxR05Pcw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Rumunii. Poznali\u015bmy sonda\u017ce exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQVU1dVc5Z0hNdHNzdXI2eGNsUzR3VFd6Y2VrU2pmV3JkQVU0LS1sU1VBRGswXzRTbDk4UURFTm1fMldQVS1PUVZqSnJVWElHOTA1YW5",
        "id": 1623109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPRzBjcGVNNk1fME5Rd1dYWDNOV2Ewb1ZlSVZWQzlTeUY0ejdvRGJvU1B1UERGX2lXVVlReWJTWXRGMVhzTVVMbVVfR2RUaUFaSVQ1SDNLUnE1bHZXQ2REVm5PVXRkcFFUbGJLdFFCZlZWM2YzWmVDVHhsU05Fa0g5TzdkYXhwRjV2Mk9QWmZiMHRPVGdFeVM3bTJKVk55Z1Zic0l0VEZRZTVxRHdJNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumunia po wyborach. Liderzy partii komentuj\u0105 wyniki exit poll - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T22:22:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQS2RGUUNDbXJMb1JzZVJEclBJUzdIeDhGWlc2UkJLS1hySzdWZFpwZVB6Y2NxdUpLWmVzcFJuR0lYTXI2V0g2WW5SSHI3T0puMmRiV1lGQkFRSzNELTFlZ3gwRWpSVTJwdzNzaEhldHFCTmJod29xaWt0dmhzY3hXZmEwUFluX2hMcmxUN1BBWUYzRFNhbTVTTjdqdW9xd0t1NFA4ZmN4cnIyNnVseVZQWHB2SS1Qa2pfcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys polityczny we Francji. Rz\u0105d mo\u017ce zastosowa\u0107 kontrowersyjny artyku\u0142 konstytucji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUGl2ZDJPS1k3SkM2Zkl4Q3hwWEhaZ3JENHd2dmU0R0lTRG0yVXVJTjBQZktQQkJrbVAtdG9iSzdxZ2lVQi0yWUllMHBYMXVfT2VVUlUwTXBlbmt1bXhMUVpJODNOa3pScWkwUGFHVWZDQWVzNGpNa085WDdpZ1ZoZUswYXhubjZuakdIeGRyb1dBMFFHNVJKalF3R3VzREFzTjJYbw?oc=5\" target=\"_blank\">Los rz\u0105du Francji w r\u0119kach skrajnej prawicy. Ultimatum Marine Le Pen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVHZ3NkM5N05JTkc1",
        "id": 1623113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQS2RGUUNDbXJMb1JzZVJEclBJUzdIeDhGWlc2UkJLS1hySzdWZFpwZVB6Y2NxdUpLWmVzcFJuR0lYTXI2V0g2WW5SSHI3T0puMmRiV1lGQkFRSzNELTFlZ3gwRWpSVTJwdzNzaEhldHFCTmJod29xaWt0dmhzY3hXZmEwUFluX2hMcmxUN1BBWUYzRFNhbTVTTjdqdW9xd0t1NFA4ZmN4cnIyNnVseVZQWHB2SS1Qa2pfcmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys polityczny we Francji. Rz\u0105d mo\u017ce zastosowa\u0107 kontrowersyjny artyku\u0142 konstytucji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T21:48:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOS0dUVXEyN3NFZHlaWDV2QmlrNHk0MVBJbnZCZGJrLUVrRzl0d1BsR2hlYlVKLVk5Qy1WaUVvZkhsVlU5dE54eklYWVh4dWctRFJZOXNmend4M2NENzRDUFU1RXhBaTRwdkJCNm91ZVltVHY0TmxobVdETEU4ck9zeEdYLU01R1B6d3ozWDIyMWhUQ2lZeG9ETQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje ws. tajemniczych zgon\u00f3w w \"andrzejki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRExsSTAxLWd5TkJBdGpWTFRhX1hwa3FES3U5dWFod2JZNEFHU0FsUC04T2NpOTd2dE9zUVR6TGU1eHJ0TzBGVDFsbW84SXVSY3RnaXNlOXkwYXdHdGhGUWdNanRoa2VwdGltZ3NqSWRXLWJRUVoxMjBPYnRpTnI5X3dGODFMdXZhSlFFTG04aHBjU1l1YWNGS0ZsMW55NFZuMTRqaEotWHhEVTBULVhoS3NReC1yeDl1Wk83bGRB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmarli po powrocie do dom\u00f3w. Ruch policji po tragedii pod Kaliszem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZ0tjOVhFUEZEWmRGMThPdjBTb0xkRlNBMTlVclFtSnRPeXVIMUZOblJKYlNfX3",
        "id": 1623110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOS0dUVXEyN3NFZHlaWDV2QmlrNHk0MVBJbnZCZGJrLUVrRzl0d1BsR2hlYlVKLVk5Qy1WaUVvZkhsVlU5dE54eklYWVh4dWctRFJZOXNmend4M2NENzRDUFU1RXhBaTRwdkJCNm91ZVltVHY0TmxobVdETEU4ck9zeEdYLU01R1B6d3ozWDIyMWhUQ2lZeG9ETQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. tajemniczych zgon\u00f3w w \"andrzejki\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T21:10:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZlRGTjZrdzRkaXFwejFvbG9EUzJzam14Z3B2UkZralZBSXUwTDYwZjl0Qnd4eG1BZjRDQW9mTU16Y2wwdUhTUXQzYVJBU09HeUt3RmotUDlONVpqR2NKbmZxMk91cFFUYjZZZ1pZdms2ZjVDTWdRM3F3dHdYUmJyNUJCVFFvcGdUR0UyWHplNWtaVnItVlB2bEZ1NEN6NE9Jd0U1MDROS3JEYm5YMkJVVjF3QXpKNG9pa3YzT1dB?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Warszawie. Przyjecha\u0142 po syna, zmar\u0142 na oczach dziecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNbl8tY0pXUnZOY1U3Ni1aS19KZE5IU3pFTUFfYVM5OWZ2ZGJ0ZW5CaGxlVHA4S3dveGt4bEtRZzlWbDZNR3BuTTY3NFdicVRTTmtfY2lBckx4ZkJSWE12OHh3ME5OWkhpeVB1OGRXcThSZmVreWhva3RwR0syQU1WRUdCbVp3NngzV09JWEprVDJ5bzVSbXMxRUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Saskiej K\u0119pie. 43-latek zmar\u0142 na ulicy Lizbo\u0144skiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNmxPUU5vTURJcHR2OXFtdnpXOW1BNTBGdkNJZmZTT3ZuSnV5c0UtUHUxejF0YWxB",
        "id": 1622891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZlRGTjZrdzRkaXFwejFvbG9EUzJzam14Z3B2UkZralZBSXUwTDYwZjl0Qnd4eG1BZjRDQW9mTU16Y2wwdUhTUXQzYVJBU09HeUt3RmotUDlONVpqR2NKbmZxMk91cFFUYjZZZ1pZdms2ZjVDTWdRM3F3dHdYUmJyNUJCVFFvcGdUR0UyWHplNWtaVnItVlB2bEZ1NEN6NE9Jd0U1MDROS3JEYm5YMkJVVjF3QXpKNG9pa3YzT1dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Warszawie. Przyjecha\u0142 po syna, zmar\u0142 na oczach dziecka - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T20:47:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNDFCS2hXdDR3cDR3S0RzNVc0cGxWaE12Z2VlblFOTU1FbmdtTHRiMHk5dG5vdklPSHFib2JWc2RodmJEZ1lrdzJ1UGtPc3lneDZnOXpSa1RjRlM1ZDdXOTc5MUZ2UGhIRno4OWUyb1FNd3pFeG5fRTZBWGNJU1VVdjBIR1ZMaFpZUmUxMmQtYVZhZm5yLUpfVjhRcDZoS0h6ajhXUmppaVUtNUpWSTdMaENkOC1JUHRkcW5LWA?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia o \"misji pokojowej\" Orbana. Jest w kontakcie z Trumpem [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2plaE5MbkRCRmpEdERTMHd1UFhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1622645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNDFCS2hXdDR3cDR3S0RzNVc0cGxWaE12Z2VlblFOTU1FbmdtTHRiMHk5dG5vdklPSHFib2JWc2RodmJEZ1lrdzJ1UGtPc3lneDZnOXpSa1RjRlM1ZDdXOTc5MUZ2UGhIRno4OWUyb1FNd3pFeG5fRTZBWGNJU1VVdjBIR1ZMaFpZUmUxMmQtYVZhZm5yLUpfVjhRcDZoS0h6ajhXUmppaVUtNUpWSTdMaENkOC1JUHRkcW5LWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia o \"misji pokojowej\" Orbana. Jest w kontakcie z Trumpem [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T20:11:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOMFdEbEVvVi0yLUotUlE0NXdpeUllZm5yV3JNLVRQMWRGdnp2VkFSMU5tWWNoZkNQV2FsZzZ5LTR1UHNodV95VkNPUWFINktkOFo2TjRvbVhVRkRXalpJMGpLZ1c2TDNMZWpGU3BBZ0EwZjZmWmZVNGZtYTZSS1dqVUhZWHk2X3B4R0NwbTlxLVdyZXJyU0xla1Y2cjU3SmRiYlVWQkJDd0o?oc=5\" target=\"_blank\">Demokraci od pocz\u0105tku wiedzieli, \u017ce przegraj\u0105? Zaskakuj\u0105ce wyznanie wsp\u00f3\u0142pracownika Kamali Harris</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxObURIOC14U0RzV1hVaEd5NXpWM184dHRKUFN3eW8wWnptSnFYNVNjbkFORl95b2xFUkhGOVI5NUNYblEtX3JoVk5uWm1IMFFQa1ktNW9xa2RXWm5BN1pRMzVha1BOX3dyOTNudVhtV09EUmVVVmJfbnhwOFFTMl9QcGRMWFVVSnh4cFlUSzYtelhtUm5fcEJKN1BsQlA4STBKSndFV2xGWWFIalhNbmljcG5WaHlQVkVWVW9mWHAyMjdnVXNkaXBpZ2IzUldWYnFHa01VMg?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Demokraci w USA jeszcze si\u0119 podnios\u0105? Czas ucieka, a do naprawy jest sporo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka.pl</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 1622646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOMFdEbEVvVi0yLUotUlE0NXdpeUllZm5yV3JNLVRQMWRGdnp2VkFSMU5tWWNoZkNQV2FsZzZ5LTR1UHNodV95VkNPUWFINktkOFo2TjRvbVhVRkRXalpJMGpLZ1c2TDNMZWpGU3BBZ0EwZjZmWmZVNGZtYTZSS1dqVUhZWHk2X3B4R0NwbTlxLVdyZXJyU0xla1Y2cjU3SmRiYlVWQkJDd0o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokraci od pocz\u0105tku wiedzieli, \u017ce przegraj\u0105? Zaskakuj\u0105ce wyznanie wsp\u00f3\u0142pracownika Kamali Harris - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:51:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTk10bnVCdFQxVUJSXzBfR29IZmRKVWdIY3d4M014dGFzMWtaV0FsYUdGaV91andVVmNXb003dnhnVWJPUXlnTlg4S0V6TEh0VzdhYS02OW5TXy12NGlkTWVhZVBnMHFaMGk1aWdmM05EMlhxWUR5RldrMUpoQTNxai1DVnRkeGQzOU5hUUhPVUFHRFMzam9ZOXVEM3dic29kVkFkdGNtcV9aTV9aT1A4NGtkcHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa wiadomo\u015b\u0107 od Igi \u015awi\u0105tek, poruszenie w\u015br\u00f3d fan\u00f3w. Jednoznaczna reakcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNGpRNzJ4WVpyVlZaUkxJbVNxaFJabmRrMThkMXZNOEllbERCN1E4RE1wSVFQU3FaRjVqZ01fdHVhT1duSWNvTnY2T19Qd1JUZ0E5LTJTSGhycmRqME85ZjdLWF9hU2NGTUgyQmtQOHhpVVdiZDdDcHRtWWhzSE1mY1B4VnJFQk5GaTktRzJmZ2pHMjJjcnVHbWNLWUREUndrVnEta01XdEM5cE0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Du\u017cy zwrot akcji\" w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Szef WADA m\u00f3wi wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVlpzZERDbWFtVzRXVUMwVVYzYWR",
        "id": 1622651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPTk10bnVCdFQxVUJSXzBfR29IZmRKVWdIY3d4M014dGFzMWtaV0FsYUdGaV91andVVmNXb003dnhnVWJPUXlnTlg4S0V6TEh0VzdhYS02OW5TXy12NGlkTWVhZVBnMHFaMGk1aWdmM05EMlhxWUR5RldrMUpoQTNxai1DVnRkeGQzOU5hUUhPVUFHRFMzam9ZOXVEM3dic29kVkFkdGNtcV9aTV9aT1A4NGtkcHQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa wiadomo\u015b\u0107 od Igi \u015awi\u0105tek, poruszenie w\u015br\u00f3d fan\u00f3w. Jednoznaczna reakcja - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTmcwOHpjaE1TR3NoV0VSMGRKUlJIRGR0aVBTMDNEVjZaQWlpdVNzVVljTWlXMXFIVk4zU3BjVEpPenRxa05EN0ZCeDVjakhHbjJFSi1Qem56ajNzTVhjSnV4S2NNQ1MzdUhIY3lueHpTQUJjOTFsVkFCMGw4ZUppLTRlSnR0NVhvMUt0MlRzUnVpcVNzS0VoQzV2a0FEMTJCTDFKbThnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Groza podczas meczu Serie A. 22-letni pi\u0142karz reanimowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZ0o1NmNvbkJoVmNSVGFLaUE4N2QwalRYTXN1QjFEcEJNMUR5YmI4T3NGN3BLUHN5dE16SFdhUXh5cF9GRExVcVlOZjBXb1dHd0tjT0I5ZE1lRm93cDZnbUIxSXZRckNIVW9PRHFxbUViR09VUVFwVmRKTWRqRmQ1QXlOdG93eHpOS1pxSVpEQ29rWU9qR2JzMHRHZ0pETTBhN213Q2FNT0RSNjRDa1loZGxrX0hxQ1VXNnpsMmZYeS1LVVpMcEFVYk1EQjl6WFhMN3BGXzcyY3hicC1XMEtR?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz pad\u0142 nieprzytomny. Walka o \u017cycie w trakcie meczu Serie A</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOMFhpT",
        "id": 1622641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTmcwOHpjaE1TR3NoV0VSMGRKUlJIRGR0aVBTMDNEVjZaQWlpdVNzVVljTWlXMXFIVk4zU3BjVEpPenRxa05EN0ZCeDVjakhHbjJFSi1Qem56ajNzTVhjSnV4S2NNQ1MzdUhIY3lueHpTQUJjOTFsVkFCMGw4ZUppLTRlSnR0NVhvMUt0MlRzUnVpcVNzS0VoQzV2a0FEMTJCTDFKbThnQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groza podczas meczu Serie A. 22-letni pi\u0142karz reanimowany - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQkE4b3NkNW4tY0ZRT3IyeXZ2eXZmQnNydFVFU214Mm0wQmZGamU0YVRzUm8tUXhTV0NfakVVVWdOYk8tWEdsY2VJcnVlb1BTWTJTcXppc2piUlprYXZMZEVSdmhTMF9mcV9hU05Nb2hUekdhdDh4SjJaYjdFRnJXMVA3dnJIVndjV2ZSbmpnYU5MUXRydlVEdXQ3aWRIWFNpcWpwRGFhaGNRUdIBqAFBVV95cUxOT3ZOLXdNb2RPQUdUOFRFQlFtRThfTEFiTXZ4amxaVEtkZ3ZqZjVDTjVpNm9wbldtN0dXSTBNbDk0cGRVV040SXQ1dWdYb0ZFQmpBMVdSdXRxWXRuWlY3S2t3MHByemlhcFhJeWpqbVBsd0Jhdk0ycmZaWDd0b3hVeVNUaV9CVVdETFpER3RvRUluZ3Q4b3J4cE1ETDVyNTVPY2FKX3lkTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Po meczu pi\u0142karze Legii mieli rozmow\u0119 z kibicami. \"Tak jest w ka\u017cdym kraju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQcnhTYkRzaTgyWmJiV2tYRk9tRTU3YlFQUG9FeHp2WmVEaHVsRTZiWmpobFp6OUNDT05Md2hNd1dnVE1uZm5YeVJLMXBaWE9NVF9RTjZoc3ZBUmZjQkZMdkk1cVNUeS1CTXQzSXJyM0x2ckV6N21oYnlxSm8tSE8xM2pVS0k1X1F0YXdVRnZPUVo2RjZzNlE5M3lMX1NhRDJmZmF1VURfMTQzYUJuU29ZRlpoQkw4c0RXZW9fUENNYm1DUGxvY3dNZ0t",
        "id": 1622650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQkE4b3NkNW4tY0ZRT3IyeXZ2eXZmQnNydFVFU214Mm0wQmZGamU0YVRzUm8tUXhTV0NfakVVVWdOYk8tWEdsY2VJcnVlb1BTWTJTcXppc2piUlprYXZMZEVSdmhTMF9mcV9hU05Nb2hUekdhdDh4SjJaYjdFRnJXMVA3dnJIVndjV2ZSbmpnYU5MUXRydlVEdXQ3aWRIWFNpcWpwRGFhaGNRUdIBqAFBVV95cUxOT3ZOLXdNb2RPQUdUOFRFQlFtRThfTEFiTXZ4amxaVEtkZ3ZqZjVDTjVpNm9wbldtN0dXSTBNbDk0cGRVV040SXQ1dWdYb0ZFQmpBMVdSdXRxWXRuWlY3S2t3MHByemlhcFhJeWpqbVBsd0Jhdk0ycmZaWDd0b3hVeVNUaV9CVVdETFpER3RvRUluZ3Q4b3J4cE1ETDVyNTVPY2FKX3lkTFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po meczu pi\u0142karze Legii mieli rozmow\u0119 z kibicami. \"Tak jest w ka\u017cdym kraju\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:35:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTDZ3dWItbW5rWjlGUkZYYlhYTDllM2l3TUsxYk5vWGYybXc1V2hORVNZNUI1Ykd6RmREVEV3M1IzcTJCTWxERUdXajBiWW1PaFBWVjNFRVJjeS1vNE5hbE1MWW1GR0QzakdSZlVNRDF3WEJSRm1udTZZX0ItbHRBMDFpQldpbzRFNlk0cTJ6elB2a2h1RnlqTDJVRTgyNUZEejQya1BPOHU3VE91aW83eUQ2UVMycWNJMUZNV0Fibw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w meczu serie A. Jest komunikat o stanie zdrowia pi\u0142karza Fiorentiny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNZ0o1NmNvbkJoVmNSVGFLaUE4N2QwalRYTXN1QjFEcEJNMUR5YmI4T3NGN3BLUHN5dE16SFdhUXh5cF9GRExVcVlOZjBXb1dHd0tjT0I5ZE1lRm93cDZnbUIxSXZRckNIVW9PRHFxbUViR09VUVFwVmRKTWRqRmQ1QXlOdG93eHpOS1pxSVpEQ29rWU9qR2JzMHRHZ0pETTBhN213Q2FNT0RSNjRDa1loZGxrX0hxQ1VXNnpsMmZYeS1LVVpMcEFVYk1EQjl6WFhMN3BGXzcyY3hicC1XMEtR?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz pad\u0142 nieprzytomny. Walka o \u017cycie w trakcie meczu Serie A</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 1622898,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTDZ3dWItbW5rWjlGUkZYYlhYTDllM2l3TUsxYk5vWGYybXc1V2hORVNZNUI1Ykd6RmREVEV3M1IzcTJCTWxERUdXajBiWW1PaFBWVjNFRVJjeS1vNE5hbE1MWW1GR0QzakdSZlVNRDF3WEJSRm1udTZZX0ItbHRBMDFpQldpbzRFNlk0cTJ6elB2a2h1RnlqTDJVRTgyNUZEejQya1BPOHU3VE91aW83eUQ2UVMycWNJMUZNV0Fibw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w meczu serie A. Jest komunikat o stanie zdrowia pi\u0142karza Fiorentiny - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:21:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSXY0MlFxcEw0cGtraVp4YW8ta2hKRVhac1lyN05EWTNhaXB1bmxWWDByV0NsdFhqMGptZGhmcm9uTllQdWlmYVBWcmVTaUZsWnRHR2V0ajNmOEM5ci1XSHB1Vm1FT2czYmZLUkVSWHJybG41eFdmTmJDM0R0Vk1DZ25CUC1Yd1NqYWRRNU1odVdzbFpxaEZjRFNzYTZ4MlFVWlJ5WkVvYjFtSVda?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Rumunii. Poznali\u015bmy sonda\u017ce exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOVkZoNWVPU3Y4ZnZ6VVE0SC1BVXNZZlBwa3dQM2NZU0xZemxUR2ZZSXNWY2NJTGxWblhOaC1kVmFjSUJidmExQzBxMUcxMU9NV3RueXRHNGwtdkxkNWJvQlpIb3JsRXVQRFVhX2xnUm5hSmUzSEZsUFBOZW05Y0JrRTMxUUZpajVTY0lYUzRva3NvSTFMTl9ua1NEcUI3WVY0Wm10aS1fdWJKU0dnVzFN?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 exit polle z Rumunii. Skrajnie prawicowa partia na drugim miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdWpISVRUOHBvNEJzZTFQek9sc0oxam8tUWRxbXI1Z0pDUS10bHdOTkZhOE5oaXAxLXlTX1JoRVF",
        "id": 1622347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSXY0MlFxcEw0cGtraVp4YW8ta2hKRVhac1lyN05EWTNhaXB1bmxWWDByV0NsdFhqMGptZGhmcm9uTllQdWlmYVBWcmVTaUZsWnRHR2V0ajNmOEM5ci1XSHB1Vm1FT2czYmZLUkVSWHJybG41eFdmTmJDM0R0Vk1DZ25CUC1Yd1NqYWRRNU1odVdzbFpxaEZjRFNzYTZ4MlFVWlJ5WkVvYjFtSVda?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Rumunii. Poznali\u015bmy sonda\u017ce exit poll - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:21:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPU19NVkxub2dyVGo5dVUtb2g5WkQxUG1IaWxmT1UxZGFlN3pFWlVDYUo5MlBPTVp3Z2ZFektyc3dVWDkweVpYSFhFRGdUYlJKRzlhNzhFMnBuVjBQeFJzekFDQ3dJQlo4cmRQaVpLRk0xM3R6d3FLMmRMajZibEZ3WHd4UmtuM1FhTzQxR05Pcw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Rumunii. Poznali\u015bmy sonda\u017ce exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVGk2NU1NYXF4OWpad25nTlRfMTJacjNCVVZQWm0ycUNGY1E4eFRBaU1pNlk3cDR4b0s4RUxuQ2JsQnB2YW5ZcmxQSG5aTldFWWtNRVc2eXJXSWx6Sk1mZms4Tm42M25nN1ZERWJTOTBhSXlhMFVQRF83d2RTRmdBcVpKeTJKbDdkX0ZtbXZxWGg5ZmlJbk92Wm5aclJvZWs4WldVQ0x4OElDUVBEd0QxTG1pZm5wOTdJaktRd2FNMA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskoczenie w Rumunii. S\u0105 pierwsze, sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w parlamentarnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOa3ZGRnpvWDJOaDVHVmh5cndYa2U0cUpoa2NGaUhQc0FJUV9qdnZ4MzJ2SW10c0dVRFZucU",
        "id": 1622642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPU19NVkxub2dyVGo5dVUtb2g5WkQxUG1IaWxmT1UxZGFlN3pFWlVDYUo5MlBPTVp3Z2ZFektyc3dVWDkweVpYSFhFRGdUYlJKRzlhNzhFMnBuVjBQeFJzekFDQ3dJQlo4cmRQaVpLRk0xM3R6d3FLMmRMajZibEZ3WHd4UmtuM1FhTzQxR05Pcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Rumunii. Poznali\u015bmy sonda\u017ce exit poll - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:12:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRW5JOW9YZGRsRThuTHlVNk9lQ3lqVVBEbXBnN0tET2VobXFLdVpjS0xuWWd5TzNCZ3ZMY01WdmNUYjhfYWJCb1RnMDcyZVZCdzNYUXZvaDRJanFRdmp5cmJobGJMMnlfempFRFpHak56bjFHZHdJRkRkdHZKUmZfV0FGTjM1QUtBcUw2M0k2VDI1VnFYbzk4QmNmNjItZWtwZVVydVBhUExOSDdpTmhQVmd2a3lhWmhzRTlFWm93?oc=5\" target=\"_blank\">Apeluj\u0105 do Tuska ws. g\u0142o\u015bnego programu. Uruchomili specjalny licznik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRFYzYUR3aG82d2Y1VnEwWngtRjluSGlzZFE4azZLeTFLYklWdlM0MUpLNHZjMFpnZGJJZ204b2E4QmJrV3hjSmhBM2sxVzVVMFB1d0Q3aFRQeUpjQkl3eDVNNEp3bHBfaEJXMXpId1B6V0p0YUtULWdRQ243ZmZoNDU0MVlFNDRxd3dNSzJibXJSem52bUh0dWptSE1EYmhXWHhOXy1JZUZpT3FuRmtJRGIxWmZ3R0wxT1lGdTNZODE5U2JK?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe zasady wyp\u0142at w \"Czystym powietrzu\". \"Pieni\u0105dze dla wnioskodawcy, a nie wykonawcy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 1623111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRW5JOW9YZGRsRThuTHlVNk9lQ3lqVVBEbXBnN0tET2VobXFLdVpjS0xuWWd5TzNCZ3ZMY01WdmNUYjhfYWJCb1RnMDcyZVZCdzNYUXZvaDRJanFRdmp5cmJobGJMMnlfempFRFpHak56bjFHZHdJRkRkdHZKUmZfV0FGTjM1QUtBcUw2M0k2VDI1VnFYbzk4QmNmNjItZWtwZVVydVBhUExOSDdpTmhQVmd2a3lhWmhzRTlFWm93?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apeluj\u0105 do Tuska ws. g\u0142o\u015bnego programu. Uruchomili specjalny licznik - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T19:08:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNd1huNmpmLUk4Z0MxNzY5MXZ2V1dhUWxzNWYyaURLR05kUF9jWk5YVkFEcVhBOUZNTHRVYWtrdm83TlZCOU9tWmw2TmlhS3BkRTFlVFlPb2g5REpnbE5EazdzRnRfY0d4V1BiOGt6LWNKTnNZejh5YzRDYkdUbGVjUkJTSUdnNloxdksxdFFrWEVjUkRuLTE5WE1EMU0xNUdSVnJ5dzNjYzhndVNB?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowy konkurent Battlefielda p\u00f3jdzie na r\u0119k\u0119 graczom, kt\u00f3rzy nie lubi\u0105 co chwila zaczyna\u0107 wszystkiego od nowa. B\u0119dzie to jednak mia\u0142o swoj\u0105 cen\u0119 w Delta Force</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>",
        "id": 1622896,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNd1huNmpmLUk4Z0MxNzY5MXZ2V1dhUWxzNWYyaURLR05kUF9jWk5YVkFEcVhBOUZNTHRVYWtrdm83TlZCOU9tWmw2TmlhS3BkRTFlVFlPb2g5REpnbE5EazdzRnRfY0d4V1BiOGt6LWNKTnNZejh5YzRDYkdUbGVjUkJTSUdnNloxdksxdFFrWEVjUkRuLTE5WE1EMU0xNUdSVnJ5dzNjYzhndVNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowy konkurent Battlefielda p\u00f3jdzie na r\u0119k\u0119 graczom, kt\u00f3rzy nie lubi\u0105 co chwila zaczyna\u0107 wszystkiego od nowa. B\u0119dzie to jednak mia\u0142o swoj\u0105 cen\u0119 w Delta Force - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNmxPUU5vTURJcHR2OXFtdnpXOW1BNTBGdkNJZmZTT3ZuSnV5c0UtUHUxejF0YWxBaERhNklRN1M4eElIMWZvZi1TV2tiZklxWHN0TjFlR29VRUFORzBmMVVZdnVqd1pqUXJieTZNY25Ddi1QSEZNOUVqWXpwMTZvdVJPRndNU0RpelpHdUVOQmZOZ09rUWl3ZDBOZmFKZGVBNHJrWWpwZVIyRVA2Zm5YQldqak1salN2YjRUU09QN3IxWmxZ?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjecha\u0142 odebra\u0107 syna z meczu. Wysiad\u0142 z auta i dosz\u0142o do tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPelBaaWxYSnN4cy0xSUR3REYzRk9nQmY5SVdjWTFvSWJpOUhuV3ZxdHBwZ0M5b084M1FXcS1ZbzBPUC1kZ19xRkplODRxdWdub2tNeGlMTXNDVGl4YTJweS10ZXhkZ1dlS1hfRjl6LXpMTkE0cXlhd0FudVBZN3BHdEpnVzhjRDFMbzVOUE54YklEZFFwZzIycmZ1clZZcy1Oa0I2NQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjecha\u0142 odebra\u0107 syna. Zmar\u0142 na oczach drugiego, 4-letniego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNbl8tY0pXUnZOY1U3Ni1aS19KZE5IU3pFTUFfYVM",
        "id": 1622351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNmxPUU5vTURJcHR2OXFtdnpXOW1BNTBGdkNJZmZTT3ZuSnV5c0UtUHUxejF0YWxBaERhNklRN1M4eElIMWZvZi1TV2tiZklxWHN0TjFlR29VRUFORzBmMVVZdnVqd1pqUXJieTZNY25Ddi1QSEZNOUVqWXpwMTZvdVJPRndNU0RpelpHdUVOQmZOZ09rUWl3ZDBOZmFKZGVBNHJrWWpwZVIyRVA2Zm5YQldqak1salN2YjRUU09QN3IxWmxZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjecha\u0142 odebra\u0107 syna z meczu. Wysiad\u0142 z auta i dosz\u0142o do tragedii - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:27:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZjdldU8wa2NSa0JrOGFxRUhwX3dEZGlQemgwT2tVTDA5QThkclB0ZXUwVUdlTEhNZVZuUkZaTFI2cXdpTjhqTnEtZXcwX0ZTTGlKbGtFY0hIZ1FJOThvUm5mbmUxLWx1Y1N1Rks0OUpOV1BEMm5mWFVyWWs5dGJpUTBvU0xZdkFQdmo2QW9RLUVWeElxRk10MUFRR04tRGFvcVJkX2JzUHhVVVBWYURoYjQ5b3dRUHRNcWVfZmIxel8?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Warszawie. Ojciec zmar\u0142 na oczach 4-letniego dziecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lpdnRycERCR0hzRHRKb2dQdHNDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1622067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZjdldU8wa2NSa0JrOGFxRUhwX3dEZGlQemgwT2tVTDA5QThkclB0ZXUwVUdlTEhNZVZuUkZaTFI2cXdpTjhqTnEtZXcwX0ZTTGlKbGtFY0hIZ1FJOThvUm5mbmUxLWx1Y1N1Rks0OUpOV1BEMm5mWFVyWWs5dGJpUTBvU0xZdkFQdmo2QW9RLUVWeElxRk10MUFRR04tRGFvcVJkX2JzUHhVVVBWYURoYjQ5b3dRUHRNcWVfZmIxel8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Warszawie. Ojciec zmar\u0142 na oczach 4-letniego dziecka - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:27:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVUlTV28wVzlJbmpCZmwtd2Z5dkFvYWNGTGpfZUljd1Mxc3Q3N29YSkxORFpGRl9FMGNFb1lUN2NCMFlQaHhXdjZfSzhZMGdsYlFjUG5QSTIxZTBsM3EwenVOb2NzUElvdG16QUJWel9PaGRDeDdySzJ5MWxYa2FYUmk2ZTI4SVY3QWVmZ2RlTElPamF1Q29tc2pLZHAtVW5zYkxwYjJuNk9MQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Warszawie. Ojciec zmar\u0142 na oczach 4-letniego dziecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPelBaaWxYSnN4cy0xSUR3REYzRk9nQmY5SVdjWTFvSWJpOUhuV3ZxdHBwZ0M5b084M1FXcS1ZbzBPUC1kZ19xRkplODRxdWdub2tNeGlMTXNDVGl4YTJweS10ZXhkZ1dlS1hfRjl6LXpMTkE0cXlhd0FudVBZN3BHdEpnVzhjRDFMbzVOUE54YklEZFFwZzIycmZ1clZZcy1Oa0I2NQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjecha\u0142 odebra\u0107 syna. Zmar\u0142 na oczach drugiego, 4-letniego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9jNU80Z3RTWXdKMEl4dnlHX0ctbUhLTDJzYndFT3JFQkprSHFJMUowWmMzdzZBQlVfbkVZ",
        "id": 1622644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVUlTV28wVzlJbmpCZmwtd2Z5dkFvYWNGTGpfZUljd1Mxc3Q3N29YSkxORFpGRl9FMGNFb1lUN2NCMFlQaHhXdjZfSzhZMGdsYlFjUG5QSTIxZTBsM3EwenVOb2NzUElvdG16QUJWel9PaGRDeDdySzJ5MWxYa2FYUmk2ZTI4SVY3QWVmZ2RlTElPamF1Q29tc2pLZHAtVW5zYkxwYjJuNk9MQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Warszawie. Ojciec zmar\u0142 na oczach 4-letniego dziecka - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWEtmS3Z3R1k3NkI4WWUtTWZ3QVYwU1B0ZF9yR1ZmRWZwT193dVNlVjVUN3N4TTFsWEtweEpEV1l3TU04NTZRTU5HM1U2NE1vMHN1cFN6MlpMMGVIa0IyMWdZb0x3SlBCRENBSHlNNTZWMWNGdjh5eTJxOV9tNElnaW9vRUhTTXVuTjdyZ0dCQnNyNFpndXpZbmNOTjRPb1hVWHBPcU9oTUsyS2fSAaoBQVVfeXFMT0ZjU2VjVHlmT0pMU285N3VyTkRNZ2JTMUxmeWtmd3kwbnBrM0VNeWVWbGx0RW93RUlIQmJXRTA4Q2pLN1ByS0R0b3BPSFJCQzN6YVM3ek94XzBLWS1HOXMxSWtfUHJ4RVNXLXlVMU9vQXFUbEJnT3g2ajJRZ2xBNGhCQmpRRmpVamFOV0xHRllYMk03YmcwaEVESEN1Snk5V3lfalgtQlJNTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Nasta\u0142a 91. minuta i bum! Decyduj\u0105cy gol w meczu Stal Mielec - Legia!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOcmtMcTZXeUZ2cU5PRzRvend6U0Z5Wk1RRUJZaEhZNHFxcDBpaEE0b19Zcmh0VmNISUprQUNBNXVOOW1mQzRhaG9MVTBVb0ZVN3MyZ3dKMzU1YUg4Wld1TjBYWFp3MW1fWi1zWW5tUWRqYjU5VFZRWjdYbTB2Ym9VczZaS3hiRXhaMEJ5TlplU0RpLVBCbW43MzFhWUpISzhWSzlwb3h1SGkxdlVOVTJJblNmRmZxMVNUMWtubzNnTGplaVhkc3FaTFQ0T",
        "id": 1622080,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWEtmS3Z3R1k3NkI4WWUtTWZ3QVYwU1B0ZF9yR1ZmRWZwT193dVNlVjVUN3N4TTFsWEtweEpEV1l3TU04NTZRTU5HM1U2NE1vMHN1cFN6MlpMMGVIa0IyMWdZb0x3SlBCRENBSHlNNTZWMWNGdjh5eTJxOV9tNElnaW9vRUhTTXVuTjdyZ0dCQnNyNFpndXpZbmNOTjRPb1hVWHBPcU9oTUsyS2fSAaoBQVVfeXFMT0ZjU2VjVHlmT0pMU285N3VyTkRNZ2JTMUxmeWtmd3kwbnBrM0VNeWVWbGx0RW93RUlIQmJXRTA4Q2pLN1ByS0R0b3BPSFJCQzN6YVM3ek94XzBLWS1HOXMxSWtfUHJ4RVNXLXlVMU9vQXFUbEJnT3g2ajJRZ2xBNGhCQmpRRmpVamFOV0xHRllYMk03YmcwaEVESEN1Snk5V3lfalgtQlJNTkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasta\u0142a 91. minuta i bum! Decyduj\u0105cy gol w meczu Stal Mielec - Legia! - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:09:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTVJzMExIVjR4bFA1RG5aMERfeXZzallkNE1kS3llcnRaaHZfblYybWZfeVhTZThZanhnWU9YNnR4dVk2eFcybUhQQzNGUlNKOE9oTEZSc0N3eGhScE0tSTRDQ05Sak92S2xwUXN2OTZra1RWc2VuM2pmcFV3NmNYbWk1dF9mTU04UUxqWE9fVHFuRGoweGw0aG1fNUpHOHBPejd0SjRKemhyOXh3RWVkVWtiWVFHN0hTa1VHLVJab29DRVp1VFRDdkpmUDFONTJhczQyRg?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie nowy wiek emerytalny dla kobiet w 2025 roku? Zmiany s\u0105 nieuniknione. Wyja\u015bniamy [2.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTXBFczVMeHZWc0xhZW1zb2FDVkktejlyRWFVRWplX2lCRk5McmQtVVROWXc3bVNFbGtOX25VNU9CV0J0b2htOHc0TEZMdU5NNWZVc3Fsb1Jmejh3YmZXcW9ZUWM3UGtSYmVjaVJKMGFmQzB5d19BOGhZTGRKbGFZcUdLZmNfTFpzd3BaXzJsNml1aDdZbDJ0ZlVvSFlwRnpOSVc1ZHRyY0Fqd19LWU8yUXdPa0pwZkpfakJGMVp3bDJCYTYxNWJhbXFLaw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u0144czycy, Holendrzy, Szwedzi i W\u0142osi b\u0119d\u0105 pracowali do 70. My nie musimy? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f",
        "id": 1622353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTVJzMExIVjR4bFA1RG5aMERfeXZzallkNE1kS3llcnRaaHZfblYybWZfeVhTZThZanhnWU9YNnR4dVk2eFcybUhQQzNGUlNKOE9oTEZSc0N3eGhScE0tSTRDQ05Sak92S2xwUXN2OTZra1RWc2VuM2pmcFV3NmNYbWk1dF9mTU04UUxqWE9fVHFuRGoweGw0aG1fNUpHOHBPejd0SjRKemhyOXh3RWVkVWtiWVFHN0hTa1VHLVJab29DRVp1VFRDdkpmUDFONTJhczQyRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowy wiek emerytalny dla kobiet w 2025 roku? Zmiany s\u0105 nieuniknione. Wyja\u015bniamy [2.12.2024] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:04:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNdXpGZEQ0bnVRaEFmN25ZMEJnNmkwOWM1ZXhhRkhCcUVldUR2MklwTGJBRTRGR3hXN3VuU3JHMEhrVzFzYmNxQzdUdy1oOEctY0JEUWx3MkhRSVg4SE9kSHpWUzFESUJqY3QyNEVEcnRMMTF0X3Y0a29OSHM3X09lNTMwWnphek1sUVRIS1FZRHYydjlwanM2Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze zgony po imprezie. Trzy osoby zatrzymane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRExsSTAxLWd5TkJBdGpWTFRhX1hwa3FES3U5dWFod2JZNEFHU0FsUC04T2NpOTd2dE9zUVR6TGU1eHJ0TzBGVDFsbW84SXVSY3RnaXNlOXkwYXdHdGhGUWdNanRoa2VwdGltZ3NqSWRXLWJRUVoxMjBPYnRpTnI5X3dGODFMdXZhSlFFTG04aHBjU1l1YWNGS0ZsMW55NFZuMTRqaEotWHhEVTBULVhoS3NReC1yeDl1Wk83bGRB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmarli po powrocie do dom\u00f3w. Ruch policji po tragedii pod Kaliszem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZ0tjOVhFUEZEWmRGMThPdjBTb0xkRlNBMTlVclFtSnRPeXVIMUZOblJKYlNfX3pa",
        "id": 1622070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNdXpGZEQ0bnVRaEFmN25ZMEJnNmkwOWM1ZXhhRkhCcUVldUR2MklwTGJBRTRGR3hXN3VuU3JHMEhrVzFzYmNxQzdUdy1oOEctY0JEUWx3MkhRSVg4SE9kSHpWUzFESUJqY3QyNEVEcnRMMTF0X3Y0a29OSHM3X09lNTMwWnphek1sUVRIS1FZRHYydjlwanM2Qg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze zgony po imprezie. Trzy osoby zatrzymane - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T18:02:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTDBUUmIzTUNjNzMxUWo3cE5YQXZWVTlSeW5zaFVadFljQkpsazMtNldwMnBJMjBqTzVCTmIxVXhYSHZqYUtvdm81Q2hZaFZURE9RRTVndi1WR2hubTZwZnF1bEdyaDEwMFNCNzF0NEVzcktlcDd3MUJCY2FKSXFYeEJWRnh0dU9kVFpfQlBsc0tjc2xFcFBWem9fNVFQbHpWa2hpbzVYS0V5SWNVVjVwRkZZcjFib3M3VXFBMFFXV0NEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legendarna polska marka upad\u0142a. \"Zgoli\u0142o mnie do zera\". Teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1622073,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTDBUUmIzTUNjNzMxUWo3cE5YQXZWVTlSeW5zaFVadFljQkpsazMtNldwMnBJMjBqTzVCTmIxVXhYSHZqYUtvdm81Q2hZaFZURE9RRTVndi1WR2hubTZwZnF1bEdyaDEwMFNCNzF0NEVzcktlcDd3MUJCY2FKSXFYeEJWRnh0dU9kVFpfQlBsc0tjc2xFcFBWem9fNVFQbHpWa2hpbzVYS0V5SWNVVjVwRkZZcjFib3M3VXFBMFFXV0NEUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarna polska marka upad\u0142a. \"Zgoli\u0142o mnie do zera\". Teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:49:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVHZiSmtRRHp5R2YwWHJIcXh3bVhKUXpnbm1yd0R1Wmo2eTBCUGp1ajY0RzBhWjZEcHZvTmxibTZxT3VoTjdUMjdSa2hXakhlS01yRy1IYzlRWk5rRFpyenRhbnBlRjd6bS14WFhXaUs4N05hVFZuQmtxNTljbmxvbVRhRzNXNmFSX0t1Z0NqQkdaaXB4dmVIWFJRNW1pNUtVYlV4NjlRMGQ4UkRf?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142a \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn w Kaliszu. S\u0105 pierwsze zatrzymania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNdXpGZEQ0bnVRaEFmN25ZMEJnNmkwOWM1ZXhhRkhCcUVldUR2MklwTGJBRTRGR3hXN3VuU3JHMEhrVzFzYmNxQzdUdy1oOEctY0JEUWx3MkhRSVg4SE9kSHpWUzFESUJqY3QyNEVEcnRMMTF0X3Y0a29OSHM3X09lNTMwWnphek1sUVRIS1FZRHYydjlwanM2Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Zmarli po powrocie do domu z \"andrzejek\". Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRExsSTAxLWd5TkJBdGpWTFRhX1hwa3FES3U5dWFod2JZNEFHU0FsUC04T2NpOTd2dE9zUVR6TGU",
        "id": 1622349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVHZiSmtRRHp5R2YwWHJIcXh3bVhKUXpnbm1yd0R1Wmo2eTBCUGp1ajY0RzBhWjZEcHZvTmxibTZxT3VoTjdUMjdSa2hXakhlS01yRy1IYzlRWk5rRFpyenRhbnBlRjd6bS14WFhXaUs4N05hVFZuQmtxNTljbmxvbVRhRzNXNmFSX0t1Z0NqQkdaaXB4dmVIWFJRNW1pNUtVYlV4NjlRMGQ4UkRf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn w Kaliszu. S\u0105 pierwsze zatrzymania - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOam5YbFF6VnNLYW96NURmMmdDeC12SmxFWEU3M2VSUERzNmRpdXowUXZlQ2tnajFRYUNZNG5CVUw5R1NGekI1d29IVzA2ZUpwVFhHRHBicHpyY3VrLWprNThlRGhBUXFPOHJfYjR0eFpYdm91RGFEcGJnS050bGVqUnJDMW51ZmdoN2JxdVdDeWdSUzNDUVRKTE5lMHEtUGRkV1hLcnlOc9IBpgFBVV95cUxNc2pJNU9ZUXBOLVBkX21rRGJhQ3JhYmVoSHc4TkpvVU5ScUJqTTBnRFg3dE5rZHVEQzJPRHR1bG1Eal83eWtKTkkya3JaaVh3emgwWXhzd0V3RFlEU3R6clZ4NmpCdWRSdVhLam1yR29qN2JsbDdYWThCN1RZaTlSeUZTa2NVOThEWnZNenJtVUN1d2hjclhiYVl2U3JYT3A3SGtOSFFB?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w meczu Fiorentina - Inter. Pi\u0142karz run\u0105\u0142 na muraw\u0119. Spotkanie odwo\u0142ano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQcXc2NjVkR0VJQjNDNEtTTmtBWC1Ka0VPM0pkeVlFdkNVckFZWnpvZWNUX0RCaDlnRTdkTWtFOXByM0trelNpRURsd1h3M21KdHF0OV9UN2lVeUE0RnlHZWd2ek1TemtEUXZjUG5sTUlXQUZVMzNHRVFRTjRxbFlxN3RFeUQ5MkhxanRxSFBrVllZdEVEckdLZ01RVjc?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz zas\u0142ab\u0142 na murawie. Jest decyzja ",
        "id": 1622066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOam5YbFF6VnNLYW96NURmMmdDeC12SmxFWEU3M2VSUERzNmRpdXowUXZlQ2tnajFRYUNZNG5CVUw5R1NGekI1d29IVzA2ZUpwVFhHRHBicHpyY3VrLWprNThlRGhBUXFPOHJfYjR0eFpYdm91RGFEcGJnS050bGVqUnJDMW51ZmdoN2JxdVdDeWdSUzNDUVRKTE5lMHEtUGRkV1hLcnlOc9IBpgFBVV95cUxNc2pJNU9ZUXBOLVBkX21rRGJhQ3JhYmVoSHc4TkpvVU5ScUJqTTBnRFg3dE5rZHVEQzJPRHR1bG1Eal83eWtKTkkya3JaaVh3emgwWXhzd0V3RFlEU3R6clZ4NmpCdWRSdVhLam1yR29qN2JsbDdYWThCN1RZaTlSeUZTa2NVOThEWnZNenJtVUN1d2hjclhiYVl2U3JYT3A3SGtOSFFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w meczu Fiorentina - Inter. Pi\u0142karz run\u0105\u0142 na muraw\u0119. Spotkanie odwo\u0142ano - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:44:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOHptdmVMeFd5MlJIZHZpempxbW5iWWwyaUpGU1VtNlc2ZHR1WmFRQkhIdF96LUFlMVFYZUFCN1QxdGlNWl95UjJYMWc4RDJiQ0ExNjhqTmFTOW1DV1ZrMjF5ckt2dEtwNXIyRmJWNGM4NHJCbndmRWsweERVdzdRTjNTQlUtRXloeGVpRTlCcUVhaGZSS0pyckM1b1ExdzZUWXlWNXk4MVFQbk9tb0E5Umt3WnZWUmNRLWE0RnoxQdIBvgFBVV95cUxPbXJIaTVNZUpOOVpqOE4zQzlObVJ6SllTRmhPUkZieFM5WEYyc3JVaWFXLXZnV2ZSVEQ5XzN6cUhPa0M1UC1JY2dWS05VdmV6WFhhV0tzdEZxUGdfZlZ5eGdqcTlsblVyQmNBSU1RQXN5aVhqM1NsZUZhck90SXNNQThaY0xxb2dKSGI3Q0xUVmszazhwd0d2T3lKR0lQVnFPdTEzWF9ZcDlJZWRjUFpxT2s5WGpUbGtFYWhheHR3?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy 10-pi\u0119trowego bloku zostali bez wind. \"Mam dziecko na w\u00f3zku, ch\u0142opak jest ci\u0119\u017cki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lwNmNEcERCRlBZVnZ5M3NLVy15Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1622072,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOHptdmVMeFd5MlJIZHZpempxbW5iWWwyaUpGU1VtNlc2ZHR1WmFRQkhIdF96LUFlMVFYZUFCN1QxdGlNWl95UjJYMWc4RDJiQ0ExNjhqTmFTOW1DV1ZrMjF5ckt2dEtwNXIyRmJWNGM4NHJCbndmRWsweERVdzdRTjNTQlUtRXloeGVpRTlCcUVhaGZSS0pyckM1b1ExdzZUWXlWNXk4MVFQbk9tb0E5Umt3WnZWUmNRLWE0RnoxQdIBvgFBVV95cUxPbXJIaTVNZUpOOVpqOE4zQzlObVJ6SllTRmhPUkZieFM5WEYyc3JVaWFXLXZnV2ZSVEQ5XzN6cUhPa0M1UC1JY2dWS05VdmV6WFhhV0tzdEZxUGdfZlZ5eGdqcTlsblVyQmNBSU1RQXN5aVhqM1NsZUZhck90SXNNQThaY0xxb2dKSGI3Q0xUVmszazhwd0d2T3lKR0lQVnFPdTEzWF9ZcDlJZWRjUFpxT2s5WGpUbGtFYWhheHR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy 10-pi\u0119trowego bloku zostali bez wind. \"Mam dziecko na w\u00f3zku, ch\u0142opak jest ci\u0119\u017cki\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPS0xYcGpuQ1daWjdXMXRoMFM0b0hmRmNSWFhZQXNZNEdYa3RJRTAwMERXVjI4cmVoYzhZd2RIYnJzSlNHQ0pFcjhpaWxudmZGcEJhZGRpaHNYWnpNM0l4RzJpVms2NGlMX3NaUHVBVWNTMVNaS3VzSVR4TzdMbzNYTFpIcGkxWkE5UlJ6SUlYMVI4TEVWZ0d5Q2xKYWVGeG90UGdNNGxzcmtfaXB3WFpqQmZQc2tmeE51bmc?oc=5\" target=\"_blank\">Dmitrij Miedwiediew wygra\u017ca prezydent Gruzji. \"Schodz\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 \u015bcie\u017ck\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdVNaLS04dnJTRzM2T1lVR3UyeUE1RlRXOFUzNGpabnBoRmxWU0xwRUJnME1VZmI4T2xBOXpSREVyQ2ItZ1ZxY1J4REp6eHdUVzJFRnEzMm1OODdhdzlfU1dnREhmeWhHbm5EZEdxQjZMY3ZURjhqblZxRGVGTGZaelA4R2FjUW1JQ3FiZnpsbUx0eG5ZX1pIVWp5MUNCUUJkcHA5ZVlLWHFHNExoVzdqWkFYME0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kiedy\u015b za takie rzeczy wieszano ludzi na latarniach\". Dmitrij Miedwiediew obra\u017ca prezydentk\u0119 Gruzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 1622068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPS0xYcGpuQ1daWjdXMXRoMFM0b0hmRmNSWFhZQXNZNEdYa3RJRTAwMERXVjI4cmVoYzhZd2RIYnJzSlNHQ0pFcjhpaWxudmZGcEJhZGRpaHNYWnpNM0l4RzJpVms2NGlMX3NaUHVBVWNTMVNaS3VzSVR4TzdMbzNYTFpIcGkxWkE5UlJ6SUlYMVI4TEVWZ0d5Q2xKYWVGeG90UGdNNGxzcmtfaXB3WFpqQmZQc2tmeE51bmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dmitrij Miedwiediew wygra\u017ca prezydent Gruzji. \"Schodz\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 \u015bcie\u017ck\u0105\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:37:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMFFlNktjUGo4U2lha254bGduQWdJX2Z4UXk5c1VLbG1MYUVhaWhPSmd3YTZFa1dONGMzRlJHUjFHaGJlTXhncnR2TVhVcjBjZUswaTlqYTJ1M2tudS1pZnRSYzJXTE11eFBGRnQ0Y3c5UWttNUhfYUdENFhXcXlHSTUwWTFxa0RjOE9nOUl6ZDBTNkw0bDJYYkszNWFaU3NCRjE2ekRGSnZ1TmRyTzRNbkdHRllaUzN2bWFGZ2hB?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze uciekaj\u0105 z \u0107wicze\u0144 w Polsce. Problem narasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNblB0Sk53T1BFSkNJSGpJUFRkdTJ5NU5qblowcG4zNDBvaklOdjR3ZmFSM1hpdWFUS3ZkWk5uWlFoSGZLbG5MSzB2SkJRemV5dmVGXzBHOUNDX3lxbjVVMnN2WHpwZm5FN3dYWkNhM3RhcWVfY3VERUJvU01nRUNEZmx3NWl4c3J2YkM4enJiaGhLX1IwQ1JXejUtaDAtM2RXTTdfXzJHaVI?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy coraz cz\u0119\u015bciej uciekaj\u0105 z wojska. Jest te\u017c mowa o Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQaFdFN3FlYnk4a1NIZXN4eV82Y25",
        "id": 1622350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMFFlNktjUGo4U2lha254bGduQWdJX2Z4UXk5c1VLbG1MYUVhaWhPSmd3YTZFa1dONGMzRlJHUjFHaGJlTXhncnR2TVhVcjBjZUswaTlqYTJ1M2tudS1pZnRSYzJXTE11eFBGRnQ0Y3c5UWttNUhfYUdENFhXcXlHSTUwWTFxa0RjOE9nOUl6ZDBTNkw0bDJYYkszNWFaU3NCRjE2ekRGSnZ1TmRyTzRNbkdHRllaUzN2bWFGZ2hB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze uciekaj\u0105 z \u0107wicze\u0144 w Polsce. Problem narasta - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:31:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNDhsblBsM3NMb24tbHYxUmlDZEpZa0pDd00zYzVPczZxQWlNSEthUzV3MHFiTlp5d0NnVU9oOEh6dnp4eDNXbHVlQjBEU1llTjRFWXF2RHk3X2VVS0NrLTdZZE9WZGpneFV5VmIzdnBqUERrZnJrRTJpMU5SZThHT19DTHZRYWFuZUZvMjBBLVRyZF90ZEtudDliNm9ENU5KdWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz przerwany. Dramatyczne sceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeTgtU0V5NUJiQmV1ZmVtZTNwMU4taG5jdkExbGtkcUFVeTc3MUlfUVU1cG5Ibm5uMFE0TWVJUnBlOW5ESkdGODdBYTBzc2JQampDVTFzZFJIa3pZdTJQNllrSExGWFdQQTNIdzhNZHdlY1lhOTJ2ZS1TdFQtUzluNXU1SllORF9EempJVGl5U2NSbWpvM0NtTzExU0hjeHk0cGlHQmZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz AFC Fiorentina - Inter Mediolan przerwany. Straszne obrazki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRGpURE42X0V3MWJ5UC1vOGNwWFJIaEVVZUNyZDJRVDVVVGVQY3hMT0ZmNlhyaGFHZUlneW1LNnhwTEZDLWNkS1FXeG1YdVQ2cGhfZHluMk",
        "id": 1621748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNDhsblBsM3NMb24tbHYxUmlDZEpZa0pDd00zYzVPczZxQWlNSEthUzV3MHFiTlp5d0NnVU9oOEh6dnp4eDNXbHVlQjBEU1llTjRFWXF2RHk3X2VVS0NrLTdZZE9WZGpneFV5VmIzdnBqUERrZnJrRTJpMU5SZThHT19DTHZRYWFuZUZvMjBBLVRyZF90ZEtudDliNm9ENU5KdWkw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz przerwany. Dramatyczne sceny - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:23:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWNsRWNtWjFQcG5EMjNMcFpScmUxd3RNMW16eXNpZkZTUC1KMlN5Y1JxdDZXMFM3amg3NkNud3U4THdEcVdmVzI4TVU1enRlcml4QkR0LXVOakUwX09IeXhOUFA5R00wUTg3a2NtRW1ydEF2T2FkVHJBZXdYczh5NHNta254ZE9EbHh5VUZvTXZLblNRX1NaZzNyZ2VyTkxuMXNvc1RjY2hoUjhjcVAtSEozRErSAboBQVVfeXFMTmR3eGZDekRVY2U1UWh2RnVqSFZpd1lQUVQ0TFFINm1IM1JxdUdyc3F5MzNLTjVEUWlzYXRlQm1RZDJ4Qmt6WUh3c2VwUElpYkQ3Mk5JeGllWGN3cTVBVm1KUWxVX0RjaWJqckZ4aUk2UWdtR3UzbkJ4aWFkZERxVTU5a25RNjNKbnpzRnpVcjNUdFktZ0NPWkM5b3o1eEktbE8wb3FRTndfR1dVNVR6RXlYRXk5TGRMV2dR?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142a \"sz\u00f3stka\" w Lotto. Polska ma nowego milionera, zwyci\u0119zca zgarnie fortun\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">biznesinfo.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1NU5QcERCR3MzZzhUSHBRTWppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1622648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWNsRWNtWjFQcG5EMjNMcFpScmUxd3RNMW16eXNpZkZTUC1KMlN5Y1JxdDZXMFM3amg3NkNud3U4THdEcVdmVzI4TVU1enRlcml4QkR0LXVOakUwX09IeXhOUFA5R00wUTg3a2NtRW1ydEF2T2FkVHJBZXdYczh5NHNta254ZE9EbHh5VUZvTXZLblNRX1NaZzNyZ2VyTkxuMXNvc1RjY2hoUjhjcVAtSEozRErSAboBQVVfeXFMTmR3eGZDekRVY2U1UWh2RnVqSFZpd1lQUVQ0TFFINm1IM1JxdUdyc3F5MzNLTjVEUWlzYXRlQm1RZDJ4Qmt6WUh3c2VwUElpYkQ3Mk5JeGllWGN3cTVBVm1KUWxVX0RjaWJqckZ4aUk2UWdtR3UzbkJ4aWFkZERxVTU5a25RNjNKbnpzRnpVcjNUdFktZ0NPWkM5b3o1eEktbE8wb3FRTndfR1dVNVR6RXlYRXk5TGRMV2dR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142a \"sz\u00f3stka\" w Lotto. Polska ma nowego milionera, zwyci\u0119zca zgarnie fortun\u0119 - biznesinfo.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:19:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaDRuUjE4X0JEUEk3WGJjTGJEU0tRdlF5cTM0ajNGV29CcVlQNFpqMERYTHJ6MEhQTzBLaEtyRUJwRjZROVFiSmtsSFNNWnZPLU1fZ0FKZ05YYXpNNnhOV1dCam4zYWM3czlXdDBXVVpfRVU3Q0NyczBsYjlva2dHX3ltMFFKNzN5Y0xqSkRsT2VQanBLWW9UNHhaNHdSRDVmTVNMS2k5U1BLTXh2V3NFMjEtLTJ6OGU0ZkZKdmhB?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarna wpadka FC Barcelona, a potem odpowied\u017a Realu Madryt. Wszystkie oczy na Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbndXWXRaTEFxZmtfTzZjQVBUU3FVdTJsR1RIZWI3V3EtZkpYVzNPQlBMSnVsWlNxTmYySUY0Sk12MlNNeFh3bGNhNXZtb2lGSHRGbVgtcnF1Nkp4NjROQ0J6SHRUNnUzNVRHaFA5ajRnTlh6ckZBVEN1VTQwTHNaZXVuY2VUM2E2SldOMHVleE1XeUxzb3VoUWczRWNiRmY3ckxKbmNMOFFsMWJQS3JoelNXb1E5X21HRHg0SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt wykorzysta\u0142 wpadk\u0119 Barcelony! Coraz bli\u017cej lidera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 1622081,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaDRuUjE4X0JEUEk3WGJjTGJEU0tRdlF5cTM0ajNGV29CcVlQNFpqMERYTHJ6MEhQTzBLaEtyRUJwRjZROVFiSmtsSFNNWnZPLU1fZ0FKZ05YYXpNNnhOV1dCam4zYWM3czlXdDBXVVpfRVU3Q0NyczBsYjlva2dHX3ltMFFKNzN5Y0xqSkRsT2VQanBLWW9UNHhaNHdSRDVmTVNMS2k5U1BLTXh2V3NFMjEtLTJ6OGU0ZkZKdmhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmarna wpadka FC Barcelona, a potem odpowied\u017a Realu Madryt. Wszystkie oczy na Mbappe - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:18:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPVk5Ub3pkbzB6VkExTUI4UTNSdW55ODNtOXA0Q3BwSkhRNE1heTZhbzdnZGJIWFJaREMxcHJQVmxBdnh6T0hBRGkzc2lzZkkwby1QRUpNUWhSMlhPT0hCb3BuM3NxQzBrWGNRMXI2dmJPNjhIV18xSFdacEVGMnl5LVFYMktSODI0S28tekFUbGQ0cHZXOGFRaUVyTU5SUXU4TnNUTThiSjF3YU1rOVlBTHdUOVFtSFRUQTZHM21TRGJzdF9GSWowc3hVY2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Mbappe i Bellingham dali wygran\u0105 Realowi. Spora kontrowersja przy rzucie karnym [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQXd4SkUyWWZzLU5UWDRrdkw3azVJenRLMkdmblJFa0xrakE0RVEwYnU3aGoyZFp2NF8tMFR5dVNJVkRqaGEwUl9GenhNckVRN3c1VG8tRmFlbjktd09hdG84M3dvOGVmb2lpSldyVlF3SndOLWZHMGRJZUlsV2xSSFVHNEFQZTNUSy1MdGhhdjJXc0hwUlZRZF90UzN5a3FRTFRoZ3ZYVjFWUXZtV3Q3dU1XZmdNQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt pod presj\u0105 po wpadce. Wraca do gry w LaLidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1622652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPVk5Ub3pkbzB6VkExTUI4UTNSdW55ODNtOXA0Q3BwSkhRNE1heTZhbzdnZGJIWFJaREMxcHJQVmxBdnh6T0hBRGkzc2lzZkkwby1QRUpNUWhSMlhPT0hCb3BuM3NxQzBrWGNRMXI2dmJPNjhIV18xSFdacEVGMnl5LVFYMktSODI0S28tekFUbGQ0cHZXOGFRaUVyTU5SUXU4TnNUTThiSjF3YU1rOVlBTHdUOVFtSFRUQTZHM21TRGJzdF9GSWowc3hVY2Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mbappe i Bellingham dali wygran\u0105 Realowi. Spora kontrowersja przy rzucie karnym [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:16:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNbEh4S1VMY0lKYktBUTZDREQ2VHVZZTMxcUltbjc0VGFzMWdrSXdmbEhIZTA4S01RMU9vc1VqMUdYYlFxNm9oRnR2TWhJdF9FOTB5d2l0TTVuNkFONjRROEhhQ1lmc0FvUnc4elcwaU5TRXd6dWtFWXdYRDhEYXVZMFNkZ1NFUUE?oc=5\" target=\"_blank\">Masz samsunga? Te nowo\u015bci Ci\u0119 zszokuj\u0105. Zap\u0142acisz za AI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQMjd5M0hsQ1JpbEFFSlg5VWNCaGRjamctaFhiQVBwV0E3MUgzcl9HaGtHZzFESnVwcFBPNng2NkZWVEhsVGJheEYwZlFTRGZLS3AyMS1seHdUbG5aNlZXWmQ1SDY2NlBNejVNcE9UWGVNQkk2NHFtUzFTTTRkSllXalNwSWZZWkljd25PM3JxSmkxTjJtV0J5QUpn?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung nie zapomina o kupuj\u0105cych ta\u0144sze modele. Testy One UI 7 r\u00f3wnie\u017c dla nich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPN09OX3h0UUlHSXpCSU1WNUhWaVhiZW54Nkk4Vlg1cUlwUEw4VWNtSzViWnNRSDNGMnZsOE82Zm92b1lUek9oVUI2TXRSVUF0ZWRkb2NDbGV4VTNjczdWTVZ1NUh5Uy",
        "id": 1622897,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNbEh4S1VMY0lKYktBUTZDREQ2VHVZZTMxcUltbjc0VGFzMWdrSXdmbEhIZTA4S01RMU9vc1VqMUdYYlFxNm9oRnR2TWhJdF9FOTB5d2l0TTVuNkFONjRROEhhQ1lmc0FvUnc4elcwaU5TRXd6dWtFWXdYRDhEYXVZMFNkZ1NFUUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz samsunga? Te nowo\u015bci Ci\u0119 zszokuj\u0105. Zap\u0142acisz za AI - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T17:13:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPalowRXdteE9UYVlRRHc1dTFIdEVudWdzaGVHTlpyMjA1czRSWGZEMU5ELWRrOGhYWThSY0xOVzJhQlgzTERkZ0JLUGZhX1MybE40LWo0TGpmTzVsVmZCYldwMkZBRTFEMEJFWVV1VVU5QWpYa1g5VTZuX1lkNm5ZdV9OZkxtSkZZQWpSdWd2QzJpUWdnVEsyM1ZxUUJaRzRRUXFUbUlMVldTU0cwYnJBMnp3?oc=5\" target=\"_blank\">Ciemna strona kryptowalut. O tym za chwil\u0119 mo\u017ce by\u0107 g\u0142o\u015bno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPUUoxMGluMVdQcUhNejRGek15NmpNc3pqWC1VemFWSFhoRFR2NXJVd240QkoyQTFTUWVSMkJVU1pnNGdBcmJyYnZ2MVdqRmRKbVRSTW1wcjYyV0Fab3hoVklZRllyOGRocGRaX19CSTZQaksyVHI3VDNmN1N5cG5EV0w2R3hHSTZicGlTdjBScGs?oc=5\" target=\"_blank\">Bitcoin wysysa energi\u0119. \"2,5 mln ludzi bez pr\u0105du\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiRkFVX3lxTE02MEt3UFgyTmpseWVXbVVrYkFzekpZY3M5Q01CWmU3cG5EY2tHdGxrSTdmS3JOU2FxMTMtcTRUc01qYzN3d1E?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ",
        "id": 1622354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPalowRXdteE9UYVlRRHc1dTFIdEVudWdzaGVHTlpyMjA1czRSWGZEMU5ELWRrOGhYWThSY0xOVzJhQlgzTERkZ0JLUGZhX1MybE40LWo0TGpmTzVsVmZCYldwMkZBRTFEMEJFWVV1VVU5QWpYa1g5VTZuX1lkNm5ZdV9OZkxtSkZZQWpSdWd2QzJpUWdnVEsyM1ZxUUJaRzRRUXFUbUlMVldTU0cwYnJBMnp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemna strona kryptowalut. O tym za chwil\u0119 mo\u017ce by\u0107 g\u0142o\u015bno - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:54:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOVFfVjlQaUIxWmNPOWVadWs4NkdBWWNpWlJvdTQzYUFGeUxxV1JnOEY0d3ZZSjdxOHo4enF1elVOcjhCMXM3WmRXa1F3MkhmeGdzSWVEZmdOUEFSb2dTZzFvak0yWUg3SXJkcDVQTm53U3A0OEFWa2RMdmdERWI5am9wVnZSUHQ4QUY0aEhOWHFCZm13b0I0N09LMmZWS0F4blNObENyRDJ6eXM?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy charytatywnej kolacji dla Tomasza Jakubiaka. Wszystko udost\u0119pnia\u0142 na Instagramie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQM1I4SGoxdV9SajNpcTFEMWF4RVp2aXF4dWdmS21FNHNEUENSd0J5aXozR1ZZOEM4ajhmVXlka2ZMaTE2Y0hBd3d6Mm5YRy1aWXRxQUZoWVB6SVlqZXVOMmI4REhJdzVNLWVaNG15UndLSkJEcGlLdjhqX0hIdnRqLVQxWE05NGM0TkplLW5YdTlTZ1VCbndycmRn?oc=5\" target=\"_blank\">Kucharze z ca\u0142ej Polski gotuj\u0105 dla Tomka Jakubiaka. Pieni\u0105dze p\u00f3jd\u0105 na jego leczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSk5WM0dzUnZ5SkJjQjNlRTZRazFWNlk5QWRhbHd2NDRwM1A2",
        "id": 1621745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOVFfVjlQaUIxWmNPOWVadWs4NkdBWWNpWlJvdTQzYUFGeUxxV1JnOEY0d3ZZSjdxOHo4enF1elVOcjhCMXM3WmRXa1F3MkhmeGdzSWVEZmdOUEFSb2dTZzFvak0yWUg3SXJkcDVQTm53U3A0OEFWa2RMdmdERWI5am9wVnZSUHQ4QUY0aEhOWHFCZm13b0I0N09LMmZWS0F4blNObENyRDJ6eXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy charytatywnej kolacji dla Tomasza Jakubiaka. Wszystko udost\u0119pnia\u0142 na Instagramie - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZWdMb0l6UjBBZy1xU09wR1V4RDRubWRublFtVmQ4eTF4VDFyNDJZdTF6WmFSbEhvQTdBQU1adHJhaGFBRzA4bTBzSVVhTWxqVEJ6b25peXhrVjE4bU9WQ0d1QzFINFhkRGlockU0Zi1SckVFaUJPbzNmTGtGcV9LRjVVZlRldG94OXpEUVc0bEZaMlk?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na warszawskiej Pradze. Kiedy policjant musi strzela\u0107...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNQ3c1NXFiUXNrSU05SjRYb2hRQXAyRnRjUkFOaEZwNVRybUQzLXBmUXh3RVduX1A5cnhaY1pmUkNqenRKNWFXZlBtZU11ZVZxeU9YQzNYakxzSEo3a3AyU09zMzZ5NGJTSmoxcFFUVjZFbG9RMWVaZUlrWXpZTkctMlhnS0FBdFBEanlYOVpzbHJfS0RaSEp4NXJfbDV5YmNYQ1RuZHBhbWFYUlIwQlA5ZkJDX2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant zastrzeli\u0142 policjanta. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w praskiej bramie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNQ1NQNFNGdWZXVkxqTDd2MllhZmN1djZUWFpEZS1tNEl0RFI0dlNvd0UxT29ZS3ZyTnM1YUZkbzZuM",
        "id": 1621740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZWdMb0l6UjBBZy1xU09wR1V4RDRubWRublFtVmQ4eTF4VDFyNDJZdTF6WmFSbEhvQTdBQU1adHJhaGFBRzA4bTBzSVVhTWxqVEJ6b25peXhrVjE4bU9WQ0d1QzFINFhkRGlockU0Zi1SckVFaUJPbzNmTGtGcV9LRjVVZlRldG94OXpEUVc0bEZaMlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na warszawskiej Pradze. Kiedy policjant musi strzela\u0107... - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9oSWVEdlNnTkpmUzlKczUxem5fOGc4U1k2ekZTUkRkUW5tbENwaE53eXpROGtaN2NNdzZkdzRfeVViNW1NWGFKNkJXTlBhWENvM1ozRlNaa0dQQnNJdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Legia w pogoni za Lechem. Trudny wyjazd do Mielca [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOcmtMcTZXeUZ2cU5PRzRvend6U0Z5Wk1RRUJZaEhZNHFxcDBpaEE0b19Zcmh0VmNISUprQUNBNXVOOW1mQzRhaG9MVTBVb0ZVN3MyZ3dKMzU1YUg4Wld1TjBYWFp3MW1fWi1zWW5tUWRqYjU5VFZRWjdYbTB2Ym9VczZaS3hiRXhaMEJ5TlplU0RpLVBCbW43MzFhWUpISzhWSzlwb3h1SGkxdlVOVTJJblNmRmZxMVNUMWtubzNnTGplaVhkc3FaTFQ0TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Stal Mielec - Legia Warszawa: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPN2ZZend2SzdEcmo5bTVobEs2VWhQdTF0NjZGNjdPRHRrcERVdjg5LWJEU1RWM2RxazJFdnpaTE5jb2MyVkxOY3RjYkdBQ21kX3JpZk",
        "id": 1621746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9oSWVEdlNnTkpmUzlKczUxem5fOGc4U1k2ekZTUkRkUW5tbENwaE53eXpROGtaN2NNdzZkdzRfeVViNW1NWGFKNkJXTlBhWENvM1ozRlNaa0dQQnNJdkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia w pogoni za Lechem. Trudny wyjazd do Mielca [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:15:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRFpsTTdFVS1rYzN3MVpIeUVVRkRVWjhFcjgxMlFIc3EzaVhtVzU4UXA1c0JNNm5uX2pZa1ItcmJqMEV6Z1NZU1ZfZ0k2SEJMdm9oVUM2UWpCdUpfMUE0SVBVLWVDdjBkQXlEMjM3TTl4YWxNYXBtVl8zZ0R0OEc0SE9fS2lpTXFVTEVvbmVuWWxGRFlhTThQMHRaV1Z1ZDlDb0NzT05hOE1icG13Ml9NbkRNcHZjT3BJSV9z?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowcy nie czekali na policj\u0119. Nerwowo na prote\u015bcie Ostatniego Pokolenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNOGljbWU2UkFGZlZTeEl1XzQ0NVZLazJ0SzZBNElaQ2RwWF9HcGEwWXZDc3hXNmdVWkRGeTdUREpuLWtfMU5PbXhTdW14Snp4eHNZT3ZJUVU2VExGMjdhdVZfbUw2M0hJMHJPcXZvX18xdThYY1FaQlFLaFh0dTBkM3Q2eWFZdnlRcm50Y3pIbkdsOWpaeGFuQkktMkdqNmdKbDhnUl9iZWtfQVVGQ1RoaFp1X1VvVlB0Mmk0?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o ulic\u0119 w Warszawie. Dosz\u0142o do r\u0119koczyn\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgF",
        "id": 1621741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRFpsTTdFVS1rYzN3MVpIeUVVRkRVWjhFcjgxMlFIc3EzaVhtVzU4UXA1c0JNNm5uX2pZa1ItcmJqMEV6Z1NZU1ZfZ0k2SEJMdm9oVUM2UWpCdUpfMUE0SVBVLWVDdjBkQXlEMjM3TTl4YWxNYXBtVl8zZ0R0OEc0SE9fS2lpTXFVTEVvbmVuWWxGRFlhTThQMHRaV1Z1ZDlDb0NzT05hOE1icG13Ml9NbkRNcHZjT3BJSV9z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy nie czekali na policj\u0119. Nerwowo na prote\u015bcie Ostatniego Pokolenia - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:09:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNendwajhzV3BQbmM4TDNNQkl1WTNtc2d2LUYwWmxnMHl3dHpWY3BqTWlFMWpMMHNraHJpYUJPOTdWdjFaWC10SXBidUNRaV9tUWRmejlWMjRubVhCdVBETFNFMmxDLUxPZmhNSU0wMEh1T0pkY0ZGbGUwVUZrakQwS0ljUmJxNjJaYXlBMWdGMGVocnotQ0RUUXNzejE1SkdXYlV5VmNpWGhIV1ZvTkpDN3BB?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po doniesieniach o przesz\u0142o\u015bci Nawrockiego. PiS reaguje jednoznacznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPaU5WZFA5U3paVEZYWTBJemFmNk5tT2UtZjFUcFQyQ1BaQndHZjczOFBvVnZkXy1Fb01SV3I1TFlURHU1UnZwanl5WUZrdjI0OURBTm5XN0RtYnpBSlA4dkVydWJhOHlIaFNrWDdFZlI4UTNuLU5HSE9IT0RuMV8wYV95S0NTYkowdUc1NDRYbUY1X3MyUVVuRTl6TXFrMW1PVGNsWEJ1LW45UlVSOTFQeVZPWTRpdnN1ZXpuQ0pB0gG8AUFVX3lxTFBqTU15VUVhOTBDRDhNRzg1MTZFbnV3UU50ZGVNdl9Cc25Tem9PVHkwSi04Q2tmdG9XX2hITUZaNnAxSUt0UU5fN2VDUUFiS093MF81VTVJY0E1RGIzcWU3NHJTX2tJZ2h3UWlERGZvMGc4c0FsWHptVHlvSWtLZy1ESUh1REV6d2RZNE1mQWxNejdUeUExa0dTWnI2dGk2aksyb0ho",
        "id": 1621739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNendwajhzV3BQbmM4TDNNQkl1WTNtc2d2LUYwWmxnMHl3dHpWY3BqTWlFMWpMMHNraHJpYUJPOTdWdjFaWC10SXBidUNRaV9tUWRmejlWMjRubVhCdVBETFNFMmxDLUxPZmhNSU0wMEh1T0pkY0ZGbGUwVUZrakQwS0ljUmJxNjJaYXlBMWdGMGVocnotQ0RUUXNzejE1SkdXYlV5VmNpWGhIV1ZvTkpDN3BB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po doniesieniach o przesz\u0142o\u015bci Nawrockiego. PiS reaguje jednoznacznie - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:09:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPeWJxUngwc3YzTURxbXVuRm16bWNSeE5rcnExbXhhNWpEc1dHZXk4LVBPTjRCaFhaWTVsMU1PSnVERTE3ZEV1VkdVTU9TWURIUHFla2Fld0dNNnpGcWpkeDB6MjQ4SkVjaXJLcERhXzdWeHBBXzdoaUd1T01YaGlaZWFUWDE1U3h5R3JGdC03WlA?oc=5\" target=\"_blank\">Chirurgiczna precyzja. Pi\u0119kny gol Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaDRuUjE4X0JEUEk3WGJjTGJEU0tRdlF5cTM0ajNGV29CcVlQNFpqMERYTHJ6MEhQTzBLaEtyRUJwRjZROVFiSmtsSFNNWnZPLU1fZ0FKZ05YYXpNNnhOV1dCam4zYWM3czlXdDBXVVpfRVU3Q0NyczBsYjlva2dHX3ltMFFKNzN5Y0xqSkRsT2VQanBLWW9UNHhaNHdSRDVmTVNMS2k5U1BLTXh2V3NFMjEtLTJ6OGU0ZkZKdmhB?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarna wpadka FC Barcelona, a potem odpowied\u017a Realu Madryt. Wszystkie oczy na Mbappe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBPbXJxQzkzck9mZWtxYVdhOGp0b0tJaHQ5eEFNSnFRYmNXOW9ZU2Q4WUlZMjE3bFFRa0hPWn",
        "id": 1621747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPeWJxUngwc3YzTURxbXVuRm16bWNSeE5rcnExbXhhNWpEc1dHZXk4LVBPTjRCaFhaWTVsMU1PSnVERTE3ZEV1VkdVTU9TWURIUHFla2Fld0dNNnpGcWpkeDB6MjQ4SkVjaXJLcERhXzdWeHBBXzdoaUd1T01YaGlaZWFUWDE1U3h5R3JGdC03WlA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgiczna precyzja. Pi\u0119kny gol Mbappe - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOak5QV3RxSHhsaUpXRE00Mmd1YXlwZnY2NG1MUGl4V3ZIWm9DNkJxbGc4U3BTSWIyWV9RUlpXN0lCRENCYjVlNU1CVFhia3F3N002MnFtY2dkV0kzcHFXakp1amJQcU1MTW5TM0lhY1BIT1ZLYXVXU2RIUUZTNjBuZmUtWjl6VjlQSGVodmpZMjYwMDd4eUJUNm9qUFhzRm9YVHYyWU5IV2tEQ2tWR1ZWNF9vblpVM2REQ2ZNRHhCb0dod0tVbE42cHRhRkZaRnB5WVotVm8wYXR4VDRsLXdaRA?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Kubacki dziesi\u0105ty w konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Ruce. Tylko jedna seria</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNeUxUcEtJWnZRdXJUSHFrWURzMTNpbU50bG1YTVZYVExBZGo4QV9fVnR6TS1IanVGcmdkU0dOZ3BmdmNyWWttQVVfSFJCNlU4Yl9pbmcxS1lvLWczQTZFNERXMmtvbGhNQURobEd1U1dNTzhxV0JSYzRrNDk2RExSamVLdVYzc2RILXpOU2Q1U3NDbWJmdUtNZG1YQkhhendhM0V2WmNQV3l1ZmFOQ3ZmNk9rbjRPRWpPWGU2QnZHSVJlTFhOZDdpT1RBQkVOREdFSUNza0pEaENmUkFOWm9MYTBnYlpOeUpKd0E?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepszy konkurs Polak\u00f3w. Ale to jedyny pozytyw. S\u0119dziowie ",
        "id": 1622079,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOak5QV3RxSHhsaUpXRE00Mmd1YXlwZnY2NG1MUGl4V3ZIWm9DNkJxbGc4U3BTSWIyWV9RUlpXN0lCRENCYjVlNU1CVFhia3F3N002MnFtY2dkV0kzcHFXakp1amJQcU1MTW5TM0lhY1BIT1ZLYXVXU2RIUUZTNjBuZmUtWjl6VjlQSGVodmpZMjYwMDd4eUJUNm9qUFhzRm9YVHYyWU5IV2tEQ2tWR1ZWNF9vblpVM2REQ2ZNRHhCb0dod0tVbE42cHRhRkZaRnB5WVotVm8wYXR4VDRsLXdaRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawid Kubacki dziesi\u0105ty w konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Ruce. Tylko jedna seria - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:55:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdVNaLS04dnJTRzM2T1lVR3UyeUE1RlRXOFUzNGpabnBoRmxWU0xwRUJnME1VZmI4T2xBOXpSREVyQ2ItZ1ZxY1J4REp6eHdUVzJFRnEzMm1OODdhdzlfU1dnREhmeWhHbm5EZEdxQjZMY3ZURjhqblZxRGVGTGZaelA4R2FjUW1JQ3FiZnpsbUx0eG5ZX1pIVWp5MUNCUUJkcHA5ZVlLWHFHNExoVzdqWkFYME0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kiedy\u015b za takie rzeczy wieszano ludzi na latarniach\". Dmitrij Miedwiediew obra\u017ca prezydentk\u0119 Gruzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPSDdZM2RMd2g2S084Q3BKbTctazZqM2JkRDRGenFiRFhpSWtNeHZxaVNBa2ZvVS1GNUFYWm9GNXRGTV9ERWdoUWhJaWpuQmtaVHRiM1FIcFNadmpvdEtIeGFqVTVFMC1EWHFNYXdpYWJDWERNT3lwbXVVUmREeGdTQ1JVVVpPQ19VcW1rOWhpMl82dmFEcmM3SDJucFVKWi1Db1lKVmhfeExnN0JQT2I3dXdlX0dwSzJn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ukrai\u0144ska \u015bcie\u017cka w otch\u0142a\u0144\". Miedwiediew o sytuacji w Gruzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1621410,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdVNaLS04dnJTRzM2T1lVR3UyeUE1RlRXOFUzNGpabnBoRmxWU0xwRUJnME1VZmI4T2xBOXpSREVyQ2ItZ1ZxY1J4REp6eHdUVzJFRnEzMm1OODdhdzlfU1dnREhmeWhHbm5EZEdxQjZMY3ZURjhqblZxRGVGTGZaelA4R2FjUW1JQ3FiZnpsbUx0eG5ZX1pIVWp5MUNCUUJkcHA5ZVlLWHFHNExoVzdqWkFYME0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kiedy\u015b za takie rzeczy wieszano ludzi na latarniach\". Dmitrij Miedwiediew obra\u017ca prezydentk\u0119 Gruzji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQblZ2LTFTM3ZVX2pmSDBIaDQ4Tm5qOFJfOFYwQl9fRE9vMmZMM2FyVFlEeTBDNWpvcW54ZnBvYi1XT3E3YTZUQlpQVHpEckV1NmNuM0FUdmt1Y3ViOFdzcFl4dVp3ckJLZG9tV0RVY01BazlrbEo1c1JYYndtY1lNR3M5QlFFZkpPQ3FuYVU5d04?oc=5\" target=\"_blank\">Uszkodzony statek Sofia jest holowany w stron\u0119 Szwecji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOR1pDX2ZtM1RXT0xqUG04bGlNQUp5dU5JNmNGeHNEMGFxN0VZb3psNm5kcW11Yk4zb0xXT25HZlpneW5HZFFOWkxpSzkzS0pDV2JGNlN1MEZxUUI3NGtqZlVoUGFyQ1BqS1VJeGFsYzhQLWpENmtlWW9hTlN0UEtnc05wWVpLQy1SNDNEZjJ3Z0R6UU1qcjdCUVdMM2JKTm8tOVhVdWgyblNVRWNHOWVnTFdBdUR4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uszkodzony szwedzki statek stoi na redzie portu w Gdyni. \"Istnieje ryzyko, \u017ce mo\u017ce zaton\u0105\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNTXpONFQwdnBQeU80TDJCN2loT1NpTzRRYkV6V1lRMzRmZk5mbFlOTHRJVGE3TWI4c2l0S0tCVDBPdkRD",
        "id": 1622892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQblZ2LTFTM3ZVX2pmSDBIaDQ4Tm5qOFJfOFYwQl9fRE9vMmZMM2FyVFlEeTBDNWpvcW54ZnBvYi1XT3E3YTZUQlpQVHpEckV1NmNuM0FUdmt1Y3ViOFdzcFl4dVp3ckJLZG9tV0RVY01BazlrbEo1c1JYYndtY1lNR3M5QlFFZkpPQ3FuYVU5d04?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzony statek Sofia jest holowany w stron\u0119 Szwecji - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYUltZ0VxYWxoZWRTNUhvVHBvRG5FRDRURkRHOWdPUm9LVlNRb1BISkpzdjdycUxvZWxVVHEtM2IzXzJiOEhOSVpsNUNnSERPZWMwSjZDQnVpbTRUbVlFT3A0MnZnV09KWkZYc3ZEb0tlZmtXOFl3WUVtY3lSdG5NQzh2V1N6TjhFbHhacW1Ydlc1ZEMybjFDSE1aeVE5WUd0dzJZY2VRb2poSHA2ZmhVUExmMXV4U1FxR0hsc1g5MURrdHlTMUw5Ylk3VXZaRnY3OWc?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec zakazu handlu w niedziel\u0119 na starych zasadach. Nowe przepisy wywr\u00f3c\u0105 regu\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DlaHandlu.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQVFVhcG1mVEdPR1ctdWVrRlNvSWJ2SGFiN0llUHZFNzlSNFlkT1U1RmdaUThoWjlFck12SjNsRWlLdEktOHNHaXJQVERIR015cEFHWWZiWTlCbDRDX0Y0VVJLT3B6aEhOOUl5VEY1VHo2MFZhOGs5MUZEOWNUS09xODA0OFFFLXdDRXNjV1kwS0VXcmpYYndUeWZXZ2lEdFBCUGloeTlZT2E1cEh5VFNZSG1YYnNETU1mZUE?oc=5\" target=\"_blank\">W grudniu a\u017c dwie niedziele handlowe. Od przysz\u0142ego roku wa\u017cna zmiana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1622895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYUltZ0VxYWxoZWRTNUhvVHBvRG5FRDRURkRHOWdPUm9LVlNRb1BISkpzdjdycUxvZWxVVHEtM2IzXzJiOEhOSVpsNUNnSERPZWMwSjZDQnVpbTRUbVlFT3A0MnZnV09KWkZYc3ZEb0tlZmtXOFl3WUVtY3lSdG5NQzh2V1N6TjhFbHhacW1Ydlc1ZEMybjFDSE1aeVE5WUd0dzJZY2VRb2poSHA2ZmhVUExmMXV4U1FxR0hsc1g5MURrdHlTMUw5Ylk3VXZaRnY3OWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec zakazu handlu w niedziel\u0119 na starych zasadach. Nowe przepisy wywr\u00f3c\u0105 regu\u0142y - DlaHandlu.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPa1IwbGRjcXhtMHRIdjQyLWF6THFZVm1fLVZBcG5hd2I0U1lqQ1FackN5U2oxUkhDSFZSWlZwQ0R1OVJIN29pdFpWNzBXa1RKNC1GbW9JUW53M2xMam1fUkZibjFuaGFDZkR2cU9PZFhCcDNJUE00M3VPQnJpNGZjWDFhbDI3WWhkdlUzdnBacWhBU00yOWhjcUNjb1lFNFNw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest ostrze\u017cenie IMGW pierwszego stopnia dla ca\u0142ej Wielkopolski!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">epoznan.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPR3BsWUxnOFVZaUJIQVVDbXF6Vnk2UGdoMldyYVFsMXdTWG8yX2hZUjlYWTdWek9ZV1A0c29JTXRlSlNzY2hYTnQzak1pUWtScWVLWmV5UDF2eUJJNDA0dFNUQzdDbl9Cb0twR1A1STRLVGZ2QkdCUDBVd05qZV9vTlRuc2tPYkxjSnVQNUt0X3RLSTNuNjQ1SXVxbjcwWWkwMjhSQ2ZjSXNzcThHWW4xUlMtVFV2bkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zacznie si\u0119 wieczorem. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia, ca\u0142a Polska na \u017c\u00f3\u0142to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaExiU0ZHR3o4ek5TZHBEZDRra1pndEktcHFLcUFpSDY2ZUI1R1IxYVZnM",
        "id": 1622643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPa1IwbGRjcXhtMHRIdjQyLWF6THFZVm1fLVZBcG5hd2I0U1lqQ1FackN5U2oxUkhDSFZSWlZwQ0R1OVJIN29pdFpWNzBXa1RKNC1GbW9JUW53M2xMam1fUkZibjFuaGFDZkR2cU9PZFhCcDNJUE00M3VPQnJpNGZjWDFhbDI3WWhkdlUzdnBacWhBU00yOWhjcUNjb1lFNFNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ostrze\u017cenie IMGW pierwszego stopnia dla ca\u0142ej Wielkopolski! - epoznan.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMEpISGcycExtMG9fN19HTmktU3hNakMtTm1UQlR0dmZST2RnM1MyUTNiNTBSNmRKTmhtQ2t2Mld0bTdjWlhoWFhOd3dLSWtCUEVHaVRSN2tDaTF6RFBfQmNGd3V6UmNhODRrQy1lN3o5YVRFN1VIc1lqUE1La1piZjNSMkdMaWZ0NXpOc29DQ2p0c1Z1bWt5S0Yyb3QySHkyUUwwZDFVcUtCdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\". S\u0142u\u017cby uspokajaj\u0105: nie ma zagro\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPbDBmcThwRGYwR2FaYzc5ZzBYNDF2Q2ZMbzA5UjR3bmNrU1FLczRmU1dPV0tkZExwOExkTW9nNDZrYS1PSGdOTUFwblRNZG5YbTBwV3NuVlRoVlE5c1VZeHVRWl9GczNaLVUtR0JXMF9VQll2cUUwdlhCNkNWeTRTd3NqV1lPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pniewy. Dosz\u0142o do wycieku z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNX0NUZHlLT2prVV9ZUXJqSkwwUldfZk5GeXVNNlcxYVc5ZDZNZDBhTmR5cV9TLWZHdGtKeHBBWGNTM0RJLTdxYkptSWFNRm1MRVE3d3N1RW5MdG1ILXZFaE9fV29pV1NId",
        "id": 1621132,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMEpISGcycExtMG9fN19HTmktU3hNakMtTm1UQlR0dmZST2RnM1MyUTNiNTBSNmRKTmhtQ2t2Mld0bTdjWlhoWFhOd3dLSWtCUEVHaVRSN2tDaTF6RFBfQmNGd3V6UmNhODRrQy1lN3o5YVRFN1VIc1lqUE1La1piZjNSMkdMaWZ0NXpOc29DQ2p0c1Z1bWt5S0Yyb3QySHkyUUwwZDFVcUtCdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\". S\u0142u\u017cby uspokajaj\u0105: nie ma zagro\u017cenia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:28:10+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPN0Z1M0JucGVDTEl0M1BuWHlOVzlJeDZteEJjaTZobXZJMG5wRk9wQVc3eEZkNGhLbW9LQXNoanRia0ZTNnhVUEFMbzBDT0lvMm9lOFkzd0RwcmxMdnB1djlTc1RTRjhJRUsyODhOYU9NSk1LaWVoalhMVWNVTzR6ODdsdDlaaTF3dEFfbTd4X2RsYjdqXzRRR2duNWhTZnZFQ3RyMEpBX3NOOHJZODNfVTJtS3R0Nl9IMTFKX0QwakpEbXF0a05uTXlTcEpZT24ycUkwN0R2dE1ETndpYkZsb1FiUGdsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Fiskus na \u017cniwach. Liczba kontroli w g\u00f3r\u0119 o 200 proc. Oto kto trafia pod lup\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1621414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPN0Z1M0JucGVDTEl0M1BuWHlOVzlJeDZteEJjaTZobXZJMG5wRk9wQVc3eEZkNGhLbW9LQXNoanRia0ZTNnhVUEFMbzBDT0lvMm9lOFkzd0RwcmxMdnB1djlTc1RTRjhJRUsyODhOYU9NSk1LaWVoalhMVWNVTzR6ODdsdDlaaTF3dEFfbTd4X2RsYjdqXzRRR2duNWhTZnZFQ3RyMEpBX3NOOHJZODNfVTJtS3R0Nl9IMTFKX0QwakpEbXF0a05uTXlTcEpZT24ycUkwN0R2dE1ETndpYkZsb1FiUGdsZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus na \u017cniwach. Liczba kontroli w g\u00f3r\u0119 o 200 proc. Oto kto trafia pod lup\u0119 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOd0xTT0dZU2hoME04Y3BsWFR2RUZ2ZWMtNmtXd0k0czFTZVJKSS11b2htNTNQQ21maFpPOWI4a0p0REpWRloxZHZzNHFtWDA5M3E3eEk3cGxLZEdmYkp3MUh4alFPN0VnY0NwRExCV0hfb1ZXVjkyUnBCaHRaek1lU0g2T1JXUFE1cU5DVFg0OHhidDRzWkFxa2RhNHhNQlR4eGVMRjh3SDE0TkpfMGY1dnVqc05HS3RaR0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\": Grzegorz Napieralski, pose\u0142 KO. Transmisja na \u017cywo od 19:15</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQNFZqVHQwakI3Ql9keV9FZk1wS3ZjeUtFeUFscmFWT255TUszY3BxRmNzRTU0VlVwRUR1MTFPMG1fOXRFUGlLRmdGLWcxc2JpUWJrcnMwTi0wQkJkaE5hU0pMYk1IcGJFWU5EVzg4eXZmX3dLNFRlYnl6LXdTWVFYcENuemFXNlU?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eGo\u015b\u0107 Wydarze\u0144\u201d - na \u017cywo 1 grudnia 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li></ol>",
        "id": 1622078,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOd0xTT0dZU2hoME04Y3BsWFR2RUZ2ZWMtNmtXd0k0czFTZVJKSS11b2htNTNQQ21maFpPOWI4a0p0REpWRloxZHZzNHFtWDA5M3E3eEk3cGxLZEdmYkp3MUh4alFPN0VnY0NwRExCV0hfb1ZXVjkyUnBCaHRaek1lU0g2T1JXUFE1cU5DVFg0OHhidDRzWkFxa2RhNHhNQlR4eGVMRjh3SDE0TkpfMGY1dnVqc05HS3RaR0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\": Grzegorz Napieralski, pose\u0142 KO. Transmisja na \u017cywo od 19:15 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMTFwVFVQMGxjdld2RVF6aEktaVg3RGJUSDVkQ3J1VlhNVTdaUTNNZmRCMmRIcExPdGdxRzk2bFN0c01yR2l6QzFPT2t6S0VNcjNtU1dCMVpWbV8ybFBJM0FNSkNiVTRPLVBremhEdW9hX1BBRTNuRmxnQmxfVGFvc0hwODRUblJvbVlpNXluc3VPRnRiTWJyNW9LWFdtQmJ3TG9lQU1QY0U3X3VfWFQzUFkwb1dHWXVvbFQ1d0FQajhLTzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy balu TVN: rozchichotani Majdanowie, mroczna Magda Gessler, pok\u0142\u00f3ceni (?) \u017bebrowscy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOX25ydVNUZnZwdjlHZTc3T2ZZbWdBWDBrUXVYWkhGOGtkT0NsRlQ4X3JmUHlVVnQtVDhndXZtUFk1OTNCc2s0VmxUWGlLSU1ISzYzX2JsZ0F0QUNoeDdnWTNJNGs2SkFDMHE1NzlubTlmdzhoQngwYVR3WDc4U21ndlQ1Wk5wVVZ3TkVWN0stWVk0M1lScHFBdTJITE8xbDlMZUlKanYtZlpyeGlLNjBqTGliekdwcU9ZVGpyMEExaWN3d1pXaEE5WTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja TVN zebra\u0142a ogromne \u015brodki na \"najwi\u0119kszy problem dzisiejszych czas\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 1621142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMTFwVFVQMGxjdld2RVF6aEktaVg3RGJUSDVkQ3J1VlhNVTdaUTNNZmRCMmRIcExPdGdxRzk2bFN0c01yR2l6QzFPT2t6S0VNcjNtU1dCMVpWbV8ybFBJM0FNSkNiVTRPLVBremhEdW9hX1BBRTNuRmxnQmxfVGFvc0hwODRUblJvbVlpNXluc3VPRnRiTWJyNW9LWFdtQmJ3TG9lQU1QY0U3X3VfWFQzUFkwb1dHWXVvbFQ1d0FQajhLTzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy balu TVN: rozchichotani Majdanowie, mroczna Magda Gessler, pok\u0142\u00f3ceni (?) \u017bebrowscy - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNQ1FmQm4zUWotRjloTlRCYThMR3V3eDZTZE1YLThCTnFaOGQzejM1YldfMC11T3IyUHdJQ01YZzJFb2JrY1gzZ2NLVWprOVhsa1hNc3BjcU1tUGpqbWFWUE5nNUtId3dRR3hScTVQdHIwWnJWWDFlbGtneFZlaTF5aFpYQTVXRXpOQjFtalVybU9hcTQ4VmVSOXJrektxWFFXYkhSM3Jnc2hoVXdrdmNLeTh1Ul9LNS0wOGlrVm5GRWxncnhpWG42Rmd4LTE4RmdpRmZiRXVkQUFoTEJuV0RPVG1n?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz na szczycie w Premier League. Liverpool kontra Manchester City [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQN0s2eG5WNW5rbG4yNGFKc2h0OHJqUmNyNFZrV2hmYUdaeElpMG95a2E4aHc3TW15YmtHWnJwOUxvVGxRbWlZVE1FZ0ZvaFYtbHFPYWluaVFNWWwwd3NDcXpOQ0VoTW1ZTHMxUVZHOElZdnEyenVyR1NMbzVveWdPY2x1QWV1alo0RWktTktVUnZOUHZOVUtjOEE2NlVVNmc2M3pKYXhQX3lSWTJ1a3NWREV3eFVpVWZoZEtrcmxjSVYxU2c?oc=5\" target=\"_blank\">Inter Piotra Zieli\u0144skiego gra w hicie z Fiorentin\u0105 [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sport",
        "id": 1622076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNQ1FmQm4zUWotRjloTlRCYThMR3V3eDZTZE1YLThCTnFaOGQzejM1YldfMC11T3IyUHdJQ01YZzJFb2JrY1gzZ2NLVWprOVhsa1hNc3BjcU1tUGpqbWFWUE5nNUtId3dRR3hScTVQdHIwWnJWWDFlbGtneFZlaTF5aFpYQTVXRXpOQjFtalVybU9hcTQ4VmVSOXJrektxWFFXYkhSM3Jnc2hoVXdrdmNLeTh1Ul9LNS0wOGlrVm5GRWxncnhpWG42Rmd4LTE4RmdpRmZiRXVkQUFoTEJuV0RPVG1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz na szczycie w Premier League. Liverpool kontra Manchester City [WYNIK NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRjlQWkZNSGQyTU5kX1dwWG5sZ0JJNXRQMXQyVkEtWG1pc3lwbWJoLVJjQ3BFRjNab0lQaDN6LWdJdnN2NkU2ZTkxTGpvb0o3RVh4Umxoc0dVOG9DLXpqdndHc2V6ZXo3dmtYR0N6WnExTXJicVpDazR6Rl8wQnNlU0N0NnVOZTB4ZVkxQzByV3RkcEJLNDN5NUZQQjBXdFBuZVg5ajk1UUcyZTDSAbABQVVfeXFMUENDX3pTRmUtQ001UUZDZXg1ODVndzJONkktcFkyVXRjVUNQdF9JVjNKSFBiNWl3eGc3cXJaNHI0cFp2a2VMMUo4SVZINjRZck1pc3VoMzZGdUY3OU41TDZqSkdrNTdUd3BtSDZFdDBIck1qcnZscHFzaVF5dV9QMWpjMjRlMk1wdWpDQ29kTWFhSlhyZ1ZEakgydExMSmVBUVRQblBLN2JISkR0ZDAyWng?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w Ruce: Jednoseryjny konkurs dla Wellingera, Kubacki dziesi\u0105ty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Skijumping.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNeUxUcEtJWnZRdXJUSHFrWURzMTNpbU50bG1YTVZYVExBZGo4QV9fVnR6TS1IanVGcmdkU0dOZ3BmdmNyWWttQVVfSFJCNlU4Yl9pbmcxS1lvLWczQTZFNERXMmtvbGhNQURobEd1U1dNTzhxV0JSYzRrNDk2RExSamVLdVYzc2RILXpOU2Q1U3NDbWJmdUtNZG1YQkhhendhM0V2WmNQV3l1ZmFOQ3ZmNk9rbjRPRWpPWGU2QnZHSVJlTFhO",
        "id": 1621738,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRjlQWkZNSGQyTU5kX1dwWG5sZ0JJNXRQMXQyVkEtWG1pc3lwbWJoLVJjQ3BFRjNab0lQaDN6LWdJdnN2NkU2ZTkxTGpvb0o3RVh4Umxoc0dVOG9DLXpqdndHc2V6ZXo3dmtYR0N6WnExTXJicVpDazR6Rl8wQnNlU0N0NnVOZTB4ZVkxQzByV3RkcEJLNDN5NUZQQjBXdFBuZVg5ajk1UUcyZTDSAbABQVVfeXFMUENDX3pTRmUtQ001UUZDZXg1ODVndzJONkktcFkyVXRjVUNQdF9JVjNKSFBiNWl3eGc3cXJaNHI0cFp2a2VMMUo4SVZINjRZck1pc3VoMzZGdUY3OU41TDZqSkdrNTdUd3BtSDZFdDBIck1qcnZscHFzaVF5dV9QMWpjMjRlMk1wdWpDQ29kTWFhSlhyZ1ZEakgydExMSmVBUVRQblBLN2JISkR0ZDAyWng?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w Ruce: Jednoseryjny konkurs dla Wellingera, Kubacki dziesi\u0105ty - Skijumping.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOemNGVHVpWkE1ay1CTGdFd01Tc082YklQYnMyck1nRVdIUDdTVU1ubkdSbmQwM3RxZHo1d1NLVjliMm5pdHRCNnpQRjd5eWFiQ3UxTmJvc3h1d0huWmhHa0U3YkFzeEluTEE5RERiem5Vem1fazV6NTk3TURhTl82NGVTY2ExbWItVmt5eGNocFRZTm9KQTlQbFNQNWNqcFdrc3fSAacBQVVfeXFMTTNDTk5ucDdSdnBRQkFaaktXWWM5VmM1QjQyOEVtV1pyeUJ6YlVvNzlRalV0TVJBQ0cyaXNSRzM4UWRaQmdHRFljOEd4NTZFV3hSX09DM0NoRkQ0SGJjTF9WMUdNX3luN2dXbkNMcFVQdlBCVHhKalFSZHRweDdacEN2MGNibDBkbG1aVjVOeF8wc1hQcHlSOU1MU0dSX0c5d1hRaF9lc2M?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w Ruce: Wellinger liderem po I serii, Kubacki dziesi\u0105ty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Skijumping.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxObzZJYTB0OENmT19JMGEtNzBycmtRcGozV3A0ZjVvSDgtay1IcDBOUk4wcFNMN21OMHh6ZmhRVmE0SnpuMGpHRGFVQzd1dk1nMmw4Rml2S21Xdkg1eVBDdGY2QUg0UW5KcEQ3ZzBTY0ZISnRkSUhBV2hrbktHRk96bXNlM2x1SXE3azM4dVBNd1U4RUJpdEJwRHRYMk1rRmtOSkZRajMxVm1EeXdIR3JzMEhlamg4UW4wNkFTZFNYOTRLS2dvVy1VLUhmTndKci13?oc=5\" target=\"",
        "id": 1621409,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOemNGVHVpWkE1ay1CTGdFd01Tc082YklQYnMyck1nRVdIUDdTVU1ubkdSbmQwM3RxZHo1d1NLVjliMm5pdHRCNnpQRjd5eWFiQ3UxTmJvc3h1d0huWmhHa0U3YkFzeEluTEE5RERiem5Vem1fazV6NTk3TURhTl82NGVTY2ExbWItVmt5eGNocFRZTm9KQTlQbFNQNWNqcFdrc3fSAacBQVVfeXFMTTNDTk5ucDdSdnBRQkFaaktXWWM5VmM1QjQyOEVtV1pyeUJ6YlVvNzlRalV0TVJBQ0cyaXNSRzM4UWRaQmdHRFljOEd4NTZFV3hSX09DM0NoRkQ0SGJjTF9WMUdNX3luN2dXbkNMcFVQdlBCVHhKalFSZHRweDdacEN2MGNibDBkbG1aVjVOeF8wc1hQcHlSOU1MU0dSX0c5d1hRaF9lc2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w Ruce: Wellinger liderem po I serii, Kubacki dziesi\u0105ty - Skijumping.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOM3RPLWRBUUJESHJpWWdVSS1UM0pBUkpuYUxjM1g2MGU4V09wUjZtZThJcWQwR1JjZzhJcE4yYXBwc3FkX1lSbk9jcnhkT0kzOHhCZUFzVzJibTkzZHBhWjd1QUFTWWpQNzl3bFgtcG4zMElSeERybG50cWgyb2d1RFBySlJndk9xcWRn?oc=5\" target=\"_blank\">Stal Mielec \u2013 Legia Warszawa (pocz\u0105tek meczu o godz. 17:30)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOcmtMcTZXeUZ2cU5PRzRvend6U0Z5Wk1RRUJZaEhZNHFxcDBpaEE0b19Zcmh0VmNISUprQUNBNXVOOW1mQzRhaG9MVTBVb0ZVN3MyZ3dKMzU1YUg4Wld1TjBYWFp3MW1fWi1zWW5tUWRqYjU5VFZRWjdYbTB2Ym9VczZaS3hiRXhaMEJ5TlplU0RpLVBCbW43MzFhWUpISzhWSzlwb3h1SGkxdlVOVTJJblNmRmZxMVNUMWtubzNnTGplaVhkc3FaTFQ0TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Stal Mielec - Legia Warszawa: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE1vek9sLXlhSHE0Mml0T1BvMTl1Y1FVQzJLUG5aT3lUVm5HSUN5TVow",
        "id": 1621420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOM3RPLWRBUUJESHJpWWdVSS1UM0pBUkpuYUxjM1g2MGU4V09wUjZtZThJcWQwR1JjZzhJcE4yYXBwc3FkX1lSbk9jcnhkT0kzOHhCZUFzVzJibTkzZHBhWjd1QUFTWWpQNzl3bFgtcG4zMElSeERybG50cWgyb2d1RFBySlJndk9xcWRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stal Mielec \u2013 Legia Warszawa (pocz\u0105tek meczu o godz. 17:30) - Legia.Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV2RabGhLRWxRQWNGVzYzMkxGeWhHdkZZYmNITlgtbW1NWXVVYTNBOHBwdjc0enBKekJjTHlPRGdfRDBnSjhjQkZfNUphUUJlanhGX3FCVDcyRzBQUVR2WldBeE05VUt0V2M4eXdrUDd3OUxkNXJ4T01iZDhTM0tpRUpYSDRvcVlKd2RmVFpYYlZFaURzWTRmRHN6aHcxX3RidG9Mc2RVeDVlZjcxNnBtVDJEN1N1U0VIYmfSAbgBQVVfeXFMT0FoZGUzOVJiNjNSRUllNGw1M2ZyTllodWlHNmp3b2x6VWp5Z3ktbjlMQUJwV2VLN29nNEZPd19aOUNPT0lfN3ZDdEt0RXZSdzhHUDNmdkh5dU1fckRBMkJsNnF4WER6UUJhdUVCY05pS0lITFRpLWZYUjZFVDdSbG1WSm1jbUhZLWI3T1V2aTljeDExU29xb1FsX1JCdmR1WkhPaGVBdllXNmE3ZU01OXlBVFhXdGE5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142anka KO oburzona paragonem z dyskontu. Sie\u0107 odpowiada na skandal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNX09DTGJKZWpFNWxQTGt1YlFXR05fTGJ3N1dDV0ttV3ZYWkxBaDN0YVE4LVJWX3ZJMkNUaXEtdC1BeHRfTHZpZ0Y0OVpPUWFzdHBONUlXd3dCVEZibnNOS1V5bUw0RnZLVGx5UnFYZkgwVHktQlJUU0pPOVBFMW5NWlJ2STl5aTBtN0Z6WUtoZzZ1ZlE2Y005QnppU3lfcW52YzRPcnBwcTRJckJ6OF",
        "id": 1621138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV2RabGhLRWxRQWNGVzYzMkxGeWhHdkZZYmNITlgtbW1NWXVVYTNBOHBwdjc0enBKekJjTHlPRGdfRDBnSjhjQkZfNUphUUJlanhGX3FCVDcyRzBQUVR2WldBeE05VUt0V2M4eXdrUDd3OUxkNXJ4T01iZDhTM0tpRUpYSDRvcVlKd2RmVFpYYlZFaURzWTRmRHN6aHcxX3RidG9Mc2RVeDVlZjcxNnBtVDJEN1N1U0VIYmfSAbgBQVVfeXFMT0FoZGUzOVJiNjNSRUllNGw1M2ZyTllodWlHNmp3b2x6VWp5Z3ktbjlMQUJwV2VLN29nNEZPd19aOUNPT0lfN3ZDdEt0RXZSdzhHUDNmdkh5dU1fckRBMkJsNnF4WER6UUJhdUVCY05pS0lITFRpLWZYUjZFVDdSbG1WSm1jbUhZLWI3T1V2aTljeDExU29xb1FsX1JCdmR1WkhPaGVBdllXNmE3ZU01OXlBVFhXdGE5aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka KO oburzona paragonem z dyskontu. Sie\u0107 odpowiada na skandal - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNc0JLcHRuNmVXMlJpbDJXbUo5NDFUSmE5d3VaM3BoV18tOXI2MEYxMm5vcF9DS0Vyb2lZSmdOVXBKNC1TS1o5R3d3V2lSUGp0R3Q2V1RRYkU0SzEySFJ4a2NSLXZGbGRWa042TmRkYlVtSlZSWGtFb1dJbjM3UTdnRHhGYzZMenNjMG4wVU15LWFod1lkTUQ5eDlzOE9hUmYxX3EtWNIBoAFBVV95cUxPQ3hJRzMzYVNlRVlfa0JWMWtyak93N0tzVWU5TXlzWFJpczVBRHJ2NVJ0QjhPT2Q5XzlId2ZjR084ZnZyNFdLQzFDU1oweWhGQVV3Z25TMVA2ZVlhWVN0RHFPUkVadEZKRUFnNGt5VG4xT2g2Um94TWlhYUJtMWZaWk4yRzhIT0N6UlNkQjg5czRPSjZwSEFEdWN3eGZkMXJw?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski: Ukraina nie zgodzi si\u0119 na cz\u0119\u015bciowe cz\u0142onkostwo w NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOS0pQWUtoc1hfaEVJNVNoRFhDd0lCYmJTVVlvQXp1ZEdac2NDSHllNlBqdmlkTVdxN2pXbzVZX2xlZ3V3dF9ycVV5WlFwSTM1T0N3RTFJTmJ5QjdvYmFFak14NE5CODE3aHNteGZaVXVpQkNYTzNicmJEWDBOd2pjd0x4UXBlc3hVQzRqRFpHS25lcDFibFp0VFE4UTRWcDc1dndma0Q1Sk5QaTkxVU1BU1gxdUhRMkJ6akRz?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa Ze\u0142enskie",
        "id": 1621413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNc0JLcHRuNmVXMlJpbDJXbUo5NDFUSmE5d3VaM3BoV18tOXI2MEYxMm5vcF9DS0Vyb2lZSmdOVXBKNC1TS1o5R3d3V2lSUGp0R3Q2V1RRYkU0SzEySFJ4a2NSLXZGbGRWa042TmRkYlVtSlZSWGtFb1dJbjM3UTdnRHhGYzZMenNjMG4wVU15LWFod1lkTUQ5eDlzOE9hUmYxX3EtWNIBoAFBVV95cUxPQ3hJRzMzYVNlRVlfa0JWMWtyak93N0tzVWU5TXlzWFJpczVBRHJ2NVJ0QjhPT2Q5XzlId2ZjR084ZnZyNFdLQzFDU1oweWhGQVV3Z25TMVA2ZVlhWVN0RHFPUkVadEZKRUFnNGt5VG4xT2g2Um94TWlhYUJtMWZaWk4yRzhIT0N6UlNkQjg5czRPSjZwSEFEdWN3eGZkMXJw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Ukraina nie zgodzi si\u0119 na cz\u0119\u015bciowe cz\u0142onkostwo w NATO - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:52:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOS0pQWUtoc1hfaEVJNVNoRFhDd0lCYmJTVVlvQXp1ZEdac2NDSHllNlBqdmlkTVdxN2pXbzVZX2xlZ3V3dF9ycVV5WlFwSTM1T0N3RTFJTmJ5QjdvYmFFak14NE5CODE3aHNteGZaVXVpQkNYTzNicmJEWDBOd2pjd0x4UXBlc3hVQzRqRFpHS25lcDFibFp0VFE4UTRWcDc1dndma0Q1Sk5QaTkxVU1BU1gxdUhRMkJ6akRz?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa Ze\u0142enskiego rozgrza\u0142y \u015bwiat. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOY3NiSzlWWWd1eG1QRzRjckV4eHpWb24tUnFqRVp4WTJZSjgwZTUtZUdieGpObThwMUQwTWJrVUxtbFlmejE4V3JvQU12cXBld2dUcjBFZnpLajlRb2o5OGhyd09KV1ktbzNxeDU1OWhabkZITjV1ZExvM3hXWmpVczhjSHc3Z3Q2Q2xnMTU5Y1Q1MGZ5NXBxN19JRkp6WGJBdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Plan pokojowy Ze\u0142enskiego to fantazja. Szanse bliskie zeru, \u017ce uda si\u0119 go wprowadzi\u0107 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95c",
        "id": 1621135,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOS0pQWUtoc1hfaEVJNVNoRFhDd0lCYmJTVVlvQXp1ZEdac2NDSHllNlBqdmlkTVdxN2pXbzVZX2xlZ3V3dF9ycVV5WlFwSTM1T0N3RTFJTmJ5QjdvYmFFak14NE5CODE3aHNteGZaVXVpQkNYTzNicmJEWDBOd2pjd0x4UXBlc3hVQzRqRFpHS25lcDFibFp0VFE4UTRWcDc1dndma0Q1Sk5QaTkxVU1BU1gxdUhRMkJ6akRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Ze\u0142enskiego rozgrza\u0142y \u015bwiat. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:51:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUnBVYWstZ3dLZFNCNmZVeTZZZVd4RmFYbHpJTWtMRjVRa3JYV3laR1VxTlZXTVdkeHlybDc2MjdJOHF6YllBTVotdUh3NzJJYlVzMU9yVG9DaUFDOEZXRXY0ejM3Q2hPMmd6YlJnVC1IZVlMcmNtQ2FDekdYYmYtR19Ja3RMQlZ5YVNfMXRLcTlQaU0tYThHcjJzSUE0Q2dxclEzWDg1RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Olaf Scholz straszy Niemc\u00f3w wojn\u0105. \u201eBrzmi jak partie proputinowskie\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeFlxSFZubHFrN0hOdFA5QklqekhVWVJBT2hsNXhzTDZLeldmM21yQUFDWkVSUmlibVBPMmRvVVhUay1sc0YzdG01ckw3WW9hN21WT3NsbGFNRkRFemFlSk1wY2t6NUdiY2VpN3JHd1BfbF96X0p6NEtCSklvc3QwWUVMNnlVN1hnR3lBTWR4RzJwbV9yM05aVTNMWjRTUHZncEczbXJ5R0FHT1NQNFE?oc=5\" target=\"_blank\">Olaf Scholz straszy Niemc\u00f3w wojn\u0105 atomow\u0105. Ekspert: po\u015brednio rozpowszechnia rosyjsk\u0105 narracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNODE5d0JSMml0dUh0VURG",
        "id": 1623112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQUnBVYWstZ3dLZFNCNmZVeTZZZVd4RmFYbHpJTWtMRjVRa3JYV3laR1VxTlZXTVdkeHlybDc2MjdJOHF6YllBTVotdUh3NzJJYlVzMU9yVG9DaUFDOEZXRXY0ejM3Q2hPMmd6YlJnVC1IZVlMcmNtQ2FDekdYYmYtR19Ja3RMQlZ5YVNfMXRLcTlQaU0tYThHcjJzSUE0Q2dxclEzWDg1RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz straszy Niemc\u00f3w wojn\u0105. \u201eBrzmi jak partie proputinowskie\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:40:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPalhUMWFqLUIta1gya2VZWDRYNjlqbjFhNGsyVmFVOW04WTc3QWthNm5HbkMza0xlQXVGZ1hEX2VlLW9jc3ZTa0U1OG1CWXBUZUJfeHdZYTlWSWljM1VkQ0FHSzJybmRjTkUwaU15cW5aUnJxUzZ0d0NjX1dJSEZMaTROSW42djN3dHZQVUtuckF2WWhPX3E3b3JXNVpiLXAzbXZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump chce powo\u0142a\u0107 nowego dyrektora FBI. Zwolennik teorii spiskowych, zapowiada czystki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNTJheTMxT01NU1NyYzFCMXRsT0lGT0lhX3JPbzQ5MC1kTFI4Z09pb3VaR1dnd1pIUlJPcVNXZnVuWXZMcVFmUGFaUjZpVUQ4M252clpwSHF0Y2QtaHBzeUIwODRqREhFNzVldVRuN1dGdU1sb0V6cTYtLVc2cURjUlYwWmJpcDN2MjAxZ1QyZU1NeW8zRUh1WFFXa0JYYTZFODlwNzZZdmttSDdVcXJGT29zM01PMG42Y29ybzVRMUhMZVhyS1BiRTlwTkhCUXcwQlRiX1VB?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiedzia\u0142 powo\u0142anie kontrowersyjnego prawnika na nowego szefa FBI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 1622647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPalhUMWFqLUIta1gya2VZWDRYNjlqbjFhNGsyVmFVOW04WTc3QWthNm5HbkMza0xlQXVGZ1hEX2VlLW9jc3ZTa0U1OG1CWXBUZUJfeHdZYTlWSWljM1VkQ0FHSzJybmRjTkUwaU15cW5aUnJxUzZ0d0NjX1dJSEZMaTROSW42djN3dHZQVUtuckF2WWhPX3E3b3JXNVpiLXAzbXZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce powo\u0142a\u0107 nowego dyrektora FBI. Zwolennik teorii spiskowych, zapowiada czystki - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPb1pEakxuemdpZnYwSUlfTjV3T0RLZjZQbkp4WWhZaHZHUk1zLWZQRmhwTDZDTlhSWlloa0dLZjRERFNCekE1VUhNb3drVkVhYTFDSGw5a2JNWlRfbzJEQU9abVlxckpjQlV6NTVxVFBMTzE2Qy1QRDRrYmlwbVZqTG9tV3k1YUcycVJvb2ViV3JZbDQ2SnYxcUcxSEVZbjVsUHBjSmZDbi1KN0NCOEM2YktGTEFJdW9oU3hvY3NtblRSbGRteVc4TlF3?oc=5\" target=\"_blank\">Zagini\u0119cie Beaty Klimek. Internet obieg\u0142a upiorna historia. Rodzina stanowczo dementuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQVjNPSVU0dlJvYVBuWFBWVk5TcFA0MDJ5Yl93dWxsLUJndW8wV1Nhemx3SExocDFIVG80aXRpdERoXzc2cnBlNlVNWDFZRGEzR19OTlZkaFBOTEtWa1B0LWxJc0xocURmeWxOekZaamlGNEh2OVIzZ1JVbkNoWWwycDZKWE5vM3lCQXBNWnh1dFdJSmh2RVh5ZFI0akVsalplWVBWbENqWUtQTHFpMGRrdEtZLWNJSlpHSmJlR2V30gG8AUFVX3lxTE0tcVBmYzc2TnkxcTFNS0FCY0g4cVB3LVJXVFEyZXp5M09jdmEzRDdVLWxzU2U0S19MUFhiWEdKekZqbmpOMWo1ckdOckplWjRiSFBWWFNNVGpvS0JuWE9IUXVWQmpzMk1vZlJBZnQ5Q21xYkVaZEQxVVB1YUxGQmJZQ3dGU1pTV1FkQ1E",
        "id": 1622352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPb1pEakxuemdpZnYwSUlfTjV3T0RLZjZQbkp4WWhZaHZHUk1zLWZQRmhwTDZDTlhSWlloa0dLZjRERFNCekE1VUhNb3drVkVhYTFDSGw5a2JNWlRfbzJEQU9abVlxckpjQlV6NTVxVFBMTzE2Qy1QRDRrYmlwbVZqTG9tV3k1YUcycVJvb2ViV3JZbDQ2SnYxcUcxSEVZbjVsUHBjSmZDbi1KN0NCOEM2YktGTEFJdW9oU3hvY3NtblRSbGRteVc4TlF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie Beaty Klimek. Internet obieg\u0142a upiorna historia. Rodzina stanowczo dementuje - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:21:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNeXZpTElhd0UyY2lqMnV2YVlvYWFJMkNuVTBGekpvekVxa1BfVEdtOGRDOHhTNlhTOC10UlJrRzJGbzlFT1BKSW9idlZZdHRSTlRXNkhWX3FiXzliNm0yREJ0S3RDVzE3c0hDX3VCdzBHMVR6enFZcUh6NkRReDhEVmgxamw1S1lWMjFOMzNrUHRGbHlVb28tbTNucDFyR1NacGRsOGo1a0FibWZGb19yTDRUc3h1U3dhVUxnb0xJUWVXdktUN3dzQlV1LU9ManR2?oc=5\" target=\"_blank\">18 dni po porodzie ju\u017c trenowa\u0142a. Wyla\u0142 si\u0119 na ni\u0105 hejt. Teraz m\u00f3wi: by\u0142am egoistk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNZkdrLUx1UzN3UXNvRThKTmFBZ0lLU25iU1RuRkJGZGtCYkVJZ0Mxb0pBY3FCeXJ0Rk1kUWoyN0pzeWpFd3ktNkdjcUY4ZnJTU3Q4V0RjVl9JMnRXS2RGWXZHZERDMHJGcDJZS2lCMzRTM25KY0pGZ1JwTFZEQ245SWF4VFpYR1JLcTVSclJGYzNkSkVpNlpUcDZvQUtFc2430gGmAUFVX3lxTE5KS3pnWTM0eGJBX2dtMWZ2c2ZObFFrYUFzUWdCU1F4d0dDcFFSMjdScEc0TUM1Y2txVUVMUmdteHJEYl9vSG5nUS1wUzBnRjYxZzFyMTFsMFM5bkVldExnV1ZESF82dGJkQ3dRTTl3eXNLTEdIekF1elhwYzlDYmJKc1g5U0pscDBSd3h4cFdwbGpqZEVTTmU2YThh",
        "id": 1622899,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNeXZpTElhd0UyY2lqMnV2YVlvYWFJMkNuVTBGekpvekVxa1BfVEdtOGRDOHhTNlhTOC10UlJrRzJGbzlFT1BKSW9idlZZdHRSTlRXNkhWX3FiXzliNm0yREJ0S3RDVzE3c0hDX3VCdzBHMVR6enFZcUh6NkRReDhEVmgxamw1S1lWMjFOMzNrUHRGbHlVb28tbTNucDFyR1NacGRsOGo1a0FibWZGb19yTDRUc3h1U3dhVUxnb0xJUWVXdktUN3dzQlV1LU9ManR2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18 dni po porodzie ju\u017c trenowa\u0142a. Wyla\u0142 si\u0119 na ni\u0105 hejt. Teraz m\u00f3wi: by\u0142am egoistk\u0105 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:09:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOUm1OSzk2QnQ4czNZNXNqSnY1cGN4VTJicXlzVlhBcTJYQ216MXB1aDh6V1pwME1PVDg4N1RsSkJjTUFuZFdXX1czUTRyTXltNGxnQkpfWVdQREZTTXVxcF9oMFdGOVBqREUzbTY0amJ5OUotczN3d29fbnJpb0tFRi1pWUlpTHZraDFBN01n?oc=5\" target=\"_blank\">Piasecki potwierdza. Ho\u0142ownia by\u0142 na li\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRmo1QUQ0VF9FN0F1TEx4UnpVNFp6YkxtV2RnOUhKeGEwNFdTbl96MTMwRnBqQV95R0I4eDNFOEF6T3RzeVBiZlpONXNJeGtOMEpyRGRRWEJqangxTlNzMDhYZk5DT1drMjI3aVlvamplRjVEMGlDM081NGRGdWJEajRWRlV2QmFfa1dBRGt4ZzcxZjg0Yjl4YjZyOTNOQXZrTV9xdXNZTXBHYWotcC1HQTI3ZTh2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o Collegium Humanum. \"Teraz wkopa\u0142 pan ministra Czarnka bardzo mocno\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOellfZ29lcVZCNkpiZk5VczFvUzlYZzM2MnV3dGJkbXRYQS1zS2QxUHA0WGxfbmZtNi1FQ25NYk40My1GVzBvM",
        "id": 1620831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOUm1OSzk2QnQ4czNZNXNqSnY1cGN4VTJicXlzVlhBcTJYQ216MXB1aDh6V1pwME1PVDg4N1RsSkJjTUFuZFdXX1czUTRyTXltNGxnQkpfWVdQREZTTXVxcF9oMFdGOVBqREUzbTY0amJ5OUotczN3d29fbnJpb0tFRi1pWUlpTHZraDFBN01n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piasecki potwierdza. Ho\u0142ownia by\u0142 na li\u015bcie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T14:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcElWOHFjX2dQOThpU2JUa1FDaF9GQmZfTUpKbGI5Um1qZGFjODBIUkJvcU4zTzJMLXhiMno1SlRBOU81S1FwTG4yX0UwOHIwdG1kRm5YZDF4Z0RkbWFjS2VoYkV1aWYxVkYyc3FoQ0Zjc0pkRWNmaTlIOFFBcldQdXg3TUhUbDBDTXNZZlBjTVVpWklUel90bWk4UXlJVWM3endxMnMxV1FPNGw1dHRXa2pPMA?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki na prote\u015bcie w Warszawie. \"Nie mog\u0119 si\u0119 zgodzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOX0tkQWJiWmZpWEZCc0VNMjhnWnNybWVkczY2Z2oyTXdoS3RYWjIwSkVzUDd2SmN3VVF6Q29SZDFnaGdjMVRLNXJLclBlRlFnNkN2VTNXVFJDYlJvMUF5aHQ2YUYwQ3RnY3c1Szl1eFVPZkNJSWlHOG9rT00wRlFqNGJGbko4QTFxVFhvLXU0U3BHbmo3OURQNUVramltRTZpQXg0aHZNOENRZEFZU2QxUGFQVDBTdTRiN1gwMDFMNGpfUFhhS1E?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy na prote\u015bcie. Karol Nawrocki ostrzega\u0142 przed \"seksualizacj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPdj",
        "id": 1620830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcElWOHFjX2dQOThpU2JUa1FDaF9GQmZfTUpKbGI5Um1qZGFjODBIUkJvcU4zTzJMLXhiMno1SlRBOU81S1FwTG4yX0UwOHIwdG1kRm5YZDF4Z0RkbWFjS2VoYkV1aWYxVkYyc3FoQ0Zjc0pkRWNmaTlIOFFBcldQdXg3TUhUbDBDTXNZZlBjTVVpWklUel90bWk4UXlJVWM3endxMnMxV1FPNGw1dHRXa2pPMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki na prote\u015bcie w Warszawie. \"Nie mog\u0119 si\u0119 zgodzi\u0107\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxONjdkZXpIOFVpUlJqamVvYkhZTkNEa1NHRGxsVGpxYmJoR0EweU1BcUlSN1VySlNqOXV5T3JTaXBMYnFFc1dOd3hsTmgycHJmclNCckNCLXgxUXVpSzBhV1FxZl9ISHdpcExxRjZBYlZfMXNMNU80ZEd0ankzSkZGaml0enFmRDR0dGVfMHpSWGZlOTFPNEFoc1IzYWM4TXZ2d1k0cFdEYXZzNHBWQ0pUQUhMZlplZUFyTU9oRA?oc=5\" target=\"_blank\">Polak z Gruzji o protestach w Tbilisi. Nie jest tak, jak my\u015blimy w Polsce?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPSDdZM2RMd2g2S084Q3BKbTctazZqM2JkRDRGenFiRFhpSWtNeHZxaVNBa2ZvVS1GNUFYWm9GNXRGTV9ERWdoUWhJaWpuQmtaVHRiM1FIcFNadmpvdEtIeGFqVTVFMC1EWHFNYXdpYWJDWERNT3lwbXVVUmREeGdTQ1JVVVpPQ19VcW1rOWhpMl82dmFEcmM3SDJucFVKWi1Db1lKVmhfeExnN0JQT2I3dXdlX0dwSzJn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ukrai\u0144ska \u015bcie\u017cka w otch\u0142a\u0144\". Miedwiediew o sytuacji w Gruzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQTmpGLXBnOXh",
        "id": 1621134,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxONjdkZXpIOFVpUlJqamVvYkhZTkNEa1NHRGxsVGpxYmJoR0EweU1BcUlSN1VySlNqOXV5T3JTaXBMYnFFc1dOd3hsTmgycHJmclNCckNCLXgxUXVpSzBhV1FxZl9ISHdpcExxRjZBYlZfMXNMNU80ZEd0ankzSkZGaml0enFmRDR0dGVfMHpSWGZlOTFPNEFoc1IzYWM4TXZ2d1k0cFdEYXZzNHBWQ0pUQUhMZlplZUFyTU9oRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak z Gruzji o protestach w Tbilisi. Nie jest tak, jak my\u015blimy w Polsce? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPcl9BSVpFTXYwNEcxSld0SFk0aEk4M0VoQzdDTS01QUtNN090dWR6OVJveUZnelpKVVhiaERSVnR2bWU4NUU2Z0MyZHRUdzJHVk5iTGRNOUluTV9ycGhfSW9KSE1MMjR2c3dZOEFjVlUzYkg5OGlwNnVOckNlQzBQRm1hYm9tME1LNTlBOGtKeFEwYWo4cTlyak9EOTRNR3VmbU1Yc29lWjlHT2tua3B1cnZZVnFKcDZLTmRlUTJLMFNUSXBpYmY0RGo0ZjNoeVBId3R0eQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogo\u0144 Szczecin - Jagiellonia Bia\u0142ystok: relacja na \u017cywo. Hit Ekstraklasy LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOekQ4T195UmE2ejFtQWtvc1BPNklUSk03UDR2ekVqUl9kOXU3ZkMxT1ZMcGhVTzNOZDVjOGp2d2Q0aFpZQ3daZWhPYU5NdTRsMV9pMzFHRU83T2RwN0Y4clUyRHJnVkR3NE5PS2E3Q1JOcUsyUlJJam5jTlIxYlMwTGltNEpYZTAzVTZXdUlQRGg0dy1iMkRMOS1xVTRBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ady meczowe Pogo\u0144 Szczecin - Jagiellonia Bia\u0142ystok - 01.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUx",
        "id": 1620842,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPcl9BSVpFTXYwNEcxSld0SFk0aEk4M0VoQzdDTS01QUtNN090dWR6OVJveUZnelpKVVhiaERSVnR2bWU4NUU2Z0MyZHRUdzJHVk5iTGRNOUluTV9ycGhfSW9KSE1MMjR2c3dZOEFjVlUzYkg5OGlwNnVOckNlQzBQRm1hYm9tME1LNTlBOGtKeFEwYWo4cTlyak9EOTRNR3VmbU1Yc29lWjlHT2tua3B1cnZZVnFKcDZLTmRlUTJLMFNUSXBpYmY0RGo0ZjNoeVBId3R0eQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogo\u0144 Szczecin - Jagiellonia Bia\u0142ystok: relacja na \u017cywo. Hit Ekstraklasy LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOWGZjVG9UdWVXT01BRWNqdldwUy1rS3BUVE5DcWxzZFgyUFlyRXpnUl9GRTlOeEZaelc1Wnc0TmY1QlVyZHNXUWVwRFo2SmNzYjBoRG43ckliM1BreGJSN1ZpYTVlWkVFR2MySUNxRmxpOVY4WEt3TzVrdHNvRFF1aktTam9WRXZjdVdacGpWT2tNS2R5N2ozem9wMGtsMl8yT3p0ZWVVRjJKODlhZU9vZm9obS1wOFFPRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Protest przeciw \u201edeprawacji w szko\u0142ach\u201d. Na manifestacji kandydat na prezydenta RP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOYnNmWHdFUTFrcU4wQ2RWNWZoZ1hpV0hneHk2RXFleHNLc2R3WmVBWnF6enhMUjBNMWxPeFVIT18xd0cwR2xpdHhPMHZKOTdlSThVcHQ1Yjd3cGlPV1FYOXUtSHozdDVkWEpVcHlELXh6RGlubHBsempsckFiU3Vrd1ZwUU13X3pGWFJKVGk1MW13T0M1QU41Q2hpRDVEWXZvUS1YaWxOT0w2VnVMZWhnR3U4RG1UZw?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy na prote\u015bcie. Karol Nawrocki: Nie mog\u0119 si\u0119 zgodzi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUW5w",
        "id": 1622069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOWGZjVG9UdWVXT01BRWNqdldwUy1rS3BUVE5DcWxzZFgyUFlyRXpnUl9GRTlOeEZaelc1Wnc0TmY1QlVyZHNXUWVwRFo2SmNzYjBoRG43ckliM1BreGJSN1ZpYTVlWkVFR2MySUNxRmxpOVY4WEt3TzVrdHNvRFF1aktTam9WRXZjdVdacGpWT2tNS2R5N2ozem9wMGtsMl8yT3p0ZWVVRjJKODlhZU9vZm9obS1wOFFPRVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest przeciw \u201edeprawacji w szko\u0142ach\u201d. Na manifestacji kandydat na prezydenta RP - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:44:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNX2dlMWJrSmlWR19jMWtTcTRKV3RUaWhfZUVOLUZJbWljX2QzN0RubGRET253OENOS1lvMFNGOTE0eDYzTExYUTZyS29jNTZLeTNJQ0VwZXJkam81V1g4X1B5NHBpbHVRbS1RWHV4Z1ZKOUVTQkNtLXZGU056Ry1pOHp0TTZpdHhOVEI1UjRfSUd4ZmtwSVZWMVgtODRMQWhBdkV4T2tUTGtMdS1wOWZ1V1g0NlVuTWxvSTV2ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niedzielne skoki w Ruce rozpocz\u0119te. Niemiec g\u00f3r\u0105, u Polak\u00f3w bez zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQWGRkSkF1NVZ2RXFsYVR1ekRkaU9BaU1iZmZOZ0xHcURPYk85NmExT0dGZV9nRV9mNFg1QU5qbVkyQno1d0Z2ODN1eGFYUkFxRmNNOVdBRlR3U1FhcnY3MnlNdnMtWElqcjJzMDFLSVRaSWNIX3JxOVB1QUlPQ2hubVZoU1FRcE52UjQ1X1lCM3pnWENCVGs5cDBKMEhPVWtYaW5LRElwaU4tQTJWZmxGcWhQQl9Ld2FQQW9YMUZRVGlJOFhJRm5vTThZdXdxY1V6dHpYeGJYMXpvTy1NZzhIOXNZTXVYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Lider Polak\u00f3w zmaza\u0142 plam\u0119, byli\u015bmy krok od perfekcji! I nagle przykry komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fo",
        "id": 1620841,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNX2dlMWJrSmlWR19jMWtTcTRKV3RUaWhfZUVOLUZJbWljX2QzN0RubGRET253OENOS1lvMFNGOTE0eDYzTExYUTZyS29jNTZLeTNJQ0VwZXJkam81V1g4X1B5NHBpbHVRbS1RWHV4Z1ZKOUVTQkNtLXZGU056Ry1pOHp0TTZpdHhOVEI1UjRfSUd4ZmtwSVZWMVgtODRMQWhBdkV4T2tUTGtMdS1wOWZ1V1g0NlVuTWxvSTV2ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielne skoki w Ruce rozpocz\u0119te. Niemiec g\u00f3r\u0105, u Polak\u00f3w bez zmian - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:27:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPdjcxOWJ6ekFrdWJ2RXFVT05ydmZYbkNCZ1dMSUQ0M3VlT0xCZkM1S1lHc3dZZ2FkMGZRQXBEVHlUdjFHa3NDWWlZd21Cc3NxdVlkWUFMWTh2M04wdW5QMXJTbU1PMGxyTXJORlFQLWRnVEJWVEs0TkVUbU03T1Q3a2ptVHd0cXJwOFFveXZ3TnZFckVZRE0w?oc=5\" target=\"_blank\">26 rannych, 50 aut. Polak urz\u0105dzi\u0142 piek\u0142o na niemieckiej autostradzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQndpb09fdzVRQllCOTJ1YWtuTUdKUV9QQlBkVGxpQkFnUGNjUDVvUE9YMTEyRGtrZEJwWkY0cVpRSWFoazljazhLOUdVOEVELXNnTHkxMklHMVJqS1FrMFpqTjdTS0F1N09nWFl5dFFrZXpGd0tqTUlEZi1LeTlZSGJFNURJamV6NXRhcFR1Z2sxc2dvSVRjaUxJR3ljWEpYVWdraTQ0Znpjd1dTWjk1RmVQTkV1WV9B?oc=5\" target=\"_blank\">Stratowa\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 50 samochod\u00f3w. Za kierownic\u0105 Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWnZ3anFtMDNhdzZValdvcVFWTjNjTjV0RzZ6YTU3eDM0cHEzdzBWcXJBeUNMbHFxeHh",
        "id": 1620544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPdjcxOWJ6ekFrdWJ2RXFVT05ydmZYbkNCZ1dMSUQ0M3VlT0xCZkM1S1lHc3dZZ2FkMGZRQXBEVHlUdjFHa3NDWWlZd21Cc3NxdVlkWUFMWTh2M04wdW5QMXJTbU1PMGxyTXJORlFQLWRnVEJWVEs0TkVUbU03T1Q3a2ptVHd0cXJwOFFveXZ3TnZFckVZRE0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "26 rannych, 50 aut. Polak urz\u0105dzi\u0142 piek\u0142o na niemieckiej autostradzie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNQWhVd2NfUnJzcHRrV0NUMDFhUm1ENTBkOV9XZktfc1hPanllb2FUaE9rZXU0MGZSWDNJbzFEekJKQzZBTW5YNjh4dmo2WTBZTlNyd2xpWU9zWFBrLVZVNVZ2dC1sYjBvUE04c2hzRWVWbGcyUGt6Z1NpRnRVTHNNcUowSnk2V3ZoVFQwTnVJQXEyVUZiR2ZTQw?oc=5\" target=\"_blank\">Polsk\u0119 spowije mg\u0142a. Alerty pierwszego stopnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPR3BsWUxnOFVZaUJIQVVDbXF6Vnk2UGdoMldyYVFsMXdTWG8yX2hZUjlYWTdWek9ZV1A0c29JTXRlSlNzY2hYTnQzak1pUWtScWVLWmV5UDF2eUJJNDA0dFNUQzdDbl9Cb0twR1A1STRLVGZ2QkdCUDBVd05qZV9vTlRuc2tPYkxjSnVQNUt0X3RLSTNuNjQ1SXVxbjcwWWkwMjhSQ2ZjSXNzcThHWW4xUlMtVFV2bkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zacznie si\u0119 wieczorem. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia, ca\u0142a Polska na \u017c\u00f3\u0142to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaExiU0ZHR3o4ek5TZHBEZDRra1pndEktcHFLcUFpSDY2ZUI1R1IxYVZnMnE4VGlNUzJqWG8xRjBwT0IycG",
        "id": 1621411,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNQWhVd2NfUnJzcHRrV0NUMDFhUm1ENTBkOV9XZktfc1hPanllb2FUaE9rZXU0MGZSWDNJbzFEekJKQzZBTW5YNjh4dmo2WTBZTlNyd2xpWU9zWFBrLVZVNVZ2dC1sYjBvUE04c2hzRWVWbGcyUGt6Z1NpRnRVTHNNcUowSnk2V3ZoVFQwTnVJQXEyVUZiR2ZTQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsk\u0119 spowije mg\u0142a. Alerty pierwszego stopnia - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSzd0bFJrSlBqUzBiTFVqWnR3U1hQTFhuQ0N5SzB2eFRycGNiLWw0SVdUQ3RaZ01HZlBOWGQ2cENkU3p0bjVUUmtFcnJRZi1ZQndvVU1DMHNCaUFmY19Mc0VVRnJob1lFVF9jM0JmOWNTNE1scnNFWDV6YUozVWs5eEVSeTZOczVxNGE2UWswemJOYTBHejlhMFdvelZvZUVxLXAxSkR4bklIZ0VTVms40gGuAUFVX3lxTE9ESzBhLWVLeno2TTlZOWRmTHNSNkRDaDlIZ3lhSnpZZnQ5TjR6d0dCS3I1ajFBUHBjb2pISzEzZTAzMzBTcjhfa1I2a0h3N0JPZWdNMi1WVTBxOFJHNm1qSWJIMXdlaFkwRDk4eHJPaS16eVJweUxVZDg5ZlA3cFo1Tkl4T0V0R21lUXc4T3k5a3RiVWZ6SmhzSzdOYTd4MTBxcVZZU2R0aU8ySFBYQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 goli w meczu Korona - G\u00f3rnik. 22-latek bohaterem. A\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNVThTYVZYSkoyaHBvcEJNek5WUk9jbFdyM3hDQmQ3clFidHFFcmxUOXo3TWROXzJjdTJ5TWNVRXZOTEZQQTRwdHpZUmt1NU1JdXpmcGt5dThndGVsUS1GUFFLSEdlWkhQZjFMNm1BRVVoVFdDMlZFaDdlTjNaTGU0WnVYNk1vVjFiWTdUZGJUVzNEbklfMEEwRExzRkQ3SE43UTM3am1CTUlHLVZwejJra0twMERLRWhiXzVWa",
        "id": 1621421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSzd0bFJrSlBqUzBiTFVqWnR3U1hQTFhuQ0N5SzB2eFRycGNiLWw0SVdUQ3RaZ01HZlBOWGQ2cENkU3p0bjVUUmtFcnJRZi1ZQndvVU1DMHNCaUFmY19Mc0VVRnJob1lFVF9jM0JmOWNTNE1scnNFWDV6YUozVWs5eEVSeTZOczVxNGE2UWswemJOYTBHejlhMFdvelZvZUVxLXAxSkR4bklIZ0VTVms40gGuAUFVX3lxTE9ESzBhLWVLeno2TTlZOWRmTHNSNkRDaDlIZ3lhSnpZZnQ5TjR6d0dCS3I1ajFBUHBjb2pISzEzZTAzMzBTcjhfa1I2a0h3N0JPZWdNMi1WVTBxOFJHNm1qSWJIMXdlaFkwRDk4eHJPaS16eVJweUxVZDg5ZlA3cFo1Tkl4T0V0R21lUXc4T3k5a3RiVWZ6SmhzSzdOYTd4MTBxcVZZU2R0aU8ySFBYQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 goli w meczu Korona - G\u00f3rnik. 22-latek bohaterem. A\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119 - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSzd0bFJrSlBqUzBiTFVqWnR3U1hQTFhuQ0N5SzB2eFRycGNiLWw0SVdUQ3RaZ01HZlBOWGQ2cENkU3p0bjVUUmtFcnJRZi1ZQndvVU1DMHNCaUFmY19Mc0VVRnJob1lFVF9jM0JmOWNTNE1scnNFWDV6YUozVWs5eEVSeTZOczVxNGE2UWswemJOYTBHejlhMFdvelZvZUVxLXAxSkR4bklIZ0VTVms4?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 goli w meczu Korona - G\u00f3rnik. 22-latek bohaterem. A\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNVThTYVZYSkoyaHBvcEJNek5WUk9jbFdyM3hDQmQ3clFidHFFcmxUOXo3TWROXzJjdTJ5TWNVRXZOTEZQQTRwdHpZUmt1NU1JdXpmcGt5dThndGVsUS1GUFFLSEdlWkhQZjFMNm1BRVVoVFdDMlZFaDdlTjNaTGU0WnVYNk1vVjFiWTdUZGJUVzNEbklfMEEwRExzRkQ3SE43UTM3am1CTUlHLVZwejJra0twMERLRWhiXzVWakJ0RWcwNzZDa2hFVXlTOWpJNkk?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 goli w Kielcach! Wszystkie po... przerwie! G\u00f3rnik si\u0119 nie zatrzymuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 1620843,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNSzd0bFJrSlBqUzBiTFVqWnR3U1hQTFhuQ0N5SzB2eFRycGNiLWw0SVdUQ3RaZ01HZlBOWGQ2cENkU3p0bjVUUmtFcnJRZi1ZQndvVU1DMHNCaUFmY19Mc0VVRnJob1lFVF9jM0JmOWNTNE1scnNFWDV6YUozVWs5eEVSeTZOczVxNGE2UWswemJOYTBHejlhMFdvelZvZUVxLXAxSkR4bklIZ0VTVms4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 goli w meczu Korona - G\u00f3rnik. 22-latek bohaterem. A\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna - sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOaXpEZF90ZnFvekFJcXpObF93QjEzNWtwY092QldfY3JZWEdmSWk4YjZIRWIwc0dlTUlacDJud1lNc3c5bDJDT0dNZHpzZmtfak1mWWhidDk0N25tdWp6ay10bXdRNUdFNjc3WDBkX1NXRFhWWDlhaV94VHNuWDRvdWVPUkZZdEpIeGk5SzNraVpVa2lFLUVmNzF4ZUI5TUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0142acowy rozmach w nowym domu Cichopek i Kurzajewskiego. Uwag\u0119 zwraca jeden szczeg\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNcF9EZHVTaEZfTFVGT0Q2azZhVE1lMFpzUzZ0Yi1kLUk1MGxudFowSUhPWHlkM3RkOTRoNUZ3MFBxNWxxamI2cEtMdTlxcUJLR1lIbnBPVVNMNWV4cXVfeGVRNTNnRlpuQklFWE9tR0ZtRWlSLU16bmZScEEzd3NFMWxVTEdNSWVYWV9hY3c1OGZDczNOUVJnSUVnMl84NWN1b0VESWMtMXhuVHFldXFLQVlXbVVTWFZKUkRhSzJZUmVOcW8wSzJybTIxcWVNT1dfanpMdTlSTUpZdnM?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Cichopek i Maciej Kurzajewski chwal\u0105 si\u0119 \"WYMARZONYM DOMEM\". Fani pod wra\u017ceniem: \"Cudowny kominek!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 1621143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOaXpEZF90ZnFvekFJcXpObF93QjEzNWtwY092QldfY3JZWEdmSWk4YjZIRWIwc0dlTUlacDJud1lNc3c5bDJDT0dNZHpzZmtfak1mWWhidDk0N25tdWp6ay10bXdRNUdFNjc3WDBkX1NXRFhWWDlhaV94VHNuWDRvdWVPUkZZdEpIeGk5SzNraVpVa2lFLUVmNzF4ZUI5TUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0142acowy rozmach w nowym domu Cichopek i Kurzajewskiego. Uwag\u0119 zwraca jeden szczeg\u00f3\u0142 - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:10:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPU2lLZVpvSGtCQnFWNUYzSDNqZlNjYk0wSWtRSzczY1huUWxjMnpZam94WTJueXJRS19RS3pqX09idGdZMjF4Z1F5V3ZPM0NIcVhrRzM1QjF4LXJMeWtvSmI0eEk3M1ZSSl9NYmIyZjBnX1pBZ2tmRG5Qak5wbE9QSWRkVm1BOWpzYTkxbWtXdUFxX3o2OGZ4Xy1DOEgwS3RwS1RDU0dhelVDblpkek1EU2MyQ3RnNGFx?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 goli w Kielcach i asysta bramkarza. G\u00f3rnik nie da\u0142 szans Koronie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPY2UyM0E5Y0MxSndHSm1iTFR6ZGRDeTllbmx6RDhTS2VhN2NIMDNsWVduQWVMMkxOSWpXb3ZZVjRJanlMWXNrcWYwWE41ZmxWOWNITElYbFJlbWlOSTZXc21YYUJwdkUzN1FLZ1FLTmtZejNZQmhxUHc3VHA3ZXZyTWFKWks2aklwWmdNbkhoQ1FyOEIzV1BzeW1zYm1qNTVqMGRYSVo3d1RkVUhRVExYOXVXQjBjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Korona Kielce gra z G\u00f3rnikiem Zabrze [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPR0dkX2FMamhQOHU2eDVzTXB",
        "id": 1620554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPU2lLZVpvSGtCQnFWNUYzSDNqZlNjYk0wSWtRSzczY1huUWxjMnpZam94WTJueXJRS19RS3pqX09idGdZMjF4Z1F5V3ZPM0NIcVhrRzM1QjF4LXJMeWtvSmI0eEk3M1ZSSl9NYmIyZjBnX1pBZ2tmRG5Qak5wbE9QSWRkVm1BOWpzYTkxbWtXdUFxX3o2OGZ4Xy1DOEgwS3RwS1RDU0dhelVDblpkek1EU2MyQ3RnNGFx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 goli w Kielcach i asysta bramkarza. G\u00f3rnik nie da\u0142 szans Koronie - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:03:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQMUF1S1U0VE5qQ19xd3lDcEpSOERtU0ZIMUF1OTFsXzdOdm1zZDRxbXhTV3IxdmMwZ1hYWm1JTzB4dlA1alhKYUtRbnhwVVN4OWU5ek9MMjZ6bkZwUTV2aV9FaC1waFYxc3J6T0tyMnAzbGdZd1ZlU2lrR1V5VmlYSjVWeUNDeVI4SWVOVU5PZDlrREpuUHRYRXdMU016SHBVYW9TNFd2UmVYekFsa2NnYXB0ZzFvSmF4aDVOLUZIaHBoU2dncVk5eGc1blhZSXh5dUE?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie nowy wiek emerytalny dla kobiet w 2025 roku? Zmiany s\u0105 nieuniknione. Wyja\u015bniamy [1.12.24]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTXBFczVMeHZWc0xhZW1zb2FDVkktejlyRWFVRWplX2lCRk5McmQtVVROWXc3bVNFbGtOX25VNU9CV0J0b2htOHc0TEZMdU5NNWZVc3Fsb1Jmejh3YmZXcW9ZUWM3UGtSYmVjaVJKMGFmQzB5d19BOGhZTGRKbGFZcUdLZmNfTFpzd3BaXzJsNml1aDdZbDJ0ZlVvSFlwRnpOSVc1ZHRyY0Fqd19LWU8yUXdPa0pwZkpfakJGMVp3bDJCYTYxNWJhbXFLaw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u0144czycy, Holendrzy, Szwedzi i W\u0142osi b\u0119d\u0105 pracowali do 70. My nie musimy? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">M",
        "id": 1622074,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQMUF1S1U0VE5qQ19xd3lDcEpSOERtU0ZIMUF1OTFsXzdOdm1zZDRxbXhTV3IxdmMwZ1hYWm1JTzB4dlA1alhKYUtRbnhwVVN4OWU5ek9MMjZ6bkZwUTV2aV9FaC1waFYxc3J6T0tyMnAzbGdZd1ZlU2lrR1V5VmlYSjVWeUNDeVI4SWVOVU5PZDlrREpuUHRYRXdMU016SHBVYW9TNFd2UmVYekFsa2NnYXB0ZzFvSmF4aDVOLUZIaHBoU2dncVk5eGc1blhZSXh5dUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowy wiek emerytalny dla kobiet w 2025 roku? Zmiany s\u0105 nieuniknione. Wyja\u015bniamy [1.12.24] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQcVBiTV8zMFNRUDFpRmJSM0NvcjdLWFRXY1lYeUtNM01ET0dLQkdaNzBJbUJOQ2hHUnFhdGEwYVRRUkc5NUxEMWRMcVZjd2x4cEEyTGdrOWVRQ2JWNkE4UVV5MEZka09qLWptZkJpenlqN3VhWUluWWVaRnF6U2VhcHNIUHhLQnltYVVacExkVV9yRWlMbjJ5dDA2cVNqX1hSeHExaWNRVWNhcTB5Y3N4ZUxhM2J1aUdzZmdtZ9IBuwFBVV95cUxNdFFmTVNXZzN6S1lGTXEyaU9OY2VBdlRaR0tSczk4dVVzOVBhN0N3UDdRbmJhR1hlWHpHY2c5WEl2R3JVOF9PWFlsMlFnODlQU2twcTZHSloyTFZka245ZTI3UnUzY2Rlb085NDZtWlRMSzNCN3RKeUxRTFExYW9QeWtqSVBNTjdLRks1ZmJhOFZzRm9tZXJyM1BBRWZjZW12cEU4YUpzMFZUa3Q4X0thbW5nUTJtZE00T2JJ?oc=5\" target=\"_blank\">Rumuni wybieraj\u0105 parlament. Wkr\u00f3tce oka\u017ce si\u0119, czy b\u0119d\u0105 te\u017c musieli zn\u00f3w wybiera\u0107 prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOVBWbUx4Y3VKaG9NVDBjZGtDaVJ1WjlCTkp1c1V4UTd5X0hoVlpPall5MGFRajRSYTNkNHpiRUtOQ0dlbXN0ZUxUbExja05LNFU4WUhLRW5QUjNZeTQySHEtN0xPV3dONTdpNzFDNlk2dWtLTlJ3Y1BoM0x3cTR1NG8xdlhyZGtYNzlMbFdXa",
        "id": 1620836,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQcVBiTV8zMFNRUDFpRmJSM0NvcjdLWFRXY1lYeUtNM01ET0dLQkdaNzBJbUJOQ2hHUnFhdGEwYVRRUkc5NUxEMWRMcVZjd2x4cEEyTGdrOWVRQ2JWNkE4UVV5MEZka09qLWptZkJpenlqN3VhWUluWWVaRnF6U2VhcHNIUHhLQnltYVVacExkVV9yRWlMbjJ5dDA2cVNqX1hSeHExaWNRVWNhcTB5Y3N4ZUxhM2J1aUdzZmdtZ9IBuwFBVV95cUxNdFFmTVNXZzN6S1lGTXEyaU9OY2VBdlRaR0tSczk4dVVzOVBhN0N3UDdRbmJhR1hlWHpHY2c5WEl2R3JVOF9PWFlsMlFnODlQU2twcTZHSloyTFZka245ZTI3UnUzY2Rlb085NDZtWlRMSzNCN3RKeUxRTFExYW9QeWtqSVBNTjdLRks1ZmJhOFZzRm9tZXJyM1BBRWZjZW12cEU4YUpzMFZUa3Q4X0thbW5nUTJtZE00T2JJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumuni wybieraj\u0105 parlament. Wkr\u00f3tce oka\u017ce si\u0119, czy b\u0119d\u0105 te\u017c musieli zn\u00f3w wybiera\u0107 prezydenta - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQalE5Y0VCc3llNnBJcERBQW5HeGhpT0FYOWRXaEhIWHd3OU9DVlptbnhmZkEwRVhfNDlvY2lRR2c1MVdqTjFTN09hZ2dyeUpaa3BOajB0WlZJSkdMYVJHbnM0UFdoSUstRmxPOGdkSGhBdnhFZFB6aDFsNENjZUpkVEpORGJEZzFvT0M3OUUxSXBDRzhIdHNabC02aDR0NnhYZndTeHg2bm0?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki na prote\u015bcie przeciwko edukacji zdrowotnej w szko\u0142ach [NASZE WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOcFFmWmtOVkxyMzJtalRrNGJhdFFaUVQ3ZjNrSUdyMWJxeWJUZ2hXeW9HMXl3eU4xcm1HLWlxeUlJZGxjR0hRd0hybnllZU1qbEdWTEdmLVJOUFI3V3k1aGxVdFROVlE2OEtaLW03MWhRZ21tOWdWMEVBZENDUXNIUHRNUW43blQyRzRyX1h2dE50QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie oddamy dzieci\". Nowy przedmiot w szko\u0142ach wyci\u0105gn\u0105\u0142 ludzi na ulic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTU5QeTdQR0ZnQTZSYzBoaW5HRFM5dnpLSG5IOU5wNUZXSnRQZlowTjZKSkZHU0QyYjhpYXV2czVieUxKa2ktSj",
        "id": 1622348,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQalE5Y0VCc3llNnBJcERBQW5HeGhpT0FYOWRXaEhIWHd3OU9DVlptbnhmZkEwRVhfNDlvY2lRR2c1MVdqTjFTN09hZ2dyeUpaa3BOajB0WlZJSkdMYVJHbnM0UFdoSUstRmxPOGdkSGhBdnhFZFB6aDFsNENjZUpkVEpORGJEZzFvT0M3OUUxSXBDRzhIdHNabC02aDR0NnhYZndTeHg2bm0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki na prote\u015bcie przeciwko edukacji zdrowotnej w szko\u0142ach [NASZE WIDEO] - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQRTZPdnBMaElpckRXOE1jdXV2QXdBblRNemVudkxESUNjbHl3VVpFckJ5WGlxb3I4TWVSRGhYaVB2RTBaWXVZMUVFQk1mdG1LR2tFdWR2TE1UZXVXX2ZzLV9ySHhPdVV5NURWSEJFQU9fZHF3NWRkYXdDMmR1Z0ZOVUNycVVqek1xTmZFRHVnNm1xUkJoQ2ZWZFl0U1lhOGltMGVTQXZKbnZzMzdxdUV4TTcxcTFtVmNRcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne andrzejki w Kaliszu. Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZ0tjOVhFUEZEWmRGMThPdjBTb0xkRlNBMTlVclFtSnRPeXVIMUZOblJKYlNfX3paOFpiUVp0c09WY1BvamNkR3VXeVJ1dnpydGdjWVNnSnFqRHdyWk85TV9PLUxEYTM1UXZLTE5tYjh4dDZkUUluUWpYWWlBMk9WZzZ6aV9iMFg0RnZxUHN3bDVHOUdUT0ZTeUVPbXhOc0RVQkxyb1JwWXN6Qk94OHZ1R0c5YVoyRld6TlZlOE5R?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn. Policja \"do sprawy\" zatrzyma\u0142a trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV9",
        "id": 1620832,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQRTZPdnBMaElpckRXOE1jdXV2QXdBblRNemVudkxESUNjbHl3VVpFckJ5WGlxb3I4TWVSRGhYaVB2RTBaWXVZMUVFQk1mdG1LR2tFdWR2TE1UZXVXX2ZzLV9ySHhPdVV5NURWSEJFQU9fZHF3NWRkYXdDMmR1Z0ZOVUNycVVqek1xTmZFRHVnNm1xUkJoQ2ZWZFl0U1lhOGltMGVTQXZKbnZzMzdxdUV4TTcxcTFtVmNRcEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne andrzejki w Kaliszu. Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:59:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRnNvNHhZUmFpSGRvTHFqX2hJYW1uRElNdmVfSGEtU2o5SDBzeVFIRVF6VVJFZnlDNzBIaDR0aWZoSlRnVDdESTFzd0hLTEZkdU1BMHFXczFiV2VrbzdpR2Y2aDhmeURJbFJrLThhcEd0SXp4TUNWeWdXQ05fWVI2Y25qOHR5aXREeVp1QWtQdHZWM0xfM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Zdarzenie na stacji Warszawa Wschodnia. Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione 3 tys. minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Kolejowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZDJpZklmMVFyUGp1UGhOSDZmYnlySFdybmVrVHBpamhZSUtYYWhQaGZCaUMtWFAtc2V4UmtwMUFyb0M2NTJBTTNsaUVCRHFtN0Y0UXdIOEJLeDV0b0loVU5FZTB2US1EVTNTdTdTM2lzQWwzU1g3NVBOUUVHcHppWm5sc04wbU5aLVBZX3UtaHR0YzZPb080eGtHcllSYk03b2xveDRR?oc=5\" target=\"_blank\">Odwo\u0142ane poci\u0105gi, 3000 minut op\u00f3\u017anienia. Du\u017ca awaria w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNV2VUa3RuVkxma0pYa0ROUXNmbHp0WmdDcmZNaUlSeThXN1l5YmJiZ0wyNmNfMFd3NG80TndjQU9pOTdGc",
        "id": 1621415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRnNvNHhZUmFpSGRvTHFqX2hJYW1uRElNdmVfSGEtU2o5SDBzeVFIRVF6VVJFZnlDNzBIaDR0aWZoSlRnVDdESTFzd0hLTEZkdU1BMHFXczFiV2VrbzdpR2Y2aDhmeURJbFJrLThhcEd0SXp4TUNWeWdXQ05fWVI2Y25qOHR5aXREeVp1QWtQdHZWM0xfM2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdarzenie na stacji Warszawa Wschodnia. Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione 3 tys. minut - Rynek Kolejowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUVk2UEdac1F3OVFGaHFYRzdmd2RFc1FaaGN0RFplRDVnM1JmODRxbGFuT3c3a0xTVHFnZ1ltSFNCaWltYlFsRlR5WTRaNndxbUIteXVuU0lBRmpoRlBFajhTM3lYSTFCR0UtRVV0YmdtZjI2LU9KYnhYa1J5SnlRQ3lpcnFIbllwczl0SlZ6N0Y5M3hSZDRjRHRvbFo3ZGM0SFV3V2psV0pzTk9JTnJPTmVoeWdmU0VxQkE3czB0T0VGaWV1OURz0gHGAUFVX3lxTE1fZnlvQ3A4Y1dOeGt4NWl0Y1NtaUlUc241NDdlbml0SnJPX2hXeWhEZFpUV0RDYVZEVmM4MEV0Z3JaZU5FRnNHVG9Tc0p2bjBWdTVkSmdncWhxMmRSeVJnWUp6TkJxTExhMnNOekpkeTM1U3hSRGFxRGpIMDlISE1SekpMRWhmYzdkTUhiODNDcl83dE9mSGpaQ1ZpT2Z5WkFQTUR2UERuQjNnUDhZYzUwT2ZFOGlkWmcwYUhaQnBsXzJ3U3FNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">32-letni Gruzin wbi\u0142 si\u0119 w \u015bcian\u0119 domu. By\u0142a mg\u0142a, ale i by\u0142 alkohol</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOUtBanBUeWxBLXJoSmR2OUl0aU1nNU83SFB3Q0E3MkEyUFBOT0NxaVNOOHdnNnZOSHhqck5Xa0dEbjlNSFo4MWhLSEg2Z2VsVzFLUnNxU0VWclBpakRlSUdPeWQ0Ml9PN1VIeXRMM2FqbjBhZEJDTG40OUxhOGZFckRESzh6WkNIdHF",
        "id": 1620833,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUVk2UEdac1F3OVFGaHFYRzdmd2RFc1FaaGN0RFplRDVnM1JmODRxbGFuT3c3a0xTVHFnZ1ltSFNCaWltYlFsRlR5WTRaNndxbUIteXVuU0lBRmpoRlBFajhTM3lYSTFCR0UtRVV0YmdtZjI2LU9KYnhYa1J5SnlRQ3lpcnFIbllwczl0SlZ6N0Y5M3hSZDRjRHRvbFo3ZGM0SFV3V2psV0pzTk9JTnJPTmVoeWdmU0VxQkE3czB0T0VGaWV1OURz0gHGAUFVX3lxTE1fZnlvQ3A4Y1dOeGt4NWl0Y1NtaUlUc241NDdlbml0SnJPX2hXeWhEZFpUV0RDYVZEVmM4MEV0Z3JaZU5FRnNHVG9Tc0p2bjBWdTVkSmdncWhxMmRSeVJnWUp6TkJxTExhMnNOekpkeTM1U3hSRGFxRGpIMDlISE1SekpMRWhmYzdkTUhiODNDcl83dE9mSGpaQ1ZpT2Z5WkFQTUR2UERuQjNnUDhZYzUwT2ZFOGlkWmcwYUhaQnBsXzJ3U3FNUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32-letni Gruzin wbi\u0142 si\u0119 w \u015bcian\u0119 domu. By\u0142a mg\u0142a, ale i by\u0142 alkohol - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:51:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQeUtPNFRQUE8zR1VibGZFVThnb2xsYnZYT2I2dmJINklINXBVVlhieXVuMTJfSzRmQXF1Y0FYRWxQb0I3NkZlYm1uRmUzeDRuNDFaYnVCOWphV29NLVRoVURQcHpFUEJqTVhvQ0hZdUdwZU1XRnJ3SUkyLTAzWktZWDVpQU1STncw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe wie\u015bci z frontu. Coraz wi\u0119cej dezerter\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pKNXNfbERCRTZUOUp4QjRtdUVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1621742,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQeUtPNFRQUE8zR1VibGZFVThnb2xsYnZYT2I2dmJINklINXBVVlhieXVuMTJfSzRmQXF1Y0FYRWxQb0I3NkZlYm1uRmUzeDRuNDFaYnVCOWphV29NLVRoVURQcHpFUEJqTVhvQ0hZdUdwZU1XRnJ3SUkyLTAzWktZWDVpQU1STncw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wie\u015bci z frontu. Coraz wi\u0119cej dezerter\u00f3w - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:47:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ0gxSFoySmE5Z0dzc0JkVDlPQ1hVVGw3NDlHSjBLTV9hRUJtV2NLeVNBOUExNi1rbjNVQkVGcFM0YkJseDhfUzRZYm5hUGVvMmtBWVE2YmNvODJ4REhhT2ZCaFdZalRfcWpUdHNWMm1ZeVZBR3pUNW52QXJZTGFjVUp4THFDS1o0ZEVhNFdpZ1MtcUxKTWJYcG50NXJsLVNXLTBxWG51U0U0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki zaprosi Trzaskowskiego i Tuska do biegania? \"Sport \u0142\u0105czy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOE1JN1lNN2hwcHRiYWtmWlZ0Q3R1SDRQeGZuU2g4a1RneXFiYWZSUXlneE00WDBOMUZJUm5oaXpVR2Q1NFc1YV9uTTB6ck5pZlBVY19qdjFmeTB5d3VzTEg2OFNsRDh4alRaT1B6cEszZmFxYTlYVjVaOXM4WlBFRnNleUhPejJaZy1obC1WS0UzRm5tcXU3U1MwN2JOeFZCNHAweUNsbndnLVpsUzVIeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpoznali\u015bmy uczestnika biegu z Nawrockim. \"To milioner dobrej zmiany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQM3FFSG5rWlAzTm4wTllfZGg4bThVZktOR21xQ19nX2h",
        "id": 1620545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ0gxSFoySmE5Z0dzc0JkVDlPQ1hVVGw3NDlHSjBLTV9hRUJtV2NLeVNBOUExNi1rbjNVQkVGcFM0YkJseDhfUzRZYm5hUGVvMmtBWVE2YmNvODJ4REhhT2ZCaFdZalRfcWpUdHNWMm1ZeVZBR3pUNW52QXJZTGFjVUp4THFDS1o0ZEVhNFdpZ1MtcUxKTWJYcG50NXJsLVNXLTBxWG51U0U0QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zaprosi Trzaskowskiego i Tuska do biegania? \"Sport \u0142\u0105czy\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:37:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTGRuMUlpNExLLUxWOV9vNEVoT2ZLLTJsS0hlTWpHbzg4OURQcHJIb3hwU3hmNmI4amJ1dmJYS3B0OEpJRmpHWDVhVmdXOXFLZmxzemRzVDBSTHlzNlJkelloTmdRSWhDRTZxUFp1QlQtQk94YWViMEZVMGRTbVExOHBaV3prSk43QVpoNVNFU0NkYXpLQWQ3OUJ0LWlyelpMWUZIaGFOV0V3cmc?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki rzuci\u0142 wyzwanie Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu i Donaldowi Tuskowi. \"Sport \u0142\u0105czy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQM3FFSG5rWlAzTm4wTllfZGg4bThVZktOR21xQ19nX2hicjR6LTM4R2xpRkZFYWxNZ2NBNUNfa0g2eG5DaGs5YlNLb3NINEVBMnJiZnljX09NMU1oYVh5NW5uenZDT1VINFdPazBGNVIwNGJwNS1Vb184My1xd2RncHpoWWdVMkR2TFFrWlp1cWpvRGhlNGFLV1dja1hZcXlHN1FieVBnbDh3clEzd3JHdGVFcWZXYlRuZXdSaDlnMFlLSHRoN2RyQkxFN3J0QzR6?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki pytany o Tuska i Trzaskowskiego. Wspomnia\u0142 o bieganiu, si\u0142owni i ringu bokserskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 1620834,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTGRuMUlpNExLLUxWOV9vNEVoT2ZLLTJsS0hlTWpHbzg4OURQcHJIb3hwU3hmNmI4amJ1dmJYS3B0OEpJRmpHWDVhVmdXOXFLZmxzemRzVDBSTHlzNlJkelloTmdRSWhDRTZxUFp1QlQtQk94YWViMEZVMGRTbVExOHBaV3prSk43QVpoNVNFU0NkYXpLQWQ3OUJ0LWlyelpMWUZIaGFOV0V3cmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki rzuci\u0142 wyzwanie Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu i Donaldowi Tuskowi. \"Sport \u0142\u0105czy\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:36:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeFlxSFZubHFrN0hOdFA5QklqekhVWVJBT2hsNXhzTDZLeldmM21yQUFDWkVSUmlibVBPMmRvVVhUay1sc0YzdG01ckw3WW9hN21WT3NsbGFNRkRFemFlSk1wY2t6NUdiY2VpN3JHd1BfbF96X0p6NEtCSklvc3QwWUVMNnlVN1hnR3lBTWR4RzJwbV9yM05aVTNMWjRTUHZncEczbXJ5R0FHT1NQNFE?oc=5\" target=\"_blank\">Olaf Scholz straszy Niemc\u00f3w wojn\u0105 atomow\u0105. Ekspert: po\u015brednio rozpowszechnia rosyjsk\u0105 narracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNODE5d0JSMml0dUh0VURGaTFXby0wazNTWklRbUVQTndaOXZid1paeDNJZFludGg4QVFSRVYzQ2YxUTEtbXpKeE4xWE15Mm01X0xmTkRoM2dDeFhYNHJJMjRaUDlOVTFPa1haZFdBa3Y3Mk1Nd1o1TTJVbkVCMG40Ni1CMFRVNDZKUDBoQXI0LXVEUnR0VmRkX1FuYw?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy chc\u0105 pomaga\u0107 Ukrainie, ale te\u017c t\u0119skni\u0105 za Moskw\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPU0dsY01XOXprZWdObHI2ZTZ3bU9WaHBBRkZFd2tHUmJ5aGJzS",
        "id": 1622894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeFlxSFZubHFrN0hOdFA5QklqekhVWVJBT2hsNXhzTDZLeldmM21yQUFDWkVSUmlibVBPMmRvVVhUay1sc0YzdG01ckw3WW9hN21WT3NsbGFNRkRFemFlSk1wY2t6NUdiY2VpN3JHd1BfbF96X0p6NEtCSklvc3QwWUVMNnlVN1hnR3lBTWR4RzJwbV9yM05aVTNMWjRTUHZncEczbXJ5R0FHT1NQNFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz straszy Niemc\u00f3w wojn\u0105 atomow\u0105. Ekspert: po\u015brednio rozpowszechnia rosyjsk\u0105 narracj\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:30:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNV2VUa3RuVkxma0pYa0ROUXNmbHp0WmdDcmZNaUlSeThXN1l5YmJiZ0wyNmNfMFd3NG80TndjQU9pOTdGcm42YnRSblBZUWpWSHZIRFF5RjdTMTR4VG5QaVlKcVE3SFI3c2lzeXlWY1IybzdCbG5FUngySmVuazdJeU1SVllyUnhPTUJNVzhfN2MyNmhFNF83RXpaYUd5TGFPN1k2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy to awaria rozjazdu sparali\u017cowa\u0142a ruch poci\u0105g\u00f3w podmiejskich w Warszawie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kolejowy Portal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZDJpZklmMVFyUGp1UGhOSDZmYnlySFdybmVrVHBpamhZSUtYYWhQaGZCaUMtWFAtc2V4UmtwMUFyb0M2NTJBTTNsaUVCRHFtN0Y0UXdIOEJLeDV0b0loVU5FZTB2US1EVTNTdTdTM2lzQWwzU1g3NVBOUUVHcHppWm5sc04wbU5aLVBZX3UtaHR0YzZPb080eGtHcllSYk03b2xveDRR?oc=5\" target=\"_blank\">Odwo\u0142ane poci\u0105gi, 3000 minut op\u00f3\u017anienia. Du\u017ca awaria w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQOGpwS01sS0x5djd6X3J1X1JGSUJHM0VTV1lpTlUyU3JaT2N0cU9kZGJ",
        "id": 1621137,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNV2VUa3RuVkxma0pYa0ROUXNmbHp0WmdDcmZNaUlSeThXN1l5YmJiZ0wyNmNfMFd3NG80TndjQU9pOTdGcm42YnRSblBZUWpWSHZIRFF5RjdTMTR4VG5QaVlKcVE3SFI3c2lzeXlWY1IybzdCbG5FUngySmVuazdJeU1SVllyUnhPTUJNVzhfN2MyNmhFNF83RXpaYUd5TGFPN1k2UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to awaria rozjazdu sparali\u017cowa\u0142a ruch poci\u0105g\u00f3w podmiejskich w Warszawie? - Kolejowy Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNTTMyRkZUVVBfS192LVA5THFKVk8yQUE3alZCWU9LYXk3ZmE4NDBGcGdqaEZxN3hvcjRrMXFDX1VLM3Ewc21ZV0RFaFZFZG9IM0N2Z3dVX2hPZHR1eEh1QWN4THN0WDZ4UkNOLXNQWXh1MUZSVFVYYXBiNnJSMDdheTh2dzhzWlgtUm1OUlpRTENxb3BOQmlOMEpPRnVSMlNnbENPdXVvMDlrdjhaa0FMd2xjOURRQ3B4Tk1GR1h5RjJzR0w0QTVWTUp6aUFVV0ptZmc2S1Bhc0pzbG8?oc=5\" target=\"_blank\">Intel ARC B580 oraz ARC B570 - Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119 obu kart graficznych Battlemage. Potwierdzono r\u00f3wnie\u017c dat\u0119 zapowiedzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNOHBHNnI5TUlieFlxX1RmcHB2b3UyNFhQNzFNQlAwZzU2ZnB3R0NjQUFMVnJVcmtfY1hZclNKcGlfaENXNDV3ZmRPcUd6S3k2RjhhMW8xNjFMTEZGVWJFNm0xbllibFNfR3RQS3BZU3hodUhzVXp6TnA3RTFrd1pYYmpJN0hUVkZqb3VvRDJjNENZbm0tUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119 karty Intel Battlemage Arc B570</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1621139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNTTMyRkZUVVBfS192LVA5THFKVk8yQUE3alZCWU9LYXk3ZmE4NDBGcGdqaEZxN3hvcjRrMXFDX1VLM3Ewc21ZV0RFaFZFZG9IM0N2Z3dVX2hPZHR1eEh1QWN4THN0WDZ4UkNOLXNQWXh1MUZSVFVYYXBiNnJSMDdheTh2dzhzWlgtUm1OUlpRTENxb3BOQmlOMEpPRnVSMlNnbENPdXVvMDlrdjhaa0FMd2xjOURRQ3B4Tk1GR1h5RjJzR0w0QTVWTUp6aUFVV0ptZmc2S1Bhc0pzbG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intel ARC B580 oraz ARC B570 - Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119 obu kart graficznych Battlemage. Potwierdzono r\u00f3wnie\u017c dat\u0119 zapowiedzi - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:29:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb0c3VVAzSzhsckxGbC1MOGNMSHJNbkl1aWNsUmNwQ3BPNVd4em9VRFZ0MlhTWGRRNWhVaTJvNUc3Zl9JbUFPdmJTUVpHUVZKNjUyTU1OOEdjc0JaQWhCak5ITXJETjZzNVFJUkdnNW1FaGdBN3NKcXJqN0w5TGh3ckluSXNpSjdDRThSRFdwQTkwMzc5Vmx0MVFrdE4yQlFQYjlxSjFTVE1DRWNV?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia ws. Nowickiego to nie by\u0142y plotki. To dlatego Stockinger i G\u00f3rska \u017cegnali si\u0119 z widzami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPVFEtRG9NczktOFlKcE1keEN5TElQT0l4R1UxWHFZNmRoYmE1NlFpcEtjc0pHd09hem9JMlFLN3lSUlV5VTZjaGtkN2lfa3V2WGVqV2lSdGlXam9oR2lxSXpTaEJCWWNra0IwMENCZE5VZ2ozY1BXMGhJQThwLTlFSVZRM09FaTBRMDBmbU5tdDdPS2hPY2NVTGpoZEZJVnJ5aGo2RERHWlktMVpwRUl4TEg5WUpXWUs4eUVqVU1FQ1p3UGpJOElHVU5DRGtpS2hsX05oSXRSUC1mQmQyVjAydmJjbHY0aHQxa2lseGVjUmpmdTVEcmVZdA?oc=5\" target=\"_blank\">G\u00f3rska i Stockinger zostaj\u0105 w \"Pn\u015a\". \"Pojawi\u0105 si\u0119 zmiany w ich duetach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudel",
        "id": 1621419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb0c3VVAzSzhsckxGbC1MOGNMSHJNbkl1aWNsUmNwQ3BPNVd4em9VRFZ0MlhTWGRRNWhVaTJvNUc3Zl9JbUFPdmJTUVpHUVZKNjUyTU1OOEdjc0JaQWhCak5ITXJETjZzNVFJUkdnNW1FaGdBN3NKcXJqN0w5TGh3ckluSXNpSjdDRThSRFdwQTkwMzc5Vmx0MVFrdE4yQlFQYjlxSjFTVE1DRWNV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia ws. Nowickiego to nie by\u0142y plotki. To dlatego Stockinger i G\u00f3rska \u017cegnali si\u0119 z widzami - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1hd1V3MWV4anFuWWJ4MzlUWV8ycUFwUEc0Y2o3MnVJeHQzM3dQcmxFNU5LN3BKUmRWdFdueTcwMEhnUkVLdkhPd3dBRDVCekxuWENKc2M4V1NjZU8za0E?oc=5\" target=\"_blank\">Niedzielne skoki w Ruce. Najpierw kwalifikacje [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTEUtTnJDNkx1T3QzaDhVY29xa3RuVWlMNDdZd3VFc2VaQVVtRkZOZDJ6dUQzMXplSm0yYTV4M2d4d1JGb2ZIYWVwMVpfWjhtcTUtaWNHOV9SMERRcFZ6bHpqS3d1NzJha1pyNkQtYkpVUG9qU0Q5TjgyeXdjMTNaWjRWQkNJaUVOazZLQ2lOcjE3cGVDU1dtVlhVSzFGZ1BYM3E1ZmxKbkk1dHRPNm5ES3VoQWFMZFFPTXpHaEJkcjM?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 ju\u017c awans w gar\u015bci i nagle cios. Polski skoczek zdyskwalifikowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxQdTBSN2xxOEVjYkRCbHR0d1U0T3ZvRC0ycFZORXktaTVKWTJ0bV8wQk5JOHczazA3WkJVcHg4WDRFRDhwSGpRd1cwUzdTNWhsWnFBeVFuTjNRUEd1QlpJUGV0QWcwWkJVbkZjd2ROMk45V",
        "id": 1620553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1hd1V3MWV4anFuWWJ4MzlUWV8ycUFwUEc0Y2o3MnVJeHQzM3dQcmxFNU5LN3BKUmRWdFdueTcwMEhnUkVLdkhPd3dBRDVCekxuWENKc2M4V1NjZU8za0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielne skoki w Ruce. Najpierw kwalifikacje [NA \u017bYWO] - sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:23:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQXNJS2tVci1TZXprdU1MUDVpaG00ckNwVmlndmczd0Z0RDN3RHNDYzc3cEtoMl96ZVNXem5FR3pTQVpUZDYydF9uX05kVXFsNWVJbGk4VkQxQ3RKWlJNUXNfS0NnN0Q2U1h6NVlkSVI3MFM4UjNVb2c0LVpPdm5HUGo4QzM1NUVtUEVQUzFkSGpUM1Jna1dBYnk1UzBkX3NTX0w3Z3llN3JzQlBVaHdMUnV3VTVHN19VM0M2aDZR?oc=5\" target=\"_blank\">Dariusz Szpakowski apeluje do kibic\u00f3w. Chodzi o Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQX1VJZ3JZcWZUdXU1dk1XVVczWHVKSlFnR1ByNnZSRHF0a21CWGhPZV9Gc2gtLU9GM1BWTkRXTnRvQ3BhQjd0VnBzdUxFbzNhVW4tRlA5cmhwYk1UVVJUQ0JmMWdETmhTY1dUQ0R3aU1FVjZYN0FYa0VmUFhsWEFwdHZuS1NDZ3FVcTlSNl9uWlV0aXg2NDVhMzh6eGdndG5ISUNldnQ1S3JpczZ1ZEhF?oc=5\" target=\"_blank\">W Hiszpanii od rana poruszenie. Zobacz ok\u0142adki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOalZ1X1hHWFZPUEROd2tzYy1xZEhJTG1QUHdWM2hn",
        "id": 1620555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQXNJS2tVci1TZXprdU1MUDVpaG00ckNwVmlndmczd0Z0RDN3RHNDYzc3cEtoMl96ZVNXem5FR3pTQVpUZDYydF9uX05kVXFsNWVJbGk4VkQxQ3RKWlJNUXNfS0NnN0Q2U1h6NVlkSVI3MFM4UjNVb2c0LVpPdm5HUGo4QzM1NUVtUEVQUzFkSGpUM1Jna1dBYnk1UzBkX3NTX0w3Z3llN3JzQlBVaHdMUnV3VTVHN19VM0M2aDZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Szpakowski apeluje do kibic\u00f3w. Chodzi o Roberta Lewandowskiego - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:21:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPUTkzMmV5VnVBQ1VPNldVRFZvT0k5dWlyQXJxOTlQTkhTd3hSWUJxOFA2MlZrVjBwMVZhMDZuaTRZT3dWakhzRlQxZTI5akIzU1VfT05VaTJsaW1hNHU4RUZ5YTdEUko3WHU3Und2MDVrOXZwUlJrUUU0WTRGSWVqVDdTZkU1QlZXT1VZWXFrcDY1RV9SXzJtcXhuTklPZTMzUV9nTEd0ZzBoY1JqVS1wRVotT1lZaC16a1pNMzh4dEJhcHBKM0NEM1JTTERrOURtblUxYlVLZVBhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz bardziej napi\u0119ta sytuacja w Gruzji. \"Prezydent Zurabiszwili musi zrezygnowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPYkIxZk92bWtwbWF6SlBVRWpCdTRtUWlITUN2Z3RvUkNGcWFaVmZpdjRQQS1jdjFLN1lUT3p3VVRpcGJHYklQYklTN2VhZ3lxUUNDTndtc0QwUGc5TC1TOENDYTJzSllJNVRmRUF6NXJDWDZ1MjhqbHlkem9BUWZTTE9sanE2Yk50V0RYUHE0b3JxNXVrVFhEWWsxcWhlcmhCUFE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Si\u0142om specjalnym nie uda\u0142o si\u0119 wszystkich rozp\u0119dzi\u0107\". Gruzini wracaj\u0105 na ulice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikw",
        "id": 1620541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPUTkzMmV5VnVBQ1VPNldVRFZvT0k5dWlyQXJxOTlQTkhTd3hSWUJxOFA2MlZrVjBwMVZhMDZuaTRZT3dWakhzRlQxZTI5akIzU1VfT05VaTJsaW1hNHU4RUZ5YTdEUko3WHU3Und2MDVrOXZwUlJrUUU0WTRGSWVqVDdTZkU1QlZXT1VZWXFrcDY1RV9SXzJtcXhuTklPZTMzUV9nTEd0ZzBoY1JqVS1wRVotT1lZaC16a1pNMzh4dEJhcHBKM0NEM1JTTERrOURtblUxYlVLZVBhZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz bardziej napi\u0119ta sytuacja w Gruzji. \"Prezydent Zurabiszwili musi zrezygnowa\u0107\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:21:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUVZoWHB4WFRkd1dnZktGSTdiOS1US1ZDN2w3VjczUFFtYThGRENOZ3dSSTg2WjQ1RzRHMlBNVmhaRWFxUUFxZHlXYjZ3bTZabFlCNWZfNEtGU3VUa01MWVlDUHBseFZOb2w4cHlrenVVUXljVXZlS1BzTF9yQzVVaXlUcDVubElxUk1tVzNsVDRTaDF6U0swWjJRX09sbHdud1RCVkxxVm13NFMtX3VpakRxYXNOVG8zY1MtcA?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz bardziej napi\u0119ta sytuacja w Gruzji. \"Prezydent Zurabiszwili musi zrezygnowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNS3RVcUltN0EtaHd5VWNTbFZ6NENhUVRFaVhhMDVYLTFNdzIyckZoLUVpUnotTngxb0pYbWp4WjJEUWhZbzZtTlpWTVlQOTBGQTg5T2ktMElVWEFhT0hxel9ZOXZDai1WeDd2a0dvR0RQN1M1WTlJcGxUVFFQdVlvaVNQNW00RUJvZ2lVMUNVTjhEWEdGV2ZwUXV0N05Lb0RKUVNuSFZCX3AxbDFya2FORXJYZGVLMGFFTlRydmVB0gG8AUFVX3lxTFBxMGl2VFY3UlVMdnFkMDN1U0Z3LVNpTHBtUFRDOWJudTRZNWR6ZWhIOHJkUGRvRWwyZVBoN011eUE3TDBfNm52Qk5OYk9Oanpsby1mRHZQOEppX3YySUxFa2dyRlJPWlk1RDBTTmJsd0xxZVBlT3JIYlZnbTFRTEV1RU45V2J6UUpIa1dPN2tjTjJMXzF",
        "id": 1620829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUVZoWHB4WFRkd1dnZktGSTdiOS1US1ZDN2w3VjczUFFtYThGRENOZ3dSSTg2WjQ1RzRHMlBNVmhaRWFxUUFxZHlXYjZ3bTZabFlCNWZfNEtGU3VUa01MWVlDUHBseFZOb2w4cHlrenVVUXljVXZlS1BzTF9yQzVVaXlUcDVubElxUk1tVzNsVDRTaDF6U0swWjJRX09sbHdud1RCVkxxVm13NFMtX3VpakRxYXNOVG8zY1MtcA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz bardziej napi\u0119ta sytuacja w Gruzji. \"Prezydent Zurabiszwili musi zrezygnowa\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:12:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQOE5NRVZxRTM3c2hST1llVGZrbnZBd1p4aW9PNDVQRzdBak1TOGVEUFU0Tkp1SGlURDBCNGRWYmMyQUFuMjNGdDVyZFh2NzdpZVRTUEoySndyaUxSemFfNzhRb3ZoaEFnYkJ4NFotTjNDNlJJRUNVU2NkbkwwdVJiNXhxRFBpSkRuY2tMWldCSURmQzdzVkpEaFk1Y25rTzZvOUhJ?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Hiszpanie wyszli na ulice, \u017c\u0105daj\u0105 jednego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOSmtkT1BUTTdOQ19faWxWQzIxTXJhNW9PaHBJQ2hMUkhOMUFBYlN2TUhjYUdFRFhrTDJ2dzNBdDljX2tGQm10Y0I4Mmw3TVl0UVpRXzNjeWN5Ny1xRXo0WlpoQmlrc3VEdkNrMHZGLXhoV01ZYXl4dC1QMDcxWmVWcFEtNl9IQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie poradzili sobie. Powinni odej\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbDZ5NU9ZQzMyMkt2SHRKaHM0ak1FaENTT3NpVTh6SmRfbnBoRTU1ZEdvTWU4QW5nS09DYjdpbGgxckEyellIMUtObGdfSERnM2N0TDNmb2U0UFFKRUQtSk90WTFHdEFoSW41TnBILXNCaVNoUEV3QmpOalVOR",
        "id": 1620282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQOE5NRVZxRTM3c2hST1llVGZrbnZBd1p4aW9PNDVQRzdBak1TOGVEUFU0Tkp1SGlURDBCNGRWYmMyQUFuMjNGdDVyZFh2NzdpZVRTUEoySndyaUxSemFfNzhRb3ZoaEFnYkJ4NFotTjNDNlJJRUNVU2NkbkwwdVJiNXhxRFBpSkRuY2tMWldCSURmQzdzVkpEaFk1Y25rTzZvOUhJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142o si\u0119 w nocy. Hiszpanie wyszli na ulice, \u017c\u0105daj\u0105 jednego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:10:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNeWMzc0g2N2UybzNHUVdZS0F1ZE1jT3F5TmR1QWl1d1VKeHpoTE5GbGoxbEFlQ1AxV0NudmY0VVNWYjFHQ2VhdW5RRFlLYUVrVzRybjdUVG12TTUyWFd4R1FGb1lDd1N5WkI0RnN3ZWlTZmNVWHgwM2JjZHBDR0FzYmR4X3FtSnVjY0NiRG90OFk?oc=5\" target=\"_blank\">Black Friday 2024. Oto najlepsze oferty na elektronik\u0119, smartfony i gad\u017cety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNktaM29tUERsSUlPSmRhQjZaaVhWblVQTF9jSTBpbTZndDJwNjVJT2NIa193ajUyVFVvbEk4SXlQZ3dLX3ZrTkszSWlPLXVjZ29TZVJqOGNuMzBVZTJlRXN5MTcyU2JJMEJrZ3RRRmVCVGdsYTV1Q3RsWllkVXZ2R3lLNmlEREFzeTMtWWREYmJWa2xRY21CYlRkTUxCTmVsOXgtclFqVkpQYk9YU3l6M09MQmRSTHdxTGxQbw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie zd\u0105\u017cy\u0142e\u015b kupi\u0107 TV na Black Friday? Te promocje nadal trwaj\u0105!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPbXg2SlVybGFpLU9zRGFXaG1oeFdYVzJoa3lCUVBzZ0dIOEhPc1lZYTJ2OU1x",
        "id": 1621416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNeWMzc0g2N2UybzNHUVdZS0F1ZE1jT3F5TmR1QWl1d1VKeHpoTE5GbGoxbEFlQ1AxV0NudmY0VVNWYjFHQ2VhdW5RRFlLYUVrVzRybjdUVG12TTUyWFd4R1FGb1lDd1N5WkI0RnN3ZWlTZmNVWHgwM2JjZHBDR0FzYmR4X3FtSnVjY0NiRG90OFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black Friday 2024. Oto najlepsze oferty na elektronik\u0119, smartfony i gad\u017cety - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQd1BYaFFUWmtlSDNUcWZoSE5BSE1OREl5b19jcjU0QXg3Z3p2NzdfS1FIc09BVUk3QjQxeDNkUVVGaEhnUGFuWTVGWXJRLTJyeXViblpyYklnbXp4cmJ6d1BmNkpTN0w5cVM4Und3X3BkX2hOLXNSUGlKRE40bE5YOEFxeXRFakp5b1VxbERULVNSY2hMei03bWNUOFZhRXc0UGtxN05CYzBibnJoelRzNGJPWUp4Uld3Yk1DUDJiTzcyUzA?oc=5\" target=\"_blank\">45-latek i 21-latka uciekali, a\u017c si\u0119 kurzy\u0142o. Bardzo nie chcieli, by policja przeszuka\u0142a auto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPLUhfNkFDNThETDVfRGYyUF9INkthajRSVjVEUWJCeGo5UHNIejBtLU9mRmphMHd0aFdYS2E2akVldm93T2U4YXo4VDVYVHpleUNNYTVQQXpJRzZDMWlRSXdSLWRCOGMyaGJCVlJTRjNFREtGVmotQW1rSloyU1cxaXlSQ0pEQUhvRTU1WmJEWEtnd3RfOEZRdTJmTVZ1SlFtY2lEOGNQdEVoU0c4RTk5bzZOc9IBtwFBVV95cUxOUUhzbjI2aXJ6dV9fVzhQbUVMX2hfR1lhS0JGTGhfM2d5TVc5d0tnOFIwajBOTndHNlZ3SHRhTERTd2haNDVMUmV0NU41WlgzV2FwMmxrUTZDNjBhWlVoZXpCLWlTbjJCdC1rT3Zmc1FwVUplV1B2eTBzSEI4bVp3NEFuVzlSQlBfQWk1RklLR",
        "id": 1620547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQd1BYaFFUWmtlSDNUcWZoSE5BSE1OREl5b19jcjU0QXg3Z3p2NzdfS1FIc09BVUk3QjQxeDNkUVVGaEhnUGFuWTVGWXJRLTJyeXViblpyYklnbXp4cmJ6d1BmNkpTN0w5cVM4Und3X3BkX2hOLXNSUGlKRE40bE5YOEFxeXRFakp5b1VxbERULVNSY2hMei03bWNUOFZhRXc0UGtxN05CYzBibnJoelRzNGJPWUp4Uld3Yk1DUDJiTzcyUzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "45-latek i 21-latka uciekali, a\u017c si\u0119 kurzy\u0142o. Bardzo nie chcieli, by policja przeszuka\u0142a auto - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T12:00:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPcnpDdFNPaFhpSEtfQ2pLMllwVkVkalFZdGhMbHhEMUFFdFI2NmY1UHQwV0hzM2gzd0JRMlU3S25tUXllbWNkVUszeE1JWURHazN4MlNFVURRWlJZb3RqU1lETDVqOW1fUXVFVnk1QXZjQWFGXzI0SmIwYkdnM1pVV2ltSzlxNE1HMXZrY1RwM0NjZjBJWkZ3Wi1GN3NxZ1RlVkNYSGJGbllqeW94NFZxTk50OElJWkJaWGw3VnNpQXlLVDdxeVJZMXVFalZvd1BjandGZTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Sean Penn i jego m\u0142odsza o PONAD TRZY DEKADY ukochana debiutuj\u0105 razem na \u015bciance. \u0141adna z nich para?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1622355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPcnpDdFNPaFhpSEtfQ2pLMllwVkVkalFZdGhMbHhEMUFFdFI2NmY1UHQwV0hzM2gzd0JRMlU3S25tUXllbWNkVUszeE1JWURHazN4MlNFVURRWlJZb3RqU1lETDVqOW1fUXVFVnk1QXZjQWFGXzI0SmIwYkdnM1pVV2ltSzlxNE1HMXZrY1RwM0NjZjBJWkZ3Wi1GN3NxZ1RlVkNYSGJGbllqeW94NFZxTk50OElJWkJaWGw3VnNpQXlLVDdxeVJZMXVFalZvd1BjandGZTJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean Penn i jego m\u0142odsza o PONAD TRZY DEKADY ukochana debiutuj\u0105 razem na \u015bciance. \u0141adna z nich para? - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:58:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRDJTQkJfLXFZN0ZPcVAtejM2NEk1cUs3d2FINXFkQ2FFeDRqc1J0blROazdKaWswczlmd3AtbGdkandyQk0zc2NORkpPX2FYWkNqT2NpSkJkZU1NeWtHYUlZUDd3Q1M1cUVvNUxhd21uMGNvWGVvWXFSOTNNVXdYSDBfWVZPQjNnbUoyRXFLeU9YdEoydzZsTXVqemRycTBQSmx3SnZBM2JTczZ2UmhnZHEzYmoyUzBKSGFqNnRiaW8?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle Rosj\u0119 kosztuje wojna Putina. Kreml szykuje gigantyczne pieni\u0105dze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPTm5VeWxHd3ZGWHgtREFyRFJVbFNkS0FjbXFwZDdOdjFnUGxQS2x5ZFVvWWRWNmVQTzFPQlNaOW1HLVg3NkVtejlCNnVvZHNmMVMyYnlXT3dYdDA3XzBodE5FQURtVWllaFVkNlFNcnl0YTVtbFhUUUtqSjRQdzRQVE5PajVrYTZ5b1hnU3N0YVViOUpnaXRiUVhfZ2VIR1hreGVBX0pVekpSazU1WmFPTUZnVVJaVE5KY05CSmRB?oc=5\" target=\"_blank\">Putin zatwierdzi\u0142 bud\u017cet Rosji. Rekordowe wydatki na obron\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNQl9CMEZPTThsYnhmaFV",
        "id": 1621136,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRDJTQkJfLXFZN0ZPcVAtejM2NEk1cUs3d2FINXFkQ2FFeDRqc1J0blROazdKaWswczlmd3AtbGdkandyQk0zc2NORkpPX2FYWkNqT2NpSkJkZU1NeWtHYUlZUDd3Q1M1cUVvNUxhd21uMGNvWGVvWXFSOTNNVXdYSDBfWVZPQjNnbUoyRXFLeU9YdEoydzZsTXVqemRycTBQSmx3SnZBM2JTczZ2UmhnZHEzYmoyUzBKSGFqNnRiaW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Rosj\u0119 kosztuje wojna Putina. Kreml szykuje gigantyczne pieni\u0105dze - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:54:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOM25QeTkyQlVXV3RSTHJTNlU1TWFOYWlPMDIzT2tzbEF0c3JqV2loVXFvbHUxb2tOQnRuSy1aajIxMTBMZFA3QkIyX04yTFJWM1haUE52c0tMUFh2dGtlR3B2SjJxeWNFZVhiZlVSTW5XU25KR2FkZEltdkVVV3VfUGFfNkNmV3FoQUFJV2I2SGd2T2JYc2tzMWR4WmY?oc=5\" target=\"_blank\">Rozszczelnienie i wyciek z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\" w Wielkopolsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPbDBmcThwRGYwR2FaYzc5ZzBYNDF2Q2ZMbzA5UjR3bmNrU1FLczRmU1dPV0tkZExwOExkTW9nNDZrYS1PSGdOTUFwblRNZG5YbTBwV3NuVlRoVlE5c1VZeHVRWl9GczNaLVUtR0JXMF9VQll2cUUwdlhCNkNWeTRTd3NqV1lPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pniewy. Dosz\u0142o do wycieku z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOMEpISGcycExtMG9fN19HTmktU3hNakMtTm1UQlR0dmZST2RnM1MyUTNiNTBSNmRKTmhtQ2t2Mld0bTdjWlhoWFhOd3dLSWtCUEVHaVRSN2tDaTF6RFBfQmNGd3V6UmNhODRrQy1lN3o5YVRFN1VIc1lqU",
        "id": 1622071,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOM25QeTkyQlVXV3RSTHJTNlU1TWFOYWlPMDIzT2tzbEF0c3JqV2loVXFvbHUxb2tOQnRuSy1aajIxMTBMZFA3QkIyX04yTFJWM1haUE52c0tMUFh2dGtlR3B2SjJxeWNFZVhiZlVSTW5XU25KR2FkZEltdkVVV3VfUGFfNkNmV3FoQUFJV2I2SGd2T2JYc2tzMWR4WmY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozszczelnienie i wyciek z ruroci\u0105gu \"Przyja\u017a\u0144\" w Wielkopolsce - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUTFmdFFJcTBJd3F2RnNkYlFlUC1scFlCRUctMHZZUDg3VV9OUmdXMEdnX0lfaDE5V094dk1aSGZOdWhCTmxNZDVIam5xSjVkTWhBQUZEbjI2eEZic0Qyb0tMcXNNeUpMZlpLNm5KVmRmdm1nOUZHa1V1cnRJNnE0dHBOa2xqTTdtLXFiQTJua0t5UnRIY255WEtxa0pKM2dta0dfNE9KSVZ4aHlLMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Jego piosenki nuci\u0142a ca\u0142a Polska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPejh0VHJ4cjVNNVYzZFpONTZIOGFCNUoxeVZqZVNJamJkdGFneFNJVjNVd2RCNGx6eENKQUQtS3V1aVQtVktfQlJkZ1JkWGN0dXc2cTJwVUZvZ2RyWkFBdDJqOFJaSFNUaXlxbDdtODJ4eE9qelBUUHE3d1ZtLTNNZV8tYU11cVkxYWtBTDgtZGJFT3dtUXFxcElPUk1MYzlDZHJXRjhselc2X3BieTkxNEZFdjhXRXFNakZJeV9zLWFPb0ZQTndqMU1MNDVmY29HZng2SHlJelc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski z Trubadur\u00f3w. \"Nier\u00f3wna walka cz\u0142owieka z chorob\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 1620840,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNUTFmdFFJcTBJd3F2RnNkYlFlUC1scFlCRUctMHZZUDg3VV9OUmdXMEdnX0lfaDE5V094dk1aSGZOdWhCTmxNZDVIam5xSjVkTWhBQUZEbjI2eEZic0Qyb0tMcXNNeUpMZlpLNm5KVmRmdm1nOUZHa1V1cnRJNnE0dHBOa2xqTTdtLXFiQTJua0t5UnRIY255WEtxa0pKM2dta0dfNE9KSVZ4aHlLMFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Jego piosenki nuci\u0142a ca\u0142a Polska - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:37:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUlcyVEJscGhhNkt3WjkxLVlSbm1mNHY2RGtMSVFRUDl2eWNHS2FJS2lmbXBuU25KVzIwQUtyT0ZkekQ0Q0FnbmFFN0xZeG1zbzVqanhOWm5TX25ISHdiUndtM0pqMi1VVGFzNm45R0FBNjRZNmVnXzZKOUdWMGNuWnNRX3Y0OXBDNkY0Nmw1Q0ladGR5Zkl3YzVUVDdHOWZGOW9hN0dSQl9FM1Jm?oc=5\" target=\"_blank\">Mocno krytykowane mroczne RPG akcji jest ci\u0105gle ulepszane, co podoba si\u0119 graczom. Spory update i du\u017ca promocja na Steam to zach\u0119ta, by da\u0107 szans\u0119 Lords of the Fallen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>",
        "id": 1622649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUlcyVEJscGhhNkt3WjkxLVlSbm1mNHY2RGtMSVFRUDl2eWNHS2FJS2lmbXBuU25KVzIwQUtyT0ZkekQ0Q0FnbmFFN0xZeG1zbzVqanhOWm5TX25ISHdiUndtM0pqMi1VVGFzNm45R0FBNjRZNmVnXzZKOUdWMGNuWnNRX3Y0OXBDNkY0Nmw1Q0ladGR5Zkl3YzVUVDdHOWZGOW9hN0dSQl9FM1Jm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocno krytykowane mroczne RPG akcji jest ci\u0105gle ulepszane, co podoba si\u0119 graczom. Spory update i du\u017ca promocja na Steam to zach\u0119ta, by da\u0107 szans\u0119 Lords of the Fallen - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:25:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN1RhS2JpWnZpRnRJNWh3dFhrZEE1WXBGaF9KbmN3WEdoQXNqTGFFRFMyUDFRTXV5SXFVa2FscFkwTDNQbWh6NlZ3OFRwOG55NkZoUVVqYjNHRmk1TWZSbmFsbE5tM2tFTzQwVWRlWWdYcjBPR3ZaVmdQa0NCc3JpbUs1TWlGWVZKb2RjcU1vS3lRSlJDeEhpaXlTSFFfdzZKT2hhaVBid2ZKTlIxNWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kreacje z Balu Fundacji TVN zapieraj\u0105 dech. Rz\u0105dzi\u0142y odwa\u017cne rozci\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOX25ydVNUZnZwdjlHZTc3T2ZZbWdBWDBrUXVYWkhGOGtkT0NsRlQ4X3JmUHlVVnQtVDhndXZtUFk1OTNCc2s0VmxUWGlLSU1ISzYzX2JsZ0F0QUNoeDdnWTNJNGs2SkFDMHE1NzlubTlmdzhoQngwYVR3WDc4U21ndlQ1Wk5wVVZ3TkVWN0stWVk0M1lScHFBdTJITE8xbDlMZUlKanYtZlpyeGlLNjBqTGliekdwcU9ZVGpyMEExaWN3d1pXaEE5WTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja TVN zebra\u0142a ogromne \u015brodki na \"najwi\u0119kszy problem dzisiejszych czas\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNSHB0MkNwLWY",
        "id": 1620285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN1RhS2JpWnZpRnRJNWh3dFhrZEE1WXBGaF9KbmN3WEdoQXNqTGFFRFMyUDFRTXV5SXFVa2FscFkwTDNQbWh6NlZ3OFRwOG55NkZoUVVqYjNHRmk1TWZSbmFsbE5tM2tFTzQwVWRlWWdYcjBPR3ZaVmdQa0NCc3JpbUs1TWlGWVZKb2RjcU1vS3lRSlJDeEhpaXlTSFFfdzZKT2hhaVBid2ZKTlIxNWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreacje z Balu Fundacji TVN zapieraj\u0105 dech. Rz\u0105dzi\u0142y odwa\u017cne rozci\u0119cia - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQLW5ENFVHZDBiWnA1SldfZ2ViSGlLWmdteFk5QkVoVlY3LWhsVEFEYmppdGVsZFA5RjhNUUZqUWR2TzVWZDZPT2ZlVXpJYlJnR3p3TjIydlF6QzczTkNqWnVKZGtuckNyLTBjVTIyYzVxajdtVndVcnBFMm1kamt5NHNLVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 muzyk i kompozytor Ryszard Poznakowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPUXNWWkx1Y1ZGMG9TekdsUktHS3FFSEdKM0d3UGF1VDh4VkpoNmJJUlVUdk9lNVhwbS1YS0tYNE1jN3VpaFA5UXZsMm9ZSXRaX0xvRHdsd296TC1jQncydEJCU3IySHltMldGTUtkRHdaMlBGMnRJaFc4YzNKd3RQS0ZfeGF4VkJyV3MtY1ktblBhcmZxZ3pLUlBUaGpSSHBXQThz?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Muzyk mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOU2hHNzZWZEJ6bXdzV1p0MnJXdTBNSXYxM0hHbkU3X0llYXg1Q0NiTVVfWFlEYU05a1JWR09BUVo2XzdncVJUS2lWNXh2V1JWWV9RLWVWNWtPU1FDNzRvX2xOMnI1VEN2VHhfX2hKYnZ1alBOckprbHBid3ZLZUpManZLWFprS0tHOU04Wm",
        "id": 1622077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQLW5ENFVHZDBiWnA1SldfZ2ViSGlLWmdteFk5QkVoVlY3LWhsVEFEYmppdGVsZFA5RjhNUUZqUWR2TzVWZDZPT2ZlVXpJYlJnR3p3TjIydlF6QzczTkNqWnVKZGtuckNyLTBjVTIyYzVxajdtVndVcnBFMm1kamt5NHNLVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 muzyk i kompozytor Ryszard Poznakowski - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:12:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOZjh2ODdoUkUzd0NnanJMRFlQZXQ1cHU5WS1HSUxXbVdLallzV251ZHJZVGRfdG4tNjhNY09lX0ZncXAybHpZUDJNMVBtbFNIYVZTYTJpZVBxaDhzZWVQUGh6TGlaczlyTVpuaGhoWFhvV3JmVHM0a293U0VUYjNHcmxfX0VkMk5iNjZyU01vMzM2dW9GWmxjMGFNWUEwLUxiZ3ZQbVB4Z3dMQ1FMZUl5R05KQlk2Zm9NOHpIc2RqUC14b0s1bTZHcnQ5WXRMa0haY2ZzYkhfcldxUXIxa1BYTVBtVXZOdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki problem dla ponad 420 tysi\u0119cy os\u00f3b w Polsce. Oto jakie otrzymuj\u0105 emerytury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdWNpUG5hTmhqTU1OYzRUZGFmOURKcURvN2l4SXpXTWdtWlotc21UbU5LT2l0YUZUMWtJaDg2dFBkM29qc09ybU4tS1cyaTJoN0xkSFJCampGd1o0VnNlUzl6WHdpM1cyb1F2b3p0aFI4M3VIam9ORGY1ajNGV2lyR3pCWVFDUWRYamg2b1puOEVuMXFmZmdKRkEzLU5DdUN1V1hLOU9OZ0l5aWJOcU1IR1JCTVRWOGl1?oc=5\" target=\"_blank\">Milenialsi b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 a\u017c do \u015bmierci? Smutne wnioski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 1623114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOZjh2ODdoUkUzd0NnanJMRFlQZXQ1cHU5WS1HSUxXbVdLallzV251ZHJZVGRfdG4tNjhNY09lX0ZncXAybHpZUDJNMVBtbFNIYVZTYTJpZVBxaDhzZWVQUGh6TGlaczlyTVpuaGhoWFhvV3JmVHM0a293U0VUYjNHcmxfX0VkMk5iNjZyU01vMzM2dW9GWmxjMGFNWUEwLUxiZ3ZQbVB4Z3dMQ1FMZUl5R05KQlk2Zm9NOHpIc2RqUC14b0s1bTZHcnQ5WXRMa0haY2ZzYkhfcldxUXIxa1BYTVBtVXZOdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki problem dla ponad 420 tysi\u0119cy os\u00f3b w Polsce. Oto jakie otrzymuj\u0105 emerytury - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:10:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN1l1NTZQUGZhSnlHUkhvX2Nyc0pEa1VnY1JSZjhLOWkwcS0xTVdUZzJabmRYcEt4VHh3QWJfcTBDeUxrakpRLVBpclp0WFFFMlRtaGNNQ0k1N2FXOFU5R2JIYmxKcHlnTHVWcVZXSTg1d3pBNFJjcjA5T1B1QlA2VUIxaVhCb0dmZ1E5NzRrejFrOHY5UV9OaGtzUHdPamR3U19uWUR2VWtOeVhVZUdkWA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne andrzejki w Kaliszu. Dwa tajemnicze zgony m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZ0tjOVhFUEZEWmRGMThPdjBTb0xkRlNBMTlVclFtSnRPeXVIMUZOblJKYlNfX3paOFpiUVp0c09WY1BvamNkR3VXeVJ1dnpydGdjWVNnSnFqRHdyWk85TV9PLUxEYTM1UXZLTE5tYjh4dDZkUUluUWpYWWlBMk9WZzZ6aV9iMFg0RnZxUHN3bDVHOUdUT0ZTeUVPbXhOc0RVQkxyb1JwWXN6Qk94OHZ1R0c5YVoyRld6TlZlOE5R?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn. Policja \"do sprawy\" zatrzyma\u0142a trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQNmlrWWt",
        "id": 1620542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN1l1NTZQUGZhSnlHUkhvX2Nyc0pEa1VnY1JSZjhLOWkwcS0xTVdUZzJabmRYcEt4VHh3QWJfcTBDeUxrakpRLVBpclp0WFFFMlRtaGNNQ0k1N2FXOFU5R2JIYmxKcHlnTHVWcVZXSTg1d3pBNFJjcjA5T1B1QlA2VUIxaVhCb0dmZ1E5NzRrejFrOHY5UV9OaGtzUHdPamR3U19uWUR2VWtOeVhVZUdkWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne andrzejki w Kaliszu. Dwa tajemnicze zgony m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:09:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQb0M5UTdMU2xueUMzLUR3TXl0Zm81WS1WRTVVbDNzZnhKbXM2cGxpV211N0NkaUZmWm8xdWtZdktLMjlrVWdQNmFhTUNWa08tTnRzdUV2ZHJWV3BmSk5neTVTOXRHQWhPNHZWUUNTb1Rpb0plZE1QdE8tSE5SOXRoTjFaRUM0ZFZ6YjFxTjlpRmFrVjlac1VKUXZOM01fN2FpdUVRdV8ydkRtUTJnY1ZZQg?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski, muzyk Czerwono-Czarnych i Trubadur\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZ2RTWnhQcV8yNGIwZnJKcG1XX2xVWHd2OHI4RHFadjFpZ1h1QUJwdmE3dWcwdVdUZ2VtUkJBOWh6MG84WkhQc1ZyVFNJelJOZVlSNzBGX2d3YkFrMjU5VkJHZ1VlSkt0MnF0Qlp4SkpPNUZVUHRoVzNTbTNzc09rcUVrblVEaDhleVFZNjRoU0V6X1Rtam1WQmJCN1hpTzd4bGVJcUlvOVJYRXpZeU5vT2VZd0NBMnRpMFNHSw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Muzyk zespo\u0142u \"Trubadurzy\" mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZllrNWU1ZkE3TE5VZjViUUpvRUdsZTNZaGJra0x",
        "id": 1620277,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQb0M5UTdMU2xueUMzLUR3TXl0Zm81WS1WRTVVbDNzZnhKbXM2cGxpV211N0NkaUZmWm8xdWtZdktLMjlrVWdQNmFhTUNWa08tTnRzdUV2ZHJWV3BmSk5neTVTOXRHQWhPNHZWUUNTb1Rpb0plZE1QdE8tSE5SOXRoTjFaRUM0ZFZ6YjFxTjlpRmFrVjlac1VKUXZOM01fN2FpdUVRdV8ydkRtUTJnY1ZZQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski, muzyk Czerwono-Czarnych i Trubadur\u00f3w - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:07:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPektSbmw1a3RlcFVEY3lMTUx1NDFyUnhmZm9yTFdtMy0zNlpEUTRMY21NOGhldFdQZmx3RlVOTkhLQ1ZlWW9La092LS1WcnFvN0tOVUFaVkh0NEgxWlNpMjI4UEdPZU5QNkdCc2NJSlg3XzN6VFpFd0EzbnNOWU4zOHcwVjZIZzM3R2F1SkxSYm1qR0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowy toster. Nie zgadniesz, co kryje si\u0119 w \u015brodku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1620839,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPektSbmw1a3RlcFVEY3lMTUx1NDFyUnhmZm9yTFdtMy0zNlpEUTRMY21NOGhldFdQZmx3RlVOTkhLQ1ZlWW9La092LS1WcnFvN0tOVUFaVkh0NEgxWlNpMjI4UEdPZU5QNkdCc2NJSlg3XzN6VFpFd0EzbnNOWU4zOHcwVjZIZzM3R2F1SkxSYm1qR0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy toster. Nie zgadniesz, co kryje si\u0119 w \u015brodku - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:04:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOX3FuYUo4X2lQcEJOdmd5djJjUllSSDYtaHZtVEU1djcxMEdBSUZoT0FSNTZhYTJJZzl6Mk03YkNMeG5rSFdHYktzY0tjS04xM3lSN0NKSFdYNGhoU1RubVhwQzBNTzNMbzhab0tqMDNTN3RGSU5MbEZ4QUxqRV95dk5TbmFGT0RnYUlvZkJSX0FVZTk2NTNURFBRRGtlRnVaZHpCNUVmMkJ4TW9rN3pBbmRBVENIbzlYUjIwR3FkWHBRUdIBwAFBVV95cUxPOS1tRGJqZll6aFd4eVZwSEE5RHlZNHl5LVdfOXlEYm5QempzUWNUVDVxLWpvV0R6V3I3MERNVUdmVm5wY0xLeUdzenNQUF9jM2JFX0ZpOFo4RjdhQ0p3amVVMmdveDItNjJ3X0lfS3cwTEcxYkJwcG12VTdxb0xkQVVCck9NRlU5UlJzV1RQbldhYXd6dWFsRnU0N21iRUlVOTZ5SmFPWXR3eDdtcmw4ZjRZVy1Ua2JTY3lUWUFZWlQ?oc=5\" target=\"_blank\">Groza podczas parady we Francji. Na zgromadzonych run\u0105\u0142 wielki metalowy ptak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pyMTdmcERCRU1ObDkxa2Uxejd5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1620549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOX3FuYUo4X2lQcEJOdmd5djJjUllSSDYtaHZtVEU1djcxMEdBSUZoT0FSNTZhYTJJZzl6Mk03YkNMeG5rSFdHYktzY0tjS04xM3lSN0NKSFdYNGhoU1RubVhwQzBNTzNMbzhab0tqMDNTN3RGSU5MbEZ4QUxqRV95dk5TbmFGT0RnYUlvZkJSX0FVZTk2NTNURFBRRGtlRnVaZHpCNUVmMkJ4TW9rN3pBbmRBVENIbzlYUjIwR3FkWHBRUdIBwAFBVV95cUxPOS1tRGJqZll6aFd4eVZwSEE5RHlZNHl5LVdfOXlEYm5QempzUWNUVDVxLWpvV0R6V3I3MERNVUdmVm5wY0xLeUdzenNQUF9jM2JFX0ZpOFo4RjdhQ0p3amVVMmdveDItNjJ3X0lfS3cwTEcxYkJwcG12VTdxb0xkQVVCck9NRlU5UlJzV1RQbldhYXd6dWFsRnU0N21iRUlVOTZ5SmFPWXR3eDdtcmw4ZjRZVy1Ua2JTY3lUWUFZWlQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groza podczas parady we Francji. Na zgromadzonych run\u0105\u0142 wielki metalowy ptak - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:03:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdXh1Unc5WFJqRHhBMzkzcjlpZE10TGlic2ZqcGxFYlhBYUszOTZCNUNpRVRKOHNpdE5ydWExcXNDbWFnVmp5OVJBcFczUFZseExuMk4wT3lPTjNxSDBUVEJ0bkNpSzZldndMMUdDdUJmSVZWci1rM1RnTlBrejBuNlE2QnhtVm5RdnRnbVYzVTl6QkpzZ09zTlEyelB2dkFaLW5vd1hYQXZsdldvRGVNdTFWa2djUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szeregowce ju\u017c nie takie popularne. Jakie domy oferuj\u0105 deweloperzy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font>",
        "id": 1621417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdXh1Unc5WFJqRHhBMzkzcjlpZE10TGlic2ZqcGxFYlhBYUszOTZCNUNpRVRKOHNpdE5ydWExcXNDbWFnVmp5OVJBcFczUFZseExuMk4wT3lPTjNxSDBUVEJ0bkNpSzZldndMMUdDdUJmSVZWci1rM1RnTlBrejBuNlE2QnhtVm5RdnRnbVYzVTl6QkpzZ09zTlEyelB2dkFaLW5vd1hYQXZsdldvRGVNdTFWa2djUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szeregowce ju\u017c nie takie popularne. Jakie domy oferuj\u0105 deweloperzy? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:03:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdzYtdE9ya3VJeklHbmJ2V1BqRkFKc1lWLWNTRm11RHlzcHlPTG9pT1ZNZThTN2F5UGlzY3ZqVnltc1pObzZOZkxYT0gxZHBPX0RfcUl2ckVhTE1XWFBEWnRmekFzX1hlY3N4YW1uR2NJYXAtN25LaUUzU1B3NlVYa1VNaGU4Y3JVY2RUZU1jMFJZSmRYV3p3ZkVzVDNkQnZhREVKZ1lIWVZrOGhXcWNaZXhoZ3VjcHp0dXRFd0RFaVI?oc=5\" target=\"_blank\">Trenerzy zabrali g\u0142os po wynikach \"The Voice of Poland\". Fina\u0142 pe\u0142en emocji. \"Dla mnie jeste\u015b wygranym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLVUyNG96NUVoa3MtbUxiM0FEUEM4OFpad3k2ckFBVFJ0ZGpRNVlmSzh4a1RRdUlMYjlzczBmdTk5bHZZMXJOdURQUjRoQ0xGVkJmMThUUlpDYTk0QXRCRm04eEJWalpLMkpQRkxyM2IwVWprY2U4OEVBWV9TelBkSG5NdlJqLUUyd2xEb1NjQmFBWjBTNEdXX0hSVnZTZHREa2I3RUtaTzNtS191?oc=5\" target=\"_blank\">Zosta\u0142o jeszcze sporo czasu, ale Kuba Badach ju\u017c zapowiedzia\u0142. Og\u0142osi\u0142 to zaraz po finale \"The Voice\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 1620552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdzYtdE9ya3VJeklHbmJ2V1BqRkFKc1lWLWNTRm11RHlzcHlPTG9pT1ZNZThTN2F5UGlzY3ZqVnltc1pObzZOZkxYT0gxZHBPX0RfcUl2ckVhTE1XWFBEWnRmekFzX1hlY3N4YW1uR2NJYXAtN25LaUUzU1B3NlVYa1VNaGU4Y3JVY2RUZU1jMFJZSmRYV3p3ZkVzVDNkQnZhREVKZ1lIWVZrOGhXcWNaZXhoZ3VjcHp0dXRFd0RFaVI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trenerzy zabrali g\u0142os po wynikach \"The Voice of Poland\". Fina\u0142 pe\u0142en emocji. \"Dla mnie jeste\u015b wygranym\" - Muzyka Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPM0hjUWFWY0Q1NlVjZjRKMmhiSzF1M2hNallmby1LLUZ0Z3VHS25FanpLWWo5V0Q3R0Zpa2tleHpCWkRlTVk3eHNkeGxZemR3MVRxYU8tTjM4MDBvWnBXREdubFIxM1A5OElJUFlkQW5wc3Y5UjY5U19nTm43amEzR2ppRlN4S3huWmJSQmNxV3N5ZHNmRGlkVNIBnAFBVV95cUxNTkR4ZnViaWtlOVNXNUR6LVZ2WVQweGNGQ3MzNmRkMzdQS0U4dU5pbngxMGplRVJQR1I0eWIzYV84cGhUU1dsLWx4US02MUcxam1YdTBBNXd2dXI5clluQlhjaUpsR090UVpSYzlSZEo3QmpOY1FIRVdnaUlteHdHRnoxOGhiSzlpVXVtd051UWZiNlNuVWFOdDhPZDk?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje muzyk i kompozytor Ryszard Poznakowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZllrNWU1ZkE3TE5VZjViUUpvRUdsZTNZaGJra0xaSHRYeEh0dzI1ODF0THNIRW9SZXkzR0hScUZwZ2pJa0IzOHNXVF9zaDNrMm4xWVgxeG5IM1U5WWhnUUR6UWRkaXIyWFFqZ2gzUFhKUjIxelh0cldqME4taEpDclhLdlRpQ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje gwiazdor Trubadur\u00f3w. Trzykrotnie stawa\u0142 na \u015blubnym kobiercu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 1621418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPM0hjUWFWY0Q1NlVjZjRKMmhiSzF1M2hNallmby1LLUZ0Z3VHS25FanpLWWo5V0Q3R0Zpa2tleHpCWkRlTVk3eHNkeGxZemR3MVRxYU8tTjM4MDBvWnBXREdubFIxM1A5OElJUFlkQW5wc3Y5UjY5U19nTm43amEzR2ppRlN4S3huWmJSQmNxV3N5ZHNmRGlkVNIBnAFBVV95cUxNTkR4ZnViaWtlOVNXNUR6LVZ2WVQweGNGQ3MzNmRkMzdQS0U4dU5pbngxMGplRVJQR1I0eWIzYV84cGhUU1dsLWx4US02MUcxam1YdTBBNXd2dXI5clluQlhjaUpsR090UVpSYzlSZEo3QmpOY1FIRVdnaUlteHdHRnoxOGhiSzlpVXVtd051UWZiNlNuVWFOdDhPZDk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje muzyk i kompozytor Ryszard Poznakowski - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T11:00:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSkpRZUdjRk1yZmxzaXhKbjZZc2ZBRVgteXlzNktYcl9EMVZ6V3dtUS1jbG43MGExelFyZnlOdkRTT0VqVkxpakQwM0t0VWdOcVZoSUk4UG1RNUEtbHJTNjJQMU5PS05qalZZeGNSZFd1d3dLTDFoQlVvd1p5V0FIeUhoZjc5M0NxRThYazNHOXUxRDZfcGhrdVk0T0pXOXhnWkFLWTQ0YnA2anoxTFppM0tCanR0UDlS?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141adunek spad\u0142 na autobus. W rosyjskim ataku zgin\u0119\u0142y trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNYU9PQ0JuUXdBV3ZrNExOcGNXQUpONWlXdzVZU0V5NGd3amhrOGlWNklWTGwydWYzNVVwN0VpYkxtSWtfc3dhcjlLS1NzR3ptQUlRS1dGajJOTDd6eHUwMm1HWHVVcElDSFZHOVZQUzRyLTBJVmdLWFVmRWVDTERlbWNXaVFMQUdoYTFSQnl0cF96NV9zbzBJeW5hc3FXNlRWRTBsdHc0TFVtMVFESEdkUnNocWtwdVQ2RkHSAZcBQVVfeXFMUHJJU1hfMGM1cWxHd1JEY1E2cmM1bmkzTFBvRDA1cDBCc3NuQ3BXWG1ITU5jU0VIMGRZQmN3aFVDQWN4YlBmV0pUZDQ2UDNvWnZjMDltcDZqQjZ1UGVlSGsxakZzYlVTQ01xeEJKUGJXVDJqbS1MalZCeTNFS0JZWXpSQUxoSVFVeGdhYi1nRGVnSlM5SUduNA?oc=5\" target=\"_blank\">\u200bDro",
        "id": 1620281,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSkpRZUdjRk1yZmxzaXhKbjZZc2ZBRVgteXlzNktYcl9EMVZ6V3dtUS1jbG43MGExelFyZnlOdkRTT0VqVkxpakQwM0t0VWdOcVZoSUk4UG1RNUEtbHJTNjJQMU5PS05qalZZeGNSZFd1d3dLTDFoQlVvd1p5V0FIeUhoZjc5M0NxRThYazNHOXUxRDZfcGhrdVk0T0pXOXhnWkFLWTQ0YnA2anoxTFppM0tCanR0UDlS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141adunek spad\u0142 na autobus. W rosyjskim ataku zgin\u0119\u0142y trzy osoby - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:54:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNT3VOX25iNXFqSmlYTDJxSGRzMWFmMndZc2x2NldNU3lMVGFOU2tRYi00cUFtUzdhY1FzVnlXTVZBZXM4X1FaMjBaZ1dmTld5RUJLM1RaRmhpejRLOENDVVNQZ2xONmRwV1BFVzVITkFab243MV9IaUFFdVBhODV3MVZtaEtqRnNUWnlhcU1SM01obElJUHJKQXFNeVpwQXdOQ2s2V3pXNDRpRjA?oc=5\" target=\"_blank\">Kuba Badach my\u015bla\u0142, \u017ce wygra podopieczny Micha\u0142a Szpaka. \"Ma umiej\u0119tno\u015b\u0107 \u0142amania serc\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOUVpBZHYwRndPUWtHb1RpREJEamowSjZZMnpZTjAzTnNWb28xWmNEZEZtaWZGczIzc2hrRWdrWlUzU0djeEctejBERXBnVEVWd2hzZlZKRjRqcHBWNnRpZ0JlOEQ4aXE0WFkzbmRzRGEySTh2ZjdveXdSTXdzMmlzemFLWXFJTm8xaHVYY2ZWamRQOWpmeU4tUUsxTXhfMXJSUmVQZjdhWHVNanl5MC1OYmdZb3B2ZmJ5SmVwZ0FNb3NhRkE?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS! Ania Iwanek wygra\u0142a \"The Voice of Poland\". Wyjawi\u0142a prawd\u0119 o Kubie Badachu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 1620286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNT3VOX25iNXFqSmlYTDJxSGRzMWFmMndZc2x2NldNU3lMVGFOU2tRYi00cUFtUzdhY1FzVnlXTVZBZXM4X1FaMjBaZ1dmTld5RUJLM1RaRmhpejRLOENDVVNQZ2xONmRwV1BFVzVITkFab243MV9IaUFFdVBhODV3MVZtaEtqRnNUWnlhcU1SM01obElJUHJKQXFNeVpwQXdOQ2s2V3pXNDRpRjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuba Badach my\u015bla\u0142, \u017ce wygra podopieczny Micha\u0142a Szpaka. \"Ma umiej\u0119tno\u015b\u0107 \u0142amania serc\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE9BQjIwSmRDQUgxVU00WG0zM3BlQVNDOWFBS3Y3Nmc0dUwtVTRXYW1od2ZRcy0wNWFIcU1zUm16cGpHdjYxYm1xVkRuUU5SVmZ5STBzcmItM1Q1XzZuTEhaX0Jjb2pXRjdGMlktcg?oc=5\" target=\"_blank\">LIVE: Korona czy G\u00f3rnik? Niedziel\u0119 zaczynamy w Kielcach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOOXhHXzFJeEtDWVRXNkRKOWkxdjh0Yml6UHh4ZTZoQ0czSWRNRFY4VW1rSWpwMUhOaDgzRUlTSW5oTXhqeEl0ckc3U1pXX2J6dU9qb2hFWnVFNEt4QTNoZzhYY3NJRkxhem5EcmNOR0RBX3ExRzVPbGk2WVBnc1FON05EMTdFN0JPUjBiVHhVQUxfbXJISlFGY0pQWVBQaE1yZ0tFbVdmNmtoTmN4bmJmdXhTRjhDdzFTSUR6ejNzOWV5czNwenc?oc=5\" target=\"_blank\">Korona Kielce - G\u00f3rnik Zabrze w 17. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNbThnRlUxRUh3Wnd2ZHV1TElpc1dPbGIxQlZGVlFkUnh1YmtfR1V3THQzdjRmMEU4OVhrd0RLMUNyNmdjckxCQzdIT1pJ",
        "id": 1620287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE9BQjIwSmRDQUgxVU00WG0zM3BlQVNDOWFBS3Y3Nmc0dUwtVTRXYW1od2ZRcy0wNWFIcU1zUm16cGpHdjYxYm1xVkRuUU5SVmZ5STBzcmItM1Q1XzZuTEhaX0Jjb2pXRjdGMlktcg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIVE: Korona czy G\u00f3rnik? Niedziel\u0119 zaczynamy w Kielcach - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:43:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZllrNWU1ZkE3TE5VZjViUUpvRUdsZTNZaGJra0xaSHRYeEh0dzI1ODF0THNIRW9SZXkzR0hScUZwZ2pJa0IzOHNXVF9zaDNrMm4xWVgxeG5IM1U5WWhnUUR6UWRkaXIyWFFqZ2gzUFhKUjIxelh0cldqME4taEpDclhLdlRpQ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPUXNWWkx1Y1ZGMG9TekdsUktHS3FFSEdKM0d3UGF1VDh4VkpoNmJJUlVUdk9lNVhwbS1YS0tYNE1jN3VpaFA5UXZsMm9ZSXRaX0xvRHdsd296TC1jQncydEJCU3IySHltMldGTUtkRHdaMlBGMnRJaFc4YzNKd3RQS0ZfeGF4VkJyV3MtY1ktblBhcmZxZ3pLUlBUaGpSSHBXQThz?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Muzyk mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMkM3LS0wSGpoam5yMUhaby1qYUdKNjRkQzVWZVhMejJhS3JTeTRHR0RzTW9JcmpxNWpkR19zMWNXeEdwX0VWU1lQUUFwRzJwb3pybkNUMDh5cGhpMzFDTjBwbGZxTW9iMlNGYUxoSy10TXpyYlhjXy1aR01xMXJZU3JETU8tcGtSTFNHM",
        "id": 1620043,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZllrNWU1ZkE3TE5VZjViUUpvRUdsZTNZaGJra0xaSHRYeEh0dzI1ODF0THNIRW9SZXkzR0hScUZwZ2pJa0IzOHNXVF9zaDNrMm4xWVgxeG5IM1U5WWhnUUR6UWRkaXIyWFFqZ2gzUFhKUjIxelh0cldqME4taEpDclhLdlRpQ1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ryszard Poznakowski. Mia\u0142 78 lat - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:34:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNGpRNzJ4WVpyVlZaUkxJbVNxaFJabmRrMThkMXZNOEllbERCN1E4RE1wSVFQU3FaRjVqZ01fdHVhT1duSWNvTnY2T19Qd1JUZ0E5LTJTSGhycmRqME85ZjdLWF9hU2NGTUgyQmtQOHhpVVdiZDdDcHRtWWhzSE1mY1B4VnJFQk5GaTktRzJmZ2pHMjJjcnVHbWNLWUREUndrVnEta01XdEM5cE0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Du\u017cy zwrot akcji\" w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Szef WADA m\u00f3wi wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNN3JZaVo3WkZuRE93Tk14LWk1by0ybFNKa0FjUTFwTklzeTFZRm16aS0yMFJZRVl2eERPTmxGYkRYaUk4TkllQzRna1otNUR4RDJuRXkwc09YN3k1LW9aaVk0aUlkM2o0SnduS25uSnB3ck1DNTBUajFHeE5fRVg3dHF0bl9FZXhtYi1VUUVOa2V0MGROMVFrN0tnSURKUGIwNVNV0gGiAUFVX3lxTE9KQXMtclBDU3hpbk5DZTlLcWxHajBrOGwxYXh5V2dHMkU0Y0tMeWViZXRNYmhZc1RrOWhiVFU4Q0c0WDRGTTZuSjcxbFBoRFRfM2E5RzZmMU91TmhaZ1BuX3k0X2loa3Y1UGs4TGJRS0pxWV9CQ2pmR2pBMlBmbXZHeDVQZE5DRW45d1diVVJHLUFwVWFmbm1IME4wbEtsOVNvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">To kolejny cios w Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. W",
        "id": 1620556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNGpRNzJ4WVpyVlZaUkxJbVNxaFJabmRrMThkMXZNOEllbERCN1E4RE1wSVFQU3FaRjVqZ01fdHVhT1duSWNvTnY2T19Qd1JUZ0E5LTJTSGhycmRqME85ZjdLWF9hU2NGTUgyQmtQOHhpVVdiZDdDcHRtWWhzSE1mY1B4VnJFQk5GaTktRzJmZ2pHMjJjcnVHbWNLWUREUndrVnEta01XdEM5cE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Du\u017cy zwrot akcji\" w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Szef WADA m\u00f3wi wprost - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQTE1YRVcxLU16OUJ5QXJOazdZR005Y1dtRzdOc3pqaVBEQktLSkRJN2lzNFFhVGRIVmV6RllQYnU1dFFnenVnUHpMSE1BSXd1UU56WVZRcS15TlQ5UTF3bmJPYUdKeU94UUlpai1rb0IyNVpFSXZkVGREYnljc0hjRlM4ZkRzWjRMY3hsbkFOYmV2ZmhzV2dyakFldGxuYVJyV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNZjVpQVVQVU0zZzNKQ24tQ2s3U0g1bWNqRXlLeUFQUWdYWTdzVEFBNDBVaHlDV2VyVVRVbUpjRWZDWVFseFZ2MzFWTER5czJSczNNaWR2YzBodkxJT0Z4dEJDbXNaOHNtakZvNm42U1lQTF9GSXQ2enVnbWdFV0Z6RTExT3FCUVdHY05jLVNZNU5HT0ZjYmdfLXM3UWF3aVYtNWd6Ulpn0gGqAUFVX3lxTFBranRPck9lSk9uODBNQkVaYjI0RmM3ZDNpelgzVjhUQnJXejVnWEw5akFHYy1aUzF1MDRnUmV0VkkzX0hpQlVIQWpUWTUyVnk5QTI5Sk9aOVpkZ0s2NHpyRVRSRzFOak1lTjIxdTViNm1zM3MxaXRlUnRVTTFkcDMxb09OYkR3MEVWVkxnOWNWOWVvZDQxd1JZSFc0Rm5JTVp1dkZlSC1fQnhn?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Droga zablokowan",
        "id": 1620045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQTE1YRVcxLU16OUJ5QXJOazdZR005Y1dtRzdOc3pqaVBEQktLSkRJN2lzNFFhVGRIVmV6RllQYnU1dFFnenVnUHpMSE1BSXd1UU56WVZRcS15TlQ5UTF3bmJPYUdKeU94UUlpai1rb0IyNVpFSXZkVGREYnljc0hjRlM4ZkRzWjRMY3hsbkFOYmV2ZmhzV2dyakFldGxuYVJyV1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na obwodnicy Wroc\u0142awia. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:32:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQY0h4a3lxd1ZkZTM3aDBoVVlOQ3g1U3JHczc3Q2JwdDFRTDFkZng4Vk1fZG9fZmlfUVg2M1BWSVVQbkNXd0ZDWXAyVDNNaEJzdm1TUThMOW8xNVMtdGZ3d3piTFBmMi1yRVd0aDZHT3NjUmdoVVd3WUZBWldIWWNsbjF1SkJHa2owbEFJSnhBa044OHF4VzFrNXdydzNRdDZFdnd4YQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem ponadpartyjnym? Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcTVnY0hxbVRZaEEtb2NpZjZpajBFcVNjWFVfYU5qYVNMR1VJSTlJVS1CM09EeldyQTR4cDBMNzA2Zm54MUxFdWVWOXNJMmZDalpKM2VKQlpNbUJNX28tV3pINVFEODZ1MERLaHo4dzcwVzktbkNnLVlnQkpoZ29jRWp1eGxfWm9YcDFLM1lLU0VkV2xFblF2ZGZUS0JXNlJuS25DVEw1TWk0bEdTUkMwWVhnRk9neGlFaGtkR2NucTM?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie w studiu o kandydatur\u0119 Karola Nawrockiego. \"To jest tak durne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcmlldzZ5M3pqS2hSWU1BV3c0UXRGZU",
        "id": 1620278,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQY0h4a3lxd1ZkZTM3aDBoVVlOQ3g1U3JHczc3Q2JwdDFRTDFkZng4Vk1fZG9fZmlfUVg2M1BWSVVQbkNXd0ZDWXAyVDNNaEJzdm1TUThMOW8xNVMtdGZ3d3piTFBmMi1yRVd0aDZHT3NjUmdoVVd3WUZBWldIWWNsbjF1SkJHa2owbEFJSnhBa044OHF4VzFrNXdydzNRdDZFdnd4YQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki kandydatem ponadpartyjnym? Nowy sonda\u017c - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNS1dLMFR2c0dpVDRCeDZnZ0R1TlNsaFptei1rVU1oOHZlUVpyT2V5SVY4ZE5HVWR5VFd6b1hSbnloOXI4R1RRUXp4YXU0NXRIWWdFTkhiRTBUVzV4TDNYSzJ0QUpXTnloRUlleHdMcUhFSFY1YXZZTlpjLVNyWkYtTnl2LUt4c3hnWUpISVBQMkdtaTNFYTV0XzhnYlNqWGhULU40Vjl0dEhFS2dJWmk4OWRsSzMtZ21TeUdzeG8wWTJqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">50 zniszczonych samochod\u00f3w, 26 rannych. Szale\u0144cza jazda polskiego kierowcy po niemieckich autostradach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Zielona G\u00f3ra</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUEUtSlZ6TUJ5bVhLNFdPWHFhT2lhMV9oZjRtcmpTalNIQVhzRHVaNF9aQkI2T2FKNi1DekJCbDRYSDlic2ItamdKQ0lZYWpNa0IyN09ZdWtCX2NzcGRKSmpvQlRZWjNBZGpXWFJlRE5GdndFejczeU9NbERCX3lJY2FnQnNLMTV2MlJSX2pGSVlnVTI1OWpGeHNtVlF5OWVFdDZpZzgxZXZHVUNBeWtKMklNTXJvc1RNZmxiOEJ0SEk?oc=5\" target=\"_blank\">Polski tir taranowa\u0142 auta na niemieckich autostradach. Ekspert ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a h",
        "id": 1622893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNS1dLMFR2c0dpVDRCeDZnZ0R1TlNsaFptei1rVU1oOHZlUVpyT2V5SVY4ZE5HVWR5VFd6b1hSbnloOXI4R1RRUXp4YXU0NXRIWWdFTkhiRTBUVzV4TDNYSzJ0QUpXTnloRUlleHdMcUhFSFY1YXZZTlpjLVNyWkYtTnl2LUt4c3hnWUpISVBQMkdtaTNFYTV0XzhnYlNqWGhULU40Vjl0dEhFS2dJWmk4OWRsSzMtZ21TeUdzeG8wWTJqQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 zniszczonych samochod\u00f3w, 26 rannych. Szale\u0144cza jazda polskiego kierowcy po niemieckich autostradach - Wyborcza - Zielona G\u00f3ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFBWeW5HaTRxMlF6NFRfTkRxSS1iUXpVc01QSHV2UUp4b196bzYxVS1VTWdGZ2lQTmdpdV9ESkJSdmEzajRVUUdLXzVtNGZlNTM4cDBQMG93Z3d3ekJudTUwOUhrUnRuRTVPMnBOTktNa1RzMXdFSWxr?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrza\u0142 minibusa. Nie \u017cyj\u0105 3 osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQjVaMVptV3RST0tuUi12SmdkZklnaEk5R2VDZG12elloMmhscE4xNTktWFlLcUV3OEJsSXYyV25ob3o1eWlXakxBOV9lTEd2aDN5UXJobXFkbnlrWUR3Tzhjd1dFeEFMaXdLZWFscmNjQkVuOU1ubFo2UFhqREVaanVzZUNZbEloR1ZXc2NnU0RsbU4xNkF6ejJCZjdpYmZldE9LZTUxWTE4aWlQMzhPeUpNMk1XaFNLWEY1ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie atakuj\u0105 z powietrza. Alarmy w Kijowie i kilku regionach [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSkpRZUdjRk1yZmxzaXhKbjZZc2ZBRVgteXlzNktYcl9EMVZ6V3dtUS1jbG43MGExelFyZnlOdkRTT0VqVkxpakQwM0t0VWdOcVZoSUk4UG1RNUEtbH",
        "id": 1620550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFBWeW5HaTRxMlF6NFRfTkRxSS1iUXpVc01QSHV2UUp4b196bzYxVS1VTWdGZ2lQTmdpdV9ESkJSdmEzajRVUUdLXzVtNGZlNTM4cDBQMG93Z3d3ekJudTUwOUhrUnRuRTVPMnBOTktNa1RzMXdFSWxr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrza\u0142 minibusa. Nie \u017cyj\u0105 3 osoby - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:11:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTWdGbWhZek1WQTRuOEhJLTdlbG1YcGo3SU1qejNESkRsTFBIV1BXcGhJUEw1dk95R1lVb3NWZHhKS200ZFI1Z2FlbXJEV005MHlkejc0UUJqSjcwVHBERUlYeDF6TTFvRFVqSDlFYUJRcnBWMnhNSEYzM09uOEdlVVRuTE9IWVJIaWMtc0RXc0FpQjhDNVVaOXcxMmt4SjZ2QndGUHlCOE1ZdjRFeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Czy 1 grudnia jest niedziel\u0105 handlow\u0105? A\u017c dwie niedziele handlowe w grudniu \u2014 kiedy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQeXFTQ2E2aF9JQmNnWmhxdEhyZElnM3FJNFBmUHM2Z3lXRi1GZGJ1MmNfTmZldEpPeExIczRISC1PN2YxamV3eVQ2U1RjNWhJbzRSbUp4WWYybzNUOTB2c1BKTTJqLU5aRW1SVGtxU2lyUGszX0pyaXJxRWhmYTV4eWZSckx3V2pMUmVQaFFfb1lTd3FuSGliWDlBeGxDczJfanR6OW4yWGIwbE1mTVF0QkhqZEFYc0dJVnNrUlJKSkUtczM0MTB2TlpiWEdWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy 01.12.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.p",
        "id": 1620053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTWdGbWhZek1WQTRuOEhJLTdlbG1YcGo3SU1qejNESkRsTFBIV1BXcGhJUEw1dk95R1lVb3NWZHhKS200ZFI1Z2FlbXJEV005MHlkejc0UUJqSjcwVHBERUlYeDF6TTFvRFVqSDlFYUJRcnBWMnhNSEYzM09uOEdlVVRuTE9IWVJIaWMtc0RXc0FpQjhDNVVaOXcxMmt4SjZ2QndGUHlCOE1ZdjRFeEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 1 grudnia jest niedziel\u0105 handlow\u0105? A\u017c dwie niedziele handlowe w grudniu \u2014 kiedy? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:10:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOVGxZTG5yMVRjc0Y5R29Ja0VnUnM4SnZwajV3dlh6aDZ2VHc2T3NuemFFYXFFeXhnQ0xub3NYdjNvOU1QTkNORlViVDk3aE0yemIyaVJsUWdWN05FaEJ0ZzZfUk9aQ0F1YXNnclJaRGxMYXVpR3JOMnQxZGFBRm9LY09PNzRyVHVtdmJ0LXpraWkzYmppSmdPODIxdDllR1pSNElUanNOcWhvS0xpTHhfX3N4QUVuaVB0UnFNMjQxcHd2RGEwdFlVeUVhT1JmOG5kSTdr?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oto i br\u0105z! Niesamowity wyst\u0119p Polek. Wsp\u00f3lnie stan\u0119\u0142y na podium [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPdHg4Z1g2Y093T0xQWUNHMFZvSUtvdURhRm5GamJPcVhiLTZoa0w3ZnZ1U2FQdGNLNWtic1ZjN1o4YUpqamYxb3V4V0FZTGdCZXRxQm5EODFWLWl3a1FEWXpqLWlnZTZaajVtNWFWRWlQLVVob2l3SUxIWEF3R19GTVF1NmxMa2JZXzFmR1V5MG11VFFmQVFoZnVwSW1RRTVY?oc=5\" target=\"_blank\">Szale\u0144stwo. Co one zrobi\u0142y. Niesamowity wyst\u0119p Polek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOR2JaSVZHUUFzb",
        "id": 1620057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOVGxZTG5yMVRjc0Y5R29Ja0VnUnM4SnZwajV3dlh6aDZ2VHc2T3NuemFFYXFFeXhnQ0xub3NYdjNvOU1QTkNORlViVDk3aE0yemIyaVJsUWdWN05FaEJ0ZzZfUk9aQ0F1YXNnclJaRGxMYXVpR3JOMnQxZGFBRm9LY09PNzRyVHVtdmJ0LXpraWkzYmppSmdPODIxdDllR1pSNElUanNOcWhvS0xpTHhfX3N4QUVuaVB0UnFNMjQxcHd2RGEwdFlVeUVhT1JmOG5kSTdr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto i br\u0105z! Niesamowity wyst\u0119p Polek. Wsp\u00f3lnie stan\u0119\u0142y na podium [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOY051Q3V1Y1FvMVJNdkZLVkRHMG50b1EwUTdqOFFMRUxqZnA4UXhlZ244Uzd4My1kNUlpTzNqNG1EYUZ1OEwyWDNhaVhxZlVxWm9hWWRmQVgyWnc2TmZtdzdUbnlWSGc2RmhLbFhXM2U0YTRhS0t4ZWVfdWk4VkdUU1RpUFdNMmMtMWZWS2czX1pFVTJPWXlCenF2REJGMGlaN2JlR1ZlSXQtcEJac0JHSGlB0gGwAUFVX3lxTE5wU2pnbUVhT2lXQjBtdFF6VUpiRFFHZFhHQ2VQR3AzeG5ibmxHMGQ2QlhWc0VlRVk0TngwMUxZd0pfWHpJaWU4Q3FDamc4cnE1S1JQbW1nTVJzZzRzeXNOb3RLQ2R0d2w5S3BOVVFiQ0hHNDB3ZzVDZmFJbzNIbFR3TzJtSm1IbDRtdHd5UmhBR0VNMHA2X0MtQ0t6VjExd1F2cFlOQ2phTjRMd0N2WnQt?oc=5\" target=\"_blank\">Putin nie mo\u017ce straci\u0107 kolejnego elementu uk\u0142adanki. Rosj\u0119 sta\u0107 na zwi\u0119kszenie si\u0142 w Syrii?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOKFM.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxObXlxOG9nRXZCY3pSSkJJVDU5UV84S1luUTRaQWpYUzg4Z1FKWUxLbkJDVnQ5VXVfTmNSVXdsV2VzSEJhUlF1QVBTaG81WTJDT1pEc2JFRkVFNHpmTWViN1Q0WlNJQlMtZkVlRGVsbWQzNUU5OTNmU09PTmtFRXhaN2E1NlJXaWhNeWREaHdSbWVPTVRhSGJMRS1nUVpCTkdfSnA4TW9n?oc=5\" tar",
        "id": 1621130,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOY051Q3V1Y1FvMVJNdkZLVkRHMG50b1EwUTdqOFFMRUxqZnA4UXhlZ244Uzd4My1kNUlpTzNqNG1EYUZ1OEwyWDNhaVhxZlVxWm9hWWRmQVgyWnc2TmZtdzdUbnlWSGc2RmhLbFhXM2U0YTRhS0t4ZWVfdWk4VkdUU1RpUFdNMmMtMWZWS2czX1pFVTJPWXlCenF2REJGMGlaN2JlR1ZlSXQtcEJac0JHSGlB0gGwAUFVX3lxTE5wU2pnbUVhT2lXQjBtdFF6VUpiRFFHZFhHQ2VQR3AzeG5ibmxHMGQ2QlhWc0VlRVk0TngwMUxZd0pfWHpJaWU4Q3FDamc4cnE1S1JQbW1nTVJzZzRzeXNOb3RLQ2R0d2w5S3BOVVFiQ0hHNDB3ZzVDZmFJbzNIbFR3TzJtSm1IbDRtdHd5UmhBR0VNMHA2X0MtQ0t6VjExd1F2cFlOQ2phTjRMd0N2WnQt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin nie mo\u017ce straci\u0107 kolejnego elementu uk\u0142adanki. Rosj\u0119 sta\u0107 na zwi\u0119kszenie si\u0142 w Syrii? - TOKFM.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T10:04:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRmo1QUQ0VF9FN0F1TEx4UnpVNFp6YkxtV2RnOUhKeGEwNFdTbl96MTMwRnBqQV95R0I4eDNFOEF6T3RzeVBiZlpONXNJeGtOMEpyRGRRWEJqangxTlNzMDhYZk5DT1drMjI3aVlvamplRjVEMGlDM081NGRGdWJEajRWRlV2QmFfa1dBRGt4ZzcxZjg0Yjl4YjZyOTNOQXZrTV9xdXNZTXBHYWotcC1HQTI3ZTh2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o Collegium Humanum. \"Teraz wkopa\u0142 pan ministra Czarnka bardzo mocno\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOV21GVENRVDJ4a1BsWW85cC1Md3pRWXd6UThtMDV2blRlVEtrSFo2Wl9ua1NocGhYbE1iQzd3cnRzSDI0aVZrOThMRUNhVW1sQTNFWWRhX3IyQ29MNmprU3UtN1g5UXR3d1VDcHFVb0JFYUhTRFNLQ1JETjBtRmxidHRCRnM1MHktWHB0RGFEQzJuRl9ONzJrUEp4cw?oc=5\" target=\"_blank\">Wykszta\u0142cenie Szymona Ho\u0142owni. B\u0119dziecie w szoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPU2V5ZW5KVE1wYTVNNXVYRk9VbG56c2pwUHZuVGJjQW9vNm9WcnpYSkNpN1dybV",
        "id": 1620047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRmo1QUQ0VF9FN0F1TEx4UnpVNFp6YkxtV2RnOUhKeGEwNFdTbl96MTMwRnBqQV95R0I4eDNFOEF6T3RzeVBiZlpONXNJeGtOMEpyRGRRWEJqangxTlNzMDhYZk5DT1drMjI3aVlvamplRjVEMGlDM081NGRGdWJEajRWRlV2QmFfa1dBRGt4ZzcxZjg0Yjl4YjZyOTNOQXZrTV9xdXNZTXBHYWotcC1HQTI3ZTh2dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o Collegium Humanum. \"Teraz wkopa\u0142 pan ministra Czarnka bardzo mocno\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:58:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPb0dFaFdBSElmTVF0Mml5V0VsM3g3bHhkMk5hVE91UHVmTEwtU0FfQTlUYzVBNjRiVm56Z1AyY2wtcEpCdGRXekZyY3ZacUNCSHp6bFFMVExsdzFnX21YVFNwR0V0dE5TX2NOVWo2Q2lrLXJDRU9iN3BUZ0RVS3N0SmV1MC1mcGhnN3M0UEdaWFZqZw?oc=5\" target=\"_blank\">Podsumowanie karnetu bojowego na sezon 1 rozdzia\u0142u 6 w Fortnite</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">BOOP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPXzUwWlQyRUJjZHc1S0w3MjJXekotN2t1V1pZU0lxMUo1MGE3OWRqZ2R6VjFHWEplSjlmYi1rdTFlWXlaVHd2Rkdpci03dmZVOUhqSjRNX0d2QzBNOTlKa1dTdGp5UWNiV3Vqcm1qc2RfaVljQlhiTDRNcDhzSHU4MnJTZFd1UnhHR2w5ay1oWmhFbnhGLXRHZVRITEtDZjduV3dVQUVhOWRyMnNQQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Fortnite Rozdzia\u0142 6. na nowym zwiastunie! Kwitn\u0105ce wi\u015bnie, katany i Godzilla...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQejFpcHpOU3dGZTNYcWF0U0RMRzlBZ2xVaUlyOTZ4eGV4X201MzBpTlVjYlJEUmstX0hpWnVBV0VVeUI4bkpEc3",
        "id": 1622357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPb0dFaFdBSElmTVF0Mml5V0VsM3g3bHhkMk5hVE91UHVmTEwtU0FfQTlUYzVBNjRiVm56Z1AyY2wtcEpCdGRXekZyY3ZacUNCSHp6bFFMVExsdzFnX21YVFNwR0V0dE5TX2NOVWo2Q2lrLXJDRU9iN3BUZ0RVS3N0SmV1MC1mcGhnN3M0UEdaWFZqZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie karnetu bojowego na sezon 1 rozdzia\u0142u 6 w Fortnite - BOOP.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:58:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOWGZvVWZpLS1wQmVkNC1fUklDdWVDN3AzaU1BdzFIekVJbHZJaWRxdFloV0pNUFdLc2hNU3o3RVdRR1M2aGlyOUU4X1czanlCbDI5THYySGY3VXY0UEI4ZjBfUFZ4aGpqczM2VmFsVm1nbEZvNHl6UmI3WTN3N3NaRC1DMk54UUpVVU03VE5QTkpyN0tVSWNKbF9hLV8yTWc0QXBSclpnS3dDTHFIT0d0MGlSMjFyN0ZtRFdxSGJwVlVBTEHSAcIBQVVfeXFMT2FHWnJHNnF0M2tOeVAxRkdwVEt4N050aFp4RFpNbThfQmRMUlNIZTZNOERvNkU0YWpKd1QwUUlkdFZFbFVpUHdOZmszRENudHI5WFlZaTlWWGRQTlVqSDhLR2NUX3RTZ3ZlQnNDRDBkeFE0OEtyOW5TWHZJTWhUalcyOEpZbDdRSFRBRGtDeE5scVh6NzlQcFQ4d1UzeVpOTFRsV0x6UnJFZjIyU2hVTjhTYlJkTzN2ZE5rVUZHZlFrbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wybuch na Zakarpaciu. 14-letni ch\u0142opiec znalaz\u0142 cia\u0142a swoich bliskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1620050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOWGZvVWZpLS1wQmVkNC1fUklDdWVDN3AzaU1BdzFIekVJbHZJaWRxdFloV0pNUFdLc2hNU3o3RVdRR1M2aGlyOUU4X1czanlCbDI5THYySGY3VXY0UEI4ZjBfUFZ4aGpqczM2VmFsVm1nbEZvNHl6UmI3WTN3N3NaRC1DMk54UUpVVU03VE5QTkpyN0tVSWNKbF9hLV8yTWc0QXBSclpnS3dDTHFIT0d0MGlSMjFyN0ZtRFdxSGJwVlVBTEHSAcIBQVVfeXFMT2FHWnJHNnF0M2tOeVAxRkdwVEt4N050aFp4RFpNbThfQmRMUlNIZTZNOERvNkU0YWpKd1QwUUlkdFZFbFVpUHdOZmszRENudHI5WFlZaTlWWGRQTlVqSDhLR2NUX3RTZ3ZlQnNDRDBkeFE0OEtyOW5TWHZJTWhUalcyOEpZbDdRSFRBRGtDeE5scVh6NzlQcFQ4d1UzeVpOTFRsV0x6UnJFZjIyU2hVTjhTYlJkTzN2ZE5rVUZHZlFrbHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wybuch na Zakarpaciu. 14-letni ch\u0142opiec znalaz\u0142 cia\u0142a swoich bliskich - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPemRzRUtzTFJQbFJkOUx2NDkyR3NPRi1uRjFlVWpqSUF3MFRYd2VqZWJEa2tJMGYzN0JNZVEwU3hMb2Z2TFJUX0ZvMDhMUDIwOWdjWFNQQUthYjM5WTRWc2xBaVRRWFp1UllDTTlmU0lTbkZCUEY4UFcySkd4NjJYX3ZtY3NWb2VUQnU4?oc=5\" target=\"_blank\">Polska cena Avowed na Steamie by\u0142a zatrwa\u017caj\u0105ca. Jest ju\u017c wyra\u017anie taniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRkpDWDVrZFlxc1YtcXY5WlBDUGhZWTNUVDZwdUJGMmFQM09STVB0T2ZoX2FBWTRpcmhUTW9ibl83MFpNTzZlTXBGZEJqb19hT05PaUpuYW0xRkF2aG16cEtRazhUXzR4UEk4TGtGcmx4ZFA3bXJhUXl6MTI1dS1jeFVEVkJwSDZZVGlQd2xSd2JVT1VKcFRkejVvbS12cGx4UmsxWE1DUERLN0ZRV2pnbnBCQjN4LXlzTjhMSUZNazZWRXdvVE5VS29Yc3FseDVDc0hlTTdVQ3N3NXBm?oc=5\" target=\"_blank\">Avowed ta\u0144sze na Steamie? Polacy mog\u0105 wreszcie odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbVFBZVYya1U4VmxNWEx2MzRjYW51dU9Mb1c",
        "id": 1621141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPemRzRUtzTFJQbFJkOUx2NDkyR3NPRi1uRjFlVWpqSUF3MFRYd2VqZWJEa2tJMGYzN0JNZVEwU3hMb2Z2TFJUX0ZvMDhMUDIwOWdjWFNQQUthYjM5WTRWc2xBaVRRWFp1UllDTTlmU0lTbkZCUEY4UFcySkd4NjJYX3ZtY3NWb2VUQnU4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska cena Avowed na Steamie by\u0142a zatrwa\u017caj\u0105ca. Jest ju\u017c wyra\u017anie taniej - benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:35:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOUtBanBUeWxBLXJoSmR2OUl0aU1nNU83SFB3Q0E3MkEyUFBOT0NxaVNOOHdnNnZOSHhqck5Xa0dEbjlNSFo4MWhLSEg2Z2VsVzFLUnNxU0VWclBpakRlSUdPeWQ0Ml9PN1VIeXRMM2FqbjBhZEJDTG40OUxhOGZFckRESzh6WkNIdHFjaVR2YnZTbzJSYjdpd0FYQlBtTnFUMkc5TFlPbjZGUldLaGNEWVB3S0JLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Staranowa\u0142 ogrodzenie i wbi\u0142 si\u0119 w dom. 23-letni Gruzin by\u0142 po spo\u017cyciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUVk2UEdac1F3OVFGaHFYRzdmd2RFc1FaaGN0RFplRDVnM1JmODRxbGFuT3c3a0xTVHFnZ1ltSFNCaWltYlFsRlR5WTRaNndxbUIteXVuU0lBRmpoRlBFajhTM3lYSTFCR0UtRVV0YmdtZjI2LU9KYnhYa1J5SnlRQ3lpcnFIbllwczl0SlZ6N0Y5M3hSZDRjRHRvbFo3ZGM0SFV3V2psV0pzTk9JTnJPTmVoeWdmU0VxQkE3czB0T0VGaWV1OURz0gHGAUFVX3lxTE1fZnlvQ3A4Y1dOeGt4NWl0Y1NtaUlUc241NDdlbml0SnJPX2hXeWhEZFpUV0RDYVZEVmM4MEV0Z3JaZU5FRnNHVG9Tc0p2bjBWdTVkSmdncWhxMmRSeVJnWUp6TkJxTExhMnNOekpkeTM1U3hSRGFxRGpIMDlISE1SekpMRWhmYzdkTUhiODNDcl83dE9mSGpaQ1",
        "id": 1620546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOUtBanBUeWxBLXJoSmR2OUl0aU1nNU83SFB3Q0E3MkEyUFBOT0NxaVNOOHdnNnZOSHhqck5Xa0dEbjlNSFo4MWhLSEg2Z2VsVzFLUnNxU0VWclBpakRlSUdPeWQ0Ml9PN1VIeXRMM2FqbjBhZEJDTG40OUxhOGZFckRESzh6WkNIdHFjaVR2YnZTbzJSYjdpd0FYQlBtTnFUMkc5TFlPbjZGUldLaGNEWVB3S0JLQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staranowa\u0142 ogrodzenie i wbi\u0142 si\u0119 w dom. 23-letni Gruzin by\u0142 po spo\u017cyciu - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:30:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZDl3ZlNhRHlGcEZKU21MS2dPZ1RKM05nSmotcE90SWpOS0Ytcm5uMlJHSXhsTUFJZVh5YVI1cXdobkxqVzVfUWRsNy1JalE1RVNvMGNPcU96OUdVZk8xdWg4SnZEbFFYRDZxb2NRX1NmV1RQTmxiR3dSM0VrRmpIVm8yUnVLeHNpanpYdzdaVHFITklkaU5LbXlIUGFaSmFXVXlXMFJzNFplSXRqdHI5aXVTMHZoOWQ2OERZb01LMnU?oc=5\" target=\"_blank\">Kompromituj\u0105ca wpadka rosyjskiej armii. Musieli zarz\u0105dzi\u0107 ewakuacj\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1619760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZDl3ZlNhRHlGcEZKU21MS2dPZ1RKM05nSmotcE90SWpOS0Ytcm5uMlJHSXhsTUFJZVh5YVI1cXdobkxqVzVfUWRsNy1JalE1RVNvMGNPcU96OUdVZk8xdWg4SnZEbFFYRDZxb2NRX1NmV1RQTmxiR3dSM0VrRmpIVm8yUnVLeHNpanpYdzdaVHFITklkaU5LbXlIUGFaSmFXVXlXMFJzNFplSXRqdHI5aXVTMHZoOWQ2OERZb01LMnU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompromituj\u0105ca wpadka rosyjskiej armii. Musieli zarz\u0105dzi\u0107 ewakuacj\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:26:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPZHpIRTRxR29aMmJTaW1qT2E2MGsxWEVrcERMLWhaa1JqWjJMSkR3dUR4dnBiVXd4VFctQXdwOUdrZDN4MnhNMHRGbkkwdUoxVXFHcXhPblZYVnFSTkNwQm9Rdk1TU29PVEczWG4zQ1J3Q0x6a3c4RmctSzVEeGRUVk5MUTcwdElmRFItSEtNRXVLb3RvUi1OZ1dWUjF5XzM4U2wxSmNzMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wysz\u0142o na jaw. Tak trener Barcelony zareagowa\u0142 na pora\u017ck\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOU3VVVllfdVhIV2l4UXlfRUxUMk5HVW5HOEllTG9vWTFSRS1odzBsdDRkYktDRE41UW14N2swTkMzU2pRN25zS0E1czR0bWZXUm9tRThtMGk2S1h6dFNYY0ZuSEJYbWozQUJwOGZBa2Z1WTRqNjVnQWtDYUwtNGNmSTBUZTRQN3d0Z3N2R2dDWmtkQmdFeDlYdjVzTG5FR1B5OFRSQ3R3R0k0OTZacUZnQ0NyY1Bneko5UUI1WG9nS2hob3ZQR3RzbWRR?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnili, jak Hansi Flick zachowa\u0142 si\u0119 po pora\u017cce Barcelony. Zaskakuj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOa1FtX1BFVVpO",
        "id": 1620056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPZHpIRTRxR29aMmJTaW1qT2E2MGsxWEVrcERMLWhaa1JqWjJMSkR3dUR4dnBiVXd4VFctQXdwOUdrZDN4MnhNMHRGbkkwdUoxVXFHcXhPblZYVnFSTkNwQm9Rdk1TU29PVEczWG4zQ1J3Q0x6a3c4RmctSzVEeGRUVk5MUTcwdElmRFItSEtNRXVLb3RvUi1OZ1dWUjF5XzM4U2wxSmNzMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142o na jaw. Tak trener Barcelony zareagowa\u0142 na pora\u017ck\u0119 - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:24:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNdnVSREVDd0Z0MmkyeEVIR1NnVkx2NkkzNGZRQVVyamxlX19LbVVxNURGWllDVzNGUkI3ZWQ1dGoxMWpqcVVCWG9ESE9zZFc3TDYtWXpabTlkQW1jN0I3d21RYXBpam5tcE5hRWpTTE1GSGR5NlpWa1ZkcHlrOWpFaHRrV0ZfUTF3eXo1MUFTdWJoczVkR0hxQlFvQlM?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka wygrana w sobotnim Lotto. Jakie liczby wytypowa\u0142 milioner?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1NU5QcERCRzN6MVVTYXdzTVJTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1621743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNdnVSREVDd0Z0MmkyeEVIR1NnVkx2NkkzNGZRQVVyamxlX19LbVVxNURGWllDVzNGUkI3ZWQ1dGoxMWpqcVVCWG9ESE9zZFc3TDYtWXpabTlkQW1jN0I3d21RYXBpam5tcE5hRWpTTE1GSGR5NlpWa1ZkcHlrOWpFaHRrV0ZfUTF3eXo1MUFTdWJoczVkR0hxQlFvQlM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wygrana w sobotnim Lotto. Jakie liczby wytypowa\u0142 milioner? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:11:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRGx2MHdpR1NGNzUtblY4eGt4VE12eWNxTGx5S1ZxdTVOSlJkdXlkOWNtUkZMZEJHUlJHZ09jR2VlMUl4YnZpeW1PenQ5N29Ecld6VGpUb0RMZk4zQ25fT1VBNklPU05ua0Jzem50Uk12T1hMaVF3OEtHYWRLRFhCZEdnb2IzZVhKc2hqbGhqTmh5VTNfSmVTalhxeE1jOFk0Y2NYTFFFZm1XX3FkT3Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia 2025. Minister wskazuje, co zrobi prezydent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQ1lSbU9NWkNONnB2R2wzenR1amxRc0U2VFJPSUdOVFp0S1RHcVljdHJVUnkycEpXQk1wZWRXdFZLb3FET3g3N0JTSXJabF9tS09qRElReE5rVGNObUprd1BBRVl3NnhSTDU5SWFZWGJLZzZkaDVTZ2dOcXVwdlFKVXNlUG1zTVBRODd1TlNOTmVjM093SGtEaU8xOENtMXF3ODBjZTRSb0t1T1g5bEllRlNlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Adrian Zandberg uderza w Donalda Tuska. \"Zabawi\u0142 si\u0119 w Grincha\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObDVPVG8ybWU2aUJOZDZKNFhETFpVNUZ5aTc2eWw3VWh2ZWUtUnluR3p",
        "id": 1619759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRGx2MHdpR1NGNzUtblY4eGt4VE12eWNxTGx5S1ZxdTVOSlJkdXlkOWNtUkZMZEJHUlJHZ09jR2VlMUl4YnZpeW1PenQ5N29Ecld6VGpUb0RMZk4zQ25fT1VBNklPU05ua0Jzem50Uk12T1hMaVF3OEtHYWRLRFhCZEdnb2IzZVhKc2hqbGhqTmh5VTNfSmVTalhxeE1jOFk0Y2NYTFFFZm1XX3FkT3Nn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia 2025. Minister wskazuje, co zrobi prezydent - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:11:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPTDNnZzVseEw4SGhjczF5eWJ4cEdzaV9fVld6czZicG9OY0N1cXlzc0pJdV9PLXZoOFFCcWtsSVE0a0ZreXpZcVQtTDFLSDQ4dTVtcmFQWFdpLU1WNTNrZnN6MWVVUlpWaEt5Y2l1YTRqVWVCMVhra1JvUWdwaUhhd3Z3WmhpcXRabUFKVVFTVEU0VkdjNE5YaFhMZF9ma2d6U0Zz?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia 2025. Oto co zrobi prezydent Duda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQ1lSbU9NWkNONnB2R2wzenR1amxRc0U2VFJPSUdOVFp0S1RHcVljdHJVUnkycEpXQk1wZWRXdFZLb3FET3g3N0JTSXJabF9tS09qRElReE5rVGNObUprd1BBRVl3NnhSTDU5SWFZWGJLZzZkaDVTZ2dOcXVwdlFKVXNlUG1zTVBRODd1TlNOTmVjM093SGtEaU8xOENtMXF3ODBjZTRSb0t1T1g5bEllRlNlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Adrian Zandberg uderza w Donalda Tuska. \"Zabawi\u0142 si\u0119 w Grincha\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObDVPVG8ybWU2aUJOZDZKNFhETFpVNUZ5aTc2eWw3VWh2ZWUtUnluR3p2Nkx1aldBQ2d2OWx4UGFwRHlzZ",
        "id": 1620049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPTDNnZzVseEw4SGhjczF5eWJ4cEdzaV9fVld6czZicG9OY0N1cXlzc0pJdV9PLXZoOFFCcWtsSVE0a0ZreXpZcVQtTDFLSDQ4dTVtcmFQWFdpLU1WNTNrZnN6MWVVUlpWaEt5Y2l1YTRqVWVCMVhra1JvUWdwaUhhd3Z3WmhpcXRabUFKVVFTVEU0VkdjNE5YaFhMZF9ma2d6U0Zz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia 2025. Oto co zrobi prezydent Duda - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOLXJlbzk2X1hTY3o5ZXFXYTRUc1hKOFVvVWpNSVVxaHRaOVpDOGgxZmp1dWJ6bnA5Z3lYTkNOUlVQSFl3c1NTelMyY0NkX1YtWVhjNHZzXzU3d3dVeEk3ckNPaWNWcnk2MTBfeDMwd3Y3R2JXWGpzVGxuR1QxeUxuSnMxVkdKTkZIYmtaYjgtaHkwTDRsU0hUWm1Qb1JsQ0ZpeDFpb09sU3lFYmdURWFKVHR30gGwAUFVX3lxTE9HMlQ3anBzMkpldFBKN0R6RFZqS2dKMzF6YUZWZHdNV1Boc2FhQ0xJendER3JwdWk4WW1aVERMcEFmZnZCTGZ1OFVMZ0RQTmxoX2VaYmNheTdHcDJ2d3g0UlFYOFNZcDV0RndqWVQ1eGpQcHVLVjM4cU9fYUVxSi1UbDkzVHNSRzV3aFJIMk0tVVJXLTJhREQ4YU04S0hHaFVuYTRjZmlndlhFQjktazVB?oc=5\" target=\"_blank\">3 tys. minut op\u00f3\u017anienia. Wielka awaria PKP. Obj\u0119\u0142a kilkadziesi\u0105t poci\u0105g\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZDJpZklmMVFyUGp1UGhOSDZmYnlySFdybmVrVHBpamhZSUtYYWhQaGZCaUMtWFAtc2V4UmtwMUFyb0M2NTJBTTNsaUVCRHFtN0Y0UXdIOEJLeDV0b0loVU5FZTB2US1EVTNTdTdTM2lzQWwzU1g3NVBOUUVHcHppWm5sc04wbU5aLVBZX3UtaHR0YzZPb080eGtHcllSYk03b2xveDRR?oc=5\" target=\"_blank\"",
        "id": 1619762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOLXJlbzk2X1hTY3o5ZXFXYTRUc1hKOFVvVWpNSVVxaHRaOVpDOGgxZmp1dWJ6bnA5Z3lYTkNOUlVQSFl3c1NTelMyY0NkX1YtWVhjNHZzXzU3d3dVeEk3ckNPaWNWcnk2MTBfeDMwd3Y3R2JXWGpzVGxuR1QxeUxuSnMxVkdKTkZIYmtaYjgtaHkwTDRsU0hUWm1Qb1JsQ0ZpeDFpb09sU3lFYmdURWFKVHR30gGwAUFVX3lxTE9HMlQ3anBzMkpldFBKN0R6RFZqS2dKMzF6YUZWZHdNV1Boc2FhQ0xJendER3JwdWk4WW1aVERMcEFmZnZCTGZ1OFVMZ0RQTmxoX2VaYmNheTdHcDJ2d3g0UlFYOFNZcDV0RndqWVQ1eGpQcHVLVjM4cU9fYUVxSi1UbDkzVHNSRzV3aFJIMk0tVVJXLTJhREQ4YU04S0hHaFVuYTRjZmlndlhFQjktazVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 tys. minut op\u00f3\u017anienia. Wielka awaria PKP. Obj\u0119\u0142a kilkadziesi\u0105t poci\u0105g\u00f3w - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:09:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNell4V285Rk5kUksxZ0xmWkZtNUkwU2pEQlJzUGM4MldXNVk4MGhMX2pBYi1YWkFidWpTVl9oeVJFQUxlRUZSbTV5VDlrU240empSdlhHMjB1Z0hfdGoxWktKM1VpTzhxcUxxU0hKM0c2a1NXRWlLc1gyZzNIMkFtTExVQWk2ZHFvR1NOQUtWdEo5Um5BZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemniczy sygna\u0142 z kosmosu. Nazywany jest wzorem \"zebry\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQTkFDMkJsV2lnOFV1RnJpb0dlY0tFNnhHdzhPUmtRTDRWd2pfNnJNdVByZnNmWUdRbzJFcTFwX1Y1MmhROTNadmJINUp5UjRzQy1GWVRqQmsyRU1mb2FuOGZUSHFrSExXcGd6azlEZmlmTUMzVF8ycktXVS1DZlRpOUppZUYyUlRn?oc=5\" target=\"_blank\">Powtarzaj\u0105cy si\u0119 sygna\u0142 wreszcie rozpracowany. Poszukiwacze kosmit\u00f3w czekali na t\u0119 wiadomo\u015b\u0107 od dawna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CHIP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUUl1OUZOdUdWN0ZaM1NUaU5kSEw3VmRjblpkR2NUa050bmlwX293ck1wNk5PWXRFYVRvdEJWOThSZ3JKalRfT2NIc2ItMmt2NkY4aEJnYzJHV0wyUE12dlBjU25",
        "id": 1619763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNell4V285Rk5kUksxZ0xmWkZtNUkwU2pEQlJzUGM4MldXNVk4MGhMX2pBYi1YWkFidWpTVl9oeVJFQUxlRUZSbTV5VDlrU240empSdlhHMjB1Z0hfdGoxWktKM1VpTzhxcUxxU0hKM0c2a1NXRWlLc1gyZzNIMkFtTExVQWk2ZHFvR1NOQUtWdEo5Um5BZkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy sygna\u0142 z kosmosu. Nazywany jest wzorem \"zebry\" - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T09:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMVhxcTJBcXdmRm5Jc0NNbUdzZnJDOFFNZ1dERVdKN0NaUGJNTTRIVFdyVU9NZ2VhaTJWMUZxNHV3QXA2U0dEa081cHd3cTBwMXNyTXBmeHdYRVgtQWhSRVZ1aDZ2YWRrX2U3TElfZXZrM1VaNmlKOEpjdENUZTdRTHlHVzk0MDl0MnRydXR5VXNSaTI3SzBTdm5ZT1FOV1dVZ2JVOGJoQS1KWE42eTVwOWFR0gGwAUFVX3lxTE56REt0QlR3TnBpLTNzM2R4dmYyS2hRVWhGNlZJVXN1TVVMazJOeXBRQ0FiNVdjMXo0cllZb1ZkUkdXYmRXcWM0THliU0NZUHhtcGhNQWR5SkNQaWZVdW8tSVdrcGwwZ2pEV2JObUQ3WXNEczlTcG1uMjhhaFRsbGpEb25RRVpZNHpTVGxIVmJxaHBnMHdlS3FCRG4weHVUeVJFWlZxMGxTVTlLLUQ4ajg4?oc=5\" target=\"_blank\">Papszun nie wytrzyma\u0142 po tym pytaniu dziennikarza. Od razu mocna kontra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQc3hQajRuSFczT09qVHQ5aWxfOGpER1JVT1VRZjRDVkxuUzRmWjNiV2RQVkpYZ3VWck9maHo1cGgtZ1BsRjhzZkNNWW96U0o2bmRmcmdfcE9yWDdOUm50aW5PSjlmU2pGSUlJX3ZoS2FjM1pHTHBjcm1nWDRvODFCR1p3NnhoaHY5dElKaXBndTREdFk3SElkb2l5OFdoUmRydWc2YTJ3Q0dwUkZnUlFtMjdQdjlQT2FMRWhOcz",
        "id": 1619767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMVhxcTJBcXdmRm5Jc0NNbUdzZnJDOFFNZ1dERVdKN0NaUGJNTTRIVFdyVU9NZ2VhaTJWMUZxNHV3QXA2U0dEa081cHd3cTBwMXNyTXBmeHdYRVgtQWhSRVZ1aDZ2YWRrX2U3TElfZXZrM1VaNmlKOEpjdENUZTdRTHlHVzk0MDl0MnRydXR5VXNSaTI3SzBTdm5ZT1FOV1dVZ2JVOGJoQS1KWE42eTVwOWFR0gGwAUFVX3lxTE56REt0QlR3TnBpLTNzM2R4dmYyS2hRVWhGNlZJVXN1TVVMazJOeXBRQ0FiNVdjMXo0cllZb1ZkUkdXYmRXcWM0THliU0NZUHhtcGhNQWR5SkNQaWZVdW8tSVdrcGwwZ2pEV2JObUQ3WXNEczlTcG1uMjhhaFRsbGpEb25RRVpZNHpTVGxIVmJxaHBnMHdlS3FCRG4weHVUeVJFWlZxMGxTVTlLLUQ4ajg4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papszun nie wytrzyma\u0142 po tym pytaniu dziennikarza. Od razu mocna kontra - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNOHBHNnI5TUlieFlxX1RmcHB2b3UyNFhQNzFNQlAwZzU2ZnB3R0NjQUFMVnJVcmtfY1hZclNKcGlfaENXNDV3ZmRPcUd6S3k2RjhhMW8xNjFMTEZGVWJFNm0xbllibFNfR3RQS3BZU3hodUhzVXp6TnA3RTFrd1pYYmpJN0hUVkZqb3VvRDJjNENZbm0tUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119 karty Intel Battlemage Arc B570</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPbTM1eWZrT0V1U09tYzU0eTAteXRhWkpOaEJFb3FmZlZXSWIzUXNXcVQ4RnNZd3I0ZThZaWstVllKLVRIT3NWV0pRRGx5M0ZiTWpjd0hteU9BRlpLdjFheHNZbVpnWTFXV1VXb1hiYjZ3NW0zZnBmdGZjTlhrMjRUOVhwQXFLVm1ZcGRDaWhsQTVYbEd4d3J2SnI0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">GeForce RTX 4060 Ti pokonany. Szykuje si\u0119 ostra rywalizacja bud\u017cetowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPRDdIbG12R09ZWWVjdzM1cTlQSHg1TjNHX0RObTJTeVpIbzh3Q0tqeVkxcWtwakVVb1htYVBhajdGdFZUWW1nbm01RE15dUxZb0FqQUhLcGpGaUdXd",
        "id": 1620551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNOHBHNnI5TUlieFlxX1RmcHB2b3UyNFhQNzFNQlAwZzU2ZnB3R0NjQUFMVnJVcmtfY1hZclNKcGlfaENXNDV3ZmRPcUd6S3k2RjhhMW8xNjFMTEZGVWJFNm0xbllibFNfR3RQS3BZU3hodUhzVXp6TnA3RTFrd1pYYmpJN0hUVkZqb3VvRDJjNENZbm0tUWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119 karty Intel Battlemage Arc B570 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:57:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbVQzVnJEM1NuTXp6YTNiQjQ0TUVZV05ZY2VjRjJwc0Z2RU9QNUJocTh2aHhwRmVxYy1PZmtzdXVKZGdYTTJnU0tPc2tqeTUtZTBMUjBVWHFNVm5qQjZ0cWtQQUNfWGJ0YmdUcVpUVWdMREFObUNWZ0hUZEV1ejh0cnkzU29WUUllV2VaMGQtYnhzdUtadkJyWTFCWVg0Q3FHeXQ4Wk5QLVB6bV9iazNod0U4Zk0yVDQ3bDdRbHBn?oc=5\" target=\"_blank\">Rebelia w Syrii rozlewa si\u0119 na kolejne ziemie. Armia Asada traci jeden z region\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQRUFGMnhEc2lHSk1GM1RMNVl3VUZINVhwSERYVTNZekdmRUNUMmhBekx3Qmd3TjZleDllcWhEaDdHWjJZaWZOWWpqUmwtUkg1QkRfWXNTQ05TMzVxdzlMcXlvSl9yc3Zaa0dVMU02anNZNEdyNTZ0ak1GUjVFLUxWQlU5R1RMQkpVZkZlZXJaaDRBQTdDd3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rebelianci w Aleppo. Analityk o pora\u017cce Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPQjFldks1bWM1WERJdDBmVlU3ZExQVG81SDA5VDFGeUFXTXhUcFlNcWg3QTU",
        "id": 1619756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbVQzVnJEM1NuTXp6YTNiQjQ0TUVZV05ZY2VjRjJwc0Z2RU9QNUJocTh2aHhwRmVxYy1PZmtzdXVKZGdYTTJnU0tPc2tqeTUtZTBMUjBVWHFNVm5qQjZ0cWtQQUNfWGJ0YmdUcVpUVWdMREFObUNWZ0hUZEV1ejh0cnkzU29WUUllV2VaMGQtYnhzdUtadkJyWTFCWVg0Q3FHeXQ4Wk5QLVB6bV9iazNod0U4Zk0yVDQ3bDdRbHBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebelia w Syrii rozlewa si\u0119 na kolejne ziemie. Armia Asada traci jeden z region\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:48:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZlBPMl9Uc3hVVEk1X25CUDBFXzlOd2NxcGQ0bmJxUy1XZmR5X2d6MWgwN2VyYTFBWXlSeVM2aUN4cUcyVS1FTWd4Ni1Eam1EYVVEQ1JTNzJQODNfazQzaHVLODBnR01fZTlDVllZZlMxYmgwNW44N1dCZ0piT2NROV85TFhYZnEyWEVfMlhGazR2a2MzeVhjUkN2Wm1fb0cwX1M3b2VqNk5zSXJ6Y00ySzJ6Q1o?oc=5\" target=\"_blank\">Po wygranej Donalda Trumpa KE przy\u015bpiesza prace nad wsparciem dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUzgxSThhTkFHTlZpNEJCeHJFcjNXUnZIRzd1dGpjbEdnMmJPRGdnZW9WekQ1LW00WUlub2xVNEFuM1UxeXRXSjdZbGdLTktPbGF5bUV3dzRfS0E3WjYyeGN2SjlqbFdpTUdsUTVzT2gwSVJMbUE0TXlHZlF3TWRuSHNQVkpyY3d5dnc5V05PaFZuOXNQbU1JNDRDWC0?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska jest w tragicznej sytuacji. \"Niestety\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Interii</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNVFhZnQ5MEx1dENkYWs1c29CelF4THpMZE5Gdld1RVhSc1FmLUpBeG",
        "id": 1620838,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZlBPMl9Uc3hVVEk1X25CUDBFXzlOd2NxcGQ0bmJxUy1XZmR5X2d6MWgwN2VyYTFBWXlSeVM2aUN4cUcyVS1FTWd4Ni1Eam1EYVVEQ1JTNzJQODNfazQzaHVLODBnR01fZTlDVllZZlMxYmgwNW44N1dCZ0piT2NROV85TFhYZnEyWEVfMlhGazR2a2MzeVhjUkN2Wm1fb0cwX1M3b2VqNk5zSXJ6Y00ySzJ6Q1o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wygranej Donalda Trumpa KE przy\u015bpiesza prace nad wsparciem dla Ukrainy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:47:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOV1dtRS1SaDZBX0lTYzJxZlg2UWNRZmIyVmttU2VFMkIxZ19iYmpFcnYxQWZUcmdjNlFpNzhHbExiMGtiM3dNYmdWeFJrc0VKU0cwVzlZQzBsN3JtZGxXVWQxX0h0QnJQQkkxa1hvaGlNdzFYMktmeGRQcVA4bERSYnBSUVNmOWVkQTlTcDN2MDhna1N2?oc=5\" target=\"_blank\">Co si\u0119 dzieje ze zdrowiem Tomasza Karolaka? \"Nie jestem w stanie nawet sta\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPNUxLdjR3cTBWMWFvX09laG5lbUkxaC13dFJuR3hmdFdsR1dYa2thRkpUdjdEYWhIZThKY0tCNHQ5WEZBRUNMMFkzTFJ0cXAzSTdLVEcxSXBaMkJYWWs2QWJ3S0JIdm9KUnFFNkZmM28ybkxaYjQ2ajZfNHRXY2dSbTBxNEhDaWtPLWlKal9UV0NCSXg4VTlINk9oOFNGa3VrSFgtREcxWldjZk1DYVp0MGNkYzJrQ0EtdFpLZ256U051eFZPeEZlUHpIZVg?oc=5\" target=\"_blank\">Karolak bardzo cierpi. Opowiedzia\u0142 o swoim stanie zdrowia. \"Nie jestem w stanie sta\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNQnB1Um5INWZYWkNPcEZ",
        "id": 1620054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOV1dtRS1SaDZBX0lTYzJxZlg2UWNRZmIyVmttU2VFMkIxZ19iYmpFcnYxQWZUcmdjNlFpNzhHbExiMGtiM3dNYmdWeFJrc0VKU0cwVzlZQzBsN3JtZGxXVWQxX0h0QnJQQkkxa1hvaGlNdzFYMktmeGRQcVA4bERSYnBSUVNmOWVkQTlTcDN2MDhna1N2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje ze zdrowiem Tomasza Karolaka? \"Nie jestem w stanie nawet sta\u0107\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOd3JyNDdfRkdDaWl5OUJLTzlqVkpwWS0tb1JTMl9SYkt6UWllby11Vl9TajU5bThfcVZHbEdkZFc1ejlrOENJV2NCTUlBV3hfYVJuNElWVVQ5MU1xcHVuYW9QWEI3aWplNHBTUU0wUXdGdEoteFNWSUNJQ3VNbTE5VDhvYjc?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRajd\u201d polskiej ci\u0119\u017car\u00f3wki w Niemczech. Prawie 30 rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNLVNDclVaZENMa3FwNm5jTFFManE3aUJMRXB1V0N6OXQtazBkVVhISzFvRnFPNDJzbFIzeHZYMWRkOXdrcjhxMmMxdjhtVmpyYU1wWTd5alpOc3JMSWRaRjdWZWI5cWI1UnRPbTkxdjBNN3hGM1BWdDZFZlJDZjlKb2ZzSEtlR3dTSDNGMUUwQkFWWmJsYUZ3V1IxWDFYMWg5UjVMN2R2Y1hOUXVxeTR2UTFHOV96WC12SjNncA?oc=5\" target=\"_blank\">Seria karamboli w Niemczech. Autostradami p\u0119dzi\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka na polskich numerach rejestracyjnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPa0FkZDhGZmxnT3YzTXZxTE1YUGJMUDZUNnZyNUdzeFNfWGNWcEZSUzV0UW9DM3",
        "id": 1620044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOd3JyNDdfRkdDaWl5OUJLTzlqVkpwWS0tb1JTMl9SYkt6UWllby11Vl9TajU5bThfcVZHbEdkZFc1ejlrOENJV2NCTUlBV3hfYVJuNElWVVQ5MU1xcHVuYW9QWEI3aWplNHBTUU0wUXdGdEoteFNWSUNJQ3VNbTE5VDhvYjc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRajd\u201d polskiej ci\u0119\u017car\u00f3wki w Niemczech. Prawie 30 rannych - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZVg5UXg1ck10elNtRTNLNEc5RjRqUkhuamVFT0lPSm5wRnNPUFhYaC1wbDFsWkRBTnpaUjlDSnBPaXpJaXdCQlFaT1RlY1puS1J1ZjhsNzBjQzBjVzNhaUVYMVduWHRrQTZtZnRjdHpTbzJSN1NIRkNERU9iWGJuVEREYXpKRGRtanQyQ3hHX3BTeS1nOUpaNEZjZGVWUnlNMFZvSi1vWTRMUlV0eWdOQzhQTFN1TVFpTE4xZmtR0gG8AUFVX3lxTE5UN1QyWVVLM2RUOU5OU21aQVZnVURzLVhwbGRBeXpwTF9ySXkzRjBPMjJaTE5NUHZvdFBLeVdobGJ5bjhfZDM4aUtjZmRsYWhFZkxIYWF2OXBCcmRuMzlYT0FxdkpWSWlkd1gwMjNqaGFkQkdQcDIzSjcwbXZpYmpWalZBMzJSVU8tUkhGb21FMG12MENuWVc0bUhKUUo3RUlUYUZJVmpmTk04R0VOV1BMSDVoS0dxX2tEcUQz?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zn\u00f3w miesza Polsk\u0119 w dezinformacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Ukrainy. Jest nowy komunikat rosyjskiego wywiadu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQYzZUdEt5MGJNcjFxYXJFSUp3dkNzeVVZMXNTTnVZSnMtaXE1dTJPSjQ3TVNDMEhXU1JaMzVpRkFQS0Zmalp6OUNqSkVpQ2MzWE1aajJyMkJDajRwSmcwYjBVOXg4TkRwYng3elphNmRUVGhkYk9rTXY0aVQtaHFBTmxqaTh3WW",
        "id": 1619761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZVg5UXg1ck10elNtRTNLNEc5RjRqUkhuamVFT0lPSm5wRnNPUFhYaC1wbDFsWkRBTnpaUjlDSnBPaXpJaXdCQlFaT1RlY1puS1J1ZjhsNzBjQzBjVzNhaUVYMVduWHRrQTZtZnRjdHpTbzJSN1NIRkNERU9iWGJuVEREYXpKRGRtanQyQ3hHX3BTeS1nOUpaNEZjZGVWUnlNMFZvSi1vWTRMUlV0eWdOQzhQTFN1TVFpTE4xZmtR0gG8AUFVX3lxTE5UN1QyWVVLM2RUOU5OU21aQVZnVURzLVhwbGRBeXpwTF9ySXkzRjBPMjJaTE5NUHZvdFBLeVdobGJ5bjhfZDM4aUtjZmRsYWhFZkxIYWF2OXBCcmRuMzlYT0FxdkpWSWlkd1gwMjNqaGFkQkdQcDIzSjcwbXZpYmpWalZBMzJSVU8tUkhGb21FMG12MENuWVc0bUhKUUo3RUlUYUZJVmpmTk04R0VOV1BMSDVoS0dxX2tEcUQz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zn\u00f3w miesza Polsk\u0119 w dezinformacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Ukrainy. Jest nowy komunikat rosyjskiego wywiadu - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:33:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPQmFTUlNhZXE2bS1vWnZjZGdqNkVNSF9VMDVZUmdJN21vbW9aWkJ4d3pqVDBiUGtZZVlabjd1YVNpUHFtMnprVk1fT3NEbE8tRnUtNGlEYmhXS3FJYnV5a2xLeWNXSUF4WE1aLWZZaGtobEtkMTgtVlRqSy0wRi1DMncxN2NTc1JtOGtjZlhNYk9fVFBsLU45dUptOVBjR21PdlBndV9LSWVLRlpWU183dUtJQmVTa3NhaHdDcGczSzUxVXc5VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowa wygrana w Lotto. Szcz\u0119\u015bliwiec zgarnia fortun\u0119 [LOTTO, LOTTO PLUS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1NU5QcERCRXlic1Rfa3VKM2hpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1622075,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPQmFTUlNhZXE2bS1vWnZjZGdqNkVNSF9VMDVZUmdJN21vbW9aWkJ4d3pqVDBiUGtZZVlabjd1YVNpUHFtMnprVk1fT3NEbE8tRnUtNGlEYmhXS3FJYnV5a2xLeWNXSUF4WE1aLWZZaGtobEtkMTgtVlRqSy0wRi1DMncxN2NTc1JtOGtjZlhNYk9fVFBsLU45dUptOVBjR21PdlBndV9LSWVLRlpWU183dUtJQmVTa3NhaHdDcGczSzUxVXc5VGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa wygrana w Lotto. Szcz\u0119\u015bliwiec zgarnia fortun\u0119 [LOTTO, LOTTO PLUS] - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPLUhfNkFDNThETDVfRGYyUF9INkthajRSVjVEUWJCeGo5UHNIejBtLU9mRmphMHd0aFdYS2E2akVldm93T2U4YXo4VDVYVHpleUNNYTVQQXpJRzZDMWlRSXdSLWRCOGMyaGJCVlJTRjNFREtGVmotQW1rSloyU1cxaXlSQ0pEQUhvRTU1WmJEWEtnd3RfOEZRdTJmTVZ1SlFtY2lEOGNQdEVoU0c4RTk5bzZOc9IBtwFBVV95cUxOUUhzbjI2aXJ6dV9fVzhQbUVMX2hfR1lhS0JGTGhfM2d5TVc5d0tnOFIwajBOTndHNlZ3SHRhTERTd2haNDVMUmV0NU41WlgzV2FwMmxrUTZDNjBhWlVoZXpCLWlTbjJCdC1rT3Zmc1FwVUplV1B2eTBzSEI4bVp3NEFuVzlSQlBfQWk1RklLRlFoNzVJa3lkaEtOckoxWW1COTJOdEhOeTBTeVBfZDFHR0xhQ21kSHM?oc=5\" target=\"_blank\">Policyjny po\u015bcig ulicami Warszawy. W aucie narkotyki i bro\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQd1BYaFFUWmtlSDNUcWZoSE5BSE1OREl5b19jcjU0QXg3Z3p2NzdfS1FIc09BVUk3QjQxeDNkUVVGaEhnUGFuWTVGWXJRLTJyeXViblpyYklnbXp4cmJ6d1BmNkpTN0w5cVM4Und3X3BkX2hOLXNSUGlKRE40bE5YOEFxeXRFakp5b1VxbERULVNSY2hMei03bWNUOFZhRXc0UGtxN05CYzBibnJoelRzNGJPWUp4Uld3Yk1DUDJiT",
        "id": 1620279,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPLUhfNkFDNThETDVfRGYyUF9INkthajRSVjVEUWJCeGo5UHNIejBtLU9mRmphMHd0aFdYS2E2akVldm93T2U4YXo4VDVYVHpleUNNYTVQQXpJRzZDMWlRSXdSLWRCOGMyaGJCVlJTRjNFREtGVmotQW1rSloyU1cxaXlSQ0pEQUhvRTU1WmJEWEtnd3RfOEZRdTJmTVZ1SlFtY2lEOGNQdEVoU0c4RTk5bzZOc9IBtwFBVV95cUxOUUhzbjI2aXJ6dV9fVzhQbUVMX2hfR1lhS0JGTGhfM2d5TVc5d0tnOFIwajBOTndHNlZ3SHRhTERTd2haNDVMUmV0NU41WlgzV2FwMmxrUTZDNjBhWlVoZXpCLWlTbjJCdC1rT3Zmc1FwVUplV1B2eTBzSEI4bVp3NEFuVzlSQlBfQWk1RklLRlFoNzVJa3lkaEtOckoxWW1COTJOdEhOeTBTeVBfZDFHR0xhQ21kSHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami Warszawy. W aucie narkotyki i bro\u0144 - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:18:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQM0E3djZfclE4R2FhR2RqRTlKcDJnVGp3ZldvU3p1eEpqNHFCOE42TkVSa18zTDZwVzM2SThFQ25wUnloSGRiYmtPaG1KeHNkZjRLTncydFB6eTR3UXhwSGI5UHplWDhVeS1CZWVha0o3cnZvYW1mUTBUNElmM3hsZmx5aDN6UnhaTVRqeWNOcGlJWFhpU0R0WEhGbWpBaWJOQWVSaU1yekZkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wieczorny po\u015bcig w Gda\u0144sku. Policja ujawni\u0142a szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNb3JmejVPTFUtWVN0aTUzSGFGQ3laMW1tcG5oT3ZIbGtFaXIzcTBsenh1ZHhyOWNWT0hSVnlrSlFuT3VjcGVybHJUSHFGSmNuWmY0YUstNDZsRXl1UVk5ajkyd2VjVWNfVnFXWHhrUlFCdFFhZ19uYkFBd2F2dUYxeGhSejBUT1RWQ3VQeDFhWmJScEhFMUdRaW43YlhfY1JYVVh4THJJZDNqQzNhX3FFUXRlbWs5RjTSAbYBQVVfeXFMTl92MUtOUnV6NVBwN05TYnlKOE5LY0NuQU92T3J5WUMtRVR6V1JXMVlyb0xKNkpiMDJfWS1nYVNHMnhwN21hdEQ2QTd6bU5obHhIMmlnZkliS0FxNDA0VWlvLXBLMkdVblFoTGxmejVMcThtZnJXR0NlQU5XQW9zeTVUUFpWdXBSZG5FZnBtYWp3czI2UF9PMzFiamE5MGZ6bHJOazl6SjlZaFQ1MUZTbHJGOHQyQlE?oc=5\" target=\"_b",
        "id": 1619758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQM0E3djZfclE4R2FhR2RqRTlKcDJnVGp3ZldvU3p1eEpqNHFCOE42TkVSa18zTDZwVzM2SThFQ25wUnloSGRiYmtPaG1KeHNkZjRLTncydFB6eTR3UXhwSGI5UHplWDhVeS1CZWVha0o3cnZvYW1mUTBUNElmM3hsZmx5aDN6UnhaTVRqeWNOcGlJWFhpU0R0WEhGbWpBaWJOQWVSaU1yekZkZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorny po\u015bcig w Gda\u0144sku. Policja ujawni\u0142a szczeg\u00f3\u0142y - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNUUtFVXZDQk5kOWRPOUp0Rjk4V1lxX1VGTFhORmVNYlVKQ1pKd2RXYVdrOGNPNFEydG14bzlCa21IQWI4Sm5RMjlmOWtRdjJzVC0zRFNDSVp0MEl6RkFIbFY3cXVYMFNtN0RlSDhKazRCU09kWllJMVFHUkZaMlNQRXJZWU9qU1ZfaVd5aEJBVmtXemQweDVsUEZudV9yNk5UUnVEQlpFTjZveEpRdy1qNTVlTEZ5T0prNm8wWGVfaXNtTElLM0ZGaFpjZEVrYXB4ZWNR?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eDobry ruch z Karolem\u201d. Nawrocki w biegu rozpoczyna niedziel\u0119 i rzuca Trzaskowskiemu sportow\u0105 propozycj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQM3FFSG5rWlAzTm4wTllfZGg4bThVZktOR21xQ19nX2hicjR6LTM4R2xpRkZFYWxNZ2NBNUNfa0g2eG5DaGs5YlNLb3NINEVBMnJiZnljX09NMU1oYVh5NW5uenZDT1VINFdPazBGNVIwNGJwNS1Vb184My1xd2RncHpoWWdVMkR2TFFrWlp1cWpvRGhlNGFLV1dja1hZcXlHN1FieVBnbDh3clEzd3JHdGVFcWZXYlRuZXdSaDlnMFlLSHRoN2RyQkxFN3J0QzR6?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki pytany o Tuska i Trzaskowskiego. Wspomnia\u0142 o bieganiu, si\u0142owni i ringu bokserskim</a>&nbsp;&nbsp;<fo",
        "id": 1621133,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNUUtFVXZDQk5kOWRPOUp0Rjk4V1lxX1VGTFhORmVNYlVKQ1pKd2RXYVdrOGNPNFEydG14bzlCa21IQWI4Sm5RMjlmOWtRdjJzVC0zRFNDSVp0MEl6RkFIbFY3cXVYMFNtN0RlSDhKazRCU09kWllJMVFHUkZaMlNQRXJZWU9qU1ZfaVd5aEJBVmtXemQweDVsUEZudV9yNk5UUnVEQlpFTjZveEpRdy1qNTVlTEZ5T0prNm8wWGVfaXNtTElLM0ZGaFpjZEVrYXB4ZWNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDobry ruch z Karolem\u201d. Nawrocki w biegu rozpoczyna niedziel\u0119 i rzuca Trzaskowskiemu sportow\u0105 propozycj\u0119 - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T08:10:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMmdyOUJsZkFIZC1GUENzN0JJTmlOZ1lNbDNnZ3ltT2hGdWtmY0R2VlJaTEJQWVZsdDdmTkNWTXJrdlFfQUo3X0NDanh4Q3NnZ3BHTDBBSmRZTDBnaVM5d0hjZ012QVpjYlhIN0pwby1XWVBrUnB4bGhHUFh4VnNUWDgwUmpiQ2dmNFF3UFhzMkM4cmdiSlczQ1FOSUY3MDlvWTBZY20tOGxxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Przemys\u0142aw Czarnecki o swojej relacji z Mariann\u0105 Schreiber. \"Ogromna mi\u0142o\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPNFBXeXNRa3BkV05IWWJsRzlhLUkwakpQeS1HNGVpMzl1dldpYWQwcEJkOWQ5R3JzT0VTWEdvMWhDZm5oQkZ4bUhzUzl2NUoyUjFCOVVlMEZBb1RLbHJEcWtLUE5sYXFreVdQRFF3dUNRNXFVWFZSU2RvSGdGUVh6M2lyNDdVcWlqNkduM016aWVVX2NXYUkweXN4b3dYeGpfcUlJSWlzdDBmdVJfNC05cmVncUhOaG9OV1B6eUV2WmlsYmEyT2lwS2twZkg5dWdaNkE?oc=5\" target=\"_blank\">Potwierdzi\u0142 zwi\u0105zek z Mariann\u0105 Schreiber. \"Rozumiem oburzenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxO",
        "id": 1619550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMmdyOUJsZkFIZC1GUENzN0JJTmlOZ1lNbDNnZ3ltT2hGdWtmY0R2VlJaTEJQWVZsdDdmTkNWTXJrdlFfQUo3X0NDanh4Q3NnZ3BHTDBBSmRZTDBnaVM5d0hjZ012QVpjYlhIN0pwby1XWVBrUnB4bGhHUFh4VnNUWDgwUmpiQ2dmNFF3UFhzMkM4cmdiSlczQ1FOSUY3MDlvWTBZY20tOGxxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnecki o swojej relacji z Mariann\u0105 Schreiber. \"Ogromna mi\u0142o\u015b\u0107\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNHJ3VUs2RDNiNEZWYmpXYXNmZXRZNXYyMndhUGthYnR5Wnl6MVBsUUhINEYxdDkzZEZteERPZElpQTZEWjZQa0hGYWt0dVVwWElFLWllM29KUS10MUFZODg4VTktM2ctYVBLSU1YT2ZER051ZlI3M1BhTHFfZzV2QWVJdTBWQjcyY2JvejNBTTNTRldkRmN1VFZISVA2TU5teFdYTHFVRjlLb2NWWjZobFZaLXo?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza podr\u00f3\u017c nowego szefa Rady Europejskiej. Symboliczne miejsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPa3dtUmllMk9pT0E4SGFNTTBaY3ZOY1pXRVJDRlZvRVU3M1pOa3lWTnI2akFrZUVfVTVOOXZMa3BKYkUwMDZVUE9tbzFVS3pjRXFFajlNVldabkh4RGE1WFdITks0RGY0ZHB0cTlYS3ZDcHNUeUREWU9PVDF3SkZ0R0xSeEdJQnpyUEF5MHEyai1PY2xadEJENVVJOHFjdTNWclBfcEpINllPV1ZvRW5wZXozUDhVVERKQmJfNHpEMA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Od pierwszego dnia sprawowania mandatu potwierdzamy niezachwiane poparcie dla narodu ukrai\u0144skiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiu",
        "id": 1619757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNHJ3VUs2RDNiNEZWYmpXYXNmZXRZNXYyMndhUGthYnR5Wnl6MVBsUUhINEYxdDkzZEZteERPZElpQTZEWjZQa0hGYWt0dVVwWElFLWllM29KUS10MUFZODg4VTktM2ctYVBLSU1YT2ZER051ZlI3M1BhTHFfZzV2QWVJdTBWQjcyY2JvejNBTTNTRldkRmN1VFZISVA2TU5teFdYTHFVRjlLb2NWWjZobFZaLXo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza podr\u00f3\u017c nowego szefa Rady Europejskiej. Symboliczne miejsce - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPQnVjQmVZS25aRy1VTnBHVVRuUWhteVg1VkJyY3N1MWI4cHQxTkR1TS1nZHJYeUlXT2xPRE1ZaENlNy1tZ19Vamc1M2hqNEJwLWFJR2RiZEVrREtpRk9uRHZqN1JFS1lxT1Z0RXRfeFJwa3MyVUNJc2k0R3FVak1WVm5UQmFjNGVkcWx1SkRqRkdNQ2hQOHU5ejVTU0VHRkE?oc=5\" target=\"_blank\">Papszun o swoim pi\u0142karzu: Jak zobaczy\u0142 \u015bnieg, by\u0142 lekko zszokowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQc3hQajRuSFczT09qVHQ5aWxfOGpER1JVT1VRZjRDVkxuUzRmWjNiV2RQVkpYZ3VWck9maHo1cGgtZ1BsRjhzZkNNWW96U0o2bmRmcmdfcE9yWDdOUm50aW5PSjlmU2pGSUlJX3ZoS2FjM1pHTHBjcm1nWDRvODFCR1p3NnhoaHY5dElKaXBndTREdFk3SElkb2l5OFdoUmRydWc2YTJ3Q0dwUkZnUlFtMjdQdjlQT2FMRWhOczNiMA?oc=5\" target=\"_blank\">Niewiarygodne! Decyduj\u0105cy gol w 94. minucie! Kibice za\u0142amani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQckx0YlBCamtCWFNzcE9CZmtsSmsybV9IaUxSeTJGMUZ4WXd",
        "id": 1619554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPQnVjQmVZS25aRy1VTnBHVVRuUWhteVg1VkJyY3N1MWI4cHQxTkR1TS1nZHJYeUlXT2xPRE1ZaENlNy1tZ19Vamc1M2hqNEJwLWFJR2RiZEVrREtpRk9uRHZqN1JFS1lxT1Z0RXRfeFJwa3MyVUNJc2k0R3FVak1WVm5UQmFjNGVkcWx1SkRqRkdNQ2hQOHU5ejVTU0VHRkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papszun o swoim pi\u0142karzu: Jak zobaczy\u0142 \u015bnieg, by\u0142 lekko zszokowany - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:43:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeDZ4VkF4c05DUWpXdnJPMTR0Z2pGcVBmTTVMUGhsdXRmc3pPbk5SZEVpRVByME5fZ0FlaXZaQW1fSHNLbzMwNlM1TDBKMEo5TnJ5SUluWkdnZjVNTlZ0QW9GYVpaMTdjeHc1TVVUYWNkMDFvN1lCc1BtbU5BQnFSUVhzckJ1TERtbldGak1ldW9WVEYtYzI2aFg0MTJlOER1UDl3T3NMUEoycnRTTzR2TVp3dzJhV25acV9iU0VR?oc=5\" target=\"_blank\">Potkni\u0119cie Barcelony, pisz\u0105 o \"wy\u0142\u0105czeniu umys\u0142u\". Robert Lewandowski na ok\u0142adce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxONldBdjNSdGc4b3M3STRTeGp4ZFdnZjNkQ3c2UldQU2c0Z1hxV0lkS3V4REZ6QWdJLWRpQmR1OUJ2alRlZnNMWmZBd0NUZS1TMm9GVnRKS2s0R25xQ3hualRNNzlXTzhQM2NWenh4a25hWGhEcW56QUVEaGY3RFg1VmQ5S2xHYmZsSDdjcUZJbU5sSXZCMVF4MHlBLUJmeGVib0gwSm5qNTZaeGNRWG9mZGcxSmdCNmwzdmh6MGpFRnpXQ0dLOTJpMktITm92RTRf?oc=5\" target=\"_blank\">Z nieba do piek\u0142a. Tak pisz\u0105 o Robercie Lewandowskim. \"Jak za najgorszych moment\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a",
        "id": 1619766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeDZ4VkF4c05DUWpXdnJPMTR0Z2pGcVBmTTVMUGhsdXRmc3pPbk5SZEVpRVByME5fZ0FlaXZaQW1fSHNLbzMwNlM1TDBKMEo5TnJ5SUluWkdnZjVNTlZ0QW9GYVpaMTdjeHc1TVVUYWNkMDFvN1lCc1BtbU5BQnFSUVhzckJ1TERtbldGak1ldW9WVEYtYzI2aFg0MTJlOER1UDl3T3NMUEoycnRTTzR2TVp3dzJhV25acV9iU0VR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potkni\u0119cie Barcelony, pisz\u0105 o \"wy\u0142\u0105czeniu umys\u0142u\". Robert Lewandowski na ok\u0142adce - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:40:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPT0ZJN0wtelA1bm5mWHBfcDllQ19QaVRPeURkX0VmcVFoM1ZBRGdUSFZOVEFiTHBKR3REX3Z4UzNfdUs0RVdGZlVkSkpMdklxSzFlUnY4WDdFZGpDMmRmOC03MktBMkV0SjJSeGU5SDQtcEFPT0pWdFJtY1pwTUE3U0M4RWVYMFBPcWxQbmpCOExCYzRWYlJ0VUtaU2UtTUh2?oc=5\" target=\"_blank\">Von der Leyen musi przyspieszy\u0107. Nowy plan jeszcze przed \u015awi\u0119tami?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZlBPMl9Uc3hVVEk1X25CUDBFXzlOd2NxcGQ0bmJxUy1XZmR5X2d6MWgwN2VyYTFBWXlSeVM2aUN4cUcyVS1FTWd4Ni1Eam1EYVVEQ1JTNzJQODNfazQzaHVLODBnR01fZTlDVllZZlMxYmgwNW44N1dCZ0piT2NROV85TFhYZnEyWEVfMlhGazR2a2MzeVhjUkN2Wm1fb0cwX1M3b2VqNk5zSXJ6Y00ySzJ6Q1o?oc=5\" target=\"_blank\">Po wygranej Donalda Trumpa KE przy\u015bpiesza prace nad wsparciem dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdlRXbW5ncjNBVHhhNzZQYVBINFh0T3N2ckF2NHV0",
        "id": 1620052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPT0ZJN0wtelA1bm5mWHBfcDllQ19QaVRPeURkX0VmcVFoM1ZBRGdUSFZOVEFiTHBKR3REX3Z4UzNfdUs0RVdGZlVkSkpMdklxSzFlUnY4WDdFZGpDMmRmOC03MktBMkV0SjJSeGU5SDQtcEFPT0pWdFJtY1pwTUE3U0M4RWVYMFBPcWxQbmpCOExCYzRWYlJ0VUtaU2UtTUh2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von der Leyen musi przyspieszy\u0107. Nowy plan jeszcze przed \u015awi\u0119tami? - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYktrbE9ualE4X2xTQUx0V2lPZmhtYU83S0JpZmpFQjVXaTN1azIzUEFjRFBoWEN6T0tzZHYxUlhGNEI3djlSb0FHcXNTbFdMU3diMDFQRjlmRUZub1VFWGZZWndDMjdkQUlNc1MzWEtqM2lIVUx1MC1IOVROVHV0RGZOYnZseFNsY1NnT0s1VDJTRHZqTEsyTFZSbFVfbHVfUGg1QzB4Y0xxeHkwUTM00gGuAUFVX3lxTE9BOHRLTHk1Wm5hNmxPbUZ5aWZqTUNZckpuUjZ0TVNOakJadDZ0V3ZzUUc5RzhUTlZtek8xRExpODdJaXBFWmhkODNMXzVIWlp2TjFGX1RVQVlQZWt2bU5rUGhETXhibzhDejlaQUJra1J2R0xMV1YwQTFJLXcydE1abnlfMGJ0aTF6Z0tFRV9xb3JtRnBpQTNKZmJHMGFqUXdScGdGODdfeHRSWjhzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c burza po meczu Barcelona - Las Palmas. Hiszpanie wyja\u015bniaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxONldBdjNSdGc4b3M3STRTeGp4ZFdnZjNkQ3c2UldQU2c0Z1hxV0lkS3V4REZ6QWdJLWRpQmR1OUJ2alRlZnNMWmZBd0NUZS1TMm9GVnRKS2s0R25xQ3hualRNNzlXTzhQM2NWenh4a25hWGhEcW56QUVEaGY3RFg1VmQ5S2xHYmZsSDdjcUZJbU5sSXZCMVF4MHlBLUJmeGVib0gwSm5qNTZaeGNRWG9mZGcxSmdCNmwzdmh6MGpFRnpXQ0dLOTJ",
        "id": 1619552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYktrbE9ualE4X2xTQUx0V2lPZmhtYU83S0JpZmpFQjVXaTN1azIzUEFjRFBoWEN6T0tzZHYxUlhGNEI3djlSb0FHcXNTbFdMU3diMDFQRjlmRUZub1VFWGZZWndDMjdkQUlNc1MzWEtqM2lIVUx1MC1IOVROVHV0RGZOYnZseFNsY1NnT0s1VDJTRHZqTEsyTFZSbFVfbHVfUGg1QzB4Y0xxeHkwUTM00gGuAUFVX3lxTE9BOHRLTHk1Wm5hNmxPbUZ5aWZqTUNZckpuUjZ0TVNOakJadDZ0V3ZzUUc5RzhUTlZtek8xRExpODdJaXBFWmhkODNMXzVIWlp2TjFGX1RVQVlQZWt2bU5rUGhETXhibzhDejlaQUJra1J2R0xMV1YwQTFJLXcydE1abnlfMGJ0aTF6Z0tFRV9xb3JtRnBpQTNKZmJHMGFqUXdScGdGODdfeHRSWjhzZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ale\u017c burza po meczu Barcelona - Las Palmas. Hiszpanie wyja\u015bniaj\u0105 - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZUppSERVZ2JiSXVYcHdpM2hYakZKeXgtTVpZSDRXNEZHN21kdG5SWE9UX3JmbHEwRnRHcWxybE5KNWpMcUxpYXdVTS1LWGVKNTFJOGdXbkI0bXRlb0VWTGVHcXgtUENicm9Xa2pBSldrSDU4XzBqSFFlZktJSEs2T2p3Z2hwVHl0OHpQaVlHZnh3OHJkUDJhejdzQWJ3OHQ5MFRXdDJZR24xTURlQVUteXZJajVRNGxVTjRjRHFWYnVpWlU?oc=5\" target=\"_blank\">26 rannych, 50 uszkodzonych aut. Niemiecka policja zatrzyma\u0142a Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQndpb09fdzVRQllCOTJ1YWtuTUdKUV9QQlBkVGxpQkFnUGNjUDVvUE9YMTEyRGtrZEJwWkY0cVpRSWFoazljazhLOUdVOEVELXNnTHkxMklHMVJqS1FrMFpqTjdTS0F1N09nWFl5dFFrZXpGd0tqTUlEZi1LeTlZSGJFNURJamV6NXRhcFR1Z2sxc2dvSVRjaUxJR3ljWEpYVWdraTQ0Znpjd1dTWjk1RmVQTkV1WV9B?oc=5\" target=\"_blank\">Stratowa\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 50 samochod\u00f3w. Za kierownic\u0105 Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNdVFoR3BnM",
        "id": 1619358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZUppSERVZ2JiSXVYcHdpM2hYakZKeXgtTVpZSDRXNEZHN21kdG5SWE9UX3JmbHEwRnRHcWxybE5KNWpMcUxpYXdVTS1LWGVKNTFJOGdXbkI0bXRlb0VWTGVHcXgtUENicm9Xa2pBSldrSDU4XzBqSFFlZktJSEs2T2p3Z2hwVHl0OHpQaVlHZnh3OHJkUDJhejdzQWJ3OHQ5MFRXdDJZR24xTURlQVUteXZJajVRNGxVTjRjRHFWYnVpWlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "26 rannych, 50 uszkodzonych aut. Niemiecka policja zatrzyma\u0142a Polaka - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWjlRN1BLWGw3MWZsN19jM0w0RXFvUmIwTWQ3VXhIVFRrVEZfNEFXLS1xbFNpcnZIMlpLUHdHZndFNnN6YTB4SHdfT2w3WlNTNndnU0p5Vk1zZEtWTkVQMmZjSS1hZ1Zub1lzTmsyYU1ESGMzVVdSS25NUlVVN2lMRnFMQ0NrWkNrZGlMU3JiN3c4aUNNdEdxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Analityk: utrata syryjskiego Aleppo to zawstydzaj\u0105ca pora\u017cka Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxObXlxOG9nRXZCY3pSSkJJVDU5UV84S1luUTRaQWpYUzg4Z1FKWUxLbkJDVnQ5VXVfTmNSVXdsV2VzSEJhUlF1QVBTaG81WTJDT1pEc2JFRkVFNHpmTWViN1Q0WlNJQlMtZkVlRGVsbWQzNUU5OTNmU09PTmtFRXhaN2E1NlJXaWhNeWREaHdSbWVPTVRhSGJMRS1nUVpCTkdfSnA4TW9n?oc=5\" target=\"_blank\">Rebelianci weszli do kolejnej prowincji w Syrii. \"Zawstydzaj\u0105ca pora\u017cka Rosji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQUW9NVjlNMWRDb2VZVjlWUWRoUEVLNWhRejNMa2VSR294b2pyaVVNNWprcVphcHZyTmpWR1FIcEVHemVJUz",
        "id": 1620046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWjlRN1BLWGw3MWZsN19jM0w0RXFvUmIwTWQ3VXhIVFRrVEZfNEFXLS1xbFNpcnZIMlpLUHdHZndFNnN6YTB4SHdfT2w3WlNTNndnU0p5Vk1zZEtWTkVQMmZjSS1hZ1Zub1lzTmsyYU1ESGMzVVdSS25NUlVVN2lMRnFMQ0NrWkNrZGlMU3JiN3c4aUNNdEdxUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analityk: utrata syryjskiego Aleppo to zawstydzaj\u0105ca pora\u017cka Rosji - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNN3JZaVo3WkZuRE93Tk14LWk1by0ybFNKa0FjUTFwTklzeTFZRm16aS0yMFJZRVl2eERPTmxGYkRYaUk4TkllQzRna1otNUR4RDJuRXkwc09YN3k1LW9aaVk0aUlkM2o0SnduS25uSnB3ck1DNTBUajFHeE5fRVg3dHF0bl9FZXhtYi1VUUVOa2V0MGROMVFrN0tnSURKUGIwNVNV0gGiAUFVX3lxTE9KQXMtclBDU3hpbk5DZTlLcWxHajBrOGwxYXh5V2dHMkU0Y0tMeWViZXRNYmhZc1RrOWhiVFU4Q0c0WDRGTTZuSjcxbFBoRFRfM2E5RzZmMU91TmhaZ1BuX3k0X2loa3Y1UGs4TGJRS0pxWV9CQ2pmR2pBMlBmbXZHeDVQZE5DRW45d1diVVJHLUFwVWFmbm1IME4wbEtsOVNvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">To kolejny cios w Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Wyci\u0105gn\u0119li stare wpisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNGpRNzJ4WVpyVlZaUkxJbVNxaFJabmRrMThkMXZNOEllbERCN1E4RE1wSVFQU3FaRjVqZ01fdHVhT1duSWNvTnY2T19Qd1JUZ0E5LTJTSGhycmRqME85ZjdLWF9hU2NGTUgyQmtQOHhpVVdiZDdDcHRtWWhzSE1mY1B4VnJFQk5GaTktRzJmZ2pHMjJjcnVHbWNLWUREUndrVnEta01XdEM5cE0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Du\u017cy zwrot akcji\" w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Szef WADA m\u00f3wi",
        "id": 1620055,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNN3JZaVo3WkZuRE93Tk14LWk1by0ybFNKa0FjUTFwTklzeTFZRm16aS0yMFJZRVl2eERPTmxGYkRYaUk4TkllQzRna1otNUR4RDJuRXkwc09YN3k1LW9aaVk0aUlkM2o0SnduS25uSnB3ck1DNTBUajFHeE5fRVg3dHF0bl9FZXhtYi1VUUVOa2V0MGROMVFrN0tnSURKUGIwNVNV0gGiAUFVX3lxTE9KQXMtclBDU3hpbk5DZTlLcWxHajBrOGwxYXh5V2dHMkU0Y0tMeWViZXRNYmhZc1RrOWhiVFU4Q0c0WDRGTTZuSjcxbFBoRFRfM2E5RzZmMU91TmhaZ1BuX3k0X2loa3Y1UGs4TGJRS0pxWV9CQ2pmR2pBMlBmbXZHeDVQZE5DRW45d1diVVJHLUFwVWFmbm1IME4wbEtsOVNvUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To kolejny cios w Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Wyci\u0105gn\u0119li stare wpisy - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:15:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOTmtZdFZjdzcwY050NlhVNmtuM2VHdE9EMlJjdi1kSXFxNjVQeHdPYVJuOHUtN29ZUTJsNUNuQ3UySXozbG5wTHZERDIzZ2lISWRRR2RKVHpaN2tXT01IajZ6NE9ZQ3RqQ1NHT2xoZmk1Q01QLWtUTUtJeG5PMzRtN080SjZMcWpRY1Ayd0NzVGplSXkzcC1RNU1ReVFva3U5?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Gessler rozgrza\u0142a parkiet na balu TVN. Co si\u0119 sta\u0142o z jej butem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOX25ydVNUZnZwdjlHZTc3T2ZZbWdBWDBrUXVYWkhGOGtkT0NsRlQ4X3JmUHlVVnQtVDhndXZtUFk1OTNCc2s0VmxUWGlLSU1ISzYzX2JsZ0F0QUNoeDdnWTNJNGs2SkFDMHE1NzlubTlmdzhoQngwYVR3WDc4U21ndlQ1Wk5wVVZ3TkVWN0stWVk0M1lScHFBdTJITE8xbDlMZUlKanYtZlpyeGlLNjBqTGliekdwcU9ZVGpyMEExaWN3d1pXaEE5WTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja TVN zebra\u0142a ogromne \u015brodki na \"najwi\u0119kszy problem dzisiejszych czas\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNUg5dDRzc1d4TGJoT2VtTU9BTE",
        "id": 1619360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOTmtZdFZjdzcwY050NlhVNmtuM2VHdE9EMlJjdi1kSXFxNjVQeHdPYVJuOHUtN29ZUTJsNUNuQ3UySXozbG5wTHZERDIzZ2lISWRRR2RKVHpaN2tXT01IajZ6NE9ZQ3RqQ1NHT2xoZmk1Q01QLWtUTUtJeG5PMzRtN080SjZMcWpRY1Ayd0NzVGplSXkzcC1RNU1ReVFva3U5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magda Gessler rozgrza\u0142a parkiet na balu TVN. Co si\u0119 sta\u0142o z jej butem? - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T07:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNN0ZPLVY5UWxlOWdwdWkwam1qeGtHVmhnZTNSc0ZzbWxLTnRJRmN0b2lpeFBhVnJ1TU14dlNlWEhTS1Nxb0tUVFhIZHI4b09faUR5WkZTUUVEUjdzSDFuT1A4b3BXOUlMRkVfVi1sUTlUZG03bVRWYjNCWk9CSnNCVFViano3dl9zcE9XaUtQdDBzTUFTZEJqZ00zZFRIS2diWWJNTkVncmVVdVJlaFRxYkJSNi01OEE4LWNQQnBSczRfdEJHdlNUbEdCVVoxanBEcDZsem42b0xGeFhP?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szpak zabra\u0142 g\u0142os po finale \"The Voice of Poland\". Jego podopieczny przegra\u0142 z zawodniczk\u0105 Badacha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSzhkUHcwM2lfdk5pOWRVQnpBQURrMkRSbVdQS29wd0xvbmhTX19zbF92bnQ1cmlQQU1ETEF6Z1dpQmxTMThhakxBeXN6WnR0R0hkNl9HQU5JNXVfQUMzZWNZYURFLUJFVy0xRUlMSklzSmx1U1g4TDJ0R1BBanFfMWVrcjc4NGJDdnU1WTl6dzZhZkI1VDBpRFpfeHNQdS1Qc1Z4UlpVY3I3WXh2?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Iwanek zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 15. edycji \"The Voice of Poland\". Kuba Badach nie kry\u0142 dumy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li",
        "id": 1619359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNN0ZPLVY5UWxlOWdwdWkwam1qeGtHVmhnZTNSc0ZzbWxLTnRJRmN0b2lpeFBhVnJ1TU14dlNlWEhTS1Nxb0tUVFhIZHI4b09faUR5WkZTUUVEUjdzSDFuT1A4b3BXOUlMRkVfVi1sUTlUZG03bVRWYjNCWk9CSnNCVFViano3dl9zcE9XaUtQdDBzTUFTZEJqZ00zZFRIS2diWWJNTkVncmVVdVJlaFRxYkJSNi01OEE4LWNQQnBSczRfdEJHdlNUbEdCVVoxanBEcDZsem42b0xGeFhP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szpak zabra\u0142 g\u0142os po finale \"The Voice of Poland\". Jego podopieczny przegra\u0142 z zawodniczk\u0105 Badacha - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:58:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZHRkUEVPWVdNd2NPT25LMVN2aWh6R0dWVE5FalhXNnVZeDZJVWZXLS1FV1BXZ1BTSmVOVHZNQXItUEp3dWJFdW9VaEpmR3Z1MGpoMjlYMEl1OWhIOW52Y1puaWJfbE5oeEFkamZycllIQ0lpOXF5UkVqQ3ZNV2NjaEZEWTNhWm5BSHJLQmFyWlk2MTlEUHJocTlReDVOd2hQVlg1Rw?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersyjna nominacja Trumpa. Kash Patel nowym szefem FBI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNTJheTMxT01NU1NyYzFCMXRsT0lGT0lhX3JPbzQ5MC1kTFI4Z09pb3VaR1dnd1pIUlJPcVNXZnVuWXZMcVFmUGFaUjZpVUQ4M252clpwSHF0Y2QtaHBzeUIwODRqREhFNzVldVRuN1dGdU1sb0V6cTYtLVc2cURjUlYwWmJpcDN2MjAxZ1QyZU1NeW8zRUh1WFFXa0JYYTZFODlwNzZZdmttSDdVcXJGT29zM01PMG42Y29ybzVRMUhMZVhyS1BiRTlwTkhCUXcwQlRiX1VB?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiedzia\u0142 powo\u0142anie kontrowersyjnego prawnika na nowego szefa FBI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPWE9la0xFTDBl",
        "id": 1619186,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZHRkUEVPWVdNd2NPT25LMVN2aWh6R0dWVE5FalhXNnVZeDZJVWZXLS1FV1BXZ1BTSmVOVHZNQXItUEp3dWJFdW9VaEpmR3Z1MGpoMjlYMEl1OWhIOW52Y1puaWJfbE5oeEFkamZycllIQ0lpOXF5UkVqQ3ZNV2NjaEZEWTNhWm5BSHJLQmFyWlk2MTlEUHJocTlReDVOd2hQVlg1Rw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjna nominacja Trumpa. Kash Patel nowym szefem FBI - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:55:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNXzQyaWNMZ1BfTF9FWEVCanhBU1J4cVltT3pmLVlvY2xOQ1ZNZGVUM1I4MnBRZUppZ2hJZkxNZ2g3WXVOYm5TSUJSczVRSnV4SkhybDdYNkJBZ1hKR3NuT2x5YW9ITk1saTUzaFMzZXBrVnJnODB6LUtkeDllNHh1SnQ5cWJ2NC1MTVJkVTk1TmhtczY3b1U4R2xSaWVoZndrampOSDJwdTg2d1QzZjNEQTA4YXN2cGo0?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny metalowy ptak spad\u0142 na ludzi. 13 rannych we Francji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font>",
        "id": 1620051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNXzQyaWNMZ1BfTF9FWEVCanhBU1J4cVltT3pmLVlvY2xOQ1ZNZGVUM1I4MnBRZUppZ2hJZkxNZ2g3WXVOYm5TSUJSczVRSnV4SkhybDdYNkJBZ1hKR3NuT2x5YW9ITk1saTUzaFMzZXBrVnJnODB6LUtkeDllNHh1SnQ5cWJ2NC1MTVJkVTk1TmhtczY3b1U4R2xSaWVoZndrampOSDJwdTg2d1QzZjNEQTA4YXN2cGo0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny metalowy ptak spad\u0142 na ludzi. 13 rannych we Francji - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNMkk2ZXRrRGR6THVIM05MOHoxRWtkUEtEb3FrajNkRkg3ZlI3clNmUno4V3NUNGtNX2hmelZuT04tRzRfcGU5YnVqSURXUko0Z09CWV9iLWdvaUsxRURqNWFPX0owbkZmbGRJYlhyajdXV2ZMX3NRRERCYjNXZG9ZeHI5MjdrN0ZsMHY1Ym1PS1FLVjRKSUE5Um5QWmFLMVpPOXRoWGhzcDhIMm8?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy szef FBI w USA. Zamierza ujawni\u0107 \"list\u0119 Epsteina\" i \"list\u0119 Diddy'ego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNTJheTMxT01NU1NyYzFCMXRsT0lGT0lhX3JPbzQ5MC1kTFI4Z09pb3VaR1dnd1pIUlJPcVNXZnVuWXZMcVFmUGFaUjZpVUQ4M252clpwSHF0Y2QtaHBzeUIwODRqREhFNzVldVRuN1dGdU1sb0V6cTYtLVc2cURjUlYwWmJpcDN2MjAxZ1QyZU1NeW8zRUh1WFFXa0JYYTZFODlwNzZZdmttSDdVcXJGT29zM01PMG42Y29ybzVRMUhMZVhyS1BiRTlwTkhCUXcwQlRiX1VB?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiedzia\u0142 powo\u0142anie kontrowersyjnego prawnika na nowego szefa FBI</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMip",
        "id": 1619356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNMkk2ZXRrRGR6THVIM05MOHoxRWtkUEtEb3FrajNkRkg3ZlI3clNmUno4V3NUNGtNX2hmelZuT04tRzRfcGU5YnVqSURXUko0Z09CWV9iLWdvaUsxRURqNWFPX0owbkZmbGRJYlhyajdXV2ZMX3NRRERCYjNXZG9ZeHI5MjdrN0ZsMHY1Ym1PS1FLVjRKSUE5Um5QWmFLMVpPOXRoWGhzcDhIMm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef FBI w USA. Zamierza ujawni\u0107 \"list\u0119 Epsteina\" i \"list\u0119 Diddy'ego\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:45:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOX25ydVNUZnZwdjlHZTc3T2ZZbWdBWDBrUXVYWkhGOGtkT0NsRlQ4X3JmUHlVVnQtVDhndXZtUFk1OTNCc2s0VmxUWGlLSU1ISzYzX2JsZ0F0QUNoeDdnWTNJNGs2SkFDMHE1NzlubTlmdzhoQngwYVR3WDc4U21ndlQ1Wk5wVVZ3TkVWN0stWVk0M1lScHFBdTJITE8xbDlMZUlKanYtZlpyeGlLNjBqTGliekdwcU9ZVGpyMEExaWN3d1pXaEE5WTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fundacja TVN zebra\u0142a ogromne \u015brodki na \"najwi\u0119kszy problem dzisiejszych czas\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOYzZ5dzlQclJvNl9JUGl0UXZzRnRIY3Yxa3FZR0tMYldqU19RSFJ4Q1FyM3lNU0dOQUJVUzRqbzRHTEVjcS1oQXo0bVVsM2lfNTZnUUZNWDlLSmdmUFB3NVdrWjBjdktGTjU3eWUxeVNGV0tFQk1QaVRJSk4wVnZVMWI2Y0lmMVBzU3RfN1M0R3AtV2RXRXc3NXFaUHhqZXdqb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert ocenia stylizacje gwiazd na Balu Fundacji TVN. \"Morskie twory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNSHB0MkNwLWYxUVlRT1d",
        "id": 1619764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOX25ydVNUZnZwdjlHZTc3T2ZZbWdBWDBrUXVYWkhGOGtkT0NsRlQ4X3JmUHlVVnQtVDhndXZtUFk1OTNCc2s0VmxUWGlLSU1ISzYzX2JsZ0F0QUNoeDdnWTNJNGs2SkFDMHE1NzlubTlmdzhoQngwYVR3WDc4U21ndlQ1Wk5wVVZ3TkVWN0stWVk0M1lScHFBdTJITE8xbDlMZUlKanYtZlpyeGlLNjBqTGliekdwcU9ZVGpyMEExaWN3d1pXaEE5WTJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja TVN zebra\u0142a ogromne \u015brodki na \"najwi\u0119kszy problem dzisiejszych czas\u00f3w\" - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:44:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxORnMtQUtOZ1lzT3kweXBLRkIxTlhBQjZNcUlyQnpTbkYzeENBT0h1RkY2WkdiNVNoaWo2elFQcVFrNEptWVpxYWdCTlYzeEU5LVNaVVZoank0ODZVcTl4ZF9oYUEzVzVQZTNIWGxSaE5zQ3dqaWxNeWRmdm1WRTM5VWtnMXZiU2RLaFVrNXVPemI2VmZkRnhB?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Mejza wst\u0105pi\u0142 do zakonu. Pokaza\u0142 zdj\u0119cie w oficjalnym stroju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNaFRaOXJremNFM2JmOFA3OWdaUHRhWTd2WDctdGtPMS1aZmg2aVNhRTlESXJPRHp5ZzZTRVhHWG9OeU1Jb0lKNGVhb0ZhUm5UN3ZVb3VNZ0t5NU9DTno5U0N2YjJtS3FPdHRWYjhienJPOGxXTG13ZjlwaG1lV0VISVJtdlJWLUh4cF9xSFRvbWg0MHdSTG1ZUWl5dkM2VmxEYVlPNTJMUTVJRTZ5aUZnTmdpVFVhSDJZdjdz?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Mejza wst\u0105pi\u0142 do wyj\u0105tkowego zakonu. Pokaza\u0142 zdj\u0119cie [FOTO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcDdQN1RNSWhMNjdUNjYxbXdobncyU2Y1Sk51ZVRnMENWSXV2dkhsV2F4WH",
        "id": 1619543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxORnMtQUtOZ1lzT3kweXBLRkIxTlhBQjZNcUlyQnpTbkYzeENBT0h1RkY2WkdiNVNoaWo2elFQcVFrNEptWVpxYWdCTlYzeEU5LVNaVVZoank0ODZVcTl4ZF9oYUEzVzVQZTNIWGxSaE5zQ3dqaWxNeWRmdm1WRTM5VWtnMXZiU2RLaFVrNXVPemI2VmZkRnhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Mejza wst\u0105pi\u0142 do zakonu. Pokaza\u0142 zdj\u0119cie w oficjalnym stroju - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:44:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOVBWbUx4Y3VKaG9NVDBjZGtDaVJ1WjlCTkp1c1V4UTd5X0hoVlpPall5MGFRajRSYTNkNHpiRUtOQ0dlbXN0ZUxUbExja05LNFU4WUhLRW5QUjNZeTQySHEtN0xPV3dONTdpNzFDNlk2dWtLTlJ3Y1BoM0x3cTR1NG8xdlhyZGtYNzlMbFdXaWE5LUxqSjI2VEVkY0dYaEdhVGNkOHlVd0lCMzVTNXFocEl3dVlwZWFG?oc=5\" target=\"_blank\">Rumuni wybieraj\u0105 przysz\u0142y parlament. \"Trudny do przewidzenia wynik\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQV3FXNXNnbGk2czZCcGUxNHctZDVXbG5SVzgxUVl5WjROT0FjRWNoNzJBcXRkRThOeWtIeld1T3p3Y0dTNGlGTFU5aDMzUHhqVWN0eW1qam9zS1NCak5PT2x2MUhxV29aN1RqSms3SnhoQlI2TDEwZGV2Y1ZWeFU2MlQ4aGtEMlVId2pxeEFVVmpCSy1zQ3JmSHNCMWhzeGtYSGoxZnhITy1qaEpyUnF5WEVaWVI1RmZ0eHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tajna policja i sie\u0107 wp\u0142yw\u00f3w. Chaos w Rumunii nie wzi\u0105\u0142 si\u0119 znik\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPdmJucDd",
        "id": 1620548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOVBWbUx4Y3VKaG9NVDBjZGtDaVJ1WjlCTkp1c1V4UTd5X0hoVlpPall5MGFRajRSYTNkNHpiRUtOQ0dlbXN0ZUxUbExja05LNFU4WUhLRW5QUjNZeTQySHEtN0xPV3dONTdpNzFDNlk2dWtLTlJ3Y1BoM0x3cTR1NG8xdlhyZGtYNzlMbFdXaWE5LUxqSjI2VEVkY0dYaEdhVGNkOHlVd0lCMzVTNXFocEl3dVlwZWFG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumuni wybieraj\u0105 przysz\u0142y parlament. \"Trudny do przewidzenia wynik\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:23:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQjVaMVptV3RST0tuUi12SmdkZklnaEk5R2VDZG12elloMmhscE4xNTktWFlLcUV3OEJsSXYyV25ob3o1eWlXakxBOV9lTEd2aDN5UXJobXFkbnlrWUR3Tzhjd1dFeEFMaXdLZWFscmNjQkVuOU1ubFo2UFhqREVaanVzZUNZbEloR1ZXc2NnU0RsbU4xNkF6ejJCZjdpYmZldE9LZTUxWTE4aWlQMzhPeUpNMk1XaFNLWEY1ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie atakuj\u0105 z powietrza. Alarmy w Kijowie i kilku regionach [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNOEZQcm5ZMm5pT1h5NS1VYXFvOE9xbFhJNU05cVkyT05YajFkYkIybF9QcTNZTjlueng2QWNkV29qNUhQZ2NQSmp3Mk50eFdxOExodXRiMV9vVG95TWlFQmhHamZSRVlUenZzYl81M1BaeW1yclU0dk5JbkFXR2poVzRRSkdCcEFJY3JLVHRfY0QyNWRqNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Blackout w Ukrainie, milion ludzi bez pr\u0105du. Rosja atakuje przy granicy z Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPX2lKaHgxQXE2Rk9",
        "id": 1619546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQjVaMVptV3RST0tuUi12SmdkZklnaEk5R2VDZG12elloMmhscE4xNTktWFlLcUV3OEJsSXYyV25ob3o1eWlXakxBOV9lTEd2aDN5UXJobXFkbnlrWUR3Tzhjd1dFeEFMaXdLZWFscmNjQkVuOU1ubFo2UFhqREVaanVzZUNZbEloR1ZXc2NnU0RsbU4xNkF6ejJCZjdpYmZldE9LZTUxWTE4aWlQMzhPeUpNMk1XaFNLWEY1ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie atakuj\u0105 z powietrza. Alarmy w Kijowie i kilku regionach [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOV1BpdDAwZ0paSWFkd0dpYUprN1prbFZYNTF4YmpPSXhVaVo2UXhRSmZHdEdCR0tiTGxfQUswX2xRbFNEbW5NTTk5SU10dUxLbEt1RVdkUUQ1OU41TWdkZGlaemtxNWUySXpoVTg4anNRWTVjZmtkMWF4QWFuZzVQUnBNQXhhUHFkU3E5TjFCQlUyTDJXMGVLVW42RFhTU0o0YlVvREg3U3RucU53SFRYbw?oc=5\" target=\"_blank\">Or\u0119downik zemsty na przeciwnikach Trumpa. Prezydent elekt powo\u0142a nowego szefa FBI?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPalhUMWFqLUIta1gya2VZWDRYNjlqbjFhNGsyVmFVOW04WTc3QWthNm5HbkMza0xlQXVGZ1hEX2VlLW9jc3ZTa0U1OG1CWXBUZUJfeHdZYTlWSWljM1VkQ0FHSzJybmRjTkUwaU15cW5aUnJxUzZ0d0NjX1dJSEZMaTROSW42djN3dHZQVUtuckF2WWhPX3E3b3JXNVpiLXAzbXZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump chce powo\u0142a\u0107 nowego dyrektora FBI. Zwolennik teorii spiskowych, zapowiada czystki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNTJheTMxT01NU1NyYzFCMXRsT0lGT",
        "id": 1621412,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOV1BpdDAwZ0paSWFkd0dpYUprN1prbFZYNTF4YmpPSXhVaVo2UXhRSmZHdEdCR0tiTGxfQUswX2xRbFNEbW5NTTk5SU10dUxLbEt1RVdkUUQ1OU41TWdkZGlaemtxNWUySXpoVTg4anNRWTVjZmtkMWF4QWFuZzVQUnBNQXhhUHFkU3E5TjFCQlUyTDJXMGVLVW42RFhTU0o0YlVvREg3U3RucU53SFRYbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0119downik zemsty na przeciwnikach Trumpa. Prezydent elekt powo\u0142a nowego szefa FBI? - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:17:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQRUFGMnhEc2lHSk1GM1RMNVl3VUZINVhwSERYVTNZekdmRUNUMmhBekx3Qmd3TjZleDllcWhEaDdHWjJZaWZOWWpqUmwtUkg1QkRfWXNTQ05TMzVxdzlMcXlvSl9yc3Zaa0dVMU02anNZNEdyNTZ0ak1GUjVFLUxWQlU5R1RMQkpVZkZlZXJaaDRBQTdDd3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rebelianci w Aleppo. Analityk o pora\u017cce Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdXZfOUpXQkRVYzloZ19SdkpsQlhXSGFWNmN3M2ViR0FJWUhtMUZZRmxSYTd1OTE4c21DbW5lLW56TF9lQXVTSXBmbkVKYUF4eFNuQ1NHRFpVSmQ0bzlGWWpsa3JVc0swYzhIMm9qTHdIUDV2Wl96SEZRbG15c0hSb0NKNkMyODh5cm5hUWdVd3VWWVdaRERwX0lHajlQRTJ2bWFxd1pqdnF3TzdFeUQySlpR?oc=5\" target=\"_blank\">Rebelianci przejmuj\u0105 Aleppo. Ekspert ocenia: to zawstydzaj\u0105ca pora\u017cka Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPQjFldks1bWM1WERJdDBmVlU3ZExQVG81SDA5VDFGeUFXTXhUcFlNcWg3QTUxMGJtVU1PYTdTWGxWdFZyM",
        "id": 1619545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQRUFGMnhEc2lHSk1GM1RMNVl3VUZINVhwSERYVTNZekdmRUNUMmhBekx3Qmd3TjZleDllcWhEaDdHWjJZaWZOWWpqUmwtUkg1QkRfWXNTQ05TMzVxdzlMcXlvSl9yc3Zaa0dVMU02anNZNEdyNTZ0ak1GUjVFLUxWQlU5R1RMQkpVZkZlZXJaaDRBQTdDd3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebelianci w Aleppo. Analityk o pora\u017cce Rosji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:12:36+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObkRBemVJQll5dy1oSmtyM2lkNHZoTEE1WnNZeGFOeUNoSkFoVEhiSWxENF9XREYyYzZsM3pPbXE2VHNsc0R1U28zeVl5bGxJSi1fY0xhU0phZzlkd2RpOXctdFdKa3J3YmNMbVctWXY0LU5UY0w2QmttQUZ5Y3dQUzJXZFQwMk9ubWdVSHo5dGpBWnhER0xlcnJZaElQb05mUHR6cnU0NjN2SUhrUjRPdHhRc0hyZVFUQ0UzRjZOMV9OeE4tNFpNUXdOY2p6dw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska \"Dolina Krzemowa\" rzuci\u0142a wyzwanie gigantowi. \"Zrobi\u0107 co\u015b z niczego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1619361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObkRBemVJQll5dy1oSmtyM2lkNHZoTEE1WnNZeGFOeUNoSkFoVEhiSWxENF9XREYyYzZsM3pPbXE2VHNsc0R1U28zeVl5bGxJSi1fY0xhU0phZzlkd2RpOXctdFdKa3J3YmNMbVctWXY0LU5UY0w2QmttQUZ5Y3dQUzJXZFQwMk9ubWdVSHo5dGpBWnhER0xlcnJZaElQb05mUHR6cnU0NjN2SUhrUjRPdHhRc0hyZVFUQ0UzRjZOMV9OeE4tNFpNUXdOY2p6dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska \"Dolina Krzemowa\" rzuci\u0142a wyzwanie gigantowi. \"Zrobi\u0107 co\u015b z niczego\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTHhSNTJ2N2FJblJRWFdlN1dUOF92TjBWQWlZcGJMSHY3MDQ3MW5wMXRMcWlsblFaQkFGNXIyZXZsOW9CTUstNnVFSGpZcVFjTmNtNDZBNlpyd1JNMnRjcUhzMThIWGlhcDVhbm53NTFCNWYwNDBkcExlRy1KS29HYlBXaE1kbUZKMFRmLVpnMFJQTVhrODJQX180STJ3c1Qwd0U1YkV4ZC04bDYyS0xQck4zUlNCY2tud0NUeUNCX1VFNDBVQ3dBZXZsRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nabici w Czyste Powietrze musz\u0105 poczeka\u0107 do wiosny, a i tak nie wiadomo czy dostan\u0105 jakie\u015b pieni\u0105dze za wymian\u0119 kopciucha czy termomodernizacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQlgwS1BaLUkxRVZHWW5pclZ1Y2dULWJYLWc0OG1TYWlNVW1kM0JncG5NZUl1cHUwUmNoc0xNQmRyUDBCaVM1U0EwWE5sQTMzU1g4a2NHcF9XdGh5R3RhUUdld2ZMR3A5VDhOZkVtYmJ6bmhuSEVfSGd2TTN3enZzT2dxNDFjeHMtVkFRWnppT3Fxd2RSMnZ2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przerwane ?Czyste Powietrze?. Tak si\u0119 przegrywa wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 1620835,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTHhSNTJ2N2FJblJRWFdlN1dUOF92TjBWQWlZcGJMSHY3MDQ3MW5wMXRMcWlsblFaQkFGNXIyZXZsOW9CTUstNnVFSGpZcVFjTmNtNDZBNlpyd1JNMnRjcUhzMThIWGlhcDVhbm53NTFCNWYwNDBkcExlRy1KS29HYlBXaE1kbUZKMFRmLVpnMFJQTVhrODJQX180STJ3c1Qwd0U1YkV4ZC04bDYyS0xQck4zUlNCY2tud0NUeUNCX1VFNDBVQ3dBZXZsRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nabici w Czyste Powietrze musz\u0105 poczeka\u0107 do wiosny, a i tak nie wiadomo czy dostan\u0105 jakie\u015b pieni\u0105dze za wymian\u0119 kopciucha czy termomodernizacj\u0119 - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:07:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZ0VtLXI5QjV5UUpoY2VMc0VsbTNUT1Z4ZnhoUUdnLWk5eTMxZERJeDIzLVAxR0tBWmJ6dUxzR1VTZE5NWGtkS3FmY0RxY2pSTDRiekFFb0FGV3FUcHUyRENVMGw1aldGRi1IT2Fid1d1dWZjZXZqd0lBVTNFMFdWWWI3dDNLOHdadkFzQVlhZGNDX1AtdF92ZHNjeUxCVEpsdzZTU0VFbjduQVBNQkNzTEhwUmdZQ2g3V0NpYnZrcnI?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Andrzej Nowak: Je\u015bli Karol Nawrocki nie wygra, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien odej\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNS1ZU2t3b0o2M0twSGxkSnJkRzlVLTNGMlJseGxOcWZIc00tSGFnemNuTGJncnpsMjNvTmw1dW9tNDlUTjNMaXdKdEJRR241SmQyN1VrNlQ5NW0zTUZubXpROHdWWmE5TmlMa2dYeDdha2tFWS1sQVNkY2E3eGdPQnlYRDltb0NNakdtMlpreERvdDFhdVZONWw3QXUzcklpdlA1UmtETTRxMElfcl9iM0lyTWUzMUk?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem na prezydenta. Tak wyb\u00f3r PiS oceniaj\u0105 Polacy [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1619355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZ0VtLXI5QjV5UUpoY2VMc0VsbTNUT1Z4ZnhoUUdnLWk5eTMxZERJeDIzLVAxR0tBWmJ6dUxzR1VTZE5NWGtkS3FmY0RxY2pSTDRiekFFb0FGV3FUcHUyRENVMGw1aldGRi1IT2Fid1d1dWZjZXZqd0lBVTNFMFdWWWI3dDNLOHdadkFzQVlhZGNDX1AtdF92ZHNjeUxCVEpsdzZTU0VFbjduQVBNQkNzTEhwUmdZQ2g3V0NpYnZrcnI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Andrzej Nowak: Je\u015bli Karol Nawrocki nie wygra, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien odej\u015b\u0107 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T06:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdWhOMnZUTkRxLV84em9xc2duZnhjNjZsMEQ3VFZteGpFamJpNHpQTS1JLWVLZ25hcmN6Ri1aUzh0M2EtV1VDLWRLSjhsWkVwVkl0V3BidjM4OHVIS1VXVXBPYWtDNnZ4YUJpNmpqMktYbVZBZXY2aS1lT1h3RXN5WGx2RURsUmZDdXJ0SmR5d1ltTmlfb1V4WDlMMWFyT01mNEQtdU03Yk5pak3SAaoBQVVfeXFMUFdkZ2RVdnBheGpqemFDWFo5QVFRT0F1LW5rOGNLUl9YY0JWVHF3dTN4aWlnTy1fQl9hd2txc2hrZ2lnVlJFSkl1X242RXRCbkZlbFZBWUZPUnVjeFBjTVkyTDNOVUozRTI5OERCNDZtUWdpU21VbUhlR1U2VzF6SUZHZU5xY0RrMld3RzBlYkJpN0dxYUxEejJRXzl4RFcxdEhiM1dqVEkzeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Afera o drugi \u015blub Jacka Kurskiego. \"Jest wi\u0119cej bulwersuj\u0105cych przyk\u0142ad\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOKFM.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOWUdoOVFRVS03dUJTU2hacTdHNXByY1RrWnlzRFdOSHJWUXRySW53LW44T253R2RuSmx2U0dJUDF5RFNFU3pES1V6ZUZTckk5WEgxMTl0S2NQVWhEYnhZeDA0UGxjTjBaV1RpTzVYVnJKUEQyOE10MzBPdlR6NWRLRzBPYkZsVWhzQUdtMndBZFJHMGQ0cF9QU3RVdnZocUpoTVZrT1BlNHFjemNmMjFSWXFBbUJabi0tWXVMdg?oc=5\" target",
        "id": 1620048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdWhOMnZUTkRxLV84em9xc2duZnhjNjZsMEQ3VFZteGpFamJpNHpQTS1JLWVLZ25hcmN6Ri1aUzh0M2EtV1VDLWRLSjhsWkVwVkl0V3BidjM4OHVIS1VXVXBPYWtDNnZ4YUJpNmpqMktYbVZBZXY2aS1lT1h3RXN5WGx2RURsUmZDdXJ0SmR5d1ltTmlfb1V4WDlMMWFyT01mNEQtdU03Yk5pak3SAaoBQVVfeXFMUFdkZ2RVdnBheGpqemFDWFo5QVFRT0F1LW5rOGNLUl9YY0JWVHF3dTN4aWlnTy1fQl9hd2txc2hrZ2lnVlJFSkl1X242RXRCbkZlbFZBWUZPUnVjeFBjTVkyTDNOVUozRTI5OERCNDZtUWdpU21VbUhlR1U2VzF6SUZHZU5xY0RrMld3RzBlYkJpN0dxYUxEejJRXzl4RFcxdEhiM1dqVEkzeEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera o drugi \u015blub Jacka Kurskiego. \"Jest wi\u0119cej bulwersuj\u0105cych przyk\u0142ad\u00f3w\" - TOKFM.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR0Y1UU52QzZfTnp2OXlOaVJ5MXlMVEcwQ1dJcUc1WTY4T2w0ZEw2TnRIQ0VJa0Zwcm5OLWYwYTJ5bGgzUEVPOWZwWWNVd3p2NVRual8zTGszc0xtQ3hhd3VydUFETjBGaS1saGFaMnZ4NXctQmFzc0NYMm5GMkFucndCSkQwT25TQmpLVXFwb2x5QXotSlNWMVF5SmVXdEpoYTZubDVPZXRwZTlnT2fSAawBQVVfeXFMTnJmN2NIS2VNS3UyU04yWmQyWHdhOVpBMm1JV3RvZDZPUzdZTmZmemVNdVBndy1TOU40R05OLXJ4SEtOSWlPdnN1OFE1TkdoSW1sWlBrcGs5LUUyVldBTkxSQVFKTXd2WVF2cExfTGFmS2hJRXczemF2SExtS1d0Ti13dkQ1Q0pzY2l2ZmpfZGg3NlQxVjV2MHhkbTd6WlFkQk5oZHo2MjRDRmV4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y zwrot w sprawie Szcz\u0119snego. Ten moment mo\u017ce go uratowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdG9xMW5KSkhUamNKME1aY0ZHMzdOQVBtcXlYdWFaZlJSSEJPRmNQSmliYW1ET0FlLXBHelJkVVBSelJsNXFuYVhoZ2NFYmVNU1BPRjZzS3VhNzR3OUt1QUY4U3c1cXRCOEh6WGtjWjBJX0tiR1hMSW9pRHlQbWRNUlN6M2cybFpXNWRJN3psV0lMbmdfaHZkNXpROHY5TldvY1JyV0tDMG5BV05m?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119sny, rozgrzew",
        "id": 1619189,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR0Y1UU52QzZfTnp2OXlOaVJ5MXlMVEcwQ1dJcUc1WTY4T2w0ZEw2TnRIQ0VJa0Zwcm5OLWYwYTJ5bGgzUEVPOWZwWWNVd3p2NVRual8zTGszc0xtQ3hhd3VydUFETjBGaS1saGFaMnZ4NXctQmFzc0NYMm5GMkFucndCSkQwT25TQmpLVXFwb2x5QXotSlNWMVF5SmVXdEpoYTZubDVPZXRwZTlnT2fSAawBQVVfeXFMTnJmN2NIS2VNS3UyU04yWmQyWHdhOVpBMm1JV3RvZDZPUzdZTmZmemVNdVBndy1TOU40R05OLXJ4SEtOSWlPdnN1OFE1TkdoSW1sWlBrcGs5LUUyVldBTkxSQVFKTXd2WVF2cExfTGFmS2hJRXczemF2SExtS1d0Ti13dkQ1Q0pzY2l2ZmpfZGg3NlQxVjV2MHhkbTd6WlFkQk5oZHo2MjRDRmV4UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y zwrot w sprawie Szcz\u0119snego. Ten moment mo\u017ce go uratowa\u0107 - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:51:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObk9IdWhrZnZYQThkZGMwb1U4a3Z6OWpFc1IxZGpOSG9ONmZ5b1RXNURyaWZ3ZVd5V3VGdWJ4MXd5WmluSmxwblFKcUNSQ0NnOEhvQjlkRDBwelFOMzAzcGR1Wk5ua1lWYXo4bFNGNHJGb3FoSDF5QWpkTFFJLU1rTlZQV2lhcnlsZzliMjE2LW1zUUIwTGlSc0Y3T2tKTjNaYXc1QXNldE1OVlBpX1JCTUR4WGxLbkp6dEVuMHRn?oc=5\" target=\"_blank\">Walki w Aleppo ciosem dla Putina. Ekspert: Ofensywa zmusi Rosj\u0119 do reakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQSTQxanRCQ3ZyTUJXcDdQdmFEQ1JtVGdsQmVVZnVCV0NWVGlPYXQ2RXZQYkFHZGZ5VHFrNnJfZlNjdDMyRVg5dEc4U3BwVHduVzZtY0JKU0d2bk1jSXQ3RTBIbHpzVjJQRHlpUXZQYlRpdC1UeXdZWFkxNVdicWp2MFRyQUJsaVVwdzVNRFl0bXllLTM4c1E?oc=5\" target=\"_blank\">Atak d\u017cihadyst\u00f3w. Rosyjski genera\u0142 zdymisjonowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTHNGZmVMeTNha1cxY3A0SkpLWTk1bVZtdGU3OU43SUk5SjQ3YVlfZ1pWV0dvO",
        "id": 1620837,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObk9IdWhrZnZYQThkZGMwb1U4a3Z6OWpFc1IxZGpOSG9ONmZ5b1RXNURyaWZ3ZVd5V3VGdWJ4MXd5WmluSmxwblFKcUNSQ0NnOEhvQjlkRDBwelFOMzAzcGR1Wk5ua1lWYXo4bFNGNHJGb3FoSDF5QWpkTFFJLU1rTlZQV2lhcnlsZzliMjE2LW1zUUIwTGlSc0Y3T2tKTjNaYXc1QXNldE1OVlBpX1JCTUR4WGxLbkp6dEVuMHRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walki w Aleppo ciosem dla Putina. Ekspert: Ofensywa zmusi Rosj\u0119 do reakcji - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:51:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPRUdXaUY0am03UGV4QjRockFrX2hBQ0g0U3JISGgyR184dGd6NzRyQUhtM3Fzb241Z0NIeml5cUVVdnJJcnBSdHFmRjhDS1pTUFhlTHU5NmE4MEZzcUt5WU1KSUtFb2VlWUZuRjRvWkN3akM0T1lLeVZMS2lLdFF1S2doenNkMWI3a3labjM5c3N0NnpPMXRDWEJHd1U3WUdQWFpqVi10NVVKNS1CbkQ0WU9CU0Zjd0dt?oc=5\" target=\"_blank\">Walki w Aleppo ciosem dla Putina. Ekspert: Ofensywa zmusi Rosj\u0119 do reakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPVnJ0b2NKRnBpczFFZUNuOERvcllNX0ZHS3FTaGo2anBlVmY5VC10bldkSklkNjlKNGZQenUzdDk4OFVvNThpaVpCVnJyTFpOOEFoeEFLaXFhOGNtTjZFU0FaX0pfMG1wWldVZTVQamwxLTZicUotX0JXOGNHeHBDV2pGYWpXangxd2l6b0d3d2Y1UmhNWk5TZG9jbjVLOTZLN1E?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany atak d\u017cihadyst\u00f3w. Rosja obieca\u0142a pom\u00f3c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxObERfemRGZlRPNXVraUJLS0l1bTlNdkVfdV9ldDlVSG11dUJtM",
        "id": 1619183,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPRUdXaUY0am03UGV4QjRockFrX2hBQ0g0U3JISGgyR184dGd6NzRyQUhtM3Fzb241Z0NIeml5cUVVdnJJcnBSdHFmRjhDS1pTUFhlTHU5NmE4MEZzcUt5WU1KSUtFb2VlWUZuRjRvWkN3akM0T1lLeVZMS2lLdFF1S2doenNkMWI3a3labjM5c3N0NnpPMXRDWEJHd1U3WUdQWFpqVi10NVVKNS1CbkQ0WU9CU0Zjd0dt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walki w Aleppo ciosem dla Putina. Ekspert: Ofensywa zmusi Rosj\u0119 do reakcji - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOMDBiUFNXZGVzT3VBVUd1czJEUnRmZjk2OEtiODF1SENEOHlwNFRGYWE1NUhVU0hBVjk5aFZXNFpCSnJkWTczWXBodkF6Znl1UmNLcUtzdlM4QTczRlZMWGFtOFFwTEZZZ18tWWtjLTRNOTRVMmVWWlNaS0NhYVRVUDNnbmVDX19RT19sTHdzY2FEMk5rSEtjazZiYW1ELXMtYUxYOTdoUVkwcVNOQVVSaWstaG1JU1EyTGg0UXVwRURjSWdhWkFFVXluOVTSAcsBQVVfeXFMTjRtWnFPWDhQRU0wT2w2MUd3QnJBUE1TRmFqVFhCc29RdEFtZmM3cmZWSXJyd2dXUXIxNUlJZkZnUlRMX2M5amloMTh2RHd0VGtJeThqVy1HdTV5V3dfakZZa1ZPbi1LMzZTaDh6UEFYUEFhMkMtLUI0SFZMb212SFlaZERJbmo5YjBOUXJadDZtT3RQQi1CUHJwNlAzdkc2TVE1eW5XMk81S2RuWk5DYmV4Mk1GbzVrR09QR1gxVEdxRmVfUTJaVmxfSkU?oc=5\" target=\"_blank\">Pizzer mia\u0142 odurzy\u0107 i zgwa\u0142ci\u0107 18-latk\u0119. Jest o\u015bwiadczenie restauracji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNSUlOYnRnYnJtMUtFb0UzRzB3eG1GRnVoTjhXY09vanZ0VVdXUU9BOHdVTHI2SV9mdU0yNGJUNzFTUXREMVBMa3ZCcThkNWxQSnpFZHNja24xLWZwOXBtTWt2ZHhFQmNQNXZLQnpta283VThRYmI2RVRwZVZ0aUN4",
        "id": 1620280,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOMDBiUFNXZGVzT3VBVUd1czJEUnRmZjk2OEtiODF1SENEOHlwNFRGYWE1NUhVU0hBVjk5aFZXNFpCSnJkWTczWXBodkF6Znl1UmNLcUtzdlM4QTczRlZMWGFtOFFwTEZZZ18tWWtjLTRNOTRVMmVWWlNaS0NhYVRVUDNnbmVDX19RT19sTHdzY2FEMk5rSEtjazZiYW1ELXMtYUxYOTdoUVkwcVNOQVVSaWstaG1JU1EyTGg0UXVwRURjSWdhWkFFVXluOVTSAcsBQVVfeXFMTjRtWnFPWDhQRU0wT2w2MUd3QnJBUE1TRmFqVFhCc29RdEFtZmM3cmZWSXJyd2dXUXIxNUlJZkZnUlRMX2M5amloMTh2RHd0VGtJeThqVy1HdTV5V3dfakZZa1ZPbi1LMzZTaDh6UEFYUEFhMkMtLUI0SFZMb212SFlaZERJbmo5YjBOUXJadDZtT3RQQi1CUHJwNlAzdkc2TVE1eW5XMk81S2RuWk5DYmV4Mk1GbzVrR09QR1gxVEdxRmVfUTJaVmxfSkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pizzer mia\u0142 odurzy\u0107 i zgwa\u0142ci\u0107 18-latk\u0119. Jest o\u015bwiadczenie restauracji - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:41:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQal95R09DR2VrNUhVRzQzdjR4R0JGNXlTZjE1TXp3UVRzVUp2ZHJYNExsVVhQRUFxOEh0QnVfSFRyVEpRd1VBalk0U3lzcUpNUVNSMUN3bWkxZ29PSEF1VExTSHhORVZDdl81RW1ZcEM3c2xJZ2c3UC0tLURoTERxd21yRTVrR0JILTJoTTRWNmdRek1RNFprbDI5czFjcDhDNGYtbkdKWjh3c3dveThpMVFmNGNNclc1c183YUFGTGZMbmRwRS1nQmJRRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pompy ciep\u0142a by\u0142y prymusem transformacji. Teraz z\u0142apa\u0142y zadyszk\u0119. Jest problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPNnlSRUJaRnVtZnVZeHZnM2V2NTh5NGhNY3ljbUhsMUlqd3c5SzdSdlBxRTlDbjlGdW1FRUkyZVdrTloxaFF0amFodk41MXpUNHBGSVhOd01PY09Wc1lGMG5GemJpR1BvSUpVd0xjNWdvR0JBTy1GNHVGa1phQjEtRTVnT1B4VkxGd0hmOU1UNG5WU3VVbDhWWmtXQ1pVcW5CWkRqZ3FXUVo1eXpDMy1fMG8xM1F2S1ZJS01IdV91TmZxUTVRYVltOFRPbVZ3S19rLUtmUEkyWXhnVVU?oc=5\" target=\"_blank\">Kominek z pomp\u0105 ciep\u0142a. Po\u0142\u0105czenie tych urz\u0105dze\u0144 obni\u017cy rachunki za ogrzewanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PortalSamorz\u0105dowy.p",
        "id": 1620283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQal95R09DR2VrNUhVRzQzdjR4R0JGNXlTZjE1TXp3UVRzVUp2ZHJYNExsVVhQRUFxOEh0QnVfSFRyVEpRd1VBalk0U3lzcUpNUVNSMUN3bWkxZ29PSEF1VExTSHhORVZDdl81RW1ZcEM3c2xJZ2c3UC0tLURoTERxd21yRTVrR0JILTJoTTRWNmdRek1RNFprbDI5czFjcDhDNGYtbkdKWjh3c3dveThpMVFmNGNNclc1c183YUFGTGZMbmRwRS1nQmJRRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pompy ciep\u0142a by\u0142y prymusem transformacji. Teraz z\u0142apa\u0142y zadyszk\u0119. Jest problem - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYU04aWtQSHhNbmNFYldpLVRpN0pkQTVISGJFNDVDZVlFMjl3cWItODQ4SWFfRldnNi05dHR2VTczc001dm1GRjBaajFQR0JFcmhvQzgxNXBGRWM2WE5XOE9wd3VwV080N2lXeGNOVWlYQUdkWXhoaUJhcnVYRVMyTUhoaGktUEpiY2U0VDlNSXNTWVh2NklNcE53ZUZ4d0lnb2I2bXh6YURNaXRndkNaaF96eWIwVVlacFZsMS1jeWZSc0XSAcIBQVVfeXFMUEZnQndGUVNFaFViSUl2bnpPTi1wREpkekMzVThWbDlXQlVCbGVLSFFxTlU3aW8yVHMtTkxFMzJlRmVCZlJOMzRrQkwxTVBqUkM1QlRKRlpxM2ZDUEpVaG9aWUhLelpsM00zZWxvQ3YwQ2VYNTFHcTk3MG8wRVpTdE5rSzJJWnVJeWZvS0hUYXRtT0gtYk0ydi03REE0UWthRVFSZWlPWG5YWGNjcnRGa08wNVVuUDQ0QzVORXdDYWxOSkE?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro grzmi o \"powrocie do mrocznych czas\u00f3w\". Trela: Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas, kiedy robi\u0142 pan, co chcia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZzQwZjRNZlJQT3N6a0ZiVFZlZ055a2tkUV84QmcwXzhoellaeEdOaDNhd1lTOUFPeFIzNVBTQlYxSE9RSnVpQ3ozWGhldVd0enhWamZUbEU3TGdRRlhJMmFLMjNVUFo0alpuM2tqTmEwMFdTenVhNWNsUVZ",
        "id": 1620543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYU04aWtQSHhNbmNFYldpLVRpN0pkQTVISGJFNDVDZVlFMjl3cWItODQ4SWFfRldnNi05dHR2VTczc001dm1GRjBaajFQR0JFcmhvQzgxNXBGRWM2WE5XOE9wd3VwV080N2lXeGNOVWlYQUdkWXhoaUJhcnVYRVMyTUhoaGktUEpiY2U0VDlNSXNTWVh2NklNcE53ZUZ4d0lnb2I2bXh6YURNaXRndkNaaF96eWIwVVlacFZsMS1jeWZSc0XSAcIBQVVfeXFMUEZnQndGUVNFaFViSUl2bnpPTi1wREpkekMzVThWbDlXQlVCbGVLSFFxTlU3aW8yVHMtTkxFMzJlRmVCZlJOMzRrQkwxTVBqUkM1QlRKRlpxM2ZDUEpVaG9aWUhLelpsM00zZWxvQ3YwQ2VYNTFHcTk3MG8wRVpTdE5rSzJJWnVJeWZvS0hUYXRtT0gtYk0ydi03REE0UWthRVFSZWlPWG5YWGNjcnRGa08wNVVuUDQ0QzVORXdDYWxOSkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro grzmi o \"powrocie do mrocznych czas\u00f3w\". Trela: Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas, kiedy robi\u0142 pan, co chcia\u0142 - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONS1NTVBYQTA1ZGM1Qzh5YmRwVlFCdWJzbDA4cndfNGtydW0yeTUxZTJmalVCWFVsNE8tblZYVlNPTUxlYThreG9DLWc3eWVMYlhaUmRza2F5ZzBfejZEa1NQN2h3bEM1QUxDU1E2cFBQU1pDYVh2ZWRuU1hIYXdRZEVLT0tPLUc1SmNDNU9VTGZPWUlRZXQwWU1SbGhXNXhOQlJfQnE5Y1UzMGFwT0JZdA?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami? Niedziele handlowe w grudniu 2024 i zmiany na 2025 rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQU0JLVHo0MGdiMTNXUHpWTDFpdXRJOWxDUW5Id3NaYndCZjFnN0w4UHB1WjJYSW4tRlpvR0hlakJkd01VSU5WSk1jVDVCaHVGSWhkdWdkLUxSSjJBTnN6VGVMNFQzczk4U2J2d2pCeVVoZzhFREVOUGVpTzlqNHl6Vl9kZ3lNNEZkMS1ncHdpUjJjdmgzb2dGM1R1RlVOWHZzV1dDV3dBNXRyV3NTaERaWkRGQTFRQjlpeG5B?oc=5\" target=\"_blank\">Co z niedzielami handlowymi w grudniu? Wa\u017cne dwie daty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYkFVX3lxTFBwT2ZTcnppQ05EN",
        "id": 1619187,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONS1NTVBYQTA1ZGM1Qzh5YmRwVlFCdWJzbDA4cndfNGtydW0yeTUxZTJmalVCWFVsNE8tblZYVlNPTUxlYThreG9DLWc3eWVMYlhaUmRza2F5ZzBfejZEa1NQN2h3bEM1QUxDU1E2cFBQU1pDYVh2ZWRuU1hIYXdRZEVLT0tPLUc1SmNDNU9VTGZPWUlRZXQwWU1SbGhXNXhOQlJfQnE5Y1UzMGFwT0JZdA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami? Niedziele handlowe w grudniu 2024 i zmiany na 2025 rok - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNmQ0bmpzNlh6VFctdmhtOWlKS2FLWm45bTl4QTlpVTg0UGszaGRfcHpybG8wMEZXUFh2TlUxSkNsRERNQkZEcmp2TWdPWnR4ejZRMjFmcnZrc05BOTRibWpsN2swVHVBR19na2J5enRVZUdiOUpZUlgxRUUxT2dWMlVPeHlhUmlGRDZUN3RNVWk3S19zbHJFU1U3UUpLVXh5dDJOMGZnTmd4bUdMNHRmSXEyaWlqcDZhWDQ2V0hfUE9BbkFESUN0THRoNzlUa0VhOURNQkV30gHbAUFVX3lxTE5hTW82Ul8xdUNqeFh2MG5xbHBqRTRXVktLbFFRd3RPX3gwb3NyTGtjc0xJUjVRRVFjRlZVa21hUEpjUGdLYVpQQ1oxZ3hteXd5THBiV3VhM1JwMDRibjNIVUlQVU1wM2RlN19JMXZtbU1BZHBMVmYza25BU28xMzZ3TWVzZTBuSWZ2Q01qaUlXOVBxdmdFM2dWQ2szRVJGYTRtblRGTHA3ZFhCRUhEZlh6czZOTzQ2QWplY0lrSTZveXZPdkY3bzBySVdSYnlFQnRuQ0tHZjAxRWR1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski bez b\u0142ysku przeciwko Las Palmas. Hiszpa\u0144skie media wystawi\u0142y noty napastnikowi FC Barcelona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOalZ1X1hHWFZPUEROd2tzYy1xZEhJTG1QUHdWM2hnQUx1YWhYZ1lGelBhcW9PdGlVWDlST25sSnhrSGtNRXBlV0kxM080Vlhy",
        "id": 1621144,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQNmQ0bmpzNlh6VFctdmhtOWlKS2FLWm45bTl4QTlpVTg0UGszaGRfcHpybG8wMEZXUFh2TlUxSkNsRERNQkZEcmp2TWdPWnR4ejZRMjFmcnZrc05BOTRibWpsN2swVHVBR19na2J5enRVZUdiOUpZUlgxRUUxT2dWMlVPeHlhUmlGRDZUN3RNVWk3S19zbHJFU1U3UUpLVXh5dDJOMGZnTmd4bUdMNHRmSXEyaWlqcDZhWDQ2V0hfUE9BbkFESUN0THRoNzlUa0VhOURNQkV30gHbAUFVX3lxTE5hTW82Ul8xdUNqeFh2MG5xbHBqRTRXVktLbFFRd3RPX3gwb3NyTGtjc0xJUjVRRVFjRlZVa21hUEpjUGdLYVpQQ1oxZ3hteXd5THBiV3VhM1JwMDRibjNIVUlQVU1wM2RlN19JMXZtbU1BZHBMVmYza25BU28xMzZ3TWVzZTBuSWZ2Q01qaUlXOVBxdmdFM2dWQ2szRVJGYTRtblRGTHA3ZFhCRUhEZlh6czZOTzQ2QWplY0lrSTZveXZPdkY3bzBySVdSYnlFQnRuQ0tHZjAxRWR1TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski bez b\u0142ysku przeciwko Las Palmas. Hiszpa\u0144skie media wystawi\u0142y noty napastnikowi FC Barcelona - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:01:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNnYyQXZFUVpqQ3RtV2xZa0gxeWJZSk5uR1U5MUVfLWV1QUNlSlNnbjZPVnV6c1RjcVJ1aklxQWM4LTRMdjdaeDVEVnJuMEFZRV9WS0w1SUp2cTVFdktqRlQzZEJLb2NnZG12TzJkUUl6NjAxc3NETjJSZlV5TUNxNGpsWG0tYlM3XzVDaW9nZVFXQTNmTk5tTTZsbUNOYnlRY0UzR3hZc3BCWG8?oc=5\" target=\"_blank\">Niespokojna noc w Gruzji. Kontrowersyjna nominacja Donalda Trumpa. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNUHY1eHNjdjlnQjRPRGR6YWtIU2k1Um1icDlJMkVsUE13SmdpazBmcmNGZ3dHQTRzMzR1cHNzQVBaVjZ1Qm10dnk4Y19oNHpqLUdzRkJ4RmwxSFRFMENKUFlkdlpWWHZGMWRPSjEzN0ZlalZZaXBOWXBqQjhnOU9WRzFkTTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Robocopy\" na ulicach. \"Wy\u0142apuj\u0105 ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQdGxoV2pEVm1WeVRNanhsYlhBa3BYLWlPczI1Y1RJREd1OUZtU0dVVHFMUUpBY19Ebl9WWUd6LTcwZUdPYzlYUkVra0tieXNFX1h6c0FTQnBoaEN2a0loQ0R",
        "id": 1619180,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNnYyQXZFUVpqQ3RtV2xZa0gxeWJZSk5uR1U5MUVfLWV1QUNlSlNnbjZPVnV6c1RjcVJ1aklxQWM4LTRMdjdaeDVEVnJuMEFZRV9WS0w1SUp2cTVFdktqRlQzZEJLb2NnZG12TzJkUUl6NjAxc3NETjJSZlV5TUNxNGpsWG0tYlM3XzVDaW9nZVFXQTNmTk5tTTZsbUNOYnlRY0UzR3hZc3BCWG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojna noc w Gruzji. Kontrowersyjna nominacja Donalda Trumpa. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQeXFTQ2E2aF9JQmNnWmhxdEhyZElnM3FJNFBmUHM2Z3lXRi1GZGJ1MmNfTmZldEpPeExIczRISC1PN2YxamV3eVQ2U1RjNWhJbzRSbUp4WWYybzNUOTB2c1BKTTJqLU5aRW1SVGtxU2lyUGszX0pyaXJxRWhmYTV4eWZSckx3V2pMUmVQaFFfb1lTd3FuSGliWDlBeGxDczJfanR6OW4yWGIwbE1mTVF0QkhqZEFYc0dJVnNrUlJKSkUtczM0MTB2TlpiWEdWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy 01.12.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPQkVSaTlPaXVWbmRBSzVMdEdYZ3I4TUZNMVN4cmlNU0VPMVZVVmoyajhmUFh3SndCTHJLd2RBZ1N2MnR3WVlLQ2E4SjNxcTJtcEpPQmZHMHZQU3pEVG1XaHAyRlB2cklUcXR2VXN6VUVILTQ4b0o2WlR1a18yeDdpXzNDME93TWxGdGFDVWYxTWdqRE0?oc=5\" target=\"_blank\">W grudniu s\u0105 a\u017c dwie niedziele handlowe. Kiedy wypadaj\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1619548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQeXFTQ2E2aF9JQmNnWmhxdEhyZElnM3FJNFBmUHM2Z3lXRi1GZGJ1MmNfTmZldEpPeExIczRISC1PN2YxamV3eVQ2U1RjNWhJbzRSbUp4WWYybzNUOTB2c1BKTTJqLU5aRW1SVGtxU2lyUGszX0pyaXJxRWhmYTV4eWZSckx3V2pMUmVQaFFfb1lTd3FuSGliWDlBeGxDczJfanR6OW4yWGIwbE1mTVF0QkhqZEFYc0dJVnNrUlJKSkUtczM0MTB2TlpiWEdWQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 01.12.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdXF3UFYxSlk3TGlEby1FNVBDanlkYktBZlR6NnlKNjdkUHhqZm5CZVo2MS11OUVXSFk5N0N5eFV0QVhRR18zYnNWMXY3aWRhM2ZHOWZ4bVV3NEF0V2FueUk1MEE5ZGRqUmxRLWJ6bHFNSi01ZGptY2RkUV95MW04Y1djcmFVYmhJZFBpbW5KRldBbF9GMWpQNnZIazNRdy1Dc2tUc1ZFZjZFSW9aTXRHU3VkUEpsNHE3SmUxNXh3?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk zatrudni\u0142a trenera z Anglii. John Carver do ko\u0144ca sezon z opcj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE9CYThzaFdaMnhMV01sZGFlOWdwMWd4S1BzQ1h6SW5Ta0VEQjluRUw1OVRrNkxDV3ljSVVGVEp6RTQ1eHlpNGRfRWp6S05VVTdsSVFpa3BxLV8tY0ZGeThVYWdYOUpqcm55bk9R?oc=5\" target=\"_blank\">John Carver nowym trenerem Lechii Gda\u0144sk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lechia Gda\u0144sk</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQY21NdVRBX1VoWWhFVkJpLVlVMkF1VDYyMUtzdnlWRHRwX2h1czJ3cDFlMEg3QXllY2Jya2FmYl9MQUFwMnlsVWlWNURrcTJsV1Zqa2EyTjJNdE0zMUFSY1RSbGw0VHFBYUt",
        "id": 1619553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdXF3UFYxSlk3TGlEby1FNVBDanlkYktBZlR6NnlKNjdkUHhqZm5CZVo2MS11OUVXSFk5N0N5eFV0QVhRR18zYnNWMXY3aWRhM2ZHOWZ4bVV3NEF0V2FueUk1MEE5ZGRqUmxRLWJ6bHFNSi01ZGptY2RkUV95MW04Y1djcmFVYmhJZFBpbW5KRldBbF9GMWpQNnZIazNRdy1Dc2tUc1ZFZjZFSW9aTXRHU3VkUEpsNHE3SmUxNXh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lechia Gda\u0144sk zatrudni\u0142a trenera z Anglii. John Carver do ko\u0144ca sezon z opcj\u0105 - Trojmiasto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSWk5bEhFRmh4cmdNN3dmaWZ5VFpObWxuRkpnWVJWVU45T1VUd0J5MWdDVXVudkFLbzZPd05GU25MaDd1czVpOHRuZ2g4QWdTdEdEYUpxWWE1UVA0eFNLMEUtWWc1clBaYUxQT01TNW5EWUlKUWdQelBUaVNBR0FqY3hwVXdrMFczYlZKb3B1RkhyR1VycWlGNVY3RkJKWGVjdnZnUWxEYmg1c00?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci przygotowuje nowe zasady weryfikacji neos\u0119dzi\u00f3w. Chce podzieli\u0107 ich na trzy grupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOYS1uSzMzZkxMbklLZ2RZb3N1VzhtOE1Sdl8xUzhjd0VKV2pfSnExMFZZZkZYaUszOHFhV25uYXdnMVRPQnJwZzRsMVlVdUZhRFA4ZWgzRVNzYlgzaXJOeUpTME8wcGRPTjVoYTE3NENHLTBfeDV1Z2RPY19FeFcyQzd4WU5tQVFpdEYxMzFGaW1iZlJIeTVXN0dLSFlkVFhDVVBVX1lPQWpuTURVcEFYQkR1a0RzTExBSUNZdVFKNUV6bU3SAcIBQVVfeXFMUFpyblQwU0xiODg3c1JXbTR1NHY0d0NkLWQzODFEV0FQU0xBb3pqT1hwOHNiLVE4NTFCOHJjRE5LZ3RnZjNiRkE5THRGaGZiR3dHOGJUb1dtUklyMWdYMGlUMGFfRlQtMGt5YmRiVkNPNm9KUUZxd0wydktZZXVpdVNXaEptRWF4YmhCREl3U",
        "id": 1619544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSWk5bEhFRmh4cmdNN3dmaWZ5VFpObWxuRkpnWVJWVU45T1VUd0J5MWdDVXVudkFLbzZPd05GU25MaDd1czVpOHRuZ2g4QWdTdEdEYUpxWWE1UVA0eFNLMEUtWWc1clBaYUxQT01TNW5EWUlKUWdQelBUaVNBR0FqY3hwVXdrMFczYlZKb3B1RkhyR1VycWlGNVY3RkJKWGVjdnZnUWxEYmg1c00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci przygotowuje nowe zasady weryfikacji neos\u0119dzi\u00f3w. Chce podzieli\u0107 ich na trzy grupy - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbUZmbDZETDRSS1RzOVlkZzdZRFdlclp6aHZxZld2TXJMWmJtZFRUX3dBNUZ3STdjbEh6ejRQaGZERmwtamh4NGYtWmJScU1VMldyU3ZDMVZFam9zNGhnVWowUEs1RHhyNW55cmwyTHJwSXhlNHktOTVKS0JMYlpnYzNod0xXMUN6RmVSd1lxRGNvc3FPc0kzMjM4WlFHV2twcGcwWWdVdHBJeVB0RmxVQUhOMm9ubHktUVJBaFhoQdIBvgFBVV95cUxPM3JiMEhJaUlSVF9rQ1RaVkJBNm5qSmpKX3pXZlZNUEJ2NHo3cmtEeEVGOURmNlI1OVh5NVVUZHczQmdZUWJlMDJWSW8tR3JzZ19TY3lTQThudUtZZWRwRXBjQlVBaGpabkV2MTlaTElEUU5zU2JMdkVRQU9UVkZCd3VOTzM3aUhlX3k5OXhqTHBfZGhYMUt2dWVWMkhCRXp2ZkxtcW5Qc2dPWUZueUxnTzRyeTBnSGJyTy1URjJR?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na dzi\u015b - 1 grudnia. Tylko trzy wojew\u00f3dztwa bez alert\u00f3w IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNODZtck0zRURJZGRyZzZnRDlwLVlxTU0zZmZJa1VRUERweG0tckkzemN3M0hNUF92a0YwZ2s3elg1QnZDd1ctMkpVZFFmaTdsMEdXOEYzRzN1bWxNRGdRUEw2SWc4N2xGLXQ2VVZCV3dNNnJqR05zYlVJMkdwUlprOGVFeG9weW1BaVlleUhhUTRLX2VSdFA4c3pEdE",
        "id": 1619181,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbUZmbDZETDRSS1RzOVlkZzdZRFdlclp6aHZxZld2TXJMWmJtZFRUX3dBNUZ3STdjbEh6ejRQaGZERmwtamh4NGYtWmJScU1VMldyU3ZDMVZFam9zNGhnVWowUEs1RHhyNW55cmwyTHJwSXhlNHktOTVKS0JMYlpnYzNod0xXMUN6RmVSd1lxRGNvc3FPc0kzMjM4WlFHV2twcGcwWWdVdHBJeVB0RmxVQUhOMm9ubHktUVJBaFhoQdIBvgFBVV95cUxPM3JiMEhJaUlSVF9rQ1RaVkJBNm5qSmpKX3pXZlZNUEJ2NHo3cmtEeEVGOURmNlI1OVh5NVVUZHczQmdZUWJlMDJWSW8tR3JzZ19TY3lTQThudUtZZWRwRXBjQlVBaGpabkV2MTlaTElEUU5zU2JMdkVRQU9UVkZCd3VOTzM3aUhlX3k5OXhqTHBfZGhYMUt2dWVWMkhCRXp2ZkxtcW5Qc2dPWUZueUxnTzRyeTBnSGJyTy1URjJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - 1 grudnia. Tylko trzy wojew\u00f3dztwa bez alert\u00f3w IMGW - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T03:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPblhTVnhJdXZERkxIandsLW5SeUNwVmowamhDeG9fUjd4ekRreUxBcDE1WjRsM01YYXREU0g0TEN3eGxIM2lOSElkMnFQdThUU2xwclJfQUN6cFdNNUlqS3FfQkZOM21vbmhxbVB4RDNkbFZwNkxaSzFMRlRVY1BwdFR5WjlKakE0OWxHTlJtaERwM2otMUliQml2QUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niebezpieczna sytuacja\". W Rumunii radyka\u0142owie id\u0105 po w\u0142adz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOVBWbUx4Y3VKaG9NVDBjZGtDaVJ1WjlCTkp1c1V4UTd5X0hoVlpPall5MGFRajRSYTNkNHpiRUtOQ0dlbXN0ZUxUbExja05LNFU4WUhLRW5QUjNZeTQySHEtN0xPV3dONTdpNzFDNlk2dWtLTlJ3Y1BoM0x3cTR1NG8xdlhyZGtYNzlMbFdXaWE5LUxqSjI2VEVkY0dYaEdhVGNkOHlVd0lCMzVTNXFocEl3dVlwZWFG?oc=5\" target=\"_blank\">Rumuni wybieraj\u0105 przysz\u0142y parlament. \"Trudny do przewidzenia wynik\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPdmJucDdGMnVIaHE2akVoeHhSTUN5OHdNWHd4UlN1RERMa1lwLWh0TWlI",
        "id": 1619184,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPblhTVnhJdXZERkxIandsLW5SeUNwVmowamhDeG9fUjd4ekRreUxBcDE1WjRsM01YYXREU0g0TEN3eGxIM2lOSElkMnFQdThUU2xwclJfQUN6cFdNNUlqS3FfQkZOM21vbmhxbVB4RDNkbFZwNkxaSzFMRlRVY1BwdFR5WjlKakE0OWxHTlJtaERwM2otMUliQml2QUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebezpieczna sytuacja\". W Rumunii radyka\u0142owie id\u0105 po w\u0142adz\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T03:47:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTHFCRkdhT1VVTlhqY3drcWRwaFNseDkzQS1uQ0o2N04xVG9JTUMzYUJpcGlLWDRFaXNUbFE1U3BMOWdxcm55TkFlNE5Hd2o4bDF6OUhZbS1FQ2hZOFllOG9aOXh0c2NfMGg0S1Z0WEM5MVExM0ItU2lLX3FaY09FWm5wNGIyaVh1UlZ6eXJySDZOX1c3Vl9IVm00dFlrekNSUnpIWDFKbjdiLWM3bllpejM4ejRWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie zn\u00f3w atakuj\u0105 z powietrza. Alarmy w kilku regionach [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPX2lKaHgxQXE2Rk9sVFkzMXUwd1hlNFdreG0ybzd0Nm13UHhUSEpuMEkybXIyLWNMbHU4eG1MaENXeUhBWUpKcldKODJEblRWcGhmRnV4dTZscVJvaUtMOEVVUXp0cVhxaUpNTVV6TUF0cWN0R0JMaGFabXJvZDhjNVpqZDcxc1ZJYlJpNkt1Wm5yM05YR1o2V0NJTVdEQ3BEalZwN05hYjJ5SUp2eEt5VFRydHBjQlRNMjlBY0l5Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ciemno, ch\u0142odno i g\u0142odno. Rosja niszczy elektrownie i liczy na protesty w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 1619061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTHFCRkdhT1VVTlhqY3drcWRwaFNseDkzQS1uQ0o2N04xVG9JTUMzYUJpcGlLWDRFaXNUbFE1U3BMOWdxcm55TkFlNE5Hd2o4bDF6OUhZbS1FQ2hZOFllOG9aOXh0c2NfMGg0S1Z0WEM5MVExM0ItU2lLX3FaY09FWm5wNGIyaVh1UlZ6eXJySDZOX1c3Vl9IVm00dFlrekNSUnpIWDFKbjdiLWM3bllpejM4ejRWZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zn\u00f3w atakuj\u0105 z powietrza. Alarmy w kilku regionach [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-01T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQcFJDbEpnc2VxbzB1OWVVand5bXhWaThyLUEySmc4Z1JaLW4xN3F3cGJEaWlGRUI3YXFqRzZMN3ZTek1JNlVrZkM3Mmd1R2FRU2k5Wk50MF9zZG1oVjdCX0VORWxvMjVQR3JaQ2djS1V2R01od2tMcVM0RWtTbEFzT29WcGhEek82Z1lvR1FvNTNxTEU0eUg4MDZUdk8tdjB3U3hqMTRFa0wyeEktd3I4WmFWcW9oUjI3MUE?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon od Wiktorii przem\u00f3wi\u0142 przed fina\u0142em \"Rolnik szuka \u017cony\". \"Ba\u0142em si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSnQwTGZVemh2ejFwVVFXX0hOd09GUy1pQTRrMmc5dVdiVmJVODB5N1NHZ3N4aGFEUWNyd2drR1dnZGNQbVFPOUdjaVY3U3pBaWg4SHUwVUVvU0Y2RVIxUVdlQkNLRHl0OFhqbjZrR0lidDZ6QWVKWVotSENRWG51ZzU3TTBIMWEwRVk1cExNNk1kVXZmQVBIWlhPMEhvRDI0RXNUSUdUc1JEV0VUd3BZNNIBrwFBVV95cUxPeVd2TG1GLWFvNlYzb0l6Vlc0X3ZRMjVzUnA3TTNwTkJSUmlraDYwei10SVlYdy1UUkZGQjFsQ2NMMTNiYjF5MVZkdzgyZmFKZTdMZ0VDRW4yOTVSU19tbjFqdFBPYnVmMjExTlNtOW1lQ19Qb2FENjlhVFgxZWFtSVBib1JwV2lVcEc2dUkzczh5S1JuajBUdnlXQV80a3dHeG96NEZVdi1Vbl9fUF",
        "id": 1619551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQcFJDbEpnc2VxbzB1OWVVand5bXhWaThyLUEySmc4Z1JaLW4xN3F3cGJEaWlGRUI3YXFqRzZMN3ZTek1JNlVrZkM3Mmd1R2FRU2k5Wk50MF9zZG1oVjdCX0VORWxvMjVQR3JaQ2djS1V2R01od2tMcVM0RWtTbEFzT29WcGhEek82Z1lvR1FvNTNxTEU0eUg4MDZUdk8tdjB3U3hqMTRFa0wyeEktd3I4WmFWcW9oUjI3MUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon od Wiktorii przem\u00f3wi\u0142 przed fina\u0142em \"Rolnik szuka \u017cony\". \"Ba\u0142em si\u0119\" - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    }
]