[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Netanjahu kontra Hezbollah. Amerykanie obawiaj\u0105 si\u0119 eskalacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-kontra-hezbollah-amerykanie-obawiaja-sie-eskalacji,nId,7254763\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu kontra Hezbollah. Amerykanie obawiaj\u0105 si\u0119 eskalacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-kontra-hezbollah-amerykanie-obawiaja-sie-eskalacji/000ICE6FS8UMKX2I-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144skie w\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce Izrael rozszerzy trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0119 z palesty\u0144skim Hamasem na terytorium Libanu. O sprawie pisze &quot;Washington Post&quot;, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce premier Benjamin Netanjahu mo\u017ce uzna\u0107 powa\u017cn\u0105 eskalacj\u0119 konfliktu z Hezbollahem za klucz do swojego politycznego przetrwania.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-kontra-hezbollah-amerykanie-obawiaja-sie-eskalacji,nId,7254763", "date_published": "2024-01-07T21:11:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tajemnicze drony nad niemieckimi poligonami. Bundeswehra bezradna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajemnicze-drony-nad-niemieckimi-poligonami-bundeswehra-bezr,nId,7254748\"><img align=\"left\" alt=\"Tajemnicze drony nad niemieckimi poligonami. Bundeswehra bezradna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnicze-drony-nad-niemieckimi-poligonami-bundeswehra-bezr/000ICE1HJ9R2YQSQ-C307.jpg\" /></a>Niemieckie wojsko ma problem, z kt\u00f3rym nie za bardzo potrafi sobie poradzi\u0107. Chodzi o drony, kt\u00f3re regularnie pojawiaj\u0105 si\u0119 nad poligonami, gdzie szkol\u0105 si\u0119 ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze. Ma\u0142o tego - &quot;Bild am Sonntag&quot; pisze, \u017ce nie uda\u0142o si\u0119 jeszcze ustali\u0107, kto steruje bezza\u0142ogowcami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajemnicze-drony-nad-niemieckimi-poligonami-bundeswehra-bezr,nId,7254748", "date_published": "2024-01-07T20:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niespe\u0142na 2-letnie dziecko wypad\u0142o z okna w Strzelcach Opolskich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-niespelna-2-letnie-dziecko-wypadlo-z-okna-w-strzelcach-opols,nId,7254754\"><img align=\"left\" alt=\"Niespe\u0142na 2-letnie dziecko wypad\u0142o z okna w Strzelcach Opolskich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespelna-2-letnie-dziecko-wypadlo-z-okna-w-strzelcach-opols/000ICE0DW9K5XD1Y-C307.jpg\" /></a>Niespe\u0142na 2-letni ch\u0142opiec wypad\u0142 dzi\u015b z okna mieszkania znajduj\u0105cego si\u0119 na pierwszym pi\u0119trze w Strzelcach Opolskich. Dziecko trafi\u0142o na obserwacj\u0119 do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-niespelna-2-letnie-dziecko-wypadlo-z-okna-w-strzelcach-opols,nId,7254754", "date_published": "2024-01-07T20:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ogromne korki przy granicy z Niemcami. A b\u0119dzie tylko gorzej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-ogromne-korki-przy-granicy-z-niemcami-a-bedzie-tylko-gorzej,nId,7254737\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromne korki przy granicy z Niemcami. A b\u0119dzie tylko gorzej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-korki-przy-granicy-z-niemcami-a-bedzie-tylko-gorzej/000ICDKMHO0VGNWK-C307.jpg\" /></a>Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy z Polski do Niemiec musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z powa\u017cnymi utrudnieniami na drogach wyjazdowych z kraju. Powodem jest wzmo\u017cony ruch oraz wyrywkowe kontrole niemieckiej stra\u017cy granicznej. Problemy b\u0119d\u0105 te\u017c jutro, bo na autostrady w Niemczech wyjad\u0105 protestuj\u0105cy rolnicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-ogromne-korki-przy-granicy-z-niemcami-a-bedzie-tylko-gorzej,nId,7254737", "date_published": "2024-01-07T18:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-lukasz-schreiber-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-rmf24,nId,7254699\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-schreiber-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-rmf24/000ICD0U7B03ETW5-C307.jpg\" /></a>Bogdan Zalewski zaprosi\u0142 do Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 \u0141ukasza Schreibera - pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz by\u0142ego ministra w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego. Nasz dziennikarz porozmawia ze swoim go\u015bciem m.in. o sytuacji wok\u00f3\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-lukasz-schreiber-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-rmf24,nId,7254699", "date_published": "2024-01-07T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wybuch pieca centralnego ogrzewania. Wy\u0142\u0105czono dom z u\u017cytkowania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wybuch-pieca-centralnego-ogrzewania-wylaczono-dom-z-uzytkowa,nId,7254729\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch pieca centralnego ogrzewania. Wy\u0142\u0105czono dom z u\u017cytkowania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-pieca-centralnego-ogrzewania-wylaczono-dom-z-uzytkowa/000ICDGE003H30SY-C307.jpg\" /></a>W godzinach popo\u0142udniowych w domu w miejscowo\u015bci Kamionki pod Gi\u017cyckiem dosz\u0142o do wybuchu pieca centralnego ogrzewania. Osoba, kt\u00f3ra przebywa\u0142a w\u00f3wczas w kot\u0142owni, zosta\u0142a poparzona, jednak nie wymaga\u0142a hospitalizacji. Dom zosta\u0142 wy\u0142\u0105czony z u\u017cytkowania.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wybuch-pieca-centralnego-ogrzewania-wylaczono-dom-z-uzytkowa,nId,7254729", "date_published": "2024-01-07T17:54:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosja po ameryka\u0144sku. Pentagon zszokowa\u0142 Bia\u0142y Dom i obywateli", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-po-amerykansku-pentagon-zszokowal-bialy-dom-i-obywatel,nId,7254701\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja po ameryka\u0144sku. Pentagon zszokowa\u0142 Bia\u0142y Dom i obywateli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-po-amerykansku-pentagon-zszokowal-bialy-dom-i-obywatel/000ICDCZS7MKX2G4-C307.jpg\" /></a>Amerykanie \u017cyj\u0105 blokad\u0105 informacyjn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 hospitalizacji sekretarza obrony. Najpierw wysz\u0142o na jaw, \u017ce Pentagon przez cztery dni nie poinformowa\u0142 opinii publicznej o leczeniu Lloyda Austina, a teraz ameryka\u0144skie media poda\u0142y, \u017ce o sprawie nie wiedzia\u0142 nawet sam Joe Biden! To wszystko przypomina wr\u0119cz rosyjskie standardy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-po-amerykansku-pentagon-zszokowal-bialy-dom-i-obywatel,nId,7254701", "date_published": "2024-01-07T17:54:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pe\u0142nomocnik Tomasza Grodzkiego o o\u015bwiadczeniu prokuratury: Zawiera pr\u00f3b\u0119 manipulacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pelnomocnik-tomasza-grodzkiego-o-oswiadczeniu-prokuratury-za,nId,7254726\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142nomocnik Tomasza Grodzkiego o o\u015bwiadczeniu prokuratury: Zawiera pr\u00f3b\u0119 manipulacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelnomocnik-tomasza-grodzkiego-o-oswiadczeniu-prokuratury-za/000ICDDURDIFN2AB-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Regionalna w Szczecinie poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 opini\u0119 publiczn\u0105 o skierowaniu aktu oskar\u017cenia przeciwko 30 osobom podejrzanym o przest\u0119pstwa korupcyjne zwi\u0105zane z Fundacj\u0105 Pomocy Transplantologii. \u201eO\u015bwiadczenie zawiera pr\u00f3b\u0119 manipulacji, poniewa\u017c sugeruje, jakoby prof. Tomaszowi Grodzkiemu przedstawiono zarzuty karne, co jest nieprawd\u0105\u201d \u2013 przekaza\u0142 jego pe\u0142nomocnik mec. Jacek Dubois.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pelnomocnik-tomasza-grodzkiego-o-oswiadczeniu-prokuratury-za,nId,7254726", "date_published": "2024-01-07T17:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "W Stalowej Woli z\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 hala pneumatyczna. Nikt nie ucierpia\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-w-stalowej-woli-zlozyla-sie-hala-pneumatyczna-nikt-nie-ucier,nId,7254722\"><img align=\"left\" alt=\"W Stalowej Woli z\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 hala pneumatyczna. Nikt nie ucierpia\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-stalowej-woli-zlozyla-sie-hala-pneumatyczna-nikt-nie-ucier/000ICDBMAQWEA8AS-C307.jpg\" /></a>Do gro\u017anej sytuacji dosz\u0142o na jednym z obiekt\u00f3w Podkarpackiego Centrum Pi\u0142ki No\u017cnej w Stalowej Woli. Z\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 hala pneumatyczna, na szcz\u0119\u015bcie nikomu z przebywaj\u0105cych w \u015brodku obiektu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-w-stalowej-woli-zlozyla-sie-hala-pneumatyczna-nikt-nie-ucier,nId,7254722", "date_published": "2024-01-07T17:30:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje Adam Kowalewski. By\u0142 jednym z autor\u00f3w reformy samorz\u0105dowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-adam-kowalewski-byl-jednym-z-autorow-reformy-samorz,nId,7254716\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Adam Kowalewski. By\u0142 jednym z autor\u00f3w reformy samorz\u0105dowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-adam-kowalewski-byl-jednym-z-autorow-reformy-samorz/000ICD7J43238WVN-C307.jpg\" /></a>5 stycznia 2024 r. zmar\u0142 Adam Kowalewski, polski architekt, urbanista, urz\u0119dnik pa\u0144stwowy i dyplomata, wiceminister gospodarki przestrzennej i budownictwa w rz\u0105dzie Tadeusza Mazowieckiego \u2013 poinformowa\u0142a Fundacja Rozwoju Demokracji Lokalnej. A. Kowalewski by\u0142 te\u017c jednym z autor\u00f3w reformy samorz\u0105dowej w 1990 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-adam-kowalewski-byl-jednym-z-autorow-reformy-samorz,nId,7254716", "date_published": "2024-01-07T16:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mateusz Rutkowski nie \u017cyje. Mistrz \u015bwiata junior\u00f3w w skokach mia\u0142 37 lat", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-mateusz-rutkowski-nie-zyje-mistrz-swiata-juniorow-w-skokach-,nId,7254711\"><img align=\"left\" alt=\"Mateusz Rutkowski nie \u017cyje. Mistrz \u015bwiata junior\u00f3w w skokach mia\u0142 37 lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mateusz-rutkowski-nie-zyje-mistrz-swiata-juniorow-w-skokach/000ICD4UVD950INQ-C307.jpg\" /></a>\u200bW wieku 37 lat zmar\u0142 Mateusz Rutkowski, mistrz \u015bwiata junior\u00f3w w skokach narciarskich z 2004 roku. Smutn\u0105 informacj\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przekaza\u0142 Polski Zwi\u0105zek Narciarski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-mateusz-rutkowski-nie-zyje-mistrz-swiata-juniorow-w-skokach-,nId,7254711", "date_published": "2024-01-07T16:37:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "5 os\u00f3b rannych po dachowaniu busa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-5-osob-rannych-po-dachowaniu-busa,nId,7254710\"><img align=\"left\" alt=\"5 os\u00f3b rannych po dachowaniu busa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-osob-rannych-po-dachowaniu-busa/000ICD4XF34FQH9R-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych po dachowaniu busa na drodze krajowej nr 6 mi\u0119dzy Pot\u0119gowem a L\u0119borkiem ( Pomorskie). Droga jest chwilowo zablokowana w obu kierunkach - informuje GDDKiA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-5-osob-rannych-po-dachowaniu-busa,nId,7254710", "date_published": "2024-01-07T16:35:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Stany alarmowe przekroczone. Najgorzej jest w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-stany-alarmowe-przekroczone-najgorzej-jest-w-dwoch-wojewodzt,nId,7254708\"><img align=\"left\" alt=\"Stany alarmowe przekroczone. Najgorzej jest w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stany-alarmowe-przekroczone-najgorzej-jest-w-dwoch-wojewodzt/000ICD47HFO5P7RD-C307.jpg\" /></a>Stany alarmowe zosta\u0142y przekroczone na trzech stacjach hydrologicznych w dorzeczu Wis\u0142y i 12 w dorzeczu Odry \u2013 poda\u0142o Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Co wi\u0119cej, stan ostrzegawczy zosta\u0142 przekroczony na 22 stacjach hydrologicznych w dorzeczu Wis\u0142y, 34 w dorzeczu Odry oraz jednej stacji morskiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-stany-alarmowe-przekroczone-najgorzej-jest-w-dwoch-wojewodzt,nId,7254708", "date_published": "2024-01-07T16:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kolejny medal dla Polski! Marek Kania z br\u0105zem ME", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kolejny-medal-dla-polski-marek-kania-z-brazem-me,nId,7254693\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny medal dla Polski! Marek Kania z br\u0105zem ME\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-medal-dla-polski-marek-kania-z-brazem-me/000ICCZF9PPIFJJ2-C307.jpg\" /></a>Marek Kania zdoby\u0142 w Heerenveen br\u0105zowy medal mistrzostw Europy w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim na dystansie 500 m. To trzeci kr\u0105\u017cek bia\u0142o-czerwonych w trwaj\u0105cej imprezie w Holandii. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 reprezentant gospodarzy Jenning De Boo.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kolejny-medal-dla-polski-marek-kania-z-brazem-me,nId,7254693", "date_published": "2024-01-07T15:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rajd Dakar: Eryk Gocza\u0142 wci\u0105\u017c niepokonany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-rajd-dakar-eryk-goczal-nie-zwalnia-tempa-to-jego-kolejna-wyg,nId,7254685\"><img align=\"left\" alt=\"Rajd Dakar: Eryk Gocza\u0142 wci\u0105\u017c niepokonany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rajd-dakar-eryk-goczal-wciaz-niepokonany/000ICCYWQ7UOWIRE-C307.jpg\" /></a>\u200bEryk Gocza\u0142 pozostaje niepokonany w Rajdzie Dakar w klasie challenger. 19-letni kierowca wygra\u0142 drugi etap, a wcze\u015bniej by\u0142 najlepszy na pierwszym i w prologu. Po raz trzeci drugie miejsce zaj\u0105\u0142 jego wujek Micha\u0142. Problemy ma jad\u0105cy samochodem Mini Krzysztof Ho\u0142owczyc, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 na trasie po uderzeniu w g\u0142az.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-rajd-dakar-eryk-goczal-nie-zwalnia-tempa-to-jego-kolejna-wyg,nId,7254685", "date_published": "2024-01-07T15:49:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Czeka nas trz\u0119sienie ziemi w Brukseli? Orban mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Michela", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czeka-nas-trzesienie-ziemi-w-brukseli-orban-moze-zastapic-mi,nId,7254680\"><img align=\"left\" alt=\"Czeka nas trz\u0119sienie ziemi w Brukseli? Orban mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Michela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czeka-nas-trzesienie-ziemi-w-brukseli-orban-moze-zastapic-mi/000ICCW4D5NWJ0F4-C307.jpg\" /></a>Zaskakuj\u0105ce doniesienia z Brukseli. Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel poinformowa\u0142, \u017ce we\u017amie udzia\u0142 w lipcowych wyborach do Parlamentu Europejskiego i je\u015bli uzyska mandat, zrezygnuje z obecnie piastowanego stanowiska. Gdyby tak si\u0119 sta\u0142o, jego miejsce na jaki\u015b czas mo\u017ce zaj\u0105\u0107 premier W\u0119gier Viktor Orban.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czeka-nas-trzesienie-ziemi-w-brukseli-orban-moze-zastapic-mi,nId,7254680", "date_published": "2024-01-07T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo 31-letniej kobiety w Wieluniu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zabojstwo-31-letniej-kobiety-w-wieluniu,nId,7254674\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 31-letniej kobiety w Wieluniu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-31-letniej-kobiety-w-wieluniu/000ICCSXFH6EF21W-C307.jpg\" /></a>Do zab\u00f3jstwa 31-latki dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Gaszyn w gminie Wielu\u0144 (\u0141\u00f3dzkie). Cia\u0142o kobiety znaleziono w sobot\u0119 (6 stycznia) w mieszkaniu. Zatrzymano 29-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zabojstwo-31-letniej-kobiety-w-wieluniu,nId,7254674", "date_published": "2024-01-07T14:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niemcy wygrywaj\u0105 United Cup. \u015awi\u0105tek i Hurkacz przegrali w mik\u015bcie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-niemcy-wygrywaja-united-cup-swiatek-i-hurkacz-przegrali-w-mi,nId,7254657\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy wygrywaj\u0105 United Cup. \u015awi\u0105tek i Hurkacz przegrali w mik\u015bcie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-wygrywaja-united-cup-swiatek-i-hurkacz-przegrali-w-mi/000ICC0QISH0JR8S-C307.jpg\" /></a>Polscy tenisi\u015bci ulegli Niemcom 1:2 w rozegranym w Sydney finale dru\u017cynowego turnieju United Cup. W decyduj\u0105cej grze podw\u00f3jnej Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz przegrali z Laur\u0105 Siegemund i Alexandrem Zverevem 4:6, 7:5, 4-10.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-niemcy-wygrywaja-united-cup-swiatek-i-hurkacz-przegrali-w-mi,nId,7254657", "date_published": "2024-01-07T13:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rolnicy zablokuj\u0105 autostrady w Niemczech", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-zablokuja-autostrady-w-niemczech,nId,7254649\"><img align=\"left\" alt=\"Rolnicy zablokuj\u0105 autostrady w Niemczech \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnicy-zablokuja-autostrady-w-niemczech/000ICBWFV9MCVEBF-C307.jpg\" /></a>Zablokowane autostrady albo wolno sun\u0105ce po drogach kolumny traktor\u00f3w \u2013 w poniedzia\u0142ek w ca\u0142ych Niemczech b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 rolnicy. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 planom oszcz\u0119dno\u015bciowym rz\u0105du, obejmuj\u0105cych zniesienie ulg podatkowych dla rolnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rolnicy-zablokuja-autostrady-w-niemczech,nId,7254649", "date_published": "2024-01-07T13:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zderzenie poci\u0105gu z autem osobowym. Ranny maszynista", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zderzenie-pociagu-z-autem-osobowym-ranny-maszynista,nId,7254644\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie poci\u0105gu z autem osobowym. Ranny maszynista\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagu-z-autem-osobowym-ranny-maszynista/000ICBVEY8BVFLNK-C307.jpg\" /></a>Do zderzenia poci\u0105gu pasa\u017cerskiego z autem osobowym dosz\u0142o w niedziel\u0119 na przeje\u017adzie kolejowym w miejscowo\u015bci Warkocz w powiecie strzeli\u0144skim na Dolnym \u015al\u0105sku. Ranny w tym wypadku zosta\u0142 maszynista poci\u0105gu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zderzenie-pociagu-z-autem-osobowym-ranny-maszynista,nId,7254644", "date_published": "2024-01-07T12:36:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu rozpoczyna konsultacje ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-marszalek-sejmu-rozpoczyna-konsultacje-ws-kaminskiego-i-wasi,nId,7254636\"><img align=\"left\" alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu rozpoczyna konsultacje ws. Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marszalek-sejmu-rozpoczyna-konsultacje-ws-kaminskiego-i-wasi/000ICBOZ0S2T2QLT-C307.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w poniedzia\u0142ek rozpocznie konsultacje w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego oraz Macieja W\u0105sika. Ma rozmawia\u0107 m.in. z szefem resortu sprawiedliwo\u015bci, Prokuratorem Generalnym Adamem Bodnarem, RPO Marcinem Wi\u0105ckiem oraz przewodnicz\u0105cym PKW Sylwestrem Marciniakiem. Konsultacje b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 kwestii wygaszenia mandat\u00f3w poselskich Kami\u0144skiego i W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-marszalek-sejmu-rozpoczyna-konsultacje-ws-kaminskiego-i-wasi,nId,7254636", "date_published": "2024-01-07T12:25:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo Polaka w hotelu w Danii. Zatrzymano podejrzanego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabojstwo-polaka-w-hotelu-w-danii-zatrzymano-podejrzanego,nId,7254637\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Polaka w hotelu w Danii. Zatrzymano podejrzanego \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-polaka-w-hotelu-w-danii-zatrzymano-podejrzanego/000ICBOSVNOG9XY1-C307.jpg\" /></a>29-letni Polak zosta\u0142 zamordowany w hotelu w miejscowo\u015bci Br\u00f8ndby w Danii. Policja informuje o zatrzymaniu podejrzanego o zab\u00f3jstwo, dwie inne osoby s\u0105 poszukiwane. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zabojstwo-polaka-w-hotelu-w-danii-zatrzymano-podejrzanego,nId,7254637", "date_published": "2024-01-07T12:15:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "United Cup - Hurkacz przegra\u0142 ze Zverevem, remis w finale", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-hurkacz-przegral-ze-zverevem-remis-w-finale,nId,7254627\"><img align=\"left\" alt=\"United Cup - Hurkacz przegra\u0142 ze Zverevem, remis w finale\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/united-cup-hurkacz-przegral-ze-zverevem-remis-w-finale/000ICBLGY2FYJTH1-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Alexandrem Zverevem 7:6 (7-3), 6:7 (6-8), 4:6 i polscy tenisi\u015bci remisuj\u0105 z Niemcami 1:1 w rozgrywanym w Sydney finale dru\u017cynowego turnieju United Cup. O wyniku meczu rozstrzygnie mikst.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-hurkacz-przegral-ze-zverevem-remis-w-finale,nId,7254627", "date_published": "2024-01-07T11:34:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0142owenia: Pi\u0119\u0107 os\u00f3b utkn\u0119\u0142o w jaskini, trwa akcja ratunkowa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-slowenia-piec-osob-utknelo-w-jaskini-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7254622\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owenia: Pi\u0119\u0107 os\u00f3b utkn\u0119\u0142o w jaskini, trwa akcja ratunkowa  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slowenia-piec-osob-utknelo-w-jaskini-trwa-akcja-ratunkowa/000ICBJO34EOAAK0-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b utkn\u0119\u0142o w sobot\u0119 w jaskini Krizna Jama w S\u0142owenii. Wyj\u015bcie zosta\u0142o odci\u0119te przez wezbran\u0105 po gwa\u0142townej ulewie wod\u0119. Na miejscu trwa akcja ratunkowa. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-slowenia-piec-osob-utknelo-w-jaskini-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7254622", "date_published": "2024-01-07T11:21:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kr\u00f3l Jordanii ostrzega sekretarza stanu USA", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-krol-jordanii-ostrzega-sekretarza-stanu-usa,nId,7254609\"><img align=\"left\" alt=\"Kr\u00f3l Jordanii ostrzega sekretarza stanu USA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krol-jordanii-ostrzega-sekretarza-stanu-usa/000ICBH5BKY70F8S-C307.jpg\" /></a>Kr\u00f3l Jordanii Abdullah II, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 sekretarza stanu USA Antony'ego Blinkena ostrzeg\u0142, \u017ce kontynuowanie ofensywy Izraela w Strefie Gazy b\u0119dzie mia\u0142o &quot;katastrofalne konsekwencje&quot; - poinformowa\u0142 p\u0142ac kr\u00f3lewski w kr\u00f3tkim komunikacie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-krol-jordanii-ostrzega-sekretarza-stanu-usa,nId,7254609", "date_published": "2024-01-07T10:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Luksusowy hotel schronem dla Hamasu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-luksusowy-hotel-schronem-dla-hamasu,nId,7254604\"><img align=\"left\" alt=\"Luksusowy hotel schronem dla Hamasu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/luksusowy-hotel-schronem-dla-hamasu/000ICBC9CQO82LUK-C307.jpg\" /></a>Hotel z olimpijskim basenem i prywatn\u0105 pla\u017c\u0105 w Strefie Gazy by\u0142 schronieniem dla terroryst\u00f3w. Pod &quot;turystyczn\u0105 per\u0142\u0105&quot; palesty\u0144skiego terytorium, hotelem Blue Beach, wojsko izraelskie odkry\u0142o siedem szyb\u00f3w prowadz\u0105cych do tuneli, w kt\u00f3rych przebywali terrory\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-luksusowy-hotel-schronem-dla-hamasu,nId,7254604", "date_published": "2024-01-07T10:43:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kim Dzong Un ko\u0144czy 40 lat. \"Dziedziczka\" zn\u00f3w u jego boku", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-konczy-40-lat-dziedziczka-znow-u-jego-boku,nId,7254580\"><img align=\"left\" alt=\"Kim Dzong Un ko\u0144czy 40 lat. &quot;Dziedziczka&quot; zn\u00f3w u jego boku \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kim-dzong-un-konczy-40-lat-dziedziczka-znow-u-jego-boku/000ICB21J68ORSMU-C307.jpg\" /></a>Jutro Kim Dzong Un ko\u0144czy 40 lat. I cho\u0107 to m\u0119\u017cczyzna w sile wieku, prawdopodobnie ju\u017c teraz wskazuje swojego nast\u0119pc\u0119 \u2013 c\u00f3rk\u0119 o imieniu Ju Ae. Po\u0142udniowokorea\u0144scy analitycy z jednej strony m\u00f3wi\u0105, \u017ce Kim Dzong Ung jest m\u0142ody, zdrowy, a Korea P\u00f3\u0142nocna patriarchalna; z drugiej \u2013 nieprzypadkowo wyst\u0119powa\u0142 w ci\u0105gu ostatniego roku z c\u00f3rk\u0105 o boku a\u017c 19 razy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-konczy-40-lat-dziedziczka-znow-u-jego-boku,nId,7254580", "date_published": "2024-01-07T09:08:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "United Cup - \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Kerber i Polska prowadzi w finale", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-swiatek-pokonala-kerber-i-polska-prowadzi-w-final,nId,7254566\"><img align=\"left\" alt=\"United Cup - \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Kerber i Polska prowadzi w finale\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/united-cup-swiatek-pokonala-kerber-i-polska-prowadzi-w-final/000ICAXVVR5I3U54-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Angelique Kerber 6:3, 6:0 i polscy tenisi\u015bci prowadz\u0105 z Niemcami 1:0 w rozgrywanym w Sydney finale dru\u017cynowego turnieju United Cup. Po nich na kort wyjd\u0105 Hubert Hurkacz i Alexander Zverev. Na zako\u0144czenie rozegrany zostanie mikst.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-united-cup-swiatek-pokonala-kerber-i-polska-prowadzi-w-final,nId,7254566", "date_published": "2024-01-07T07:59:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Akcja krakowskiego schroniska dla zwierz\u0105t zako\u0144czona niesamowitym sukcesem!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-krakowskiego-schroniska-dla-zwierzat-zakonczona-niesam,nId,7254561\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja krakowskiego schroniska dla zwierz\u0105t zako\u0144czona niesamowitym sukcesem!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-krakowskiego-schroniska-dla-zwierzat-zakonczona-niesam/000ICAVGVVPWIRBB-C307.jpg\" /></a>W Schronisku dla Bezdomnych Zwierz\u0105t w Krakowie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja tymczasowej adopcji ps\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 plac\u00f3wka zorganizowa\u0142a w zwi\u0105zku z nadchodz\u0105cymi mrozami. Do tymczasowych dom\u00f3w trafi\u0142y wszystkie psy, dla kt\u00f3rych nie wystarczy\u0142oby miejsca w budynku schroniska. &quot;Jeste\u015bmy bardzo wdzi\u0119czni i bardzo szcz\u0119\u015bliwi&quot; - czytamy na profilu KTOZ Schroniska dla Bezdomnych Zwierz\u0105t w Krakowie na Facebooku. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-krakowskiego-schroniska-dla-zwierzat-zakonczona-niesam,nId,7254561", "date_published": "2024-01-07T07:24:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "32-kilogramowy guz w brzuchu m\u0142odej kobiety", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-32-kilogramowy-guz-w-brzuchu-mlodej-kobiety,nId,7254556\"><img align=\"left\" alt=\"32-kilogramowy guz w brzuchu m\u0142odej kobiety\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/32-kilogramowy-guz-w-brzuchu-mlodej-kobiety/000ICATO15O126Q8-C307.jpg\" /></a>Lekarze z Magdeburga w Niemczech usun\u0119li z brzucha 24-letniej pacjentki olbrzymiego guza. Wa\u017cy\u0142 32 kilogramy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-32-kilogramowy-guz-w-brzuchu-mlodej-kobiety,nId,7254556", "date_published": "2024-01-07T07:01:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minus 12 stopni, \u015bnieg. Prognoza pogody na niedziel\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-minus-12-stopni-snieg-prognoza-pogody-na-niedziele,nId,7254554\"><img align=\"left\" alt=\"Minus 12 stopni, \u015bnieg. Prognoza pogody na niedziel\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minus-12-stopni-snieg-prognoza-pogody-na-niedziele/000ICATGORUX768O-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b na po\u0142udniu kraju oraz nad morzem popr\u00f3szy \u015bnieg. Lokalnie mo\u017ce spa\u015b\u0107 go nawet do 7-8 cm. Temperatura waha\u0107 si\u0119 b\u0119dzie od -12 do -1 stopnia Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-minus-12-stopni-snieg-prognoza-pogody-na-niedziele,nId,7254554", "date_published": "2024-01-07T06:52:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minus 27 stopni - odczuwalna temperatura na \"polskim biegunie zimna\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-minus-27-stopni-odczuwalna-temperatura-na-polskim-biegunie-z,nId,7254554\"><img align=\"left\" alt=\"Minus 27 stopni - odczuwalna temperatura na &quot;polskim biegunie zimna&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minus-27-stopni-odczuwalna-temperatura-na-polskim-biegunie-z/000ICATGORUX768O-C307.jpg\" /></a>Minus 18,5 st. C wynios\u0142a nad ranem temperatura na Suwalszczy\u017anie. Temperatura odczuwalna na &quot;polskim biegunie zimna&quot; wynios\u0142a jeszcze wi\u0119cej - minus 27 st. - poinformowa\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-minus-27-stopni-odczuwalna-temperatura-na-polskim-biegunie-z,nId,7254554", "date_published": "2024-01-07T06:52:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Oderwany kad\u0142ub samolotu. Inspekcja Boeing\u00f3w 737 MAX 9", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oderwany-kadlub-samolotu-inspekcja-boeingow-737-max-9,nId,7254552\"><img align=\"left\" alt=\"Oderwany kad\u0142ub samolotu. Inspekcja Boeing\u00f3w 737 MAX 9 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oderwany-kadlub-samolotu-inspekcja-boeingow-737-max-9/000ICASNF9XXWS8R-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144skie w\u0142adze lotnicze wstrzymuj\u0105 171 maszyn typu 737 Max-9. Boeingi zosta\u0142y uziemione po pi\u0105tkowym incydencie, kiedy podczas lotu maszyny Alaska Airlines oderwa\u0142 si\u0119 fragment kad\u0142uba. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oderwany-kadlub-samolotu-inspekcja-boeingow-737-max-9,nId,7254552", "date_published": "2024-01-07T06:43:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Woda w bazylice \u015bw. Marka. Zabrak\u0142o ochronnych barier", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-woda-w-bazylice-sw-marka-w-wenecji-zabraklo-ochronnych-barie,nId,7254547\"><img align=\"left\" alt=\"Woda w bazylice \u015bw. Marka. Zabrak\u0142o ochronnych barier\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/woda-w-bazylice-sw-marka-zabraklo-ochronnych-barier/000ICARD62U42WFF-C307.jpg\" /></a>Woda wdar\u0142a si\u0119 do przedsionka bazyliki \u015bw. Marka w Wenecji. Pow\u00f3d - szklane bariery ustawione wok\u00f3\u0142 \u015bwi\u0105tyni, kt\u00f3rych zadaniem jest jej ochrona przed tzw. wysok\u0105 wod\u0105 (acqua alta), nie zosta\u0142y poprawnie ustawione. Zabrak\u0142o sze\u015bciu barier w pasie, kt\u00f3ry otacza prawie tysi\u0105cletni\u0105 bazylik\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-woda-w-bazylice-sw-marka-w-wenecji-zabraklo-ochronnych-barie,nId,7254547", "date_published": "2024-01-07T05:51:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Woda wdar\u0142a si\u0119 do bazyliki w Wenecji. Zabrak\u0142o ochronnych barier", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-woda-wdarla-sie-do-bazyliki-w-wenecji-zabraklo-ochronnych-ba,nId,7254547\"><img align=\"left\" alt=\"Woda wdar\u0142a si\u0119 do bazyliki w Wenecji. Zabrak\u0142o ochronnych barier\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/woda-wdarla-sie-do-bazyliki-w-wenecji-zabraklo-ochronnych-ba/000ICARD62U42WFF-C307.jpg\" /></a>Woda wdar\u0142a si\u0119 do przedsionka bazyliki \u015bw. Marka w Wenecji. Pow\u00f3d - szklane bariery ustawione wok\u00f3\u0142 \u015bwi\u0105tyni, kt\u00f3rych zadaniem jest jej ochrona przed tzw. wysok\u0105 wod\u0105 (acqua alta), nie zosta\u0142y poprawnie ustawione. Zabrak\u0142o sze\u015bciu barier w pasie, kt\u00f3ry otacza prawie tysi\u0105cletni\u0105 bazylik\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-woda-wdarla-sie-do-bazyliki-w-wenecji-zabraklo-ochronnych-ba,nId,7254547", "date_published": "2024-01-07T05:51:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"On mnie zabije\". Matka i jej 7-letnia c\u00f3rka wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-on-mnie-zabije-matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zaklad,nId,7254543\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;On mnie zabije&quot;. Matka i jej 7-letnia c\u00f3rka wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/on-mnie-zabije-matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zaklad/000ICAQP0EXM8D4G-C307.jpg\" /></a>Listonosz z Jaen w po\u0142udniowej Hiszpanii pom\u00f3g\u0142 uwolni\u0107 matk\u0119 i jej siedmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki w ich w\u0142asnym domu przez uzbrojonego m\u0119\u017cczyzn\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-on-mnie-zabije-matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zaklad,nId,7254543", "date_published": "2024-01-07T05:37:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Matka i jej 7-letnia c\u00f3rka wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki. Pom\u00f3g\u0142 je uwolni\u0107 listonosz", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zakladniczki-pomogl-j,nId,7254543\"><img align=\"left\" alt=\"Matka i jej 7-letnia c\u00f3rka wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki. Pom\u00f3g\u0142 je uwolni\u0107 listonosz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zakladniczki-pomogl-j/000ICAQP0EXM8D4G-C307.jpg\" /></a>Listonosz z Jaen w po\u0142udniowej Hiszpanii pom\u00f3g\u0142 uwolni\u0107 matk\u0119 i jej siedmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 wzi\u0119te jako zak\u0142adniczki w ich w\u0142asnym domu przez uzbrojonego m\u0119\u017cczyzn\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-matka-i-jej-7-letnia-corka-wziete-jako-zakladniczki-pomogl-j,nId,7254543", "date_published": "2024-01-07T05:37:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Iga \u015awi\u0105tek sportowcem 2023 roku w plebiscycie \"PS\" i Polsatu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-iga-swiatek-sportowcem-2023-roku-w-plebiscycie-ps-i-polsatu,nId,7253223\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek sportowcem 2023 roku w plebiscycie &quot;PS&quot; i Polsatu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-sportowcem-2023-roku-w-plebiscycie-ps-i-polsatu/000ICA1471N4O3CI-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a uznana najlepszym sportowcem Polski 2023 roku w 89. plebiscycie &quot;Przegl\u0105du Sportowego&quot;, zorganizowanym wsp\u00f3lnie z telewizj\u0105 Polsat. W czo\u0142owej &quot;10&quot; zabrak\u0142o Roberta Lewandowskiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-iga-swiatek-sportowcem-2023-roku-w-plebiscycie-ps-i-polsatu,nId,7253223", "date_published": "2024-01-07T00:16:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]