[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izrael po trzech miesi\u0105cach wojny. Wydano 217 mld szekli, a cel\u00f3w nie osi\u0105gni\u0119to", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/216c286aebde37-948-568-0-142-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojna kosztowa\u0142a Izrael 217 mld szekli (235 mld z\u0142otych), powoduj\u0105c deficyt bud\u017cetowy w wysoko\u015bci 111 mld szekli (120 mld z\u0142otych), a armia nie osi\u0105gn\u0119\u0142a \u017cadnego z wyznaczonych cel\u00f3w - tak trzy miesi\u0105ce wojny w Strefie Gazy komentuje izraelski portal Ynet.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-po-trzech-miesiacach-wojny-Wydano-217-mld-szekli-a-celow-nie-osiagnieto-8674770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T18:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francja ma trudno\u015bci we wsp\u00f3\u0142pracy z Wielk\u0105 Brytani\u0105 w zakresie zapobiegania nielegalnej migracji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/ba13b5a7114ac5-945-560-44-575-2982-1789.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wielka Brytania w niewystarczaj\u0105cym stopniu \nkoordynuje wysi\u0142ki z Francj\u0105 na rzecz zmniejszenia liczby nielegalnych \nmigrant\u00f3w przep\u0142ywaj\u0105cych przez kana\u0142 La Manche na ma\u0142ych \u0142\u00f3dkach - \nwynika z raportu francuskiego Trybuna\u0142u Obrachunkowego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-ma-trudnosci-we-wspolpracy-z-Wielka-Brytania-w-zakresie-zapobiegania-nielegalnej-migracji-8673838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mo\u017cliwe braki w kinowej ofercie film\u00f3w zagranicznych. To szansa dla polskich produkcji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3c7053e3fe81dc-948-568-0-96-1431-858.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kina wracaj\u0105 do formy sprzed pandemii. Tylko w\u00a0III kwartale 2023 roku w\u00a0kasach kupiono 13,7 mln bilet\u00f3w. By\u0142 to najlepszy kwarta\u0142 od pocz\u0105tku pandemii i\u00a0jeden z\u00a0najlepszych w\u00a0ostatnich latach. W 2024 roku...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mozliwe-braki-w-kinowej-ofercie-filmow-zagranicznych-To-szansa-dla-polskich-produkcji-8664183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Biznes ma sporo do nadrobienia ws. praw cz\u0142owieka. Nier\u00f3wno\u015b\u0107 i dyskryminacja wci\u0105\u017c s\u0105 powszechne na polskim rynku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/7a204c5a618c33-948-568-0-172-2560-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W kwestii zjawisk takich jak rasizm, ksenofobia, homofobia czy antysemityzm sytuacja w\u00a0Polsce w\u00a0ostatnich latach zmieni\u0142a si\u0119 na gorsze. W\u00a0obszarze przestrzegania praw cz\u0142owieka i\u00a0praw pracowniczych du\u017co do nadrobienia...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biznes-ma-sporo-do-nadrobienia-ws-praw-czlowieka-Nierownosc-i-dyskryminacja-wciaz-sa-powszechne-na-polskim-rynku-8672073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ze\u0142enski zaapelowa\u0142 do kraj\u00f3w Europy. Chce stworzenia wsp\u00f3lnego przemys\u0142u zbrojeniowego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/1d19f2aa82c372-948-568-0-45-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 w niedziel\u0119 w przem\u00f3wieniu przez \u0142\u0105cze wideo na konferencji na temat bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci w szwedzkim Saelen do stworzenia w Europie wsp\u00f3lnego przemys\u0142u zbrojeniowego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-zaapelowal-do-krajow-Europy-Chce-stworzenia-wspolnego-przemyslu-zbrojeniowego-8674728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T13:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ekspertka: Sztuczna inteligencja pozwoli na osi\u0105gni\u0119cie za\u0142o\u017ce\u0144 Europejskiego Zielonego \u0141adu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/e04503b311096c-948-568-120-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu dekady sztuczna inteligencja znajdzie szerokie zastosowanie w zakresie ochrony ro\u015blin; umo\u017cliwi znacz\u0105c\u0105 redukcj\u0119 stosowania chemicznych pestycyd\u00f3w, co jest kluczowe w kontek\u015bcie Europejskiego Zielonego \u0141adu \u2013 oceni\u0142a w rozmowie z PAP prof. dr hab. Joanna Pu\u0142awska z Instytutu Ogrodnictwa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspertka-Sztuczna-inteligencja-pozwoli-na-osiagniecie-zalozen-Europejskiego-Zielonego-Ladu-8672101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Japonia wesprze finansowo Ukrain\u0119. \"Przeznaczymy 37 mln dol.\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/d72686bc0d9d13-948-568-0-189-1998-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szefowa MSZ Japonii Yoko Kamikawa zapowiedzia\u0142a w niedziel\u0119 w Kijowie, \u017ce jej kraj przeznaczy 37 mln USD na pomoc dla Ukrainy. \u015arodki te b\u0119d\u0105 wk\u0142adem do funduszu NATO i przeznaczone zostan\u0105 na dostawy systemu wykrywania dron\u00f3w - poda\u0142a agencja Kyodo.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-wesprze-finansowo-Ukraine-Przeznaczymy-37-mln-dol-8674722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T12:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co czeka Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Ho\u0142ownia w poniedzia\u0142ek rozpocznie konsultacje", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/9a24ad52f7b534-948-568-0-143-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w poniedzia\u0142ek rozpocznie konsultacje w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego oraz Macieja W\u0105sika; ma rozmawia\u0107 m.in. z szefem MS, Prokuratorem Generalnym Adamem Bodnarem, RPO Marcinem Wi\u0105ckiem oraz przewodnicz\u0105cym PKW Sylwestrem Marciniakiem - wynika z informacji PAP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-czeka-Kaminskiego-i-Wasika-Holownia-w-poniedzialek-rozpocznie-konsultacje-8674715.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T12:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rewolucja w lombardach - klienci b\u0119d\u0105 bardziej chronieni. Co dok\u0142adnie si\u0119 zmieni?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/6dc838a6aaa726-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />7 stycznia w \u017cycie wesz\u0142a ustawa reguluj\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107 lombard\u00f3w. Po\u017cyczkobiorcy mog\u0105 liczy\u0107 m.in. na obni\u017cenie koszt\u00f3w po\u017cyczki w razie sp\u0142aty przed terminem czy lepsze warunki rozliczenia sprzeda\u017cy zastawionego przedmiotu. W regulacjach znalaz\u0142o si\u0119 miejsce tak\u017ce dla g\u0142o\u015bnej sankcji darmowego kredytu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-w-lombardach-klienci-beda-bardziej-chronieni-Co-dokladnie-sie-zmieni-8674712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T11:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik u\u0142askawieni drugi raz? Mastalerek kategorycznie zaprzecza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/c9d9ceacfac801-948-568-94-0-4120-2472.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda podr\u0119cznikowo u\u0142askawi\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika i nie zrobi tego drugi raz; nie wolno podwa\u017ca\u0107 prerogatyw prezydenta, bo je\u017celi raz si\u0119 na to zgodzimy, to b\u0119d\u0105 one p\u00f3\u017aniej podwa\u017cane gdzie indziej - m\u00f3wi\u0142 szef Gabinetu Prezydenta Marcin Mastalerek w Polsat News.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaminski-i-Wasik-ulaskawieni-drugi-raz-Mastalerek-kategorycznie-zaprzecza-8674705.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T10:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna ponownie ostrzela\u0142a sporn\u0105 granic\u0119 morsk\u0105 z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/8b1e2ef20ce956-945-560-0-122-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Korea P\u00f3\u0142nocna ponownie ostrzela\u0142a w niedziel\u0119 ogniem artyleryjskim sporn\u0105 granic\u0119 morsk\u0105 z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105, w pobli\u017cu wyspy Daeyeonpyeong - poda\u0142a agencja Yonhap. To trzeci dzie\u0144 takich \u0107wicze\u0144 z u\u017cyciem ostrej amunicji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korea-Polnocna-ponownie-ostrzelala-sporna-granice-morska-z-Korea-Poludniowa-8674697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T09:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca turystyczna w Portugalii z rekordowymi wynikami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/029e60a75df916-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bran\u017ca turystyczna Portugalii zanotowa\u0142a w 2023 roku najlepsze wyniki finansowe w swojej historii - og\u0142osi\u0142 sekretarz stanu ds. turystyki Nuno Fazenda.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-turystyczna-w-Portugalii-z-rekordowymi-wynikami-8673699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najni\u017csza emisja gaz\u00f3w cieplarnianych w Niemczech od lat 50. Ale do sukcesu jeszcze daleko", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/e72e7f4d2cf111-948-568-0-75-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Emisja gaz\u00f3w cieplarnianych w Niemczech w 2023 r. \nby\u0142a najmniejsza od lat 50. XX w. - informuje agencja dpa. Wed\u0142ug \nwst\u0119pnych oblicze\u0144 think tanku Agora Energiewende emisje CO2 spad\u0142y w \npor\u00f3wnaniu z 2022 r. o 73 mln ton - do 673 mln ton. Zdaniem ekspert\u00f3w \nnie oznacza to jeszcze trwa\u0142ego sukcesu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najnizsza-emisja-gazow-cieplarnianych-w-Niemczech-od-lat-50-Ale-do-sukcesu-jeszcze-daleko-8673432.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Turcja z niecodzienn\u0105 kampani\u0105. Zniszczone auta przy drogach przypominaj\u0105 kierowcom o skutkach wypadk\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/2153cbc2bb1c84-948-568-0-40-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Postawione wzd\u0142u\u017c dr\u00f3g po\u0142o\u017conej na wschodzie Turcji prowincji Erzurum zniszczone samochody przypominaj\u0105 kierowcom o ostro\u017cno\u015bci za kierownic\u0105 i pokazuj\u0105 skutki wypadk\u00f3w - poinformowa\u0142 portal THS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turcja-z-niecodzienna-kampania-Zniszczone-auta-przy-drogach-przypominaja-kierowcom-o-skutkach-wypadkow-8674069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ameryka\u0144skie metropolie si\u0119 zapadaj\u0105. \"Nie jest to abstrakcyjne zagro\u017cenie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/2e66106867d373-948-568-67-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Du\u017ce miasta na wschodnim wybrze\u017cu USA zapadaj\u0105 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 kilku milimetr\u00f3w na rok. Z tego powodu ro\u015bnie zagro\u017cenie zwi\u0105zane z podnoszeniem si\u0119 poziomu m\u00f3rz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanskie-metropolie-sie-zapadaja-Nie-jest-to-abstrakcyjne-zagrozenie-8673200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dro\u017cyzna w Belgii. Ceny artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych wzros\u0142y o 29 proc. w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/df7e030b3e39e4-948-568-0-1613-2921-1752.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat w\u00f3zek sklepowy pe\u0142en artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych w Belgii sta\u0142 si\u0119 o 29 proc. dro\u017cszy - informuje telewizja VRT, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane organizacji konsumenckiej Test Aankoop, kt\u00f3ra monitoruje ceny 3 tys. produkt\u00f3w w siedmiu wiod\u0105cych sieciach supermarket\u00f3w w kraju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drozyzna-w-Belgii-Ceny-artykulow-spozywczych-wzrosly-o-29-proc-w-ciagu-dwoch-lat-8673864.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0141otwa przyj\u0119\u0142a euro 10 lat temu. Mieszka\u0144cy s\u0105 podzieleni w ocenie, czy by\u0142a to dobra decyzja", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c5421ae3677d51-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />10 lat po przyj\u0119ciu przez \u0141otw\u0119 euro 51 proc. mieszka\u0144c\u00f3w tego kraju uwa\u017ca, \u017ce zmiana waluty by\u0142a dobr\u0105 decyzj\u0105 - wynika z sonda\u017cu, kt\u00f3rego wyniki zaprezentowa\u0142 portal LSM.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotwa-przyjela-euro-10-lat-temu-Mieszkancy-sa-podzieleni-w-ocenie-czy-byla-to-dobra-decyzja-8673012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Mieszkanie na start\" mocnym czynnikiem cenotw\u00f3rczym na rynku?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/b13467faf1d824-948-568-0-44-1976-1185.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi rz\u0105d w projekcie programu \"Mieszkanie na start\" nie uwzgl\u0119dni limit\u00f3w ceny za metr kwadratowy, to na rynku mieszkaniowym pojawi si\u0119 kolejny mocny czynnik cenotw\u00f3rczy - oceni\u0142a dla PAP ekspertka rynku nieruchomo\u015bci Otodom Ewa T\u0119czak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-na-start-mocnym-czynnikiem-cenotworczym-na-rynku-8674666.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T06:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ukraina str\u0105ci\u0142a 21 z 28 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi Rosja zaatakowa\u0142a w nocy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/68c4abeb29f1a6-948-568-0-80-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Si\u0142y Powietrzne armii ukrai\u0144skiej poinformowa\u0142y w niedziel\u0119, \u017ce obrona przeciwlotnicza str\u0105ci\u0142a 21 z 28 dron\u00f3w typu Shahed, kt\u00f3rymi Rosja zaatakowa\u0142a w nocy po\u0142udniowe i wschodnie regiony Ukrainy. Rosjanie u\u017cyli w ataku r\u00f3wnie\u017c pocisk\u00f3w rakietowych S-300.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-stracila-21-z-28-dronow-ktorymi-Rosja-zaatakowala-w-nocy-8674663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T06:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prace budowlane w Rzymie stoj\u0105. Powodem bogate dziedzictwo Cesarstwa Rzymskiego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/e0770d8c40dcb5-948-568-30-0-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odkrycia archeologiczne blokuj\u0105 prace budowlane w Rzymie. Wstrzymywane s\u0105 roboty przy budowie stacji metra, parking\u00f3w i osiedli mieszkaniowych. Kolejne takie zdarzenia utrwalaj\u0105 pogl\u0105d, \u017ce w Wiecznym Mie\u015bcie wystarczy wbi\u0107 \u0142opat\u0119 w ziemi\u0119 i mo\u017cna by\u0107 niemal pewnym, \u017ce natrafi si\u0119 na pozosta\u0142o\u015bci bogatego dziedzictwa Cesarstwa Rzymskiego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prace-budowlane-w-Rzymie-stoja-Powodem-bogate-dziedzictwo-Cesarstwa-Rzymskiego-8674657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Deficyt r\u0105k do pracy uderzy w wi\u0119cej zawod\u00f3w. W tych bran\u017cach b\u0119dzie najgorzej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/f6e7635d766dad-948-568-780-1005-2220-1331.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niedob\u00f3r kadr prognozowany w 2024 roku w 29 profesjach b\u0119dzie w wi\u0119kszym stopniu wynika\u0142 z niedopasowania popytu i poda\u017cy pracy ni\u017c ze wzrostu zapotrzebowania na pracownik\u00f3w - pisze \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deficyt-rak-do-pracy-uderzy-w-wiecej-zawodow-W-tych-branzach-bedzie-najgorzej-8673890.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ekspertka: Skorzystanie z \"Mieszkania na start\" b\u0119dzie bardziej skomplikowane ni\u017c w \"Bezpiecznym kredycie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/3447f145758107-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzi\u0119ki kryterium dochodowemu, pomoc pa\u0144stwa na zakup mieszkania w ramach programu \"Mieszkanie na start\", b\u0119dzie trafia\u0107 do os\u00f3b, kt\u00f3re rzeczywi\u015bcie takiej pomocy potrzebuj\u0105 - oceni\u0142a dla PAP mecenas Karolina Pilawska.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspertka-Skorzystanie-z-Mieszkania-na-start-bedzie-bardziej-skomplikowane-niz-w-Bezpiecznym-kredycie-8673884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ekstremalna susza dotyka Kana\u0142 Panamski. Pom\u00f3c ma \"zasiewanie chmur\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/d2502511592e36-948-568-30-217-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zmiany klimatyczne wp\u0142ywaj\u0105 na globalne przep\u0142ywy handlowe, w tym przez Kana\u0142 Panamski, obs\u0142uguj\u0105cy statki przewo\u017c\u0105ce produkty i surowce ze 160 kraj\u00f3w oraz ponad 40 proc. ameryka\u0144skich kontener\u00f3w - wskazuje portal Xataka w pi\u0105tek. W normalnych warunkach t\u0105 drog\u0105 przep\u0142ywa co roku 12 tys. statk\u00f3w z \u0142adunkami.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekstremalna-susza-dotyka-Kanal-Panamski-Pomoc-ma-zasiewanie-chmur-8674227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kosmiczne przychody z rynku sztucznej inteligencji. Bank UBS m\u00f3wi o setkach miliard\u00f3w dolar\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/028734bd08ef69-948-568-86-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przychody z rynku sztucznej inteligencji (AI) w najbli\u017cszych latach b\u0119d\u0105 ros\u0142y o 72 proc. rocznie i w 2027 r. si\u0119gn\u0105 420 mld dol. - prognozuje w opublikowanym raporcie bank UBS. Wcze\u015bniej przewidywano, \u017ce przychody z AI si\u0119gn\u0105 300 mld dol. w 2027 r.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosmiczne-przychody-z-rynku-sztucznej-inteligencji-Bank-UBS-mowi-o-setkach-miliardow-dolarow-8673444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska nale\u017cy do kraj\u00f3w o najni\u017cszej stopie oszcz\u0119dno\u015bci w UE", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/181261589c88d1-948-568-0-99-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pod wzgl\u0119dem nominalnego produktu krajowego brutto wyra\u017conego w\u00a0dolarach Polska znajduje si\u0119 oko\u0142o 20.-21. miejsca na \u015bwiecie, cho\u0107 w\u00a0przeliczeniu na mieszka\u0144ca jeste\u015bmy dwa razy dalej. Ekonomi\u015bci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce mo\u017cemy\u00a0si\u0119\u00a0znale\u017a\u0107...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nalezy-do-krajow-o-najnizszej-stopie-oszczednosci-w-UE-8673895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Masowa inspekcja Boeing\u00f3w 737 MAX 9. Powodem ziej\u0105ca dziura podczas lotu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7b536e0308d2b1-948-568-35-207-1134-680.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Federalna Administracja Lotnictwa (FAA) nakaza\u0142a w sobot\u0119 inspekcj\u0119 ponad 170 samolot\u00f3w Boeing 737 MAX 9, kt\u00f3re zosta\u0142y uziemione po pi\u0105tkowym incydencie. Podczas lotu maszyny Alaska Airlines oderwa\u0142 si\u0119 fragment kad\u0142uba. Nie odnotowano powa\u017cnych obra\u017ce\u0144.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masowa-inspekcja-Boeingow-737-MAX-9-Powodem-ziejaca-dziura-podczas-lotu-8674646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T04:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Chiny nak\u0142adaj\u0105 sankcje na ameryka\u0144skie firmy. Posz\u0142o o Tajwan", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/b213d185ab9954-858-515-82-0-858-515.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chiny na\u0142o\u017c\u0105 sankcje na pi\u0119\u0107 ameryka\u0144skich firm zbrojeniowych w odpowiedzi na sprzeda\u017c sprz\u0119tu wojskowego Tajwanowi i \u201ejednostronne sankcje\u201d stosowane przez USA przeciwko ChRL \u2013 og\u0142osi\u0142o w niedziel\u0119 w komunikacie chi\u0144skie ministerstwo spraw zagranicznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-nakladaja-sankcje-na-amerykanskie-firmy-Poszlo-o-Tajwan-8674638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-07T04:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]