[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wojna na s\u0142owa na ameryka\u0144skich uniwersytetach. Konflikt na Bliskim Wschodzie przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 za ocean", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2fiktkuTURBXy80NzdiNWM4Ny1jZGFkLTQxNjAtOGUxNy1iOTBiMjE5MjUzYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kompromitacja rektorek elitarnych uczelni, kt\u00f3re nie poradzi\u0142y sobie z antysemityzmem na kampusach, by\u0142a dla republikan\u00f3w momentem triumfu. W ko\u0144cu mogli powiedzie\u0107: takie s\u0105 efekty opanowania uniwersytet\u00f3w przez progresywnych ideolog\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykul-prasowy/9396547,wojna-na-slowa-na-amerykanskich-uniwersytetach-konflikt-na-bliskim-ws.html", "date_published": "2024-01-07T19:54:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sztuczna inteligencja w s\u0142u\u017cbie cz\u0142owieka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hnKktkuTURBXy85NGQ0NDZmMS0yYjlmLTRmNWUtOTZmNy01MGM1YWJkZGM4NWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdy jesieni\u0105 2021 r. w USA ukaza\u0142a si\u0119 ta ksi\u0105\u017cka, krytyk \u201eThe New York Times\u201d uzna\u0142 j\u0105 za \u2013 delikatnie m\u00f3wi\u0105c \u2013 nudziarstwo. I nie chcia\u0142o mu si\u0119 o niej za wiele pisa\u0107. Ale poniewa\u017c musia\u0142 zape\u0142ni\u0107 miejsce w gazecie, postanowi\u0142 u\u017cy\u0107 swojej recenzji jako demonstracji mo\u017cliwo\u015bci AI w zakresie pisania tekst\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykul-prasowy/9396584,sztuczna-inteligencja-w-sluzbie-czlowieka.html", "date_published": "2024-01-07T19:54:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co to jest efektywny altruizm?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YfMktkuTURBXy83NzZjMDhiMy00OTJhLTQ1MTktYjcwNC01NDEyNDZjNjlhMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9397004,co-to-jest-efektywny-altruizm.html", "date_published": "2024-01-07T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Efektywny Altruizm ma zn\u00f3w problem z Samem. Tym razem z Altmanem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uJ6ktkuTURBXy9kOGMxM2JiYy03OTkwLTRkNjMtOThiMy03YWZhZDcwMjdjNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wygl\u0105da\u0142o na to, \u017ce efektywni altrui\u015bci mieli w 2023 roku niewiele powod\u00f3w do \u015bwi\u0119towania. Po raz drugi w ci\u0105gu paru lat, jaki\u015b facet o imieniu Sam nie tylko sta\u0142 si\u0119 tematem g\u0142o\u015bnych technologicznych news\u00f3w, ale i okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 oskar\u017ceniem filozofii EA. Tym razem to nie by\u0142 kryminalista kryptowalutowy Sam Bankman-Fried, ale gwiazda przemys\u0142u sztucznej inteligencji, Sam Altman.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9397008,efektywny-altruizm-ma-znow-problem-z-samem-tym-razem-z-altmanem.html", "date_published": "2024-01-07T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej z bitcoinem i innymi kryptowalutami?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w3iktkuTURBXy9hMzE5N2QyYy0zMDc3LTQ1OWQtOTg2MS1kZDUwNGU3YjUxODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To ju\u017c p\u00f3\u0142torej dekady, odk\u0105d \u2013 na po\u0142y ju\u017c legendarny \u2013 Satoshi Nakamoto stworzy\u0142 bitcoina. Od tamtej pory kryptowaluty przesz\u0142y bardzo d\u0142ug\u0105 drog\u0119: od pocz\u0105tkowej ekscytacji nerd\u00f3w, przez ogromny boom i spekulacj\u0119 oraz krach, a\u017c po trwaj\u0105c\u0105 dzi\u015b odbudow\u0119 swojej pozycji.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykul-prasowy/9396586,co-dalej-z-bitcoinem-i-innymi-kryptowalutami.html", "date_published": "2024-01-07T18:43:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Transformacja energetyczna i popyt na zielone minera\u0142y", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3huktkuTURBXy8zZThkYTFjMS1hNGRkLTQwYzItYmM3My04YmQxMTU2NjNkYzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Proces przechodzenia na gospodark\u0119 niskoemisyjn\u0105 generuje niespotykany dot\u0105d popyt na zielone metale i inne minera\u0142y. To mo\u017ce by\u0107 w\u0105skie gard\u0142o transformacji. Aby zmniejszy\u0107 ryzyko jego wyst\u0105pienia w skali globalnej potrzeba istotnych inwestycji i innych dzia\u0142a\u0144 dostosowawczych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9393381,transformacja-energetyczna-i-popyt-na-zielone-mineraly.html", "date_published": "2024-01-07T18:40:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Linie lotnicze i regulatorzy podejmuj\u0105 dzia\u0142ania w sprawie samolot\u00f3w Boeing 737 Max", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JE9ktkuTURBXy82NzE1ZmQzNy01ZWI1LTQwMWQtOTg4ZC02ZjIzMGFkZTExNTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wypadek samolotu Alaska Airlines 5 stycznia ponownie rzuci\u0142 \u015bwiat\u0142o, czy mo\u017ce raczej cie\u0144, na samolot 737 Max firmy Boeing Co. \u2014 zdecydowanie najpopularniejszy model i najwi\u0119ksze \u017ar\u00f3d\u0142o przychod\u00f3w firmy.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9397012,linie-lotnicze-i-regulatorzy-podejmuja-dzialania-w-sprawie-samolotow-b.html", "date_published": "2024-01-07T18:23:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zarz\u0105dy Tesli i SpaceX zaniepokojone Elonem Muskiem. Tym razem chodzi o... u\u017cywki", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/863ktkuTURBXy80MTAzY2Q5ZS1kYjA4LTQxYWEtYmRkOC1hNWQzNjE0ZWU2ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Za\u017cywanie narkotyk\u00f3w przez Elona Muska mia\u0142o rzekomo wywo\u0142a\u0107 niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d wykonawc\u00f3w i cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du firm, kt\u00f3rymi zarz\u0105dza, poinformowa\u0142 Wall Street Journal, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na niezidentyfikowane osoby zaznajomione z miliarderem i jego firmami.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9397011,zarzady-tesli-i-spacex-zaniepokojone-elonem-muskiem-tym-razem-chodzi.html", "date_published": "2024-01-07T18:01:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "OpenAI uruchomi sklep internetowy z r\u00f3\u017cnymi wersjami ChatGPT", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ie-ktkuTURBXy9jM2Q4NTgxOC1hZDVhLTRhYzctYjIxZS1hMzk2YmM2YzlkNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />OpenAI planuje uruchomi\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu sklep internetowy, kt\u00f3ry pozwoli ludziom na udost\u0119pnianie w\u0142asnych wersji swojego popularnego chatbota ChatGPT. Premiera tego projektu by\u0142\u0105 wcze\u015bniej przek\u0142adana.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9397009,openai-uruchomi-sklep-internetowy-z-roznymi-wersjami-chatgpt.html", "date_published": "2024-01-07T17:33:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry prawie zniszczy\u0142 Paragwaj", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vryktkuTURBXy80ZDI3YWMyYy0yYTg4LTRkMjYtOWI4My1mMzY0NDhlYmY0MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Megalomania, mierzenie si\u0142 na zamiary, brak lito\u015bci nawet dla swoich, o wrogach nie wspominaj\u0105c. Tak historycy i wsp\u00f3\u0142cze\u015bni opisuj\u0105 Francisca Solano L\u00f3peza, kt\u00f3ry pod koniec XIX w. niemal zgubi\u0142 sw\u00f3j kraj", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykul-prasowy/9396583,czlowiek-ktory-prawie-zniszczyl-paragwaj.html", "date_published": "2024-01-07T16:21:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Politycy o zwi\u0105zkach partnerskich. Ostre linie podzia\u0142u?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2UDktkuTURBXy82Y2RhZWI2NS04NGQ3LTQ4NDktOWFmMC0zMTQzNzg2ZDVjYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie mamy nic przeciwko mo\u017cliwo\u015bci zawierania zwi\u0105zku przez pary homoseksualne w urz\u0119dzie stanu cywilnego - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w TVN24 Micha\u0142 Kobosko (Polska 2050). \u0141ukasz Rzepecki z Kancelarii Prezydenta przypomnia\u0142 o s\u0142owach Andrzeja Dudy o wprowadzeniu statusu osoby najbli\u017cszej.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9396991,politycy-o-zwiazkach-partnerskich-ostre-linie-podzialu.html", "date_published": "2024-01-07T14:21:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tw\u00f3j przyjaciel twoim wrogiem. Czy w pracy jest jeszcze miejsce na budowanie mi\u0119dzyludzkich wi\u0119zi?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MTpktkuTURBXy8zZjhhY2RkMi1jODY0LTQwMTktYTBiMC00YzdlY2I2NTA0ZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tacy jak on mieli dla siebie ca\u0142y kr\u0105g piek\u0142a w poemacie Dantego. Dzi\u015b, w epoce neoliberalizmu, bycie Judaszem jest cenion\u0105 strategi\u0105 sukcesu", "link": "https://forsal.pl/praca/artykul-prasowy/9396579,twoj-przyjaciel-twoim-wrogiem-czy-w-pracy-jest-jeszcze-miejsce-na-bud.html", "date_published": "2024-01-07T13:49:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Potwory, nauka i klasyka XIX-wiecznej literatury", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rNaktkuTURBXy83YzBkNmMyZS1iNjA2LTQ5YTctOTkyMy0xODg4ODIwMjc1ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Utwory Mary Shelley i Edgara Allana Poego nale\u017cy czyta\u0107 jako swoist\u0105 kronik\u0119 naukowych dylemat\u00f3w i fascynacji, z jakimi Europejczycy wkraczali w XIX stulecie", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykul-prasowy/9396575,potwory-nauka-i-klasyka-xix-wiecznej-literatury.html", "date_published": "2024-01-07T12:11:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dyktatura Salazara \u2013 konsekwencje ekonomiczne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bxektkuTURBXy8zYzM2MmYzMy1kNGJjLTQ0NDEtOGRmMC02YjQzYjI5MDBiZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Salazaryzm stanowi\u0142 ciekaw\u0105 propozycj\u0119 ideologiczn\u0105, kt\u00f3ra na niemal czterdzie\u015bci lat zdefiniowa\u0142a kszta\u0142t portugalskiej polityki i ekonomii.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9393361,dyktatura-salazara-konsekwencje-ekonomiczne.html", "date_published": "2024-01-07T12:11:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co z cyfrowym klonowaniem zmar\u0142ych? Powinna by\u0107 zgoda na zmartwychwstanie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Re2ktkuTURBXy9kZWQ4Mzg0YS1jYzI0LTQyMTQtOWM2NS1hYTY3NjM1ZWYyMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki rozwojowi sztucznej inteligencji pojawi si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 cyfrowego klonowania internetowych osobowo\u015bci zmar\u0142ych na podstawie danych pochodz\u0105cych na przyk\u0142ad z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Czy jeste\u015bmy na to gotowi? - zastanawia si\u0119 autor bada\u0144 opublikowanych na \u0142amach \u201eAsian Journal of Law and Economics\u201c.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9396973,co-z-cyfrowym-klonowaniem-zmarlych-powinna-byc-zgoda-na-zmartwychwsta.html", "date_published": "2024-01-07T10:42:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 7.01.2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 88 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 17 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 847 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-7012024.html", "date_published": "2024-01-07T10:37:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Stopy procentowe. Oto wa\u017cne terminy dla kredytobiorc\u00f3w w 2024 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4s0ktkuTURBXy8yZDA1MzM2ZC1iMDAxLTQ5MmEtOGIwOC0xM2MyYzRiNzZiNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kiedy stopy procentowe mog\u0105 si\u0119 zmieni\u0107? Oto terminy posiedze\u0144 Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej na 2024 rok.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9396965,stopy-procentowe-w-polsce-oto-wazne-terminy-dla-kredytobiorcow-w-2024-roku.html", "date_published": "2024-01-07T10:26:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dokona\u0142e\u015b aktu apostazji? Swego chrztu i tak nie wyma\u017cesz", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PxHktkuTURBXy81NWJjNDUyZC00MTVkLTRlZjYtYmFmOC1lMWNiMGJlMzU1MTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug Ko\u015bcio\u0142a katolickiego poprzez sakrament chrztu cz\u0142owiek staje si\u0119 synem Bo\u017cym, zostaje w\u0142\u0105czony do wsp\u00f3lnoty jego wiernych, a chrzest wyciska na osobie niezatarty \u015blad. Oznacza to, \u017ce nie mo\u017ce zosta\u0107 powt\u00f3rzony i nie wymazuje go nawet formalny akt apostazji.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9396966,dokonales-aktu-apostazji-swego-chrztu-i-tak-nie-wymazesz.html", "date_published": "2024-01-07T09:47:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e59ktkuTURBXy81NWJjNDUyZC00MTVkLTRlZjYtYmFmOC1lMWNiMGJlMzU1MTIuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "age": null, "page_rating_contents": 50, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 50, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "K. Bosak liczy na miliony nowych wyborc\u00f3w? [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L5PktkuTURBXy80ZjY1MjFkYS1iYzdjLTQ4NGYtYTg3ZS03YjZiZDNmYTkxMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasz\u0105 ambicj\u0105 jest by\u0107 wiod\u0105c\u0105 si\u0142\u0105 polskiej prawicy i pozyska\u0107 zaufanie milion\u00f3w nowych wyborc\u00f3w. Z optymizmem patrzymy w 2024 r. To, co jest przed nami to wzmocnienie pozycji Konfederacji - powiedzia\u0142 PAP wicemarsza\u0142ek Sejmu, jeden z lider\u00f3w Konfederacji Krzysztof Bosak.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9396960,k-bosak-liczy-na-miliony-nowych-wyborcow-wywiad.html", "date_published": "2024-01-07T09:30:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Prof. Krugman: USA wygrywaj\u0105 wojn\u0119 gospodarcz\u0105. Czy wszystko jest jednak OK?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FxXktkuTURBXy8zMjIxMjA3Ny04MzhhLTQ0ZDAtODkyZS1mNTc0NDFhMTI2ZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone wygrywaj\u0105 postmodernistyczn\u0105 wojn\u0119 gospodarcz\u0105 z reszt\u0105 \u015bwiata bez jednego wystrza\u0142u, kontroluj\u0105c mi\u0119dzynarodowe transakcje i przep\u0142yw danych poprzez \u015bwiat\u0142owody, ale ta bro\u0144 mo\u017ce si\u0119 sta\u0107 obosieczna - pisze na \u0142amach &quot;Foreign Affaires&quot; ameryka\u0144ski noblista i profesor ekonomii Paul Krugman.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9396948,prof-krugman-usa-wygrywaja-wojne-gospodarcza-czy-wszystko-jest-jedn.html", "date_published": "2024-01-07T09:01:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ryoyu Kobayashi liderem listy p\u0142ac w\u015br\u00f3d skoczk\u00f3w narciarskich. Ile zarobi\u0142 w tym roku?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SMIktkuTURBXy82Nzk0MDU0Mi01MjNiLTQ2NWUtYmE5ZS04NDY1M2NmMDZkYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Japo\u0144czyk Ryoyu Kobayashi, kt\u00f3ry wygra\u0142 72. Turniej Czterech Skoczni i zainkasowa\u0142 100 tys. frank\u00f3w szwajcarskich zosta\u0142 liderem listy p\u0142ac Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich. Na jego koncie jest 179 350 CHF (ok. 843 tys. z\u0142). Za nim jest drugi w TCS Austriak Stefan Kraft (121 900 CHF).", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9396946,ryoyu-kobayashi-liderem-listy-plac-wsrod-skoczkow-narciarskich-ile-za.html", "date_published": "2024-01-07T08:54:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemen. Wielki. Nieobecny", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rcPktkuTURBXy8zZDA5NzJlNC02YjNmLTQwODQtOGI5Yy1jZmMwMGIxMmE5YWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czes\u0142aw Niemen odszed\u0142 20 lat temu. Jest legend\u0105, ale czy jego muzyka wci\u0105\u017c \u017cyje?", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykul-prasowy/9396558,niemen-wielki-nieobecny.html", "date_published": "2024-01-07T07:08:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Samochody pod specjalnym nadzorem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D2NktkuTURBXy82MmIwZTg4MC03ZDcxLTRiY2UtOTAzMS1hZTZkNGVlYTgwYTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na drodze g\u0142\u00f3wnie przysy\u0142ane z Zachodu teren\u00f3wki oraz pick-upy. Wida\u0107 polskie oraz brytyjskie blachy. Na ca\u0142ej linii frontu tych s\u0105 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykul-prasowy/9396326,samochody-pod-specjalnym-nadzorem.html", "date_published": "2024-01-07T07:08:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kolos na glinianych. Kolejne sankcje na\u0142o\u017cone na Rosj\u0119 przyspieszaj\u0105 upadek Putina", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5ssktkuTURBXy9lNDY0NTAxOS1jYTc1LTQ5NGYtYWFlNy04NzVjZjlkYjE2NjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sankcje to nie tylko bezpo\u015bredni cios w rosyjski re\u017cim. To r\u00f3wnie\u017c wa\u017cny po\u015bredni sygna\u0142 dla Chin", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykul-prasowy/9396290,kolos-na-glinianych-kolejne-sankcje-nalozone-na-rosje-przyspieszaja-u.html", "date_published": "2024-01-07T07:07:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kiedy urlop jest vis maior? Czy szef mo\u017ce go odm\u00f3wi\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u8uktkuTURBXy8yZTA5NjJlOC1iYzI0LTRkZGItYmRkNi1iMTMxYjEyNjA3NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe, p\u0142atne urlopy zwi\u0105zane z sytuacjami &quot;si\u0142y wy\u017cszej&quot; wprowadzone w Kodeksie Pracy od stycznia 2023 roku budz\u0105 mieszane reakcje w\u015br\u00f3d pracodawc\u00f3w. Te urlopy pozwalaj\u0105 pracownikom p\u00f3j\u015b\u0107 na dwudniow\u0105 nieobecno\u015b\u0107, za kt\u00f3r\u0105 otrzymuj\u0105 jedynie po\u0142ow\u0119 swojego wynagrodzenia, w przypadku nag\u0142ych sytuacji rodzinnych zwi\u0105zanych z chorob\u0105 lub wypadkiem.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9396315,kiedy-urlop-jest-vis-maior-czy-szef-moze-go-odmowic.html", "date_published": "2024-01-07T06:33:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ni\u017csza od prognoz inflacja nie przy\u015bpieszy obni\u017cek st\u00f3p [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D_NktkuTURBXy9hNjc1YTdkNi05NWUwLTQyMGQtYWRlMy0zMmQwZGZkOTIyZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pocz\u0105tek roku przynosi informacje dotycz\u0105ce wi\u0119kszej ekspansywno\u015bci polityki fiskalnej. Dla Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej to argument, by wstrzyma\u0107 si\u0119 z decyzjami w sprawie st\u00f3p procentowych \u2013 uwa\u017ca Piotr Arak, nowy g\u0142\u00f3wny ekonomista VeloBanku", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9396487,nizsza-od-prognoz-inflacja-nie-przyspieszy-obnizek-stop-wywiad.html", "date_published": "2024-01-07T06:32:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co zmieni\u0142o si\u0119 w lombardach? Nowe przepisy w 2024 roku", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Um6ktkuTURBXy84ZDZiYjRiOC02MzBiLTRmYmYtOWI4Ni1kYjY0OTA2OGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z rosn\u0105cymi potrzebami konsument\u00f3w oraz zwi\u0119kszaj\u0105c\u0105 si\u0119 \u015bwiadomo\u015bci\u0105 praw kredytobiorc\u00f3w, polski sektor lombard\u00f3w przechodzi przez gruntowne zmiany. Od 7 stycznia 2024 roku zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe regulacje, kt\u00f3re wprowadzaj\u0105 szereg zmian w funkcjonowaniu lombard\u00f3w, zwi\u0119kszaj\u0105c ochron\u0119 klient\u00f3w oraz wprowadzaj\u0105c bardziej rygorystyczne wymogi dla samych przedsi\u0119biorc\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9396827,co-zmienilo-sie-w-lombardach-nowe-przepisy-w-2024-roku.html", "date_published": "2024-01-07T06:31:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Jak wype\u0142ni\u0107 wniosek?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g_5ktkuTURBXy83ZjA4OTc0OS01MjMzLTQ0MGYtOGZkMS0yMTNkNDU4MDMyOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od nowego roku osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 mog\u0105 pozyska\u0107 tzw. \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce. To bardzo konkretna kwota \u2013 od 636 z\u0142 do a\u017c 3495 miesi\u0119cznie. Nic dziwnego, \u017ce o prawo do jego otrzymywania stara si\u0119 bardzo wiele os\u00f3b. Przy czym sama procedura jest do\u015b\u0107 skomplikowana.", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9395395,swiadczenie-wspierajace-dla-osob-z-niepelnosprawnosciami-jak-wypelnic.html", "date_published": "2024-01-07T06:30:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Oto najwi\u0119ksi unijni maruderzy we wdra\u017caniu OZE. Jak wypad\u0142a Polska?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e41ktkuTURBXy9iNmRlNzM4NC1mY2QzLTQyMjQtOWU4Zi1mZDk0MDI0NGFkMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Udzia\u0142 \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych w ko\u0144cowym zu\u017cyciu energii brutto w UE by\u0142 w 2022 r. na poziomie 23 proc. W por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem oznacza to wzrost o 1,1 pkt proc. (p.p.). Oto liderzy i maruderzy zazieleniania unijnej energetyki.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9395301,oto-najwieksi-unijni-maruderzy-we-wdrazaniu-oze-jak-wypadla-polska.html", "date_published": "2024-01-07T06:29:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]