[{"source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCG2kQBVlgG7kOigXZTcKrQw", "title": "Ile kosztowa\u0142 5-dniowy wyjazd na Majork\u0119? \ud83e\udd7a", "description": "Majorka by\u0142a najdro\u017cszym miejscem w Europie jakie odwiedzili\u015bmy w ostatnich latach. Szczeg\u00f3lnie w przeliczeniu na jeden dzie\u0144 pobytu \ud83d\ude2c", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xLa65gB7QRU", "date_published": "2023-12-09T11:06:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Ko\u0142em si\u0119 toczy", "album": "Ko\u0142em si\u0119 toczy", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xLa65gB7QRU/hqdefault.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]