[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107 - rozporz\u0105dzenie ju\u017c w Dzienniku Ustaw", "description": "W Dzienniku Ustaw z 9 grudnia ukaza\u0142o si\u0119 rozporz\u0105dzenie w sprawie przed\u0142u\u017cenia stosowania zerowej stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107 do ko\u0144ca marca 2024 r.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39543111-zerowy-vat-na-zywnosc-rozporzadzenie-juz-w-dzienniku-ustaw", "date_published": "2023-12-09T23:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u015a w pi\u0142ce r\u0119cznej. Polki nie zagraj\u0105 w \u0107wier\u0107finale", "description": "Kobieca reprezentacja Polski przegra\u0142a w Herning z Dani\u0105 22:32 (12:15) mecz grupowy podczas drugiej fazy mistrzostw \u015bwiata. Pora\u017cka oznacza, \u017ce awansu do \u0107wier\u0107fina\u0142u nie b\u0119dzie.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-reczna/art39543091-ms-w-pilce-recznej-polki-nie-zagraja-w-cwiercfinale", "date_published": "2023-12-09T22:11:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rekordowy Fangor za 7,5 mln z\u0142", "description": "Obraz \u201eM39\u201d Wojciecha Fangora na aukcji Desa Unicum w Warszawie pobi\u0142 w\u0142asny rekord.", "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art39543061-rekordowy-fangor-za-7-5-mln-zl", "date_published": "2023-12-09T21:49:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najnowsza kolekcja Chanel \u0142\u0105czy w sobie nostalgi\u0119 z nowoczesno\u015bci\u0105", "description": "Kilka dni temu w brytyjskim Manchesterze, jednej ze stolic europejskiej popkultury, odby\u0142 si\u0119 pokaz mody Chanel Metiers d\u2019Art.", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39543031-najnowsza-kolekcja-chanel-laczy-w-sobie-nostalgie-z-nowoczesnoscia", "date_published": "2023-12-09T21:22:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od poniedzia\u0142ku zablokowany terminal w Zahony", "description": "Od poniedzia\u0142ku 11 grudnia protestuj\u0105cy kierowcy zablokuj\u0105 dojazd do najwi\u0119kszego terminalu na w\u0119giersko-ukrai\u0144skiej granicy na W\u0119grzech.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39542981-od-poniedzialku-zablokowany-terminal-w-zahony", "date_published": "2023-12-09T20:18:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "SPD krytykuje swoj\u0105 wcze\u015bniejsz\u0105 polityk\u0119 wobec Rosji", "description": "SPD na konwencji w Berlinie krytycznie odnios\u0142a si\u0119 do swojej polityki wobec Rosji za czas\u00f3w prezydentury W\u0142adimira Putina.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542961-spd-krytykuje-swoja-wczesniejsza-polityke-wobec-rosji", "date_published": "2023-12-09T20:13:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gdzie si\u0119 zaszczepi\u0107 nie tylko na krakena? Kto i kiedy musi p\u0142aci\u0107", "description": "Narodowy Fundusz Zdrowia przygotowa\u0142 informator dotycz\u0105cy szczepie\u0144 przeciwko grypie, COVID-19 i pneumokokom. Jest tam wykaz aptek i przychodni, w kt\u00f3rych mo\u017cna przyj\u0105\u0107 szczepionki. Podaje te\u017c, dla kogo szczepionki s\u0105 bezp\u0142atne, a dla kogo ze zni\u017ck\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39542891-gdzie-sie-zaszczepic-nie-tylko-na-krakena-kto-i-kiedy-musi-placic", "date_published": "2023-12-09T20:01:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Matki i \u017cony zmobilizowanych Rosjan chc\u0105 ich powrotu z wojny", "description": "Rosyjskie kobiety domagaj\u0105 si\u0119 powrotu swoich m\u0119\u017c\u00f3w i syn\u00f3w z frontu w Ukrainie. Czy ta inicjatywa spo\u0142eczna ma jakie\u015b szanse?", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39542871-matki-i-zony-zmobilizowanych-rosjan-chca-ich-powrotu-z-wojny", "date_published": "2023-12-09T18:47:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chi\u0144czycy na dobrej drodze do obj\u0119cia w\u0142adzy w \u015bwiecie elektromobilno\u015bci", "description": "BYD, chi\u0144ski producent aut elektrycznych osi\u0105gn\u0105\u0142 kolejny kamie\u0144 milowy. Z ta\u015bm produkcyjnych od 2008 r. zjecha\u0142o 6 mln samochod\u00f3w o nap\u0119dzie czysto elektrycznym, elektrycznym z rang\u0119 extenderem oraz hybrydowym typu plug-in.", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39542781-chinczycy-na-dobrej-drodze-do-objecia-wladzy-w-swiecie-elektromobilnosci", "date_published": "2023-12-09T18:29:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czas partii Razem jeszcze nadejdzie. O ile zachowa dystans do rz\u0105du Tuska", "description": "Decyzja partii Razem aby nie wchodzi\u0107 do rz\u0105du Donalda Tuska wydaje si\u0119 racjonalna i mo\u017cna j\u0105 by\u0142o przewidzie\u0107. Partia, kt\u00f3ra od pocz\u0105tku swojego istnienia bazuje na buncie spo\u0142ecznym, nie mog\u0142a post\u0105pi\u0107 inaczej.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39539731-czas-partii-razem-jeszcze-nadejdzie-o-ile-zachowa-dystans-do-rzadu-tuska", "date_published": "2023-12-09T17:59:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "P\u015a w Klingenthal. Wielkie wej\u015bcie Karla Geigera", "description": "Pi\u0105ty tej zimy konkurs pucharowy po raz pierwszy wygra\u0142 kto\u015b inny ni\u017c Stefan Kraft. Pass\u0119 Austriaka przerwa\u0142 Niemiec Karl Geiger. Polacy, cho\u0107 powoli, wydaj\u0105 si\u0119 zmierza\u0107 w dobrym kierunku: Piotr \u017by\u0142a by\u0142 11., Dawid Kubacki 15.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39542831-ps-w-klingenthal-wielkie-wejscie-karla-geigera", "date_published": "2023-12-09T17:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier League. Nowa arystokracja", "description": "Premier League to ju\u017c pi\u0142karska NHL. \u017badne rozgrywki nie budz\u0105 takich emocji i nikt nie sprzedaje praw do transmisji dro\u017cej ni\u017c Brytyjczycy.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39542811-premier-league-nowa-arystokracja", "date_published": "2023-12-09T17:29:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prasa: Czy Tusk wyprowadzi oci\u0119\u017ca\u0142ych Niemc\u00f3w z r\u00f3wnowagi?", "description": "\u201eDie Welt\u201d przestrzega UE i Niemcy, aby nie liczy\u0142y na uleg\u0142o\u015b\u0107 Donalda Tuska w spornych kwestiach. Nowy premier dobrze wie, jak funkcjonuje Unia i b\u0119dzie twardo broni\u0142 polskich interes\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542761-prasa-czy-tusk-wyprowadzi-ociezalych-niemcow-z-rownowagi", "date_published": "2023-12-09T17:11:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rewolucja dla ps\u00f3w, kot\u00f3w i nie tylko. Tak KE chce poprawi\u0107 los zwierz\u0105t", "description": "Komisja Europejska chce ograniczy\u0107 patologie zwi\u0105zane z hodowl\u0105 ps\u00f3w i kot\u00f3w oraz handlem tymi czworonogami, a tak\u017ce poprawi\u0107 dobrostan r\u00f3\u017cnych zwierz\u0105t podczas transportu. Przedstawi\u0142a projekt przepis\u00f3w w tej sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39542671-rewolucja-dla-psow-kotow-i-nie-tylko-tak-ke-chce-poprawic-los-zwierzat", "date_published": "2023-12-09T16:18:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Studenci zag\u0142osowali na s\u0105dowy dramat \u201eAnatomia upadku\u201d", "description": "Europejska Uniwersytecka Nagroda Filmowa dla \u201eAnatomii upadku\u201d Justine Triet. W\u015br\u00f3d nominowanych by\u0142a te\u017c \u201eZielona granica\u201d Agnieszki Holland i polska koprodukcja \u201eHousekeeping for Beginners\u201d Gorava Stvorowskiego.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39542701-studenci-zaglosowali-na-sadowy-dramat-anatomia-upadku", "date_published": "2023-12-09T15:56:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Isa\u0144ski: Jak si\u0119 w Polsce niszczy biznes", "description": "\u201eOrgan jest nieomylny, obywatel to kr\u0119tacz\u201d", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39542641-marek-isanski-jak-sie-w-polsce-niszczy-biznes", "date_published": "2023-12-09T14:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gallup: Amerykanie w wi\u0119kszo\u015bci przeciwni karze \u015bmierci", "description": "Po raz pierwszy w historii wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli USA jest przeciwna obowi\u0105zywaniu kary \u015bmierci. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 stan\u00f3w zrezygnowa\u0142a z jej egzekwowania, za\u015b tylko w tym roku zaledwie w pi\u0119ciu stanach kara ta zosta\u0142a wykonana.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39542621-gallup-amerykanie-w-wiekszosci-przeciwni-karze-smierci", "date_published": "2023-12-09T14:42:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W wieku 82 lat zmar\u0142 Ryan O'Neal, nominowany do Oscara gwiazdor \u201eLove Story\u201d", "description": "Ameryka\u0144ski aktor Ryan O'Neal, najbardziej znany z nominowanej do Oscara roli w romansie \"Love Story\" z 1970 roku, zmar\u0142 w wieku 82 lat - poinformowa\u0142 jego syn.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39542581-w-wieku-82-lat-zmarl-ryan-o-neal-nominowany-do-oscara-gwiazdor-love-story", "date_published": "2023-12-09T14:13:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eHistoryczne\u201d porozumienie w sprawie sztucznej inteligencji. Europa na czele", "description": "Parlament Europejski i pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE uzgodni\u0142y pierwsze na \u015bwiecie przepisy reguluj\u0105ce sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Opr\u00f3cz AI, przepisy b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y tak\u017ce medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych i wyszukiwarek.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39542521-historyczne-porozumienie-w-sprawie-sztucznej-inteligencji-europa-na-czele", "date_published": "2023-12-09T13:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ostrze\u017cenie przed popularnymi lekami na katar. \"Nie stosowa\u0107\"", "description": "Europejska Agencja Lek\u00f3w (EMA) wyda\u0142a nowe \u015brodki bezpiecze\u0144stwa dla lek\u00f3w zawieraj\u0105cych pseudoefedryn\u0119. Jest ona sk\u0142adnikiem popularnych preparat\u00f3w na przezi\u0119bienie i alergie, gdy\u017c obkurcza b\u0142on\u0119 \u015bluzow\u0105 u os\u00f3b z katarem lub zapaleniem zatok.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39542491-ostrzezenie-przed-popularnymi-lekami-na-katar-nie-stosowac", "date_published": "2023-12-09T13:20:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Angela Merkel odchodzi z think tanku zwi\u0105zanego z CDU. Chce by\u0107 \"wolna od politycznych zobowi\u0105za\u0144\"", "description": "By\u0142a niemiecka kanclerz, Angela Merkel odchodzi z Fundacji Konrada Adenauera, think tanku zwi\u0105zanego z CDU.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542511-angela-merkel-odchodzi-z-think-tanku-zwiazanego-z-cdu-chce-byc-wolna-od-politycznych-zobowiazan", "date_published": "2023-12-09T13:17:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy sonda\u017c: We Wroclawiu wygrywa Sutryk, KO na trzecim miejscu", "description": "Z wewn\u0119trznego badania, kt\u00f3re pozna\u0142a \"Rzeczpospolita\" wynika, \u017ce Jacek Sutryk ma na starcie prekampanii samorz\u0105dowej zdecydowanie najwy\u017csze poparcie we Wroc\u0142awiu. Z sonda\u017cu wynika te\u017c, \u017ce kandydat KO nie mo\u017ce by\u0107 pewny wej\u015bcia do II tury.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542301-nowy-sondaz-we-wroclawiu-wygrywa-sutryk-ko-na-trzecim-miejscu", "date_published": "2023-12-09T12:47:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Youtuber ukarany przez w\u0142adze lotnicze. Szczyt g\u0142upoty, to ma\u0142o powiedziane", "description": "Kalifornijski youtuber, kt\u00f3ry celowo rozbi\u0142 sw\u00f3j samolot i opublikowa\u0142 wideo z tego zdarzenia w Internecie, zosta\u0142 skazany na 6 miesi\u0119cy wi\u0119zienia. Wyrok niczego go nie nauczy\u0142", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39542361-youtuber-ukarany-przez-wladze-lotnicze-szczyt-glupoty-to-malo-powiedziane", "date_published": "2023-12-09T12:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosjanie maj\u0105 wybiera\u0107 prezydenta r\u00f3wnie\u017c na okupowanej Ukrainie. Protest Kijowa", "description": "MSZ Ukrainy pot\u0119pi\u0142o w sobot\u0119 rosyjskie plany organizacji wybor\u00f3w prezydenckich wiosn\u0105 2024 roku r\u00f3wnie\u017c na okupowanych cz\u0119\u015bciach Ukrainy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542441-rosjanie-maja-wybierac-prezydenta-rowniez-na-okupowanej-ukrainie-protest-kijowa", "date_published": "2023-12-09T12:28:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mercedes-AMG CLE 53. Na szcz\u0119\u015bcie ma sze\u015b\u0107 cylindr\u00f3w", "description": "Nowe coupe z gwiazd\u0105 na masce i ze znaczkiem AMG nie jest \u2013 ku rado\u015bci puryst\u00f3w \u2013 kolejn\u0105 hybryd\u0105 plug-in z czterema cylindrami. Topowe CLE nie\u017ale brzmi, osi\u0105ga 449 KM i przyspiesza do setki w nieco ponad cztery sekundy.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39542341-mercedes-amg-cle-53-na-szczescie-ma-szesc-cylindrow", "date_published": "2023-12-09T12:22:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cia\u0142o kobiety na pla\u017cy w Gdyni. Policja ustala szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia", "description": "W sobot\u0119 rano przy tawernie w Gdyni Or\u0142owie odnaleziono zw\u0142oki kobiety. Szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia ustalaj\u0105 policjanci i prokuratura.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39542351-cialo-kobiety-na-plazy-w-gdyni-policja-ustala-szczegoly-zdarzenia", "date_published": "2023-12-09T12:05:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Samochodowa inwigilacja. Auta b\u0119d\u0105 s\u0142ucha\u0142y r\u00f3wnie\u017c, co dzieje si\u0119 na zewn\u0105trz", "description": "W przysz\u0142o\u015bci samochody Hyundaia na d\u017awi\u0119k krzyku zawiadomi\u0105 policj\u0119. Inwigilacja to w motoryzacji proces nieunikniony. Ju\u017c dzi\u015b auta nas s\u0142uchaj\u0105, sprawdzaj\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 z jak\u0105 podr\u00f3\u017cujemy, analizuj\u0105 nasze trasy i automatycznie alarmuj\u0105 policj\u0119, je\u015bli dojdzie do wypadku. W przysz\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 s\u0142ucha\u0142y r\u00f3wnie\u017c, co dzieje si\u0119 na zewn\u0105trz.", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art39542311-samochodowa-inwigilacja-auta-beda-sluchaly-rowniez-co-dzieje-sie-na-zewnatrz", "date_published": "2023-12-09T11:48:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy konsumenci potrafi\u0105 odr\u00f3\u017cni\u0107 produkty ro\u015blinne od mi\u0119snych?", "description": "Problemem nie jest samo nazewnictwo. Konsument mo\u017ce by\u0107 b\u0142\u0119dnie przekonany o takiej samej warto\u015bci od\u017cywczej gwarantowanej przez zamienniki, jak\u0105 oferowa\u0107 mog\u0105 produkty mi\u0119sne \u2013 m\u00f3wi dr Agnieszka Szymecka-Weso\u0142owska, wsp\u00f3lniczka Centrum Prawa \u017bywno\u015bciowego i Produktowego.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39533321-czy-konsumenci-potrafia-odroznic-produkty-roslinne-od-miesnych", "date_published": "2023-12-09T11:42:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ekspertka: konsumenci potrafi\u0105 odr\u00f3\u017cni\u0107 produkty ro\u015blinne od mi\u0119snych", "description": "Problemem nie jest samo nazewnictwo. Konsument mo\u017ce by\u0107 b\u0142\u0119dnie przekonany o takiej samej warto\u015bci od\u017cywczej gwarantowanej przez zamienniki, jak\u0105 oferowa\u0107 mog\u0105 produkty mi\u0119sne \u2013 m\u00f3wi dr Agnieszka Szymecka-Weso\u0142owska, wsp\u00f3lniczka Centrum Prawa \u017bywno\u015bciowego i Produktowego", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39533321-ekspertka-konsumenci-potrafia-odroznic-produkty-roslinne-od-miesnych", "date_published": "2023-12-09T11:42:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cesc Fabregas, by\u0142y mistrz \u015bwiata i Europy, spe\u0142nia si\u0119 na trenerskiej \u0142awce", "description": "Hiszpan przej\u0105\u0142 w listopadzie graj\u0105ce w drugiej lidze w\u0142oskiej Como. Na razie tymczasowo, ale wyniki, jakie osi\u0105ga, mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce zostanie na d\u0142u\u017cej.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39542261-cesc-fabregas-byly-mistrz-swiata-i-europy-spelnia-sie-na-trenerskiej-lawce", "date_published": "2023-12-09T11:06:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim jest Bryan Zaragoza? Przysz\u0142y gwiazdor Bayernu", "description": "Bawarczycy sw\u00f3j pierwszy letni transfer og\u0142osili ju\u017c w Miko\u0142ajki. 22-letni hiszpa\u0144ski skrzyd\u0142owy Bryan Zaragoza trafi do Monachium w lipcu. Sezon doko\u0144czy w Granadzie.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39542251-kim-jest-bryan-zaragoza-przyszly-gwiazdor-bayernu", "date_published": "2023-12-09T11:02:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Vanessa Redgrave nagrodzona Europejsk\u0105 Nagrod\u0105 Filmow\u0105 za ca\u0142okszta\u0142t tw\u00f3rczo\u015bci: \"Bardzo chc\u0119 \u017cy\u0107\"", "description": "Wielka aktorka, kobieta nieoboj\u0119tna na traumy \u015bwiata i losy innych. 9 grudnia 86-letnia Vanessa Redgrave odbiera Europejsk\u0105 Nagrod\u0119 Filmow\u0105 za ca\u0142okszta\u0142t tw\u00f3rczo\u015bci.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39539701-vanessa-redgrave-nagrodzona-europejska-nagroda-filmowa-za-caloksztalt-tworczosci-bardzo-chce-zyc", "date_published": "2023-12-09T10:32:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kiedy zaprzysi\u0119\u017cenie rz\u0105du Donalda Tuska? \"Prezydent Duda nie b\u0119dzie zwleka\u0142\"", "description": "W \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem prezydent Andrzej Duda mo\u017ce powo\u0142a\u0107 rz\u0105d Donalda Tuska. - Na pewno pan prezydent nie b\u0119dzie zwleka\u0142 - powiedzia\u0142a prezydencka minister Ma\u0142gorzata Paprocka.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542211-kiedy-zaprzysiezenie-rzadu-donalda-tuska-prezydent-duda-nie-bedzie-zwlekal", "date_published": "2023-12-09T10:12:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Maciej Lepiato sportowcem roku Polskiego Komitetu Paralimpijskiego", "description": "Maciej Lepiato, czyli specjalista od skoku wzwy\u017c, wygra\u0142 5. edycj\u0119 Plebiscytu Polskiego Komitetu Paralimpijskiego na Sportowca Roku #Guttmanny2023.", "link": "https://www.rp.pl/lekkoatletyka/art39538261-maciej-lepiato-sportowcem-roku-polskiego-komitetu-paralimpijskiego", "date_published": "2023-12-09T09:57:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "12 najtrudniejszych i najpilniejszych zada\u0144 przed rz\u0105dem Tuska", "description": "W pierwszych miesi\u0105cach rz\u0105d\u00f3w podejmuje si\u0119 niepopularne decyzje, ale przed wyborami samorz\u0105dowymi, europejskimi i prezydenckimi KO-Trzecia Droga-Lewica nie chc\u0105 sobie zaszkodzi\u0107. A PiS b\u0119dzie robi\u0142 wszystko, \u017ceby nowemu rz\u0105dowi Tuska zaszkodzi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542021-12-najtrudniejszych-i-najpilniejszych-zadan-przed-rzadem-tuska", "date_published": "2023-12-09T09:39:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015aci\u0119cie nauczyciela we Francji. Sze\u015bcioro nastolatk\u00f3w skazanych", "description": "Sze\u015bcioro nastolatk\u00f3w zosta\u0142o skazanych w zwi\u0105zku z wydarzeniami, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bci\u0119cia ich nauczyciela Samuela Paty'ego w 2020 r.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39542051-sciecie-nauczyciela-we-francji-szescioro-nastolatkow-skazanych", "date_published": "2023-12-09T09:07:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Sasin: \u017badna komisja \u015bledcza nie b\u0119dzie niebezpieczna dla PiS-u", "description": "- S\u0142ysza\u0142em wypowied\u017a pana Gramatyki, kt\u00f3ry sformu\u0142owa\u0142 tez\u0119, \u017ce na pewno si\u0119 jaki\u015b paragraf znajdzie na Sasina. To s\u0105 dobre, stalinowskie wzorce, kiedy m\u00f3wiono: dajcie mi cz\u0142owieka, a paragraf si\u0119 znajdzie - m\u00f3wi o powo\u0142anej przez Sejm \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych by\u0142y minister Jacek Sasin.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39542031-jacek-sasin-zadna-komisja-sledcza-nie-bedzie-niebezpieczna-dla-pis-u", "date_published": "2023-12-09T08:35:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monika Strz\u0119pka, dyrektorka Dramatycznego, zarabia 18,5 tys. z\u0142 brutto", "description": "Dane finansowe kierownictwo Teatru Dramatycznego opublikowa\u0142o w odpowiedzi na publikacj\u0119 Onetu, podaj\u0105c przyk\u0142ady zwolnie\u0144 za niegospodarno\u015b\u0107, kradzie\u017cy \u015brodk\u00f3w czysto\u015bci i faktur rozmijaj\u0105cych si\u0119 z faktami.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39542001-monika-strzepka-dyrektorka-dramatycznego-zarabia-18-5-tys-zl-brutto", "date_published": "2023-12-09T08:04:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015amiech i zaduma przed \u015awi\u0119tami", "description": "Powr\u00f3t na ekrany nakr\u0119conego 20 lat temu filmu \u201eTo w\u0142a\u015bnie mi\u0142o\u015b\u0107\u201d Curtisa to prezent zar\u00f3wno dla tych, kt\u00f3rzy kiedy\u015b film widzieli, jak i nowego pokolenia widz\u00f3w. A amatorom slow cinema polecam \u201e20 tysi\u0119cy gatunk\u00f3w pszcz\u00f3\u0142\u201d", "link": "https://www.rp.pl/film/art39541861-smiech-i-zaduma-przed-swietami", "date_published": "2023-12-09T08:00:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142ote Spinacze rozdane. Kto zwyci\u0119\u017cy\u0142 w 2023 r.?", "description": "Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w 21. edycji konkursu Z\u0142ote Spinacze organizowanego przez Zwi\u0105zek Firm Public Relations. Jury przyzna\u0142o \u0142\u0105cznie 97 nagr\u00f3d \u2013 28 Z\u0142otych, 36 Srebrnych oraz 33 Br\u0105zowe Spinacze. W tym roku trzy agencje PR zdoby\u0142y tytu\u0142 \u201eNajlepszego w konkursie\u201d i odebra\u0142y podczas Gali Tytanowe Spinacze.", "link": "https://www.rp.pl/media/art39541981-zlote-spinacze-rozdane-kto-zwyciezyl-w-2023-r", "date_published": "2023-12-09T07:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Putin wystartuje w wyborach. Jakie b\u0119d\u0105 najwi\u0119ksze wyzwania dla prezydenta Rosji?", "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin zapowiedzia\u0142, \u017ce wystartuje w marcowych wyborach prezydenckich. Jego zwyci\u0119stwo i kolejnych sze\u015b\u0107 lat na Kremlu s\u0105 niemal przes\u0105dzone. Przed jakimi wyzwaniami stanie Putin?", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39541911-putin-wystartuje-w-wyborach-jakie-beda-najwieksze-wyzwania-dla-prezydenta-rosji", "date_published": "2023-12-09T07:14:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fala bankructw. Marazm w Hongkongu pogr\u0105\u017ca bran\u017c\u0119 maklersk\u0105", "description": "Historyczny kryzys na gie\u0142dzie w Hongkongu, kt\u00f3rej kapitalizacja si\u0119ga 4,6 biliona dolar\u00f3w bole\u015bnie odczuwaj\u0105 tamtejsi brokerzy", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39541921-fala-bankructw-marazm-w-hongkongu-pograza-branze-maklerska", "date_published": "2023-12-09T07:04:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Co si\u00f3dmy Polak nie s\u0142ysza\u0142 o kontrowersjach ws. przepis\u00f3w dotycz\u0105cych wiatrak\u00f3w", "description": "\"Czy po pojawieniu si\u0119 w ustawie mro\u017c\u0105cej ceny energii kontrowersyjnych zapis\u00f3w o wiatrakach Pani/Pana zdaniem pracuj\u0105ca nad ustaw\u0105 Paulina Hennig-Kloska nie powinna zosta\u0107 wyznaczona na ministra klimatu i \u015brodowiska?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39541841-sondaz-co-siodmy-polak-nie-slyszal-o-kontrowersjach-ws-przepisow-dotyczacych-wiatrakow", "date_published": "2023-12-09T06:42:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 654", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39541851-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-654", "date_published": "2023-12-09T06:21:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]