[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T21:36:47+00:00", "description": "Podczas drugiego koncertu na PGE Narodowym 7 lipca kwartet wykona\u0142 hit Manaamu \u201eKocham Ci\u0119 kochanie moje\u201d. 5 lipca zagrali boogie \u201eBack In Warsaw\u201d.", "id": 824408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40778581-metallica-zagrala-kocham-cie-kochanie-moje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metallica zagra\u0142a \u201eKocham Ci\u0119 kochanie moje\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T21:18:45+00:00", "description": "\u2022 Wa\u017cny wyrok ws. zakazu amortyzacji budynk\u00f3w mieszkalnych\n\u2022 Skarb\u00f3wka o wysy\u0142aniuetatowc\u00f3w na samozatrudnienie\n\u2022 Wydatki firm id\u0105ce w miliony z\u0142otych? Krytyka rz\u0105dowego projektu\n\u2022 Ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105 nowe obowi\u0105zki firm zwi\u0105zane z  dyrektyw\u0105 plastikow\u0105\n\u2022 K\u0142opotliwa herbata dla za\u0142ogi\n\u2022 Nocleg dla wsp\u00f3\u0142pracownika - czy da si\u0119 wrzuci\u0107 w koszty?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144", "id": 824409, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art40778371-niezbednik-przedsiebiorcy-zakaz-amortyzacji-skarbowka-o-fikcyjnym-samozatrudnieniu-podatek-od-herbaty-obowiazkowe-cyberbezpieczenstwo-dyrektywa-sup-hotel-dla-wspolpracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy:  zakaz amortyzacji * skarb\u00f3wka o fikcyjnym samozatrudnieniu * podatek od herbaty * obowi\u0105zkowe cyberbezpiecze\u0144stwo * dyrektywa SUP * hotel dla wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T21:06:17+00:00", "description": "Niespodziewane wyniki badania exit poll we Francji, wskazuj\u0105ce na wygran\u0105 lewicowego Nowego Frontu Ludowego oraz dopiero trzecie miejsce Zjednoczenia Narodowego Marine Le Pen, skomentowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Adrian Zandberg, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy partii Razem.", "id": 824410, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40778571-wyniki-wyborow-we-francji-adrian-zandberg-wskazal-dlaczego-udalo-sie-zatrzymac-brunatnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w we Francji. Adrian Zandberg wskaza\u0142, dlaczego \u201euda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 brunatnych\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:43:54+00:00", "description": "Przyspieszone wybory parlamentarne we Francji wygra\u0142 Nowy Front Ludowy, a Zjednoczenie Narodowe, ugrupowanie Marine Le Pen, uzyska\u0142o dopiero trzeci wynik - wskazuj\u0105 sonda\u017ce, kt\u00f3rych wyniki og\u0142oszono po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych skomentowa\u0142 to premier RP Donald Tusk.", "id": 824262, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40778531-donald-tusk-zareagowal-na-wyniki-wyborow-we-francji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zareagowa\u0142 na wyniki wybor\u00f3w we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:23:27+00:00", "description": "Po drugiej turze wybor\u00f3w parlamentarnych we Francji sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce lewicowy Nowy Front Ludowy wyprzedzi\u0142 skrajnie prawicowe Zgromadzenie Narodowe. Jeden z lider\u00f3w partii Marine Le Pen, Jordan Bardella powiedzia\u0142, \u017ce Francja zosta\u0142a rzucona w \"ramiona skrajnej lewicy\".", "id": 824021, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40778471-komentarze-po-wyborach-we-francji-zjednoczenie-narodowe-mowi-o-sojuszu-hanby", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarze po wyborach we Francji. Zjednoczenie Narodowe m\u00f3wi o \"sojuszu ha\u0144by\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:12:34+00:00", "description": "Tego nie spodziewa\u0142 si\u0119 nikt. Je\u015bli wierzy\u0107 wst\u0119pnym sonda\u017com, opublikowanym po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych, niedzielne g\u0142osowanie mia\u0142by wygra\u0107 radykalnie lewicowy Nowy Front Ludowy. Poniewa\u017c jednak nikt nie uzyska\u0142 bezwzgl\u0119dnej wi\u0119kszo\u015bci, kraj czeka polityczna blokada, je\u015bli nie polityczny chaos.", "id": 824022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40778491-jedrzej-bielecki-szok-we-francji-ale-glowny-cel-marine-le-pen-to-wybory-prezydenckie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Szok we Francji, ale g\u0142\u00f3wny cel Marine Le Pen to wybory prezydenckie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:12:00+00:00", "description": "Siedem lat temu prezydent zdradzi\u0142 Parti\u0119 Socjalistyczn\u0105 swojego promotora Francois Hollande\u2019a, aby wdra\u017ca\u0107 liberalne reformy gospodarcze. Teraz b\u0119dzie musia\u0142 paktowa\u0107 ze znacznie bardziej radykaln\u0105 wersj\u0105 lewicy.", "id": 824263, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40778491-jedrzej-bielecki-pyrrusowe-zwyciestwo-emmanuela-macrona-musi-sie-przeprosic-z-jean-lucem-melenchonem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Pyrrusowe zwyci\u0119stwo Emmanuela Macrona. Musi si\u0119 przeprosi\u0107 z Jean-Lucem Melenchonem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T18:04:00+00:00", "description": "Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 druga tura wybor\u00f3w parlamentarnych we Francji. W pierwszej turze najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142o Zjednoczenie Narodowe. Liderka partii Marine Le Pen liczy\u0142a na to, \u017ce jej ugrupowanie zapewni sobie bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie.", "id": 823860, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40777821-zakonczyly-sie-wybory-we-francji-sondaze-wskazuja-na-porazke-le-pen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wybory we Francji. Sonda\u017ce wskazuj\u0105 na pora\u017ck\u0119 Le Pen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T18:00:00+00:00", "description": "Rosjanie atakuj\u0105 w trzech miejscach frontu, odleg\u0142ych od siebie o ok. 20 km, zagra\u017caj\u0105c ca\u0142ej ukrai\u0144skiej linii obrony w pobli\u017cu Doniecka.", "id": 824023, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40776601-ukrainska-obrona-chwieje-sie-w-calym-rejonie-doniecka-obroncy-traca-kolejne-miejscowosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ska obrona chwieje si\u0119 w ca\u0142ym rejonie Doniecka. Obro\u0144cy trac\u0105 kolejne miejscowo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T17:54:42+00:00", "description": "Grand Prix 30. Konkursu na Wystawienie Polskiej Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej (80 tys. z\u0142) otrzyma\u0142y \u201eDropie\u201d Natalki Suszczy\u0144skiej w\u00a0re\u017cyserii Marcina Libera z\u00a0Teatru im. Horzycy w\u00a0Toruniu.", "id": 823861, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/kultura/art40778381-najlepsze-sceny-dbajace-o-polskie-sztuki-poza-stolica", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze sceny dbaj\u0105ce o polskie sztuki poza stolic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T17:50:32+00:00", "description": "Miasta nie radz\u0105 sobie z\u00a0nielegalnymi reklamami. Nie wiedz\u0105 nawet, ile umieszczono bez ich zgody.", "id": 823862, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40778361-chaos-reklamowy-w-miastach-ma-sie-wysmienicie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos reklamowy w miastach ma si\u0119 wy\u015bmienicie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T15:28:20+00:00", "description": "Dla ponad po\u0142owy W\u0119gr\u00f3w najwi\u0119ksze zagro\u017cenie dla kraju stanowi Ukraina. Na drugim miejscu w sonda\u017cu mieszka\u0144cy wymienili Rosj\u0119.", "id": 823411, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40776691-jak-wegrzy-patrza-na-swiat-ukraina-wiekszym-zagrozeniem-niz-rosja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak W\u0119grzy patrz\u0105 na \u015bwiat? Ukraina wi\u0119kszym zagro\u017ceniem ni\u017c Rosja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T15:14:44+00:00", "description": "Pieni\u0105dze wp\u0142yn\u0119\u0142y na konta w sprawach dotycz\u0105cych sze\u015bciu pacjent\u00f3w, a o \u015bwiadczenia z Funduszu Kompensacyjnego Zdarze\u0144 Medycznych ubiega si\u0119 571 os\u00f3b.", "id": 823412, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40776651-ruszyly-wyplaty-za-bledy-medyczne-najwiecej-dla-pacjenta-z-cukrzyca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y wyp\u0142aty za b\u0142\u0119dy medyczne. Najwi\u0119cej dla pacjenta z cukrzyc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T15:13:00+00:00", "description": "\u201eTrzeci dzie\u0144 s\u0142ysz\u0119 nakaz powrotu\u201d - napisa\u0142a na Twitterze Barbara Nowak, by\u0142a ma\u0142opolska kurator o\u015bwiaty, po tym jak og\u0142osi\u0142a, \u017ce rezygnuje z mandatu radnej sejmiku ma\u0142opolskiego.", "id": 823413, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40776681-barbara-nowak-jednak-nie-rezygnuje-z-mandatu-radnej-sejmiku-malopolskiego-jestem-jedna-wielka-rozterka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbara Nowak jednak nie rezygnuje z mandatu radnej sejmiku ma\u0142opolskiego? \u201eJestem jedn\u0105 wielk\u0105 rozterk\u0105\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T15:01:17+00:00", "description": "Aby wsp\u00f3\u0142praca naszych krajowych \u015bledczych z europejskimi w ramach PE uk\u0142ada\u0142a si\u0119 dobrze, potrzeba wielu zmian w przepisach. Pierwsze projekty ju\u017c s\u0105.", "id": 823216, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40776201-polska-prokuratura-szykuje-sie-do-prac-w-prokuraturze-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska prokuratura szykuje si\u0119 do prac w Prokuraturze Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T14:23:00+00:00", "description": "Prywatna kolacja z Putinem i kr\u00f3lewskie przyj\u0119cie na Kremlu - w ten spos\u00f3b rosyjski re\u017cim zabiega o przychylno\u015b\u0107 Indii. Bez dost\u0119pu do indyjskiego systemu p\u0142atno\u015bci i bez wsp\u00f3lnej produkcji zbrojeniowej rosyjska gospodarka mo\u017ce zaton\u0105\u0107.", "id": 823217, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40776551-kreml-kleka-przed-indiami-od-nich-zalezy-rosyjska-gospodarka-czasu-wojny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml kl\u0119ka przed Indiami; od nich zale\u017cy rosyjska gospodarka czasu wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T14:09:20+00:00", "description": "Przyt\u0142aczaj\u0105ce zwyci\u0119stwo Starmera dla jego centrolewicowej Partii Pracy nad konserwatywnymi torysami w czwartkowych wyborach parlamentarnych \u015bwiadczy o tym, \u017ce w polityce nuda nie zawsze jest z\u0142a \u2013 komentuje serwis Politico.", "id": 823218, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40776541-nadszedl-czas-nudnych-politykow-byle-tylko-nie-zrobic-tego-zbyt-dobrze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadszed\u0142 czas nudnych polityk\u00f3w? \u201eByle tylko nie zrobi\u0107 tego zbyt dobrze\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T13:29:00+00:00", "description": "Problem fake news\u00f3w musi by\u0107 uregulowany. Nie liczy\u0142bym na USA. To UE musi przycisn\u0105\u0107 koncerny, by wzi\u0119\u0142y odpowiedzialno\u015b\u0107 za szkody, kt\u00f3re wyrz\u0105dzaj\u0105 \u2013 m\u00f3wi nam prof. Dariusz Jemielniak, badacz internetu wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z Uniwersytetem Harvarda.", "id": 822975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40772401-z-big-techami-da-sie-walczyc-czy-dojdzie-do-pozwow-zbiorowych-nad-wisla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z big techami da si\u0119 walczy\u0107. Czy dojdzie do pozw\u00f3w zbiorowych nad Wis\u0142\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T13:24:55+00:00", "description": "Wbrew opiniom ekspert\u00f3w, Ministerstwo Zdrowia kupi\u0142o szczepionki, kt\u00f3re nie zabezpieczaj\u0105 olbrzymiej grupy dzieci oraz os\u00f3b starszych przed zgonami z powodu pneumokok\u00f3w. Niski koszt okaza\u0142 si\u0119 wa\u017cniejszy ni\u017c rozs\u0105dek i wiedza medyczna.", "id": 822976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art40776111-nieskuteczna-szczepionka-przeciw-pneumokokom-ministerstwo-wybralo-oszczednosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieskuteczna szczepionka przeciw pneumokokom. Ministerstwo wybra\u0142o oszcz\u0119dno\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T13:24:00+00:00", "description": "W\u0119gry nie b\u0119d\u0105 uczciwym rozjemc\u0105 w czasie swojej rozpocz\u0119tej w\u0142a\u015bnie prezydencji w UE. Licz\u0105 na wzmocnienie skrajnej prawicy w Unii i zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa w USA.", "id": 822977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40776381-viktor-orban-chce-odcisnac-prorosyjski-slad-w-unii-europejskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orb\u00e1n chce odcisn\u0105\u0107 prorosyjski \u015blad w Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T13:19:44+00:00", "description": "Dzi\u0119ki nowym terapiom d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia z rakiem prostaty zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu dekady \u015brednio z 30 do 60 miesi\u0119cy.", "id": 822978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art40775961-rak-prostaty-to-seryjny-zabojca-mezczyzn-w-polsce-co-z-diagnostyka-i-terapia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rak prostaty to seryjny zab\u00f3jca m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Co z diagnostyk\u0105 i terapi\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T13:06:16+00:00", "description": "Rynek naczep najlepiej oddaje nastroje przewo\u017anik\u00f3w: znikome zakupy, obawy co do przysz\u0142o\u015bci.", "id": 822979, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40776481-fatalne-wiesci-z-rynku-naczep", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalne wie\u015bci z rynku naczep", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T12:54:00+00:00", "description": "Nie wiemy wci\u0105\u017c, jak\u0105 wizja polskiej szko\u0142y, nauki czy s\u0142u\u017cby zdrowia ma nowy rz\u0105d. A co z polityczn\u0105 korupcj\u0105 w sposobie zarz\u0105dzania sp\u00f3\u0142kami Skarbu Pa\u0144stwa? Nie wiemy wreszcie, czy politycy zamierzaj\u0105 informowa\u0107 obywateli o swych zamierzeniach, wys\u0142ucha\u0107 ich g\u0142osu i dowiedzie\u0107 si\u0119, czego sami obywatele pragn\u0105.", "id": 822762, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40775441-ireneusz-krzeminski-po-nowemu-idzie-stare-dlaczego-rzad-donalda-tuska-przestal-sluchac-obywateli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ireneusz Krzemi\u0144ski: Po nowemu idzie stare. Dlaczego rz\u0105d Donalda Tuska przesta\u0142 s\u0142ucha\u0107 obywateli?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T12:19:00+00:00", "description": "\u2014 Oczekuj\u0119 od NATO, aby pokaza\u0142o Putinowi, \u017ce jest silne. I da mu wyra\u017ane ostrze\u017cenie, \u017ce je\u017celi b\u0119dzie on narusza\u0142 integralno\u015b\u0107 jednego z pa\u0144stw-cz\u0142onk\u00f3w, to poniesie tego surowego konsekwencje \u2013 powiedzia\u0142 \u201eFaktowi\u201d  gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych.", "id": 822763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40776391-general-skrzypczak-o-grozbach-rosji-nato-tez-ma-bron-nuklearna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142 Skrzypczak o gro\u017abach Rosji. \u201eNATO te\u017c ma bro\u0144 nuklearn\u0105\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T11:34:46+00:00", "description": "Odkrywanie Izraela nie by\u0142oby kompletne bez odwiedzenia spo\u0142eczno\u015bci mieszkaj\u0105cych w pobli\u017cu granicy z Gaz\u0105. Ta nowa forma turystyki zyskuje popularno\u015b\u0107 po ataku palesty\u0144skich terroryst\u00f3w 7 pa\u017adziernika - zach\u0119ca Israel Travel News.", "id": 822592, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40776361-izrael-turysto-widziales-jerozolime-teraz-odwiedz-miasta-zniszczone-przez-hamas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael: Turysto, widzia\u0142e\u015b Jerozolim\u0119? Teraz odwied\u017a miasta zniszczone przez Hamas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T11:34:32+00:00", "description": "\u201eUwaga! Dzi\u015b (07.07) burze, silny wiatr, ulewny deszcz i grad. Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du. Zabezpiecz rzeczy, kt\u00f3re mo\u017ce porwa\u0107 wiatr\u201d \u2013 taki alert otrzymali mieszka\u0144cy Podkarpacia oraz cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego i lubelskiego.", "id": 822593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40776351-burze-deszcz-i-grad-na-wschodzie-zabezpiecz-rzeczy-ktore-moze-porwac-wiatr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze, deszcz i grad na wschodzie. \u201eZabezpiecz rzeczy, kt\u00f3re mo\u017ce porwa\u0107 wiatr\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T10:46:48+00:00", "description": "Po 378 dniach sp\u0119dzonych w bunkrze imituj\u0105cym Marsa, czworo wolontariuszy NASA: Kelly Haston, Anca Selariu, Ross Brockwell i Nathan Jones wr\u00f3ci\u0142o \u201edo rzeczywisto\u015bci\u201d.", "id": 822370, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40776311-przezyli-rok-w-bunkrze-imitujacym-marsa-w-tym-czasie-koreanczycy-odmlodnieli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u017cyli rok w bunkrze imituj\u0105cym Marsa. \u201eW tym czasie Korea\u0144czycy odm\u0142odnieli\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T10:37:00+00:00", "description": "Sprzeda\u017c aut dostawczych w Ukrainie ro\u015bnie z miesi\u0105ca na miesi\u0105c. Firmy przewozowe kupuj\u0105 mniejsze dostawczaki, ale i du\u017ce ci\u0119\u017car\u00f3wki.", "id": 822371, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40776191-ukrainski-rynek-przewozow-drogowych-w-swietnej-kondycji-poszly-inwestycje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski rynek przewoz\u00f3w drogowych w \u015bwietnej kondycji. Posz\u0142y inwestycje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T10:09:00+00:00", "description": "Dow\u00f3dztwo niemieckich si\u0142 zbrojnych wybra\u0142o Airbusa jako g\u0142\u00f3wnego dostawc\u0119 systemu satelit\u00f3w \u0142\u0105czno\u015bci nowej generacji SATCOMBw 3. Kontrakt o warto\u015bci 2,1 mld euro przewiduje umieszczenie dw\u00f3ch satelit\u00f3w wojskowych na orbicie na wysoko\u015bci 36 tys. km, instalacj\u0119 naziemnych stacji odbiorczych oraz obs\u0142ug\u0119 ca\u0142o\u015bci przez 15 lat.", "id": 822372, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40776181-airbus-zbuduje-satelity-dla-bundeswehry-wartosc-kontraktu-to-2-1-mld-euro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Airbus zbuduje satelity dla Bundeswehry. Warto\u015b\u0107 kontraktu to 2,1 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:53:02+00:00", "description": "Ministerstwo Zdrowia rozpocznie prace nad nowelizacj\u0105 ustawy o ochronie zdrowia przed nast\u0119pstwami u\u017cywania tytoniu i wyrob\u00f3w tytoniowych. B\u0119dzie ona zwiera\u0142a m.in. zakaz sprzeda\u017cy elektronicznych papier\u00f3w bez nikotyny osobom do 18. roku \u017cycia.", "id": 822373, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40776251-rzad-wprowadza-nowe-ograniczenia-w-sprzedazy-e-papierosow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadza nowe ograniczenia w sprzeda\u017cy e-papieros\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:44:57+00:00", "description": "Praca charytatywna wype\u0142ni\u0142a pustk\u0119 i nada\u0142a \u017cyciu sens. Nie umia\u0142abym jednak wczu\u0107 si\u0119 w prze\u017cycia innych tak mocno, gdyby nie moje w\u0142asne trudne do\u015bwiadczenia\u2013 m\u00f3wi mec. Sylwia Zarzycka, za\u0142o\u017cycielka i prezeska Fundacji Mi\u0119dzy Niebem a Ziemi\u0105.", "id": 822374, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40776131-zyjac-tylko-w-konsumpcyjny-sposob-odczuwalabym-pustke-mowi-mec-sylwia-zarzycka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017byj\u0105c tylko w konsumpcyjny spos\u00f3b, odczuwa\u0142abym pustk\u0119 - m\u00f3wi mec. Sylwia Zarzycka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:42:34+00:00", "description": "Fiat b\u0119dzie kontynuowa\u0142 produkcj\u0119 aktualnej generacji Pandy. Pomimo pojawienia si\u0119 elektrycznego nast\u0119pcy, kt\u00f3ry pojawi si\u0119 jeszcze tego lata Panda z silnikiem spalinowym b\u0119dzie nadal oferowana. Ten model pojawi\u0142 si\u0119 na rynku w 2011 roku.", "id": 822375, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40776161-panda-moze-zyc-dalej-kolejna-modernizacja-najmniejszego-fiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panda mo\u017ce \u017cy\u0107 dalej. Kolejna modernizacja najmniejszego Fiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:35:08+00:00", "description": "Na trzy miesi\u0105ce trafi\u0142 do aresztu sprawca wypadku w Borz\u0119cinie Du\u017cym, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w grup\u0119 rowerzyst\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 na chodniku. Zgin\u0105\u0142 12-letni ch\u0142opiec, a jego r\u00f3wie\u015bnik w stanie ci\u0119\u017ckim trafi\u0142 do szpitala.", "id": 822180, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40776211-areszt-dla-pijanego-kierowcy-bmw-zabil-12-latka-nie-wyrazil-skruchy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Areszt dla pijanego kierowcy bmw. Zabi\u0142 12-latka, nie wyrazi\u0142 skruchy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:35:08+00:00", "description": "Na trzy miesi\u0105ce trafi\u0142 do aresztu sprawca wypadku w Borz\u0119cinie Du\u017cym, kt\u00f3ry po pijanemu wjecha\u0142 w grup\u0119 rowerzyst\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 na chodniku. Zgin\u0105\u0142 12-letni ch\u0142opiec, a jego r\u00f3wie\u015bnik w stanie ci\u0119\u017ckim trafi\u0142 do szpitala.", "id": 822376, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40776211-wypadek-w-borzecinie-duzym-zginal-12-latek-kierowca-nie-wyrazil-skruchy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w Borz\u0119cinie Du\u017cym, zgin\u0105\u0142 12-latek. Kierowca \"nie wyrazi\u0142 skruchy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:30:45+00:00", "description": "Perspektywa przej\u0119cia w\u0142adzy we Francji przez Marine Le Pen powinna otrze\u017awi\u0107 tych wszystkich, kt\u00f3rzy w Polsce u\u017cywaj\u0105 polityki zagranicznej do prowadzenia polityki wewn\u0119trznej i rzucaj\u0105 has\u0142a o polexicie my\u015bl\u0105c, \u017ce mog\u0105 robi\u0107 to bezkarnie.", "id": 822181, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40776011-artur-bartkiewicz-dlaczego-polacy-nie-moga-spokojnie-obserwowac-marszu-marine-le-pen-po-wladze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Dlaczego Polacy nie mog\u0105 spokojnie obserwowa\u0107 marszu Marine Le Pen po w\u0142adz\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:07:11+00:00", "description": "B\u0119dziemy sta\u0107 murem za odwa\u017cnymi Ukrai\u0144cami, gdy broni\u0105 wolno\u015bci w obliczu nowej formy faszyzmu W\u0142adimira Putina. Obok kwestii bezpiecze\u0144stwa chcemy podj\u0105\u0107 wsp\u00f3lnie wi\u0119cej dzia\u0142a\u0144, by zapewni\u0107 dobrobyt na naszym kontynencie \u2013 pisze David Lammy, brytyjski minister spraw zagranicznych, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 odwiedza Polsk\u0119.", "id": 822182, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40776071-david-lammy-czas-na-reset-brytyjskich-relacji-z-europa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "David Lammy: Czas na reset brytyjskich relacji z Europ\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T08:58:00+00:00", "description": "Rachel Reeves  jest pierwsz\u0105 kobiet\u0105 na stanowisku kanclerza skarbu Wielkiej Brytanii. M\u00f3wi si\u0119 o niej, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci ju\u017c przebija\u0142a szklane sufity. Teraz b\u0119dzie musia\u0142a zrobi\u0107 wi\u0119cej.", "id": 822183, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40776021-nowa-kanclerz-skarbu-wielkiej-brytanii-bez-obietnic-ale-z-wieloma-pomyslami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa kanclerz skarbu Wielkiej Brytanii. Bez obietnic, ale z wieloma pomys\u0142ami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T08:40:16+00:00", "description": "O wiele s\u0142abszy ni\u017c zak\u0142adano popytu na samochody elektryczne zmusi\u0142 Porsche do ograniczenia produkcji elektrycznego modelu Taycan. W fabryce w Zuffenhausen zmniejszono zmiany na linii produkcyjnej.", "id": 822184, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40776001-porsche-ogranicza-produkcje-taycana-spadek-popytu-na-samochody-elektryczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porsche ogranicza produkcj\u0119 Taycana. Spadek popytu na samochody elektryczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T08:27:00+00:00", "description": "Rz\u0105d koalicyjny po miesi\u0105cach negocjacji  uzgodni\u0142 projekt bud\u017cetu Niemiec na 2025 r.. Pozwoli to unikn\u0105\u0107 kryzysu i rozpadu koalicji.", "id": 822185, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40776031-niemcy-jest-projekt-budzetu-na-2025-rok-koalicja-trwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: jest projekt bud\u017cetu na 2025 rok, koalicja trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T08:25:34+00:00", "description": "Kevin Costner potwierdza, \u017ce w latach 90. rozwa\u017cano nakr\u0119cenie drugiej cz\u0119\u015bci kultowego filmu \u201eBodyguard\u201d, w kt\u00f3rym u jego boku mia\u0142a pojawi\u0107 si\u0119 ksi\u0119\u017cna Diana. Dlaczego projektu nie zrealizowano?", "id": 822047, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40775681-bodyguard-2-kevin-costner-o-kulisach-planowanej-produkcji-kogo-mial-chronic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodyguard 2: Kevin Costner o kulisach planowanej produkcji. Kogo mia\u0142 chroni\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:59:51+00:00", "description": "80 ma\u0142ych fiat\u00f3w pokona tras\u0119 licz\u0105c\u0105 3200 km. G\u0142\u00f3wnym celem jest zebranie miliona euro dla dzieci poszkodowanych w wypadkach drogowych. Za kierownic\u0105 usiad\u0142y ikony motorsportu: Longin Bielak, Sobies\u0142aw Zasada, Maciej Wis\u0142awski, Rafa\u0142 Sonik, Kajetan Kajetanowicz i Bartosz Osta\u0142owski.", "id": 822048, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/moto/art40775711-wielka-wyprawa-maluchow-dla-dzieci-w-drodze-do-monte-cassino", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Wyprawa Maluch\u00f3w dla Dzieci w drodze do Monte Cassino", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:52:47+00:00", "description": "Jakob Ingebrigtsen wyst\u0105pi na Silesia Memoriale Kamili Skolimowskiej w biegu na 3000 metr\u00f3w. Norweg b\u0119dzie jedn\u0105 z najwi\u0119kszych gwiazd imprezy Diamentowej Ligi, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 25 sierpnia na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie.", "id": 822049, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40775591-memorial-kamili-skolimowskiej-jakob-ingebrigtsen-zaatakuje-rekord-swiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memoria\u0142 Kamili Skolimowskiej. Jakob Ingebrigtsen zaatakuje rekord \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:42:20+00:00", "description": "Sprinter Mark Cavendish przed\u0142u\u017cy\u0142 karier\u0119 w\u0142a\u015bnie po to, aby pobi\u0107 ten rekord. Odni\u00f3s\u0142 w Tour de France 35. zwyci\u0119stwo etapowe. Nikt na trasie najwa\u017cniejszego kolarskiego wy\u015bcigu \u015bwiata nie mia\u0142 wi\u0119cej.", "id": 822050, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40775651-mark-cavendish-szybki-i-wsciekly-mnich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mark Cavendish. Szybki i w\u015bciek\u0142y mnich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:58:46+00:00", "description": "Na PUE ZUS jest ju\u017c informacja o stanie konta ubezpieczonego po waloryzacji sk\u0142adek. Ka\u017cdy ubezpieczony mo\u017ce sprawdzi\u0107 na swoim profilu, jaki kapita\u0142 zgromadzi\u0142 na przysz\u0142\u0105 emerytur\u0119.", "id": 821890, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40775931-najwyzsza-waloryzacja-skladek-od-15-lat-zus-przekazal-wazna-informacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza waloryzacja sk\u0142adek od 15 lat. ZUS przekaza\u0142 wa\u017cn\u0105 informacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:53:00+00:00", "description": "Amerykanie i Europejczycy staraj\u0105 si\u0119 dociec jak to jest, \u017ce mimo obowi\u0105zuj\u0105cego embarga, lotnicze komponenty nadal docieraj\u0105 do Rosji. Ameryka\u0144ski pilot jednej z linii komercyjnych wyja\u015bni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y tego procesu.", "id": 821891, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40775891-szmuglowali-czesci-samolotow-do-rosji-juz-siedza-w-areszcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmuglowali cz\u0119\u015bci samolot\u00f3w do Rosji.  Ju\u017c siedz\u0105 w areszcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:20:25+00:00", "description": "Jaka jest obecnie linia orzecznicza polskich s\u0105d\u00f3w w sprawach frankowicz\u00f3w, jakie s\u0105 wady i zalety uniewa\u017cnienia kredytu frankowego, czy uniewa\u017cnienie umowy oznacza, \u017ce frankowicz nie musi ju\u017c sp\u0142aca\u0107 kredytu - na te i inne wa\u017cne pytania, dotycz\u0105ce spraw frankowicz\u00f3w w s\u0105dach odpowiada mec. Mariusz Korpalski.", "id": 821750, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40775871-sprawy-frankowiczow-w-sadach-wszystko-co-musisz-wiedziec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawy frankowicz\u00f3w w s\u0105dach \u2013 wszystko co musisz wiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:13:00+00:00", "description": "Nowy rz\u0105d Portugalii planuje przywr\u00f3cenie ulg podatkowych dla cudzoziemc\u00f3w, aby przyci\u0105gn\u0105\u0107 zagranicznych specjalist\u00f3w. Wcze\u015bniej poprzedni gabinet zni\u00f3s\u0142 je po zarzutach, \u017ce doprowadzi\u0142y do wzrostu cen nieruchomo\u015bci.", "id": 821751, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40775521-portugalii-zalezy-na-zagranicznych-specjalistach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalii zale\u017cy na zagranicznych specjalistach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:08:03+00:00", "description": "- Optymizm to spos\u00f3b patrzenia na \u015bwiat i my\u015blenia o rzeczywisto\u015bci \u2013 wyja\u015bnia psycholog i trener biznesu S\u0142awomir Prusakowski. To postrzeganie wydarze\u0144 w pewnej narracji, kt\u00f3ra przek\u0142ada si\u0119 na poczucie kontroli nad \u017cyciem. Ameryka\u0144scy naukowcy z Uniwersytetu Harvarda przeprowadzili badanie, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce optymi\u015bci maj\u0105 wi\u0119ksz\u0105 szans\u0119 na d\u0142ugie \u017cycie.", "id": 821752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowy-styl-zycia/art40775851-naukowcy-z-usa-to-moze-byc-klucz-do-dluzszego-zycia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy z USA: To mo\u017ce by\u0107 klucz do d\u0142u\u017cszego \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:01:16+00:00", "description": "We Francji rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 druga, decyduj\u0105ca tura przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych. Wed\u0142ug sonda\u017cy, faworytem jest Zjednoczenie Narodowe Marine Le Pen, ale nie ma pewno\u015bci, \u017ce partia ta, kt\u00f3rej kandydatem na premiera jest Jordan Bardella, uzyska liczb\u0119 mandat\u00f3w niezb\u0119dn\u0105 do samodzielnych rz\u0105d\u00f3w.", "id": 821753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40775721-wybory-we-francji-jakie-beda-wyniki-trwa-glosowanie-prawica-moze-przejac-wladze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory we Francji - jakie b\u0119d\u0105 wyniki? Trwa g\u0142osowanie, prawica mo\u017ce przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:01:02+00:00", "description": "W wieku 63 lat zmar\u0142 Jon Landau, producent filmowy \"Titanica\" oraz film\u00f3w z serii \"Avatar\", wsp\u00f3\u0142pracownik Jamesa Camerona.", "id": 821754, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40775821-nie-zyje-laureat-oscara-jon-landau-razem-z-jamesem-cameronem-tworzyl-titanica-i-avatara", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje laureat Oscara Jon Landau. Razem z Jamesem Cameronem tworzy\u0142 \"Titanica\" i \"Avatara\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T05:25:08+00:00", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem PiS powinien straci\u0107 subwencj\u0119 z bud\u017cetu, je\u015bli Suwerenna Polska korzysta\u0142a ze \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci do finansowania kampanii wyborczej?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 821755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40775811-afera-funduszu-sprawiedliwosci-sondaz-czy-pis-powinien-stracic-pieniadze-z-budzetu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Sonda\u017c: Czy PiS powinien straci\u0107 pieni\u0105dze z bud\u017cetu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:30:44+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 821617, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40775771-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-865", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 865", "user": null, "vote": 0}]