[{"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bomba-ciepla-na-poczatek-marca-pogoda-jeszcze-nas-zaskoczy,nId,7363933\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Bomba ciep\u0142a&quot; na pocz\u0105tek marca. Pogoda jeszcze nas zaskoczy\" src=\"https://i.iplsc.com/bomba-ciepla-na-poczatek-marca-pogoda-jeszcze-nas-zaskoczy/000IP0BK1JMHKGI7-C321.jpg\" /></a>Przed nami ciep\u0142y i s\u0142oneczny weekend. Chocia\u017c pojawi\u0105 si\u0119 chmury i miejscami zrobi si\u0119 mokro, pogoda b\u0119dzie generalnie przyjazna. Nieprzyjemnym zaskoczeniem - zw\u0142aszcza na po\u0142udniu kraju - mog\u0105 si\u0119 okaza\u0107 mg\u0142y. Nastr\u00f3j poprawi\u0105 nam wysokie temperatury, si\u0119gaj\u0105ce nawet 16 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na sobot\u0119 i niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-03-01T13:54:33+00:00", "source_obj__id": 401, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bomba-ciepla-na-poczatek-marca-pogoda-jeszcze-nas-zaskoczy,nId,7363933", "comments": [], "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\"Bomba ciep\u0142a\" na pocz\u0105tek marca. Pogoda jeszcze nas zaskoczy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-na-placu-marszalka-pilsudskiego-serce-sie-sciska,nId,7363470\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent na Placu Marsza\u0142ka Pi\u0142sudskiego. &quot;Serce si\u0119 \u015bciska&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-na-placu-marszalka-pilsudskiego-serce-sie-sciska/000IOZM4Y1BHI3WB-C321.jpg\" /></a>Po godzinie 12 na Placu Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie prezydent wraz z ma\u0142\u017conk\u0105 wzi\u0119li udzia\u0142 w uroczysto\u015bci wr\u0119czenia sztandaru wojskowego Dow\u00f3dztwu Wojsk Obrony Terytorialnej. - Serce si\u0119 \u015bciska, kiedy wspominamy ten straszny los, kt\u00f3rego do\u015bwiadczyli ci, kt\u00f3rzy walczyli o wolno\u015b\u0107 do samego ko\u0144ca - m\u00f3wi\u0142 w przem\u00f3wieniu Andrzej Duda w Narodowy Dzie\u0144 Pami\u0119ci \u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych.</p><br clear=\"all\" />", "date_published": "2024-03-01T07:55:46+00:00", "source_obj__id": 401, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-na-placu-marszalka-pilsudskiego-serce-sie-sciska,nId,7363470", "comments": [], "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezydent na Placu Marsza\u0142ka Pi\u0142sudskiego. \"Serce si\u0119 \u015bciska\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}]