[{"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Christian Coleman, kt\u00f3ry by\u0142 jeszcze niedawno zawieszony za \u0142amanie przepis\u00f3w antydopingowych, pokona\u0142 najszybszego cz\u0142owieka globu Noaha Lylesa i zosta\u0142 halowym mistrzem \u015bwiata w biegu na 60 metr\u00f3w. Polacy w Glasgow rozczarowali.", "date_published": "2024-03-01T22:03:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art39929521-halowe-mistrzostwa-swiata-nie-czlowiek-tylko-pocisk-christian-coleman-najszybszy-i-zloty", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Halowe mistrzostwa \u015bwiata. Nie cz\u0142owiek, tylko pocisk. Christian Coleman najszybszy i z\u0142oty", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Dzie\u0144 po \u015bmierci Palesty\u0144czyk\u00f3w oczekuj\u0105cych na pomoc humanitarn\u0105 w Gazie, prezydent USA Joe Biden zapowiedzia\u0142 zrzuty \u017cywno\u015bci i zapas\u00f3w dla mieszka\u0144c\u00f3w ogarni\u0119tej wojn\u0105 strefy.", "date_published": "2024-03-01T21:03:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39932111-kryzys-humanitarny-w-gazie-prezydent-usa-joe-biden-zapowiada-zrzuty-zywnosci", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kryzys humanitarny w Gazie. Prezydent USA Joe Biden zapowiada zrzuty \u017cywno\u015bci", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "", "date_published": "2024-03-01T20:17:28+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39932061-dziennik-ustaw-z-1-marca-2024-r-poz-290-299", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Dziennik Ustaw z 1 marca 2024 r. (poz. 290-299)", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "", "date_published": "2024-03-01T20:14:36+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39932051-monitor-polski-z-1-marca-2024-r-poz-180-182", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Monitor Polski z 1 marca 2024 r. (poz. 180-182)", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pi\u0105tkowy konkurs w Lahti zast\u0119puj\u0105cy odwo\u0142ane zawody w Szczyrku wygra\u0142 Lovro Kos przed Andreasem Wellingerem i Ryoyu Kobayashim. Aleksander Zniszczo\u0142 by\u0142 \u00f3smy, wiatr zdmuchn\u0105\u0142 lidera P\u015a Stefana Krafta na 49. miejsce", "date_published": "2024-03-01T19:35:37+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39931991-skoki-w-lahti-lovro-kos-najlepszy-olek-zniszczol-trzyma-poziom", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Skoki w Lahti. Lovro Kos najlepszy, Olek Zniszczo\u0142 trzyma poziom", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Karta Praw Podatnika mia\u0142aby by\u0107 zbiorem podstawowych zasad fiskalnych, zrozumia\u0142ych dla 28 mln podatnik\u00f3w PIT \u2013 proponuje Ministerstwo Finans\u00f3w. Eksperci przestrzegaj\u0105: niech to nie b\u0119dzie zbi\u00f3r pustych zasad.", "date_published": "2024-03-01T19:21:10+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39931981-ministerstwo-finansow-uchwalmy-karte-praw-podatnika-eksperci-ostrzegaja", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w: uchwalmy Kart\u0119 Praw Podatnika. Eksperci ostrzegaj\u0105", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ustawa o uregulowaniu skutk\u00f3w uchwa\u0142 Krajowej Rady S\u0105downictwa podj\u0119tych w latach 2018\u20132024 ma przywr\u00f3ci\u0107 stan zgodny z Konstytucj\u0105 RP, ale jednocze\u015bnie by\u0107 wolna od rewan\u017cyzmu - twierdzi s\u0119dziowskie stowarzyszenie \"Iustitia\", kt\u00f3re opublikowa\u0142o w pi\u0105tek projekt ustawy.", "date_published": "2024-03-01T19:10:18+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39931931-neo-sedziowie-maja-wrocic-na-poprzednie-stanowiska-projekt-iustitii", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Neo-s\u0119dziowie maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na poprzednie stanowiska. Projekt \"Iustitii\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "T\u0142umy, kt\u00f3re zgromadzi\u0142y si\u0119, by odda\u0107 cze\u015b\u0107 Aleksiejowi Nawalnemu, skandowa\u0142y has\u0142a   przeciwko prezydentowi Rosji W\u0142adimirowi Putinowi i wojnie na Ukrainie, zamieniaj\u0105c to wydarzenie w jeden z najwi\u0119kszych w ostatnim czasie przejaw\u00f3w sprzeciwu wobec re\u017cimu Putina.", "date_published": "2024-03-01T18:21:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39931941-tlumy-na-pogrzebie-aleksieja-nawalnego-dziesiatki-tysiecy-ludzi-przeciw-putinowi-i-wojnie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "T\u0142umy na pogrzebie Aleksieja Nawalnego. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi przeciw Putinowi i wojnie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce szczeg\u00f3lnie wa\u017cne jest, aby ka\u017cdy wiedzia\u0142, jak wygl\u0105da procedura post\u0119powania w przypadku zg\u0142oszenia tego rodzaju ataku - m\u00f3wi Katarzyna Nowak, Rzecznik prasowy Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji.", "date_published": "2024-03-01T18:18:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art39931301-rzecznik-kgp-o-zgwalceniu-w-centrum-warszawy-nie-mozna-bylo-wlasciwie-zinterpretowac-sytuacji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Rzecznik KGP o zgwa\u0142ceniu w centrum Warszawy: Nie mo\u017cna by\u0142o w\u0142a\u015bciwie zinterpretowa\u0107 sytuacji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Sezon Kulturalny Rumunia-Polska 2024 \u2013 2025 rozpocznie si\u0119 w czerwcu 2024 roku, a zako\u0144czy w pa\u017adzierniku 2025.", "date_published": "2024-03-01T17:52:08+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39931251-pierwszy-sezon-kulturalny-rumunii-i-polski-bedzie-trwal-17-miesiecy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pierwszy sezon kulturalny Rumunii i Polski b\u0119dzie trwa\u0142 17 miesi\u0119cy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Rz\u0105d rz\u0105d robi audyt budowy monitoringu Odry. Tymczasem w \u015bluzie Kana\u0142u Gliwickiego w po\u0142owie lutego pojawi\u0142y si\u0119 \u015bni\u0119te ryby. Od tego miejsca dwa lata temu zacz\u0119\u0142a si\u0119 katastrofa ekologiczna.", "date_published": "2024-03-01T17:35:56+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/ekologia/art39930401-odra-znow-skazona-we-wpadajacym-do-niej-kanale-gliwickim-ujawniono-sniete-ryby", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Odra zn\u00f3w ska\u017cona? We wpadaj\u0105cym do niej Kanale Gliwickim ujawniono \u015bni\u0119te ryby", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Od pi\u0105tku mieszka\u0144cy Obszaru Metropolitalnego na Pomorzu mog\u0105 korzysta\u0107 ze wszystkich jedno\u015blad\u00f3w w systemie Mevo. Rowery pojawi\u0142y si\u0119 we Wroc\u0142awiu, mog\u0105 te\u017c wr\u00f3ci\u0107 na ulice \u0141odzi.", "date_published": "2024-03-01T17:33:04+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://regiony.rp.pl/rowerem-przez-polske/art39931291-zbliza-sie-wiosna-miejskie-jednoslady-masowo-wracaja-na-ulice", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 wiosna, miejskie jedno\u015blady masowo wracaj\u0105 na ulice", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ma burz\u0119 br\u0105zowych lok\u00f3w, ol\u015bniewaj\u0105cy u\u015bmiech, jest architektk\u0105 i mam\u0105. W\u0142a\u015bnie zosta\u0142a Miss Niemiec 2024, wywo\u0142uj\u0105c tym samym fal\u0119 dyskusji i otrzymuj\u0105c szereg niepochlebnych komentarzy na sw\u00f3j temat. Sk\u0105d tyle kontrowersji wok\u00f3\u0142 Apameh Sch\u00f6nauer?", "date_published": "2024-03-01T17:17:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39931141-39-letnia-miss-niemiec-2024-i-organizatorzy-konkursu-mierza-sie-z-fala-hejtu-nie-zasluguje-na-tytul", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "39-letnia Miss Niemiec 2024 i organizatorzy konkursu mierz\u0105 si\u0119 z fal\u0105 hejtu. \"Nie zas\u0142uguje na tytu\u0142\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Fotografowie uchwycili dwa samce humbak\u00f3w uprawiaj\u0105ce seks, co zdaniem ekspert\u00f3w jest pierwszym udokumentowanym przypadkiem jakiejkolwiek aktywno\u015bci seksualnej tego gatunku.", "date_published": "2024-03-01T17:05:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/nauka/art39931121-sensacyjne-ustalenia-naukowcow-sfotografowano-homoseksualny-akt-humbakow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Sensacyjne ustalenia naukowc\u00f3w.  Sfotografowano homoseksualny akt humbak\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ujawnienie wizerunku zatrzymanego m\u0119\u017cczyzny niczemu nie s\u0142u\u017cy, a mo\u017ce narusza\u0107 prawo. Pami\u0119tajmy o domniemaniu niewinno\u015bci - m\u00f3wi adwokat Jacek Dubois.", "date_published": "2024-03-01T17:04:53+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39931061-brutalny-gwalt-w-centrum-warszawy-czy-mozna-ujawnic-wizerunek-zatrzymanego", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Brutalny gwa\u0142t w centrum Warszawy. Czy mo\u017cna ujawni\u0107 wizerunek zatrzymanego?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pion \u015bledczy IPN w Bia\u0142ymstoku po ponad dziesi\u0119ciu latach wznowi\u0142 \u015bledztwo w sprawie mordu dokonanego przez Niemc\u00f3w na oko\u0142o 1500 \u017bydach. Dosz\u0142o do niego w lesie Rz\u0105\u015bnik ko\u0142o Zambrowa.", "date_published": "2024-03-01T16:58:24+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art39930291-ipn-wraca-do-sledztwa-w-sprawie-zabojstwa-w-lesie-rzasnik", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "IPN wraca do \u015bledztwa w sprawie zab\u00f3jstwa w lesie Rz\u0105\u015bnik", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Przedstawiciele siedmiu organizacji pozarz\u0105dowych zaproponowali rz\u0105dowi Donalda Tuska rozwi\u0105zania prowadz\u0105ce do poprawy jako\u015bci powietrza w polskich miastach.", "date_published": "2024-03-01T16:39:32+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art39930961-apel-aktywistow-do-donalda-tuska-w-sprawie-smogu-to-cios-w-polskie-rodziny", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Apel aktywist\u00f3w do Donalda Tuska w sprawie smogu. \u201eTo cios w polskie rodziny\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Jak dotychczas w drodze konkurs\u00f3w wy\u0142oniono dw\u00f3ch prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek energetycznych. Chodzi o posady w Enei i Tauronie. Na li\u015bcie nazwisk byli oni jednak wymieniani ju\u017c od grudnia i stycznia na d\u0142ugo przed og\u0142oszeniem lutowych konkurs\u00f3w, kt\u00f3re i tak wygrali. Zarzuty dotycz\u0105ce niew\u0142a\u015bciwego sposobu prezes\u00f3w oddala Borys Budka.", "date_published": "2024-03-01T16:39:18+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39930931-borys-budka-odpiera-zarzuty-dotyczace-konkursow-na-prezesow-spolek", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Borys Budka odpiera zarzuty dotycz\u0105ce konkurs\u00f3w na prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "WIG20 zyska\u0142 w pi\u0105tek 0,3 proc. Ca\u0142y tydzie\u0144 g\u0142\u00f3wny indeks naszego rynku zamkn\u0105\u0142 jednak na minusie.", "date_published": "2024-03-01T16:28:16+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39930991-lekki-powiew-optymizmu-na-koniec-tygodnia-na-gpw", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Lekki powiew optymizmu na koniec tygodnia na GPW", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Cleanfluencerzy to specjali\u015bci od czyszczenia i sprz\u0105tania, kt\u00f3rzy pokazuj\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tajniki swojej pracy. Od pewnego czasu robi\u0105 furor\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Chcemy ogl\u0105da\u0107, jak inni sprz\u0105taj\u0105, a przede wszystkim \u2013 chcemy\u00a0pozna\u0107 sekret idealnie czystych dom\u00f3w, bo coraz cz\u0119\u015bciej mamy z tym problem.", "date_published": "2024-03-01T16:03:31+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39929681-cleanfluencerzy-robia-furore-w-sieci-nakrecili-mode-na-pedantyczne-sprzatanie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eCleanfluencerzy\u201d robi\u0105 furor\u0119 w sieci. Nakr\u0119cili mod\u0119 na pedantyczne sprz\u0105tanie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Lepiej by\u0107 wielkim ludem w\u00a0ma\u0142ym \u015bwiecie czy te\u017c niewielkim ludem w\u00a0ogromnym \u015bwiecie? To pytanie stawia \u015bwietna powie\u015b\u0107 science fiction Freda Hoyle\u2019a.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39923391-czarna-chmura-sproszkowane-mozgi", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eCzarna Chmura\u201d: Sproszkowane m\u00f3zgi", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Po obj\u0119ciu w\u0142adzy przez Hitlera Klaus znikn\u0105\u0142 z\u00a0pola widzenia. Plotki wyciszy\u0142y si\u0119 do szeptu, do napomknie\u0144 i\u00a0insynuacji. Raz jeszcze dotar\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o\u00a0jego aresztowaniu, ale tym razem podobno wys\u0142ano go do obozu", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922831-duchy-baltyku-chwila-ktora-nie-moze-dlugo-trwac", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eDuchy Ba\u0142tyku\u201d: Chwila, kt\u00f3ra nie mo\u017ce d\u0142ugo trwa\u0107", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Trzy \u015bwietne ksi\u0105\u017cki z ostatniego czasu tworz\u0105 wsp\u00f3lnie historyczny obraz polskiej kobiety.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39923381-historia-dla-kobiet-okrutna", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Historia dla kobiet okrutna", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "\u201eBrygady Mi\u0119dzynarodowe\u201d w\u00a0Rosji nie powinny dziwi\u0107. Obrzydzenie i\u00a0protest \u2013 tak, ale co ma robi\u0107 Putin, kt\u00f3ry w\u00a0ci\u0105gu dw\u00f3ch lat wojny straci\u0142 300 tys. \u017co\u0142nierzy?", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922291-irena-lasota-rosyjski-zolnierz-hemal", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Irena Lasota: Rosyjski \u017co\u0142nierz Hemal", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wsp\u00f3\u0142praca z\u00a0Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim uk\u0142ada si\u0119 tylko wtedy, gdy ma przystawiony pistolet do skroni. Wtedy jest mi\u0142y, sympatyczny,\u00a0opowiada dykteryjki. A\u00a0gdy tego nie ma, to ca\u0142\u0105 energi\u0119 skupia na ograniu osoby, z\u00a0kt\u00f3r\u0105 si\u0119 umawia\u0142 - m\u00f3wi\u00a0dr. Jan Maria Jackowski, analityk polityczny, by\u0142y parlamentarzysta.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922821-jan-maria-jackowski-jaroslaw-kaczynski-zawsze-uwazal-ze-istnieje-cos-takiego-jak-madrosc-etapu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jan Maria Jackowski: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zawsze uwa\u017ca\u0142, \u017ce istnieje co\u015b takiego jak m\u0105dro\u015b\u0107 etapu", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "750 lat temu umar\u0142 Tomasz z\u00a0Akwinu. Pewnie za du\u017co pyta\u0142 i\u00a0nie wszystkie odpowiedzi, jakich udziela\u0142, by\u0142y w\u0142a\u015bciwe, ale mistrzem, r\u00f3wnie\u017c naszym, pozosta\u0107 winien.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922801-ks-henryk-seweryniak-jak-gotycka-katedra", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ks. Henryk Seweryniak: Jak gotycka katedra", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chcieli\u015bmy z\u00a0uczniami i\u00a0ich rodzicami porozmawia\u0107 o\u00a0obiecanym przez rz\u0105d ko\u0144cu prac domowych. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wystarczy tr\u0105ci\u0107 jedn\u0105 strun\u0119, by rozleg\u0142 si\u0119 koncert \u017cycze\u0144 (i\u00a0za\u017cale\u0144) pod adresem ca\u0142ej polskiej szko\u0142y.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922851-ktos-tu-nie-odrobil-lekcji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kto\u015b tu nie odrobi\u0142 lekcji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Polska wie\u015b w\u00a0ci\u0105gu ostatnich 20 lat pokona\u0142a wielowiekowe zap\u00f3\u017anienia cywilizacyjne. I\u00a0tego awansu broni\u0105 dzi\u015b rolnicy.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922251-mariusz-cieslik-zapach-siana", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Mariusz Cie\u015blik: Zapach siana", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Badacz rynku pracy zastanawia si\u0119, do czego doprowadzi nas sztuczna inteligencja.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39923401-od-cyfryzacji-i-robotyzacji-do-sztucznej-inteligencji-wyzwania-dla-gospodarki-i-rynku-pracy-robot-w-czlowieku", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\"Od cyfryzacji i robotyzacji do sztucznej inteligencji. Wyzwania dla gospodarki i rynku pracy\": Robot w cz\u0142owieku", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Plansz\u00f3wka \u201eOsaczeni\u201d to dow\u00f3d na to, \u017ce moralno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d graczy nie istnieje.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39923421-osaczeni-po-trupach-do-celu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eOsaczeni\u201d: Po trupach do celu", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To, \u017ce dzia\u0142ania, kt\u00f3re instynktownie oceniamy jako z\u0142e, pozostaj\u0105 bez konsekwencji, bez moralnej oceny i\u00a0chocia\u017cby ostracyzmu, mo\u017ce powodowa\u0107 frustracj\u0119. Jest ona odczuwalna w\u00a0ca\u0142ym zachodnim \u015bwiecie.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922301-pawel-konzal-moralnosc-zamiast-legalizmu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pawe\u0142 Konzal: Moralno\u015b\u0107 zamiast legalizmu", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Galeri\u0119 charyzmatycznych manipulator\u00f3w przedstawiaj\u0105 autorzy ksi\u0105\u017cki \u201eSekty\u201d.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922781-sekty-uwodziciele-tlumow-fanatyczni-wyznawcy-i-mechanizmy-manipulacji-narcyzi-i-socjopaci", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\"Sekty. Uwodziciele t\u0142um\u00f3w, fanatyczni wyznawcy i mechanizmy manipulacji\": Narcyzi i socjopaci", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pi\u0142ka no\u017cna bywa gr\u0105 b\u0142\u0119d\u00f3w i\u00a0cho\u0107 pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne pomys\u0142y, jak wyeliminowa\u0107 chocia\u017c te s\u0119dziowskie, to mimo pomocy technologii zawsze na ko\u0144cu \u0142a\u0144cucha decyzyjnego jest cz\u0142owiek.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922811-sedzia-myli-sie-wiecej-niz-raz", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "S\u0119dzia myli si\u0119 wi\u0119cej ni\u017c raz", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Gdyby Ukraina sta\u0142a si\u0119 Zachodem, Rosjanie mogliby zacz\u0105\u0107 zadawa\u0107 niewygodne pytania: \u201eDlaczego oni, a nie my?\u201d.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922741-stolik-z-widokiem-na-kreml-maks", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eStolik z widokiem na Kreml\u201d: Maks", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci w\u00a0sprawie abp. Andrzeja Dzi\u0119gi, kt\u00f3ry zaniedba\u0142 swoje obowi\u0105zki, haniebnie potraktowa\u0142 skrzywdzonych i\u00a0ok\u0142ama\u0142 opini\u0119 publiczn\u0105.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922221-tomasz-terlikowski-milczenie-mowiace-wiecej-niz-tysiace-slow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Tomasz Terlikowski: Milczenie m\u00f3wi\u0105ce wi\u0119cej ni\u017c tysi\u0105ce s\u0142\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zgoda na to, by cho\u0107 na kr\u00f3tko sta\u0107 si\u0119 armi\u0105 zbrodniarzy \u2013 czego\u015b podobnego do\u015bwiadcza w\u0142a\u015bnie Rosja \u2013 powoduje nieodwracaln\u0105 degeneracj\u0119 narodu.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922791-w-cieniu-kl-auschwitz", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W cieniu KL Auschwitz", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Trzeba da\u0107 dzieciom szanse wsp\u00f3\u0142decydowania i\u00a0wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015bci za szkolne sukcesy i\u00a0pora\u017cki. Czy to trudne zadanie dla m\u0142odych ludzi? Niew\u0105tpliwie tak, ale maj\u0105 w\u00a0tym pewnego superinteligentnego sprzymierze\u0144ca: sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922841-wymyslic-szkole-na-nowo", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wymy\u015bli\u0107 szko\u0142\u0119 na nowo", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Nagrodzona Goncourtami ksi\u0105\u017cka \u201e\u017by\u0107 szybko\u201d w\u00a0modnej formule socjologizuj\u0105cej autobiografii dotyka kwestii awansu spo\u0142ecznego i\u00a0gentryfikacji. Robi to jednak powierzchownie, bo dla Brigitte Giraud najwa\u017cniejsza jest opowie\u015b\u0107 o\u00a0tragedii, kt\u00f3r\u0105 prze\u017cy\u0142a 25 lat temu.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922751-zyc-szybko-nagrobek-zamiast-krucjaty", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201e\u017by\u0107 szybko\u201d: Nagrobek zamiast krucjaty", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Najwa\u017cniejsz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 polonizacji jest transfer technologii g\u0142\u00f3wnych podsystem\u00f3w, w tym armaty, systemu automatycznego \u0142adowania i zawieszenia hydropneumatycznego - m\u00f3wi Eui-Seong Lee, starszy wiceprezes Hyundai Rotem ds. system\u00f3w obronnych.", "date_published": "2024-03-01T15:14:02+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art39925441-koreanskie-czolgi-k2-wkrotce-coraz-bardziej-polskie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Korea\u0144skie czo\u0142gi K2 wkr\u00f3tce coraz bardziej polskie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "\u015arednia cena ofertowa mkw. nowych mieszka\u0144 w Krakowie przekroczy\u0142a w lutym 16 tys. z\u0142, w Tr\u00f3jmie\u015bcie - 15 tys., a w \u0141odzi - 11 tys. z\u0142 \u2013 wynika ze wst\u0119pnych danych BIG DATA RynekPierwotny.pl.", "date_published": "2024-03-01T15:12:53+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39930471-ceny-mieszkan-bija-rekordy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ceny mieszka\u0144 bij\u0105 rekordy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W centrum Szczecina samoch\u00f3d wjecha\u0142 na pasach w grup\u0119 pieszych. Co najmniej 12 os\u00f3b jest ci\u0119\u017cko rannych. Sprawca zbieg\u0142 z miejsca wypadku, zosta\u0142 uj\u0119ty.", "date_published": "2024-03-01T15:07:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39930581-grozny-wypadek-w-szczecinie-kierowca-staranowal-pieszych-na-przejsciu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Gro\u017any wypadek w Szczecinie. Kierowca staranowa\u0142 pieszych na przej\u015bciu", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "- Nale\u017cy za\u017c\u0105da\u0107 od prezydenta Putina, aby odda\u0142 Legi\u0119 Honorow\u0105. To jest jasne dla wszystkich Francuz\u00f3w. Ale decyzja nale\u017cy do Emmanuela Macrona - m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d admira\u0142 w stanie spoczynku Alain Coldefy, przewodnicz\u0105cy Stowarzyszenia Cz\u0142onk\u00f3w Legii Honorowej.", "date_published": "2024-03-01T15:05:44+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39930381-legia-honorowa-wladimir-putin-ja-dostal-andrzej-duda-nigdy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Legia Honorowa: W\u0142adimir Putin j\u0105 dosta\u0142, Andrzej Duda - nigdy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Parlamentarzy\u015bci korea\u0144skiego Zgromadzenia Narodowego  w ostatnim dniu lutego  br. zmienili  przepisy o Eximbanku - pa\u0144stwowym Banku Eksportowo-Importowym co znacz\u0105co zwi\u0119ksza mo\u017cliwo\u015bci udzielenia wsparcia kredytowego Polsce, zamawiaj\u0105cej w ostatnich latach w Seulu znacz\u0105ce ilo\u015bci czo\u0142g\u00f3w, haubic, wyrzutni rakietowych i lekkich samolot\u00f3w bojowych.", "date_published": "2024-03-01T14:57:35+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art39930461-seul-zwieksza-mozliwosci-kredytowania-eksportu-broni-dla-warszawy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Seul zwi\u0119ksza mo\u017cliwo\u015bci kredytowania eksportu broni dla Warszawy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Polska pracownia architektoniczna MJZ stworzy\u0142a projekt, kt\u00f3ry pokazuje, jak mog\u0142oby wygl\u0105da\u0107 warszawskie \u201eSzpiegowo\u201d \u2013 s\u0142ynny kompleks budynk\u00f3w w stolicy, kt\u00f3ry przez wiele lat zajmowali radzieccy, a potem rosyjscy dyplomaci.", "date_published": "2024-03-01T14:54:49+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art39930271-szpiegowo-jak-oaza-zieleni-nowy-pomysl-na-dawny-rosyjski-blok-w-warszawie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eSzpiegowo\u201d jak oaza zieleni: Nowy pomys\u0142 na dawny rosyjski blok w Warszawie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Uczestnik PPK, kt\u00f3ry - pomimo spe\u0142nienia warunk\u00f3w do otrzymania dop\u0142aty rocznej - jej nie otrzyma\u0142, mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek reklamacyjny. W takim przypadku dop\u0142ata roczna zostanie zaewidencjonowana na jego rachunku PPK w roku nast\u0119pnym albo w kolejnych latach.", "date_published": "2024-03-01T14:41:31+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39930411-doplaty-roczne-za-2023-rok-znajda-sie-na-rachunkach-ppk-do-15-kwietnia", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Dop\u0142aty roczne za 2023 rok znajd\u0105 si\u0119 na rachunkach PPK do 15 kwietnia", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Thomas Gravesen, by\u0142y klubowy kolega Zinedine'a Zidane'a z Realu Madryt twierdzi, \u017ce by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Francji i by\u0142y szkoleniowiec Realu Madryt, nie jest zainteresowany prac\u0105 w Manchesterze United.", "date_published": "2024-03-01T14:35:13+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39930361-zinedine-zidane-nie-chce-trenowac-manchesteru-united-przyjmie-tylko-trzy-oferty", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zinedine Zidane nie chce trenowa\u0107 Manchesteru United? \"Przyjmie tylko trzy oferty\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "VAT w sektorze beauty spadnie z 23 do 8 proc. Ministerstwo Finans\u00f3w zapewnia, \u017ce to zgodne z unijnymi przepisami.", "date_published": "2024-03-01T14:14:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39930211-obnizka-vat-na-uslugi-kosmetyczne-jest-juz-projekt", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Obni\u017cka VAT na us\u0142ugi kosmetyczne. Jest ju\u017c projekt", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Protesty rolnik\u00f3w, sytuacja w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, wizyta marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni w Pradze i kwestia odbudowy Pa\u0142acu Saskiego \u2013 to najwa\u017cniejsze tematy kolejnego odcinka podcastu \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d.", "date_published": "2024-03-01T14:10:04+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39930331-szymon-holownia-buduje-pozycje-miedzynarodowa-prekampania-prezydencka-trwa", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Szymon Ho\u0142ownia buduje pozycj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105. Prekampania prezydencka trwa", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Walt Disney Co. musi nie tylko radzi\u0107 sobie z pora\u017ckami film\u00f3w takich jak Marvels, ale tak\u017ce z inwestorami-aktywistami.", "date_published": "2024-03-01T13:55:09+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/media/art39930111-wnuki-disneya-wspieraja-szefa-koncernu-w-walce-z-inwestorami", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wnuki Disneya wspieraj\u0105 szefa koncernu w walce z inwestorami", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Opublikowane przez portal \u201eThe Guardian\u201d wyniki bada\u0144 przeprowadzonych przez dr Clive\u2019a Boddy\u2019ego z Anglia Ruskin University wskazuj\u0105 na to, \u017ce w \u017ce\u0144skiej cz\u0119\u015bci populacji wyst\u0119puje du\u017co wi\u0119cej os\u00f3b wykazuj\u0105cych cechy psychopatyczne. Oznaki zaburzenia s\u0105 u nich jednak mniej widoczne ni\u017c u m\u0119\u017cczyzn.", "date_published": "2024-03-01T13:54:12+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39928501-wsrod-kobiet-jest-duzo-wiecej-psychopatek-niz-dotychczas-sadzono-badanie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W\u015br\u00f3d kobiet jest du\u017co wi\u0119cej psychopatek, ni\u017c dotychczas s\u0105dzono. Badanie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Unijne og\u00f3lne rozporz\u0105dzenie o ochronie danych osobowych (RODO) zawiera szczeg\u00f3lne regulacje dotycz\u0105ce transferu danych osobowych poza Europejski Obszar Gospodarczy. Regulacje te nie s\u0105 \u0142atwe do stosowania.", "date_published": "2024-03-01T13:53:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art39930051-ryzyka-w-transferze-danych-osobowych-poza-unie-europejska-i-do-usa", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ryzyka w transferze danych osobowych poza Uni\u0119 Europejsk\u0105 i do USA", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pion \u015bledczy IPN w Krakowie skierowa\u0142 do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec trzech by\u0142ych prokurator\u00f3w i s\u0119dziego, kt\u00f3rzy s\u0105 podejrzani o bezprawne pozbawienie wolno\u015bci w 1982 r. dzia\u0142aczy opozycji demokratycznej.", "date_published": "2024-03-01T13:45:58+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://historia.rp.pl/historia/art39929501-oskarzeni-prokuratorzy-i-sedzia-stanu-wojennego", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Oskar\u017ceni prokuratorzy i s\u0119dzia stanu wojennego", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Niemiecki kanclerz Olaf Scholz o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce chce, aby konto niemieckiego rz\u0105du pojawi\u0142o si\u0119 na TikToku.", "date_published": "2024-03-01T13:44:52+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39930161-olaf-scholz-chce-konta-niemieckiego-rzadu-na-tiktoku-obawa-przed-afd-wieksza-niz-przed-chinami", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Olaf Scholz chce konta niemieckiego rz\u0105du na TikToku. Obawa przed AfD wi\u0119ksza ni\u017c przed Chinami?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Mimo du\u017cych koszt\u00f3w kredyt\u00f3w w CHF, bank zako\u0144czy\u0142 miniony rok na du\u017cym plusie. I planuje przeznaczy\u0107 z tego zysku 504 mln z\u0142 na dywidendy.", "date_published": "2024-03-01T13:44:39+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/banki/art39930021-bnp-paribas-chce-sie-podzielic-zyskiem-z-akcjonariuszami", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "BNP Paribas chce si\u0119 podzieli\u0107 zyskiem z akcjonariuszami", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Kr\u00f3tka wsp\u00f3\u0142praca z Dylan Mulvaney, kt\u00f3ra rozpali\u0142a prawicowe \u015brodowiska w USA i spowodowa\u0142a bojkot marki Bud Light, przynios\u0142a najprawdopodobniej pot\u0119\u017cne spadki sprzeda\u017cy. Tak sugeruj\u0105 wyniki koncernu.", "date_published": "2024-03-01T13:32:15+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39929991-bojkot-bud-light-kosztowny-dla-ab-inbev-ponad-1-4-mld-dol-utraconej-sprzedazy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Bojkot Bud Light kosztowny dla AB InBev. Ponad 1,4 mld dol. utraconej sprzeda\u017cy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski (PO) podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zako\u0144czeniu tymczasowego przywr\u00f3cenia kontroli granicznej na granicy Polski ze S\u0142owacj\u0105.", "date_published": "2024-03-01T13:26:59+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39930061-koniec-kontroli-granicznej-na-granicy-polsko-slowackiej-decyzja-mswia", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Koniec kontroli granicznej na granicy polsko-s\u0142owackiej. Decyzja MSWiA", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Dane Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wskazuj\u0105, \u017ce tegoroczny luty by\u0142 \u015brednio o 5,9 st. Celsjusza cieplejszy ni\u017c zazwyczaj. Miniony miesi\u0105c pobi\u0107 mia\u0142 dotychczasowy rekord, kt\u00f3ry ustanowiony zosta\u0142 w 1990 roku. \u201e\u015amia\u0142o mo\u017cemy stwierdzi\u0107, \u017ce tegoroczny luty jest ewenementem w skali polskiej klimatologii\u201d \u2013 zaznaczaj\u0105 eksperci.", "date_published": "2024-03-01T13:21:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art39929961-to-byl-rekordowo-cieply-luty-w-polsce-anomalie-w-calym-kraju-gdzie-najcieplej", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "To by\u0142 rekordowo ciep\u0142y luty w Polsce. Anomalie w ca\u0142ym kraju. Gdzie najcieplej?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ostatnie wyroki S\u0105du Najwy\u017cszego dotycz\u0105ce tzw. kredyt\u00f3w frankowych wzbudzi\u0142y sporo emocji. Grupa s\u0119dzi\u00f3w opowiada si\u0119 przeciwko tzw. teorii dw\u00f3ch kondykcji i za utrzymaniem w mocy cz\u0119\u015bci um\u00f3w kredyt\u00f3w indeksowanych do walut obcych.", "date_published": "2024-03-01T13:17:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39929921-w-sprawach-frankowych-pilka-nadal-w-grze-jest-nowe-orzecznictwo-sn", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W sprawach frankowych pi\u0142ka nadal w grze. Jest nowe orzecznictwo SN", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ekspozycja towar\u00f3w w sklepie czy organizacja degustacji to wydatki marketingowe, kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w podatkowych - tak wynika z interpretacji Dyrektora Krajowej Informacji Skarbowej.", "date_published": "2024-03-01T13:06:02+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39930041-jakie-uslugi-marketingowe-mozna-rozliczyc-w-kosztach-firmy-jest-interpretacja", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jakie us\u0142ugi marketingowe mo\u017cna rozliczy\u0107 w kosztach firmy - jest interpretacja", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Minister obrony Kanady Bill Blair w rozmowie z \"Toronto Star\" stwierdzi\u0142, \u017ce Kanada mog\u0142aby wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 pod okre\u015blonymi warunkami.", "date_published": "2024-03-01T12:41:23+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39929911-kanadyjski-minister-obrony-nie-wyklucza-wyslania-zolnierzy-na-ukraine", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kanadyjski minister obrony nie wyklucza wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Miliarder Elon Musk z\u0142o\u017cy\u0142 pozew przeciwko sp\u00f3\u0142ce OpenAI oraz jej prezesowi Samowi Altmanowi. Zarzuca im, \u017ce sprzeniewierzyli si\u0119 swojej misji, komercjalizuj\u0105c sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Ale sam rozwija w\u0142asny projekt AI.", "date_published": "2024-03-01T12:40:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39929571-elon-musk-pozywa-openai-tworce-chatgpt-wojna-o-sztuczna-inteligencje", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Elon Musk uderza w OpenAI, tw\u00f3rc\u0119 ChatGPT. Wojna o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Decyduj\u0105c si\u0119 na bycie wy\u0142\u0105cznie \"\u017con\u0105 swojego m\u0119\u017ca\", warto pami\u0119ta\u0107 o dalekosi\u0119\u017cnych konsekwencjach tego dzia\u0142ania.", "date_published": "2024-03-01T12:29:50+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/komentarz/art39928541-paulina-szewiola-szkodliwy-trend-na-bycie-pania-domu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Paulina Szewio\u0142a: Szkodliwy trend na \"bycie pani\u0105 domu\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "\u201eW mediach spo\u0142eczno\u015bciowych coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 zyskuje trend, zgodnie z kt\u00f3rym kobiety otwarcie przyznaj\u0105, \u017ce wol\u0105, gdy to partner p\u0142aci za wszystko, dzi\u0119ki czemu mog\u0105 zrezygnowa\u0107 z kariery zawodowej i zosta\u0107 w domu\u201d \u2013 to fragment artyku\u0142u, na kt\u00f3ry niedawno przypadkowo natrafi\u0142am.", "date_published": "2024-03-01T12:29:50+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/komentarz/art39928541-szkodliwy-trend-na-bycie-pania-domu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Szkodliwy trend na \"bycie pani\u0105 domu\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Administracja Joe Bidena przygotuje na najbli\u017cszy szczyt G7 plan konfiskaty aktyw\u00f3w Banku Rosji zamro\u017conych od rozpocz\u0119cia wojny w Ukrainie w zachodnich bankach. Je\u017celi si\u0119 powiedzie, oko\u0142o 300 mld dolar\u00f3w z odsetkami trafi na Ukrain\u0119.", "date_published": "2024-03-01T12:24:36+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39929491-amerykanie-dobiora-sie-do-pieniedzy-rosji-bialy-dom-ma-plan", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Amerykanie dobior\u0105 si\u0119 do pieni\u0119dzy Rosji? Bia\u0142y Dom ma plan", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Studentka Olga Loiek prowadz\u0105ca na YouTube kana\u0142 po\u015bwi\u0119cony zdrowiu psychicznemu ze zdziwieniem odkry\u0142a, \u017ce jej wygenerowany przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 klon promuje Chiny w sieci, sprzedaje towary i szuka m\u0119\u017ca.", "date_published": "2024-03-01T12:07:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39929321-i-ty-mozesz-zostac-gwiazda-nawet-o-tym-nie-wiedzac-klon-ukrainki-podbil-chiny", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "I Ty mo\u017cesz zosta\u0107 gwiazd\u0105, nawet o tym nie wiedz\u0105c. Klon Ukrainki podbi\u0142 Chiny", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "B\u0119d\u0119 sk\u0142ada\u0142a wniosek o przyj\u0119cie do Klubu Parlamentarnego PiS. Je\u017celi nie zostan\u0119 przyj\u0119ta, to b\u0119d\u0119 pos\u0142ank\u0105 niezrzeszon\u0105 - powiedzia\u0142a w rozmowie z \u201eWprost\u201d Monika Paw\u0142owska, kt\u00f3ra ma przej\u0105\u0107 mandat po Mariuszu Kami\u0144skim. Jak doda\u0142a, przed \u015blubowaniem \"chcia\u0142aby si\u0119 spotka\u0107 i porozmawia\u0107 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105\".", "date_published": "2024-03-01T12:05:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39929691-kiedy-monika-pawlowska-obejmie-mandat-po-mariuszu-kaminskim-wskazala-warunek", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kiedy Monika Paw\u0142owska obejmie mandat po Mariuszu Kami\u0144skim? Wskaza\u0142a warunek", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Nie \u017cyje 25-letnia Bia\u0142orusinka, kt\u00f3ra kilka dni temu zosta\u0142a brutalnie zgwa\u0142cona w centrum Warszawy - donosi Wirtualna Polska.", "date_published": "2024-03-01T12:00:29+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39929661-gwalt-w-centrum-warszawy-poszkodowana-kobieta-nie-zyje", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Gwa\u0142t w centrum Warszawy. Poszkodowana kobieta nie \u017cyje", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zalewaj\u0105 nas tanie, nietrwa\u0142e meble. Do zjawiska tego przylgn\u0119\u0142a nazwa \u201efast furniture\u201d \u2013 na wz\u00f3r fast fashion, czyli \u201eszybkiej mody\u201d. Efekt? Meble, kt\u00f3re dawniej musia\u0142y wytrzyma\u0107 wiele lat, po paru sezonach nadaj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0na \u015bmietnik \u2013 bo sta\u0142y si\u0119\u00a0\u201eniemodne\u201d lub po prostu s\u0105\u00a0niskiej jako\u015bci.", "date_published": "2024-03-01T11:54:16+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sukces.rp.pl/design/art39929541-szybka-moda-wkracza-do-swiata-mebli-trzy-lata-i-kanapa-na-smietnik", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eSzybka moda\u201d wkracza do \u015bwiata mebli. Trzy lata i kanapa na \u015bmietnik", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "My\u015bliwce NATO przechwyci\u0142y trzy rosyjskie samoloty wojskowe - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Sojuszniczych Si\u0142 Powietrznych NATO.", "date_published": "2024-03-01T11:52:08+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39929511-rosyjskie-samoloty-przechwycone-przez-mysliwce-nato-na-polnoc-od-polski", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Rosyjskie samoloty przechwycone przez my\u015bliwce NATO na p\u00f3\u0142noc od Polski", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Polityk PiS \u0141ukasz Schreiber, kt\u00f3ry chce ubiega\u0107 si\u0119 o posad\u0119 prezydenta Bydgoszczy, poinformowa\u0142, \u017ce rozsta\u0142 si\u0119 ze swoj\u0105 \u017con\u0105 Mariann\u0105. - Rozmawiamy o separacji - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla portalu metropoliabydgoska.pl.", "date_published": "2024-03-01T11:42:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39929561-lukasz-schreiber-poinformowal-o-rozstaniu-z-zona-kazde-z-nas-robi-cos-na-swoj-rachunek", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "\u0141ukasz Schreiber poinformowa\u0142 o rozstaniu z \u017con\u0105. \"Ka\u017cde z nas robi co\u015b na sw\u00f3j rachunek\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zesp\u00f3\u0142 ds. doskonalenia regulacji gospodarczych, kt\u00f3ry przed dwoma tygodniami wznowi\u0142 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 przy Ministerstwie Rozwoju i Technologii, ma w swoim planie dzia\u0142a\u0144 zmiany w przepisach o mediacji.", "date_published": "2024-03-01T11:31:28+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://firma.rp.pl/prawo-i-podatki/art39929451-nowe-przepisy-maja-zachecic-przedsiebiorcow-do-zawierania-ugod", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Nowe przepisy maj\u0105 zach\u0119ci\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w do zawierania ug\u00f3d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pod naciskiem Kremla firmy pogrzebowe odm\u00f3wi\u0142y nawet wynaj\u0119cia karawanu do przewiezienia cia\u0142a.", "date_published": "2024-03-01T11:27:16+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39929431-pogrzeb-aleksieja-nawalnego-pochowac-wbrew-wszystkim-przeciwnosciom", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pogrzeb Aleksieja Nawalnego. Pochowa\u0107 wbrew wszystkim przeciwno\u015bciom", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "S\u0119dziowie S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie po raz drugi odrzucili wniosek o przed\u0142u\u017cenie aresztu w sprawie karnej z powod\u00f3w formalnych. Kwestionuj\u0105 zmiany dokonane w kierownictwie Prokuratury Krajowej przez Adama Bodnara,", "date_published": "2024-03-01T11:19:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39929201-neo-sedziowie-ida-na-wojne-z-prokuratura-bilewicza-kolejny-wniosek-zablokowany", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Neo-s\u0119dziowie id\u0105 na wojn\u0119 z prokuratur\u0105 Bilewicza? Kolejny wniosek zablokowany", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Hanah Lahe ma 24 lata i jest najm\u0142odsz\u0105 parlamentarzystk\u0105 w Estonii. \u2013 To, \u017ce jestem pierwsza, nie oznacza, \u017ce b\u0119d\u0119 ostatnia \u2013 pisze o swoim osi\u0105gni\u0119ciu za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.", "date_published": "2024-03-01T11:18:20+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39928471-najmlodsza-parlamentarzystka-estonii-pozbawia-sie-przywilejow-i-podbija-serca-rodakow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Najm\u0142odsza parlamentarzystka Estonii pozbawia si\u0119 przywilej\u00f3w i podbija serca rodak\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "My\u015bl\u0119, \u017ce musi odej\u015b\u0107. My\u015bl\u0119, \u017ce koniec ko\u0144c\u00f3w odejdzie i zostanie zmieniony w tej funkcji, poniewa\u017c on nie chce wybudowa\u0107 tego lotniska. To jest osoba, kt\u00f3ra w poprzedniej kadencji te\u017c swoj\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105 opiera\u0142a na zupe\u0142nie przeciwstawnych has\u0142ach, by\u0142a przeciwnikiem rozwoju tego projektu - m\u00f3wi\u0142a pos\u0142anka Lewicy Paulina Matysiak o Macieju Lasku, pe\u0142nomocniku rz\u0105du ds. Centralnego Portu Komunikacyjnego,", "date_published": "2024-03-01T11:08:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39929391-paulina-matysiak-maciej-lasek-musi-odejsc-nie-nadaje-sie-na-pelnomocnika-ds-cpk", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Paulina Matysiak: Maciej Lasek musi odej\u015b\u0107. Nie nadaje si\u0119 na pe\u0142nomocnika ds. CPK", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W Moskwie w pi\u0105tek odbywaj\u0105 si\u0119 uroczysto\u015bci pogrzebowe Aleksieja Nawalnego. W\u0142adze Rosji poinformowa\u0142y o \u015bmierci opozycjonisty 16 lutego. W jego akcie zgonu wpisano, \u017ce zmar\u0142 z przyczyn naturalnych. \u017bona Nawalnego twierdzi jednak, \u017ce zosta\u0142 zamordowany.", "date_published": "2024-03-01T10:55:58+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39929161-rosja-zegna-aleksieja-nawalnego-pogrzeb-opozycjonisty-w-moskwie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Rosja \u017cegna Aleksieja Nawalnego. Pogrzeb opozycjonisty w Moskwie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Za dwie dekady w Niemczech nie b\u0119dzie ju\u017c mo\u017cna stosowa\u0107 ropy i gazu do ogrzewania. Ca\u0142e ciep\u0142o wyprodukuje OZE. Program redukcji zu\u017cycia kopalin ma ruszy\u0107 ju\u017c w tym roku.", "date_published": "2024-03-01T10:55:22+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39928981-niemcy-zakaza-ropy-i-gazu-pierwszy-etap-zmian-juz-w-tym-roku", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Niemcy zaka\u017c\u0105 ropy i gazu. Pierwszy etap zmian ju\u017c w tym roku", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Przybywa zrewitalizowanych fort\u00f3w Twierdzy Krak\u00f3w. Nowe \u017cycie zyska\u0142y ju\u017c forty Borek i Jugowice, zrewitalizowany zosta\u0142 fort Mistrzejowice. Teraz przysz\u0142a kolej na unikatowy i jedyny w swoim rodzaju fort \u015bw. Benedykt.", "date_published": "2024-03-01T10:53:21+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://regiony.rp.pl/inwestycje/art39929241-krakow-rewitalizuje-forty-zyskuja-nowe-czasem-zaskakujace-funkcje", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Krak\u00f3w rewitalizuje forty. Zyskuj\u0105 nowe, czasem zaskakuj\u0105ce funkcje", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Opuszczony dworzec w chi\u0144skim mie\u015bcie Yancheng, w pobli\u017cu kt\u00f3rego znajduje si\u0119 najwi\u0119kszy rezerwat przyrody nadmorskich teren\u00f3w podmok\u0142ych w Chinach, popada\u0142 w ruin\u0119, ale uda\u0142o si\u0119 go ocali\u0107. Posta\u0142o tam futurystyczne muzeum, a wn\u0119trza budynku w niczym nie przypominaj\u0105 dawnej stacji kolejowej.", "date_published": "2024-03-01T10:52:01+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art39144931-chiny-zabytkowy-dworzec-kolejowy-powrocil-do-uzytku-jest-futurystycznym-muzeum", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Metamorfoza opuszczonego dworca. Obiekt zmieni\u0142\u00a0si\u0119 w futurystyczne muzeum", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Czasy rycerskie mamy dawno za sob\u0105. W tej chwili nawet wychowuj\u0105c dzieci, m\u00f3wimy: \u201eNie \u0142aduj si\u0119 w k\u0142opoty\u201d, co oznacza, \u017ce wychowujemy je do tego, by unika\u0142y trudnych sytuacji; tego tak naprawd\u0119 uczymy. Nie chcemy problem\u00f3w, obawiamy si\u0119, a \u015bwiat staje si\u0119 dla nas coraz bardziej zagra\u017caj\u0105cy. Cz\u0119sto wi\u0119c, po prostu, nie reagujemy z l\u0119ku \u2013 m\u00f3wi psycholog dr Katarzyna Korpolewska.", "date_published": "2024-03-01T10:51:44+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39928481-dlaczego-swiadkowie-nie-reagowali-na-gwalt-w-centrum-warszawy-psycholozka-wyjasnia", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Dlaczego \u015bwiadkowie nie reagowali na gwa\u0142t w centrum Warszawy? Psycholo\u017cka wyja\u015bnia", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "- To \u015bwiadectwo infantylnej niedojrza\u0142o\u015bci pana marsza\u0142ka. Nie s\u0142ysza\u0142em podobnych s\u0142\u00f3w ze strony \u017cadnego szefa parlamentu w pa\u0144stwach UE czy NATO - powiedzia\u0142 by\u0142y premier Leszek Miller, komentuj\u0105c w Radiu Zet s\u0142owa Szymona Ho\u0142owni, kt\u00f3ry deklarowa\u0142, \u017ce \"Putina wgnieciemy w ziemi\u0119\".", "date_published": "2024-03-01T10:49:41+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928491-leszek-miller-krytykuje-szymona-holownie-infantylny-niech-jedzie-na-front", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Leszek Miller krytykuje Szymona Ho\u0142owni\u0119. \"Infantylny, niech jedzie na front\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Nie mo\u017ce by\u0107 zgody na to, \u017ceby \u015bci\u015ble tajne materia\u0142y operacyjne, stenogramy z pods\u0142uch\u00f3w wycieka\u0142y i by\u0142y przedmiotem jakich\u015b medialnych gier - powiedzia\u0142 na antenie Radia Wroc\u0142aw Tomasz Siemoniak, minister-koordynator do spraw s\u0142u\u017cb specjalnych. Nie da si\u0119 funkcjonowa\u0107 w pa\u0144stwie, w kt\u00f3rym \u015bci\u015ble tajne materia\u0142y mo\u017cna przejrze\u0107 w mediach po jakim\u015b czasie - zaznaczy\u0142.", "date_published": "2024-03-01T10:48:13+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39929181-tomasz-siemoniak-scisle-tajne-materialy-w-mediach-nie-da-sie-funkcjonowac-w-takim-panstwie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Tomasz Siemoniak: \u015aci\u015ble tajne materia\u0142y w mediach? Nie da si\u0119 funkcjonowa\u0107 w takim pa\u0144stwie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Grupa Orlen prowadz\u0105ca nab\u00f3r na prezesa i cz\u0142onka zarz\u0105du wydawnictwa Polska Press wyd\u0142u\u017cy\u0142a termin na sk\u0142adanie kandydatur.", "date_published": "2024-03-01T10:45:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/media/art39928871-orlen-zmienia-decyzje-wiecej-czasu-dla-chetnych-na-prezesa-polska-press", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Orlen zmienia decyzj\u0119. Wi\u0119cej czasu dla ch\u0119tnych na prezesa Polska Press", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Lloyd Austin, sekretarz obrony USA, w czasie czwartkowego wys\u0142uchania przed komisj\u0105 obrony Izby Reprezentant\u00f3w m\u00f3wi\u0142, \u017ce je\u015bli Ukraina przegra wojn\u0119, w\u00f3wczas dojdzie do wojny NATO z Rosj\u0105. Kreml skomentowa\u0142 t\u0119 wypowied\u017a.", "date_published": "2024-03-01T10:29:29+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39929081-sekretarz-obrony-usa-mowi-o-wojnie-nato-z-rosja-jest-reakcja-kremla", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Sekretarz obrony USA m\u00f3wi o wojnie NATO z Rosj\u0105. Jest reakcja Kremla", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "\"Trzeba zrobi\u0107 tak, \u017ceby go za*****, k****\" \u2014 m\u00f3wi\u0142 prezes Orlenu Daniel Obajtek o chc\u0105cym odwo\u0142a\u0107 go ze stanowiska ministrze aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacku Sasinie. Onet opisuje tre\u015b\u0107 nagra\u0144 z pods\u0142uch\u00f3w w ramach operacji specjalnej o kryptonimie \"Vampiryna\".", "date_published": "2024-03-01T10:06:38+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39929021-tasmy-daniela-obajtka-prezes-orlenu-jacek-sasin-chce-mnie-wykonczyc", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ta\u015bmy Daniela Obajtka. Prezes Orlenu: Jacek Sasin chce mnie wyko\u0144czy\u0107", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Po wprowadzeniu zakazu importu ukrai\u0144skiego zbo\u017ca, polskie firmy kupi\u0142y tak\u0105 m\u0105k\u0119 z Rosji za co najmniej 8 milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T10:03:03+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928911-ukrainski-dziennikarz-polska-zastepuje-ukrainskie-zboze-rosyjskim", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ukrai\u0144ski dziennikarz: Polska zast\u0119puje ukrai\u0144skie zbo\u017ce rosyjskim", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a w czwartek 29 lutego decyzj\u0119 potwierdzaj\u0105c\u0105 udzia\u0142 Polski w Prokuraturze Europejskiej (EPPO).", "date_published": "2024-03-01T09:58:26+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39928921-ke-zdecydowala-w-polsce-bedzie-dzialac-24-prokuratorow-europejskich", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "KE zdecydowa\u0142a. W Polsce b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 24 prokurator\u00f3w europejskich", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Produkcja w polskim przemy\u015ble przetw\u00f3rczym w lutym zmala\u0142a ju\u017c po raz 22. z rz\u0119du. Tak d\u0142ugiej zapa\u015bci w tym sektorze nie by\u0142o nad Wis\u0142\u0105 co najmniej od 1998 r. Ale w firmach przybywa optymizmu.", "date_published": "2024-03-01T09:44:10+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39928681-rekordowo-dluga-recesja-w-polskim-przemysle-ale-ozywienie-jest-na-horyzoncie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Rekordowo d\u0142uga recesja w polskim przemy\u015ble. Ale o\u017cywienie jest na horyzoncie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Kobiety zbyt d\u0142ugo s\u0142ysza\u0142y, \u017ce s\u0105 wa\u017cniejsze sprawy. Nie ma dla kobiety wa\u017cniejszej sprawy, ni\u017c jej bezpiecze\u0144stwo, gdy zachodzi w ci\u0105\u017c\u0119. Zwracam uwag\u0119, \u017ce o depenalizacji aborcji nie m\u00f3wi tylko Lewica. Ostatnio m\u00f3wi\u0142a o tym minister zdrowia Izabela Leszczyna. Na lewicy robimy wszystko, by przekona\u0107 koalicj\u0119 do tego, by te projekty by\u0142y jak najszybciej procedowane - powiedzia\u0142a na antenie TVP Info Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142ek Senatu i kandydatka na prezydenta Warszawy.", "date_published": "2024-03-01T09:40:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928841-magdalena-biejat-gleboko-rozczarowana-szymonem-holownia-wspolprzewodniczaca-partii-razem-wskazala-powod", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Magdalena Biejat \"g\u0142\u0119boko rozczarowana Szymonem Ho\u0142owni\u0105\". Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca partii Razem wskaza\u0142a pow\u00f3d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Jubileuszowe koncerty \u201eNight in Calisia\u201d W\u0142odka Pawlika i Randy\u2019ego Breckera, wiosenna edycja Bielskiej Zadymki Jazzowej, australijskie trio The Necks oraz wokalistka Dianne Reeves to najwi\u0119ksze atrakcje najbli\u017cszych tygodni.", "date_published": "2024-03-01T09:39:01+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39928601-zlot-gwiazd-w-polsce-takiej-wiosny-w-jazzie-dotad-nie-bylo", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zlot gwiazd w Polsce. Takiej wiosny w jazzie dot\u0105d nie by\u0142o", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W 2023 roku Polka zosta\u0142a skazana za nielegalny wy\u015bcig samochodowy. Teraz Federalny Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci w Karlsruhe uchyli\u0142 wyrok.", "date_published": "2024-03-01T09:31:48+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39928781-proces-polki-ktora-scigala-sie-na-drodze-ruszy-od-nowa-zginelo-dwoje-dzieci", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Proces Polki, kt\u00f3ra \u015bciga\u0142a si\u0119 na drodze ruszy od nowa. Zgin\u0119\u0142o dwoje dzieci", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "O\u015brodek narciarski w Lahti to miejsce, gdzie dla polskiego sportu wydarzy\u0142o si\u0119 wiele dobrego i jest nadzieja, \u017ce tak\u017ce tym razem skocznia Salpausselka oka\u017ce si\u0119 dla nas szcz\u0119\u015bliwa.", "date_published": "2024-03-01T09:27:09+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39923371-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-polacy-wracaja-do-lahti-ktore-pachnie-historia", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich. Polacy wracaj\u0105 do Lahti, kt\u00f3re pachnie histori\u0105", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Czteroletnia perspektywa obwi\u0105zywania nowego programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w uspokoi nastroje, pozwoli te\u017c \u015bmielej planowa\u0107 nowe inwestycje \u2013 ocenia rynek.", "date_published": "2024-03-01T09:11:58+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39928581-kredyty-na-start-na-dluzej-stabilizowanie-rynku", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kredyty \u201eNa start\u201d na d\u0142u\u017cej. \u201eStabilizowanie rynku\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Z\u0142oty notuje niewielkie zmiany. Tak samo zachowuje si\u0119 dolar na globalnym rynku.", "date_published": "2024-03-01T09:11:22+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39928341-kurs-zlotego-stabilny-w-piatkowy-poranek-czy-handel-sie-rozkreci", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kurs z\u0142otego stabilny w pi\u0105tkowy poranek. Czy handel si\u0119 rozkr\u0119ci?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W nauce musimy postawi\u0107 na jako\u015b\u0107, to jest kluczowa rzecz w tej kadencji. Nie mo\u017ce by\u0107 tak, jak jest \u2013 w przypadku Collegium Humanum m\u00f3wimy o MBA, ale s\u0105 uczelnie, kt\u00f3re daj\u0105 kwalifikacje na przyk\u0142ad nauczycielom. Nikt nie kontroluje tego, wi\u0119c musimy podj\u0105\u0107 bardzo szybkie i radykalne decyzje. To b\u0119dzie wymaga\u0142o zmiany ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym. Szykujemy j\u0105 w\u0142a\u015bnie, \u017ceby ten system uszczelni\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w programie #RZECZoPOLITYCE Dariusz Wieczorek, minister nauki.", "date_published": "2024-03-01T09:03:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928611-dariusz-wieczorek-collegium-humanum-nie-ma-zgody-na-to-by-uczelnie-byly-drukarnia-dyplomow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Dariusz Wieczorek: Collegium Humanum? Nie ma zgody na to, by uczelnie by\u0142y drukarni\u0105 dyplom\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Klucz do rozwi\u0105zania problem\u00f3w polskich rolnik\u00f3w z ukrai\u0144skim zbo\u017cem le\u017cy w r\u0119ku celnik\u00f3w i bran\u017cy transportowej.", "date_published": "2024-03-01T09:01:56+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art39928101-logistyka-rozwiazaniem-problemow-z-ukrainskim-zbozem", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Logistyka rozwi\u0105zaniem problem\u00f3w z ukrai\u0144skim zbo\u017cem", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Z projektem Centralnego Portu Komunikacyjnego mo\u017cna si\u0119 po\u017cegna\u0107 w ci\u0105gu kilku chwil. Zdecyduj\u0105 o tym eksperci od Excela. Ale nos mi podpowiada, \u017ce do realizacji dzi\u015b zostanie wybrana tylko cz\u0119\u015b\u0107 CPK.", "date_published": "2024-03-01T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39921311-boguslaw-chrabota-apeluje-o-realizm-w-sprawie-cpk", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Apeluj\u0119 o realizm w sprawie CPK", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Bezrozumny sp\u00f3r nielicz\u0105cy si\u0119 z\u00a0dobrem wsp\u00f3lnym deprawuje obie strony, nie tylko t\u0119, kt\u00f3ra \u2013 broni\u0105c starego porz\u0105dku \u2013 liczy na kr\u00f3tk\u0105 pami\u0119\u0107 i\u00a0rozbuchane emocje popieraj\u0105cych j\u0105 idiot\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39922731-gorzka-filozofia-demokracji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Gorzka filozofia demokracji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Eliza Michalik: \u201eOn nie chce ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015bci za to, co zrobi\u0142. I\u00a0zrobi wszystko, \u017ceby tego unikn\u0105\u0107. I\u00a0w\u0142a\u015bnie to robi. Tym jest, moim zdaniem, ta zupe\u0142nie strategiczna choroba. Je\u015bli si\u0119 myl\u0119 i\u00a0Ziobro umrze, bardzo przeprosz\u0119 i\u00a0nie b\u0119d\u0105 to vlogowe przeprosiny. Panie Ziobro, je\u015bli jest pan umieraj\u0105cy, mo\u017ce pan nagra\u0107 wideo, w\u00a0kt\u00f3rym si\u0119 pan \u017cegna. Je\u015bli jest pan zdrowy i\u00a0pan udaje, to jest to spos\u00f3b ucieczki, kt\u00f3ry, mam nadziej\u0119, oka\u017ce si\u0119 nieskuteczny\u201d.", "date_published": "2024-03-01T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39921421-kataryna-zbigniew-ziobro-i-sepy", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kataryna: Zbigniew Ziobro i s\u0119py", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chcesz zrobi\u0107 karier\u0119 w\u00a0systemie ochrony zdrowia? No to nie odwo\u0142uj si\u0119 do sumienia. Mo\u017cesz nie chcie\u0107 aborcji, ale musisz j\u0105 robi\u0107.", "date_published": "2024-03-01T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39921331-michal-szuldrzynski-zmuszanie-do-aborcji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Zmuszanie do aborcji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W\u0142adze w Kijowie podliczy\u0142y, ile kosztowa\u0142y Ukrain\u0119 polskie blokady granicy. Tylko w lutym by\u0142a to r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 839 mln z\u0142. O tyle mniej znalaz\u0142o si\u0119 w bud\u017cecie. Straty s\u0105 ju\u017c tak wysokie, \u017ce nie wyr\u00f3wna ich zagraniczna pomoc. A to oznacza znaczne os\u0142abienie walcz\u0105cej armii.", "date_published": "2024-03-01T08:56:39+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39928361-polska-blokada-granicy-oslabia-ukrainska-armie-wiadomo-ile-traci", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Polska blokada granicy, os\u0142abia ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119. Wiadomo, ile traci", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pos\u0142owie Konfederacji za\u0142o\u017cyli w Sejmie parlamentarny zesp\u00f3\u0142 ds. r\u00f3wnych praw m\u0119\u017cczyzn. - To \u017cartobliwy pomys\u0142 oczywi\u015bcie - m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" szef zespo\u0142u pose\u0142 Konrad Berkowicz dodaj\u0105c, \u017ce \"zasadniczo\" jest za r\u00f3wno\u015bci\u0105 wobec prawa. - Uwa\u017cam, \u017ce kobiety mog\u0105 mie\u0107 pewne przywileje w prawach i jestem w tym sensie du\u017co bardziej prokobiecym politykiem ni\u017c \u015brodowiska feministyczne - zastrzega.", "date_published": "2024-03-01T08:37:29+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928201-konfederacja-zalozyla-zespol-ds-rownych-praw-mezczyzn-szef-zespolu-to-zartobliwy-pomysl", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Konfederacja za\u0142o\u017cy\u0142a zesp\u00f3\u0142 ds. r\u00f3wnych praw m\u0119\u017cczyzn. Szef zespo\u0142u: To \u017cartobliwy pomys\u0142", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Na \u0142amach magazynu medycznego \"Lancet\" opublikowano raporty na temat nowej \"epidemii\".", "date_published": "2024-03-01T08:28:07+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/zdrowy-styl-zycia/art39928331-who-alarmuje-nowa-epidemia-liczba-jej-ofiar-wzrosla-cztery-razy-od-1990-r", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "WHO alarmuje: Nowa \"epidemia\". Liczba jej ofiar wzros\u0142a cztery razy od 1990 r.", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Genera\u0142 Rajmund Andrzejczak, by\u0142y szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego, skomentowa\u0142 pog\u0142oski, jakoby mia\u0142 wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich w 2025 roku.", "date_published": "2024-03-01T08:02:04+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928191-gen-rajmund-andrzejczak-kandydatem-na-prezydenta-jest-jasna-deklaracja", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Gen. Rajmund Andrzejczak kandydatem na prezydenta? Jest jasna deklaracja", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wydzia\u0142 spraw wewn\u0119trznych prokuratury krajowej wszcz\u0105\u0142 \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez prezesa i wiceprezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie - Piotra Schaba i Przemys\u0142awa Radzika. Chodzi o odmow\u0119 dopuszczenia do orzekania s\u0119dziego Igora Tulei.", "date_published": "2024-03-01T07:40:40+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39928171-jest-sledztwo-prokuratury-ws-sedziow-piotra-schaba-i-przemyslawa-radzika", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jest \u015bledztwo prokuratury ws. s\u0119dzi\u00f3w Piotra Schaba i Przemys\u0142awa Radzika", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ja sk\u0142aniam si\u0119 ku propozycjom Donalda Tuska m\u00f3wi\u0105cym o skr\u00f3ceniu czasu pracy do czterech dni \u2014 pierwsze analizy wskazuj\u0105, \u017ce skr\u00f3cenie o dzie\u0144 by\u0142oby \u0142atwiejsze ni\u017c skr\u00f3cenie o kilka godzin  - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Polsat News minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej, Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.", "date_published": "2024-03-01T07:29:51+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39928071-agnieszka-dziemianowicz-bak-o-ryszardzie-petru-i-zakazie-handlu-jesli-ma-problem-z-zakupami-to-nie-ja-jestem-od-doradzania-mu", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k o Ryszardzie Petru i zakazie handlu: Je\u015bli ma problem z zakupami to nie ja jestem od doradzania mu", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "-  On si\u0119 po prostu na rolnictwie nie zna. PiS wys\u0142a\u0142 cz\u0142owieka, wys\u0142a\u0142 s\u0119dziego, prawnika, by\u0142ego prezesa NIK-u do obszaru, na kt\u00f3rym zwyczajnie ten pan si\u0119 nie zna. Pan Wojciechowski wprowadzi\u0142 rolnik\u00f3w, nie tylko polskich, w gigantyczne problemy \u2013 powiedzia\u0142 w TVN25 minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman.", "date_published": "2024-03-01T06:58:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39928081-krzysztof-hetman-komisarz-janusz-wojciechowski-sie-na-rolnictwie-nie-zna", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Krzysztof Hetman: Komisarz Janusz Wojciechowski si\u0119 na rolnictwie nie zna", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Nie zgadzam si\u0119 na zabicie Ok\u0119cia - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM europose\u0142 KO, Andrzej Halicki.", "date_published": "2024-03-01T06:41:51+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39927841-europosel-ko-o-cpk-wydano-3-mld-zl-dlaczego-mamy-tracic-te-pieniadze", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Europose\u0142 KO o CPK: Wydano 3 mld z\u0142. Dlaczego mamy traci\u0107 te pieni\u0105dze?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zwi\u0105zek Cyfrowa Polska apeluje o zmiany w ustawie implementuj\u0105cej dyrektyw\u0119 o prawach autorskich. Chodzi o rozw\u00f3j generatywnej AI.", "date_published": "2024-03-01T06:34:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art39926371-trwa-spor-o-sztuczna-inteligencje-w-nowej-ustawie-o-prawach-autorskich", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Trwa sp\u00f3r o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 w nowej ustawie o prawach autorskich", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Cho\u0107 cz\u0142onkowie zarz\u0105du i\u00a0rady nadzorczej dzia\u0142aj\u0105 w\u00a0interesie sp\u00f3\u0142ki, nie mog\u0105 przekracza\u0107 swych r\u00f3l, by nie popa\u015b\u0107 w konflikt interes\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T06:24:53+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39926331-skandal-na-polskiej-kolei-prawnicy-o-konflikcie-interesow-w-spolce-newag", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Skandal na polskiej kolei. Prawnicy o konflikcie interes\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Newag", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ustawy o mobilizacji, wa\u017cnej dla wysi\u0142ku wojennego Ukrainy oraz rynku pracy w Polsce.", "date_published": "2024-03-01T06:19:27+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://logistyka.rp.pl/praca-w-logistyce/art39923271-waza-sie-losy-ustawy-o-mobilizacji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ustawy o mobilizacji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Od 1 kwietnia 2024 r. p\u00f3jd\u0105 w\u00a0g\u00f3r\u0119 stawki jednorazowych odszkodowa\u0144 wyp\u0142acanych z\u00a0tytu\u0142u uszczerbku na zdrowiu spowodowanego wypadkiem przy pracy lub chorob\u0105 zawodow\u0105.", "date_published": "2024-03-01T06:16:24+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39926381-odszkodowania-z-zus-pojda-w-gore-od-1-kwietnia-kto-za-co-i-ile-dostanie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Odszkodowania z ZUS p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 od 1 kwietnia. Kto, za co i ile dostanie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Szwedzka agencja przyznaj\u0105ca \u015brodki finansowe Ko\u015bcio\u0142om i wsp\u00f3lnotom religijnym w Szwecji og\u0142osi\u0142a, \u017ce wstrzymuje wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w Rosyjskiej Cerkwi Prawos\u0142awnej, po doniesieniach szwedzkiego wywiadu.", "date_published": "2024-03-01T06:15:44+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39927851-szwecja-odcina-rosyjska-cerkiew-od-pieniedzy-z-budzetu-korzysta-z-niej-rosyjski-wywiad", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Szwecja odcina rosyjsk\u0105 Cerkiew od pieni\u0119dzy z bud\u017cetu. \"Korzysta z niej rosyjski wywiad\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Sp\u00f3\u0142ka nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na miejsk\u0105 \u015blizgawk\u0119, chocia\u017c si\u0119 na niej mocno promuje.", "date_published": "2024-03-01T06:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39926301-budowa-lodowiska-bez-korzysci-w-cit", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Budowa lodowiska bez korzy\u015bci w CIT", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wynagrodzenie za zarz\u0105dzanie najmem nieruchomo\u015bciami wyp\u0142acane przez fundacj\u0119 rodzinn\u0105 sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej podlega 15-proc. CIT jako ukryty zysk.", "date_published": "2024-03-01T06:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39926321-fiskus-rzuca-klody-pod-nogi-familijnym-firmom", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Fiskus rzuca k\u0142ody pod nogi familijnym firmom", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ukrai\u0144skie w\u0142adze s\u0105 zaniepokojone mo\u017cliwo\u015bci\u0105 osi\u0105gni\u0119cia przez Rosj\u0119 znacz\u0105cych zdobyczy terytorialnych - pisze w swojej najnowszej analizie think tank z USA, Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "date_published": "2024-03-01T05:03:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39927821-think-tank-ukraina-obawia-sie-ofensywy-rosji-najgorzej-bedzie-latem", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Think tank: Ukraina obawia si\u0119 ofensywy Rosji. Najgorzej b\u0119dzie latem?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "\u201eDiuna: Cz\u0119\u015b\u0107 druga\u201d daje jeszcze wi\u0119cej, ni\u017c obiecywa\u0142a pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 z 2021 r. Denis Villeneuve stworzy\u0142 genialne widowisko, a Timoth\u00e9e Chalamet udowadnia, \u017ce jest \u015bwietnym, charyzmatycznym aktorem.", "date_published": "2024-03-01T05:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/film/art39876571-diuna-2-arcydzielo-na-pustyni", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Diuna 2: Arcydzie\u0142o na pustyni", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W zarz\u0105dzie Volkswagen Pozna\u0144, kt\u00f3ry jest najwi\u0119kszym pracodawc\u0105 w Wielkopolsce zasiadaj\u0105 same kobiety. Od 1 marca do\u0142\u0105czy\u0142a do nich Liane Lubitz jako cz\u0142onkini odpowiedzialna za obszar finans\u00f3w, zakup\u00f3w i IT. Zast\u0105pi Agnieszk\u0119 Olenderek, kt\u00f3ra przej\u0119\u0142a r\u00f3wnorz\u0119dne stanowisko w zarz\u0105dzie Volkswagen Slovakia.", "date_published": "2024-03-01T04:50:15+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art39927791-w-zarzadzie-tej-firmy-motoryzacyjnej-zasiadaja-wylacznie-kobiety", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W zarz\u0105dzie tej firmy motoryzacyjnej zasiadaj\u0105 wy\u0142\u0105cznie kobiety", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W pot\u0119\u017cnym po\u017carze, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 sze\u015bciopi\u0119trowy budynek mieszkalny w stolicy Bangladeszu, Dhace, zgin\u0119\u0142o 43 os\u00f3b, a dziesi\u0105tki odnios\u0142y obra\u017cenia - poinformowa\u0142 minister zdrowia azjatyckiego kraju.", "date_published": "2024-03-01T04:34:02+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39927771-dramat-w-stolicy-bangladeszu-43-osoby-zginely-w-plomieniach", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Dramat w stolicy Bangladeszu. 43 osoby zgin\u0119\u0142y w p\u0142omieniach", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Producent samochod\u00f3w elektrycznych HiPhi ledwo wystartowa\u0142, a ju\u017c wstrzyma\u0142 produkcj\u0119. Chi\u0144ski start-up zajmuj\u0105cy si\u0119 samochodami elektrycznymi mia\u0142a jeszcze niedawno plany podboju Europy.", "date_published": "2024-03-01T04:20:55+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39927731-chcieli-zostac-samochodowa-elektryczna-marka-premium-teraz-oglosili-upadlosc", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Chcieli zosta\u0107 samochodow\u0105 elektryczn\u0105 mark\u0105 premium. Teraz og\u0142osili upad\u0142o\u015b\u0107", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "George Galloway wygra\u0142 wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Izby Gmin w angielskim mie\u015bcie Rochdale. Tym samym w brytyjskim parlamencie pojawi\u0142o si\u0119 nowe ugrupowanie.", "date_published": "2024-03-01T04:13:21+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39927721-w-brytyjskim-parlamencie-pojawila-sie-nowa-partia-jej-tworca-kiedys-udawal-kota", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W brytyjskim parlamencie pojawi\u0142a si\u0119 nowa partia. Jej tw\u00f3rca kiedy\u015b udawa\u0142 kota", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Kreatywno\u015b\u0107 polskich kierowc\u00f3w nie zna granic. Wraz z zaostrzeniem kar za wykroczenia pr\u0119dko\u015bci, pojawi\u0142y si\u0119 nowe sposoby jak unikn\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015bci za z\u0142amanie przepis\u00f3w. Do tego celu wykorzystuj\u0105 napi\u0119t\u0105 sytuacj\u0119 za wschodni\u0105 granic\u0105.", "date_published": "2024-03-01T03:53:06+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art39927701-polacy-udaja-ukraincow-aby-nie-placic-mandatow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Polacy udaj\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w, aby nie p\u0142aci\u0107 mandat\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W Arktyce rozpoczynaj\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia NATO i Szwecji.", "date_published": "2024-03-01T03:44:50+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39927691-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-737", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 737", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Naukowcy z Uniwersytetu w Liverpoolu alarmuj\u0105, \u017ce pr\u00f3by ponownego zalesiania Afryki cz\u0119sto s\u0105 realizowane w oparciu o b\u0142\u0119dne dane, a to mo\u017ce przynie\u015b\u0107 szereg negatywnych konsekwencji dla \u015brodowiska naturralnego na tym kontynencie.", "date_published": "2024-03-01T03:03:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://klimat.rp.pl/lasy/art39877881-projekty-sadzenia-lasow-w-afryce-w-ogniu-krytyki-to-niszczenie-ekosystemow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Projekty sadzenia las\u00f3w w Afryce w ogniu krytyki. \u201eTo niszczenie ekosystem\u00f3w\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Mini ju\u017c dawno nie jest mini. Trzecia generacja Countrymana pokazuje, jak bardzo. Za stylistyk\u0119 odpowiada Polak, a produkcja przenios\u0142a si\u0119 do Niemiec.", "date_published": "2024-03-01T02:41:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art39913441-zupelnie-nowy-mini-countryman-tym-razem-z-polskim-akcentem", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zupe\u0142nie nowy Mini Countryman. Tym razem z polskim akcentem", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wysypywanie zbo\u017ca, oblewanie gnoj\u00f3wk\u0105 i wulgarne has\u0142a \u2013 tego powinni wystrzega\u0107 si\u0119 strajkuj\u0105cy rolnicy, \u017ceby nie wej\u015b\u0107 w konflikt z prawem . Adwokaci radz\u0105, czego unika\u0107 podczas protest\u00f3w rolnik\u00f3w, by nie nara\u017ca\u0107 si\u0119 na areszt, grzywn\u0119, a nawet wi\u0119zienie.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39922531-adwokaci-ostrzegaja-rolnikow-za-zniszczenia-na-protestach-grzywna-a-nawet-wiezienie", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Adwokaci ostrzegaj\u0105 rolnik\u00f3w: za zniszczenia na protestach grzywna, a nawet wi\u0119zienie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Tr\u00f3jk\u0105t Weimarski potrzebuje nowego otwarcia. Mo\u017ce odegra\u0107 istotn\u0105 rol\u0119 w obliczu wyzwa\u0144, przed kt\u00f3rymi stoi Europa. Wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Francj\u0105 i Niemcami trzeba jednak wzmocni\u0107. Dobrym punktem wyj\u015bcia mo\u017ce by\u0107 stworzenie Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Weimarskiego.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39923351-bartlomiej-e-nowak-niewykorzystany-potencjal-trojkata-weimarskiego", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Bart\u0142omiej E. Nowak: Niewykorzystany potencja\u0142 Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Delisting Kernela budzi pot\u0119\u017cne emocje. W spraw\u0119 zaanga\u017cowane s\u0105 nadzory rynku z Polski i Luksemburga, s\u0105dy, organizacje zrzeszaj\u0105ce inwestor\u00f3w, a nawet politycy.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://parkiet.com/parkiet-plus/art39926141-boj-o-kernel-gieldowa-afera-czy-burza-w-szklance-wody", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "B\u00f3j o Kernel. Gie\u0142dowa afera czy burza w szklance wody", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zar\u00f3wno Polska, jak i Brazylia nie s\u0105 zadowolone z efekt\u00f3w dotychczasowej wsp\u00f3\u0142pracy w dwustronnym handlu i inwestycjach.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39926461-brazylia-szansa-na-poszerzenie-ekspansji-polskich-firm", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Brazylia szans\u0105 na poszerzenie ekspansji polskich firm", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Strach przed wojn\u0105 czy bandytami nie jest dobr\u0105 motywacj\u0105 do zaopatrywania si\u0119 w pistolety i karabinki. Przede wszystkim trzeba wiedzie\u0107, jak si\u0119 takim sprz\u0119tem bezpiecznie pos\u0142ugiwa\u0107.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39923141-ewa-szadkowska-zamiast-kupowac-bron-uczmy-sie-strzelac", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ewa Szadkowska: Zamiast kupowa\u0107 bro\u0144, uczmy si\u0119 strzela\u0107", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Sprinterka Ewa Swoboda b\u0119dzie liderk\u0105 reprezentacji Polski i nasz\u0105 jedyn\u0105 kandydatk\u0105 do z\u0142ota halowych mistrzostw \u015bwiata w Glasgow. Szans medalowych jest niewiele, bo trwa sezon olimpijski, wi\u0119c wielu zosta\u0142o w domu.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art39927561-halowe-mistrzostwa-swiata-w-glasgow-ewa-swoboda-kandydatka-do-zlota", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Halowe mistrzostwa \u015bwiata w Glasgow. Ewa Swoboda kandydatk\u0105 do z\u0142ota", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Na tle innych kraj\u00f3w Polska ma jeszcze du\u017co do zrobienia. Tempo rozwoju swoich sieci \u0142adowarek buduj\u0105ce je firmy uzale\u017cniaj\u0105 jednak od zapotrzebowania na takie us\u0142ugi.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://energia.rp.pl/elektromobilnosc/art39926411-infrastruktura-do-ladowania-e-aut-rozwija-sie-powoli", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Infrastruktura do \u0142adowania e-aut rozwija si\u0119 powoli", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Aborcja dzieli KO, Lewic\u0119 i Trzeci\u0105 Drog\u0119, a Zielony \u0141ad formacj\u0119 Szymona Ho\u0142owni i W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Czym to si\u0119 mo\u017ce sko\u0144czy\u0107?", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39927271-jacek-nizinkiewicz-czy-na-strajkach-kobiet-uslyszymy-donald-niestety-twoj-rzad-obala-kobiety", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Czy na strajkach kobiet us\u0142yszymy \u201eDonald, niestety, Tw\u00f3j rz\u0105d obal\u0105 kobiety\u201d?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pod koniec minionego roku polska gospodarka by\u0142a w\u00a0stagnacji. Popyt konsumpcyjny, kt\u00f3ry ma by\u0107 jej ko\u0142em zamachowym w\u00a02024 r., pozosta\u0142 zadziwiaj\u0105co s\u0142aby.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39926481-jak-wydatki-publiczne-uratowaly-polska-gospodarke", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jak wydatki publiczne uratowa\u0142y polsk\u0105 gospodark\u0119", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Niezdrowy tryb \u017cycia, pija\u0144stwo i\u00a0w\u00a0konsekwencji udar m\u00f3zgu czy mo\u017ce jednak wyrafinowane morderstwo? Jaki by\u0142 prawdziwy pow\u00f3d \u015bmierci Stalina?", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://historia.rp.pl/historia/art39922941-jak-zmarl-jozef-stalin-tajemnica-smierci-czerwonego-cara", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Jak zmar\u0142 J\u00f3zef Stalin? Tajemnica \u015bmierci czerwonego cara", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Czy Dariusz Korneluk i Ewa Wrzosek, kandydaci na prokuratora krajowego, powinni uczestniczy\u0107 w imprezie wsp\u00f3\u0142organizowanej przez Bartosza Kramka?", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39927501-kandydaci-na-prokuratora-krajowego-na-imprezie-na-ktorej-nie-powinni-byc-to-szkodliwe", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kandydaci na prokuratora krajowego na imprezie, na kt\u00f3rej nie powinni by\u0107? \"To szkodliwe\"", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Czy Dariusz Korneluk i Ewa Wrzosek, kandydaci na prokuratora krajowego, powinni uczestniczy\u0107 w imprezie wsp\u00f3\u0142organizowanej przez Bartosza Kramka?", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39927501-korneluk-i-wrzosek-na-imprezie-wspolorganizowanej-przez-kramka-watchdog-to-szkodliwe", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Korneluk i Wrzosek na imprezie wsp\u00f3\u0142organizowanej przez Kramka. Watchdog: To szkodliwe", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ludzie \u2013 w\u00a0przeciwie\u0144stwie do polityki sp\u00f3jno\u015bci \u2013 nie zawsze uwa\u017caj\u0105 wzrost innowacyjno\u015bci za priorytet. Wiedz\u0105, \u017ce je\u017celi nawet nast\u0105pi poprawa sytuacji gospodarczej, to odczuj\u0105 jej skutki po latach. I\u00a0nie chc\u0105 tyle czeka\u0107.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39926421-marcin-wajda-najwieksza-polityka-unii-wymaga-zmian", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Marcin Wajda: Najwi\u0119ksza polityka Unii wymaga zmian", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Liderka Zjednoczenia Narodowego Marine Le Pen og\u0142osi\u0142a start w wyborach prezydenckich. Cho\u0107 zosta\u0142o do nich trzy lata, chce wykorzysta\u0107 niezwyk\u0142\u0105 s\u0142abo\u015b\u0107 Emmanuela Macrona.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39926881-marine-le-pen-zastapi-emmanuela-macrona-tym-razem-moze-zostac-prezydentem-francji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Marine Le Pen zast\u0105pi Emmanuela Macrona? Tym razem mo\u017ce zosta\u0107 prezydentem Francji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Po swoich 70. urodzinach Stalin wyra\u017anie zacz\u0105\u0142 odczuwa\u0107 zmiany zdrowotne. Zapewne za namow\u0105 c\u00f3rki Swiet\u0142any postanowi\u0142 nieco zwolni\u0107 tempo pracy.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://historia.rp.pl/historia/art39922931-na-kolacji-u-stalina-po-libacji-niektorzy-juz-nie-wracali-do-domow", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Na kolacji u Stalina. Po libacji niekt\u00f3rzy ju\u017c nie wracali do dom\u00f3w", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Hut\u0119 Stalowa Wola, producenta m.in. haubic krab, odwiedzi\u0142em po kilku latach przerwy. Od wybuchu wojny w Ukrainie zmieni\u0142a si\u0119 nie do poznania. Na w\u0142asne oczy zobaczy\u0142em maszyny za miliony z\u0142otych, kt\u00f3re pracuj\u0105 przez ca\u0142\u0105 dob\u0119. Dzi\u015b w niczym nie ust\u0119puje fabrykom broni na Zachodzie.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39926541-pelna-mobilizacja-w-polskiej-fabryce-broni-wojna-zmienila-ja-nie-do-poznania", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pe\u0142na mobilizacja w polskiej fabryce broni. Wojna zmieni\u0142a j\u0105 nie do poznania", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W Moskwie policja ju\u017c otoczy\u0142a cmentarz, na kt\u00f3rym w pi\u0105tek chowany b\u0119dzie Aleksiej Nawalny. Kreml nie chce publicznej demonstracji oporu.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39926771-pogrzeb-aleksieja-nawalnego-czy-dojdzie-do-antyputinowskiej-demonstracji", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pogrzeb Aleksieja Nawalnego. Czy dojdzie do antyputinowskiej demonstracji?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Bez zachodnich dostaw ZSRR nie rozwin\u0119\u0142aby produkcji wojennej do poziomu zapewniaj\u0105cego zwyci\u0119stwo nad III\u00a0Rzesz\u0105, a\u00a0radziecka logistyka kompletnie by si\u0119 za\u0142ama\u0142a.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://historia.rp.pl/historia/art39922991-pomoc-usa-dla-zsrr-jak-amerykanie-uzbrajali-armie-czerwona", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pomoc USA dla ZSRR. Jak Amerykanie uzbrajali Armi\u0119\u00a0Czerwon\u0105", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Czynsze z nieruchomo\u015bci komercyjnych nad Wis\u0142\u0105 trafiaj\u0105 do inwestor\u00f3w i emeryt\u00f3w \u2013 ale nie polskich. REIT-y mog\u0105 to zmieni\u0107. Ministerstwo Finans\u00f3w jest gotowe rozpocz\u0105\u0107 dyskusj\u0119.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art39926441-rzad-wroci-do-prac-nad-polskimi-reit-ami", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Rz\u0105d wr\u00f3ci do prac nad polskimi REIT-ami", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ze wzgl\u0119du na rang\u0119 pyta\u0144, jak\u00a0liczy\u0107 warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu, trzech s\u0119dzi\u00f3w Izby Cywilnej skierowa\u0142o je w\u00a0czwartek do szerszego sk\u0142adu\u00a0SN.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39926291-sad-najwyzszy-odpowie-jak-wyceniac-spory-frankowe", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy odpowie, jak wycenia\u0107 spory frankowe", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Otwieraj\u0105 si\u0119 wrota do unijnego skarbca. Bruksela odblokowuje pieni\u0105dze z KPO i polityki sp\u00f3jno\u015bci, a tak\u017ce wita Polsk\u0119 w Prokuraturze Europejskiej.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art39926501-unijne-trzy-razy-tak-dla-polski-bruksela-odblokuje-pieniadze-z-kpo", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Unijne trzy razy \u201etak\u201d dla Polski. Bruksela odblokuje pieni\u0105dze z KPO", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Producenci zapowiadaj\u0105, \u017ce s\u0105 w stanie szybko podwoi\u0107 produkcj\u0119, na czym zyskaliby tak\u017ce rolnicy.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39926401-walka-o-zerowa-akcyze-na-cydr-to-pomoze-producentom-i-rolnikom", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Walka o zerow\u0105 akcyz\u0119 na cydr. To pomo\u017ce producentom i rolnikom", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wyliczaniem ilo\u015bci leku nie b\u0119d\u0105 zajmowa\u0107 si\u0119 farmaceuci. Od 1 marca zrobi to za nich system informatyczny.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39923121-wazne-zmiany-w-wystawianiu-recept-na-leki-od-1-marca", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wa\u017cne zmiany w wystawianiu recept na leki od 1 marca", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Wyliczaniem ilo\u015bci leku nie b\u0119d\u0105 zajmowa\u0107 si\u0119 farmaceuci. Od 1 marca zrobi to za nich system informatyczny.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://www.rp.pl/sluzba-zdrowia/art39923121-wazne-zmiany-w-wystawianiu-recept-na-leki-od-1-marca", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wa\u017cne zmiany w wystawianiu recept na leki od 1 marca", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W\u0142adze ATP oraz Public Investment Fund og\u0142osi\u0142y wieloletnie partnerstwo strategiczne, co oznacza, \u017ce Saudowie bior\u0105 w posiadanie coraz wi\u0119cej tenisa.", "date_published": "2024-03-01T02:00:00+00:00", "source_obj__id": 412, "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39927601-zwrot-tenisa-w-strone-arabii-saudyjskiej-siedmiocyfrowa-suma", "comments": [], "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zwrot tenisa w stron\u0119 Arabii Saudyjskiej. \u201eSiedmiocyfrowa suma\u201d", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}]