[{"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Mia\u0142 przy sobie tylko wypis ze szpitala.", "date_published": "2024-03-01T21:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148445-mezczyzna_dlugo_przesiadywal_na_w_poczekalni_poznanskiego_dworca_zareagowala_kasjerka?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "M\u0119\u017cczyzna d\u0142ugo przesiadywa\u0142 na w poczekalni pozna\u0144skiego dworca. Zareagowa\u0142a kasjerka", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Mia\u0142 przy sobie tylko wypis ze szpitala.", "date_published": "2024-03-01T21:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148445-mezczyzna_dlugo_przesiadywal_w_poczekalni_poznanskiego_dworca_zareagowala_kasjerka?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "M\u0119\u017cczyzna d\u0142ugo przesiadywa\u0142 w poczekalni pozna\u0144skiego dworca. Zareagowa\u0142a kasjerka", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Kursuje od 1 marca.", "date_published": "2024-03-01T21:15:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148444-podpoznanska_gmina_uruchomila_nowa_linie_autobusowa?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Podpozna\u0144ska gmina uruchomi\u0142a now\u0105 lini\u0119 autobusow\u0105", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie szamotulskim.", "date_published": "2024-03-01T21:03:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148443-pozar_zabytkowego_budynku_kilkanascie_strazackich_zastepow_w_akcji?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Po\u017car zabytkowego budynku. Kilkana\u015bcie stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w w akcji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Praca wre.", "date_published": "2024-03-01T21:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148442-nowa_straznica_powstaje_w_poznaniu_bezpieczenstwo_przeciwpozarowe_mieszkancow_jest_jedynym_z_naszych_najwazniejszych_zadan?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Nowa stra\u017cnica powstaje w Poznaniu. &quot;Bezpiecze\u0144stwo przeciwpo\u017carowe mieszka\u0144c\u00f3w jest jedynym z naszych najwa\u017cniejszych zada\u0144&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pozna\u0144skie Schronisko dla Zwierz\u0105t przedstawi\u0142o statystyki.", "date_published": "2024-03-01T20:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148441-adoptuja_a_pozniej_oddaja_smuca_i_niepokoja_powody_tych_powrotow?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Adoptuj\u0105 a p\u00f3\u017aniej oddaj\u0105. &quot;Smuc\u0105 i niepokoj\u0105 powody tych powrot\u00f3w&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Teraz b\u0119dzie mia\u0142 problemy.", "date_published": "2024-03-01T20:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148440-71_latek_ukradl_samochod_mial_zamiar_go_kupic?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "71-latek ukrad\u0142 samoch\u00f3d. Mia\u0142 zamiar... go kupi\u0107", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Prawie dwa tysi\u0105ce implant\u00f3w \u015blimakowych wszczepiono ju\u017c w Uniwersyteckim Szpitalu Klinicznym w Poznaniu.", "date_published": "2024-03-01T20:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148439-od_30_lat_poznanski_szpital_wyprowadza_pacjentow_ze_swiata_ciszy_wiele_sie_zmienilo?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Od 30 lat pozna\u0144ski szpital wyprowadza pacjent\u00f3w ze \u015bwiata ciszy. Wiele si\u0119 zmieni\u0142o", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zamkni\u0119t\u0105 j\u0105 ponad 30 lat temu.", "date_published": "2024-03-01T19:33:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148438-tu_kiedys_funkcjonowala_zajezdnia_autobusowa?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Tu kiedy\u015b funkcjonowa\u0142a zajezdnia autobusowa", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "", "date_published": "2024-03-01T19:10:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148437-warta_zagrala_w_krakowie?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Warta zagra\u0142a w Krakowie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To gokart. By\u0142 u\u017cywany przez \u017co\u0142nierzy do nauki jazdy.", "date_published": "2024-03-01T19:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148436-niezwykly_eksponat_wojskowy_doczekal_sie_remontu_duzo_juz_zostalo_zrobione?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Niezwyk\u0142y eksponat wojskowy doczeka\u0142 si\u0119 remontu! &quot;Du\u017co ju\u017c zosta\u0142o zrobione&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Musi si\u0119 wyprowadzi\u0107.", "date_published": "2024-03-01T18:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148435-awantura_domowa_40_latek_na_oczach_zony_i_syna_demolowal_mieszkanie?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Awantura domowa. 40-latek na oczach \u017cony i syna demolowa\u0142 mieszkanie", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Przez ca\u0142y weekend b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 promocyjne ceny wej\u015bci\u00f3wek.", "date_published": "2024-03-01T18:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148434-tlumy_przed_ratuszem_otworzyli_pomieszczenia_do_ktorych_nie_mozna_bylo_wejsc_od_27_lat?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "T\u0142umy przed Ratuszem. Otworzyli pomieszczenia, do kt\u00f3rych nie mo\u017cna by\u0142o wej\u015b\u0107 od 27 lat", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "M\u0142. insp. Mariusz Wi\u015bniewski nie jest ju\u017c zast\u0119pc\u0105 komendanta Wojew\u00f3dzkiego Policji w Poznaniu.", "date_published": "2024-03-01T17:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148433-kolejne_zmiany_w_kierownictwie_wielkopolskiej_policji?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kolejne zmiany w kierownictwie Wielkopolskiej Policji", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To wielkie wsparcie dla wielu stowarzysze\u0144 i fundacji, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 w naszym mie\u015bcie.", "date_published": "2024-03-01T16:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148432-zachecaja_by_zostawic_swoje_15_w_poznaniu_trzeba_tez_zaznaczyc_ze_podatnik_nic_na_tym_nie_traci?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Zach\u0119caj\u0105, by zostawi\u0107 swoje 1,5 % w Poznaniu. &quot;Trzeba te\u017c zaznaczy\u0107, \u017ce podatnik nic na tym nie traci&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Sporo straci\u0142a.", "date_published": "2024-03-01T16:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148429-redaktor_zawrocil_w_glowie_46_latce_teraz_kobieta_prosi_o_pomoc_policje?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Redaktor zawr\u00f3ci\u0142 w g\u0142owie 46-latce. Teraz kobieta prosi o pomoc policj\u0119", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie s\u0142upeckim.", "date_published": "2024-03-01T15:55:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148431-wypadek_na_dk_92_bus_zderzyl_sie_z_samochodem_osobowym_sa_poszkodowani?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wypadek na DK 92. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym. S\u0105 poszkodowani", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed godzin\u0105 16.", "date_published": "2024-03-01T15:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148430-ladowanie_smiglowca_lpr_na_naramowickiej_rowerzysta_zderzyl_sie_z_jeleniem?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "L\u0105dowanie \u015bmig\u0142owca LPR na Naramowickiej. Rowerzysta zderzy\u0142 si\u0119 z jeleniem", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Kierowcy stoj\u0105 w korkach.", "date_published": "2024-03-01T15:10:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148428-duze_utrudnienia_na_s5_ciezarowka_na_barierach_bramownica_lezy?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Du\u017ce utrudnienia na S5. &quot;Ci\u0119\u017car\u00f3wka na barierach, bramownica le\u017cy&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Codziennie do Urz\u0119du Miasta wp\u0142ywaj\u0105 wnioski z kolejnymi nazwami wymy\u015blonymi przez w\u0142a\u015bcicieli pojazd\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T15:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148427-przyciagaja_uwage_i_ciesza_sie_duza_popularnoscia_jak_wyrobic_oryginalne_tablice_rejestracyjne?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Przyci\u0105gaj\u0105 uwag\u0119 i ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105. Jak wyrobi\u0107 oryginalne tablice rejestracyjne?", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Utrudnienia potrwaj\u0105 do ko\u0144ca czerwca.", "date_published": "2024-03-01T14:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148426-ruszyl_kolejny_remont_wprowadza_ruch_wahadlowy_i_sugeruja_objazdy?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Ruszy\u0142 kolejny remont. Wprowadz\u0105 ruch wahad\u0142owy i sugeruj\u0105 objazdy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To kolejny element wzbudzaj\u0105cy kontrowersje, zaraz po zadaszeniu pasa\u017cu.", "date_published": "2024-03-01T13:55:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148423-klinkier_w_nawierzchni_nie_tylko_na_paderewskiego_pojawil_sie_tez_w_pasazu_przy_arsenale?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Klinkier w nawierzchni nie tylko na Paderewskiego. Pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c w pasa\u017cu przy Arsenale", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To Beata Urba\u0144ska z Lewicy.", "date_published": "2024-03-01T13:35:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148420-to_juz_oficjalne_jest_pierwsza_kandydatka_na_prezydenta_poznania?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "To ju\u017c oficjalne, jest pierwsza kandydatka na prezydenta Poznania", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Napisa\u0142a do nas mieszkanka ulicy Rabcza\u0144skiej.", "date_published": "2024-03-01T13:15:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148419-kolejna_ulica_w_poznaniu_w_dziurach_stan_nawierzchni_uziemil_meza_w_domu_proba_przejazdu_zakonczona_wywroceniem_sie_z_wozkiem?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Kolejna ulica w Poznaniu w dziurach. &quot;Stan nawierzchni uziemi\u0142 m\u0119\u017ca w domu, pr\u00f3ba przejazdu zako\u0144czona wywr\u00f3ceniem si\u0119 z w\u00f3zkiem&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "To najwi\u0119kszy w historii przewo\u017anika przetarg bior\u0105c pod uwag\u0119 liczb\u0119 zam\u00f3wionych pojazd\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T13:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148425-gigantyczne_zamowienie_dla_h_cegielski_wyprodukuje_co_najmniej_300_wagonow_dla_pkp_intercity?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Gigantyczne zam\u00f3wienie dla H. Cegielski! Wyprodukuje co najmniej 300 wagon\u00f3w dla PKP Intercity", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chodzi o inwestycj\u0119 prowadzon\u0105 na skrzy\u017cowaniu ulic Bor\u00f3wki i \u017bywicznej przy granicy ze Swarz\u0119dzem.", "date_published": "2024-03-01T12:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148418-buduja_nowe_mini_rondo_utknal_na_nim_autobus_mamy_odpowiedz_miasta?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Buduj\u0105 nowe mini-rondo, utkn\u0105\u0142 na nim autobus. Mamy odpowied\u017a miasta", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Ruch Animal Rebellion w czwartek protestowa\u0142 w Poznaniu.", "date_published": "2024-03-01T12:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148424-wymazali_sie_krwia_na_starym_rynku_w_obronie_zwierzat?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wymazali si\u0119 &quot;krwi\u0105&quot; na Starym Rynku w obronie zwierz\u0105t", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chodzi o Rybomani\u0119.", "date_published": "2024-03-01T12:10:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148414-na_mtp_stanelo_gigantyczne_akwarium_ruszyly_popularne_targi?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Na MTP stan\u0119\u0142o gigantyczne akwarium. Ruszy\u0142y popularne targi", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Obchody odby\u0142y si\u0119 w centrum.", "date_published": "2024-03-01T11:30:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148417-w_poznaniu_uczcili_zolnierzy_wykletych?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "W Poznaniu uczcili \u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W pi\u0105tek wodowskaz na mo\u015bcie \u015bw. Rocha pokazuje ju\u017c 425 centymetr\u00f3w.", "date_published": "2024-03-01T10:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148413-znowu_rosnie_poziom_wody_w_warcie_tak_wysoki_nie_byl_od_lat?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Znowu ro\u015bnie poziom wody w Warcie. Tak wysoki nie by\u0142 od lat", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 przed 11.00 na ulicy G\u0142ogowskiej.", "date_published": "2024-03-01T10:22:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148416-pasazerka_przewrocila_sie_w_tramwaju_wstrzymanie_ruchu_i_objazdy?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Pasa\u017cerka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w tramwaju. Wstrzymanie ruchu i objazdy!", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W pi\u0105tek zacz\u0119\u0142a si\u0119 meteorologiczna wiosna i z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 pogoda dostosowa\u0142a si\u0119 do tego dnia.", "date_published": "2024-03-01T09:40:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148411-przed_nami_prawdziwie_wiosenny_weekend_mozna_bedzie_odwiedzic_sniezycowy_jar?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Przed nami prawdziwie wiosenny weekend! Mo\u017cna b\u0119dzie odwiedzi\u0107 \u015anie\u017cycowy Jar", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Zmiany zaplanowane s\u0105 na ten rok.", "date_published": "2024-03-01T09:00:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148410-duze_zmiany_w_strefie_platnego_parkowania_beda_nowosci?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Du\u017ce zmiany w Strefie P\u0142atnego Parkowania. B\u0119d\u0105 nowo\u015bci!", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Pierwszy dzie\u0144 meteorologicznej wiosny i dobre wiadomo\u015bci dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w relaksu na \u015bwie\u017cym powietrzu.", "date_published": "2024-03-01T08:20:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148409-wiadomo_kiedy_wracaja_popularne_kontenery?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Wiadomo, kiedy wracaj\u0105 popularne &quot;kontenery&quot;", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chodzi o ogr\u00f3d i park w Rogalinie.", "date_published": "2024-03-01T07:45:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148408-popularny_podpoznanski_park_wprowadza_bilety_wstepu_odwiedzajacy_oburzeni?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Popularny podpozna\u0144ski park wprowadza bilety wst\u0119pu! Odwiedzaj\u0105cy oburzeni", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Chodzi o g\u0142o\u015bn\u0105 spraw\u0119 z 2021 roku.", "date_published": "2024-03-01T07:10:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148407-urzednik_zaatakowal_kelnerke_w_starym_browarze_zostal_prawomocnie_skazany_ale_prace_stracil_dopiero_po_monicie_dziennikarzy?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Urz\u0119dnik zaatakowa\u0142 kelnerk\u0119 w Starym Browarze. Zosta\u0142 prawomocnie skazany, ale prac\u0119 straci\u0142 dopiero po monicie dziennikarzy", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "W pi\u0105tek odb\u0119dzie si\u0119 otwarcie pozna\u0144skiego Ratusza.", "date_published": "2024-03-01T06:35:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148406-tak_wygladaja_poznanskie_podziemia_ktore_od_piatku_mozna_zwiedzac_pierwszy_raz_od_blisko_30_lat?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Tak wygl\u0105daj\u0105 pozna\u0144skie podziemia, kt\u00f3re od pi\u0105tku mo\u017cna zwiedza\u0107 pierwszy raz od blisko 30 lat!", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}, {"permanent": false, "dead": false, "thumbnail": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Kostrzynie.", "date_published": "2024-03-01T06:01:00+00:00", "source_obj__id": 98, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148405-powazny_wypadek_w_powiecie_dk92_zablokowana?rss=1", "comments": [], "age": null, "language": null, "bookmarked": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "title": "Powa\u017cny wypadek w powiecie. DK92 zablokowana", "album": "", "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "tags": []}]