[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T20:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/d7/1d/z31290508M,Alert-IMGW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alert drugiego stopnia przed wezbraniem w\u010f\u017c\u02ddd. Chodzi o obszar zlewni rzeki Gostynia w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u015bl\u0105skim. Synoptycy ostrzegaj\u0105 mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1113479, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31290503,imgw-wydal-ostrzezenie-drugiego-stopnia-na-slasku-woda-w-rzece.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015al\u0105skie: IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenie drugiego stopnia. Woda w rzece wzbiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T20:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/d7/1d/z31290449M,Konferencja-prasowa-PiS-na-Nowogrodzkiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej w siedzibie partii przy ul. Nowogrodzkiej pochwali\u0142 Mariusza B\u0142aszczaka. Prezes PiS zosta\u0142 zapytany o wyniki ostatniego sonda\u017cu o mo\u017cliwych kandydatach na prezydenta.", "id": 1113058, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31290437,kaczynski-o-blaszczaku-to-jest-czlowiek-taki-jakim-powinien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o B\u0142aszczaku: To jest cz\u0142owiek taki, jakim powinien by\u0107 prezydent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T19:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/d7/1d/z31290334M,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Premier Donald Tusk w tym przypadku mia\u0142 absolutnie podstaw\u0119 prawn\u0105, aby podj\u0105\u0107 tak\u0105 decyzj\u0119 - powiedzia\u0142 w TVN24 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar o uchyleniu kontrasygnaty przez szefa rz\u0105du.", "id": 1113059, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31290327,olejnik-nie-gryzla-sie-w-jezyk-w-rozmowie-z-bodnarem-zenujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olejnik nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk w rozmowie z Bodnarem. \"\u017benuj\u0105ce, nie czuje pan?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/55/1d/z30758651M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawu i Sprawiedliwo\u015bci brakuje \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw na zapowiedziany na sobot\u0119 wiec - donosi Wirtualna Polska. Jeden z rozm\u010f\u017c\u02ddwc\u010f\u017c\u02ddw portalu przyznaje, \u017ce nie ma pieni\u0119dzy na autokary dla dzia\u0142aczy.", "id": 1112539, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31290315,pis-organizuje-manifestacje-choc-z-kasa-krucho-trzeba-obcinac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS organizuje manifestacj\u0119, cho\u0107 z kas\u0105 krucho. \"Trzeba obcina\u0107 na wszystkim\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/d7/1d/z31290198M,Konferencja-Jaroslawa-Kaczynskiego--zdjecie-ilustr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Malej\u0105 szanse na po\u0142\u0105czenia PiS z SP podczas kongresu 28 wrze\u015bnia. Z naszych informacji wynika, \u017ce warunki Suwerennej Polski maj\u0105 by\u0107 zbyt wyg\u010f\u017c\u02ddrowane. Chodzi m.in. o stanowisko wiceprezesa dla Patryka Jakiego, ale to nie koniec.", "id": 1112085, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31290138,kolejna-kleska-planow-pis-wielka-fuzja-pod-znakiem-zapytania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna kl\u0119ska plan\u010f\u017c\u02ddw PiS? Wielka fuzja pod znakiem zapytania. Ju\u017c raz przelicytowali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/d7/1d/z31290290M,Poznan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Poznania w poniedzia\u0142ek doznali pot\u0119\u017cnej awarii wody. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 nagrania, na kt\u010f\u017c\u02ddrych wida\u0107 zalane ulice. Awaria magistrali wodoci\u0105gowej powodowa\u0142a znaczne obni\u017cenie ci\u015bnienia lub brak dostaw wody dla wi\u0119kszo\u015bci miasta.", "id": 1112086, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31290261,ogromna-awaria-wody-w-poznaniu-padla-glowna-magistrala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna awaria w Poznaniu. Zalane ulice, mieszka\u0144cy skar\u017cyli si\u0119 na brak wody. \"Pad\u0142a g\u0142\u010f\u017c\u02ddwna magistrala\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/d5/1d/z31284818M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli kto\u015b uwa\u017ca, \u017ce Rosja nie jest zagro\u017ceniem, a wojna to ustawka, to nie wiem, czy tego kogo\u015b damy rad\u0119 przekona\u0107 - rozmowa z Bartoszem Boche\u0144czakiem, szefem sztabu jedynego - jak na razie - kandydata na prezydenta.", "id": 1112087, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31284493,tym-razem-piwa-z-mentzenem-sie-nie-napijecie-szef-sztabu-pokazemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym razem piwa z Mentzenem si\u0119 nie napijecie. Szef sztabu: Poka\u017cemy, \u017ce jest przepe\u0142niony charyzm\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/d7/1d/z31289643M,Konferencja-prasowa-premiera-Donalda-Tuska-po-posi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zosta\u0142 dotkni\u0119ty 'kompleksem Boga'\", \"Uwa\u017ca, \u017ce prawem jest to, co on napisze na X\" - tak politycy PiS komentuj\u0105 decyzj\u0119 Donalda Tuska w sprawie kontrasygnaty. Premier poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o jej uchyleniu.", "id": 1112088, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31290227,burza-po-decyzji-donalda-tuska-dotkniety-kompleksem-boga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PiS (i nie tylko) grzmi\u0105 po decyzji Tuska. \"Anarchia i bezprawie\", \"Dotkni\u0119ty kompleksem Boga\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/d7/1d/z31290209M,Rosyjski-zolnierz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To s\u0105 rzeczy zabrane z okop\u010f\u017c\u02ddw, z kt\u010f\u017c\u02ddrych Rosjanie uciekli. Tam trwa\u0142 do\u015b\u0107 mocny ukrai\u0144ski szturm. Nie zgadzam si\u0119 ze stwierdzeniami, \u017ce Rosjanie porzucaj\u0105 swoje zegarki i nie\u015bmiertelniki - oni porzucaj\u0105 wszystko - powiedzia\u0142a w rozmowie z Gazeta.pl korespondentka wojenna Karolina Baca-Pogorzelska. Zapytali\u015bmy dziennikark\u0119, dlaczego zbi\u010f\u017c\u02ddrki zosta\u0142y usuni\u0119te z serwisu zrzutka.pl.", "id": 1112089, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31290153,burza-po-zbiorkach-z-rzeczami-rosyjskich-zolnierzy-baca-pogorzelska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedawa\u0142a osobiste rzeczy rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Zbi\u010f\u017c\u02ddrki znikn\u0119\u0142y, mamy komentarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T16:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/d7/1d/z31290205M,Desant-w-ramach-cwiczen-wojskowych---zdjecie-ilust.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grupa spadochroniarzy z 2. Pu\u0142ku Rozpoznawczego z Hrubieszowa wyl\u0105dowa\u0142a na posesjach w miejscowo\u015b\u0107 Chech\u0142o w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie ma\u0142opolskim. Miejscem desantu mia\u0142a by\u0107 Pustynia B\u0142\u0119dowska, ale plany pokrzy\u017cowa\u0142a pogoda. Jeden z \u017co\u0142nierzy dozna\u0142 urazu kolana.", "id": 1111694, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31290106,desant-na-chechlo-w-malopolsce-wojskowych-spadochroniarzy-zniosl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Desant na Chech\u0142o w Ma\u0142opolsce. Wojskowych spadochroniarzy zni\u010f\u017c\u02dds\u0142 wiatr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T15:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/d7/1d/z31290155M,Pobicie-w-Slupsku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W S\u0142upsku dosz\u0142o do brutalnego pobicia 14-latka. Policjanci zabezpieczyli nagranie ze zdarzenia, a nast\u0119pnie wytypowali nastoletnich sprawc\u010f\u017c\u02ddw. Funkcjonariusze zwr\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 z apelem do \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw zdarzenia.", "id": 1111149, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31290139,brutalne-pobicie-14-latka-w-parku-slupscy-policjanci-ustalili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne pobicie 14-latka w parku. S\u0142upscy policjanci ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 dw\u010f\u017c\u02ddch nastolatk\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T15:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/d7/1d/z31290014M,Marcin-Mastalerek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Trzeba by\u0142o oszcz\u0119dza\u0107. Nast\u0119pnym razem oszcz\u0119dzajcie. Tak zachowuj\u0105 si\u0119 ludzie, dostaj\u0105 pensj\u0119 i cz\u0119\u015b\u0107 z pensji odk\u0142adaj\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o sytuacji finansowej PiS Marcin Mastalerek w rozmowie z Radiem ZET. Jak podkre\u015bli\u0142 po raz kolejny - na konto partii \u017cadnych pieni\u0119dzy nie wp\u0142aci. Prowadz\u0105cy zapyta\u0142 polityka r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o \"telefon od prezesa\".", "id": 1111150, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289995,mastalerek-zapytany-o-telefon-od-prezesa-jakby-swinki-lataly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek zapytany o \"telefon od prezesa\". \"Jakby \u015bwinki lata\u0142y, to wieprzowina by\u0142aby dro\u017csza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/64/1d/z30820050M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed \u015bmierci\u0105 29-letniego m\u0119\u017cczyzny na plebanii w Drobinie w mieszkaniu odbywa\u0142a si\u0119 ca\u0142onocna impreza - podaje nieoficjalnie RMF FM. W zwi\u0105zku z tragicznym wydarzeniem diecezja p\u0142ocka opublikowa\u0142a nowy komunikat.", "id": 1110651, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31289974,nowe-informacje-ws-smierci-na-plebanii-media-donosza-o-calonocnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. \u015bmierci na plebanii. Media: Ca\u0142onocna impreza i \u015brodki na potencj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/d7/1d/z31289489M,Skutki-przelotu--smoczego-drona--z-116-Brygady-Zme.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144cy zacz\u0119li atakowa\u0107 Rosjan ogniem z nieba. Na zauwa\u017caln\u0105 skal\u0119 wprowadzili do u\u017cycia drony rozrzucaj\u0105ce nad pozycjami wroga zapalony termit. Substancj\u0119 przypominaj\u0105c\u0105 nieco magm\u0119, pal\u0105c\u0105 si\u0119 przy bardzo wysokiej temperaturze i bardzo trudn\u0105 do ugaszenia.", "id": 1110652, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31289381,smoczy-dron-siejacy-ogniem-ktory-nie-chce-dac-sie-zgasic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Smoczy dron\" ziej\u0105cy ogniem na Rosjan. Ukrai\u0144cy u\u017cyli nowej bro\u0144 w wielu miejscach naraz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/d7/1d/z31289970M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu do S\u0105du Najwy\u017cszego skargi na decyzj\u0119 PKW ws. odebrania cz\u0119\u015bci dotacji i subwencji.", "id": 1110653, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289866,pis-zlozylo-skarge-na-decyzje-pkw-jaroslaw-kaczynski-decyzja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS z\u0142o\u017cy\u0142o skarg\u0119 na decyzj\u0119 PKW. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Decyzja sprzeczna z prawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/d7/1d/z31289806M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ka\u017cdy je widzia\u0142, ale nie ka\u017cdy wie jak si\u0119 nazywaj\u0105. Przed tob\u0105 quiz wiedzy o nieoczywistych nazwach znanych przedmiot\u010f\u017c\u02ddw i zjawisk. Mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 prosty, ale czy na pewno potrafisz odpowiedzie\u0107 na wszystkie pytania? \u017byczymy powodzenia!", "id": 1110654, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22340,trudny-quiz-wiedzy-o-nazwach-codziennych-przedmiotow-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy o nazwach przedmiot\u010f\u017c\u02ddw i zjawisk. Znasz je wszystkie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/d7/1d/z31289695M,Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Czarnecki mia\u0142 fa\u0142szowa\u0107 wnioski o zwrot koszt\u010f\u017c\u02ddw podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy, wykorzystuj\u0105c dane 19 pojazd\u010f\u017c\u02ddw. Ustalono, \u017ce polityk \u0142\u0105cznie rozliczy\u0142 przejazdy na dystansie 222 966 kilometr\u010f\u017c\u02ddw, co odpowiada ponad pi\u0119ciokrotnemu okr\u0105\u017ceniu Ziemi. By\u0142y europose\u0142 PiS komentowa\u0142 spraw\u0119 w rozmowie z Gazeta.pl. Jak podkre\u015bla - to nie on wype\u0142nia\u0142 wnioski.", "id": 1110655, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289642,mamy-komentarz-czarneckiego-ws-kilometrowek-zla-wola-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnecki reaguje na spraw\u0119 kilometr\u010f\u017c\u02ddwek. Wys\u0142a\u0142 SMS. \"Podkre\u015blam, \u017ce to nie ja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/d7/1d/z31289678M,Tesla-wjechala-do-jeziora-Taltowisko-w-wojewodztwi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do jeziora Ta\u0142towisko niedaleko Miko\u0142ajek wjecha\u0142 samoch\u010f\u017c\u02ddd marki Tesla. Na miejscu musia\u0142a interweniowa\u0107 stra\u017c po\u017carna. Jak si\u0119 okaza\u0142o, auto wpad\u0142o do wody, poniewa\u017c kierowca \"pomyli\u0142 biegi\" - przekaza\u0142a OSP z Miko\u0142ajek.", "id": 1110656, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31289470,tesla-zatonela-w-jeziorze-na-mazurach-powod-kierowca-pomylil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla zaton\u0119\u0142a w jeziorze na Mazurach. Pow\u010f\u017c\u02ddd? Kierowca \"pomyli\u0142 biegi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/d6/1d/z31287622M,USA--Kandydaci-na-prezydenta-Kamala-Harris-i-Donal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kamala Harris przygotowuje si\u0119 do debaty z Donaldem Trumpem. Wed\u0142ug \u017ar\u010f\u017c\u02ddde\u0142 w jej sztabie, opr\u010f\u017c\u02ddcz omawiania odpowiedzi na kluczowe pytania, kandydatka demokrat\u010f\u017c\u02ddw ma by\u0107 przygotowywana tak\u017ce na wyzwiska. - Nie jest wykluczone, \u017ce Trump b\u0119dzie mamrota\u0142 \"ta s**a\" - t\u0142umaczy\u0142 jeden z informator\u010f\u017c\u02ddw NBC News.", "id": 1110263, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31289435,jak-kamala-harris-przygotowuje-sie-do-debaty-asystent-przebiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Kamala Harris przygotowuje si\u0119 do debaty? \"Asystent przebiera si\u0119 za Trumpa\". S\u0105 te\u017c wyzwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/d5/1d/z31285192M,Premier-RP-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po skardze s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw Izby Cywilnej S\u0105du Najwy\u017cszego premier uchyli\u0142 kontrasygnat\u0119. Donald Tusk poinformowa\u0142 o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 1110264, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289675,jest-decyzja-donalda-tuska-ws-kontrasygnaty-podjalem-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja Donalda Tuska ws. kontrasygnaty. \"Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o uchyleniu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/d7/1d/z31289501M,Dziennikarka-sprzedawala-przedmioty-nalezace-do-ro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarka Karolina Baca-Pogorzelska sprzedawa\u0142a m.in. nie\u015bmiertelniki nale\u017c\u0105ce do rosyjskich \u017co\u0142nierzy. W aukcji zegarka stwierdzi\u0142a, \u017ce zosta\u0142 on \"zdobyty w okoliczno\u015bciach, o kt\u010f\u017c\u02ddrych opowiada\u0107 b\u0119dzie po wojnie\". Doniesienia, \u017ce rzeczy mia\u0142y zosta\u0107 zabrane poleg\u0142ym \u017co\u0142nierzom, wywo\u0142a\u0142y burz\u0119. Korespondentka opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zapewni\u0142a, \u017ce przedmioty \"nie s\u0105 zdarte z trupa\".", "id": 1110265, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31289303,polska-dziennikarka-sprzedawala-rzeczy-rosyjskich-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska dziennikarka sprzedawa\u0142a rzeczy rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Teraz t\u0142umaczy: Nie s\u0105 zdarte z trupa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/d6/1d/z31289193M,Lotnisko--pasazerowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>8 wrze\u015bnia na lotnisku w Monastyrze w Tunezji utkn\u0119\u0142o oko\u0142o 150 turyst\u010f\u017c\u02ddw z Polski. Na powr\u010f\u017c\u02ddt do kraju czekali wiele godzin, po czym lot zosta\u0142 zupe\u0142nie odwo\u0142any i prze\u0142o\u017cony na kolejny dzie\u0144. Na tym problemy si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142y. Poniedzia\u0142kowy lot powrotny r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c by\u0142 op\u010f\u017c\u02dd\u017aniony.", "id": 1110266, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31289179,polacy-utkneli-w-tunezji-lot-opozniony-o-ponad-24-godziny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy utkn\u0119li w Tunezji. Lot op\u010f\u017c\u02dd\u017aniony o ponad 24 godziny. \"Dali po kanapce i butelce wody\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/43/1d/z30685563M,Ambulans---zdj--ilustr-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Opublikowano wyniki wsp\u010f\u017c\u02ddlnej kontroli NFZ i Rzecznika Praw Pacjenta w Mazowieckim Centrum Leczenia Chor\u010f\u017c\u02ddb P\u0142uc i Gru\u017alic w Otwocku, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 przeprowadzono w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 11-miesi\u0119cznej pacjentki. Kontrolerzy ustalili, \u017ce w plac\u010f\u017c\u02ddwce dosz\u0142o do szeregu uchybie\u0144 i naruszenia standard\u010f\u017c\u02ddw bezpiecze\u0144stwa zdrowotnego. Na szpital na\u0142o\u017cono kar\u0119 finansow\u0105.", "id": 1110267, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31288955,smierc-11-miesiecznej-dziewczynki-druzgocace-wyniki-kontroli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 11-miesi\u0119cznej dziewczynki. Druzgoc\u0105ce wyniki kontroli szpitala. Jest kara dla plac\u010f\u017c\u02ddwki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/d7/1d/z31289467M,Jaroslaw-Kaczynski--Witold-Banka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"M\u0142odym, wysokim, okaza\u0142ym i przystojnym\" politykiem, kt\u010f\u017c\u02ddrego Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chcia\u0142 wystawi\u0107 do wy\u015bcigu o fotel prezydencki, by\u0142 Witold Ba\u0144ka, by\u0142y minister sportu. Ale odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142. Teraz ura\u017cony Kaczy\u0144ski rozpuszcza o Ba\u0144ce plotki w partii.", "id": 1109801, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289100,odmowil-kaczynskiemu-startu-w-wyborach-prezydenckich-dosiegnal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Kaczy\u0144skiemu startu w wyborach prezydenckich. Dosi\u0119gn\u0105\u0142 go gniew prezesa PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/d6/1d/z31289160M,Liga-Narodow--Mecz-Polska-Chorwacja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzie\u0144 meczu Ligi Narod\u010f\u017c\u02ddw w Chorwacji dosz\u0142o do kilku b\u010f\u017c\u02ddjek z udzia\u0142em polskich i chorwackich kibic\u010f\u017c\u02ddw. Policja musia\u0142a wiele razy interweniowa\u0107. W zwi\u0105zku z incydentami w Osijeku zatrzymano kilkadziesi\u0105t os\u010f\u017c\u02ddb. Trwaj\u0105 post\u0119powania karne.", "id": 1109802, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31288811,dantejskie-sceny-po-meczu-ligi-narodow-polacy-rzucili-sie-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dantejskie sceny po meczu Ligi Narod\u010f\u017c\u02ddw. Polacy mieli rzuci\u0107 si\u0119 na lokalnych kibic\u010f\u017c\u02ddw i policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/d6/1d/z31289195M,Australia--Brutalny-atak-na-niemowle--Policja-rozp.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Australijska policja prowadzi krajowe i mi\u0119dzynarodowe poszukiwania 33-letniego obcokrajowca. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 bowiem obla\u0107 wrz\u0105tkiem dziewi\u0119ciomiesi\u0119cznego ch\u0142opca na ulicy. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala z powa\u017cnymi obra\u017ceniami.", "id": 1109803, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31289033,brutalny-atak-wrzatkiem-na-niemowle-w-australii-policja-prowadzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny atak wrz\u0105tkiem na niemowl\u0119. Trwaj\u0105 mi\u0119dzynarodowe poszukiwania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/d6/1d/z31289337M,Agnieszka-Dziemianowicz-Bak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- W ka\u017cdym rz\u0105dzie chyba jest tak, \u017ce s\u0105 ministrowie, kt\u010f\u017c\u02ddrzy pracuj\u0105 i s\u0105 ministrowie, kt\u010f\u017c\u02ddrzy wol\u0105 komentowa\u0107. Ja wybra\u0142am prac\u0119 - tak do ostatnich krytycznych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw ze strony Krzysztofa Paszyka z PSL odnios\u0142a si\u0119 w TVN24 Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k z Nowej Lewicy. \"Ministra pracy w TVN24 przez p\u010f\u017c\u02dd\u0142 programu wylewa krokodyle \u0142zy... \" - zareagowa\u0142 Paszyk na portalu X.", "id": 1109804, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31289157,miedzy-dziemianowicz-bak-i-paszykiem-powialo-chlodem-i-to-solidnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzy Dziemianowicz-B\u0105k a Paszykiem powia\u0142o ch\u0142odem. I to solidnie. \"Ministra wylewa krokodyle \u0142zy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/cc/1c/z30197670M,Wypadek-A1.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wci\u0105\u017c nie dosz\u0142o do ekstradycji Sebastiana M., kt\u010f\u017c\u02ddry we wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku mia\u0142 spowodowa\u0107 wypadek na A1, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Prowadz\u0105cy \u015bledztwo prok. Krzysztof Wiernicki jako jedn\u0105 z przyczyn tego stanu rzeczy wskazuje g\u0142o\u015bn\u0105 konferencj\u0119 Zbigniewa Ziobry. - Niewykluczone, \u017ce gdyby nie ta konferencja, Sebastian M. wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142by do kraju, gdzie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zosta\u0107 zatrzymany - m\u010f\u017c\u02ddwi prokurator w rozmowie z tvn24.pl.", "id": 1109195, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31288843,wypadek-na-a1-prokurator-obwinia-ziobre-poszlo-o-konferencje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Prokurator obwinia Ziobr\u0119. Posz\u0142o o konferencj\u0119 ws. Sebastiana M.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/d6/1d/z31288591M,9-09-2024--Warszawa--konferencja-prasowa-ministra-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug prokuratory Ryszard Czarnecki w ramach s\u0142u\u017cbowych podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy mia\u0142 14 samochodami, dwoma chi\u0144skimi motorowerami i ci\u0105gnikiem siod\u0142owym przejecha\u0107 ponad 200 tys. kilometr\u010f\u017c\u02ddw. Wyniki prokuratorskiego \u015bledztwa skomentowali podczas konferencji prasowej Krzysztof Gawkowski oraz Tomasz Siemoniak. - Te historie pokazuj\u0105, jak dzia\u0142a\u0142a prokuratura za czas\u010f\u017c\u02ddw ministra Ziobry. Jak by\u0142 sw\u010f\u017c\u02ddj, to po prostu sprawy nie by\u0142o - o\u015bwiadczy\u0142 minister praw wewn\u0119trznych.", "id": 1109196, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31288527,siemoniak-pis-zamiotl-kilometrowki-czarneckiego-pod-dywan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak: PiS zami\u010f\u017c\u02ddt\u0142 kilometr\u010f\u017c\u02ddwki Czarneckiego pod dywan. \"Jak by\u0142 sw\u010f\u017c\u02ddj, to sprawy nie by\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/8c/1d/z30985139M,Krzyz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Rejonowa w Sierpcu otrzyma\u0142a materia\u0142y dotycz\u0105ce \u015bmierci 29-latka w domu wikariusza wraz z wnioskiem o wszcz\u0119cie \u015bledztwa. B\u0119dzie ono prowadzone najprawdopodobniej pod k\u0105tem nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci. Co ju\u017c wiadomo w sprawie?", "id": 1109197, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31288799,smierc-w-domu-wikariusza-w-drobinie-prokuratura-ujawnia-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 w domu wikariusza w Drobinie. Prokuratura ujawnia nowe informacje. Jest wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/d6/1d/z31288814M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Indonezyjska policja zatrzyma\u0142a siedem os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y planowa\u0107 zamach na papie\u017ca Franciszka - poda\u0142y tamtejsze s\u0142u\u017cby. Papie\u017c w ubieg\u0142ym tygodniu rozpocz\u0105\u0142 12-dniow\u0105 podr\u010f\u017c\u02dd\u017c do Azji i Oceanii.", "id": 1109198, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31288654,indonezja-udaremniono-zamach-na-papieza-franciszka-w-rekach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indonezja. Udaremniono zamach na papie\u017ca Franciszka. W r\u0119kach policji siedem os\u010f\u017c\u02ddb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:22:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/d6/1d/z31288723M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zapowiedzia\u0142 kar\u0119 wi\u0119zienia dla urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy jego zdaniem s\u0105 oszustami. \"Osoby zamieszane w nieuczciwe zachowanie zostan\u0105 wytropione, z\u0142apane i os\u0105dzone na poziomie, niestety, nigdy wcze\u015bniej niewidzianym w naszym kraju\" - napisa\u0142 polityk. Jest to zaledwie jedna z szokuj\u0105cych wypowiedzi by\u0142ego prezydenta USA przed debat\u0105 z Kamal\u0105 Harris.", "id": 1109199, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31288497,trump-dal-przedsmak-debaty-z-harris-zapowiedzial-aresztowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump da\u0142 przedsmak debaty z Harris. Zapowiedzia\u0142 aresztowania \"na poziomie nigdy niewidzianym w USA\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/02/1b/z28322991M,kad-z-filmu-MacGyver---quiz-popkulturalny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lubicie ogl\u0105da\u0107 filmy i seriale? Perfekcyjnie! Przygotowali\u015bmy dla was popkulturalny quiz wiedzy na liter\u0119 M, w kt\u010f\u017c\u02ddrym tylko obyte osoby maj\u0105 szanse na komplet. Uwa\u017casz si\u0119 za jedn\u0105 z nich? Zaraz si\u0119 oka\u017ce. Ma\u0142o kto zdobywa 15/15 punkt\u010f\u017c\u02ddw!", "id": 1109200, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,15145,popkulturalny-quiz-wiedzy-na-litere-m-masz-rozlegla-wiedze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popkulturalny quiz wiedzy na liter\u0119 M. Osoby z rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0105 maj\u0105 fory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/d6/1d/z31288525M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przygotowali\u015bmy dla ciebie trudny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej - zdecydowanie najtrudniejszy, jaki dzi\u015b rozwi\u0105\u017cesz. Nasze pytania sprawi\u0105, \u017ce podrapiesz si\u0119 po g\u0142owie. Nawet erudyci b\u0119d\u0105 mieli z nimi problem! Za sukces uznajemy wynik 3/10. Pobijesz t\u0119 punktacj\u0119?", "id": 1109201, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22329,to-najtrudniejszy-quiz-wiedzy-ogolnej-jaki-dzis-rozwiazesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najtrudniejszy quiz, jaki dzi\u015b rozwi\u0105\u017cesz. Uciu\u0142asz chocia\u017c ze 3 punkty?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/d6/1d/z31288509M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak najlepiej wpisuje si\u0119 wymogi przedstawione przez prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odno\u015bnie kandydata na prezydenta - takiego zdania jest 29 proc. wyborc\u010f\u017c\u02ddw tego ugrupowania. Oznacza\u0142oby to, \u017ce wed\u0142ug niemal jednej trzeciej zwolennik\u010f\u017c\u02ddw partii B\u0142aszczak jest nie tylko m\u0142ody, ale r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c okaza\u0142y i przystojny.", "id": 1109202, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31288327,mlody-wysoki-okazaly-ktory-polityk-pis-spelnia-te-kryteria.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"M\u0142ody, wysoki, okaza\u0142y\". Kt\u010f\u017c\u02ddry polityk PiS spe\u0142nia te kryteria? Wyborcy wskazali nazwisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T08:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/d6/1d/z31288371M,Krzysztof-Dyminski-byl-widziany-w-Rossmannie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od przesz\u0142o roku rodzina Krzysztofa Dymi\u0144skiego aktywnie poszukuje zaginionego 16-latka. W akcj\u0119 w\u0142\u0105czyli si\u0119 tak\u017ce ludzie z ca\u0142ej Polski, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zrzeszaj\u0105 si\u0119 za pomoc\u0105 medi\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142eczno\u015bciowych. Jedna z internautek twierdzi, \u017ce widzia\u0142a zaginionego ch\u0142opaka w warszawskiej drogerii.", "id": 1108718, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31288274,zaginiony-krzysztof-dyminski-byl-w-sklepie-w-warszawie-zostawil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaginiony Krzysztof Dymi\u0144ski by\u0142 w sklepie w Warszawie? \"Zostawi\u0142 koszyk i uciek\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T08:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/d6/1d/z31288423M,PiS--Mariusz-Blaszczak--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PiS zebra\u0142o oko\u0142o pi\u0119ciu milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych z darowizn po decyzji PKW - poinformowa\u0142 Mariusz B\u0142aszczak w rozmowie z Polsatem News. Jak jednak zaznaczy\u0142 polityk, to \"nie wystarczy\". By\u0142y minister obrony narodowej ujawni\u0142, ile kosztuje utrzymanie partii i jaki kredyt ma ona do sp\u0142acenia.", "id": 1108719, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31288328,pis-zebralo-miliony-zlotych-z-darowizn-ale-to-nie-wystarczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zebra\u0142o miliony z\u0142otych z darowizn, ale to nie wystarczy? Wiadomo, ile partia wydaje miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T08:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/01/d6/1d/z31288321M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad 70 Polak\u010f\u017c\u02ddw zrobi\u0142o w ostatnich latach zakupy w szwedzkim sklepie internetowym sprzedaj\u0105cym materia\u0142y i gad\u017cety zawieraj\u0105ce tre\u015bci neofaszystowskie - podaje Frontstory.pl. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd klient\u010f\u017c\u02ddw znale\u017ali si\u0119 m.in. dzia\u0142acz Konfederacji i by\u0142y sekretarz Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci.", "id": 1108501, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31288062,polacy-wsrod-klientow-sklepu-z-neonazistowskimi-materialami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy w\u015br\u010f\u017c\u02ddd klient\u010f\u017c\u02ddw sklepu z neonazistowskimi materia\u0142ami. Na li\u015bcie prawicowi dzia\u0142acze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/cc/1d/z31245976M,Belweder.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>57-letni m\u0119\u017cczyzna pozostawi\u0142 przy ogrodzeniu Belwederu podpalony plecak. Policja sprawdza, czy w plecaku nie by\u0142o materia\u0142\u010f\u017c\u02ddw wybuchowych. To nie pierwsze tego typu zdarzenie.", "id": 1108502, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31288070,podpalony-plecak-przed-brama-belwederu-s.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podpali\u0142 plecak i podrzuci\u0142 go przed Belwederem. Do bli\u017aniaczego incydentu dosz\u0142o przed Pa\u0142acem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/ca/1d/z31237426M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro przechodzi intensywn\u0105 rehabilitacj\u0119 po operacji nowotworu prze\u0142yku. Nowe informacje na temat stanu zdrowia by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci poda\u0142 Patryk Jaki. Jak przyzna\u0142, polityk, Ziobro schud\u0142 do tej pory 25 kilogram\u010f\u017c\u02ddw, ale w ostatnim czasie przesta\u0142 traci\u0107 na wadze. - Kondycja si\u0119 poprawia - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z \"Super Expressem\".", "id": 1108503, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287951,nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-zbigniewa-ziobry-to-wazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia Zbigniewa Ziobry. \"To wa\u017cny element rehabilitacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/d6/1d/z31287979M,Miesiecznica-smolenska---Jaroslaw-Kaczynski--zdjec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy PiS otrzymali \"specyficzn\u0105 wiadomo\u015b\u0107\" z zaleceniem dotycz\u0105cym wyposa\u017cenia podczas miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Powodem maj\u0105 by\u0107 \"liczne prowokacje\" i obawy cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw partii przed utrat\u0105 immunitetu.", "id": 1108229, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287915,specyficzna-wiadomosc-rozeslana-do-politykow-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PiS mieli dosta\u0107 \"specyficzn\u0105 wiadomo\u015b\u0107\". Zawiera wytyczne, co robi\u0107 podczas awantur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/79/1d/z30908033M,Marek-Suski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marek Suski bra\u0142 udzia\u0142 w do\u017cynkach w jednej ze wsi na Mazowszu. W swoich wypowiedziach odnosi\u0142 si\u0119 do polityki i \"lewackich zakus\u010f\u017c\u02ddw\", kt\u010f\u017c\u02ddre, jego zdaniem, pr\u010f\u017c\u02ddbuje si\u0119 teraz narzuci\u0107 Polakom. Pose\u0142 PiS straszy\u0142, \u017ce obecna w\u0142adza mo\u017ce nied\u0142ugo zakaza\u0107 mszy \u015bwi\u0119tych.", "id": 1108230, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287820,marek-suski-straszy-lewackimi-zakusami-i-zakazem-mszy-swietych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Suski straszy \"lewackimi zakusami\" i zakazem mszy \u015bwi\u0119tych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/4e/1c/z29680317M,szybka-piatka---poniedzialek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do poniedzia\u0142kowego quizu wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej idealnie pasuje pachn\u0105ca, pyszna kawa. Je\u015bli chcecie zgarn\u0105\u0107 maksa, musicie wysili\u0107 swoje szare kom\u010f\u017c\u02ddrki i nie\u017ale si\u0119 skupi\u0107. Gotowi? Do dzie\u0142a! Liczymy, \u017ce w mig zdob\u0119dziecie wysoki wynik!", "id": 1108231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22323,ten-quiz-wiedzy-ogolnej-idealnie-pasuje-do-porannej-kawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybka Pi\u0105tka pasuje do porannej kawy! Chcesz 5 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Lepiej si\u0119 skup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/cb/1d/z31243845M,Ulewa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po wielu dniach stabilnej, ale upalnej pogody nad Polsk\u0119 nadci\u0105gaj\u0105 ulewy. Ciep\u0142e powietrze zostanie zepchni\u0119te na wsch\u010f\u017c\u02ddd, co prze\u0142o\u017cy si\u0119 na du\u017cy spadek temperatury. Nadal obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 ostrze\u017cenia meteorologiczne. Tym razem alerty dotycz\u0105 jednak intensywnych opad\u010f\u017c\u02ddw i silnego wiatru, kt\u010f\u017c\u02ddry szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie gro\u017any mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy kraju.", "id": 1108232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31287806,temperatura-leci-w-dol-cyklon-yonc-przynosi-zalamanie-pogody.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temperatura leci w d\u010f\u017c\u02dd\u0142. Cyklon Yonc przynosi za\u0142amanie pogody. IMGW: Uwaga na ulewy i silny wiatr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/d6/1d/z31287881M,Ryszard-Czarnecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wyja\u015bnia okoliczno\u015bci podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy s\u0142u\u017cbowych by\u0142ego europos\u0142a PiS Ryszarda Czarneckiego i zwrotu koszt\u010f\u017c\u02ddw uzyskanych przez polityka z Parlamentu Europejskiego. Jak podaje \"GW\", w dokumentach sk\u0142adanych przez Czarneckiego wpisanych by\u0142o \u0142\u0105cznie 19 pojazd\u010f\u017c\u02ddw. Wed\u0142ug \u015bledczych polityk korzysta\u0142 jednak tylko z jednego z nich, pozosta\u0142e to m.in. motocykle, motorower, ci\u0105gnik oraz przeznaczony na z\u0142om samoch\u010f\u017c\u02ddd. Polityk zapewnia o swojej uczciwo\u015bci i podkre\u015bla, \u017ce rozliczenia sk\u0142adane w PE wype\u0142niali jego asystenci.", "id": 1108233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287799,kulisy-kilometrowek-czarneckiego-wpisane-m-in-ciagnik-motorowery.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy kilometr\u010f\u017c\u02ddwek Czarneckiego. Wpisane m.in. ci\u0105gnik, motorowery i auto, kt\u010f\u017c\u02ddre nie istnia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/d6/1d/z31287803M,PiS--Jaroslaw-Kaczynski-i-Mariusz-Blaszczak--zdjec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy PiS rozpadnie si\u0119 po decyzji PKW w sprawie dotacji i subwencji? Zdania na ten temat s\u0105 podzielone, ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\u010f\u017c\u02ddw uzna\u0142a, \u017ce partia przetrwa ten problem. Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre wypowiedzia\u0142y si\u0119 zar\u010f\u017c\u02ddwno po jednej, jak i drugiej stronie cechuje jedna rzecz.", "id": 1108047, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287784,pis-owi-grozi-czarny-scenariusz-po-decyzji-pkw-sondaz-ujawnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS-owi grozi czarny scenariusz po decyzji PKW? Sonda\u017c ujawni\u0142 zaskakuj\u0105ce wyniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/d6/1d/z31287785M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Wojew\u010f\u017c\u02dddzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie wp\u0142yn\u0119\u0142y skargi dw\u010f\u017c\u02ddch s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw S\u0105du Najwy\u017cszego na g\u0142o\u015bn\u0105 decyzj\u0119 Andrzeja Dudy i p\u010f\u017c\u02dd\u017aniejszy podpis Donalda Tuska ws. s\u0119dziego SN Krzysztofa Weso\u0142owskiego. S\u0119dziowie SN domagaj\u0105 si\u0119 pilnego wstrzymania ca\u0142ej procedury. WSA ma jednak bardzo ma\u0142o czasu na podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144.", "id": 1107851, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31287744,sprawa-podpisu-tuska-pod-nominacja-neosedziego-dojdzie-do-przelomu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa podpisu Tuska pod nominacj\u0105 neos\u0119dziego. Dojdzie do prze\u0142omu? Decyduj\u0105ce najbli\u017csze godziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T03:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/d6/1d/z31287623M,USA--Kandydaci-na-prezydenta-Kamala-Harris-i-Donal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zaci\u0119ty wy\u015bcig\" - tak \"The New York Times\" zatytu\u0142owa\u0142 tekst o wynikach najnowszego sonda\u017cu poparcia dla Kamali Harris i Donalda Trumpa przed wyborami prezydenckimi w USA. Wynika z niego, \u017ce wiceprezydentka USA i by\u0142y prezydent maj\u0105 niemal r\u010f\u017c\u02ddwne szanse w wy\u015bcigu do Bia\u0142ego Domu. Niebawem jednak mo\u017ce si\u0119 to zmieni\u0107. Badanie wsp\u010f\u017c\u02ddlnie przeprowadzili \"NYT\" i Siena College.", "id": 1107667, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31287540,nyt-harris-i-trumpa-dzieli-jeden-punkt-proc-zaciety-wyscig.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris czy Trump? Jest najnowszy sonda\u017c. \"Zaci\u0119ty wy\u015bcig\" w przeddzie\u0144 debaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/d4/1d/z31277984M,Horoskop-dzienny-na-poniedzialek-9-wrzesnia-2024-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek 9 wrze\u015bnia. W \u017cyciu wielu os\u010f\u017c\u02ddb zbli\u017ca si\u0119 burzliwy okres i niespodziewane wyzwania. Inni odnajd\u0105 doskona\u0142\u0105 harmoni\u0119 oraz balans. Co czeka Ciebie? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i dowiedz si\u0119, co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 gwiazdy.", "id": 1107668, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31277977,horoskop-dzienny-poniedzialek-9-wrzesnia-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 9 wrze\u015bnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]