[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T19:17:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2865968-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142ynna alpejka musia\u0142a przej\u015b\u0107 kolejny zabieg\" />\n    Sofia Goggia wraca po kontuzji.\n    \n    ", "id": 1113498, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/alpejka-sofia-goggia-po-kontuzji-chce-wrocic-do-startow-w-pucharze-swiata_sto20035905/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynna alpejka musia\u0142a przej\u015b\u0107 kolejny zabieg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:41:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-400478-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla Polski wywalczyli a\u017c pi\u0119\u0107 medali. \"\u0141zy same lecia\u0142y\"\" />\n    W \"Faktach po Faktach\" polscy bohaterowie Letnich Igrzysk Paralimpijskich w Pary\u017cu - Karolina P\u0119k oraz Micha\u0142 D\u0105browski.\n    \n    ", "id": 1112553, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/igrzyska-paralimpijskie-paryz-2024.-karolina-pek-i-michal-dabrowski-goscmi-programu-fakty-po-faktach-tvn24_sto20035886/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla Polski wywalczyli a\u017c pi\u0119\u0107 medali. \"\u0141zy same lecia\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T16:39:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-269719-imagetitle-ph8078879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zosta\u0142am zdyskwalifikowana za bycie cz\u0142owiekiem\" \" />\n    To jedna z najsmutniejszych historii zako\u0144czonych w niedziel\u0119 igrzysk paralimpijskich.. \n    \n    ", "id": 1111715, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/paryz-2024/2024/biegaczka-elena-congost-z-hiszpanii-zostala-zdyskwalifikowana-w-maratonie-dlaczego-komentarz-zawodniczki_sto20035857/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zosta\u0142am zdyskwalifikowana za bycie cz\u0142owiekiem\" ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T15:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9301383-imagetitle-ph8078768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe doniesienia na temat \u015bmierci m\u0142odej siatkarki\" />\n    Jej nag\u0142a \u015bmier\u0107 wywo\u0142a\u0142a du\u017ce poruszenie w \u015brodowisku siatkarskim.\n    \n    ", "id": 1111175, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/pilar-marie-victoria-lopez-nie-zyje.-wstrzasajace-doniesienia-na-temat-smierci-siatkarki_sto20035858/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe doniesienia na temat \u015bmierci m\u0142odej siatkarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T15:07:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2609732-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 k\u00f3\u0142 olimpijskich na wie\u017cy Eiffla \" />\n    Pomys\u0142 mer Pary\u017ca nie wszystkim si\u0119 spodoba\u0142. \n    \n    ", "id": 1113499, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/kola-olimpijskie-na-wiezy-eiffla.-potomkowie-inzyniera-sprzeciwiaja-sie-ich-utrzymaniu-do-igrzysk-w-los-angeles_sto20035737/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 k\u00f3\u0142 olimpijskich na wie\u017cy Eiffla ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8659681-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 z\u0142oto tu\u017c przed ceremoni\u0105\" />\n    Zawodnik sam jest sobie winien.\n    \n    ", "id": 1110706, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/paraigrzyska-2024.-sadegh-beit-sayah-zdyskwalifikowany.-pobil-rekord-swiata-i-stracil-zloto.-dlaczego_sto20035831/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142 z\u0142oto tu\u017c przed ceremoni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:36:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2644626-czarno-na-bialym-system-zamkniety-ph8078663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Patologia s\u0105dowej rewolucji PiS. \"Zap\u0142aci\u0142am wysok\u0105 cen\u0119 za to, \u017ce nie by\u0142am z nimi\"\" />\n    Reporta\u017c Marty Gordziewicz.\n    \n    ", "id": 1110707, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2574,S00E2574,1454411?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patologia s\u0105dowej rewolucji PiS. \"Zap\u0142aci\u0142am wysok\u0105 cen\u0119 za to, \u017ce nie by\u0142am z nimi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:58:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4534235-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r ministra sportu z PKOl si\u0119 zaostrza. \"Im wi\u0119cej ukradniesz, tym lepszy jeste\u015b\"\" />\n    S\u0142awomir Nitras po raz kolejny odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zamieszania wok\u00f3\u0142 Polskiego Komitetu Olimpijskiego (PKOl) i jego prezesa.\n    \n    ", "id": 1110708, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/minister-sportu-slawomir-nitras-ostro-o-radoslawie-piesiewiczu.-im-wiecej-ukradniesz-tym-lepszy-jestes_sto20035764/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r ministra sportu z PKOl si\u0119 zaostrza. \"Im wi\u0119cej ukradniesz, tym lepszy jeste\u015b\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:30:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5258688-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mamo, jak dorosn\u0119, te\u017c zostan\u0119 pi\u0142kark\u0105\". Koniec niezwyk\u0142ej kariery \" />\n    Na boisko wybieg\u0142a po raz ostatni.\n    \n    ", "id": 1110306, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/alex-morgan-konczy-zawodowa-kariere.-kim-jest-legenda-kobiecej-i-amerykanskiej-pilki-noznej_sto20035796/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamo, jak dorosn\u0119, te\u017c zostan\u0119 pi\u0142kark\u0105\". Koniec niezwyk\u0142ej kariery ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:13:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951838-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roglicz po zwyci\u0119stwie w Vuelta a Espana. \"Czeka mnie jeszcze wiele wyzwa\u0144\"\" />\n    To by\u0142o czwarte zwyci\u0119stwo s\u0142owe\u0144skiego kolarza w hiszpa\u0144skim wy\u015bcigu.\n    \n    ", "id": 1109834, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/vuelta-a-espana/2024/primoz-roglicz-szczesliwy-po-wygranej.-zapowiada-walke-o-kolejne-tytuly_sto20035610/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roglicz po zwyci\u0119stwie w Vuelta a Espana. \"Czeka mnie jeszcze wiele wyzwa\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:58:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8311973-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dzi\u0119kujemy za mi\u0142\u0105 wizyt\u0119\". Zdemolowana cz\u0119\u015b\u0107 stadionu, klub liczy straty\" />\n    W Tarnobrzegu. \n    \n    ", "id": 1109833, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/zdemolowana-czesc-stadionu-w-tarnobrzegu-po-meczu-siarka-sandecja.-dariusz-dziedzic-prezes-siarki-o-stratach-klubu_sto20035760/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzi\u0119kujemy za mi\u0142\u0105 wizyt\u0119\". Zdemolowana cz\u0119\u015b\u0107 stadionu, klub liczy straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:36:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3016393-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sabalenka ta\u0144czy z pucharem. \u015awi\u0105tek ma powody do zmartwie\u0144\" />\n    Polska tenisistka nadal ma wyra\u017an\u0105 przewag\u0119 nad najgro\u017aniejsz\u0105 rywalk\u0105.\n    \n    ", "id": 1109252, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/aryna-sabalenka-goni-ige-swiatek.-koniec-sezonu-moze-nalezec-do-bialorusinki_sto20035703/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka ta\u0144czy z pucharem. \u015awi\u0105tek ma powody do zmartwie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:08:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3177179-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pokaza\u0142a, na co j\u0105 sta\u0107\". Polka b\u0142ysn\u0119\u0142a w Barcelonie, Hiszpanie chwal\u0105\" />\n    Udany debiut Ewy Pajor w lidze hiszpa\u0144skiej. \n    \n    ", "id": 1109253, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-f/2024-2025/ewa-pajor-napastniczka-barcelony-strzelila-dwa-gole-w-debiucie-w-lidze-hiszpanskiej_sto20035700/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pokaza\u0142a, na co j\u0105 sta\u0107\". Polka b\u0142ysn\u0119\u0142a w Barcelonie, Hiszpanie chwal\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:47:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-785834-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skorupski optymist\u0105 mimo pora\u017cki z Chorwacj\u0105\" />\n    \"B\u0119dzie lepiej\".\n    \n    ", "id": 1108521, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/chorwacja-polska-lukasz-skorupski-po-meczu-ligi-narodow-w-osijeku_sto20035652/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skorupski optymist\u0105 mimo pora\u017cki z Chorwacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:19:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5251504-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spadek Hurkacza. Mistrz US Open ucieka w rankingu\" />\n    Hubert Hurkacz spad\u0142 z si\u00f3dmego na \u00f3sme miejsce w najnowszym zestawieniu \u015bwiatowego rankingu tenisist\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1108522, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/hubert-hurkacz-spadl-na-osme-miejsce-jannik-sinner-powiekszyl-przewage.-ranking-atp-po-us-open_sto20035689/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadek Hurkacza. Mistrz US Open ucieka w rankingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:54:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3021967-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Portugalia wyszarpa\u0142a zwyci\u0119stwo\" />\n    Na k\u0142opoty Ronaldo.\n    \n    ", "id": 1108247, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/portugalia-szkocja-wynik-i-relacja-z-meczu.-cristiano-ronaldo-z-golem_sto20035675/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalia wyszarpa\u0142a zwyci\u0119stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:25:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1820812-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek i d\u0142ugo, d\u0142ugo nikt w rankingu tenisistek po US Open\" />\n    Polka rozpocz\u0119\u0142a 120. tydzie\u0144 jako liderka rankingu WTA.\n    \n    ", "id": 1108246, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/ranking-wta-po-us-open-2024-iga-swiatek-wciaz-na-czele-aryna-sabalenka-odrobila-ponad-500-punktow_sto20035678/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek i d\u0142ugo, d\u0142ugo nikt w rankingu tenisistek po US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:51:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-830111-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bohater Chorwacji zaskoczy\u0142. \"Polska by\u0142a wymagaj\u0105cym rywalem\"\" />\n    Luka Modri\u0107 skomplementowa\u0142 gr\u0119 Bia\u0142o-Czerwonych.\n    \n    ", "id": 1108057, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/luka-modric-po-meczu-chorwacja-polska.-co-powiedzial_sto20035673/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bohater Chorwacji zaskoczy\u0142. \"Polska by\u0142a wymagaj\u0105cym rywalem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:44:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5270133-wisla-w-rejonie-kepy-zawadowskiej-zdjecia-z-8-wrzesnia-2024-r-ph8077355/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna granica pokonana. Rekordowo niski stan wody w Wi\u015ble w Warszawie\" />\n    Na wodowskazie tylko 24 centymetry.\n    \n    ", "id": 1111176, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-rekordowo-niski-stan-wody-w-wisle-21-centymetrow-9-wrzesnia-2024-st8077370?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna granica pokonana. Rekordowo niski stan wody w Wi\u015ble w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T04:42:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3064543-imagetitle-ph8077336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy kibice zaatakowani w Chorwacji. Policja zatrzyma\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b\" />\n    Przed meczem Ligi Narod\u00f3w w Osijeku.\n    \n    ", "id": 1107884, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/polscy-kibice-zaatakowani-przed-meczem-chorwacja-polska.-policja-zatrzymala-piec-osob_sto20035670/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy kibice zaatakowani w Chorwacji. Policja zatrzyma\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T04:08:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9449721-imagetitle-ph8077328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Probierz bez wi\u0119kszych z\u0142udze\u0144. \"Zabrak\u0142o nam kilku element\u00f3w\"\" />\n    Selekcjoner pi\u0142karskiej reprezentacji Polski nie mia\u0142 weso\u0142ej miny po pora\u017cce z Chorwacj\u0105.\n    \n    ", "id": 1107885, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/michal-probierz-po-meczu-chorwacja-polska.-liga-narodow-2024_sto20035657/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz bez wi\u0119kszych z\u0142udze\u0144. \"Zabrak\u0142o nam kilku element\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T04:03:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9412154-imagetitle-ph8077288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gol jak marzenie. Modri\u0107 pokaza\u0142 wielk\u0105 klas\u0119\" />\n    Blisko 39-letni kapitan reprezentacji Chorwacji zagra\u0142 bardzo dobry mecz przeciwko Polsce.\n    \n    ", "id": 1107886, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/liga-narodow-uefa-2024.-luka-modric-z-pieknym-golem-w-meczu-chorwacja-polska_sto20035646/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gol jak marzenie. Modri\u0107 pokaza\u0142 wielk\u0105 klas\u0119", "user": null, "vote": 0}]