[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T20:51:26+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f79ca056173d33f387ca68b962e564506917c989791a46799489b83d2ce30c32,w104h74.jpg\"/><br/> Aktor znany by\u0142 mi\u0119dzy innymi z r\u00f3l g\u0142osowych Dartha Vadera i Mufasy. Zmar\u0142 w wieku 93 lat ", "id": 1113775, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536979/zmarl-james-earl-jones", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 James Earl Jones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T20:43:06+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f7a51c52147b92bde919b19498dd5504b42b7580181b4f110a2122a761743168.png\"/><br/> Przedwczoraj okaza\u0142o si\u0119, \u017ce PSL przyj\u0105\u0142 prawie milion z\u0142otych na kampani\u0119 od os\u00f3b z szeroko poj\u0119tej bran\u017cy deweloperskiej. Dzi\u015b okazuje si\u0119, \u017ce Platforma Obywatelska od podobnego grona otrzyma\u0142a 5,5 mln z\u0142otych! Prawie 30% wszystkich wp\u0142at! ", "id": 1113349, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536975/po-i-psl-na-garnuszku-deweloperow-i-budowlancow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PO i PSL na garnuszku deweloper\u00f3w i budowla\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T19:33:24+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/71c74eeb2966a89940848a982d31654fec64f281dab766c52055718ae2f40551,w104h74.jpg\"/><br/> Zacz\u0119\u0142o si\u0119 wewn\u0105trz piotrkowskiej dyskoteki. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 ju\u017c poza ni\u0105. Atakuj\u0105cym by\u0142 Gruzin kt\u00f3ry wbi\u0142 n\u00f3\u017c w ochroniarza, ten ledwo uszed\u0142 z \u017cyciem ", "id": 1113592, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536933/atak-nozownika-migranta-przed-dyskoteka-w-piotrkowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika-migranta przed dyskotek\u0105 w Piotrkowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T19:19:46+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/576edd93dc6862744c8060d7aaf759e637513c48d5cbcc1e5b2ea4f131c88111,w104h74.jpg\"/><br/> Posener (rocznik 1949) pisze, \u017ce kiedy chodzi\u0142 do szko\u0142y, nauczyciele nie okazywali skruchy, gdy pytano ich o to, co robili w czasie wojny. Jeden by\u0142 w Afryce P\u00f3\u0142nocnej, inny obs\u0142ugiwa\u0142 stacj\u0119 meteorolgiczn\u0105 w Norwegii, trzeci zachwyca\u0142 si\u0119 czasem sp\u0119dzonym jako \u017co\u0142nierz w Pary\u017cu i tak dalej. ", "id": 1113591, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536925/die-welt-60-niemcow-mysli-ze-wiekszosc-ofiar-holokaustu-pochodzila-z-niemiec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die Welt: 60 % Niemc\u00f3w my\u015bli, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 ofiar Holokaustu pochodzi\u0142a z Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:46:18+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5d3d543c049261ac6f78b09eaf1a0bcd6babebdbe179d839bcc4107aa30476a7,w104h74.jpg\"/><br/> Krzysztof Paszyk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do raportu stowarzyszenia \"Miasto Jest Nasze\", kt\u00f3re poinformowa\u0142o, \u017ce osoby zwi\u0105zane z rynkiem nieruchomo\u015bci wp\u0142aci\u0142y na konto PSL oko\u0142o miliona z\u0142otych.\u00a0\"Osoby, kt\u00f3re s\u0105 tam wymienione w wielu przypadkach nie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego z wp\u0142atami na PSL, ani w wielu ", "id": 1112945, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536903/psl-w-kieszeni-deweloperow-minister-paszyk-chybiony-argument-xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PSL \"w kieszeni deweloper\u00f3w\"? Minister Paszyk: \"Chybiony argument\" xD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:03:48+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b77836c25ca6cb521b7f1405ef84dae6762e0925e45e9a586f8e8e79aab2363,w104h74.jpg\"/><br/> Hodowca trzody spod \u0141odzi ma zap\u0142aci\u0107 ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych, bo s\u0105siedzi skar\u017c\u0105 si\u0119 na przykre zapachy z jego chlewni. S\u0105d instruuje r\u00f3wnie\u017c rolnika, jak ma teraz prowadzi\u0107 produkcj\u0119 zwierz\u0119c\u0105. Ten precedensowy wyrok mo\u017ce by\u0107 \"gwo\u017adziem do trumny\" dla wielu polskich gospodarstw. ", "id": 1112720, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536875/rolnik-ma-placic-odszkodowania-bo-sasiadom-przeszkadzaja-zapachy-z-chlewni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnik ma p\u0142aci\u0107 odszkodowania, bo s\u0105siadom przeszkadzaj\u0105 zapachy z chlewni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T18:02:31+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/40c0a6faba05eef03193a44758f4615c47ffb68a9d7387cb56aef724834acce3,w104h74.jpg\"/><br/> Afera podkarpacka - uk\u0142ad gangster\u00f3w, polityk\u00f3w i s\u0142u\u017cb. Na Podkarpaciu policjanci mieli chroni\u0107 gangster\u00f3w, kt\u00f3rzy w swoich agencjach towarzyskich zbierali materia\u0142y na odwiedzaj\u0105cych lokale polityk\u00f3w. ", "id": 1113200, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536873/politycy-w-agencji-towarzyskiej-nagrywali-ich-gangsterzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy w agencji towarzyskiej. Nagrywali ich gangsterzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:55:37+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/735be8862c62ef1366f8a34192a5cf4bbe95b04a73e049e7845aea81950cbe0b,w104h74.jpg\"/><br/> Premier postanowi\u0142 wycofa\u0107 sw\u00f3j podpis pod aktem prawnym, kt\u00f3ry ju\u017c wszed\u0142 w \u017cycie i zosta\u0142 opublikowany w Monitorze Polskim. Prawo na to nie pozwala, nie by\u0142o nigdy takiego przypadku. ", "id": 1113199, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536863/tusk-i-przewracanie-praworzadnosci-nie-mozna-wycofac-decyzji-o-kontrasygnacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk i przewracanie praworz\u0105dno\u015bci. \"nie mo\u017cna wycofa\u0107 decyzji o kontrasygnacie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:49:28+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e86ae51fd1dc29edb10635debb749c4600b61b0cc9a480f5f03e1ab48aa65a2e,w104h74.jpg\"/><br/> W nocy z soboty na niedziel\u0119 przed jednym z piotrkowskich klub\u00f3w 50-letni piotrkowianin zosta\u0142 ugodzony no\u017cem przez obcokrajowca. Lekarzom uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107. Do aresztu trafi\u0142 m\u0119\u017cczyzna narodowo\u015bci gruzi\u0144skiej. ", "id": 1112942, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536849/atak-nozownika-przed-klubem-50-latek-ugodzony-przez-obywatela-gruzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika przed klubem: 50-latek ugodzony przez obywatela Gruzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:27:35+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0eb6cb590ced64d37140a24ed400ab592aa9e0274e529e6d9a9f18d03773f162,w104h74.jpg\"/><br/> Gospodarka Unii Europejskiej nie tylko przestaje by\u0107 konkurencyjna wobec pot\u0119g Stan\u00f3w Zjednoczonych i Chin, ale je\u017celi nie znajdzie 800 mld euro rocznie, czeka j\u0105 powolna agonia. D\u0142ugo wyczekiwany raport Mario Draghiego, zlecony przez Ursul\u0119 von der Leyen, ujrza\u0142 w\u0142a\u015bnie \u015bwiat\u0142o dzienne. ", "id": 1112221, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536829/miazdzacy-raport-o-gospodarce-ue-powolna-agonia-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u017cd\u017c\u0105cy raport o gospodarce UE. \"Powolna agonia\" Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T16:54:45+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/38cfb2dd01315e0a6a5ae68360f957d2049aca0d9d06862b047274640ef5ea15,w104h74.jpg\"/><br/> Tylko jeden z\u00a0imigrant\u00f3w, kt\u00f3rzy pobili Polak\u00f3w w\u00a0\u015aremie pod\u00a0Poznaniem zosta\u0142 aresztowany. M\u0119\u017cczyzna d\u017agni\u0119ty przez niego w\u00a0szyj\u0119 mia\u0142 przebit\u0105 t\u0119tnic\u0119. ", "id": 1112439, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536803/grupa-legalnych-imigrantow-pobila-polakow-konfederacja-reaguje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa legalnych imigrant\u00f3w pobi\u0142a Polak\u00f3w. Konfederacja reaguje.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T16:11:47+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a5e374c41afab21ebf297179ec66d60c46414c83beb8c286cdbed2aa971bc51f,w104h74.jpg\"/><br/> Szwedzki rz\u0105d og\u0142osi\u0142 17. pakiet pomocy wojskowej dla Ukrainy o warto\u015bci 4,6 mld koron, czyli ponad 401,5 mln euro. \u015arodki maj\u0105 zosta\u0107 przeznaczone m.in. na produkcj\u0119 nowego modelu samolot\u00f3w bojowych Gripen, co otwiera drog\u0119 do ich przekazania Ukrainie. ", "id": 1112560, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536761/szwedzi-toruja-droge-do-przekazania-ukraincom-mysliwcow-gripen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzi toruj\u0105 drog\u0119 do przekazania Ukrai\u0144com my\u015bliwc\u00f3w Gripen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T15:02:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/14d5ca7c2c43efbdcea5ea8441369d542689c1cb15f32d3be97fb579fbfcd27b,w104h74.jpg\"/><br/> Tak ma wygl\u0105da\u0107 umundurowanie galowe \u017co\u0142nierzy bia\u0142oruskiej armii po obaleniu re\u017cimu \u0141ukaszenki. Jest wzorowane na bia\u0142oruskich mundurach z 1918 i 1920 roku oraz u\u017cywa symboli Rzeczypospolitej Obojga Narod\u00f3w. ", "id": 1112944, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536705/bialoruska-armia-wyzwolencza-pokazala-swoj-przyszly-mundur", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oruska Armia Wyzwole\u0144cza pokaza\u0142a sw\u00f3j przysz\u0142y mundur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:46:15+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a3d0f9bfa54f603ad9d9a7829ac6cbb1329d8e0cff2b67b3310b756f3b0331e,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 40% rodzic\u00f3w, jako wprowadzi\u0142oby do szk\u00f3\u0142 zaj\u0119cia z zarz\u0105dzania finansami osobistymi. Tyle samo zrezygnowa\u0142oby z nauczania religii wynika z raportu \"Polak\u00f3w Portfel W\u0142asny: Edukacja jutra\". ", "id": 1111977, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536695/ponad-40-rodzicow-chce-aby-dzieci-mialy-lekcje-zarzadzania-finansami-w-szkole", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 40% rodzic\u00f3w chce, aby dzieci mia\u0142y lekcje zarz\u0105dzania finansami w szkole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:37:44+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6cff6f42b20d4ac3ec4237e26e982b25a57fc3bcace4cf3a70971c3d8953806d,w104h74.jpg\"/><br/> To jedna z najg\u0142o\u015bniejszych tragedii ostatnich lat. 16 wrze\u015bnia 2023 roku rozp\u0119dzone bmw kierowane przez \u0142\u00f3dzkiego biznesmena Sebastiana M. uderzy\u0142o z olbrzymi\u0105 si\u0142\u0105 w osobow\u0105 ki\u0119, w kt\u00f3rej jecha\u0142a trzyosobowa rodzina wracaj\u0105ca znad morza do domu - ma\u0142\u017ce\u0144stwo i pi\u0119cioletni syn. ", "id": 1112222, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536687/minal-prawie-rok-od-tragedii-na-a1-sebastian-m-nadal-w-dubaju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Min\u0105\u0142 prawie rok od tragedii na A1, Sebastian M. nadal w Dubaju.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:29:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e53022cadfbc7bd07638fdc44c773265ffa56b720d3b2b5f528c1264f5ebc20b,w104h74.jpg\"/><br/> Nowe informacje reportera RMF w sprawie tajemniczej \u015bmierci na plebanii w Drobinie na Mazowszu. Przed \u015bmierci\u0105 29-latka w lokalu ksi\u0119dza na plebanii trwa\u0142a ca\u0142onocna impreza. Podczas tej imprezy m\u0119\u017cczy\u017ani mieli za\u017cywa\u0107 \u015brodki na potencj\u0119. ", "id": 1111600, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536681/smierc-na-plebanii-w-drobinie-podczas-imprezy-zazywali-srodki-na-potencje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 na plebanii w Drobinie. \"Podczas imprezy za\u017cywali \u015brodki na potencj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:08:11+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c6dca1b17950a091ce8b19ff400826da3afa5381ffefb448077578077eacd2df,w104h74.jpg\"/><br/> Dwie krewne, Irakijki (urodzone jednak w Szwecji), obecnie w wieku 20 i 26 lat zosta\u0142y oskar\u017cone o zbiorowy g---t na dziewczynie w Sztokholmie Sprawczynie zn\u0119ca\u0142y si\u0119 nad ni\u0105, m.in. bi\u0142y i depta\u0142y g\u0142ow\u0119. 26-latka odpowie tak\u017ce za gro\u017aby (w trakcie gwa\u0142tu grozi\u0142a kobiecie \u015bmierci\u0105). ", "id": 1111971, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536649/szwecja-dwie-irakijki-oskarzone-o-zbiorowy-gwalt-na-dziewczynie-w-sztokholmie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja. Dwie Irakijki oskar\u017cone o zbiorowy g---t na dziewczynie w Sztokholmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T14:03:20+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/61672b96e08e012e6f993c82cdc3d17ff1a6aeeed650f3530fb8821f8f028c56,w104h74.jpg\"/><br/> Petro Poroszenko, by\u0142y prezydent Ukrainy i obecny parlamentarzysta, nazywa bohaterem Romana Szuchewycza, kt\u00f3ry jest zbrodniarzem wojennym odpowiedzialnym za ludob\u00f3jstwo na ludno\u015bci polskiej na Wo\u0142yniu i w Ma\u0142opolsce Wschodniej. Wzywa tak\u017ce do budowy jego muzeum ", "id": 1111312, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536641/byly-prezydent-ukrainy-nazywa-oprawce-polakow-bohaterem-i-chce-budowac-mu-muzeum", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezydent Ukrainy nazywa oprawc\u0119 Polak\u00f3w bohaterem i chce budowa\u0107 mu muzeum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T13:52:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/30d7a2fc69df695b413e322a500d5d66e3a3eada304fc2146ac7a88cc9646c80.png\"/><br/> Ukrai\u0144ski nalot na baz\u0119 lotnicz\u0105 w pobli\u017cu Wo\u0142gogradu spowodowa\u0142 rozleg\u0142e zniszczenia kluczowej infrastruktury i sprz\u0119tu - informuje brytyjski resort obrony. Wywiad dotar\u0142 do zdj\u0119\u0107 satelitarnych, na kt\u00f3rych wida\u0107, \u017ce rosyjski obiekt zosta\u0142 niemal zr\u00f3wnany z ziemi\u0105. ", "id": 1111599, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536629/widok-jak-po-apokalipsie-baza-lotnicza-zrownana-z-ziemia-po-ukrainskim-ataku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widok jak po apokalipsie. Baza lotnicza zr\u00f3wnana z ziemi\u0105 po ukrai\u0144skim ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:59:37+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/908db52b549e1dc6f17ee2e285e5da5b5e1a14705f24ae5c9ce7cedbb7138c7a,w104h74.jpg\"/><br/> (...)Przyk\u0142adowo: kto\u015b mo\u017ce realizowa\u0107 audycj\u0119 za 40 tys. z\u0142, a podczas rozliczenia wyceni\u0107 j\u0105 na 60 tys. z\u0142. I nikt nie b\u0119dzie w stanie ustali\u0107, co si\u0119 sta\u0142o z pozosta\u0142ymi 20 tys. z\u0142. To pieni\u0105dze, kt\u00f3re mo\u017cna w zasadzie rozda\u0107 pod sto\u0142em ", "id": 1113050, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536529/nowa-zaskakujaca-praktyka-w-tvp-komus-puscily-hamulce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa, zaskakuj\u0105ca praktyka w TVP. \"Komu\u015b pu\u015bci\u0142y hamulce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T12:47:26+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/83d2cada5a1e22745674729927ac39963f385c9f107e36dfa602d0a74fdaf1a5,w104h74.jpg\"/><br/> Przemytnicy u\u017cywaj\u0105 zarejestrowanych w Polsce \u0142odzi do szmuglowania narkotyk\u00f3w przez Atlantyk - donosi \"Financial Times\". Handlarze wykorzystuj\u0105 luk\u0119 w prawie, kt\u00f3ra powoduje, \u017ce jachty p\u0142ywaj\u0105ce pod polsk\u0105 bander\u0105, pozostaj\u0105 w\u0142a\u015bciwie nietykalne dla s\u0142u\u017cb na mi\u0119dzynarodowych wodach. ", "id": 1114062, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536519/polskie-jachty-masowo-wykorzystywane-w-globalnym-przemycie-narkotykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polskie\" jachty masowo wykorzystywane w globalnym przemycie narkotyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:58:39+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b34254b8434d24f81c1c3370ba72c614a7989f4655457ae02e3b5dc020d23eab,w104h74.jpg\"/><br/> \"Wojska rosyjskie tylko w sierpniu prawie 450 razu u\u017cy\u0142y na frontach wojny przeciw Ukrainie zakazanej konwencjami broni chemicznej. Od pocz\u0105tku inwazji odnotowano ponad 4 tys. takich przypadk\u00f3w\" - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. ", "id": 1110316, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536463/rosja-uzyla-zakazanej-broni-chemicznej-prawie-450-razy-w-ciagu-miesiaca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja u\u017cy\u0142a zakazanej broni chemicznej prawie 450 razy w ci\u0105gu miesi\u0105ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:38:07+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/63a31e6d0afbf7f47e6117e3ecec9bb07c396b7c8d58cd3e6ff2b772c541a821,w104h74.jpg\"/><br/> Kim s\u0105 cyberpanowie? Dlaczego mechanizmy social media bardziej szkodz\u0105 demokracjom ni\u017c dyktaturom? Czy powinni\u015bmy si\u0119 obawia\u0107 zast\u0105pienia got\u00f3wki pieni\u0105dzem cyfrowym? Na te i wiele innych pyta\u0144 odpowiedzi udzieli prof. Andrzej Zybertowicz, socjolog, nauczyciel akademicki ", "id": 1112941, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536445/big-techy-zniszczyly-klase-polityczna-prof-andrzej-zybertowicz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big Techy zniszczy\u0142y klas\u0119 polityczn\u0105 - prof. Andrzej Zybertowicz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:33:03+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a24432e7d570ea27961158c732968a544d2014822d0b2a9db6b37ba529da7421,w104h74.jpg\"/><br/> Rekordy na rynku nieruchomo\u015bci. Od lat nie by\u0142o tylu ch\u0119tnych do sprzeda\u017cy mieszka\u0144. Sytuacja na rynku nak\u0142ada si\u0119 czasowo z pracami nad projektem kredytu mieszkaniowego zero procent. Decyzje w jego sprawie maj\u0105 zapa\u015b\u0107 w najbli\u017cszym czasie. ", "id": 1112719, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536433/kolejne-rekordy-liczby-ogloszen-sprzedazy-mieszkan-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne rekordy liczby og\u0142osze\u0144 sprzeda\u017cy mieszka\u0144 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:30:46+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cf736f8d8903d5b02020c444d5afec2360666fb0e5147f348d0fad65614e0c7b.png\"/><br/> YouTube podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamkni\u0119ciu kana\u0142u Tenet Media oraz czterech innych kana\u0142\u00f3w prowadzonych przez Lauren Chen, w\u0142a\u015bcicielk\u0119 firmy. To efekt aktu oskar\u017cenia przedstawionego przez ameryka\u0144ski Departament Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry ujawni\u0142 powi\u0105zania firmy z rosyjskimi dzia\u0142aniami dezinformacyjnymi. ", "id": 1110962, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536431/youtube-zamyka-kanaly-zwiazane-z-rosyjska-dezinformacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YouTube zamyka kana\u0142y zwi\u0105zane z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:14:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/03755d19dc51e314827482a964ad516f02143dc4b8096a839ccc36a07148d92f,w104h74.jpg\"/><br/> Rowerzysta zosta\u0142 zaatakowany przez psy, kiedy jecha\u0142 w Olszowej Woli (gmina Sadkowice). M\u0119\u017cczyzna zawiadomi\u0142 policj\u0119. W\u0142a\u015bciciel zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci 500 z\u0142 ", "id": 1110742, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536413/dwa-psy-rasy-cane-corso-zaatakowaly-rowerzyste", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa psy rasy cane corso zaatakowa\u0142y rowerzyst\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:09:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ad3e1cb6f6901e8309d32c7943da44978e550deeab84eb4a2f158154fca17264,w104h74.jpg\"/><br/> Bill Gates chce ograniczenia wolno\u015bci s\u0142owa pod pozorem walki z dezinformacj\u0105. Domaga si\u0119 r\u00f3wnie\u017c wprowadzenia cyfrowych dowod\u00f3w osobistych i ko\u0144ca anonimowo\u015bci. Krytykuje r\u00f3wnie\u017c Pierwsz\u0105 Poprawk\u0119 do Konstytucji USA, kt\u00f3ra utrudnia cenzur\u0119. ", "id": 1109478, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536407/bill-gates-chce-ograniczenia-wolnosci-slowa-i-cyfrowych-dowodow-osobistych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bill Gates chce ograniczenia wolno\u015bci s\u0142owa i cyfrowych dowod\u00f3w osobistych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T11:05:33+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/889e4f1905a5a839b2e2285b1163b661ed549aa4fd340ce32382a868c20851a8,w104h74.jpg\"/><br/> Wczoraj napisa\u0142em tekst, kt\u00f3ry w gruncie rzeczy by\u0142 o tym jak media nale\u017c\u0105ce do Agory pr\u00f3buj\u0105 kszta\u0142towa\u0107 \u015bwiatopogl\u0105d... ", "id": 1110618, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536403/gazeta-pl-poprawila-falszywy-naglowek-o-szachistce-na-jeszcze-bardziej-falszywy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazeta.pl poprawi\u0142a fa\u0142szywy nag\u0142\u00f3wek o szachistce na jeszcze bardziej fa\u0142szywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:29:17+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b68d29966ddb58e1f4918e502d7454c953efc964f0c5534c3200ba888592da5,w104h74.jpg\"/><br/> Prezes UODO na\u0142o\u017cy\u0142 na mBank kar\u0119 ponad 4 mln z\u0142 za niezawiadomienie os\u00f3b poszkodowanych wyciekiem danych - poinformowa\u0142o UODO w komunikacie. To \u0142agodna kara, bo zgodnie z przepisami RODO mog\u0142aby wynie\u015b\u0107 337 mln z\u0142 - podkre\u015bla Urz\u0105d. W opinii banku sprawy nie trzeba by\u0142o ujawnia\u0107. ", "id": 1109944, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536375/4-mln-zl-kary-dla-mbanku-nie-zawiadomili-klientow-ws-wycieku-danych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4 mln z\u0142 kary dla mBanku. \"Nie zawiadomili klient\u00f3w ws. wycieku danych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:26:35+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3d788472974344a3d970dfda874c0ab1e546fd98bc39cf3e516a2117d2f427de,w104h74.jpg\"/><br/> Ryszard Czarnecki, przy zdefraudowaniu hajsu z kilometr\u00f3wek, wpisa\u0142 nie tylko zez\u0142omowanego Fiata, ale te\u017c mi\u0119dzy innymi motorower i ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 xD ", "id": 1109771, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536371/motorowerem-przez-europe-szokujace-szczegoly-243-przestepstw-ryszarda-czarnecki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motorowerem przez Europ\u0119. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y 243 przest\u0119pstw Ryszarda Czarnecki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:18:04+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/21e60a3e1ac430e385779ea11b49e075821422a9dec7db58c77d77114da54766,w104h74.jpg\"/><br/> 390 tys. z\u0142otych kary na\u0142o\u017cy\u0142 dzisiaj Narodowy Fundusz Zdrowia na Mazowieckie Centrum Leczenia Chor\u00f3b P\u0142uc i Gru\u017alicy w Otwocku. W czerwcu w plac\u00f3wce tej zmar\u0142a 11-miesi\u0119czna dziewczynka. Kontrola wykaza\u0142a, \u017ce w szpitalu nie by\u0142o wymaganego sprz\u0119tu medycznego, w tym rurek do intubacji dzieci. ", "id": 1110743, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536365/zmarla-11-miesieczna-dziewczynka-jest-390-tys-zl-kary-dla-szpitala-w-otwocku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a 11-miesi\u0119czna dziewczynka. Jest 390 tys. z\u0142 kary dla szpitala w Otwocku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:13:09+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1b59e2d4e527d6f6b2440bdb0578af5f78662735446af297e3954682213f3f73,w104h74.jpg\"/><br/> Do S\u0105du Okr\u0119gowego w Kaliszu wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko pi\u0119ciu Ukrai\u0144com podejrzanym o zorganizowanie kilkudziesi\u0119ciu osobom nielegalnego przekroczenia granicy poinformowa\u0142 w pi\u0105tek PAP rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Ostrowie Wlkp. Maciej Meler. ", "id": 1112943, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536363/rozbito-szajke-ukraincow-przemycajacych-ludzi-przez-granice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozbito szajk\u0119 Ukrai\u0144c\u00f3w przemycaj\u0105cych ludzi przez granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:05:52+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a4b7afec564035b6911eb3767bcd919394f3fab3b8e8d5519a66b3ec1e701a7d,w104h74.jpg\"/><br/> \"Wojska rosyjskie zdoby\u0142y Wodiane ko\u0142o Wuh\u0142edaru oraz poczyni\u0142y post\u0119py w Hrodiwce, zbli\u017caj\u0105c si\u0119 do Pokrowska, wa\u017cnego hubu logistycznego si\u0142 ukrai\u0144skich w obwodzie donieckim\" - informuje ukrai\u0144ski serwis DeepState. ", "id": 1111970, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536355/rosjanie-zblizaja-sie-do-pokrowska-to-wazny-punkt-zaopatrzeniowy-ukraincow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do Pokrowska. To wa\u017cny punkt zaopatrzeniowy Ukrai\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T10:01:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b18edf549e8bc08f3e86133d8c95dcddad6b7eea8de9bfc182cea44f89226152,w104h74.jpg\"/><br/> Za zaniedbanie sprwy szpieg\u00f3w i uporz\u0105dkowania po pis, konfederacja wzywa do dymisji ministra Adama Bodnar ", "id": 1112721, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536351/konfederacja-wzywa-adama-bodnar-do-dymisji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja - Wzywa Adama Bodnar do dymisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:35:20+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4f73afb071ff3796249d27f2d5b14979c4c543e180989f92a3efbce59f946b74.png\"/><br/> Ceny paliw s\u0105 ju\u017c nawet ta\u0144sze (w hurcie) ni\u017c w \"wyborczej promocji\" rok temu. ", "id": 1110224, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536303/na-orlenie-do-najtanszej-od-dwoch-lat-95tki-dolaczyla-98", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Orlenie do najta\u0144szej od dw\u00f3ch lat 95tki do\u0142\u0105czy\u0142a 98", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:29:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/be8cd5498509e86523d21bb872a168e05f0182ec26bf56d1aec8a85901f919ed,w104h74.jpg\"/><br/> Niemcy zorganizowali imprez\u0119 techno na obszarze chronionym. Na wyspie trwa Festiwal Achterland. Jak informuje portal iswinoujscie.pl, mimo \u017ce ta impreza odbywa si\u0119 w Polsce, bilety mo\u017cna by\u0142o naby\u0107 wy\u0142\u0105cznie za po\u015brednictwem niemieckiej strony internetowej. ", "id": 1109831, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536293/skandal-na-wyspie-karsibor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal na wyspie Karsib\u00f3r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:17:13+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ac74d237afe68e635dac51f2d3afce0237aba565c7314444fb8ea43780ee480,w104h74.jpg\"/><br/> Australijska policja wsp\u00f3lnie z partnerami z innych kraj\u00f3w szuka 33-latka, kt\u00f3ry obla\u0142 gor\u0105c\u0105 kaw\u0105 9-miesi\u0119cznego ch\u0142opca. Ten szokuj\u0105cy atak mia\u0142 miejsce pod koniec sierpnia w jednym z park\u00f3w w Brisbane. ", "id": 1111313, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536281/9-miesieczny-chlopiec-oblany-goraca-kawa-szokujacy-atak-w-parku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "9-miesi\u0119czny ch\u0142opiec oblany gor\u0105c\u0105 kaw\u0105. Szokuj\u0105cy atak w parku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T09:13:22+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ee141eceec9dd6d7df58bdb2a2956098a59c709ed085b7d10571471b9513aeb,w104h74.jpg\"/><br/> Dlaczego Sebastian M. nie zosta\u0142 zatrzymany po wypadku? Krzysztof Wiernicki, prokurator prowadz\u0105cy \u015bledztwo: \"Chcia\u0142bym zaznaczy\u0107, \u017ce posi\u0142kuj\u0105c si\u0119 dwudziestoletnim do\u015bwiadczeniem nie dostrzegam w tym wypadku b\u0142\u0119du. Sebastian M. nie zosta\u0142 zatrzymany z kilku powod\u00f3w\". ", "id": 1109480, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536275/konferencja-po-ktorej-sebastian-m-uciekl-wiara-powoli-umiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja, po kt\u00f3rej Sebastian M. uciek\u0142. \"Wiara powoli umiera\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T08:38:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/14936c3142df42c8d60d01b49873b3c73311b478e651d94ddf738ddc206e4fa0,w104h74.jpg\"/><br/> Czy judaizm jest humanistyczn\u0105 religi\u0105 pokoju? Czy pod pewnymi wzgl\u0119dami przypomina Islam? Kawa\u0142ek reporta\u017cu z izraelskiej telewizji pokazuj\u0105cy nauczanie w ortodoksyjnej szkole. ", "id": 1111597, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536247/czego-ucza-dzieci-w-ortodoksyjnej-szkole-w-izraelu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego ucz\u0105 dzieci w ortodoksyjnej szkole w Izraelu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T08:23:15+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8af3901793ab894abf97e0ff562e1c5c6a7248e0cf03600e065fa05de71dfd54,w104h74.jpg\"/><br/> Nietypowa historia wydarzy\u0142a si\u0119 w gminie Stopnica. Wezwanie, jakie dostali tamtejsi str\u00f3\u017ce prawa, m\u00f3wi\u0142o o tym, \u017ce kobieta jest bita przez partnera. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce sprawa wygl\u0105da zgo\u0142a inaczej. ", "id": 1109479, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536233/kobieta-wezwala-policje-bo-partner-odmowil-jej-stosunku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta wezwa\u0142a policj\u0119, bo partner odm\u00f3wi\u0142 jej stosunku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:57:55+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5c40bb970e5a26abd25a6b1f32ee82ed7c98de5ec77a64e46d5b550c01eafe88,w104h74.jpg\"/><br/> Szwajcarska polityk Sanija Ameti z lewicowej partii Operacja Libero udost\u0119pni\u0142a na Instagramie film, w kt\u00f3rym strzela do... ", "id": 1109484, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536207/szwajcarska-polityk-strzela-do-obrazu-jezusa-z-maryja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwajcarska polityk strzela do obrazu Jezusa z Maryj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:42:19+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/813e2756302aedde10a81d76ff370c35be9d78607546341b3a874a2765743169,w104h74.jpg\"/><br/> Zwi\u0105zkowcy domagaj\u0105 si\u0119, by rz\u0105d zadeklarowa\u0142 jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka kopalni\u0119 w\u0119gla Bogdanka oraz elektrownie Kozienice i Po\u0142aniec. W planach protest w centrum stolicy. ", "id": 1113330, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536189/10-wrzesnia-gornicy-i-energetycy-sparalizuja-warszawe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 wrze\u015bnia g\u00f3rnicy i energetycy sparali\u017cuj\u0105 Warszaw\u0119.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:24:31+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b2e215c39dab7add1c6efff3f18fee896c4fd162094b3431836e6df3c8604b5e,w104h74.jpg\"/><br/> Polski Zwi\u0105zek Dzia\u0142kowc\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do premiera Donalda Tuska o interwencj\u0119 w sprawie ochrony rodzinnych ogrod\u00f3w dzia\u0142kowych. - Realne jest ryzyko, \u017ce znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 ROD obejm\u0105 plany, kt\u00f3re wyklucz\u0105 ochron\u0119 przed likwidacj\u0105. ", "id": 1113665, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536169/czesc-rod-zostanie-zlikwidowana-dzialkowcy-pisza-do-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 ROD zostanie zlikwidowana? Dzia\u0142kowcy pisz\u0105 do premiera.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:20:15+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3df905fc4d6439a2bae533c1232a479ded7d6e87fea3ea2895b1a2d0e7ebbdb9,w104h74.jpg\"/><br/> Rosyjscy \u017co\u0142nierze zaczynaj\u0105 si\u0119 buntowa\u0107. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich nie dosta\u0142a pieni\u0119dzy za udzia\u0142 w wojnie przeciwko Ukrainie. ", "id": 1111191, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536161/tak-wyglada-rosyjski-patriotyzm-putin-gdzie-sa-moje-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da rosyjski patriotyzm. \"Putin, gdzie s\u0105 moje pieni\u0105dze?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:17:14+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae6ebf15a73c62f9c539ce7c7d09f70bef6463830aaeb4c33b7962905b36f501,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas rutynowej kontroli na autostradzie A4 w okolicach Gliwic, celnicy wykryli nielegalny przew\u00f3z odpad\u00f3w - poinformowa\u0142a Izba Administracji Skarbowej w Katowicach. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przewozi\u0142a \u0142adunek z Niemiec, kt\u00f3ry nie by\u0142 zgodny z deklarowanymi dokumentami. ", "id": 1108541, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536157/niemieckie-smieci-do-polski-sobie-jechaly-transport-odpadow-zatrzymany-na-a4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie \u015bmieci do Polski sobie jecha\u0142y... transport odpad\u00f3w zatrzymany na A4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T07:16:08+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/36f5a6ea8e385fcef57f3aa52c9d95fc5d719f169383e8bde6ef831e14116c3a,w104h74.jpg\"/><br/> \"Rower\", kt\u00f3ry powinien by\u0107 zarejestrowany jako motocykl, czemu polska policja ma to gdzie\u015b? Ostatnio ju\u017c tacy piraci je\u017cd\u017c\u0105 po \u015bcie\u017ckach rowerowych na swoich podkr\u0119conych hulajnogach i rowerach i stwarzaj\u0105 zagro\u017cenie dla ruchu drogowego. M\u00f3g\u0142by kto\u015b si\u0119 zabra\u0107 za pirat\u00f3w drogowych ", "id": 1108799, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536151/typ-jedzie-80-km-h-przerobionym-rowerem-po-miescie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Typ jedzie 80 km/h przerobionym rowerem po mie\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:40:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/42f5ada212c96ea83b5d364fd3caf1ec47dcf7f6fe38572f4196b7dd6534519c,w104h74.jpg\"/><br/> \"Wielu imigrant\u00f3w przybywa do Europy, spodziewaj\u0105c si\u0119 \"jazdy na gap\u0119\". My si\u0119 na to nie zgadzamy - powiedzia\u0142 Andrzej Duda w programie \"Full Measure\" emitowanym w sieci lokalnych ameryka\u0144skich telewizji.\" ", "id": 1109485, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536107/andrzej-duda-w-amerykanskiej-telewizji-mowil-o-imigrantach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Andrzej Duda w ameryka\u0144skiej telewizji. M\u00f3wi\u0142 o imigrantach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:27:53+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e9afb655b730b40ce0d7a38fb0b8e6aacd27cd4a2b4cb16a9821d99bcd492fb3,w104h74.jpg\"/><br/> Liswarta to do\u015b\u0107 leniwa rzeka wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego. Doskona\u0142a dla pocz\u0105tkuj\u0105cych kajakarzy. Dwudniowym sp\u0142ywem mo\u017cna pokona\u0107 jej malownicze meandry pomi\u0119dzy Dankowem a W\u0105soszem. W okolicy warto zajrze\u0107 do tajemniczej twierdzy oraz podziwia\u0107 gigantyczny wiatrak J\u00f3zefa Antosa ", "id": 1111598, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536091/splyw-liswarta-z-twierdza-w-dankowie-i-gigantycznym-wiatrakiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142yw Liswart\u0105 z twierdz\u0105 w Dankowie i gigantycznym wiatrakiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T06:19:26+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f4315aaf9883a7bb2848820ec63e4e4e665d88afe76ca09b3635c424266df1ac.png\"/><br/> Klub ma zosta\u0107 ukarany za sektor\u00f3wk\u0119 z has\u0142em niemieckie obozy \u015bmierci. ", "id": 1110226, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536083/kara-za-prawde-klubowi-unia-oswiecim-grozi-20-tysiecy-euro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kara za prawd\u0119? Klubowi Unia O\u015bwi\u0119cim grozi 20 tysi\u0119cy euro.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:44:42+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0482ed47b803cc9208320212f2af4017134ee3091dd3c0b4750ccaeef83c3d5,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawa s\u0142u\u017cbowych wyjazd\u00f3w by\u0142ego europos\u0142a PiS znana jest od wielu lat. Teraz na jaw wychodz\u0105 nowe szczeg\u00f3\u0142y. Z rozlicze\u0144 Ryszarda Czarneckiego wynika, \u017ce podr\u00f3\u017cowa\u0142 np. traktorem albo autem, kt\u00f3re nie zosta\u0142o jeszcze wyprodukowane. Kulisy dzia\u0142ania polityka opisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". ", "id": 1108408, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536061/traktorem-i-chinskim-motorowerem-kulisy-podrozy-sluzbowych-czarneckiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Traktorem i chi\u0144skim motorowerem. Kulisy podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych Czarneckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:42:24+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3a6b46ff01beb1bb5856d420b251bbdf01c240787c312aa0af2a297d9c446c86,w104h74.jpg\"/><br/> Si\u0142y ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y sk\u0142ad paliw w obwodzie bie\u0142gorodzkim na po\u0142udniu Rosji, wywo\u0142uj\u0105c seri\u0119 po\u017car\u00f3w - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 na Telegramie gubernator obwodu Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow. ", "id": 1108542, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536055/plona-rosyjskie-sklady-paliw-w-obwodzie-bielgorodzkim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105 rosyjskie sk\u0142ady paliw w obwodzie bie\u0142gorodzkim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:20:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec12c7b9095b6d8b10e1c9fc2c752951ff48de26062c1525945b17c68dab9a24.png\"/><br/> Ministerstwo Zdrowia wprowadza zmiany w przepisach recepty na marihuan\u0119 b\u0119d\u0105 mog\u0142y by\u0107 wystawiane tylko po osobistej wizycie u lekarza. ", "id": 1110318, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536037/recepta-na-medyczna-marihuane-tylko-stacjonarnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Recepta na medyczn\u0105 marihuan\u0119 tylko stacjonarnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:19:09+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/765010330496ce529c6787aa255dfe0ddf1d3b852e4b2546ca9a41036d64ee54,w104h74.jpg\"/><br/> Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku izraelskich atak\u00f3w na obiekty wojskowe w \u015brodkowej Syrii, w tym na o\u015brodek... ", "id": 1113666, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536035/izrael-zaatakowal-syrie-wielu-zabitych-i-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Syri\u0119. Wielu zabitych i rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T05:11:44+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/55f237c0afeff540e5dc0f05d404b5799c5eb421fd09f1f17f7761c13c8bf17f,w104h74.jpg\"/><br/> W\u0142a\u015bciciele londy\u0144skich nieruchomo\u015bci wyprzedaj\u0105 je w rekordowym tempie. Sektor spodziewa si\u0119 znacz\u0105cych podwy\u017cek podatk\u00f3w, kt\u00f3re wezm\u0105 w krzy\u017cowy ogie\u0144 lukratywny do tej pory rynek lokali pod wynajem. ", "id": 1112440, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7536031/masowa-wyprzedaz-nieruchomosci-w-londynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowa wyprzeda\u017c nieruchomo\u015bci w Londynie.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T02:20:08+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cdc7122970d88ccbe25439dbf4325bdc853462eb0235ab641e2e5986c9fb89f8.png\"/><br/> Jak mo\u017cna by\u0142o odda\u0107 na niego g\u0142os? ", "id": 1107925, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7535991/tusk-podjal-decyzje-sluzby-ocenzuruja-internet-bez-decyzji-sadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. S\u0142u\u017cby ocenzuruj\u0105 internet bez decyzji s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T01:06:13+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4b70f4101de1a6c886da52ff27201539509d5455eaeb5ade56d30fe62f8b398d,w104h74.jpg\"/><br/> W Polsce Gruzini s\u0105 drug\u0105 najliczniejsz\u0105 grup\u0105 obcokrajowc\u00f3w, kt\u00f3rzy odsiaduj\u0105 wyroki w polskich wi\u0119zieniach. Jak m\u00f3wi\u0142 w TOK FM dr Pawe\u0142 Moczyd\u0142owski, \"nie ma prostej odpowiedzi na pytanie\" dotycz\u0105ce przest\u0119pczo\u015bci w\u015br\u00f3d Gruzin\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Polsce. ", "id": 1108712, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7535983/brutalna-i-dobrze-zorganizowana-ekspert-o-przestepczosci-gruzinow-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Brutalna i dobrze zorganizowana\". Ekspert o przest\u0119pczo\u015bci Gruzin\u00f3w w Polsce", "user": null, "vote": 0}]