[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T20:00:38+00:00", "description": "Ameryka\u0144ski aktor Will Ferrell zdecydowa\u0142 si\u0119 zosta\u0107 inwestorem brytyjskiego klubu pi\u0142karskiego. Za jego przyk\u0142adem posz\u0142o wielu innych ameryka\u0144skich celebryt\u00f3w, kt\u00f3rzy swoimi pieni\u0119dzmi wspieraj\u0105 dru\u017cyn\u0119 z Leeds.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kolejny-hollywoodzki-gwiazdor-inwestuje-w-brytyjski-klub-pilkarski/lxydndh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hollywoodzki gwiazdor inwestuje w brytyjski klub pi\u0142karski. Nie on jedyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T19:47:21+00:00", "description": "Carrefour zamierza konkurowa\u0107 z poczt\u0105 i bankami na polu przekazywania przelew\u00f3w. Klienci sieci b\u0119d\u0105 mogli zleca\u0107 przekazy pieni\u0119\u017cne lub wp\u0142aty na konto, ale dost\u0119pna b\u0119dzie tak\u017ce inna, innowacyjna us\u0142uga finansowa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/careffour-rzuca-wyzwanie-poczcie-i-bankom-zrobisz-przelew/l0yj512", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zrobisz zakupy i zlecisz przelew. Sie\u0107 market\u00f3w rzuca wyzwanie poczcie i bankom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T19:32:40+00:00", "description": "Apetyt na ryzyko w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w gie\u0142dowych, kt\u00f3ry uwidoczni\u0142 si\u0119 tu\u017c po maj\u00f3wce, ci\u0105gle nie mija. Czwartek to kolejny dzie\u0144, gdy najbardziej presti\u017cowy indeks WIG20 ro\u015bnie, wyznaczaj\u0105c nowe 6-letnie rekordy. Tym razem jednym z bohater\u00f3w jest medialny gigant.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/nowy-rekord-i-triumf-miliardera-hossa-na-gieldzie-sie-rozkreca/rrqwdbt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hossa na gie\u0142dzie si\u0119 rozkr\u0119ca. Nowy rekord i triumf miliardera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T19:10:33+00:00", "description": "Coraz bli\u017cej wakacji od ZUS. Sejm uchwali\u0142 w czwartek ustaw\u0119 reguluj\u0105c\u0105 wakacje sk\u0142adkowe. Umo\u017cliwia ona okre\u015blonym przedsi\u0119biorcom wzi\u0119cie urlopu od p\u0142acenia sk\u0142adki ZUS przez jeden miesi\u0105c w roku. Ustawa idzie teraz do kolejnego etapu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/wakacje-od-zus-jest-decyzja-sejmu/4gkp33n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobre wie\u015bci dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Sejm uchwali\u0142 ustaw\u0119 reguluj\u0105c\u0105 wakacje od ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T19:10:33+00:00", "description": "Sejm uchwali\u0142 w czwartek ustaw\u0119 o tzw. wakacjach sk\u0142adkowych. Umo\u017cliwia ona okre\u015blonym przedsi\u0119biorcom wzi\u0119cie urlopu od p\u0142acenia sk\u0142adki ZUS przez jeden miesi\u0105c w roku. Ustawa trafi teraz do Senatu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/sejm-uchwalil-ustawe-o-tzw-wakacjach-skladkowych/4gkp33n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm uchwali\u0142 ustaw\u0119 o tzw. wakacjach sk\u0142adkowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T18:54:18+00:00", "description": "Chi\u0144ski koncern Huawei mierzy si\u0119 z nag\u0142\u0105 i bardzo dotkliw\u0105 decyzj\u0105 ameryka\u0144skiego departamentu handlu. Wed\u0142ug Reutersa ameryka\u0144skim firmom uchylono licencj\u0119 na sprzeda\u017c chip\u00f3w chi\u0144skiej sp\u00f3\u0142ce.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/huawei-ma-powazny-problem-usa-zakazaly-sprzedazy-chipow/nhs0v5e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huawei ma powa\u017cny problem. USA zakaza\u0142y sprzeda\u017cy chip\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T18:20:52+00:00", "description": "Dzie\u0144 dziecka przypada w weekend. Jednym z pomys\u0142\u00f3w na sp\u0119dzenie czasu z pociech\u0105 mo\u017ce by\u0107 podr\u00f3\u017c. Zach\u0119ca do tego PKP Intercity, kt\u00f3ry zapewnia darmowe bilety dla wszystkich ch\u0119tnych do okre\u015blonego wieku.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/pociagi-za-darmo-pkp-intercity-rozda-bezplatne-bilety-na-dzien-dziecka/x8pwyg7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105gi za darmo. W jeden dzie\u0144 i dla \u015bci\u015ble okre\u015blonej grupy wiekowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T17:48:06+00:00", "description": "Zakaz zarobkowego przewozu os\u00f3b pojazdami, kt\u00f3re ci\u0105gn\u0105 zwierz\u0119ta. Tak w uproszczeniu mo\u017cna okre\u015bli\u0107 propozycj\u0119 zmian w prawie ze strony Lewicy. Jak przyznaje szefowa klubu, projekt jest bardzo kr\u00f3tki i konkretny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/kon-upadl-w-drodze-na-morskie-oko-jest-projekt-ustawy-na-15-slow/1rem3tr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt ustawy na 15 s\u0142\u00f3w. To odpowied\u017a na nagranie z koniem i koszmar zwierz\u0105t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T17:39:23+00:00", "description": "Lada dzie\u0144 rusza bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenie z Shenzhen do Meksyku \u2014 najd\u0142u\u017cszy komercyjny lot pasa\u017cerski z Chin i jeden z najd\u0142u\u017cszych na \u015bwiecie. Pasa\u017cerowie sp\u0119dz\u0105 w samolocie 16 godzin, a w drodze powrotnej \u2014 ponad 21 godz.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/ponad-21-godzin-na-pokladzie-rusza-rekordowe-polaczenie/w7jw6hp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 21 godzin na pok\u0142adzie. Rusza rekordowe po\u0142\u0105czenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T17:15:12+00:00", "description": "KRRiT staje murem za swoim szefem Maciejem \u015awirskim, kt\u00f3ry mo\u017ce stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu. Pisze o pr\u00f3bie zastraszenia organu konstytucyjnego. W s\u0142owach nie przebiera Joanna Lichocka, a Juliusz Braun wa\u017cy \"za\" i \"przeciw\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/maciej-swirski-przed-trybunalem-stanu-komentarze-za-i-przeciw/ekge20x", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentarze po informacjach o Trybunale Stanu dla szefa KRRiT. Za i przeciw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T16:47:28+00:00", "description": "Polska Grupa Zbrojeniowa wyda\u0142a ponad 150 mln z\u0142 na ubezpieczenie trzech fregat typu Miecznik. Problem w tym, \u017ce budowa pierwszej z nich dopiero si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a. Nowy zarz\u0105d PGZ zg\u0142osi\u0142 spraw\u0119 do prokuratury - poinformowali w czwartek wiceszefowie Ministerstwa Obrony Narodowej i Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Cezary Tomczyk oraz Marcin Kulasek.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pgz-wydala-150-mln-zl-na-ubezpieczenie-statkow-ktorych-nie-ma/7bdhp2m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGZ wyda\u0142a 150 mln z\u0142 na ubezpieczenie statk\u00f3w, kt\u00f3rych nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T16:36:03+00:00", "description": "Sejmowa podkomisja pracuje nad obywatelskim projektem ustawy podnosz\u0105cej rent\u0119 socjaln\u0105 do wysoko\u015bci minimalnego wynagrodzenia. Zamiast podwy\u017cki b\u0119dzie jednak inne rozwi\u0105zanie. Renta pozostanie na niezmienionym poziomie, ale beneficjentom zostanie przyznany specjalny dodatek, dzi\u0119ki kt\u00f3remu otrzymaj\u0105 w\u0142a\u015bnie kwot\u0119 r\u00f3wn\u0105 minimalnej krajowej. Pow\u00f3d jest do\u015b\u0107 prozaiczny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nie-bedzie-podwyzki-renty-socjalnej-ale-jest-inny-pomysl/n3qcgp3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie podwy\u017cki renty socjalnej. Ale jest inny pomys\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T16:17:06+00:00", "description": "G\u0142o\u015bne zwolnienia grupowe przechodz\u0105 przez ca\u0142y kraj, ale okazuje si\u0119, \u017ce do tej pory najwi\u0119ksze \u017cniwo zebra\u0142y w Krakowie. Ju\u017c po dw\u00f3ch miesi\u0105cach statystyki by\u0142y gorsze ni\u017c w ca\u0142ym 2023 r. Wiemy, gdzie jeszcze ci\u0119cia s\u0105 najwi\u0119ksze.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zwolnienia-grupowe-zbieraja-zniwo-w-tym-miescie-jest-najgorzej/0p1w4bg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krak\u00f3w z najwi\u0119ksz\u0105 w kraju liczb\u0105 zwolnie\u0144 grupowych. Daleko kolejne miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T16:10:44+00:00", "description": "\"To nie tak, \u017ce zap\u0142aci\u0142am za przyj\u0119cie, sukienk\u0119 i ju\u017c z g\u0142owy. Jest mn\u00f3stwo innych koszt\u00f3w\" \u2014 m\u00f3wi pani Karolina. Ile kosztuje komunia w 20204 r.? Lista wydatk\u00f3w jest d\u0142uga.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/sukienka-tort-fotograf-dluga-lista-wydatkow-komunijnych-bylem-w-szoku/phbffqf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukienka, tort, fotograf - rodzice pokazuj\u0105 list\u0119 wydatk\u00f3w komunijnych. \"By\u0142em w szoku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T16:10:44+00:00", "description": "\"To nie tak, \u017ce zap\u0142aci\u0142am za przyj\u0119cie, sukienk\u0119 i ju\u017c z g\u0142owy. Jest mn\u00f3stwo innych koszt\u00f3w\" \u2014 m\u00f3wi pani Karolina. Ile kosztuje komunia w 20204 r.? Lista wydatk\u00f3w jest d\u0142uga.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ile-kosztuje-komunia-2024-rodzice-pokazuja-liste-wydatkow-bylem-w-szoku/phbffqf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukienka, tort, fotograf - rodzice pokazuj\u0105 list\u0119 wydatk\u00f3w komunijnych. \"By\u0142em w szoku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T15:49:47+00:00", "description": "Ministra klimatu Paulina Hennig-Kloska zostaje na stanowisku. Sejm odrzuci\u0142 w czwartek po po\u0142udniu wniosek opozycji o wotum nieufno\u015bci. Za odwo\u0142aniem szefowej resortu by\u0142o 191 pos\u0142\u00f3w, a 240 g\u0142osowa\u0142o przeciw.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministra-klimatu-zostaje-sejm-odrzucil-wniosek-o-wotum-nieufnosci/w1w2bqh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra klimatu zostaje. Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T15:29:21+00:00", "description": "Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a w uzasadnieniu wniosku o uchylenie immunitetu Tomaszowi Szmydtowi, \u017ce dowody wskazuj\u0105 na jego udzia\u0142 w wojnie hybrydowej. \"Podejmowane przez niego dzia\u0142ania mia\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 podwa\u017caniu mi\u0119dzynarodowej pozycji Polski oraz wywo\u0142aniu wewn\u0119trznych napi\u0119\u0107\" \u2014 czytamy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/prokuratura-wprost-tomasz-szmydt-bral-udzial-w-wojnie-hybrydowej/jt3z9qc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wprost: Tomasz Szmydt bra\u0142 udzia\u0142 w wojnie hybrydowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T15:26:07+00:00", "description": "Rynek telewizyjny jest bardzo konkurencyjny, a tradycyjna widownia na \u015bwiecie si\u0119 kurczy. To przek\u0142ada si\u0119 na problemy giganta Warner Bros Discovery. Firma, do kt\u00f3rej nale\u017c\u0105 udzia\u0142y m.in. TVN i HBO, w kwarta\u0142 odnotowa\u0142a du\u017c\u0105 strat\u0119. Ma te\u017c spory d\u0142ug.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wlasciciel-tvn-ma-klopoty-widownia-telewizyjna-sie-kurczy-i-oznacza-straty/e3mz1cm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel TVN ma k\u0142opoty. Widownia telewizyjna si\u0119 kurczy i oznacza straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T15:17:39+00:00", "description": "Nikodem Racho\u0144, brat by\u0142ego gwiazdora TVP Micha\u0142a Rachonia, zosta\u0142 odwo\u0142any z ambasady w Waszyngtonie, gdzie by\u0142 kierownikiem referatu komunikacji i attach\u00e9 prasowym. Jak informuje RMF FM, mia\u0142o si\u0119 to sta\u0107 \"na osobiste polecenie szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nikodem-rachon-odwolany-z-placowki-w-usa-osobiste-polecenie-szefa-msz/1tmwwqw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brat by\u0142ego gwiazdora TVP odwo\u0142any z ambasady w USA. \"Osobiste polecenie szefa MSZ\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T15:00:22+00:00", "description": "Dominika Kulczyk ma zawsze przynajmniej jeden pow\u00f3d, by cieszy\u0107 si\u0119 z wietrznej pogody. To oznacza, \u017ce farmy wiatrowe, kt\u00f3rych operatorem jest kontrolowana przez ni\u0105 sp\u00f3\u0142ka Polenergia intensywnie pracuj\u0105, daj\u0105c pr\u0105d i zarabiaj\u0105c dla swoich akcjonariuszy. Nie inaczej by\u0142o w pierwszych trzech miesi\u0105cach bie\u017c\u0105cego roku. Dzi\u0119ki dobrym wiatrom i cenom oraz otwarciu nowych farm zysk Polenergii by\u0142 drugim najwy\u017cszym w historii sp\u00f3\u0142ki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/pomyslne-wiatry-dla-spolki-dominiki-kulczyk-dwie-nowe-farmy/v2pgl7g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomy\u015blne wiatry dla sp\u00f3\u0142ki Dominiki Kulczyk. Dwie nowe farmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:58:56+00:00", "description": "Z roku na rok prezent na komuni\u0119 staje si\u0119 coraz dro\u017cszy. Nie wszyscy jednak pami\u0119taj\u0105, \u017ce niekiedy za spraw\u0105 wyj\u0105tkowych podark\u00f3w mo\u017cna \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 na siebie zainteresowanie urz\u0119du skarbowego. Wyja\u015bniamy, jak.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/drogi-prezent-na-komunie-byc-moze-dopyta-o-to-skarbowka/hyjy7m4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Twoje dziecko dosta\u0142o na komuni\u0119 konsol\u0119? By\u0107 mo\u017ce dopyta o to skarb\u00f3wka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:49:59+00:00", "description": "Polskie Sieci Elektroenergetyczne w czwartek og\u0142osi\u0142y \"nierynkow\u0105 redukcj\u0119 generacji \u017ar\u00f3de\u0142 fotowoltaicznych\". To druga tego typu sytuacja w historii. Oznacza, \u017ce produkowana zielona energia nie jest w pe\u0142ni wykorzystywana. Ekspert wskazuje, \u017ce nie mo\u017cemy pozwala\u0107 na takie marnowanie potencja\u0142u.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zielona-energia-idzie-na-straty-to-drugi-taki-przypadek-w-historii/2rjrkt6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielona energia idzie na straty. To drugi taki przypadek w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:46:39+00:00", "description": "W ostatnich latach Tyskie zadomowi\u0142o si\u0119 w Niemczech, zw\u0142aszcza w spo\u0142eczno\u015bciach miejskich \u2014 podaje w\u0142a\u015bciciel marki. Z tego powodu piwo b\u0119dzie produkowane u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w, na tamtejszy rynek. Powstanie te\u017c nowa, mniejsza butelka.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-pokochali-popularne-polskie-piwo-rusza-produkcja/r57yxp2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyskie b\u0119dzie produkowane w Niemczech. Trafia w gusta Niemc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:18:33+00:00", "description": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zdecydowa\u0142a si\u0119 podtrzyma\u0107 zamro\u017cenie st\u00f3p procentowych na poziomach du\u017co wy\u017cszych of inflacji. Zadowolenie z takiej sytuacji wykaza\u0142 rynek walutowy. Z\u0142oty odbi\u0142 w g\u00f3r\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/zloty-reaguje-na-decyzje-rady-paliwa-beda-tansze/43kx23c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty reaguje na decyzj\u0119 Rady. Paliwa b\u0119d\u0105 ta\u0144sze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:04:55+00:00", "description": "W Grupie PZU dosz\u0142o do kolejnych kadrowych roszad. Ubezpieczyciel Link4 ma ca\u0142kowicie now\u0105 rad\u0119 nadzorcz\u0105 i zarz\u0105d. Sprawdzili\u015bmy, kim s\u0105 najwa\u017cniejsi ludzie w nowym rozdaniu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/czystka-w-panstwowej-spolce-z-grupy-pzu-odwolany-zarzad-link4/h135wjx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czystka w kolejnej pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Odwo\u0142any zarz\u0105d ubezpieczyciela i nowe nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:58:36+00:00", "description": "\u015aledztwa dotycz\u0105ce fuzji Orlenu z Lotosem oraz podejrzenia zani\u017cania cen paliw przez Orlen zosta\u0142y przeniesione z Prokuratury Okr\u0119gowej w P\u0142ocku do Prokuratury Krajowej w \u0141odzi. Wniosek o przej\u0119cie post\u0119powa\u0144 przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 zosta\u0142 z\u0142o\u017cony pod koniec kwietnia, a jego uzasadnieniem by\u0142a du\u017ca waga obu spraw oraz obszerny zakres zgromadzonego materia\u0142u dowodowego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sledztwa-w-sprawach-orlenu-przeniesione-wyslalismy-ostatnie-akta/mwbhyrp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwa w sprawach Orlenu przeniesione. \"Wys\u0142ali\u015bmy ostatnie akta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:35:57+00:00", "description": "Inflacja spada, spadaj\u0105 prognozy jej tegorocznej warto\u015bci, a mimo to Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie zdecydowa\u0142a si\u0119, \u017ceby ju\u017c w maju podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o obni\u017ceniu st\u00f3p procentowych. To niedobra wiadomo\u015b\u0107 dla sp\u0142acaj\u0105cych kredyty ze zmienn\u0105 stop\u0105 procentow\u0105, czyli wi\u0119kszo\u015bci kredytobiorc\u00f3w w Polsce. Ich raty pozostan\u0105 bez zmian. Bardziej zadowolone miny mog\u0105 mie\u0107 kierowcy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jest-decyzja-o-stopach-reakcja-rpp-na-spadek-inflacji/3l9szf3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja o stopach. Reakcja RPP na spadek inflacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:29:18+00:00", "description": "Tesla kontynuuje ci\u0119cia zatrudnienia w Chinach, staraj\u0105c si\u0119 odzyska\u0107 udzia\u0142 w najwi\u0119kszym na \u015bwiecie rynku motoryzacyjnym \u2014 informuj\u0105 agencj\u0119 Bloomberga \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/tesla-nadal-tnie-etaty-w-chinach-skala-jest-powazna/gtct2dm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla nadal tnie etaty w Chinach. Skala zwolnie\u0144 jest powa\u017cna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:22:44+00:00", "description": "Stocznia Remontowa Shipbuilding w Gda\u0144sku rozpocz\u0119\u0142a budow\u0119 promu o nap\u0119dzie hybrydowym. Prom zam\u00f3wiony zosta\u0142 przez jedn\u0105 z najwi\u0119kszych firm \u017ceglugowych w Norwegii i b\u0119dzie p\u0142ywa\u0142 w rejonie ko\u0142a podbiegunowego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-prom-na-kole-podbiegunowym-norweskie-zamowienie-w-gdanskiej-stoczni/lbgb810", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski prom na kole podbiegunowym. Norweskie zam\u00f3wienie w gda\u0144skiej stoczni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:17:53+00:00", "description": "W samym centrum malowniczego Ko\u0142obrzegu, zaledwie 150 metr\u00f3w od czystej, piaszczystej pla\u017cy, kryje si\u0119 \u2013 Villa Meduza. Ten ekskluzywny, butikowy hotel to idealne miejsce dla poszukuj\u0105cych spokoju i luksusu doros\u0142ych go\u015bci, kt\u00f3rzy ceni\u0105 sobie komfort, spok\u00f3j i blisko\u015b\u0107 natury. Otwarta przestrze\u0144, centralne po\u0142o\u017cenie i otoczenie nadmorskiego parku tworz\u0105 niepowtarzalny mikroklimat, a dodatkowe atrakcje, takie jak latarnia morska czy port, s\u0105 na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki. Co wi\u0119cej? Villa Meduza wraz z serwisem Triverna.pl, przygotowa\u0142 specjalne ceny dla go\u015bci dokonuj\u0105cych rezerwacji poprzez linki zamieszczone w poni\u017cszym artykule. Serdecznie zapraszamy!", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/komfort-spokoj-i-piaszczysta-plaza-w-butikowym-hotelu-tylko-dla-doroslych-specjalne/lpflh9m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komfort, spok\u00f3j i piaszczysta pla\u017ca w butikowym hotelu tylko dla doros\u0142ych. Specjalne ceny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:13:50+00:00", "description": "ZUS po 4 latach domaga si\u0119 od 71-letniego Waldemara Bini\u0119dy z Bytomia zwrotu \u015bwiadczenia postojowego \u2014 w sumie 2,7 tys. z\u0142. Po weryfikacji wniosku stwierdzili bowiem, \u017ce to nie COVID-19 spowodowa\u0142 przestoje w jego pracy. Senior p\u0142aci\u0107 nie zamierza.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/senior-z-bytomia-w-szoku-zus-po-latach-zazadal-zwrotu-swiadczenia/em4f5dj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS \u015bciga \u015bl\u0105skiego emeryta. Chce zwrotu \u015bwiadczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:39:57+00:00", "description": "Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce rolnicy tymczasowo odpuszcz\u0105 strajki, ale nieoczekiwanie w Sejmie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 strajk okupacyjny. Przyst\u0105pili do niego rolnicy z nowego zwi\u0105zku \"Orka\", kt\u00f3rego lider sk\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z Micha\u0142em Ko\u0142odziejczakiem w Agrounii. Od spotkania z premierem Donaldem Tuskiem warunkuj\u0105 opuszczenie gmachu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strajk-okupacyjny-w-sejmie-rolnicy-wzywaja-donalda-tuska-kim-sa/b4jfwbr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolnicy okupuj\u0105 Sejm i wezwali premiera. Kim s\u0105 i co ich \u0142\u0105czy z Agrouni\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:38:35+00:00", "description": "Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przyzna\u0142, \u017ce od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 ma spakowany plecak ewakuacyjny. Opozycja zarzuca mu, \u017ce szef MON nie powinien my\u015ble\u0107 o ewakuacji, ale my podpowiadamy, co w takim plecaku powinno si\u0119 znale\u017a\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-mon-mowi-o-plecaku-ewakuacyjnym-co-powinien-zawierac/ktvj53f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON m\u00f3wi o plecaku ewakuacyjnym. Co powinien zawiera\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:18:47+00:00", "description": "B\u0142yskawicznie po z\u0142o\u017ceniu wniosku o uchylenie immunitetu dla s\u0119dziego Tomasza Szmydta og\u0142oszono decyzj\u0119. To otwiera drog\u0119 do wydania listu go\u0144czego, cho\u0107 jak wskazuje prokuratura, na tym etapie w post\u0119powaniu nie ustalono, by dosz\u0142o do przekazania informacji, kt\u00f3re mog\u0142y narazi\u0107 na szkod\u0119 interes Polski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tomasz-szmydt-bez-immunitetu-jest-decyzja-sadu/71q4276", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Tomasz Szmydt zmobilizowa\u0142 s\u0105d. Jest ju\u017c decyzja w sprawie immunitetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:18:47+00:00", "description": "B\u0142yskawicznie po z\u0142o\u017ceniu wniosku o uchylenie immunitetu dla s\u0119dziego Tomasza Szmydta og\u0142oszono decyzj\u0119. To otwiera drog\u0119 do wydania listu go\u0144czego, cho\u0107 jak wskazuje prokuratura, na tym etapie w post\u0119powaniu nie ustalono, by dosz\u0142o do przekazania informacji, kt\u00f3re mog\u0142y narazi\u0107 na szkod\u0119 interes Polski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tomasz-szmydt-bez-immunitetu-jest-decyzja-sadu/8rxeqbf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Tomasz Szmydt zmobilizowa\u0142 s\u0105d. Jest ju\u017c decyzja w sprawie immunitetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:14:49+00:00", "description": "Przez ca\u0142e \u017cycie powtarzali sobie, \u017ce gdy szcz\u0119\u015bliwie do\u017cyj\u0105 do emerytury, wyjad\u0105 w ciep\u0142e kraje. Tak te\u017c zrobili. Za polsk\u0105 emerytur\u0119 para z Polkowic wynajmuje 100-metrowy dom na drugim ko\u0144cu \u015bwiata. W planach maj\u0105 budow\u0119 w\u0142asnej nieruchomo\u015bci z widokiem na dolin\u0119 kokosow\u0105 i ocean.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/za-polska-emeryture-zyja-w-raju-kazdy-moze-poczuc-sie-jak-milioner/pbpl9kc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za polsk\u0105 emerytur\u0119 \u017cyj\u0105 w raju. \"Ka\u017cdy mo\u017ce poczu\u0107 si\u0119 jak milioner\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:08:27+00:00", "description": "Bank Anglii pozostawi\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 bez zmian na poziomie 5,25 proc. \u2014 poinformowa\u0142 bank w komunikacie po zako\u0144czeniu posiedzenia. To oczekiwane posuni\u0119cie, ale nie wszystko posz\u0142o tak, jak spodziewali si\u0119 analitycy rynku.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bank-anglii-nie-poszedl-za-szwecja-i-szwajcaria-decyzja-o-stopach/1hgvxvz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Anglii nie poszed\u0142 za Szwecj\u0105 i Szwajcari\u0105. Decyzja o stopach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:53:00+00:00", "description": "Gdy fala sztucznej inteligencji przetoczy si\u0119 przez \u015bwiat pracy umys\u0142owej i zasadniczo zrujnuje setki milion\u00f3w etat\u00f3w, skutki odczuje prawie miliard pracownik\u00f3w umys\u0142owych na ca\u0142ym \u015bwiecie, a 14 mln miejsc pracy zostanie zlikwidowanych. Kto powinien si\u0119 obawia\u0107, a kto mo\u017ce spa\u0107 spokojnie? Oto analiza Insidera.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/sztuczna-inteligencja-rozpeta-apokalipse-na-rynku-pracy-oto-najwieksi-zwyciezcy-i/n4kyqk8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja rozp\u0119ta apokalips\u0119 na rynku pracy. Oto najwi\u0119ksi zwyci\u0119zcy i przegrani [ANALIZA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:29:49+00:00", "description": "Zaskakuj\u0105co szczerej odpowiedzi udzieli\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \u2014 Od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 mam spakowany plecak ewakuacyjny \u2014 powiedzia\u0142 w Radiu ZET. \u2014 Ewakuacja to ostatnie, o czym powinien my\u015ble\u0107 odpowiedzialny minister \u2014 skomentowa\u0142 Mariusz B\u0142aszczak.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-mon-zaskoczyl-mam-spakowany-plecak-ewakuacyjny/175llrx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON zaskoczy\u0142. \"Mam spakowany plecak ewakuacyjny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:26:15+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorc\u00f3w czeka kolejny cios. Sk\u0142adki ZUS na 2025 r. wzrosn\u0105 o ponad 150 z\u0142 miesi\u0119cznie. I to nie licz\u0105c sk\u0142adki zdrowotnej. Wyliczenia w tej sprawie prezentuje \u0141ukasz Koz\u0142owski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Federacji Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich. Wynika z nich, \u017ce tylko sk\u0142adka emerytalna po raz pierwszy w historii przekroczy granic\u0119 1 tys. z\u0142. Skok jest jednak i tak mniej gwa\u0142towny ni\u017c w ostatnich dw\u00f3ch latach.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/skladki-zus-2025-znowu-w-gore-znamy-stawki/np8lqh2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142adki ZUS znowu w g\u00f3r\u0119. Znamy stawki na 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:54:52+00:00", "description": "Rz\u0105d zamierza przywr\u00f3ci\u0107 gminom prawo do kszta\u0142towania taryf na ceny wody. Dopiero p\u00f3\u017aniej mo\u017cliwe b\u0119dzie wprowadzenie mechanizm\u00f3w, kt\u00f3re pozwol\u0105 ograniczy\u0107 nadmierny wzrost cen.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-chce-rewolucji-w-cenach-wody-powrot-do-2016-r/tljnycy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce rewolucji w cenach wody. Powr\u00f3t do 2016 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:54:44+00:00", "description": "Stosunek Ankary do wojny w Ukrainie jest zbie\u017cny ze stanowiskiem w tej sprawie Warszawy i Bukaresztu \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan podczas spotkania z szefem BBN Jackiem Siewier\u0105 i doradc\u0105 ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego prezydenta Rumunii Ionem Oprisorem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/erdogan-nasz-stosunek-do-wojny-w-ukrainie-zbiezny-z-linia-warszawy-i-bukaresztu/y701g45", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan: nasz stosunek do wojny w Ukrainie zbie\u017cny z lini\u0105 Warszawy i Bukaresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:25:16+00:00", "description": "Jak poinformowa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar, s\u0119dzia Tomasz Szmydt mo\u017ce by\u0107 \u015bcigany listem go\u0144czym. Ma to by\u0107 mo\u017cliwe tu\u017c po tym, jak zostanie mu odebrany immunitet. Wniosek w tej sprawie mo\u017ce zosta\u0107 rozpatrzony jeszcze dzi\u015b.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sedzia-szmydt-moze-byc-scigany-listem-gonczym-adam-bodnar-ujawnia/626h63b", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Szmydt b\u0119dzie \u015bcigany listem go\u0144czym. Adam Bodnar ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:10:06+00:00", "description": "W sercu Jelitkowa \u2013 nadmorskiej cz\u0119\u015bci Gda\u0144ska \u2013 gdzie nowoczesno\u015b\u0107 przeplata si\u0119 z dost\u0119pem do naturalnych atrakcji, zlokalizowany jest wyj\u0105tkowy Golden Tulip Gda\u0144sk Residence. Obiekt, po\u0142o\u017cony tylko kilka krok\u00f3w od piaszczystej pla\u017cy i otulony zieleni\u0105, oferuje unikalne po\u0142\u0105czenie luksusu, komfortu i rodzinnego ciep\u0142a. Hotel jest idealnym miejscem wypoczynku dla tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 wypoczynek nad morzem z aktywnym odkrywaniem Tr\u00f3jmiasta. Co wi\u0119cej? Golden Tulip Gda\u0144sk Residence, wraz z serwisem Triverna.pl, przygotowa\u0142 specjalne ceny dla go\u015bci dokonuj\u0105cych rezerwacji poprzez linki zamieszczone w poni\u017cszym artykule. Serdecznie zapraszamy!", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/wypoczynek-i-relaks-przy-piaszczystej-plazy-w-gdansku-specjalne-ceny-rezerwacji/8eqbdkf", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypoczynek i relaks przy piaszczystej pla\u017cy w Gda\u0144sku. Specjalne ceny rezerwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:57:33+00:00", "description": "Agnieszka Pomaska jest jedn\u0105 z faworytek do przej\u0119cia po startuj\u0105cym w wyborach do europarlamentu Borysie Budce resortu aktyw\u00f3w. Pos\u0142anka z Gda\u0144ska zyska\u0142aby w ten spos\u00f3b nadz\u00f3r nad sp\u00f3\u0142kami Skarbu Pa\u0144stwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/agnieszka-pomaska-ma-przejac-nadzor-nad-spolkami-nieoficjalne-doniesienia/6pd0fkc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ona ma przej\u0105\u0107 nadz\u00f3r nad sp\u00f3\u0142kami. Nieoficjalne doniesienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:55:09+00:00", "description": "Ruszy\u0142 nowy koncept sklepu, kt\u00f3ry \u0142\u0105czy market z alkoholem Groszek oraz punkt gastronomiczny Subway. Obie plac\u00f3wki dzia\u0142aj\u0105 ca\u0142\u0105 dob\u0119 i funkcjonuj\u0105 na wsp\u00f3lnej sali sprzeda\u017cy, cho\u0107 prowadzone s\u0105 przez osobne podmioty. Sklep liczy na szczeg\u00f3lnie du\u017cy ruch w weekendy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/rusza-nowy-sklep-calodobowy-polaczenie-marketu-alkoholowego-z-fast-foodem/kq2sshk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza nowy sklep ca\u0142odobowy - po\u0142\u0105czenie marketu alkoholowego z fast foodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:49:42+00:00", "description": "Chiny nie przestaj\u0105 by\u0107 fabryk\u0105 \u015bwiata, ale eksport ewidentnie spowalnia gospodark\u0119. Znacz\u0105co ro\u015bnie natomiast import. Chi\u0144czycy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej i zg\u0142aszaj\u0105 popyt na towary z innych kraj\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zadyszka-tygrysa-import-chin-rosnie-duzo-szybciej-niz-eksport/zdgl6bc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadyszka tygrysa. Import Chin ro\u015bnie du\u017co szybciej ni\u017c eksport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:45:07+00:00", "description": "Senat popar\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa (KRS), kt\u00f3ra przewiduje, \u017ce wszyscy s\u0119dziowie w Polsce, a nie Sejm, b\u0119d\u0105 wybiera\u0107 15 cz\u0142onk\u00f3w-s\u0119dzi\u00f3w KRS. Ta zmiana ma na celu zapewnienie niezale\u017cno\u015bci KRS od w\u0142adzy ustawodawczej i jest cz\u0119\u015bci\u0105 fundamentalnych zmian maj\u0105cych na celu przywr\u00f3cenie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-decyzja-senatu-w-sprawie-krs-pojawily-sie-wazne-poprawki/yqbwv4p", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja Senatu w sprawie KRS. Pojawi\u0142y si\u0119 wa\u017cne poprawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:52+00:00", "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 9 maja 2024, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-9-maja-2024-r/g6dy6r4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs JPY/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:46+00:00", "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 9 maja 2024. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,2991 z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-9-maja-2024-r/x60sh7y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs EUR/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:39+00:00", "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 9 maja 2024. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 4,0069 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-9-maja-2024-r/bwmdthp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs USD/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:32+00:00", "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 9 maja 2024. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,4051 z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-9-maja-2024-r/05jkncj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CHF/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:26+00:00", "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0002 z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-9-maja-2024-r/8wlmfrs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs GBP/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:19+00:00", "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 9 maja 2024. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,172 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-9-maja-2024-r/syqczs5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CZK/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:13+00:00", "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3666 z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-9-maja-2024-r/e8ylnqp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs NOK/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:40:06+00:00", "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 9 maja 2024. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3666 z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-9-maja-2024-r/xyrmq1z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs SEK/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:39:59+00:00", "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5764 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-9-maja-2024-r/wr9dt5w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs DKK/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:39:53+00:00", "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u01449 maja 2024. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,1072 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-9-maja-2024-r/4n3x2xc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs HUF/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:39:46+00:00", "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-9-maja-2024-r/ykzqrj7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs TRY/PLN 9 maja 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:27:23+00:00", "description": "B\u0142yskawiczny rozw\u00f3j technologii niemal z dnia na dzie\u0144 zmienia spos\u00f3b prowadzenia biznesu. Kto przetrwa na coraz bardziej wymagaj\u0105cym rynku? O tym w nowym odcinku programu \"In Business\" redaktor naczelny Business Insider Polska Miko\u0142aj Kunica rozmawia\u0142 podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego z Szymonem Wa\u0142achem, wiceprezesem InPost ds. digital i strategii.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/inpost-wprowadza-nowa-usluge-inpost-pay/rvlt0ky", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozw\u00f3j technologii zmienia biznes w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:22:27+00:00", "description": "Dzi\u015b do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek o postawienie kolejnego urz\u0119dnika pa\u0144stwowego przed Trybuna\u0142em Stanu. Poinformowa\u0142 o tym minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz. Procedura poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej ma ruszy\u0107 w sprawie szefa Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-kolejny-wniosek-o-trybunal-stanu-minister-kultury-zdradza-szczegoly/3vhn8kl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest kolejny wniosek o Trybuna\u0142 Stanu. Minister kultury zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:22:19+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek 13 maja o godz. 10.30 prezydent Andrzej Duda oficjalnie dokona zmian w sk\u0142adzie Radzie Ministr\u00f3w \u2014 poinformowa\u0142a kancelaria prezydenta. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w pi\u0105tek 10 maja poda nazwiska nowych ministr\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekonstrukcja-rzadu-juz-pewna-kancelaria-prezydenta-podala-konkretna-date/zs88wth", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du ju\u017c pewna. Kancelaria prezydenta poda\u0142a konkretn\u0105 dat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:20:15+00:00", "description": "Tomasz Siemoniak najprawdopodobniej zostanie nowym szefem MSWiA. Europose\u0142 z KO Andrzej Halicki przekaza\u0142, \u017ce to \"bardzo silna kandydatura\". Sprawdzili\u015bmy, jakim maj\u0105tkiem dysponuje polityk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tomasz-siemoniak-nowym-szefem-mswia-taki-ma-majatek/sgh26vn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Siemoniak nowym szefem MSWiA? Taki ma maj\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:18:29+00:00", "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne zawiadomi\u0142o prokuratur\u0119 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez swojego by\u0142ego szefa Andrzeja Str\u00f3\u017cnego. Zarzut dotyczy przekroczenia uprawnie\u0144 na szkod\u0119 interesu publicznego w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej. O sprawie poinformowa\u0142 rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb Jacek Dobrzy\u0144ski.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-szef-cba-w-tarapatach-mial-kupic-mieszkanie-za-pieniadze-agencji/327j78w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty szefa CBA z czas\u00f3w PiS. Mia\u0142 kupi\u0107 mieszkanie za pieni\u0105dze agencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:09:51+00:00", "description": "\u2014 G\u00f3rnictwo jest w stanie fatalnym. Mamy du\u017ce zapasy w\u0119gla i nieratyfikowan\u0105 w Komisji Europejskiej umow\u0119 spo\u0142eczn\u0105. Prawda jest taka, \u017ce dotujemy g\u00f3rnictwo w spos\u00f3b nielegalny \u2014 stwierdzi\u0142a Marta Jarno, dyrektorka Departamentu Analiz w Ministerstwie Przemys\u0142u, podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach. By\u0142y wicepremier i minister gospodarki Janusz Steinhoff podkre\u015bli\u0142 natomiast, \u017ce g\u00f3rnictwo oderwano od rachunku ekonomicznego. \u2014 Trzeba odej\u015b\u0107 od populizmu i zaklinania rzeczywisto\u015bci \u2014 skwitowa\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/smutna-diagnoza-polskiego-gornictwa-trzeba-odejsc-od-populizmu-i-zaklinania/d3sxv1w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smutna diagnoza polskiego g\u00f3rnictwa. \"Trzeba odej\u015b\u0107 od populizmu i zaklinania rzeczywisto\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:51:30+00:00", "description": "Wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacek Bartmi\u0144ski wyrazi\u0142 swoje zaniepokojenie stanem wielu sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce sytuacja jest szczeg\u00f3lnie trudna w przypadku najbogatszych przedsi\u0119biorstw. Wymieni\u0142 nazwy Poczty Polskiej, Grupy Azoty i Orlenu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poczta-polska-grupa-azoty-i-orlen-z-problemami-wiceminister-sytuacja-dramatyczna/96h21zw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska, Grupa Azoty i Orlen z problemami. Wiceminister: sytuacja dramatyczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:31:59+00:00", "description": "Panele fotowoltaiczne mo\u017cna u nas zobaczy\u0107 ju\u017c w\u0142a\u015bciwie na ka\u017cdym rogu. Ale instalacja ze Szczecina i tak zaskakuje. Ca\u0142a \u015bciana bloku obok balkon\u00f3w zosta\u0142a przykryta fotowoltaik\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czegos-takiego-w-polsce-jeszcze-nie-bylo-sciana-w-fotowoltaice/9epc3p7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego\u015b takiego w Polsce jeszcze nie by\u0142o. Fotowoltaiczny blok ze Szczecina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:26:20+00:00", "description": "Od kilku lat \u017c\u00f3\u0142te pola rzepaku przyci\u0105gaj\u0105 mi\u0142o\u015bnik\u00f3w medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, kt\u00f3rzy ochoczo robi\u0105 sobie w nich zdj\u0119cia. Okazuje si\u0119, \u017ce taka sesja mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 mandatem w wysoko\u015bci nawet 1 tys. z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzepiary-musza-uwazac-zdjecie-moze-skonczyc-sie-pokaznym-mandatem/xdvnbl4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instagramerzy musz\u0105 uwa\u017ca\u0107. Zdj\u0119cie w rzepaku mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 poka\u017anym mandatem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:05:23+00:00", "description": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier i szef Ministerstwa Obrony Narodowej, potwierdza, \u017ce Polska przygotowuje plan na umocnienie granicy z Bia\u0142orusi\u0105 i Rosj\u0105, co mo\u017ce obejmowa\u0107 budow\u0119 bunkr\u00f3w, row\u00f3w i okop\u00f3w. W rozmowie z Radiem Zet przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce ma przygotowany plecak ewakuacyjny.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bunkry-rowy-i-okopy-na-granicach-oto-plany-mon/vpw63ky", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunkry, rowy i okopy na granicach. Oto plany MON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:01:50+00:00", "description": "Opublikowano raport nt. miast, w kt\u00f3rych \u017cyje najwi\u0119ksza liczba milioner\u00f3w w 2024 r. Na li\u015bcie znajduje si\u0119 50 lokalizacji \u2014 \u017cadna w Polsce.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-tym-miescie-zyje-najwiecej-milionerow/05ptzf5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tym mie\u015bcie \u017cyje najwi\u0119cej milioner\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:00:00+00:00", "description": "Rosyjska firma stworzy\u0142a \"iPhone'a zwyci\u0119stwa\" \u2014 swoj\u0105 wersj\u0119 smartfona iPhone 15 Pro. Jest ozdobiony gwiazd\u0105 i zapakowany w czerwone \"patriotyczne\" pude\u0142ko, kt\u00f3re gra rosyjskie pie\u015bni. Data premiery nie jest przypadkowa. 9 maja w Rosji obchodzony jest Dzie\u0144 Zwyci\u0119stwa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-iphony-na-dzien-zwyciestwa-graja-piesni-patriotyczne-wideo/gh7yvxy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie iPhony na Dzie\u0144 Zwyci\u0119stwa. Graj\u0105 pie\u015bni patriotyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:48:04+00:00", "description": "Ponad dwa miliardy z\u0142otych na czysto zarobi\u0142a grupa PKO BP w pierwszym kwartale br. Wyniki najwi\u0119kszego banku potwierdzaj\u0105, \u017ce obecnie bran\u017ca w Polsce ma sw\u00f3j najlepszy czas w historii. Konkurencja musi tu by\u0107 za ma\u0142a, bo do\u015b\u0107 \u0142atwo przychodzi bankom podnoszenie zysk\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rekordowa-marza-pko-bp-na-odsetkach-bank-nigdy-wczesniej-tak-nie-zarabial/cpl715j", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa mar\u017ca PKO BP. Na odsetkach bank nigdy wcze\u015bniej tak nie zarabia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:16:22+00:00", "description": "\"Ceny we Florencji, jednym z najdro\u017cszych, je\u017celi nie najdro\u017cszym mie\u015bcie w Toskanii, s\u0105 zdecydowanie ni\u017csze ni\u017c w Warszawie\" \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z portalem warszawa.wyborcza.pl Grzegorz Lindenberg, kt\u00f3ry doradza Polakom przy kupnie nieruchomo\u015bci we W\u0142oszech. Zastrzega jednak, \u017ce najta\u0144sze oferty dotycz\u0105 cz\u0119sto mniej atrakcyjnych i s\u0142abo skomunikowanych rejon\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/polak-o-mieszkaniach-w-toskanii-tutaj-ceny-sa-albo-za-niskie-albo-w-polsce-sa-za/tpx054h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak o mieszkaniach w Toskanii: tutaj ceny s\u0105 albo za niskie, albo w Polsce s\u0105 za wysokie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:24:56+00:00", "description": "Na kilka tygodni przed wakacjami Polskie Linie Lotnicze otworz\u0105 nowy kierunek. Dla niekt\u00f3rych \u2014 szczeg\u00f3lnie latem \u2014 mo\u017ce by\u0107 zaskakuj\u0105cy. Polski przewo\u017anik b\u0119dzie lata\u0107 do Rijadu w Arabii Saudyjskiej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lot-przed-wakacjami-otwiera-nowa-trase/gr9j163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LOT przed wakacjami otwiera now\u0105 tras\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:21:17+00:00", "description": "Daniel Obajtek, by\u0142y prezes Orlenu, zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Ma si\u0119 przed ni\u0105 stawi\u0107 jeszcze w tym miesi\u0105cu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/daniel-obajtek-wezwany-przed-komisje-wizowa-jest-data/2k1ejqy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek wezwany przed komisj\u0119 wizow\u0105. Jest data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:58:44+00:00", "description": "Co dalej z lotniskiem Chopina? Jego istnienie nie jest przekre\u015blone. Prezes Polskich Linii Lotniczych Andrzej Ilk\u00f3w w rozmowie z \"Dziennikiem Gazet\u0105 Prawn\u0105\" powiedzia\u0142, \u017ce na pewno b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 jeszcze przez 10 lat.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiadomo-ile-jeszcze-bedzie-dzialac-lotnisko-chopina/nmln36n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, ile jeszcze b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 lotnisko Chopina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:35:07+00:00", "description": "Bran\u017ca hotelarska w Polsce zmaga si\u0119 z powa\u017cnym wyzwaniem \u2014 rekrutacj\u0105 personelu. Mimo atrakcyjnych ofert pracy, w tym licznych benefit\u00f3w, firmy maj\u0105 trudno\u015bci ze znalezieniem ch\u0119tnych do podj\u0119cia pracy, podaje \"Gazeta Wyborcza\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/6-tys-zl-na-reke-to-za-malo-nie-ma-chetnych-do-pracy/kwg1bqb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6 tys. z\u0142 na r\u0119k\u0119 to za ma\u0142o. Nie ma ch\u0119tnych do pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:20:19+00:00", "description": "Dane Ministerstwa Finans\u00f3w pokazuj\u0105, \u017ce wp\u0142ywy z podatku Belki w 2023 r. wynios\u0142y ponad 9 mld z\u0142, co oznacza wzrost o 58 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem 2022. Eksperci przewiduj\u0105, \u017ce wp\u0142ywy z tego podatku w 2024 r. b\u0119d\u0105 zbli\u017cone do ubieg\u0142orocznych, chocia\u017c niekt\u00f3rzy sugeruj\u0105, \u017ce mog\u0105 by\u0107 nawet wi\u0119ksze.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wplywy-z-podatku-belki-rosna-jak-na-drozdzach-wiemy-ile-polacy-oddali-fiskusowi/2yepve6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wp\u0142ywy z podatku Belki rosn\u0105 jak na dro\u017cd\u017cach. Wiemy, ile Polacy oddali fiskusowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:19:51+00:00", "description": "Ceny mieszka\u0144 z akt\u00f3w notarialnych nadal rosn\u0105, cho\u0107 nieco wolniej ni\u017c w poprzednich miesi\u0105cach. Coraz mniej natomiast kosztuje najem \u2014 pisze \"Puls Biznesu\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/wynajem-tanszy-ale-mieszkania-drozsze/cepzlsc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynajem ta\u0144szy, ale mieszkania dro\u017csze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:04:33+00:00", "description": "Google spieszy si\u0119 z dodawaniem funkcji AI do swojej wyszukiwarki, bo zauwa\u017ca, \u017ce traci udzia\u0142y na rzecz rywali takich jak Bing. Gdyby tego by\u0142o ma\u0142o, OpenAI pracuje nad w\u0142asn\u0105 wyszukiwark\u0105, zintegrowan\u0105 z ChatGPT. Czy u\u017cytkownicy b\u0119d\u0105 jednak w stanie porzuci\u0107 nawyki i zmieni\u0107 Google na co\u015b innego?", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/google-traci-udzialy-na-rzecz-rywali-chatgpt-stanie-sie-wyszukiwarka/e7jbmc8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google traci udzia\u0142y na rzecz rywali. ChatGPT stanie si\u0119 wyszukiwark\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:59:22+00:00", "description": "Cenowa walka pomi\u0119dzy Lidlem a Biedronk\u0105 to tylko pozorny zysk. W rzeczywisto\u015bci to ryzykowne dla klient\u00f3w i kosztowne dla innych sieci. Kto\u015b za t\u0119 wojn\u0119 musi zap\u0142aci\u0107 \u2014 podaje w czwartek \"Rzeczpospolita\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/lidl-kontra-biedronka-beda-ofiary-wojny-cenowej/nswhgyg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lidl kontra Biedronka. B\u0119d\u0105 ofiary wojny cenowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:56:03+00:00", "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w sprawie VAT od polskiej sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra wnios\u0142a m.in. nieruchomo\u015bci do innej sp\u00f3\u0142ki w zamian za akcje. Tylko w tej jednej sprawie chodzi\u0142o o miliony z\u0142otych. Problem w tym, \u017ce nic w tej sprawie nie jest proste. K\u0142opot z tym wyrokiem b\u0119d\u0105 mieli wszyscy wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki i fiskus.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/wyrok-tsue-w-sprawie-vat-od-aportu-firmy-moga-miec-problemy/qw2brrw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowy wyrok TSUE w sprawie VAT. Sprawa o miliony z\u0142otych podatku. Zobacz, jakie b\u0119d\u0105 skutki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:44:11+00:00", "description": "Uchwa\u0142a S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ra mia\u0142a wskaza\u0107 kierunki orzecznictwa s\u0105d\u00f3w w Polsce w sprawach tzw. kredyt\u00f3w frankowych, ironicznie ukaza\u0142a s\u0142abe punkty ca\u0142ego systemu wymiaru sprawiedliwo\u015bci \u2014 uwa\u017ca Artur Orze\u0142 z kancelarii Kocha\u0144ski &amp; Partners. I wskazuje problemy bank\u00f3w, s\u0105d\u00f3w, ale tak\u017ce konsument\u00f3w. Jego zdaniem to efekt braku systemowego rozwi\u0105zania kwestii kredyt\u00f3w frankowych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/uchwala-sadu-najwyzszego-w-sprawie-kredytow-frankowych-to-poczatek-problemow/bdsgh0p", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dylematy po uchwale S\u0105du Najwy\u017cszego. Sp\u00f3r o kredyty frankowe trwa [ANALIZA PRAWNA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:35:17+00:00", "description": "Od poniedzia\u0142ku politycy przerzucaj\u0105 si\u0119 argumentami, z kim mocniej by\u0142 zwi\u0105zany s\u0119dzia Tomasz Szmydt. Z jednej strony szybko awansowa\u0142 za czas\u00f3w Zbigniewa Ziobry, z drugiej by\u0142 bohaterem afery hejterskiej wykorzystywanym do atakowania Zjednoczonej Prawicy. Pewne jest jedno. O ile przez wiele lat Szmydt z punktu widzenia Rosji by\u0142 bezwarto\u015bciowy, to za rz\u0105d\u00f3w PiS sta\u0142 si\u0119 bezcenny. Oto siedem fakt\u00f3w o kulisach kariery s\u0119dziego, kt\u00f3ry zdradzi\u0142 Polsk\u0119 i w poniedzia\u0142ek poprosi\u0142 o azyl na Bia\u0142orusi.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tajemnice-sedziego-szmydta-rozwodnik-bez-majatku-z-kara-za-nekanie-dziennikarki/nqk2wtt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szmydt, czyli rozwodnik, bez maj\u0105tku, z kar\u0105 za n\u0119kanie dziennikarki. Wiemy, od kiedy dostaje tajne sprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:28:42+00:00", "description": "Ucieczka Tomasza Szmydta na Bia\u0142oru\u015b uwidoczni\u0142a dot\u0105d niedostrzegany problem. Trzeba zaostrzy\u0107 m.in. s\u0119dziom dost\u0119p do tajemnic pa\u0144stwa \u2013 dzi\u015b nie podlegaj\u0105 weryfikacji ABW. W praktyce b\u0119dzie to jednak niezwykle trudne \u2014 wskazuje \"Rzeczpospolita\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ucieczka-szmydta-do-lukaszenki-uwidocznila-jeden-problem/1lp5sn3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieczka Szmydta do \u0141ukaszenki uwidoczni\u0142a jeden problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:14:29+00:00", "description": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 budowy przez Grup\u0119 Azoty fabryki tworzyw w Policach za ponad 7 mld z\u0142 i bloku w\u0119glowego w Pu\u0142awach za ponad 1 mld z\u0142 mog\u0105 trafi\u0107 do prokuratury. \u2014 Po dok\u0142adnym zbadaniu tych dw\u00f3ch spraw przez w\u0142a\u015bciwe s\u0142u\u017cby, a by\u0107 mo\u017ce te\u017c przez organy pa\u0144stwowe, nie wykluczamy takiego scenariusza \u2014 ujawni\u0142 Jacek Bartmi\u0144ski, wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, w rozmowie z Business Insider Polska.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dwie-inwestycje-azotow-moga-trafic-do-prokuratury-wiceminister-ujawnia/5l89yd0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie inwestycje Azot\u00f3w mog\u0105 trafi\u0107 do prokuratury. Wiceminister ujawnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:05:00+00:00", "description": "Nowelizacja Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych mia\u0142a upro\u015bci\u0107 ich restrukturyzacje. Faktycznie tak by by\u0142o, gdyby nie podatki. Dyrektor Krajowej Informacji Skarbowej wydaje bowiem kolejne interpretacje, w kt\u00f3rych uznaje, \u017ce po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek si\u00f3str jest opodatkowane. Efekt jest taki, \u017ce taka restrukturyzacja nikomu si\u0119 nie op\u0142aca, a uproszczenie wprowadzone przez kodeks jest fikcj\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/uproszczone-restrukturyzacje-to-dzis-fikcja-winny-fiskus/3tjd7sr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takie restrukturyzacje to dzi\u015b fikcja. To przez absurdalne interpretacje podatkowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:02:00+00:00", "description": "Ameryka\u0144ski Kongres zgodzi\u0142 si\u0119 na przekazanie miliard\u00f3w dolar\u00f3w Ukrainie, ale nie oznacza to, \u017ce b\u0142yskawicznie ruszy ona do kontrofensywy. \u2014 To nie dzia\u0142a jak pstrykni\u0119cie prze\u0142\u0105cznika \u2014 wyja\u015bnia Jake Sullivan doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA. Podaje te\u017c prawdopodobn\u0105 dat\u0119.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-ukraina-ruszy-do-kolejnej-kontrofensywy-doradca-wladz-usa-podaje-mozliwy-termin/qr20mnn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy Ukraina ruszy do kolejnej kontrofensywy? Doradca w\u0142adz USA podaje mo\u017cliwy termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:00:00+00:00", "description": "Jeszcze dwa lata temu, w szczycie cyklu podwy\u017cek st\u00f3p procentowych, raty przeci\u0119tnych hipotek potrafi\u0142y w niekt\u00f3rych regionach poch\u0142ania\u0107 nawet 90 proc. \u015bredniego wynagrodzenia na r\u0119k\u0119. Dzi\u015b w tych samych miejscach jest to ledwo ponad 60 proc. Sp\u0142ata kredytu wci\u0105\u017c jest bolesna, ale nie rujnuje ju\u017c domowych bud\u017cet\u00f3w tak, jak mia\u0142o to miejsce wiosn\u0105 2022 r.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/raty-kredytow-nadal-bola-ale-juz-znacznie-mniej-ta-mapa-to-pokazuje/epy47t5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredytowa p\u0119tla odpuszcza Polakom. Ulga widoczna jak na d\u0142oni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T03:00:00+00:00", "description": "Jest jedna bran\u017ca, w kt\u00f3rej polscy pracownicy najch\u0119tniej chcieliby pracowa\u0107. To IT. Problem w tym, \u017ce w\u0142a\u015bnie przechodzi nie\u0142atwy okres.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/tu-polacy-chca-pracowac-jedna-branza-szczegolnie-popularna/2ct71kn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu Polacy chc\u0105 pracowa\u0107 najch\u0119tniej. Jeden lider", "user": null, "vote": 0}]