[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:53:21+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ciemnosc-ma-nadzieje-ze-pokonala-swiatlosc-ale-swiat-zostanie-ocalony,2811389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/8cea7577745387a0d0aa0f7700921d54/jpg/deon/rss-thumbnail/ayo-ogunseinde-FpE8zczkufQ-unsplash%20(1).jpg", "title": "Ciemno\u015b\u0107 ma nadziej\u0119, \u017ce pokona\u0142a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107. Ale \u015bwiat zostanie ocalony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:18:55+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kenneth-branagh-zagra-w-filmowej-adaptacji-ksiazki-dickensa-o-zyciu-jezusa,2811359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/6a3b3dd1a5147839d698ffc99b7d1b25/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_704254734_XL.jpg", "title": "Kenneth Branagh zagra w filmowej adaptacji ksi\u0105\u017cki Dickensa o \u017cyciu Jezusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T13:56:01+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/podroz-i-podrozowanie-motywem-przewodnim-zadan-na-egzaminie-z-angielskiego,2811341", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/a6fae91fb5f4fd6e9f0a300fe1450471/jpg/deon/rss-thumbnail/24507065.jpg", "title": "Podr\u00f3\u017c i podr\u00f3\u017cowanie motywem przewodnim zada\u0144 na egzaminie z angielskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:47:21+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bl-carlo-acutis-i-chiara-corbella-petrillo-bohaterami-nietypowego-wyzwania-w-diecezji-gliwickiej,2811299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/c2ab30a0105d37a7df88ba122aa14088/jpg/deon/rss-thumbnail/Carlo_Acutis_-_hrob_a_kenotaf.jpg", "title": "B\u0142. Carlo Acutis i Chiara Corbella Petrillo bohaterami nietypowego wyzwania w diecezji gliwickiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:43:18+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/duszpasterze-obcokrajowcow-wzrosla-liczba-uczestnikow-mszy-swietych,2811272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/e3682597285169f46dc1797eec9ee734/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_150084022_XL.jpg", "title": "Duszpasterze obcokrajowc\u00f3w: Wzros\u0142a liczba uczestnik\u00f3w Mszy \u015bwi\u0119tych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T12:31:45+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nauczyciel-przyszedl-do-szkoly-w-koszulce-z-wizerunkiem-hitlera-ma-zakaz-kontaktu-z-uczniami,2811218", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/072522751ee4d84bcb00b7c253e42262/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_128485498_XL.jpg", "title": "Nauczyciel przyszed\u0142 do szko\u0142y w koszulce z wizerunkiem Hitlera. Ma zakaz kontaktu z uczniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:59:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/czytelnia/kim-sa-prezbiterzy-na-poczatku-wcale-nie-byli-kaplanami,2811068", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/59f3cb3a41fc634780c73713530b29c9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_672823998_XL.jpg", "title": "Kim s\u0105 prezbiterzy? Na pocz\u0105tku wcale nie byli kap\u0142anami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:17:45+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/pismo-swiete-mowi-prawde-badacze-potwierdzili-wazne-wydarzenia-opisane-w-tej-ksiedze,2810942", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/6a03ef3c901e8df24b656616596da550/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_189566128_XL.jpg", "title": "Pismo \u015awi\u0119te m\u00f3wi prawd\u0119. Badacze potwierdzili wa\u017cne wydarzenia opisane w tej ksi\u0119dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T11:13:46+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/czym-jest-ustawa-antymeczetow-miejsca-kultu-powstawaly-na-podworkach-i-w-garazach-policja-byla-bezsilna,2810909", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/e0bde30f5edd16597d16287a927ce6bf/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_198330400_XL.jpg", "title": "Czym jest \"ustawa antymeczetowa\"? Miejsca kultu powstawa\u0142y na podw\u00f3rkach i w gara\u017cach, policja by\u0142a bezsilna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:36:39+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/czujesz-ze-to-nie-twoj-dzien-ta-piekna-modlitwa-podniesie-cie-na-duchu,2810864", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/d73c88ce02e4b40431b17675f9a00d33/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_469030280_XL.jpg", "title": "Czujesz, \u017ce to nie tw\u00f3j dzie\u0144? Ta pi\u0119kna modlitwa podniesie ci\u0119 na duchu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T10:04:56+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/rzeczniczka-praw-dziecka-co-ze-sprawa-kamilka-z-czestochowy,2810783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/b97f96c4fd4d3ef64c1f692a460ea57a/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywaniejhj.JPG", "title": "Rzeczniczka Praw Dziecka: Co ze spraw\u0105 Kamilka z Cz\u0119stochowy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:44:43+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/real-madryt-w-finale-ligi-mistrzow-ostatni-puchar-za-triumf-w-tych-rozgrywkach-pilkarze-ofiarowali-matce-bozej,2810711", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/8d93d9a51716514d9534e5fa897f8f7e/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20-%202024-05-09T115911.671_20240509095946.jpg", "title": "Real Madryt w finale Ligi Mistrz\u00f3w! Ostatni puchar za triumf w tych rozgrywkach pi\u0142karze ofiarowali Matce Bo\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:33:06+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/niepublikowane-zdjecia-ojca-pio-choc-byly-robione-bez-lampy-jest-w-nich-niezwykle-swiatlo,2810672", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/ee6a68ffefa5490f6e7f016fbf0f91ff/JPG/deon/rss-thumbnail/ojciecPio.JPG", "title": "Wystawa niepublikowanych zdj\u0119\u0107 \u015bw. ojca Pio. Cho\u0107 by\u0142y robione bez lampy, jest w nich \"niezwyk\u0142e \u015bwiat\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:22:42+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kary-dla-osob-modlacych-sie-pod-klinikami-aborcyjnymi-tak-orzekl-trybunal-konstytucyjny,2810645", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/e3d213156b39c1d700cf127f0c7607d7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_30461767_XL%20(2).jpg", "title": "Kary dla os\u00f3b modl\u0105cych si\u0119 pod klinikami aborcyjnymi. Tak orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:00:09+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/coraz-mniej-tabletek-dzien-po-farmaceuci-zmniejszaja-deklarowana-liczbe-wywiadow,2810588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/b25836c8f75e4a1e55eba9ef3f445f5d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_271663684_XL.jpg", "title": "Coraz mniej tabletek \"dzie\u0144 po\". Farmaceuci zmniejszaj\u0105 deklarowan\u0105 liczb\u0119 wywiad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:50:27+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/to-on-wymyslil-tajemnice-swiatla-a-potem-po-45-latach-zatwierdzil-je-jan-pawel-ii,2809760", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/c620f790172724a385db3affe87e478f/jpg/deon/rss-thumbnail/nik-guiney-J1v6ztu1enQ-unsplash%20(1)%20crop.jpg", "title": "To on wymy\u015bli\u0142 tajemnice \u015bwiat\u0142a. A potem po 45 latach zatwierdzi\u0142 je Jan Pawe\u0142 II", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:41:46+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-wazny-po-objeciu-diecezji-sosnowieckiej-modlil-sie-z-wiernymi-na-uwielbieniu,2810546", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/46cc3f9c1e4c7dc5aad9646233bfd6a1/jpg/deon/rss-thumbnail/BpWazny.jpg", "title": "Bp Artur Wa\u017cny po obj\u0119ciu diecezji sosnowieckiej modli\u0142 si\u0119 z wiernymi na uwielbieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:36:04+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/katolicka-mamo-nie-jestes-glupia-i-zasciankowa,2810525", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/55dfe496f8a54ceb395c11cc3de94c1f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_622821202_XL.jpg", "title": "Katolicka mamo, nie jeste\u015b g\u0142upia i za\u015bciankowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:06:36+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/puscili-mlodego-frankensteina-w-katolickim-kosciele-kontrowersyjne-sceny-w-irlandii,2810423", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/062b2668217c972c30e29cc9501d7119/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20-%202024-05-09T102115.630_20240509082200.jpg", "title": "Pu\u015bcili \"M\u0142odego Frankensteina\" w katolickim ko\u015bciele. Kontrowersyjne sceny w Irlandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:51:02+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-galbas-choc-ma-na-nazwisko-wazny-daje-nam-sie-poznac-jako-odwazny-diecezja-sosnowiecka-ma-nowego-biskupa,2810327", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/9/c0cc32283eba501e2ea6015cbce98e6a/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanie6767.JPG", "title": "Abp Galbas: Cho\u0107 ma na nazwisko \"Wa\u017cny\", daje nam si\u0119 pozna\u0107 jako \"odwa\u017cny\". Diecezja sosnowiecka ma nowego biskupa", "user": null, "vote": 0}]