[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T21:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/6b41e0444bb6ed-948-568-204-399-3888-2333.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 lekkimi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w w reakcji na protok\u00f3\u0142 z ostatniego posiedzenia Rezerwy Federalnej, w kt\u00f3rym c z\u0142onkowie Fed wskazali, \u017ce obni\u017cka st\u00f3p proc. we wrze\u015bniu jest prawdopodobna.</p>", "id": 1039012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-lekko-w-gore-Fed-moze-obnizyc-stopy-proc-we-wrzesniu-8800340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street lekko w g\u00f3r\u0119. Fed mo\u017ce obni\u017cy\u0107 stopy proc. we wrze\u015bniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T20:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/e29a0b751056fc-945-567-88-428-2820-1692.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nale\u017c\u0105ca do PKN Orlen rafineria w Litvinovie w Czechach wstrzyma\u0142a produkcj\u0119 po znalezieniu niewybuchu bomby lotniczej z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Z zak\u0142ad\u00f3w ewakuowano ponad 500 os\u00f3b. Wstrzymano ruch na drodze z Mostu do Litvinova, transport miejski oraz kolejowy.</p>", "id": 1039013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-powodu-niewybuchu-z-czasow-wojny-rafineria-Orlenu-w-Litvinovie-wstrzymala-produkcje-8800338.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z powodu niewybuchu z czas\u00f3w wojny rafineria Orlenu w Litvinovie wstrzyma\u0142a produkcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T20:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/52877afbb994fc-948-568-80-110-3920-2351.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rutynowa, coroczna rewizja danych o liczbie etat\u00f3w\nw sektorach pozarolniczych spotka\u0142a si\u0119 z nadzwyczajnym zainteresowaniem\ninwestor\u00f3w, poniewa\u017c okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wzrost zatrudnienia w\nUSA by\u0142 o 30% mniejszy, ni\u017c pierwotnie raportowano.</p>", "id": 1039016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potezna-rewizja-payrollsow-Wzrost-zatrudnienia-byl-mniejszy-niz-pierwotnie-podawano-8800326.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna rewizja \u201epayrolls\u00f3w\u201d. Wzrost zatrudnienia by\u0142 mniejszy, ni\u017c pierwotnie podawano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T20:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/38e5130fcdbb90-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pe\u0142ny raport Grupy Orlen pokaza\u0142, \u017ce najwi\u0119ksza polska sp\u00f3\u0142ka zaksi\u0119gowa\u0142a pierwsz\u0105 od 2020 r. kwartaln\u0105 strat\u0119. To efekt zw\u0142aszcza regulacji zwi\u0105zanych z mro\u017ceniem cen energii elektrycznej i gazu, ale tak\u017ce post\u0119puj\u0105cego spadku mar\u017c rafineryjnych.</p>", "id": 1039003, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zyski-Grupy-Orlen-zniknely-Gigant-ze-strata-i-tnie-inwestycje-8800168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zyski Grupy Orlen znikn\u0119\u0142y. Gigant ze strat\u0105 tnie inwestycje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T18:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/a8649379379e48-948-568-240-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Decyzja premiera Morawieckiego z 2022 r., polecaj\u0105ca PKP Cargo przew\u00f3z w\u0119gla importowanego przez PGE Paliwa i W\u0119glokoks nie daje podstaw prawnych do wyp\u0142aty przewo\u017anikowi koszt\u00f3w transportu czy rekompensaty - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 PAP ministerstwo aktyw\u00f3w.</p>", "id": 1036707, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wg-MAP-nie-ma-podstaw-prawnych-do-wyplaty-rekompensaty-PKP-Cargo-opis-8800289.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAP nie widzi podstaw prawnych do wyp\u0142aty rekompensaty PKP Cargo w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 weglow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T17:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/a168a101e0eadf-948-568-140-0-1385-830.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska Grupa G\u00f3rnicza jeszcze w sierpniu rozpocznie wr\u0119czanie wypowiedze\u0144 pracownikom, kt\u00f3rzy do 1 lipca br. uzyskali prawo do emerytury. Zwolnienia obejm\u0105 grup\u0119 364 pracownik\u00f3w, ale stosunki pracy zostan\u0105 rozwi\u0105zane z ok. 260-270 - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 sp\u00f3\u0142ka.</p>", "id": 1036716, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGG-jeszcze-w-sierpniu-rozpocznie-zwolnienia-pracownikow-z-prawem-do-emerytury-8800258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGG jeszcze w sierpniu rozpocznie zwolnienia pracownik\u00f3w z prawem do emerytury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T16:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/a6efb9176924d4-948-568-142-150-1332-799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szkolenie rezerw osobowych, potencjalna wsp\u00f3\u0142praca szkoleniowa z wykorzystaniem specjalistycznego o\u015brodka w Szwajcarii \u2013 to tematy, kt\u00f3re poruszyli szef SGWP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a i szef sztabu Si\u0142 Zbrojnych Szwajcarii Thomas S\u00fcssli \u2013 poinformowa\u0142 Sztab Generalny WP.</p>", "id": 1039020, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwajcaria-mimo-neutralnosci-szuka-swojego-miejsca-w-europejskiej-obronnosci-8800213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwajcaria, mimo neutralno\u015bci, szuka miejsca w europejskiej obronno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T16:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/c72050594236f5-948-568-0-102-2560-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po kr\u00f3tkotrwa\u0142ym cofni\u0119ciu indeksy na GPW zn\u00f3w powr\u00f3ci\u0142y do wzrost\u00f3w. Wyra\u017anie zyskiwa\u0142 WIG20, a w jego portfelu obicie zaliczy\u0142o wi\u0119kszo\u015b\u0107 maruder\u00f3w poprzedniej sesji. Bohaterem sesji okaza\u0142 si\u0119 kurs Mercatora, spadaj\u0105cej gwiazdy covidowej hossy.</p>", "id": 1036706, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontra-popytu-na-WIG20-Covidowe-retrospekcje-na-Mercatorze-z-GPW-8800203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontra popytu na WIG20. Covidowe retrospekcje na Mercatorze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T16:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/2e203bde36c3cf-948-568-0-110-3679-2207.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Resort rolnictwa przypomina, \u017ce 2 wrze\u015bnia mija termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w o zwrot podatku akcyzowego za zakupione paliwo wykorzystane do produkcji rolnej. Jak dodano, w bie\u017c\u0105cym roku zwrot ustalony zosta\u0142 w wysoko\u015bci 1,46 z\u0142 za litr oleju nap\u0119dowego.</p>", "id": 1036709, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wnioski-o-zwrot-podatku-akcyzowego-za-paliwo-rolnicze-mozna-skladac-do-2-wrzesnia-8800207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnioski o zwrot podatku akcyzowego za paliwo rolnicze mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 do 2 wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/bee340b283ea62-948-568-0-72-2400-1439.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kr\u00f3lem hiszpa\u0144skiej kuchni jest olej s\u0142onecznikowy a nie oliwa z oliwek, co wi\u0105\u017ce si\u0119 ze wzrostem cen i zmianami klimatu, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 negatywnie na upraw\u0119 oliwek \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport Anierac, stowarzyszenia zajmuj\u0105cego si\u0119 rafinacj\u0105 oliwy.</p>", "id": 1036718, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-wzrost-cen-w-Hiszpanii-olej-slonecznikowy-przescignal-oliwe-8800194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez wzrost cen w Hiszpanii olej s\u0142onecznikowy prze\u015bcign\u0105\u0142 oliw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/d2859cbb85abd2-948-568-592-44-2287-1372.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA Donald Trump powiedzia\u0142 ponownie, \u017ce \"zdecydowanie\" chcia\u0142by powierzy\u0107 Elonowi Muskowi funkcj\u0119 w swej przysz\u0142ej administracji, je\u015bli wygra listopadowe wybory. Miliarder odpowiedzia\u0142 w serwisie X, \u017ce  \"jest got\u00f3w s\u0142u\u017cy\u0107\" - poda\u0142 miesi\u0119cznik \"Rolling Stone\".</p>", "id": 1036708, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-bedzie-czlonkiem-administracji-Trumpa-Miliarder-jest-na-to-gotow-8800180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk b\u0119dzie cz\u0142onkiem administracji Trumpa? Miliarder jest na to got\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/4c8c36382d193e-948-568-825-16-2475-1484.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />M\u00f3wimy o korzy\u015bciach dla samorz\u0105dowc\u00f3w rz\u0119du ponad 24, prawie 25 mld z\u0142 w przysz\u0142ym roku \u2013 powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski po \u015brodowym posiedzeniu Komisji Wsp\u00f3lnej Rz\u0105du i Samorz\u0105du. Strona samorz\u0105dowa pozytywnie zaopiniowa\u0142a projekt ustawy o dochodach samorz\u0105d\u00f3w.</p>", "id": 1036712, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-korzysci-dla-samorzadow-z-reformy-to-prawie-25-mld-zl-w-2025-roku-8800179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: korzy\u015bci dla samorz\u0105d\u00f3w z reformy to prawie 25 mld z\u0142 w 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/961d3607fdef43-948-568-75-37-2850-1710.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozwa\u017cane s\u0105 dwie opcje dodatkowych dostaw pr\u0105du z Polski na Ukrain\u0119 - poda\u0142o w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105 Ministerstwo Przemys\u0142u. Jedna - awaryjna na profilu synchronicznym - na pro\u015bb\u0119 Ukrainy, a druga - kontrakty na dostawy d\u0142ugoterminowe - w uzgodnieniu z KE i innymi krajami.</p>", "id": 1036710, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-przemyslu-rozwaza-2-opcje-dostarczania-pradu-na-Ukraine-8800171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort przemys\u0142u rozwa\u017ca 2 opcje dostarczania pr\u0105du na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/60ac8072e781d6-862-517-90-0-862-517.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142owacki rz\u0105d w przyj\u0119tym na posiedzeniu w \u015brod\u0119 stanowisku uzna\u0142 tegoroczn\u0105 ocen\u0119 Komisji Europejskiej o stanie praworz\u0105dno\u015bci na S\u0142owacji za niepe\u0142n\u0105, a miejscami za ra\u017c\u0105co myl\u0105c\u0105. Zarzucono te\u017c KE, \u017ce jej oceny opiera\u0142y si\u0119 na artyku\u0142ach pochodz\u0105cych z trzech antyrz\u0105dowych gazet.</p>", "id": 1036715, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowacki-rzad-nie-zgadza-sie-z-ocena-KE-odnosnie-praworzadnosci-8800170.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owacki rz\u0105d nie zgadza si\u0119 z ocen\u0105 KE odno\u015bnie praworz\u0105dno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T15:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/5dbd7913880b89-948-568-0-256-3531-2118.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Potwierdzam, \u017ce wp\u0142yn\u0105\u0142 do NIK wniosek Ministerstwa Sportu i Turystyki o przeprowadzenie kontroli w Polskim Komitecie Olimpijskim (PKOl) - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 PAP rzecznik Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marcin Marja\u0144ski.</p>", "id": 1036713, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-zbada-nieprawidlowosci-w-Polskim-Komitecie-Olimpijskim-8800160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK zbada nieprawid\u0142owo\u015bci w Polskim Komitecie Olimpijskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T14:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/1b4c08442090f1-948-568-99-210-1551-930.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142oska grupa Euricom, nale\u017c\u0105ca do rodziny z Lombardii Sempio przejmuje polsk\u0105 firm\u0119 Sonko, jednego z czo\u0142owych producent\u00f3w przek\u0105sek i wielu innych produkt\u00f3w spo\u017cywczych - poda\u0142y w\u0142oskie media.</p>", "id": 1036714, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wloska-firma-przejmuje-polskiego-producenta-wafli-ryzowych-i-innych-przekasek-8800137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oska firma przejmuje polskiego producenta wafli ry\u017cowych i innych przek\u0105sek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T14:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/ca561e775a1ce5-948-568-303-391-1049-629.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do prokuratury w P\u0142ocku (Mazowieckie) wp\u0142yn\u0119\u0142y zawiadomienia o naruszaniu praw pracowniczych obcokrajowc\u00f3w zatrudnionych przy budowie kompleksu Olefiny III w Orlenie i o utrudnianiu kontroli. Zarzuty dotycz\u0105 podwykonawc\u00f3w. W sprawie zostan\u0105 podj\u0119te czynno\u015bci sprawdzaj\u0105ce.</p>", "id": 1036717, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-dostala-zawiadomienie-w-sprawie-naruszen-na-budowie-Olefiny-III-8800114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura dosta\u0142a zawiadomienie w sprawie narusze\u0144 na budowie Olefiny III", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T13:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/88bf9728ab9322-948-568-7-69-991-594.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w nie pracuje nad wprowadzeniem nowych obci\u0105\u017ce\u0144 podatkowych dla farm i instalacji fotowoltaicznych, w projekcie zmiany ustawy o podatkach lokalnych utrzymany b\u0119dzie dotychczasowy spos\u00f3b opodatkowania - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 resort.</p>", "id": 1036711, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-nie-pracuje-nad-wprowadzeniem-nowego-podatku-od-fotowoltaiki-8800101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort dementuje fa\u0142szywe informacje na temat prac nad nowym podatkiem od fotowoltaiki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T13:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f9e45e47e3528c-948-568-0-39-1564-938.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od stycznia do czerwca 2024 r. u\u017cytkownicy BLIK-a wykonali ponad 1,1 mld operacji na kwot\u0119 \u0142\u0105cznie 157,8 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Polski Standard P\u0142atno\u015bci. Prawie po\u0142owa - 48,8 proc. wszystkich transakcji w pierwszym p\u00f3\u0142roczu br. - to p\u0142atno\u015bci za zakupy w internecie.</p>", "id": 1036719, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blik-sie-rozrasta-W-pol-roku-uzytkownicy-przeprowadzili-operacje-wartosci-157-8-mld-zl-8800052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blik si\u0119 rozrasta. W p\u00f3\u0142 roku u\u017cytkownicy przeprowadzili operacje warto\u015bci 157,8 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T12:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/59519c1057d0cd-948-568-708-191-3791-2274.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na Placu Zamkowym w Warszawie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 protest, kt\u00f3rego organizatorem jest Stowarzyszenie Katechet\u00f3w \u015awieckich. Uczestnicy akcji nie chc\u0105 \u0142\u0105czenia na lekcjach religii grup dzieci z r\u00f3\u017cnych rocznik\u00f3w i oddzia\u0142\u00f3w klasowych.</p>", "id": 1036720, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protest-w-Warszawie-To-reakcja-na-rozporzadzenie-ministra-edukacji-8800005.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest w Warszawie. To reakcja na rozporz\u0105dzenie ministra edukacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T11:01:39.869816+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/685f9a2d25818c-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izrael i Hamas musz\u0105 by\u0107 \"maksymalnie elastyczne\" w podej\u015bciu do rozm\u00f3w o zawieszeniu broni w Strefie Gazy - podkre\u015bli\u0142 sekretarz stanu USA Antony Blinken. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 kolejn\u0105 wizyt\u0119 na Bliskim Wschodzie, w czasie kt\u00f3rej nawo\u0142ywa\u0142 do szybkiego przyj\u0119cia rozejmu.</p>", "id": 1035613, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blinken-Izrael-i-Hamas-musza-byc-maksymalnie-elastyczne-podczas-rozmow-o-rozejmie-w-Gazie-8799980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken: Izrael i Hamas musz\u0105 by\u0107 \"maksymalnie elastyczne\" podczas rozm\u00f3w o rozejmie w Gazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T11:01:39.443985+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/37bc0dc9ff44f9-945-560-0-191-4466-2679.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skarbnik PiS Henryk Kowalczyk poinformowa\u0142 PAP, \u017ce partia z\u0142o\u017cy pozwy przeciwko Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Jak podkre\u015bli\u0142, PiS powinno sp\u0142aci\u0107 zaci\u0105gni\u0119ty na kampani\u0119 wyborcz\u0105 2023 r. kredyt do ko\u0144ca lipca, a poniewa\u017c PKW dwa razy odroczy\u0142a decyzj\u0119 dot. sprawozdania finansowego, bank nalicza partii odsetki.</p>", "id": 1035610, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-pozwie-PKW-Partia-nie-moze-splacic-kredytu-i-naliczane-sa-odsetki-8799961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS pozwie PKW. Partia nie mo\u017ce sp\u0142aci\u0107 kredytu i naliczane s\u0105 odsetki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T10:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/7ea9fa26a40283-948-568-14-4-1963-1177.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW) od wrze\u015bnia do ko\u0144ca roku wstrzymuje nab\u00f3r wniosk\u00f3w na dofinansowanie do samochod\u00f3w elektrycznych w leasingu. Jak poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 fundusz, dofinansowanie b\u0119dzie wznowione z wykorzystaniem nowego \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania.</p>", "id": 1035615, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dofinansowanie-do-samochodow-elektrycznych-Wyczerpano-srodki-na-ten-rok-8799951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dofinansowanie do samochod\u00f3w elektrycznych. Wyczerpano \u015brodki na ten rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T10:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/19a953cef07bec-948-568-602-0-2515-1509.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bart\u0142omiej Ci\u0105\u017cy\u0144ski (Lewica) poda\u0142 si\u0119 do dymisji z funkcji wiceministra sprawiedliwo\u015bci po informacji, \u017ce podczas prywatnych wakacji korzysta\u0142 ze s\u0142u\u017cbowego samochodu i tankowa\u0142 go p\u0142ac\u0105c s\u0142u\u017cbow\u0105 kart\u0105. \"Ten b\u0142\u0105d wymaga odpowiedzialno\u015bci i konsekwencji\" - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 Ci\u0105\u017cy\u0144ski.</p>", "id": 1035612, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bartlomiej-Ciazynski-podal-sie-do-dymisji-Na-wakacjach-tankowal-auto-za-sluzbowe-pieniadze-8799932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Na wakacjach tankowa\u0142 auto za s\u0142u\u017cbowe pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T10:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/45e68764749d7a-948-568-30-0-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Synektik szacuje, \u017ce do ko\u0144ca 2024 r. w Polsce b\u0119dzie blisko 60 system\u00f3w da Vinci, identyfikuje pierwszych klient\u00f3w dla system\u00f3w Symani \u2013 poinformowa\u0142 wiceprezes Dariusz Korecki. W ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy grupa chce sfinalizowa\u0107 rozmowy dotycz\u0105ce poszerzenia portfolio produkt\u00f3w i wprowadzi\u0107 nowe urz\u0105dzenia na rynek w 2025 r.</p>", "id": 1035619, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Synektik-chce-poszerzyc-portfolio-i-wprowadzic-nowe-urzadzenia-na-rynek-w-2025-r-wywiad-8799925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Synektik chce poszerzy\u0107 portfolio i wprowadzi\u0107 nowe urz\u0105dzenia na rynek w 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T10:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/87467db0d7c5c6-948-568-0-0-4542-2725.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d PKO Banku Polskiego zdecydowa\u0142 o emisji podporz\u0105dkowanych obligacji kapita\u0142owych o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej do 2 mld z\u0142 - poda\u0142 sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Obligacje maj\u0105 dziesi\u0119cioletni termin wykupu oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszego wykupu na zasadach wskazanych w warunkach emisji.</p>", "id": 1035608, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzad-PKO-BP-zdecydowal-o-emisji-obligacji-o-lacznej-wartosci-nominalnej-do-2-mld-zl-8799924.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105d PKO BP zdecydowa\u0142 o emisji obligacji. Nawet do 2 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poziom zatrudnienia pozostaje stabilny, a wzrost wynagrodze\u0144 wci\u0105\u017c jest silny, na co du\u017cy wp\u0142yw maj\u0105 podwy\u017cki p\u0142acy minimalnej - wskaza\u0142 w \u015brod\u0119 Polski Instytut Ekonomiczny (PIE), komentuj\u0105c najnowsze dane G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.</p>", "id": 1035617, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PIE-podwyzki-placy-minimalnej-winduja-wzrost-wynagrodzen-8799910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PIE: podwy\u017cki p\u0142acy minimalnej winduj\u0105 wzrost wynagrodze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T09:37:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/b2ad465293c211-948-568-30-89-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />eP\u0142atno\u015bci w aplikacji mObywatel wzbogacaj\u0105 si\u0119 o mo\u017cliwo\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci kartami bankowymi, to krok milowy dla Polski - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Doda\u0142, \u017ce wierzy, \u017ce w przysz\u0142ym roku eP\u0142atno\u015bci b\u0119d\u0105 dost\u0119pne we wszystkich gminach w Polsce.</p>", "id": 1035618, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wprowadzono-platnosci-kartami-w-systemie-ePlatnosci-Gawkowski-To-krok-milowy-dla-Polski-8799898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wprowadzono p\u0142atno\u015bci kartami w systemie eP\u0142atno\u015bci. Gawkowski: To krok milowy dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T09:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/5aa63f14e7c215-945-560-0-24-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polski sektor wytw\u00f3rczy przyspieszy\u0142 w lipcu, ale okaza\u0142 si\u0119 s\u0142abszy od optymistycznych oczekiwa\u0144 rynkowych. Prognozy ci\u0105gle mijaj\u0105 si\u0119 z danymi, a odbicie produkcji przemys\u0142owej przebiega na razie kr\u0119tymi \u015bcie\u017ckami.</p>", "id": 1035607, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemysl-rosnie-ale-droga-do-trwalej-poprawy-jest-dluga-i-kreta-8799869.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142 ro\u015bnie, ale droga do trwa\u0142ej poprawy jest d\u0142uga i kr\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/f9cacf580f7863-948-568-200-0-3683-2210.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W lipcu p\u0142ace w du\u017cych firmach nadal ros\u0142y nominalnie w\ndwucyfrowym tempie, ale ju\u017c po uwzgl\u0119dnieniu inflacji podwy\u017cki by\u0142y najs\u0142absze w\ntym roku.</p>", "id": 1035606, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przecietne-wynagrodzenie-w-sektorze-przedsiebiorstw-w-lipcu-2024-8799865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocny spadek realnej dynamiki p\u0142ac. Winna nie tylko wy\u017csza inflacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T08:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/64393086a270fe-948-568-0-0-4608-2764.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowe wypowiedzi prezesa Narodowego Banku Polskiego mog\u0105 sprowokowa\u0107\nnieco mocniejsz\u0105 korekt\u0119 i os\u0142abienie z\u0142otego \u2013 twierdz\u0105 analitycy PKO BP.</p>", "id": 1035614, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korekta-na-eurozlotym-Prezes-NBP-zaskoczyl-rynek-8799862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korekta na euroz\u0142otym? Adam Glapi\u0144ski zaskoczy\u0142 rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T08:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/b8c31fe1233b26-948-568-0-92-3098-1858.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nauczyciele pierwszych trzech klas szk\u00f3\u0142 podstawowych otrzymaj\u0105 darmowe, nowe laptopy. Jak podaje Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego, przeno\u015bne komputery zostan\u0105 sfinansowane z Krajowego Planu Odbudowy.</p>", "id": 1035616, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-grupa-nauczycieli-dostanie-laptopy-8799815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna grupa nauczycieli dostanie laptopy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T08:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/58b3fd95e20206-948-568-0-0-3596-2157.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania Netfliksa na ameryka\u0144skiej gie\u0142dzie si\u0119gn\u0119\u0142y nowych szczyt\u00f3w, po tym gdy sp\u00f3\u0142ka pochwali\u0142a si\u0119 na swoim blogu udanym wej\u015bciem na rynek reklamowy. Wynikom platformy pomaga r\u00f3wnie\u017c zwi\u0119kszanie zaanga\u017cowania w \u015bwiecie sportu oraz nadchodz\u0105ce kontynuacje seriali i film\u00f3w, kt\u00f3re osi\u0105ga\u0142y du\u017c\u0105 ogl\u0105dalno\u015b\u0107.</p>", "id": 1035609, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netflix-na-nowych-szczytach-Akcje-spolki-drozeja-w-ekspresowym-tempie-8799808.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix na nowych szczytach. Akcje sp\u00f3\u0142ki dro\u017cej\u0105 w ekspresowym tempie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T08:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/eadd25716fc77c-948-568-0-69-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Proponujemy obj\u0119cie podatkiem m.in. sprzeda\u017cy maj\u0105tku przez fundacje rodzinne - m\u00f3wi PAP wiceszef Ministerstwa Finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman. Zap\u0142acon\u0105 danin\u0119 fundacja b\u0119dzie mog\u0142a odliczy\u0107 od podatku nale\u017cnego przy wyp\u0142acie \u015bwiadcze\u0144 dla beneficjent\u00f3w - dodaje.</p>", "id": 1035611, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fundacje-rodzinne-przestana-byc-podatkowymi-odskoczniami-MF-zdradza-szczegoly-8799839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundacje rodzinne przestan\u0105 by\u0107 podatkowymi odskoczniami. MF zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T07:21:56.196378+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/caa2b1a3ee9c41-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Orlen zg\u0142osi\u0142 do Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wniosek dotycz\u0105cy przej\u0119cia kontroli nad trzema sp\u00f3\u0142kami z segmentu OZE - wynika z informacji podanych przez urz\u0105d. Dodano, \u017ce chodzi o dw\u00f3ch producent\u00f3w energii ze s\u0142o\u0144ca i jednego producenta energii z wiatru.</p>", "id": 1035115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-chce-przejac-3-spolki-z-segmentu-OZE-Teraz-czas-na-decyzje-UOKiK-8799820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen chce przej\u0105\u0107 3 sp\u00f3\u0142ki z segmentu OZE. Teraz czas na decyzj\u0119 UOKiK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T07:21:55.715715+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ad7c0efe478912-948-568-690-614-2310-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug opublikowanego w \u015brod\u0119 sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\", 62 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce rz\u0105d Donalda Tuska nie wywi\u0105zuje si\u0119 z obietnic wyborczych. Odmiennego zdania jest 27 proc. badanych.</p>", "id": 1035113, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-nie-wywiazuje-sie-z-obietnic-wyborczych-Niemal-2-3-Polakow-zawiedzionych-8799831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rz\u0105d nie wywi\u0105zuje si\u0119 z obietnic wyborczych\". Niemal 2/3 Polak\u00f3w zawiedzionych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T07:21:55.135610+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/fe820e195bdcbb-948-568-32-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chi\u0144skie Stowarzyszenie Producent\u00f3w Samochod\u00f3w (CAAM) wyrazi\u0142o sprzeciw wobec unijnego projektu wprowadzenia sta\u0142ych ce\u0142 na samochody elektryczne importowane z Chin - poda\u0142a w \u015brod\u0119 telewizja CCTV. Wed\u0142ug CAAM ta regulacja oznacza \"ogromne ryzyko i niepewno\u015b\u0107\" dla chi\u0144skiej dzia\u0142alno\u015bci i inwestycji w UE.</p>", "id": 1035111, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryzykowne-unijne-cla-na-elektryki-Chinscy-producenci-sa-przeciwko-8799828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ryzykowne\" unijne c\u0142a na elektryki. Chi\u0144scy producenci s\u0105 przeciwko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T06:45:00+00:00", "description": "<p>Rozszerzenie sieci p\u0142atnych dr\u00f3g dla ruchu ci\u0119\u017carowego o ok. 1600 km nast\u0105pi w tym roku - poinformowa\u0142 PAP wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak. Doda\u0142, \u017ce w kolejnych latach sie\u0107 b\u0119dzie powi\u0119kszana o kolejne odcinki.</p>", "id": 1035118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiecej-platnych-drog-dla-ciezarowek-Oto-plan-resortu-infrastruktury-8799806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g dla ci\u0119\u017car\u00f3wek. Oto plan resortu infrastruktury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T06:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/63fad046917cc6-948-568-5-17-1077-646.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kongres, na kt\u00f3rym ma doj\u015b\u0107 do nowego podzia\u0142u organizacyjnego kierownictwa PiS, najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 28 wrze\u015bnia - wynika z informacji PAP. Na czele rady naczelnej, kt\u00f3ra ma powsta\u0107, ma stan\u0105\u0107 prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, a zarz\u0105du partii, szef klubu Mariusz B\u0142aszczak - przewiduje jeden ze scenariuszy.</p>", "id": 1035117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-zmienic-statut-partii-Kongres-najprawdopodobniej-na-jesieni-8799801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS chce zmieni\u0107 statut partii. Kongres najprawdopodobniej na jesieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T05:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/0ee7ecca8ae73e-937-562-27-0-937-562.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprzedawcy przera\u017aliwie boj\u0105 si\u0119 dost\u0119pu fiskusa do ich danych o sprzeda\u017cy, a w konsekwencji kontroli. Ale jeszcze nie ma si\u0119 czego ba\u0107 - pisze w \u015brod\u0119 \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "id": 1035122, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strach-padl-na-handlujacych-w-sieci-Kontroli-skarbowki-jednak-jeszcze-nie-ma-8799775.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strach pad\u0142 na handluj\u0105cych w sieci. Kontroli skarb\u00f3wki jednak jeszcze nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T05:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/216a34faf8288a-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska, na kt\u00f3rej rynku dzia\u0142a ju\u017c ponad 100 sp\u00f3\u0142ek z Portugalii, sta\u0142a si\u0119 kluczowa dla stabilno\u015bci gospodarki tego kraju -  twierdz\u0105 lizbo\u0144skie media, wskazuj\u0105c na fakt, \u017ce gorsze wyniki notowane nad Wis\u0142\u0105 nie pozostaj\u0105 bez wp\u0142ywu na portugalsk\u0105 ekonomi\u0119.</p>", "id": 1035126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gospodarka-Portugalii-coraz-bardziej-uzalezniona-jest-od-Polski-8799770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka Portugalii coraz bardziej uzale\u017cniona jest od Polski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.896128+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/636f235d7c6a6b-945-560-0-38-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w Biura Informacji Gospodarczej obecne zad\u0142u\u017cenie e-sklep\u00f3w to ponad 131 mln z\u0142.  W ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy w jednej z najgorszych kategorii wiarygodno\u015bci kredytowej F przyby\u0142o ich blisko 18,2  proc. -  wskaza\u0142 prezes KRD BIG  Adam \u0141\u0105cki.</p>", "id": 1033872, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/e-sklepy-na-rowni-pochylej-Najnowszy-raport-wiarygodnosci-kredytowej-8799241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "e-sklepy na r\u00f3wni pochy\u0142ej? Najnowszy raport wiarygodno\u015bci kredytowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.618943+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/e06b18632aed92-948-568-9-0-3591-2154.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug specjalist\u00f3w z Tax Justice Network stosuj\u0105c prost\u0105 metod\u0119, pa\u0144stwa ca\u0142ego \u015bwiata mog\u0142yby \u0142atwo zapewni\u0107 sobie globalny doch\u00f3d w wysoko\u015bci nawet dw\u00f3ch bilion\u00f3w dolar\u00f3w rocznie. Jako przyk\u0142ad podaj\u0105 rozwi\u0105zanie zastosowane w Hiszpanii.</p>", "id": 1033871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opodatkowac-bogatych-Eksperci-chwala-sposob-w-jaki-wymyslili-to-Hiszpanie-8799390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opodatkowa\u0107 bogatych? Eksperci chwal\u0105 spos\u00f3b, w jaki wymy\u015blili to Hiszpanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.441008+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/bf0692d34bb103-948-568-510-580-3483-2090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Edukacji Narodowej wprowadza szereg zmian do szk\u00f3\u0142. Od wrze\u015bnia cz\u0119\u015b\u0107 nauczycieli skorzysta z wcze\u015bniejszych emerytur, a klasy zape\u0142ni\u0105 si\u0119 uczniami z Ukrainy, kt\u00f3rych obj\u0105\u0142 obowi\u0105zek szkolny. Z kolei plecaki b\u0119d\u0105 l\u017cejsze, bo resort o 20 proc. odchudzi\u0142 podstaw\u0119 programow\u0105. Sprawdzamy, jakie przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie wraz z pocz\u0105tkiem roku szkolnego.</p>", "id": 1033870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duze-zmiany-w-szkolach-Od-wrzesnia-wchodza-w-zycie-nowe-przepisy-8799426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zmiany w szko\u0142ach. Od wrze\u015bnia wchodz\u0105 w \u017cycie nowe przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.330598+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2f9368329e32d8-630-378-58-47-630-378.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />A\u017c trzy banki poinformowa\u0142y w\u0142a\u015bnie o wprowadzeniu do oferty nowych wizerunk\u00f3w kart. Co\u015b dla siebie znajd\u0105 fani sportu, oraz osoby preferuj\u0105ce bardziej abstrakcyjne obrazy. Z nowo\u015bciami wychodz\u0105 PKO Bank Polski, mBank i VeloBank.</p>", "id": 1033869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-sypnely-nowymi-wizerunkami-kart-Nowosci-w-PKO-BP-mBanku-i-VeloBanku-8799444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lechia Gda\u0144sk czy t\u0119czowy rower? Banki sypn\u0119\u0142y nowymi wizerunkami kart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.218537+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/826c65318eb877-948-567-0-2-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie milkn\u0105 echa decyzji koszali\u0144skich radnych - od 1 pa\u017adziernika br. op\u0142ata sta\u0142a za pobyt dziecka w \u017c\u0142obku miejskim w Koszalinie wzro\u015bnie z 580 z\u0142 do 1750 z\u0142. Podnie\u015b\u0107 op\u0142aty chce tak\u017ce Cz\u0119stochowa. W cz\u0119\u015bci miast trwa jeszcze wakacyjna przerwa w pracach rad, a decyzje zapewne zostan\u0105 podj\u0119te po jej zako\u0144czeniu.</p>", "id": 1033868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oplaty-za-zlobki-mocno-w-gore-Samorzady-zaoszczedza-a-doplaci-panstwo-8799388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u0142aty za \u017c\u0142obki mocno w g\u00f3r\u0119. Samorz\u0105dy zaoszcz\u0119dz\u0105, a dop\u0142aci pa\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:51.078835+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/911f12ef238ecf-948-568-0-277-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bank BNP Paribas nie ustaje w promowaniu swoich rachunk\u00f3w osobistych. Wystartowa\u0142 z now\u0105 promocj\u0105, w ramach kt\u00f3rej rozda klientom zak\u0142adaj\u0105cym ROR po 590 z\u0142. Wymaga od nich jednak okre\u015blonych aktywno\u015bci. Sprawdzili\u015bmy, jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107.</p>", "id": 1033867, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BNP-Paribas-rozda-klientom-po-590-zl-w-prostej-promocji-Jak-je-zdobyc-Podpowiadamy-8798928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten bank rozda klientom po 590 z\u0142 w prostej promocji. Jak je zdoby\u0107? Podpowiadamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T04:24:50.921522+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/6e4e66d08a065a-945-567-593-204-3498-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Argenty\u0144skie media donosz\u0105 o kolejnej ci\u0119\u017car\u00f3wce banku centralnego prawdopodobnie wype\u0142nionej z\u0142otem na trasie w kierunku mi\u0119dzynarodowego lotniska na przedmie\u015bciach Buenos Aires. W\u0142adze banku odmawiaj\u0105 informacji na ten temat, ale minister gospodarki chwali decyzj\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 zwi\u0105zana z zabezpieczeniem kolejnych po\u017cyczek dla Argentyny.\u00a0\u00a0</p>", "id": 1033866, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ciezarowki-pelne-zlota-Bank-centralny-Argentyny-wysyla-swoje-sztabki-za-granice-8799572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wki pe\u0142ne argenty\u0144skiego z\u0142ota? Bank centralny wysy\u0142a swoje sztabki za granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T03:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/60df32b7750d9c-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzi\u015b spotkanie ostatniej szansy przedstawicieli samorz\u0105d\u00f3w i Ministerstwa Finans\u00f3w w sprawie reformy. Je\u015bli nie uda si\u0119 doj\u015b\u0107 do porozumienia, przysz\u0142oroczny bud\u017cet mo\u017ce zak\u0142ada\u0107 finansowanie na starych zasadach - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Dziennika Gazety Prawnej\".</p>", "id": 1035119, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reforma-samorzadowych-finansow-pod-znakiem-zapytania-Waza-sie-losy-budzetu-na-2025-rok-8799751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma samorz\u0105dowych finans\u00f3w pod znakiem zapytania. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy bud\u017cetu na 2025 rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T03:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/2753a4a1d1e37d-945-560-0-60-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma ch\u0119tnych do pracy w urz\u0119dach, a je\u015bli si\u0119 znajduj\u0105 \u2013 wielu z nich nie ma odpowiednich kwalifikacji. Po\u0142owa rekrutacji zostaje nierozstrzygni\u0119ta. Jednorazowe znacz\u0105ce podwy\u017cki w tym roku nic w tym zakresie nie poprawi\u0142y - pisze \u015brodowy \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 1035112, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-chetnych-do-pracy-w-urzedach-Nierozstrzygnietych-zostaje-50-proc-konkursow-8799748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konkursy na urz\u0119dnik\u00f3w bez urz\u0119dnik\u00f3w. Nie ma ch\u0119tnych do pracy w urz\u0119dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T03:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/3b36091b51527b-791-475-165-192-791-475.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwa miesi\u0105ce wcze\u015bniej ni\u017c zwykle rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 na portalach ruch poszukuj\u0105cych mieszkania na wynajem. Dla wynajmuj\u0105cych to zawsze stres, czy osoba, z kt\u00f3r\u0105 podpisuj\u0105 umow\u0119, b\u0119dzie p\u0142aci\u0107 w terminie - pisze \u015brodowy \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 1035116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sezon-polowan-na-mieszkania-juz-ruszyl-Dwa-miesiace-wczesniej-niz-zwykle-8799750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sezon polowa\u0144 na mieszkania ju\u017c ruszy\u0142. Dwa miesi\u0105ce wcze\u015bniej ni\u017c zwykle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T03:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/fdfaeffd70a2ce-948-568-0-592-1280-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od wrze\u015bnia zam\u00f3wienie przejazdu taks\u00f3wk\u0105 b\u0119dzie wyj\u0105tkowo trudne, bo z rynku ju\u017c znikn\u0105\u0142 co trzeci kierowca. Czas oczekiwania na kurs wzr\u00f3s\u0142 nawet o 60 proc., a ceny skoczy\u0142y o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1035124, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Taksowki-na-hamulcu-Z-rynku-juz-zniknal-co-trzeci-kierowca-8799749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taks\u00f3wki na hamulcu. Z rynku ju\u017c znikn\u0105\u0142 co trzeci kierowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T02:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f8c4620c58ef70-945-560-0-18-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z Panamy wyruszy\u0142 we wtorek pierwszy, finansowany przez w\u0142adze USA lot deportacyjny z migrantami, kt\u00f3rzy nielegalnie przedostali si\u0119 do tego \u015brodkowoameryka\u0144skiego kraju przez niebezpieczny przesmyk Darien, staraj\u0105c si\u0119 dotrze\u0107 do Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>", "id": 1035125, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panama-odsyla-migrantow-na-koszt-USA-Pierwsze-loty-do-Kolumbii-8799744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panama odsy\u0142a migrant\u00f3w na koszt USA. Pierwsze loty do Kolumbii", "user": null, "vote": 0}]