[{"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ki\u0142a, rze\u017c\u0105czka i chlamydia podbijaj\u0105 Europ\u0119. \u201eTo m.in. efekt zmian po pandemii\u201d", "tags": [], "artist": null, "description": "W Europie nast\u0105pi\u0142 gwa\u0142towny wzrost liczby zaka\u017ce\u0144 przenoszonych drog\u0105 p\u0142ciow\u0105, a zg\u0142oszone przypadki rze\u017c\u0105czki wzros\u0142y o prawie po\u0142ow\u0119 \u2013 poda\u0142o Europejskie Centrum Zapobiegania i Kontroli Chor\u00f3b, publikuj\u0105c najnowsze dane.", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art39961861-kila-rzezaczka-i-chlamydia-podbijaja-europe-to-m-in-efekt-zmian-po-pandemii", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T21:41:07+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "W\u0142adimir Putin b\u0119dzie \u201ewspiera\u0142\u201d separatyst\u00f3w w Mo\u0142dawii. Ju\u017c w drugim regionie", "tags": [], "artist": null, "description": "Po spotkaniu z promoskiewsk\u0105 przyw\u00f3dczyni\u0105 Gagauzji \u2013 autonomicznego regionu Mo\u0142dawii \u2013 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie wspiera\u0142 jego mieszka\u0144c\u00f3w. Budzi to obawy przed dalsz\u0105 destabilizacj\u0105 Europy Wschodniej przez Rosj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39961831-wladimir-putin-bedzie-wspieral-separatystow-w-moldawii-juz-w-drugim-regionie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T21:03:10+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Spitzenkandydatka. Ursula von der Leyen oficjaln\u0105 kandydatk\u0105 na szefow\u0105 KE", "tags": [], "artist": null, "description": "Kongres Europejskiej Partii Ludowej, zrzeszaj\u0105cej m.in. PO i\u00a0PSL, wybra\u0142 Ursul\u0119 von der Leyen na oficjalnego kandydata na szefow\u0105 KE.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39961431-spitzenkandydatka-ursula-von-der-leyen-oficjalna-kandydatka-na-szefowa-ke", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:18:25+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Firmowy blok bez wy\u017cszej daniny", "tags": [], "artist": null, "description": "Sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra w\u00a0ramach dzia\u0142alno\u015bci naby\u0142a budynek wielorodzinny i\u00a0znajduj\u0105ce si\u0119 w\u00a0nim mieszkania przeznacza na wynajem d\u0142ugoterminowy na cele mieszkalne, ma prawo do ni\u017cszej stawki podatku od nieruchomo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39955971-firmowy-blok-bez-wyzszej-daniny", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ch\u0142\u00f3d od fiord\u00f3w, czyli norweski Lebensborn", "tags": [], "artist": null, "description": "Reputacja Norwegii jako pa\u0144stwa wr\u0119cz nadopieku\u0144czego wobec dzieci, gdzie\u00a0za brak u\u015bmiechu dziecka rodzicom grozi wizyta smutnych pan\u00f3w z\u00a0Barnevernet, nie zawsze by\u0142a uzasadniona. Historia o\u00a0tym, jak po wojnie traktowano w\u00a0tym pa\u0144stwie niewinne dzieci urodzone w\u00a0ramach nazistowskiego programu Lebensborn, mo\u017ce mrozi\u0107 krew w\u00a0\u017cy\u0142ach.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39954011-chlod-od-fiordow-czyli-norweski-lebensborn", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kobiety w\u00a0dziejach nauki", "tags": [], "artist": null, "description": "Z\u00a0okazji Dnia Kobiet warto przypomnie\u0107 o\u00a0wk\u0142adzie pa\u0144 w\u00a0rozw\u00f3j r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki. Wybitne badaczki od stuleci osi\u0105gaj\u0105 sukcesy \u2013 tak\u017ce w\u00a0naukach \u015bcis\u0142ych.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39954791-kobiety-w-dziejach-nauki", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Krwi\u0105 p\u0142yn\u0105cy Donbas. Moskwa od 300 lat usi\u0142uje zmieni\u0107 histori\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "Putin t\u0142umaczy zbrodnie wojenne konieczno\u015bci\u0105 obrony rosyjskiego Donbasu. To jeszcze jedno historyczne fa\u0142szerstwo Kremla. Od stuleci gospodarzami regionu byli ukrai\u0144scy Kozacy i\u00a0ch\u0142opi. Natomiast Moskwa od ponad 300 lat krwaw\u0105 si\u0142\u0105 pr\u00f3buje zmieni\u0107 histori\u0119, struktur\u0119 etniczn\u0105 i\u00a0mentalno\u015b\u0107 stepowej Ukrainy.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39953901-krwia-plynacy-donbas-moskwa-od-300-lat-usiluje-zmienic-historie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Mity o\u00a0chorobach Hitlera. Na co chorowa\u0142 w\u00f3dz III Rzeszy?", "tags": [], "artist": null, "description": "Nic nie budzi tak wielu emocji u ludzi, jak zdrowie tych, kt\u00f3rzy autokratycznie dzier\u017c\u0105 nad nimi ster w\u0142adzy. Jak \u015bwiat \u015bwiatem poddani uwa\u017cnie przygl\u0105dali si\u0119 swoim w\u0142adcom, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na jakikolwiek przejaw zmiany w ich kondycji fizycznej.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39953831-mity-o-chorobach-hitlera-na-co-chorowal-wodz-iii-rzeszy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Potrzebna kompleksowa polityka mieszkaniowa", "tags": [], "artist": null, "description": "Polski rynek potrzebuje dw\u00f3ch wzajemnie uzupe\u0142niaj\u0105cych si\u0119 system\u00f3w: wspierania kredytobiorc\u00f3w oraz mieszkalnictwa spo\u0142ecznego na d\u0142ugoterminowy wynajem.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39955961-potrzebna-kompleksowa-polityka-mieszkaniowa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sale muzealne jak cmentarzyska kultury", "tags": [], "artist": null, "description": "Wsp\u00f3\u0142czesna cywilizacja euroatlantycka prowadzi wykopaliska w\u00a0jaskiniach w\u00a0poszukiwaniu \u015blad\u00f3w odleg\u0142ej przesz\u0142o\u015bci. Archeolodzy usi\u0142uj\u0105 odtwarza\u0107 spos\u00f3b \u017cycia w\u00a0epoce lodowej. Obecnie w\u00a0Arktyce mo\u017cna jeszcze spotka\u0107 przedstawicieli ludzko\u015bci \u017cyj\u0105cych jak kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy lat temu. Niestety, nie umniejszaj\u0105c dokona\u0144 archeologii, nasza cywilizacja zmiata z\u00a0powierzchni Ziemi ludzi zachowuj\u0105cych umiej\u0119tno\u015bci i\u00a0mentalno\u015b\u0107 cz\u0142owieka z\u00a0epoki kamienia.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39954001-sale-muzealne-jak-cmentarzyska-kultury", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sprzedawca krawat\u00f3w w\u00a0Bia\u0142ym Domu. Harry Truman, cz\u0119\u015b\u0107 I", "tags": [], "artist": null, "description": "Harry Truman jest jednym z\u00a0najbardziej niedocenianych prezydent\u00f3w w\u00a0historii Stan\u00f3w Zjednoczonych. A\u00a0przecie\u017c to on podj\u0105\u0142 jedn\u0105 z\u00a0najtrudniejszych, ale i\u00a0najbardziej rozs\u0105dnych decyzji w\u00a0historii ameryka\u0144skiej prezydentury \u2013 o\u00a0u\u017cyciu bomb atomowych przeciw Japonii.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art39954121-sprzedawca-krawatow-w-bialym-domu-harry-truman-czesc-i", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T20:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kraje UE przeszkol\u0105 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Co wi\u0119cej planuj\u0105?", "tags": [], "artist": null, "description": "Do ko\u0144ca lata 60 tys. ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy przejdzie szkolenie na terytorium pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE w ramach Misji Wsparcia Wojskowego UE na Ukrainie (EUMAM).", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39961641-kraje-ue-przeszkola-dziesiatki-tysiecy-ukrainskich-zolnierzy-co-wiecej-planuja", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T19:52:36+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kreml straszy i igra z ogniem. Czy celem byli Ze\u0142enski i premier Grecji Mitsotakis?", "tags": [], "artist": null, "description": "Czy Rosjanie chcieli zabi\u0107 Ze\u0142enskiego lub wywo\u0142a\u0107 wojn\u0119 z\u00a0NATO, bombarduj\u0105c Odess\u0119 w\u00a0czasie wizyty premiera Grecji?", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39961451-kreml-straszy-i-igra-z-ogniem-czy-celem-byli-zelenski-i-premier-grecji-mitsotakis", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T19:34:48+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Elon Musk pod lup\u0105 kongresmen\u00f3w. Czy z jego technologii korzystaj\u0105 Rosjanie?", "tags": [], "artist": null, "description": "Demokraci w Izbie Reprezentant\u00f3w prowadz\u0105 dochodzenie w sprawie firmy SpaceX Elona Muska. Chc\u0105 zbada\u0107, czy robi ona wystarczaj\u0105co du\u017co, aby uniemo\u017cliwi\u0107 Rosji korzystanie z us\u0142ugi internetu satelitarnego Starlink podczas wojny Moskwy z Ukrain\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39961231-elon-musk-pod-lupa-kongresmenow-czy-z-jego-technologii-korzystaja-rosjanie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T18:54:50+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Powiadomienie o mandacie SMS-em. W Gdyni to ju\u017c dzia\u0142a", "tags": [], "artist": null, "description": "Kierowcy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 mandat za brak op\u0142aty w strefie p\u0142atnego parkowania w Gdyni, otrzymaj\u0105 odpowiednie zawiadomienie SMS-em. Czy nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 podobnych udogodnie\u0144 r\u00f3wnie\u017c w innych miastach?", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39960821-powiadomienie-o-mandacie-sms-em-w-gdyni-to-juz-dziala", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T18:26:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Protesty przesta\u0142y by\u0107 rolnicze, gdy wesz\u0142a polityka i Solidarno\u015b\u0107 Piotra Dudy", "tags": [], "artist": null, "description": "Premier Donald Tusk spotka si\u0119 w przedstawicielami wsi w weekend, \u017ceby przedstawi\u0107 im m.in. zmiany w Zielonym \u0141adzie. Czy rolnicy zadowol\u0105 si\u0119 realizacj\u0105 ich postulat\u00f3w w klimatycznym projekcie UE? PiS oraz Solidarno\u015b\u0107 Piotra Dudy na pewno nie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39959101-jacek-nizinkiewicz-protesty-przestaly-byc-rolnicze-gdy-weszla-polityka-i-solidarnosc-piotra-dudy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T18:08:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Burza po rolniczym prote\u015bcie. Ile os\u00f3b dosta\u0142o mandaty?", "tags": [], "artist": null, "description": "34 mandaty i 12 wniosk\u00f3w do s\u0105du o ukaranie uczestnik\u00f3w protestu w Warszawie. Cz\u0119\u015b\u0107 zatrzymanych sp\u0119dzi\u0142a noc w areszcie, s\u0105 obecnie sukcesywnie przes\u0142uchiwani.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39958991-burza-po-rolniczym-protescie-ile-osob-dostalo-mandaty", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T18:01:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Cuda w bud\u017cecie Rosji. Skokowy wzrost dochod\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "Kreatywna ksi\u0119gowo\u015b\u0107 rosyjskiego re\u017cimu przybiera coraz bardziej fantastyczne formy. W trzecim roku wojny, po trzynastu pakietach sankcji Unii i kilku USA i G7, utracie gazowego i naftowego rynku Europy, spadku eksportu ropy do Indii i trudno\u015bciach w p\u0142atno\u015bciami w handlu zagranicznym, dochody bud\u017cetu Kremla zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 o 59 proc., przy wzro\u015bcie wydatk\u00f3w (wojna) zaledwie o 17 procent w uj\u0119ciu rocznym.", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art39960271-cuda-w-budzecie-rosji-skokowy-wzrost-dochodow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T17:47:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Piotr Skwirowski: Zielony \u0141ad do zmiany, ale nie do kosza", "tags": [], "artist": null, "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce Komisja Europejska p\u00f3jdzie na ust\u0119pstwa wobec rolnik\u00f3w w kwestii Zielonego \u0141adu. Jego porzucenie by\u0142oby jednak szkodliwe tak\u017ce dla nich samych.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39959081-piotr-skwirowski-zielony-lad-do-zmiany-ale-nie-do-kosza", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T17:20:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Najcieplejszy luty w historii. \u201ePlaneta nagrzewa si\u0119 w niebezpiecznym tempie\u201d", "tags": [], "artist": null, "description": "Ubieg\u0142y miesi\u0105c by\u0142  na \u015bwiecie najcieplejszym lutym w historii, co oznacza, \u017ce by\u0142 to dziewi\u0105ty miesi\u0105c z rz\u0119du z rekordowymi temperaturami \u2013 twierdz\u0105 naukowcy.", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-srodowiska/art39959291-najcieplejszy-luty-w-historii-planeta-nagrzewa-sie-w-niebezpiecznym-tempie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:58:18+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Francja zapowiada ci\u0119cie wydatk\u00f3w z bud\u017cetu", "tags": [], "artist": null, "description": "Minister gospodarki i finans\u00f3w Bruno Le Maire wypowiada wojn\u0119 z deficytem bud\u017cetowym Francji. Po zapowiedzi zaoszcz\u0119dzenia w tym roku 10 mld euro przedstawi\u0142 w parlamencie dalsze dzia\u0142ania maj\u0105ce zmniejszy\u0107 wydatki z bud\u017cetu o 20 mld euro.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39959071-francja-zapowiada-ciecie-wydatkow-z-budzetu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:50:46+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Gorsze prognozy wzrostu gospodarki Niemiec", "tags": [], "artist": null, "description": "Instytuty badania koniunktury Ifo z Monachium i IfW z Kilonii obni\u017cy\u0142y prognoz\u0119 dla gospodarki Niemiec, a DIW z Berlina przewiduje recesj\u0119 od pocz\u0105tku roku.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39958791-gorsze-prognozy-wzrostu-gospodarki-niemiec", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:48:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Dmitrij Miedwiediew: Nie by\u0142o ataku Rosjan na kolumn\u0119 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Odessie", "tags": [], "artist": null, "description": "Gdyby wojsko rosyjskie otrzyma\u0142o rozkaz trafienia pociskiem rakietowym kolumny prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, wykona\u0142oby zadanie - o\u015bwiadczy\u0142 by\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew, odnosz\u0105c si\u0119 do uderzenia rakiety, kt\u00f3ra eksplodowa\u0142a podczas wizyty Ze\u0142enskiego i premiera Grecji w Odessie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39959031-dmitrij-miedwiediew-nie-bylo-ataku-rosjan-na-kolumne-wolodymyra-zelenskiego-w-odessie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:48:44+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Adam Glapi\u0144ski: co z\u0142ego, to nie NBP. Dzia\u0142ania rz\u0105du podnios\u0105 inflacj\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "Dzi\u0119ki dobrym decyzjom NBP inflacja jest dzi\u015b w celu. Ale st\u00f3p procentowych nie mo\u017cna jeszcze obni\u017ca\u0107, bo rz\u0105d mo\u017ce inflacj\u0119 z celu wybi\u0107. Tak mo\u017cna podsumowa\u0107 czwartkowe wyst\u0105pienie prezesa banku centralnego Adama Glapi\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39959091-adam-glapinski-co-zlego-to-nie-nbp-dzialania-rzadu-podniosa-inflacje", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:35:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Produkty ich marek to obiekt po\u017c\u0105dania. Jak siostry Olsen zbudowa\u0142y swoje imperium biznesowe?", "tags": [], "artist": null, "description": "Ubrania marek stworzonych przez siostry Olsen nosz\u0105 najwi\u0119ksze osobisto\u015bci wsp\u00f3\u0142czesnego \u015bwiata mody i show-biznesu. Siostry perfekcyjnie wykorzysta\u0142y popularno\u015b\u0107, kt\u00f3r\u0105 da\u0142o im aktorstwo. W ich historii nic nie by\u0142o jednak kwesti\u0105 przypadku. Na wszystko, co maj\u0105, zapracowa\u0142y.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39949181-produkty-ich-marek-to-obiekt-pozadania-jak-siostry-olsen-zbudowaly-swoje-imperium-biznesowe", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:20:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w wakacjach sk\u0142adkowych. Rz\u0105d koryguje projekt ustawy", "tags": [], "artist": null, "description": "Przez miesi\u0105c nale\u017cno\u015bci do ZUS b\u0119d\u0105 mogli nie p\u0142aci\u0107 przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy zg\u0142osili do ubezpieczenia maksymalnie dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b. B\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z wakacji sk\u0142adkowych.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39958691-beda-zmiany-w-wakacjach-skladkowych-rzad-koryguje-projekt-ustawy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:05:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Z\u0142oty unikn\u0105\u0142 przeceny. Kurs si\u0119 ustabilizowa\u0142 po efektownych wzrostach", "tags": [], "artist": null, "description": "Mimo porannej korekty krajowa waluta unikn\u0119\u0142a g\u0142\u0119bszej przeceny.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39958981-zloty-uniknal-przeceny-kurs-sie-ustabilizowal-po-efektownych-wzrostach", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T16:00:03+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Taylor Swift spokrewniona z poetk\u0105 Emily Dickinson. Czy ma to wp\u0142yw na jej tw\u00f3rczo\u015b\u0107?", "tags": [], "artist": null, "description": "Fani wokalistki, okre\u015blani mianem Swifties, doszukuj\u0105 si\u0119 inspiracji muzycznych poezj\u0105 Dickinson w albumie Evermore. Jaki jest stopie\u0144 pokrewie\u0144stwa pomi\u0119dzy autork\u0105 hitu Shake It Off a legendarn\u0105 poetk\u0105 Emily Dickinson i sk\u0105d o nim wiadomo?", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39958291-taylor-swift-spokrewniona-z-poetka-emily-dickinson-czy-ma-to-wplyw-na-jej-tworczosc", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:55:03+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Starcia na prote\u015bcie rolnik\u00f3w. PiS: Prowokacja, przy radiowozach by\u0142a przywieziona kostka brukowa", "tags": [], "artist": null, "description": "W zwi\u0105zku z zachowaniem policji wobec protestuj\u0105cych przed Sejmem rolnik\u00f3w PiS chce dymisji szefa MSWiA Marcina Kierwi\u0144skiego. Pose\u0142 Mariusz B\u0142aszczak m\u00f3wi o prowokacji, Przemys\u0142aw Czarnek przekonuje, \u017ce kostka brukowa by\u0142a wcze\u015bniej przygotowana i sk\u0105d\u015b przywieziona. - Nie s\u0142ysza\u0142em, \u017ce kostki brukowe same na nogach przychodz\u0105 sobie do Warszawy - zaznacza.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39958081-starcia-na-protescie-rolnikow-pis-prowokacja-przy-radiowozach-byla-przywieziona-kostka-brukowa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:53:59+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Poczta Polska. Ruszy\u0142 konkurs na nowy zarz\u0105d. By\u0142y prezes LOT faworytem", "tags": [], "artist": null, "description": "B\u0119d\u0105ca w fatalnej kondycji finansowej Poczta Polska szykuje si\u0119 do oddania ster\u00f3w nowemu zarz\u0105dowi. Poszukiwani s\u0105 prezes i czterech wiceprezes\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39958841-poczta-polska-ruszyl-konkurs-na-nowy-zarzad-byly-prezes-lot-faworytem", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:47:45+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Gripeny zwi\u0119ksz\u0105 nasze bezpiecze\u0144stwo. Szwecja zosta\u0142a 32. cz\u0142onkiem NATO", "tags": [], "artist": null, "description": "Szwecja formalnie przyst\u0105pi\u0142a w czwartek, 7 marca, do NATO. Premier tego kraju Ulf Kristersson przylecia\u0142 do Waszyngtonu, aby przekaza\u0107 ostateczn\u0105 dokumentacj\u0119. Decyzja o przyj\u0119ciu nowego cz\u0142onka zosta\u0142a oficjalnie podj\u0119ta tego samego dnia.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39958921-gripeny-zwieksza-nasze-bezpieczenstwo-szwecja-zostala-32-czlonkiem-nato", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:41:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Szwecja zosta\u0142a 32. cz\u0142onkiem NATO. Gripeny zwi\u0119ksz\u0105 nasze bezpiecze\u0144stwo", "tags": [], "artist": null, "description": "Szwecja formalnie przyst\u0105pi\u0142a w czwartek, 7 marca, do NATO. Premier tego kraju Ulf Kristersson przylecia\u0142 do Waszyngtonu, aby przekaza\u0107 ostateczn\u0105 dokumentacj\u0119. Decyzja o przyj\u0119ciu nowego cz\u0142onka zosta\u0142a oficjalnie podj\u0119ta tego samego dnia.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39958921-szwecja-zostala-32-czlonkiem-nato-gripeny-zwieksza-nasze-bezpieczenstwo", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:41:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Do Warsaw Unit pop\u0142yn\u0119\u0142a zielona energia", "tags": [], "artist": null, "description": "Warszawski biurowiec zasili docelowo ponad 10 MW zielonej mocy z farm fotowoltaicznych.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39958891-do-warsaw-unit-poplynela-zielona-energia", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:37:18+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski ci\u0105gle pope\u0142nia ten sam b\u0142\u0105d", "tags": [], "artist": null, "description": "Po wys\u0142uchaniu czwartkowej, comiesi\u0119cznej konferencji prezesa NBP mam dwie wiadomo\u015bci: dobr\u0105 i z\u0142\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39958801-krzysztof-a-kowalczyk-prezes-nbp-adam-glapinski-ciagle-popelnia-ten-sam-blad", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:33:57+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski ci\u0105gle pope\u0142nia ten sam b\u0142\u0105d", "tags": [], "artist": null, "description": "Po wys\u0142uchaniu czwartkowej, comiesi\u0119cznej konferencji prezesa NBP mam dwie wiadomo\u015bci: dobr\u0105 i z\u0142\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39958801-prezes-nbp-adam-glapinski-ciagle-popelnia-ten-sam-blad", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:33:57+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "EBC zn\u00f3w sugeruje obni\u017ck\u0119 st\u00f3p w czerwcu", "tags": [], "artist": null, "description": "Inflacja w strefie euro ma by\u0107 ni\u017csza ni\u017c oczekiwano - prognozuje Europejski Bank Centralny. Ta prognoza przyczyni\u0142a si\u0119 do rekordu paneuropejskiego indeksu gie\u0142dowego Stoxx Europe 600.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39958741-ebc-znow-sugeruje-obnizke-stop-w-czerwcu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:31:48+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eRozumiem rolnik\u00f3w\u201d. Janusz Wojciechowski o protestach", "tags": [], "artist": null, "description": "Komisarz UE do spraw rolnictwa zaznacza swoje zas\u0142ugi we wprowadzaniu embarga na import z Ukrainy czy ograniczanie obowi\u0105zku ugorowania. I podkre\u015bla, jak mocno rozumie rolnik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39958681-rozumiem-rolnikow-janusz-wojciechowski-o-protestach", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:14:10+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Adwokatura chce wi\u0119kszej transparentno\u015bci przy wyborze polskiego s\u0119dziego ETPC", "tags": [], "artist": null, "description": "Samorz\u0105d adwokacki pozytywnie ocenia now\u0105 procedur\u0119 wyboru kandydat\u00f3w na s\u0119dziego Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka i wyra\u017c\u0105 ch\u0119\u0107 udzia\u0142u w niej. Postuluje te\u017c publiczne wys\u0142uchania oraz dopuszczenie do udzia\u0142u organizacji pozarz\u0105dowych.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39958581-adwokatura-chce-wiekszej-transparentnosci-przy-wyborze-polskiego-sedziego-etpc", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T15:14:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Aplikacja FBI dzia\u0142a\u0142a jak Pegasus? Ekspert: oceni\u0107 m\u00f3g\u0142by bieg\u0142y", "tags": [], "artist": null, "description": "Niepotwierdzone przypuszczenia, \u017ce Anom m\u00f3g\u0142 dzia\u0142a\u0107 podobnie do Pegasusa, a wi\u0119c pozyskane z jego pomoc\u0105 dowody nie powinny zosta\u0107 wzi\u0119te pod uwag\u0119 przez polski s\u0105d, to za ma\u0142o \u2013 zauwa\u017ca mec. Jaros\u0142aw Kurpiejewski z kancelarii KBiW, komentuj\u0105c bezprecedensowy proces.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39958661-aplikacja-fbi-dzialala-jak-pegasus-ekspert-ocenic-moglby-biegly", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Torebka zrobiona z powietrza. Nowy projekt rewolucjonist\u00f3w \u015bwiata mody", "tags": [], "artist": null, "description": "Coperni, marka popularna w\u015br\u00f3d przedstawicieli generacji Z, zn\u00f3w zaskakuje. Tworz\u0105c najnowsz\u0105 torebk\u0119, tym razem si\u0119gni\u0119to po technologi\u0119 rodem z NASA.", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39958591-torebka-zrobiona-z-powietrza-nowy-projekt-rewolucjonistow-swiata-mody", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:48:53+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nowy warunek, \u017ceby dosta\u0107 \"babciowe\". Minister rodziny zapowiada zmiany", "tags": [], "artist": null, "description": "Aby otrzyma\u0107 tzw. babciowe, czyli 1500 z\u0142 wsparcia dla aktywach zawodowo rodzic\u00f3w ma\u0142ych dzieci, trzeba b\u0119dzie spe\u0142ni\u0107 dodatkowy warunek - zapowiedzia\u0142a minister rodziny. Konieczne oka\u017ce si\u0119 zawarcie umowy z bliskim, kt\u00f3ry zajmie si\u0119 maluchem.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39957951-nowy-warunek-zeby-dostac-babciowe-minister-rodziny-zapowiada-zmiany", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:41:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pozna\u0144. Wiecha nad Marceli\u0144sk\u0105 18", "tags": [], "artist": null, "description": "Budynki wznoszone przy ul. Marceli\u0144skiej 18 w Poznaniu przez Eiffage Immobilier Polska osi\u0105gn\u0119\u0142y docelow\u0105 wysoko\u015b\u0107. Nad osiedlem zawis\u0142a wiecha.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39958271-poznan-wiecha-nad-marcelinska-18", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:33:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eCzysta energia\u201d pomaga w redukcji emisji CO2. Eksperci ujawnili dane", "tags": [], "artist": null, "description": "Bez dynamicznego rozwoju czystej energii w ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat globalne emisje dwutlenku w\u0119gla by\u0142yby znacznie wy\u017csze \u2013 wynika z nowej analizy Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energetycznej (IEA),", "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art39958451-czysta-energia-pomaga-w-redukcji-emisji-co2-eksperci-ujawnili-dane", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:30:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sp\u00f3r o aborcj\u0119 w koalicji. Dr Bartosz Rydli\u0144ski: Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 Sejmflix, zacz\u0119\u0142a polityka", "tags": [], "artist": null, "description": "Mam wra\u017cenie, \u017ce w tej kadencji Sejmu \u017caden projekt liberalizuj\u0105cy prawo aborcyjne nie przejdzie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 dr Bartosz Rydli\u0144ski, politolog z UKSW i Centrum Ignacego Daszy\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39958401-spor-o-aborcje-w-koalicji-dr-bartosz-rydlinski-skonczyl-sie-sejmflix-zaczela-polityka", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:26:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wyrok TSUE: mo\u017cna odliczy\u0107 VAT bez wzgl\u0119du na wysoko\u015b\u0107 sprzeda\u017cy", "tags": [], "artist": null, "description": "Je\u015bli firma prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 i nie jest zamieszana w oszustwo, fiskus nie mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 jej odliczenia VAT argumentuj\u0105c, \u017ce za ma\u0142o sprzedaje.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39958261-wyrok-tsue-mozna-odliczyc-vat-bez-wzgledu-na-wysokosc-sprzedazy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:12:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rolex przebi\u0142 magiczn\u0105\u00a0barier\u0119. Historyczny rekord i dominacja na rynku", "tags": [], "artist": null, "description": "Rolex, producent szwajcarskich zegark\u00f3w, zako\u0144czy\u0142 2023 rok \u015bwietnym wynikiem \u2013 informuj\u0105\u00a0autorzy raportu przygotowanego przez bank Morgan Stanley i firm\u0119 Luxe Consult. Jednak najwi\u0119kszym hitem sprzeda\u017cowym ubieg\u0142ego roku okaza\u0142\u00a0si\u0119\u00a0wsp\u00f3lny zegarek Swatcha i Omegi.", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art39929851-rolex-przebil-magiczna-bariere-historyczny-rekord-i-dominacja-na-rynku", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:05:46+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "MON planuje zobowi\u0105za\u0107 deweloper\u00f3w do budowy schron\u00f3w w nowych domach i blokach", "tags": [], "artist": null, "description": "Rz\u0105d przymierza si\u0119 do na\u0142o\u017cenia na deweloper\u00f3w wymogu budowania schron\u00f3w. Ci, chocia\u017c rozumiej\u0105 powag\u0119 sytuacji, to przypominaj\u0105, \u017ce za ochron\u0119 obywateli jest odpowiedzialne pa\u0144stwo.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39951001-mon-planuje-zobowiazac-deweloperow-do-budowy-schronow-w-nowych-domach-i-blokach", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:05:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ten surowiec sk\u0142\u00f3ci Uni\u0119. I nie chodzi tu o rop\u0119, gaz czy rzadkie metale", "tags": [], "artist": null, "description": "Komisja Europejska obawia si\u0119 konflikt\u00f3w mi\u0119dzy krajami Wsp\u00f3lnoty z powodu jednego surowca, kt\u00f3rego niedob\u00f3r ju\u017c dotkn\u0105\u0142 blisko 40 procent kraj\u00f3w unijnych. O co tu chodzi? O wod\u0119. A bez niej nie ma \u017cycia na Ziemi.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39958251-ten-surowiec-skloci-unie-i-nie-chodzi-tu-o-rope-gaz-czy-rzadkie-metale", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T14:00:53+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pose\u0142 PSL o aborcji. \"Mo\u017ce Szymon Ho\u0142ownia porozumia\u0142 si\u0119 z Lewic\u0105\"", "tags": [], "artist": null, "description": "- Jestem troch\u0119 zniesmaczony ca\u0142\u0105 t\u0105 dyskusj\u0105 - tak marsza\u0142ek senior, pose\u0142 PSL Marek Sawicki, w rozmowie z TVN24 skomentowa\u0142 konflikt ws. ustaw liberalizuj\u0105cych aborcj\u0119 mi\u0119dzy marsza\u0142kiem Sejmu, Szymonem Ho\u0142owni\u0105 a Lewic\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39958161-posel-psl-o-aborcji-moze-szymon-holownia-porozumial-sie-z-lewica", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:37:21+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Samolot Mrija m\u00f3g\u0142 by\u0107 uratowany. Aresztowania w Kijowie", "tags": [], "artist": null, "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy poinformowa\u0142a o zebraniu niepodwa\u017calnych dowod\u00f3w, \u017ce dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du zak\u0142ad\u00f3w Antonowa pomog\u0142o Rosjanom w zniszczeniu najwi\u0119kszego samolotu \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39957681-samolot-mrija-mogl-byc-uratowany-aresztowania-w-kijowie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:35:04+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Samolot Mrija m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 uratowany. Aresztowania w Kijowie", "tags": [], "artist": null, "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy poinformowa\u0142a o zebraniu niepodwa\u017calnych dowod\u00f3w, \u017ce dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du zak\u0142ad\u00f3w Antonowa pomog\u0142o Rosjanom w zniszczeniu najwi\u0119kszego samolotu \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39957681-samolot-mrija-mogl-zostac-uratowany-aresztowania-w-kijowie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:35:04+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Daniel Obajtek zdradza, ile dosta\u0142 odprawy. \u201eJestem cz\u0142owiekiem zamo\u017cnym\u201d", "tags": [], "artist": null, "description": "- Mam odwag\u0119 powiedzie\u0107: jestem cz\u0142owiekiem zamo\u017cnym i mia\u0142em prawo kierowa\u0107 Orlenem. To ludzie zamo\u017cni powinni kierowa\u0107 Orlenem - powiedzia\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 Daniel Obajtek. By\u0142y prezes Orlenu ujawni\u0142 te\u017c wysoko\u015b\u0107 swojej odprawy.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39958071-daniel-obajtek-zdradza-ile-dostal-odprawy-jestem-czlowiekiem-zamoznym", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:14:13+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Protesty rolnik\u00f3w i blokady dr\u00f3g trwaj\u0105. Zobacz gdzie s\u0105 utrudnienia", "tags": [], "artist": null, "description": "Protesty rolnik\u00f3w nie ustaj\u0105. Dzisiaj zablokowane s\u0105 niekt\u00f3re dojazdowe drogi do Warszawy, ale r\u00f3wnie\u017c w innych cz\u0119\u015bciach Polski. Sprawdzamy gdzie mo\u017cemy natrafi\u0107 na utrudnienia w ruchu.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39957351-protesty-rolnikow-i-blokady-drog-trwaja-zobacz-gdzie-sa-utrudnienia", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:11:14+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Legnicka Vita na wroc\u0142awskich Popowicach", "tags": [], "artist": null, "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 na osiedlu Legnicka Vita rozpoczyna  Develia. Lokale maj\u0105 by\u0107 gotowe w drugim kwartale 2026 roku.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39957971-legnicka-vita-na-wroclawskich-popowicach", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:03:21+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eFestiwalowe Hity\u201d \u2013 najbardziej obiecuj\u0105ce tytu\u0142y dla poszukuj\u0105cych r\u00f3\u017cnorodno\u015bci", "tags": [], "artist": null, "description": "Podczas 17. edycji Mastercard OFF CAMERA ju\u017c po raz kolejny zaprezentowane zostan\u0105 filmy, kt\u00f3re wyr\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 na festiwalach z ca\u0142ego \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39958121-festiwalowe-hity-najbardziej-obiecujace-tytuly-dla-poszukujacych-roznorodnosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T13:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "NATO \u0107wiczy, a Niko\u0142aj Patruszew straszy. \"To scenariusz wojny z Rosj\u0105\"", "tags": [], "artist": null, "description": "Podczas najnowszych \u0107wicze\u0144 wojsk NATO, Steadfast Defender 2024, wypracowywany jest scenariusz konfrontacji zbrojnej z Rosj\u0105, to destabilizuje sytuacj\u0119 na \u015bwiecie - uwa\u017ca sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji Niko\u0142aj Patruszew, bliski wsp\u00f3\u0142pracownik W\u0142adimira Putina.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39957371-nikolaj-patruszew-twierdzi-ze-nato-opracowuje-scenariusz-wojny-z-rosja", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:46:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Fa\u0142szywe kary za brak op\u0142aty na parkingach. APCOA ostrzega przed oszustami", "tags": [], "artist": null, "description": "Mandat za parkowanie przy Aldi, Biedronce, Lidlu czy Netto? Niekoniecznie musi by\u0107 prawdziwy, wi\u0119c lepiej dok\u0142adnie go sprawdzi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39957461-falszywe-kary-za-brak-oplaty-na-parkingach-apcoa-ostrzega-przed-oszustami", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:33:48+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Uwaga na oszust\u00f3w na parkingach Lidla i Biedronki. Mo\u017cna \u0142atwo straci\u0107 pieni\u0105dze", "tags": [], "artist": null, "description": "Mandat za parkowanie przy Aldi, Biedronce, Lidlu czy Netto? Niekoniecznie musi by\u0107 prawdziwy, wi\u0119c lepiej dok\u0142adnie go sprawdzi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39957461-uwaga-na-oszustow-na-parkingach-lidla-i-biedronki-mozna-latwo-stracic-pieniadze", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:33:48+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Najbardziej luksusowe miasta w Polsce. Na czele wcale nie Warszawa", "tags": [], "artist": null, "description": "Polskie miasta znalaz\u0142y si\u0119 na li\u015bcie najbardziej luksusowych metropolii w Europie. W zestawieniu uj\u0119to trzy polskie metropolie. Kt\u00f3re z nich okaza\u0142o si\u0119\u00a0najlepsze? Rozstrzygni\u0119cie mo\u017ce wielu osobom wyda\u0107 si\u0119\u00a0zaskakuj\u0105ce.", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39956491-najbardziej-luksusowe-miasta-w-polsce-na-czele-wcale-nie-warszawa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:32:12+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Protest rolnik\u00f3w i starcia przed Sejmem. Kierwi\u0144ski: Byli rolnicy i chuligani. Zatrzymani z 1,7 promila alkoholu we krwi", "tags": [], "artist": null, "description": "- Protesty rolnik\u00f3w trwaj\u0105 od pocz\u0105tku lutego. Zabezpieczenie protest\u00f3w przez policj\u0119 jest zawsze robione w spos\u00f3b profesjonalny, merytoryczny, taki \u017ceby obni\u017ca\u0107 napi\u0119cie, kt\u00f3re zawsze si\u0119 w tego typu sytuacjach pojawia - m\u00f3wi\u0142 w czasie konferencji prasowej szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39957751-protest-rolnikow-i-starcia-przed-sejmem-kierwinski-byli-rolnicy-i-chuligani-zatrzymani-z-1-7-promila-alkoholu-we-krwi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:22:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Puma przegra\u0142a przed unijnym s\u0105dem. Zdecydowa\u0142y buty Rihanny na Instagramie", "tags": [], "artist": null, "description": "Znana gwiazda muzyki pop Rihanna zaprezentowa\u0142a si\u0119 w butach firmy Pumy dwana\u015bcie miesi\u0119cy przed zg\u0142oszeniem ich do rejestracji. S\u0105d UE orzek\u0142, \u017ce jest to podstaw\u0105 do uniewa\u017cnienia prawa do zarejestrowanego wzoru wsp\u00f3lnotowego.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art39957741-puma-przegrala-przed-unijnym-sadem-zdecydowaly-buty-rihanny-na-instagramie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:18:26+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rosn\u0105 straty po po\u017carze w Tesli. Elon Musk traci miliardy", "tags": [], "artist": null, "description": "Straty Tesli z powodu po\u017caru zasilania fabryki w Gr\u00fcnheide pod Berlinem nie wynios\u0105 \u201ekilkuset milion\u00f3w euro\u201d, ale znacznie wi\u0119cej. Bo okazuje si\u0119 jednak, \u017ce ucierpia\u0142a nie tylko produkcja, ale i sama fabryka. Nie jest to jedyny k\u0142opot Elona Muska.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39956761-rosna-straty-po-pozarze-w-tesli-elon-musk-traci-miliardy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:15:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Milan\u00f3wek Zdr\u00f3j. Zielone osiedle pod Warszaw\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "Przedsprzeda\u017c mieszka\u0144 na osiedlu Milan\u00f3wek Zdr\u00f3j w podwarszawskim mie\u015bcie rozpoczyna Trei Real Estate. Firma ma w planach kolejne inwestycje w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39957661-milanowek-zdroj-zielone-osiedle-pod-warszawa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:10:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Irena Lasota: Polonijno-rosyjska pi\u0105ta kolumna pisze do Dudy i Tuska", "tags": [], "artist": null, "description": "Dosta\u0142am list, dobrze napisany po angielsku, z pro\u015bb\u0105 o m\u00f3j podpis. Problem w\u00a0tym, \u017ce brzydko pachnie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39956911-irena-lasota-polonijno-rosyjska-piata-kolumna-pisze-do-dudy-i-tuska", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:05:07+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ukraina chce wprowadzi\u0107 e-hrywn\u0119. Rozpocznie drugi test", "tags": [], "artist": null, "description": "Cyfrowy pieni\u0105dz mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 panaceum dla wojennej gospodarki Ukrainy. Drugi etap testowania e-hrywny odb\u0119dzie si\u0119 w po\u0142owie tego roku. E-hrywna pozwoli zminimalizowa\u0107 koszty transakcji na rynku krajowym.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39956651-ukraina-chce-wprowadzic-e-hrywne-rozpocznie-drugi-test", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:04:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Disco-polo coaching, czyli dlaczego Polska coachami stoi?", "tags": [], "artist": null, "description": "Disco-polo coaching charakteryzuje si\u0119 powierzchowno\u015bci\u0105 i nadu\u017cywaniem wielu uproszcze\u0144, kt\u00f3re by\u0107 mo\u017ce przynosz\u0105 dora\u017an\u0105 pomoc s\u0142uchaj\u0105cym, natomiast nie si\u0119gaj\u0105 g\u0142\u0119biej, a co za tym idzie, nie dotykaj\u0105 sedna problem\u00f3w.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39949201-disco-polo-coaching-czyli-dlaczego-polska-coachami-stoi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T12:02:34+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Donald Tusk o zmianach w Zielonym \u0141adzie: Dobrowolno\u015b\u0107, nie przymus dla ma\u0142ych gospodarstw", "tags": [], "artist": null, "description": "- Idzie w dobrym kierunku - m\u00f3wi\u0142 w Bukareszcie, w czasie Kongresu Europejskiej Partii Ludowej, premier Donald Tusk, w kontek\u015bcie rozm\u00f3w o zmianach w unijnym Zielonym \u0141adzie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39957451-donald-tusk-o-zmianach-w-zielonym-ladzie-dobrowolnosc-nie-przymus-dla-malych-gospodarstw", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:57:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u0141y\u017cwiarstwo szybkie. Polacy powalcz\u0105 o medale mistrzostw \u015bwiata", "tags": [], "artist": null, "description": "W czwartek w niemieckim Inzell ruszaj\u0105 mistrzostwa \u015bwiata w wieloboju i wieloboju sprinterskim.", "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art39956791-lyzwiarstwo-szybkie-polacy-powalcza-o-medale-mistrzostw-swiata", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:34:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "M\u0119\u017cczy\u017ani w Japonii przechodz\u0105 kryzys to\u017csamo\u015bci. Jakie maj\u0105 dzisiaj oczekiwania wobec kobiet?", "tags": [], "artist": null, "description": "Pomimo bardzo wysokiego poziomu rozwoju cywilizacyjnego Japonia wci\u0105\u017c jest do\u015b\u0107 konserwatywnym krajem. Wygl\u0105da jednak na to, \u017ce panuj\u0105cy w Japonii patriarchat zaczyna przyt\u0142acza\u0107 r\u00f3wnie\u017c samych m\u0119\u017cczyzn.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39930261-mezczyzni-w-japonii-przechodza-kryzys-tozsamosci-jakie-maja-dzisiaj-oczekiwania-wobec-kobiet", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:29:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Czechy i S\u0142owacja przestaj\u0105 ze sob\u0105 rozmawia\u0107. W tle kwestia kontakt\u00f3w z Rosj\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "Czesi og\u0142osili, \u017ce zawieszaj\u0105 mi\u0119dzyrz\u0105dowe konsultacje ze S\u0142owacj\u0105, w zwi\u0105zku z rosn\u0105cymi w Pradze obawami co do kursu, jaki obiera Bratys\u0142awa pod rz\u0105dami Roberta Fico.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39957061-czechy-i-slowacja-przestaja-ze-soba-rozmawiac-w-tle-kwestia-kontaktow-z-rosja", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:28:34+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ogrody Staromiejskie we Wroc\u0142awiu na starcie", "tags": [], "artist": null, "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 we wroc\u0142awskiej inwestycji rozpoczyna Apsys Polska.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39957081-ogrody-staromiejskie-we-wroclawiu-na-starcie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:25:38+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ursula von der Leyen oficjalnie kandydatk\u0105 EPL na kolejn\u0105 szefow\u0105 Komisji Europejskiej", "tags": [], "artist": null, "description": "Kongres Europejskiej Partii Ludowej (EPL), frakcji europejskich chadecji zrzeszaj\u0105cej m.in. Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 i Polskie Stronnictwo Ludowe, wybra\u0142 we czwartek Ursul\u0119 von der Leyen na oficjalnego kandydata na szefow\u0105 Komisji Europejskiej. EPL przyj\u0105\u0142a te\u017c program wyborczy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955851-ursula-von-der-leyen-oficjalnie-kandydatka-epl-na-kolejna-szefowa-komisji-europejskiej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:23:05+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jest doniesienie do prokuratury ws. Julii Przy\u0142\u0119bskiej", "tags": [], "artist": null, "description": "O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu zawiadomienia do prokuratury o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez Juli\u0119 Przy\u0142\u0119bsk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39957231-jest-doniesienie-do-prokuratury-ws-julii-przylebskiej", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:22:44+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Bia\u0142oruski aktywista zastrzelony przez rosyjskie s\u0142u\u017cby. Mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na zlecenie Ukrainy", "tags": [], "artist": null, "description": "\"Federalna S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Rosji poda\u0142a, \u017ce podczas pr\u00f3by zatrzymania zastrzeli\u0142a obywatela Bia\u0142orusi, kt\u00f3ry wed\u0142ug Moskwy mia\u0142 przygotowywa\u0107 zamach terrorystyczny. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 bia\u0142oruskich, zgin\u0105\u0142 49-letni bia\u0142oruski aktywista Mika\u0142aj Alaksiejew.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39956921-bialoruski-aktywista-zastrzelony-przez-rosyjskie-sluzby-mial-dzialac-na-zlecenie-ukrainy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:04:04+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Przemys\u0142aw Prekiel: Lewico, aborcja to nie wszystko!", "tags": [], "artist": null, "description": "Coraz bardziej gwa\u0142towne wyst\u0105pienia polityczek i polityk\u00f3w Lewicy w temacie aborcji mog\u0105 sprawi\u0107 wra\u017cenie, \u017ce partia sta\u0142a si\u0119 zak\u0142adnikiem jednego tematu. To mo\u017ce nie pom\u00f3c w wyborach samorz\u0105dowych \u2013 pisze historyk polskiej lewicy Przemys\u0142aw Prekiel.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39956961-przemyslaw-prekiel-lewico-aborcja-to-nie-wszystko", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T11:01:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Strata samochodu po dobrym piwku", "tags": [], "artist": null, "description": "Pos\u0142owie wzi\u0119li si\u0119 za pijanych kierowc\u00f3w. B\u0119d\u0105 traci\u0107 samochody, kt\u00f3rych s\u0105 w\u0142a\u015bcicielami.", "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art39957011-strata-samochodu-po-dobrym-piwku", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:57:22+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Balony z napisami cyrylic\u0105 nad Polsk\u0105. Gen. Waldemar Skrzypczak: Nie ma si\u0119 czym przejmowa\u0107", "tags": [], "artist": null, "description": "Czas najwy\u017cszy, \u017ceby do tego przywykn\u0105\u0107 - stwierdzi\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych, komentuj\u0105c powtarzaj\u0105ce si\u0119 przypadki spadania na terytorium Polski balon\u00f3w meteorologicznych z napisami cyrylic\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39956821-balon-z-napisami-cyrylica-nad-polska-gen-waldemar-skrzypczak-nie-ma-sie-czym-przejmowac", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:49:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rosyjski genera\u0142 grozi \"wojn\u0105 na du\u017c\u0105 skal\u0119 w Europie\"", "tags": [], "artist": null, "description": "Gen. W\u0142adimir Zarudnicki, komendant rosyjskiej Wojskowej Akademii Sztabu Generalnego, na \u0142amach wydawanej przez resort obrony Rosji \"My\u015bli wojskowej\" ostrzega przed eskalacj\u0105 do jakiej mo\u017ce doj\u015b\u0107 w czasie wojny na Ukrainie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39956751-rosyjski-general-grozi-wojna-na-duza-skale-w-europie", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:43:53+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Mia\u0142 by\u0107 pi\u0119kny u\u015bmiech na twarzy klient\u00f3w. Jest 3,5 mln z\u0142 kary od UOKiK", "tags": [], "artist": null, "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 prawie 3,5 mln z\u0142 kary na Dr Smile. Firma oferowa\u0142a nak\u0142adki ortodontyczne na z\u0119by. Jej konsultanci  wykorzystywali presj\u0119 czasu i techniki manipulacyjne, namawiaj\u0105c do natychmiastowego podpisania umowy.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39956831-mial-byc-piekny-usmiech-na-twarzy-klientow-jest-3-5-mln-zl-kary-od-uokik", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:38:40+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pakiet Bodnara ws. reformy TK wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sejmu", "tags": [], "artist": null, "description": "Do Sejmu trafi\u0142y w\u0142a\u015bnie dwa projekty ustaw reformuj\u0105ce Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Proponowane przepisy zaopiniuje teraz sejmowe biuro legislacyjne.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39956801-pakiet-bodnara-ws-reformy-tk-wplynal-do-sejmu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:28:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Serial \u201e1670\u201d b\u0119dzie mia\u0142 dalszy ci\u0105g", "tags": [], "artist": null, "description": "Opowie\u015b\u0107 \u201e1670\u201d, nagrodzona w\u0142a\u015bnie Or\u0142em jako najlepsza produkcja serialowa ubieg\u0142ego roku, b\u0119dzie kontynuowana. Trwaj\u0105 prace nad drugim sezonem, ale na fina\u0142 musimy poczeka\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art39956681-serial-1670-bedzie-mial-dalszy-ciag", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:27:13+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 w lutym: du\u017ca fala zwrot\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "Popyt na mieszkania ustabilizowa\u0142 si\u0119, realnie nie wszystkim klientom uda\u0142o si\u0119 sfinalizowa\u0107 zakupy.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39956621-sprzedaz-mieszkan-w-lutym-duza-fala-zwrotow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:26:13+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Volkswagen ma problem z popytem na modele elektryczne. Produkcja wstrzymana", "tags": [], "artist": null, "description": "Volkswagen podobnie jak urz\u0119dnicy w EU wytyczyli dla przysz\u0142o\u015bci motoryzacji drog\u0119 elektryfikacji. Jednak klienci wybieraj\u0105 to co dla nich dobre, a s\u0105 nimi auta z nap\u0119dem spalinowym. Jak bardzo wida\u0107 to po fakcie wprowadzenia dodatkowych zmian przy produkcji Golfa i Tiguana, a zatrzymania produkcji w fabryce gdzie produkowane s\u0105 modele ID.4 i ID.7.", "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art39956531-volkswagen-ma-problem-z-popytem-na-modele-elektryczne-produkcja-wstrzymana", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:20:45+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tenis w Indian Wells. Rafa Nadal zrezygnowa\u0142", "tags": [], "artist": null, "description": "Pierwszy dzie\u0144 turnieju BNP Paribas Open 2024 w Indian Wells skr\u00f3ci\u0142y deszcze, w\u015br\u00f3d odwo\u0142anych spotka\u0144 by\u0142 mecz Magdy Linette z Taylor Townsend. Wiadomo\u015b\u0107 dnia: Rafael Nadal nie odzyska\u0142 zdrowia i wycofa\u0142 si\u0119 gry", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39956611-tenis-w-indian-wells-rafa-nadal-zrezygnowal", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:16:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "System kaucyjny: z systemu odpadnie VAT, wejd\u0105 opakowania standardowe", "tags": [], "artist": null, "description": "Kaucja p\u00f3jdzie \u201eza napojem\u201d i nie b\u0119dzie obci\u0105\u017cona podatkiem VAT, a system wejdzie w \u017cycie od stycznia 2025 r. \u2013 tak wygl\u0105da propozycja nowelizacji projektu systemu kaucyjnego. Resort klimatu zapowiada te\u017c opakowania standardowe.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39956371-system-kaucyjny-z-systemu-odpadnie-vat-wejda-opakowania-standardowe", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T10:10:57+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Gazprom chce od Orlenu 935 mln dolar\u00f3w. Znamy szczeg\u00f3\u0142y pozwu", "tags": [], "artist": null, "description": "Rosyjski s\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 pow\u00f3dztwo Gazpromu przeciwko Orlenowi. Rosyjska sp\u00f3\u0142ka zamierza odzyska\u0107 710 mln dolar\u00f3w i 886 mln z\u0142 (224,5 mln dolar\u00f3w).", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39956351-gazprom-chce-od-orlenu-935-mln-dolarow-znamy-szczegoly-pozwu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:53:41+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Szymon Ho\u0142ownia o starciach przed Sejmem: To byli zawodowi zadymiarze", "tags": [], "artist": null, "description": "- W mojej ocenie dosz\u0142o do sytuacji, w kt\u00f3rej do grupy protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w do\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 grupa prowokator\u00f3w, zadymiarzy, kt\u00f3rych celem by\u0142o zrobienie zadymy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39956521-protest-rolnikow-szymon-holownia-o-starciach-przed-sejmem-to-byli-zawodowi-zadymiarze", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:52:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rekordowy zysk Lufthansy. A samoloty stoj\u0105 na ziemi", "tags": [], "artist": null, "description": "Z pi\u0119ciu najwa\u017cniejszych niemieckich lotnisk odleci dzisiaj i jutro, czyli 7 i 8 marca, najwy\u017cej co dziesi\u0105ty samolot. Zwi\u0105zkowcy Lufthansy tym razem poszli na ostro.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39956251-rekordowy-zysk-lufthansy-a-samoloty-stoja-na-ziemi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:43:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun por\u0119czy\u0142 za patostreamera. Marek M. na wolno\u015bci", "tags": [], "artist": null, "description": "S\u0105d w Czechach wypu\u015bci\u0142 z aresztu \u015bciganego listami go\u0144czymi Marka M., patostreamera o pseudonimie \"Czujny\", poniewa\u017c za m\u0119\u017cczyzn\u0119 por\u0119czy\u0142 pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun - poda\u0142o RMF FM.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39956341-posel-konfederacji-grzegorz-braun-poreczyl-za-patostreamera-marek-m-na-wolnosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:32:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Z\u0142oty opad\u0142 z si\u0142 po efektownym umocnieniu", "tags": [], "artist": null, "description": "Notowania z\u0142otego odreagowuj\u0105 po efektownym, \u015brodowym wzro\u015bcie, co przek\u0142ada si\u0119 na lekkie zwy\u017cki kurs\u00f3w najwa\u017cniejszych walut.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39956201-zloty-opadl-z-sil-po-efektownym-umocnieniu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:25:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eBia\u0142a odwaga\u201d: dramat po\u015br\u00f3d g\u00f3rskich szczyt\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "W\u00a0powszechnej \u015bwiadomo\u015bci podhala\u0144scy g\u00f3rale w\u00a0czasie II wojny \u015bwiatowej zapisali si\u0119 z\u0142otymi zg\u0142oskami m.in. jako kurierzy i\u00a0przewodnicy tatrza\u0144scy wpieraj\u0105cy polskie podziemie. Ma\u0142o kto s\u0142ysza\u0142 o\u00a0Goralenvolk \u2013 organizacji kolaboruj\u0105cej z\u00a0niemieckim okupantem. To wstydliwy rozdzia\u0142 w\u00a0dziejach Podhalan, mimo \u017ce dotyczy\u0142 nielicznych spo\u015br\u00f3d nich.", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art39954091-biala-odwaga-dramat-posrod-gorskich-szczytow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:21:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Barometr. Troch\u0119 lepsze nastroje w mieszkani\u00f3wce", "tags": [], "artist": null, "description": "Kupuj\u0105cy i deweloperzy do\u015b\u0107 spokojnie reaguj\u0105 na rz\u0105dowe zapowiedzi nowego programu wsparcia kredytobiorc\u00f3w. Rynek dzia\u0142a po swojemu.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39956391-barometr-troche-lepsze-nastroje-w-mieszkaniowce", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:18:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Dino zn\u00f3w traci przez Biedronk\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "WIG20 fatalnie zaczyna czwartkow\u0105 sesj\u0119, a najgorsz\u0105 z du\u017cych sp\u00f3\u0142ek jest Dino Polska. Wczoraj pojawi\u0142 si\u0119 raport Jeronimo Martins za rok 2023 r.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39956401-dino-znow-traci-przez-biedronke", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T09:14:36+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nagi prokurator ze \u015awidnicy nie poniesie \u017cadnych konsekwencji", "tags": [], "artist": null, "description": "Post\u0119powanie dyscyplinarne dotycz\u0105ce prokuratora Macieja W., kt\u00f3ry spacerowa\u0142 nago po jednym z osiedli w \u015awidnicy, zosta\u0142o umorzone. Zosta\u0142 on przywr\u00f3cony do obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych - podaje lokalny portal swidnica24.pl.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39956261-nagi-prokurator-ze-swidnicy-nie-poniesie-zadnych-konsekwencji", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T08:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jak d\u0142ugo Rosja jest w stanie prowadzi\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105? Litewski wywiad ma odpowied\u017a", "tags": [], "artist": null, "description": "Litewski wywiad wojskowy uwa\u017ca, \u017ce \u200b\u200bFederacja Rosyjska b\u0119dzie dysponowa\u0142a wystarczaj\u0105cymi zasobami, aby prowadzi\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105 z obecn\u0105 intensywno\u015bci\u0105 przez co najmniej dwa lata.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39956181-jak-dlugo-rosja-jest-w-stanie-prowadzic-wojne-z-ukraina-litewski-wywiad-ma-odpowiedz", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T08:51:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Za\u0142amanie sprzeda\u017cy ci\u0119\u017car\u00f3wek", "tags": [], "artist": null, "description": "W Polsce niepokoj\u0105co s\u0142abnie sprzeda\u017c samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych. W s\u0105siednich Niemczech wyniki rejestracji s\u0105 znacznie lepsze.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39955781-zalamanie-sprzedazy-ciezarowek", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T08:51:24+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zamieszki na prote\u015bcie rolnik\u00f3w. Krzysztof Bosak oskar\u017ca rz\u0105d, Konfederacja chce dymisji", "tags": [], "artist": null, "description": "- To, co si\u0119 wczoraj sta\u0142o nie mog\u0142o sta\u0107 si\u0119 bez przyzwolenia z g\u00f3ry - oceni\u0142 w RMF FM wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 policji w sprawie protestu rolnik\u00f3w w Warszawie. W zwi\u0105zku z wydarzeniami przed Sejmem Konfederacja domaga si\u0119 dymisji szefa MSWiA Marcina Kierwi\u0144skiego (PO).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955801-zamieszki-na-protescie-rolnikow-krzysztof-bosak-oskarza-rzad-konfederacja-chce-dymisji", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T08:39:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "PKO BP mia\u0142 \u201etylko\u201d 5,5 mld z\u0142 zysku w 2023 roku", "tags": [], "artist": null, "description": "Przez du\u017ce rezerwy na kredyty frankowe zaliczone w koszty IV kwarta\u0142u, najwi\u0119kszy bank w Polsce zarobi\u0142 mniej ni\u017c jego konkurent \u2013 Pekao SA.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39956081-pko-bp-mial-tylko-5-5-mld-zl-zysku-w-2023-roku", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T08:24:11+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "W polskim prawie pojawi si\u0119 nowy rodzaj pozw\u00f3w. Chodzi o obron\u0119 konsument\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "Wdro\u017cenie dyrektywy w\u00a0sprawie pow\u00f3dztw przedstawicielskich powinno wyeliminowa\u0107 z gry podmioty, kt\u00f3re tylko udaj\u0105, \u017ce broni\u0105 interes\u00f3w konsument\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39953661-w-polskim-prawie-pojawi-sie-nowy-rodzaj-pozwow-chodzi-o-obrone-konsumentow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T07:32:09+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Donald Tusk z apelem do Janusza Wojciechowskiego. \"\u017beby niczego nie zepsu\u0142\"", "tags": [], "artist": null, "description": "Przed wylotem do Bukaresztu Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w stolicy Rumunii b\u0119dzie rozmawia\u0107 m.in. z Ursul\u0105 von der Leyen oraz unijnym komisarzem ds. handlu Valdisem Dombrovskisem o Zielonym \u0141adzie i bezc\u0142owym handlu z Ukrain\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955811-donald-tusk-z-apelem-do-janusza-wojciechowskiego-zeby-niczego-nie-zepsul", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T07:30:23+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zbigniew Kmieciak: Trybuna\u0142 Konstytucyjny mog\u0105 zast\u0105pi\u0107 s\u0105dy", "tags": [], "artist": null, "description": "Je\u015bli pakiet naprawczy TK b\u0119dzie blokowany, sytuacj\u0119 mo\u017ce czasowo rozwi\u0105za\u0107 rozproszona kontrola konstytucyjno\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39953671-zbigniew-kmieciak-trybunal-konstytucyjny-moga-zastapic-sady", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T07:16:12+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pracownicy w kwestii \u015bwiadcze\u0144 z FG\u015aP zdani na (nie) \u0142ask\u0119 s\u0105d\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "Roszczenie z Funduszu Gwarantowanych \u015awiadcze\u0144 Pracowniczych mo\u017cna dochodzi\u0107 skutecznie tylko w\u00f3wczas, gdy odpowiedni organ potwierdzi niewyp\u0142acalno\u015b\u0107 pracodawcy \u2013 uzna\u0142 w \u015brod\u0119 SN.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39952651-pracownicy-w-kwestii-swiadczen-z-fgsp-zdani-na-nie-laske-sadow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T07:16:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Marcin Mastalerek: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zrobi z PiS co chce. To jego prywatna partia", "tags": [], "artist": null, "description": "Nie jest powiedziane raz na zawsze, \u017ce prawica b\u0119dzie reprezentowana przez PiS - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 szef gabinetu prezydenta, Marcin Mastalerek.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955691-marcin-mastalerek-jaroslaw-kaczynski-zrobi-z-pis-co-chce-to-jego-prywatna-partia", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T06:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Belgia istnieje tylko dzi\u0119ki Rosji? Nowe historyczne rewelacje W\u0142adimira Putina", "tags": [], "artist": null, "description": "Belgia zawdzi\u0119cza swoje istnienie Rosji \u2014 stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin, kolejny raz dokonuj\u0105c rewizji historii.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39955651-belgia-istnieje-tylko-dzieki-rosji-nowe-historyczne-rewelacje-wladimira-putina", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T06:53:17+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Patryk Skalski: Naprawa Krajowej Rady S\u0105downictwa bez szk\u00f3d", "tags": [], "artist": null, "description": "Bezstronne i niezawis\u0142e s\u0105downictwo trzeba przywr\u00f3ci\u0107 poprzez ustabilizowanie sytuacji.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39953681-patryk-skalski-naprawa-krajowej-rady-sadownictwa-bez-szkod", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T06:40:27+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sonda\u017c: Donald Tusk chce zamkni\u0119cia granicy dla \u017cywno\u015bci z Rosji. Co na to Polacy?", "tags": [], "artist": null, "description": "\"Czy Polska powinna zamkn\u0105\u0107 swoje granice dla rosyjskiej i bia\u0142oruskiej \u017cywno\u015bci?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39955621-sondaz-donald-tusk-chce-zamkniecia-granicy-dla-zywnosci-z-rosji-co-na-to-polacy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T06:32:44+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rosjanie zaatakowali port, w kt\u00f3rym przebywa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i premier Grecji. Nie zd\u0105\u017cyli zej\u015b\u0107 do schronu", "tags": [], "artist": null, "description": "Do rosyjskiego ataku na Odess\u0119 dosz\u0142o w czasie, gdy w mie\u015bcie przebywali prezydent Ukrainy, Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i premier Grecji, Kyriakos Mitsotakis.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39955601-rosjanie-zaatakowali-port-w-ktorym-przebywal-wolodymyr-zelenski-i-premier-grecji-nie-zdazyli-zejsc-do-schronu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T05:00:03+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tyle kosztuje Volkswagen Golf po liftingu. Bazowy silnik to 1.5 TSI", "tags": [], "artist": null, "description": "Volkswagen Golf 8.5, czyli wersja po liftingu, jest ju\u017c w salonach i ma polskie ceny. Niemiecka marka ze swoim kompaktowym szlagierem startuje od kwoty 112 100 z\u0142.", "link": "https://moto.rp.pl/w-salonach/art39950801-tyle-kosztuje-volkswagen-golf-po-liftingu-bazowy-silnik-to-1-5-tsi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T04:38:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Argentyna: Prezydent Javier Milei przekonuje uczni\u00f3w, \u017ce aborcja to morderstwo. W jego kraju jest legalna", "tags": [], "artist": null, "description": "Javier Milei, prezydent Argentyny, w wyst\u0105pieniu przed uczniami katolickiej szko\u0142y \u015bredniej w Buenos Aires, kt\u00f3rej jest absolwentem, okre\u015bli\u0142 legaln\u0105 w Argentynie aborcj\u0119 mianem \"morderstwa\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955581-argentyna-prezydent-javier-milei-przekonuje-uczniow-ze-aborcja-to-morderstwo-w-jego-kraju-jest-legalna", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T04:31:12+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Echa superwtorku: Joe Biden i Donald Trump apeluj\u0105 do wyborc\u00f3w Nikki Haley", "tags": [], "artist": null, "description": "Prezydent Joe Biden zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do republika\u0144skich wyborc\u00f3w Nikki Haley.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39955561-echa-superwtorku-joe-biden-i-donald-trump-apeluja-do-wyborcow-nikki-haley", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T04:10:46+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 743", "tags": [], "artist": null, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 6 na 7 marca ukrai\u0144skie drony by\u0142y str\u0105cane nad obwodami tulskim i bria\u0144skim. W obwodach bie\u0142gorodzkim, woroneskim i kurskim og\u0142oszono alarm powietrzny.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39955531-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-743", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T03:43:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Polska liderem cyberochrony. Zaskakuj\u0105cy wynik presti\u017cowego rankingu", "tags": [], "artist": null, "description": "Hakerzy nad Wis\u0142\u0105 wal\u0105 g\u0142ow\u0105 w mur, a Polska wyrasta na cybernetyczn\u0105 pot\u0119g\u0119. Ale jest te\u017c ciemna strona tego sukcesu.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art39954171-polska-liderem-cyberochrony-zaskakujacy-wynik-prestizowego-rankingu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:47:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ceny mieszka\u0144. Czy to koniec histerii? Program \u201eNa start\u201d uspokoi rynek?", "tags": [], "artist": null, "description": "Od 9 proc. w Szczecinie do 28 proc. w Krakowie zdro\u017ca\u0142y w rok nowe lokale. Lekko uspokoi\u0107 rynek ma wyd\u0142u\u017cenie programu \u201eNa start\u201d do czterech lat. Mo\u017cliwe s\u0105 jednak dwucyfrowe zwy\u017cki cen.", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39954801-ceny-mieszkan-czy-to-koniec-histerii-program-na-start-uspokoi-rynek", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Du\u017ce zmiany na Lotnisku Chopina. Ok\u0119cie z nowym prezesem i inwestycjami", "tags": [], "artist": null, "description": "Znaczne zmiany na warszawskim Lotnisku Chopina pozwol\u0105 na zwi\u0119kszenie przepustowo\u015bci tego portu.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39954841-duze-zmiany-na-lotnisku-chopina-okecie-z-nowym-prezesem-i-inwestycjami", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Korzystne zmiany dla kierowc\u00f3w i ich pasa\u017cer\u00f3w. Chodzi o polisy komunikacyjne", "tags": [], "artist": null, "description": "Wy\u017csze kwoty gwarancyjne odszkodowania z\u00a0OC, okre\u015blenie ruchu pojazdu wielofunkcyjnego \u2013 to nowo\u015bci noweli, kt\u00f3ra ma spe\u0142ni\u0107 unijne wymagania.", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art39953651-korzystne-zmiany-dla-kierowcow-i-ich-pasazerow-chodzi-o-polisy-komunikacyjne", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Marek Kozubal: Jeste\u015bmy cybergigantem. Czy mo\u017ce to dziwi\u0107?", "tags": [], "artist": null, "description": "Dlaczego nie dziwi, \u017ce Polska plasuje si\u0119 na pierwszym miejscu rankingu National Cyber Security Index (NCSI), kt\u00f3ry ocenia poziom cyberbezpiecze\u0144stwa? Tu trzeba si\u0119 cofn\u0105\u0107 nawet o kilkana\u015bcie lat.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39950751-marek-kozubal-jestesmy-cybergigantem-czy-moze-to-dziwic", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Masz kryptowaluty? Zamro\u017c\u0105 ci maj\u0105tek. Kontrowersyjny projekt przepis\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "Niekonstytucyjne rozwi\u0105zania, ryzyko wyw\u0142aszczenia - tak cz\u0119\u015b\u0107 prawnik\u00f3w ocenia projektowany przepis, zgodnie z kt\u00f3rym KNF b\u0119dzie mog\u0142a blokowa\u0107 rachunki posiadaczom kryptoaktyw\u00f3w. Nie brak te\u017c jednak opinii, \u017ce specyficzny rynek wymaga nadzwyczajnych narz\u0119dzi.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39949811-masz-kryptowaluty-zamroza-ci-majatek-kontrowersyjny-projekt-przepisow", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "M\u0119\u017cczy\u017ani organizuj\u0105 sw\u00f3j pierwszy kongres. \u201eDo\u015b\u0107 lekcewa\u017cenia naszych spraw\u201d", "tags": [], "artist": null, "description": "Po 15 latach od pierwszego Kongresu Kobiet rusza podobna inicjatywa dla m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105: \u201edo\u015b\u0107 lekcewa\u017cenia naszych spraw\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39951321-mezczyzni-organizuja-swoj-pierwszy-kongres-dosc-lekcewazenia-naszych-spraw", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "O\u0142ena Ze\u0142enska i Julia Nawalna nie usi\u0105d\u0105 obok siebie. \"Kreml zasia\u0142 nienawi\u015b\u0107\"", "tags": [], "artist": null, "description": "Wojna tak mocno podzieli\u0142a Ukrai\u0144c\u00f3w i\u00a0Rosjan, \u017ce w\u00a0Kijowie nie potrafi\u0105 si\u0119 porozumie\u0107 nawet z\u00a0prze\u015bladowanymi przez Kreml przeciwnikami Putina.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39953381-olena-zelenska-i-julia-nawalna-nie-usiada-obok-siebie-kreml-zasial-nienawisc", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sk\u0142adka zdrowotna dla firm. Powr\u00f3t do stanu przed reform\u0105 PiS jest mo\u017cliwy?", "tags": [], "artist": null, "description": "Biznes oczekuje spe\u0142niania obietnic wyborczych, czyli likwidacji skutk\u00f3w Polskiego \u0141adu. Ale ograniczeniem okazuje si\u0119 napi\u0119ta sytuacja bud\u017cetu pa\u0144stwa.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39954821-skladka-zdrowotna-dla-firm-powrot-do-stanu-przed-reforma-pis-jest-mozliwy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 412, "date_published": "2024-03-07T02:00:00+00:00"}]