[{"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Orlen Wis\u0142a P\u0142ock awansowa\u0142a do fazy pucharowej Ligi Mistrz\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-orlen-wisla-plock-awansowala-do-fazy-pucharowej-ligi-mistrzo,nId,7376398\"><img align=\"left\" alt=\"Orlen Wis\u0142a P\u0142ock awansowa\u0142a do fazy pucharowej Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orlen-wisla-plock-awansowala-do-fazy-pucharowej-ligi-mistrzo/000IQF2XE80AGFQI-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze r\u0119czni Orlen Wis\u0142y wygrali w P\u0142ocku z FC Porto 29:28 (14:15) w swoim ostatnim meczu w grupie B Ligi Mistrz\u00f3w. \u201eNafciarze\u201d awansowali do fazy pucharowej rozgrywek, gdzie czeka na nich mistrz Francji, trzecia dru\u017cyna grupy A - Paris St. Germain.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-orlen-wisla-plock-awansowala-do-fazy-pucharowej-ligi-mistrzo,nId,7376398", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T22:23:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Indian Wells: Wiemy, z kim zagra Iga \u015awi\u0105tek", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-indian-wells-wiemy-z-kim-zagra-iga-swiatek,nId,7376367\"><img align=\"left\" alt=\"Indian Wells: Wiemy, z kim zagra Iga \u015awi\u0105tek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/indian-wells-wiemy-z-kim-zagra-iga-swiatek/000IQEY16FMVME6N-C307.jpg\" /></a>Danielle Collins b\u0119dzie rywalk\u0105 Igi \u015awi\u0105tek w drugiej rundzie turnieju WTA rangi 1000 w Indian Wells. Ameryka\u0144ska tenisistka wygra\u0142a z Rosjank\u0105 Erik\u0105 Andriejew\u0105 7:6 (7-3), 7:6 (8-6). Najwy\u017cej rozstawiona Polka w pierwszej rundzie mia\u0142a &quot;wolny los&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-indian-wells-wiemy-z-kim-zagra-iga-swiatek,nId,7376367", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T21:43:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sejm wezwa\u0142 KE do wprowadzenia embarga na \u017cywno\u015b\u0107 z Rosji i Bia\u0142orusi", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/gospodarka/news-sejm-wezwal-ke-do-wprowadzenia-embarga-na-zywnosc-z-rosji-i-,nId,7376352\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm wezwa\u0142 KE do wprowadzenia embarga na \u017cywno\u015b\u0107 z Rosji i Bia\u0142orusi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-wezwal-ke-do-wprowadzenia-embarga-na-zywnosc-z-rosji-i/000IQEVEOWLANF6J-C307.jpg\" /></a>Sejm podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie na\u0142o\u017cenia sankcji w zwi\u0105zku z importem rosyjskiej i bia\u0142oruskiej \u017cywno\u015bci oraz produkt\u00f3w rolnych do Unii Europejskiej. &quot;Naszym moralnym obowi\u0105zkiem jest zaprzestanie handlu, kt\u00f3ry mo\u017ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio przyczyni\u0107 si\u0119 do wzmocnienia zdolno\u015bci Rosji i wspieraj\u0105cej jej Bia\u0142orusi do kontynuowania wojny z Ukrain\u0105&quot; - napisano w uchwale.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/gospodarka/news-sejm-wezwal-ke-do-wprowadzenia-embarga-na-zywnosc-z-rosji-i-,nId,7376352", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T21:10:19+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 Polaka w Austrii. Cia\u0142o by\u0142o na bagnach", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-poszukiwan-polaka-w-austrii-cialo-bylo-na-ba,nId,7376346\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 Polaka w Austrii. Cia\u0142o by\u0142o na bagnach \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-poszukiwan-polaka-w-austrii-cialo-bylo-na-ba/000IQECXL5UW2H9T-C307.jpg\" /></a>Po zakrojonej na szerok\u0105 skal\u0119 akcji poszukiwawczej na bagnach w okolicach Attnang-Puchheim w Austrii znaleziono cia\u0142o poszukiwanego 29-letniego Polaka. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 straci\u0107 orientacj\u0119 na skutek choroby - podaj\u0105 austriackie media. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-poszukiwan-polaka-w-austrii-cialo-bylo-na-ba,nId,7376346", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T20:39:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sejm nie odrzuci\u0142 projektu nowelizacji ustawy o KRS", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-nie-odrzucil-projektu-nowelizacji-ustawy-o-krs,nId,7376345\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm nie odrzuci\u0142 projektu nowelizacji ustawy o KRS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-nie-odrzucil-projektu-nowelizacji-ustawy-o-krs/000IQEE27PYRWBRX-C307.jpg\" /></a>Sejm nie zgodzi\u0142 si\u0119 na odrzucenie w pierwszym czytaniu rz\u0105dowego projektu nowelizacji ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa. Za wnioskiem o odrzucenie projektu by\u0142o 201 pos\u0142\u00f3w, 242 by\u0142o przeciw, nikt nie wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-nie-odrzucil-projektu-nowelizacji-ustawy-o-krs,nId,7376345", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T20:36:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pierwsi skazani za udzia\u0142 w starciach z policj\u0105 w czasie protest\u00f3w rolnik\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pierwsi-skazani-za-udzial-w-starciach-z-policja-w-czasie-pro,nId,7376347\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsi skazani za udzia\u0142 w starciach z policj\u0105 w czasie protest\u00f3w rolnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsi-skazani-za-udzial-w-starciach-z-policja-w-czasie-pro/000IQEEH71IJ8HSK-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch podejrzanych zatrzymanych w czasie protestu rolnik\u00f3w us\u0142ysza\u0142o ju\u017c wyrok. W trybie przyspieszonym skazano ich za czyny o charakterze chuliga\u0144skim \u2013 informuje warszawska policja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pierwsi-skazani-za-udzial-w-starciach-z-policja-w-czasie-pro,nId,7376347", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T20:32:18+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Na marcowym szczycie UE o zakazie importu \u017cywno\u015bci z Rosji?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-marcowym-szczycie-ue-o-zakazie-importu-zywnosci-z-rosji,nId,7376083\"><img align=\"left\" alt=\"Na marcowym szczycie UE o zakazie importu \u017cywno\u015bci z Rosji?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-marcowym-szczycie-ue-o-zakazie-importu-zywnosci-z-rosji/000IQCYSGNXQXGI6-C307.jpg\" /></a>&quot;Zdanie Polski du\u017co teraz znaczy&quot; - m\u00f3wi brukselskiej korespondentce RMF FM wysoki rang\u0105 przedstawiciel UE, komentuj\u0105c uchwa\u0142\u0119 Sejmu wzywaj\u0105c\u0105 Komisj\u0119 Europejsk\u0105 do wprowadzenia embarga na rosyjskie produkty rolne. &quot;Mo\u017cliwe, \u017ce b\u0119dzie to pocz\u0105tek gor\u0105cej debaty na ten temat na najwy\u017cszym szczeblu unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w&quot; - dodaje.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-marcowym-szczycie-ue-o-zakazie-importu-zywnosci-z-rosji,nId,7376083", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T20:30:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ba\u0142tyk nale\u017cy ju\u017c do NATO. Szwedzi wnosz\u0105 do Sojuszu ogromn\u0105 jako\u015b\u0107", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-baltyk-nalezy-juz-do-nato-szwedzi-wnosza-do-sojuszu-ogromna-,nId,7376287\"><img align=\"left\" alt=\"Ba\u0142tyk nale\u017cy ju\u017c do NATO. Szwedzi wnosz\u0105 do Sojuszu ogromn\u0105 jako\u015b\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/baltyk-nalezy-juz-do-nato-szwedzi-wnosza-do-sojuszu-ogromna/000IQEA4V3RLQWBV-C307.jpg\" /></a>NATO wreszcie jest w komplecie. Po d\u0142ugich miesi\u0105cach oczekiwania, politycznych przepychankach z Turcj\u0105, a potem W\u0119grami, Szwecja w ko\u0144cu oficjalnie sta\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 najpot\u0119\u017cniejszego sojuszu obronnego \u015bwiata. Sztokholm nie zasiada do natowskiego sto\u0142u z pustymi r\u0119koma. Szwedzi wnios\u0105 do Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego pot\u0119\u017cne si\u0142y morskie i powietrzne. Co istotne w dzisiejszych czasach - wi\u0119kszo\u015b\u0107 szwedzkiego sprz\u0119tu zosta\u0142a stworzona z my\u015bl\u0105 o obronie przed Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-baltyk-nalezy-juz-do-nato-szwedzi-wnosza-do-sojuszu-ogromna-,nId,7376287", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T19:36:21+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u200bStefan Krajewski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-stefan-krajewski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7376164\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bStefan Krajewski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stefan-krajewski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IQD9PHQ8Y71M2-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Stefan Krajewski, z kt\u00f3rym porozmawiamy o protestuj\u0105cych rolnikach i Zielonym \u0141adzie. Czy kontrowersyjne przepisy trafi\u0105 do kosza? Jak\u0105 wiadomo\u015b\u0107 chce rolnikom przekaza\u0107 w sobot\u0119 Donald Tusk?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-stefan-krajewski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7376164", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T19:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u017bona Poczobuta alarmuje: Nie wiem, co si\u0119 z nim dzieje", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-zona-poczobuta-alarmuje-nie-wiem-co-sie-z-nim-dzieje,nId,7376291\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bona Poczobuta alarmuje: Nie wiem, co si\u0119 z nim dzieje \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zona-poczobuta-alarmuje-nie-wiem-co-sie-z-nim-dzieje/000IQDWVFNYWPU3V-C307.jpg\" /></a>Oksana Poczobut alarmuje, \u017ce nie wie, co dzieje si\u0119 z jej m\u0119\u017cem - wi\u0119zionym dziennikarzem i dzia\u0142aczem polskiej mniejszo\u015bci na Bia\u0142orusi Andrzejem Poczobutem. Od 26 lutego nie otrzyma\u0142a od niego listu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-zona-poczobuta-alarmuje-nie-wiem-co-sie-z-nim-dzieje,nId,7376291", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T17:58:26+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zas\u0142oni\u0107 s\u0142o\u0144ce. Ekspert o szalonym pomy\u015ble ludzko\u015bci", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-zaslonic-slonce-ekspert-o-szalonym-pomysle-ludzkosci,nId,7376121\"><img align=\"left\" alt=\"Zas\u0142oni\u0107 s\u0142o\u0144ce. Ekspert o szalonym pomy\u015ble ludzko\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaslonic-slonce-ekspert-o-szalonym-pomysle-ludzkosci/000IQDEVPJLD3BCS-C307.jpg\" /></a>Szwajcaria chce pod patronatem ONZ rozpocz\u0105\u0107 debat\u0119 na temat kontrowersyjnych technologii maj\u0105cych na celu os\u0142abienie zmian klimatycznych. Jednym z pomys\u0142\u00f3w jest ograniczenie ilo\u015bci \u015bwiat\u0142a s\u0142onecznego docieraj\u0105cego na Ziemi\u0119 przez zas\u0142oni\u0119cie S\u0142o\u0144ca. Marcin J\u0119drych pyta\u0142 w rozmowie prof. Bogdana Chojnickiego czy jego zdaniem to odpowiedni krok.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-zaslonic-slonce-ekspert-o-szalonym-pomysle-ludzkosci,nId,7376121", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T17:22:40+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nowe stanowisko gen. Za\u0142u\u017cnego. Przeniesie si\u0119 do Wielkiej Brytanii", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-stanowisko-gen-zaluznego-przeniesie-sie-do-wielkiej-bry,nId,7376277\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe stanowisko gen. Za\u0142u\u017cnego. Przeniesie si\u0119 do Wielkiej Brytanii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-stanowisko-gen-zaluznego-przeniesie-sie-do-wielkiej-bry/000IQDE92JK9K4V2-C307.jpg\" /></a>Gen. Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny d\u0142ugo nie pozosta\u0142 bezrobotny. By\u0142y naczelny dow\u00f3dca ukrai\u0144skiej armii zostanie ambasadorem Ukrainy w Wielkiej Brytanii - tak\u0105 decyzj\u0119 przekaza\u0142o MSZ w Kijowie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-stanowisko-gen-zaluznego-przeniesie-sie-do-wielkiej-bry,nId,7376277", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T17:22:28+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Szwedzkie s\u0142u\u017cby udaremni\u0142y zamach. 4 osoby zatrzymane", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwedzkie-sluzby-udaremnily-zamach-4-osoby-zatrzymane,nId,7376128\"><img align=\"left\" alt=\"Szwedzkie s\u0142u\u017cby udaremni\u0142y zamach. 4 osoby zatrzymane \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szwedzkie-sluzby-udaremnily-zamach-4-osoby-zatrzymane/000IQD7D9UGSMPPH-C307.jpg\" /></a>Szwedzkie s\u0142u\u017cby specjalne zatrzyma\u0142y w Tyres\u00f6 pod Sztokholmem 4 osoby, podejrzane o przygotowywanie ataku terrorystycznego. Jak podaj\u0105 szwedzkie media, zatrzymani powi\u0105zani s\u0105 z islamistami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwedzkie-sluzby-udaremnily-zamach-4-osoby-zatrzymane,nId,7376128", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T17:03:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kami\u0144ski: Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. Macron wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-francuzi-nie-chcieli-umierac-za-gdansk-macron-wycia,nId,7376082\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski: Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. Macron wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-francuzi-nie-chcieli-umierac-za-gdansk-macron-wycia/000IQDYWB5TNUAXV-C307.jpg\" /></a>&quot;Kiedy\u015b Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. P\u00f3\u017aniej zako\u0144czy\u0142o si\u0119 to dla nich d\u0142ugoletni\u0105 niemieck\u0105 okupacj\u0105 i bardzo powa\u017cnymi k\u0142opotami w II wojnie \u015bwiatowej. Dzisiaj Macron, mam nadziej\u0119, wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119 z tego, \u017ce Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. P\u00f3\u017aniej musieli umiera\u0107 w Pary\u017cu&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM wicemarsza\u0142ek Senatu Micha\u0142 Kami\u0144ski, komentuj\u0105c s\u0142owa prezydenta Francji. Macron pod koniec lutego stwierdzi\u0142, \u017ce nie nale\u017cy wyklucza\u0107 wys\u0142ania zachodnich wojsk l\u0105dowych na Ukrain\u0119 w przysz\u0142o\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-francuzi-nie-chcieli-umierac-za-gdansk-macron-wycia,nId,7376082", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T17:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Podgl\u0105dacz z Sanoka. Nauczyciel WF mia\u0142 nagrywa\u0107 nagie uczennice", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-podgladacz-z-sanoka-nauczyciel-wf-mial-nagrywac-nagie-uczenn,nId,7376124\"><img align=\"left\" alt=\"Podgl\u0105dacz z Sanoka. Nauczyciel WF mia\u0142 nagrywa\u0107 nagie uczennice\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podgladacz-z-sanoka-nauczyciel-wf-mial-nagrywac-nagie-uczenn/000IQDE2SYGCCPLS-C307.jpg\" /></a>Nauczyciel wychowania fizycznego jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Sanoku w Podkarpackiem i jednocze\u015bnie trener lekkoatletyki mia\u0142 nagrywa\u0107 przebieraj\u0105ce si\u0119 uczennice. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany, a prokuratura przedstawi\u0142a mu trzy zarzuty m.in. dotycz\u0105ce utrwalania wizerunku nagiej osoby przy u\u017cyciu podst\u0119pu. Grozi mu teraz do 5 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-podgladacz-z-sanoka-nauczyciel-wf-mial-nagrywac-nagie-uczenn,nId,7376124", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T16:48:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Starlinki w r\u0119kach Rosjan? Kongresmeni chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144 od firmy Muska", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-starlinki-w-rekach-rosjan-kongresmeni-chca-wyjasnien-od-firm,nId,7376119\"><img align=\"left\" alt=\"Starlinki w r\u0119kach Rosjan? Kongresmeni chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144 od firmy Muska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/starlinki-w-rekach-rosjan-kongresmeni-chca-wyjasnien-od-firm/000IQD0XFXGFQG2W-C307.jpg\" /></a>Demokraci z komisji nadzoru Izby Reprezentant\u00f3w wszcz\u0119li dochodzenie w sprawie firmy SpaceX w zwi\u0105zku z doniesieniami o potencjalnie nielegalnym pozyskiwaniu terminali systemu Starlink na u\u017cytek rosyjskiego wojska na Ukrainie - poda\u0142 w czwartek &quot;Washington Post&quot;. Kongresmeni \u017c\u0105daj\u0105 od firmy wyja\u015bnie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-starlinki-w-rekach-rosjan-kongresmeni-chca-wyjasnien-od-firm,nId,7376119", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T16:41:37+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Szwecja cz\u0142onkiem NATO. Koniec 200-letniej neutralno\u015bci", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwecja-czlonkiem-nato-koniec-200-letniej-neutralnosci,nId,7376009\"><img align=\"left\" alt=\"Szwecja cz\u0142onkiem NATO. Koniec 200-letniej neutralno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szwecja-czlonkiem-nato-koniec-200-letniej-neutralnosci/000IQBG49IQ8WUKC-C307.jpg\" /></a>7 marca 2024 roku to historyczny dzie\u0144 dla Szwecji, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 pe\u0142noprawnym 32. cz\u0142onkiem Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwecja-czlonkiem-nato-koniec-200-letniej-neutralnosci,nId,7376009", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T16:29:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Najwi\u0119kszy kosmiczny \u015bmie\u0107 z ISS zbli\u017ca si\u0119 do Ziemi", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-najwiekszy-kosmiczny-smiec-z-iss-zbliza-sie-do-ziemi,nId,7376091\"><img align=\"left\" alt=\"Najwi\u0119kszy kosmiczny \u015bmie\u0107 z ISS zbli\u017ca si\u0119 do Ziemi \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najwiekszy-kosmiczny-smiec-z-iss-zbliza-sie-do-ziemi/000IQCHJWLAMBOHC-C307.jpg\" /></a>Przed trzema laty, dok\u0142adnie 21 marca 2021 roku, w ramach wymiany astronauci przebywaj\u0105cy na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej wyrzucili w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105 zu\u017cyty zestaw baterii. W pi\u0105tek 2,6-tonowy modu\u0142 mo\u017ce wej\u015b\u0107 w atmosfer\u0119 Ziemi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-najwiekszy-kosmiczny-smiec-z-iss-zbliza-sie-do-ziemi,nId,7376091", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T16:08:37+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Trener Korony o hejcie: Pora\u017cka to nie pow\u00f3d do orania ludzi", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-trener-korony-o-hejcie-porazka-to-nie-powod-do-orania-ludzi,nId,7376074\"><img align=\"left\" alt=\"Trener Korony o hejcie: Pora\u017cka to nie pow\u00f3d do orania ludzi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trener-korony-o-hejcie-porazka-to-nie-powod-do-orania-ludzi/000IQCGP6SH1PHCA-C307.jpg\" /></a>Korona Kielce w weekend rozegra mecz 24. kolejki pi\u0142karskiej ekstraklasy, a jej rywalem b\u0119dzie Cracovia. Na przedmeczowej konferencji prasowej mniej m\u00f3wi\u0142o si\u0119 jednak o samym meczu, a wi\u0119cej o atmosferze wok\u00f3\u0142 samej dru\u017cyny. Zesp\u00f3\u0142 z Kielc pocz\u0105tku roku nie mo\u017ce zaliczy\u0107 do udanych. W czterech meczach zaliczy\u0142 dwie pora\u017cki, remis i zwyci\u0119stwo z ostatnim w tabeli \u0141KS-em. Po ostatniej ligowej pora\u017cce z Zag\u0142\u0119biem Lubin dru\u017cyna Kamila Kuzery spotka\u0142a si\u0119 z ogromnym hejtem w sieci. &quot;Toczycie szlam wok\u00f3\u0142 tego, co dzieje si\u0119 w sporcie. To, jaki...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-trener-korony-o-hejcie-porazka-to-nie-powod-do-orania-ludzi,nId,7376074", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T16:01:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Definicja gwa\u0142tu w ko\u0144cu zostanie zmieniona? Obecna ma prawie sto lat", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-definicja-gwaltu-w-koncu-zostanie-zmieniona-obecna-ma-prawie,nId,7376073\"><img align=\"left\" alt=\"Definicja gwa\u0142tu w ko\u0144cu zostanie zmieniona? Obecna ma prawie sto lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/definicja-gwaltu-w-koncu-zostanie-zmieniona-obecna-ma-prawie/000IQCE8M1850KTJ-C307.jpg\" /></a>Poselski projekt nowelizacji Kodeksu karnego, kt\u00f3ry zak\u0142ada m.in. zmian\u0119 definicji zgwa\u0142cenia, zosta\u0142 skierowany do Komisji Nadzwyczajnej ds. Zmian w Kodyfikacjach. Wszystkie kluby opowiedzia\u0142y si\u0119 za dalszymi pracami. Kluczowy punkt poselskiej propozycji zak\u0142ada, \u017ce za gwa\u0142t uznawane b\u0119dzie doprowadzenie do obcowania p\u0142ciowego bez wcze\u015bniejszego wyra\u017cenia \u015bwiadomej i dobrowolnej zgody.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-definicja-gwaltu-w-koncu-zostanie-zmieniona-obecna-ma-prawie,nId,7376073", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T15:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kami\u0144ski: Macron wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119 z tego, \u017ce Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-macron-wyciagnal-lekcje-z-tego-ze-francuzi-nie-chci,nId,7376082\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski: Macron wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119 z tego, \u017ce Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-macron-wyciagnal-lekcje-z-tego-ze-francuzi-nie-chci/000IQCFM14G1SW67-C307.jpg\" /></a>\u201eKiedy\u015b Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. P\u00f3\u017aniej zako\u0144czy\u0142o si\u0119 to dla nich d\u0142ugoletni\u0105 niemieck\u0105 okupacj\u0105 i bardzo powa\u017cnymi k\u0142opotami w II wojnie \u015bwiatowej. Dzisiaj Macron, mam nadziej\u0119, wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119 z tego, \u017ce Francuzi nie chcieli umiera\u0107 za Gda\u0144sk. P\u00f3\u017aniej musieli umiera\u0107 w Pary\u017cu\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM wicemarsza\u0142ek Senatu Mariusz Kami\u0144ski komentuj\u0105c s\u0142owa prezydenta Francji. Macron stwierdzi\u0142, \u017ce nie nale\u017cy wyklucza\u0107 wys\u0142ania zachodnich wojsk l\u0105dowych na Ukrain\u0119 w przysz\u0142o\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kaminski-macron-wyciagnal-lekcje-z-tego-ze-francuzi-nie-chci,nId,7376082", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T15:51:27+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Niemowl\u0119 z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami w szpitalu. Jest areszt dla rodzic\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-jest-areszt-dla-r,nId,7376053\"><img align=\"left\" alt=\"Niemowl\u0119 z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami w szpitalu. Jest areszt dla rodzic\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-jest-areszt-dla-r/000IQCDI6NT44B73-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Rejonowy w G\u0142ogowie aresztowa\u0142 rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 podejrzani o zn\u0119canie si\u0119 nad swoimi dzie\u0107mi od chwili ich urodzin - ch\u0142opcami w wieku 11 tygodni i dw\u00f3ch lat. Niemowl\u0119 z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami przebywa w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemowle-z-ciezkimi-obrazeniami-w-szpitalu-jest-areszt-dla-r,nId,7376053", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T15:33:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u200bPadnie rekord Guinnessa? W Warszawie powstanie zapiekanka-gigant", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-padnie-rekord-guinnessa-w-warszawie-powstanie-zapiekanka-gig,nId,7376036\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bPadnie rekord Guinnessa? W Warszawie powstanie zapiekanka-gigant\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/padnie-rekord-guinnessa-w-warszawie-powstanie-zapiekanka-gig/000IQCB251PIEIFM-C307.jpg\" /></a>Je\u015bli si\u0119 uda, zapiekanka b\u0119dzie d\u0142uga na 120 metr\u00f3w. B\u0119dzie si\u0119 ci\u0105gn\u0105\u0107 wzd\u0142u\u017c Alej Jerozolimskich obok Pa\u0142acu Kultury. Akcja jest protestem w obronie legendarnej budki z zapiekankami, kt\u00f3ra musi znikn\u0105\u0107 z centrum Warszawy. &quot;Bar Lussi kszta\u0142towa\u0142 moje gastronomiczne gusta. To tam rodzice kupili mi pierwsz\u0105 zapiekank\u0119. Tam zabiera\u0142em dziewczyny na randki, tam chodzi\u0142em z kumplami co\u015b zje\u015b\u0107&quot; - m\u00f3wi nam Kacper Ponichtera, pomys\u0142odawca akcji &quot;Rave pod barem Lussi&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-padnie-rekord-guinnessa-w-warszawie-powstanie-zapiekanka-gig,nId,7376036", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T15:30:39+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Glapi\u0144ski: Polityka NBP by\u0142a trafna, mamy wzrost kilka raz wi\u0119kszy ni\u017c w Niemczech", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-polityka-nbp-byla-trafna-mamy-wzrost-kilka-raz-wie,nId,7376015\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski: Polityka NBP by\u0142a trafna, mamy wzrost kilka raz wi\u0119kszy ni\u017c w Niemczech\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-polityka-nbp-byla-trafna-mamy-wzrost-kilka-raz-wie/000IQC8DJ67I1M2D-C307.jpg\" /></a>Jeste\u015bmy prawdopodobnie w celu inflacyjnym - stwierdzi\u0142 w czwartek Adam Glapi\u0144ski. Prezes Narodowego Banku Polskiego podkre\u015bli\u0142, \u017ce utrzymanie przewidywanego poziomu inflacji uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 bez wzrostu bezrobocia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-polityka-nbp-byla-trafna-mamy-wzrost-kilka-raz-wie,nId,7376015", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T15:03:09+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Skandal w Turcji. S\u0142ynna siatkarka Ebrar Karakurt w roli g\u0142\u00f3wnej", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-skandal-w-turcji-slynna-siatkarka-ebrar-karakurt-w-roli-glow,nId,7376010\"><img align=\"left\" alt=\"Skandal w Turcji. S\u0142ynna siatkarka Ebrar Karakurt w roli g\u0142\u00f3wnej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-w-turcji-slynna-siatkarka-ebrar-karakurt-w-roli-glow/000IQBFGANDYQSQC-C307.jpg\" /></a>Szokuj\u0105ce sceny rozegra\u0142y si\u0119 na... scenie w Turcji. Siatkarka reprezentacji tego kraju Ebrar Karakurt w trakcie koncertu pobi\u0142a piosenkark\u0119 Melsum Erdost. Karakurt mia\u0142a by\u0107 pod wp\u0142ywem alkoholu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-skandal-w-turcji-slynna-siatkarka-ebrar-karakurt-w-roli-glow,nId,7376010", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T14:52:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Macron obawia si\u0119 upadku Ukrainy ju\u017c latem", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-macron-obawia-sie-upadku-ukrainy-juz-latem,nId,7375995\"><img align=\"left\" alt=\"Macron obawia si\u0119 upadku Ukrainy ju\u017c latem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/macron-obawia-sie-upadku-ukrainy-juz-latem/000IQBHB6P13A5YC-C307.jpg\" /></a>Rosja mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie ju\u017c latem tego roku. Tak dramatyczn\u0105 wizj\u0119 rozwoju wydarze\u0144 - wed\u0142ug nieoficjalnych \u017ar\u00f3de\u0142 - przedstawi\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron na spotkaniu za zamkni\u0119tymi drzwiami z szefami najwi\u0119kszych francuskich partii politycznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-macron-obawia-sie-upadku-ukrainy-juz-latem,nId,7375995", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T14:44:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nie b\u0119dzie spotkania Duda-Trump. \"Nieformalne \u017cyczenie strony ameryka\u0144skiej\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-spotkania-duda-trump-nieformalne-zyczenie-strony-,nId,7375960\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie spotkania Duda-Trump. &quot;Nieformalne \u017cyczenie strony ameryka\u0144skiej&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-spotkania-duda-trump-nieformalne-zyczenie-strony/000IQBBVSI6AY03H-C307.jpg\" /></a>Andrzej Duda nie spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem w czasie swojej najbli\u017cszej wizyty w Stanach Zjednoczonych. Kandydat republikan\u00f3w przyjmie natomiast jutro premiera W\u0119gier Viktora Orbana, kt\u00f3rego niejednokrotnie chwali\u0142, nazywaj\u0105c go &quot;wielkim przyw\u00f3dc\u0105&quot; i &quot;silnym cz\u0142owiekiem&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-bedzie-spotkania-duda-trump-nieformalne-zyczenie-strony-,nId,7375960", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T13:54:19+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rekordowy poziom wakat\u00f3w w policji. Tak \u017ale nie by\u0142o od dawna", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rekordowy-poziom-wakatow-w-policji-tak-zle-nie-bylo-od-dawna,nId,7375957\"><img align=\"left\" alt=\"Rekordowy poziom wakat\u00f3w w policji. Tak \u017ale nie by\u0142o od dawna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowy-poziom-wakatow-w-policji-tak-zle-nie-bylo-od-dawna/000IQB906HXAJX5S-C307.jpg\" /></a>Rekordowy poziom wakat\u00f3w w policji. Tak \u017ale nie by\u0142o grubo od ponad dekady. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, braki kadrowe na pocz\u0105tku marca w tej najwi\u0119kszej w Polsce s\u0142u\u017cbie mundurowej wynosz\u0105 16 276.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rekordowy-poziom-wakatow-w-policji-tak-zle-nie-bylo-od-dawna,nId,7375957", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T13:53:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "G\u0142osowanie korespondencyjne dla wszystkich. Jest projekt KO", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-glosowanie-korespondencyjne-dla-wszystkich-jest-projekt-ko,nId,7375954\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142osowanie korespondencyjne dla wszystkich. Jest projekt KO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glosowanie-korespondencyjne-dla-wszystkich-jest-projekt-ko/000IQB9NSW3RLON7-C307.jpg\" /></a>Wszyscy wyborcy - w kraju i za granic\u0105 - b\u0119d\u0105 mogli g\u0142osowa\u0107 korespondencyjnie w wyborach prezydenckich, do Sejmu i Senatu oraz do Parlamentu Europejskiego - zak\u0142ada projekt noweli Kodeksu wyborczego autorstwa KO. Wyborcy z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 zag\u0142osuj\u0105 korespondencyjnie tak\u017ce w wyborach samorz\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-glosowanie-korespondencyjne-dla-wszystkich-jest-projekt-ko,nId,7375954", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T13:40:47+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Bielizna i intymne zdj\u0119cia. Kolejny skandal wok\u00f3\u0142 ksi\u0119cia Harry\u2019ego", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bielizna-i-intymne-zdjecia-kolejny-skandal-wokol-ksiecia-har,nId,7375963\"><img align=\"left\" alt=\"Bielizna i intymne zdj\u0119cia. Kolejny skandal wok\u00f3\u0142 ksi\u0119cia Harry\u2019ego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielizna-i-intymne-zdjecia-kolejny-skandal-wokol-ksiecia-har/000IQB9HNDVC3FWB-C307.jpg\" /></a>200 tys. funt\u00f3w za majtki? Chyba drobna przesada, ale to majtki nie byle jakie, bo nale\u017c\u0105ce niegdy\u015b do syna kr\u00f3la Karola III, ksi\u0119cia Harry\u2019ego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bielizna-i-intymne-zdjecia-kolejny-skandal-wokol-ksiecia-har,nId,7375963", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T13:37:40+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kierwi\u0144ski o dw\u00f3ch grupach w Warszawie: Protestuj\u0105cy i prowokatorzy", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-kierwinski-o-dwoch-grupach-w-warszawie-protestujacy-i-prowok,nId,7375920\"><img align=\"left\" alt=\"Kierwi\u0144ski o dw\u00f3ch grupach w Warszawie: Protestuj\u0105cy i prowokatorzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierwinski-o-dwoch-grupach-w-warszawie-protestujacy-i-prowok/000IQB6H63XIQ6OU-C307.jpg\" /></a>\u201eMieli\u015bmy do czynienia z licznymi prowokacjami, nie mamy co do tego \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\u201d - powiedzia\u0142 na konferencji w MSWiA Marcin Kierwinski, komentuj\u0105c \u015brodowe protesty rolnik\u00f3w w Warszawie. W czasie demonstracji dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105, a s\u0142u\u017cby porz\u0105dkowe zosta\u0142y oskar\u017cone o nadmierne u\u017cycie si\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-kierwinski-o-dwoch-grupach-w-warszawie-protestujacy-i-prowok,nId,7375920", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T13:34:35+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sprawa Collegium Humanum. Do CBA zg\u0142osili si\u0119 posiadacze nielegalnych dyplom\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprawa-collegium-humanum-do-cba-zglosili-sie-posiadacze-niel,nId,7375869\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Collegium Humanum. Do CBA zg\u0142osili si\u0119 posiadacze nielegalnych dyplom\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-collegium-humanum-do-cba-zglosili-sie-posiadacze-niel/000IQAWO92G5FN2C-C307.jpg\" /></a>Kilka os\u00f3b, kt\u00f3re nielegalnie uzyska\u0142y dyplomy w Collegium Humanum, zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do Centralnego Biura Antykorupcyjnego - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Prokuratura prowadzi wielkie \u015bledztwo w sprawie handlu dyplomami na tej prywatnej uczelni wy\u017cszej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprawa-collegium-humanum-do-cba-zglosili-sie-posiadacze-niel,nId,7375869", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T12:58:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u200bAwantura o aborcj\u0119. Sowi\u0144ski: Te inicjatywy nie maj\u0105 szans w obecnym Sejmie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awantura-o-aborcje-sowinski-te-inicjatywy-nie-maja-szans-w-o,nId,7375907\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bAwantura o aborcj\u0119. Sowi\u0144ski: Te inicjatywy nie maj\u0105 szans w obecnym Sejmie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-o-aborcje-sowinski-te-inicjatywy-nie-maja-szans-w-o/000IQB05AS5CCL2H-C307.jpg\" /></a>Sejm rozgrza\u0142a ostra debata na temat aborcji. Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, by cztery projekty dotycz\u0105ce aborcji by\u0142y procedowane w Sejmie 11 kwietnia, tu\u017c po pierwszej turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Jego s\u0142owa spotka\u0142y si\u0119 z oburzeniem ze strony Lewicy. &quot;Ta b\u0142yskawica b\u0119dzie wymierzona w pana&quot; - grzmia\u0142a Anna Maria \u017bukowska w kierunku Szymona Ho\u0142owni. Co dalej z aborcj\u0105? &quot;Pewnie \u017caden z projekt\u00f3w liberalizmu, kt\u00f3re s\u0105 dzisiaj na stole, nie zyska wi\u0119kszo\u015bci&quot; - stwierdzi\u0142 w Radiu RMF24 politolog, dr hab. nauk spo\u0142ecznych...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awantura-o-aborcje-sowinski-te-inicjatywy-nie-maja-szans-w-o,nId,7375907", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T12:50:42+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\"\u017byjemy w epoce przedwojennej\". Tusk ostrzega Europ\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zyjemy-w-epoce-przedwojennej-tusk-ostrzega-europe,nId,7375873\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;\u017byjemy w epoce przedwojennej&quot;. Tusk ostrzega Europ\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zyjemy-w-epoce-przedwojennej-tusk-ostrzega-europe/000IQAXNFCCRRMS4-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk wykorzysta\u0142 kongres Europejskiej Partii Ludowej do wyg\u0142oszenia apelu o rozwi\u0105zanie problemu \u017cywno\u015bciowego w Europie. Rolnicy czekaj\u0105 na sygna\u0142, \u017ce Unia faktycznie jest zjednoczona - m\u00f3wi\u0142 szef polskiego rz\u0105du i doda\u0142, \u017ce producenci &quot;chc\u0105 Europy, kt\u00f3ra ich te\u017c b\u0119dzie broni\u0107 i b\u0119dzie rozumie\u0107 ich obawy&quot;. Premier zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c o podj\u0119cie w Europie zdecydowanych dzia\u0142a\u0144 w kwestiach systemu bezpiecze\u0144stwa. &quot;Jeste\u015bmy silniejsi ni\u017c ci, kt\u00f3rzy nas atakuj\u0105&quot; - m\u00f3wi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zyjemy-w-epoce-przedwojennej-tusk-ostrzega-europe,nId,7375873", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T12:41:57+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sejmowa szar\u017ca Julii Przy\u0142\u0119bskiej z promocj\u0105 talentu kulinarnego w tle", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-sejmowa-szarza-julii-przylebskiej-z-promocja-talentu-kulinar,nId,7375847\"><img align=\"left\" alt=\"Sejmowa szar\u017ca Julii Przy\u0142\u0119bskiej z promocj\u0105 talentu kulinarnego w tle\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejmowa-szarza-julii-przylebskiej-z-promocja-talentu-kulinar/000IQ9ZUQRKJ3PFX-C307.jpg\" /></a>Po kilku latach unikania odwiedzin Sejm nawiedzi\u0142a wczoraj kieruj\u0105ca Trybuna\u0142em Konstytucyjnym Julia Przy\u0142\u0119bska. Formalnie wizyta mia\u0142a zwi\u0105zek z informacj\u0105 o dzia\u0142alno\u015bci TK dwa lata temu. Faktycznie chodzi\u0142o jednak o przyj\u0119t\u0105 wcze\u015bniej przez Sejm uchwa\u0142\u0119 ws. Trybuna\u0142u, a tak\u017ce... nieoczekiwan\u0105 promocj\u0119 talent\u00f3w kulinarnych Julii Przy\u0142\u0119bskiej.\n \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-sejmowa-szarza-julii-przylebskiej-z-promocja-talentu-kulinar,nId,7375847", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:53:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ursula von der Leyen kandydatk\u0105 na szefow\u0105 KE w kolejnej kadencji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-kandydatka-na-szefowa-ke-w-kolejnej-kad,nId,7375856\"><img align=\"left\" alt=\"Ursula von der Leyen kandydatk\u0105 na szefow\u0105 KE w kolejnej kadencji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ursula-von-der-leyen-kandydatka-na-szefowa-ke-w-kolejnej-kad/000IQA0ZKD7TJAS7-C307.jpg\" /></a>Zgromadzeni w Bukareszcie na kongresie Europejskiej Partii Ludowej (EPL) delegaci tej rodziny politycznej zag\u0142osowali w czwartek za kandydatur\u0105 Ursuli von der Leyen na przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej w kolejnej kadencji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-kandydatka-na-szefowa-ke-w-kolejnej-kad,nId,7375856", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:52:15+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zamiast wiose\u0142 u\u017cyli \u0142opat. Akcja ratunkowa w Mechelinkach", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zamiast-wiosel-uzyli-lopat-akcja-ratunkowa-w-mechelinkach,nId,7375849\"><img align=\"left\" alt=\"Zamiast wiose\u0142 u\u017cyli \u0142opat. Akcja ratunkowa w Mechelinkach   \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamiast-wiosel-uzyli-lopat-akcja-ratunkowa-w-mechelinkach/000IQAD4658PVBVJ-C307.jpg\" /></a>W Mechelinkach nad Zatok\u0105 Gda\u0144sk\u0105 rybak i by\u0142y policjant zauwa\u017cyli ton\u0105cego w wodzie m\u0119\u017cczyzn\u0119. Powiadomili s\u0142u\u017cby i sami ruszyli na pomoc. M\u0119\u017cczyzna nie mia\u0142 si\u0142y, \u017ceby dop\u0142yn\u0105\u0107 do ko\u0142a ratunkowego. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zamiast-wiosel-uzyli-lopat-akcja-ratunkowa-w-mechelinkach,nId,7375849", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:45:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tragedia w \u015awiebodzinie. Nie \u017cyje siedmiomiesi\u0119czne dziecko", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-w-swiebodzinie-nie-zyje-siedmiomiesieczne-dziecko,nId,7375842\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w \u015awiebodzinie. Nie \u017cyje siedmiomiesi\u0119czne dziecko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-swiebodzinie-nie-zyje-siedmiomiesieczne-dziecko/000IQACG75436JAQ-C307.jpg\" /></a>W jednym z mieszka\u0144 w \u015awiebodzinie w Lubuskiem znaleziono cia\u0142o siedmiomiesi\u0119cznego ch\u0142opca. Zatrzymany zosta\u0142 ojciec dziecka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-w-swiebodzinie-nie-zyje-siedmiomiesieczne-dziecko,nId,7375842", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:39:20+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sprz\u0119t od RMF FM dla Armia FM ju\u017c w drodze do Kijowa", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sprzet-od-rmf-fm-dla-armia-fm-juz-w-drodze-do-kijowa,nId,7375428\"><img align=\"left\" alt=\"Sprz\u0119t od RMF FM dla Armia FM ju\u017c w drodze do Kijowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprzet-od-rmf-fm-dla-armia-fm-juz-w-drodze-do-kijowa/000IQ93K9ITKFEPD-C307.jpg\" /></a>Nowoczesna konsoleta, s\u0142uchawki, profesjonalne mikrofony studyjne i wszystko to, co pozwala na urz\u0105dzenie radiowego studia. Taki sprz\u0119t przekazali\u015bmy w\u0142a\u015bnie naszym przyjacio\u0142om zza wschodniej granicy, kt\u00f3rzy rozbudowuj\u0105 swoje studio w stolicy Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sprzet-od-rmf-fm-dla-armia-fm-juz-w-drodze-do-kijowa,nId,7375428", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:04:42+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pas\u0142awska: Wojciechowski by\u0107 mo\u017ce jest na wylocie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-paslawska-wojciechowski-byc-moze-jest-na-wylocie,nId,7375319\"><img align=\"left\" alt=\"Pas\u0142awska: Wojciechowski by\u0107 mo\u017ce jest na wylocie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paslawska-wojciechowski-byc-moze-jest-na-wylocie/000IQ6V0RH6B6VWW-C307.jpg\" /></a>Urszula Pas\u0142awska, pos\u0142anka PSL - Trzeciej Drogi, nie jest zaskoczona faktem, \u017ce unijny komisarz ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski nie wyst\u0105pi\u0142 dzi\u015b w Sejmie. &quot;Gdyby mia\u0142 co\u015b wi\u0119cej do powiedzenia, ju\u017c wczoraj by to powiedzia\u0142&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-paslawska-wojciechowski-byc-moze-jest-na-wylocie,nId,7375319", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Urszula Pas\u0142awska go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w Radiu RMF24", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-urszula-paslawska-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-radiu-rmf24,nId,7375319\"><img align=\"left\" alt=\"Urszula Pas\u0142awska go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urszula-paslawska-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-radiu-rmf24/000IQ6V0RH6B6VWW-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 b\u0119dzie Urszula Pas\u0142awska, pos\u0142anka Polskiego Stronnictwa Ludowego, Trzeciej Drogi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-urszula-paslawska-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-radiu-rmf24,nId,7375319", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T11:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "G\u0142osowanie ws. umowy UE z Ukrain\u0105. Odrzucono polskie poprawki", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-glosowanie-ws-umowy-ue-z-ukraina-odrzucono-polskie-poprawki,nId,7375357\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142osowanie ws. umowy UE z Ukrain\u0105. Odrzucono polskie poprawki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glosowanie-ws-umowy-ue-z-ukraina-odrzucono-polskie-poprawki/000IQ8MCGH57LE95-C307.jpg\" /></a>Komisja Handlu Mi\u0119dzynarodowego Parlamentu Europejskiego przeg\u0142osowa\u0142a zgod\u0119 na zawieszenie na kolejny rok ce\u0142 i kontyngent\u00f3w importowych na eksport towar\u00f3w z Ukrainy i Mo\u0142dawii. Odrzucone zosta\u0142y poprawki Komisji Europejskiej wprowadzone w zwi\u0105zku z protestami polskich rolnik\u00f3w. Chodzi\u0142o w nich o to, by kontyngenty na cukier, jaja i dr\u00f3b by\u0142y ni\u017csze, a hamulec bezpiecze\u0144stwa, wstrzymuj\u0105cy import w razie zak\u0142\u00f3ce\u0144 na rynku, mo\u017cna by\u0142o stosowa\u0107 do wszystkich artyku\u0142\u00f3w rolnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-glosowanie-ws-umowy-ue-z-ukraina-odrzucono-polskie-poprawki,nId,7375357", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T10:51:18+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Traktorem z bronami zniszczy\u0142 dwa auta. By\u0142 kompletnie pijany", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-traktorem-z-bronami-zniszczyl-dwa-auta-byl-kompletnie-pijany,nId,7375381\"><img align=\"left\" alt=\"Traktorem z bronami zniszczy\u0142 dwa auta. By\u0142 kompletnie pijany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/traktorem-z-bronami-zniszczyl-dwa-auta-byl-kompletnie-pijany/000IQ85KWNIKEBBN-C307.jpg\" /></a>Pijany traktorzysta zniszczy\u0142 dwa auta w miejscowo\u015bci Wojska. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 ci\u0105gnikiem z bronami, kt\u00f3rymi zahaczy\u0142 o dwa samochody stoj\u0105ce na parkingu. Po wszystkim odjecha\u0142 do domu z synem, kt\u00f3rego wi\u00f3z\u0142 traktorem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-traktorem-z-bronami-zniszczyl-dwa-auta-byl-kompletnie-pijany,nId,7375381", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T10:40:49+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prawie ca\u0142a Polska na \u017c\u00f3\u0142to. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prawie-cala-polska-na-zolto-imgw-wydal-ostrzezenia,nId,7375287\"><img align=\"left\" alt=\"Prawie ca\u0142a Polska na \u017c\u00f3\u0142to. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-cala-polska-na-zolto-imgw-wydal-ostrzezenia/000IQ83A5USGW9IT-C307.jpg\" /></a>Synoptycy IMGW ostrzegaj\u0105 przed przymrozkami niemal w ca\u0142ej Polsce. Minusowa temperatura szybko nie odpu\u015bci, szczeg\u00f3lnie na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie, dlatego wydane w ostrze\u017cenia przed przymrozkami b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0142y przez kilka nast\u0119pnych nocy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-prawie-cala-polska-na-zolto-imgw-wydal-ostrzezenia,nId,7375287", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T10:40:44+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "W\u0142ochy: W ci\u0105gu roku zamordowano 120 kobiet. Sprawcami partnerzy i dzieci", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlochy-w-ciagu-roku-zamordowano-120-kobiet-sprawcami-partner,nId,7375364\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142ochy: W ci\u0105gu roku zamordowano 120 kobiet. Sprawcami partnerzy i dzieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlochy-w-ciagu-roku-zamordowano-120-kobiet-sprawcami-partner/000IQ83B9D28X2FY-C307.jpg\" /></a>Dramatyczny raport z W\u0142och. W 2023 roku w tym kraju zamordowano 120 kobiet. Po\u0142owa z nich zgin\u0119\u0142a z r\u0105k partner\u00f3w lub by\u0142ych partner\u00f3w, a co czwarta z r\u0105k swoich dzieci. Raport ujawni\u0142o w\u0142oskie MSW.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlochy-w-ciagu-roku-zamordowano-120-kobiet-sprawcami-partner,nId,7375364", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T10:14:03+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "800 tys. pocisk\u00f3w dla Kijowa. Niemcy do\u0142\u0105czaj\u0105 do czeskiej inicjatywy [RELACJA]", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-800-tys-pociskow-dla-kijowa-niemcy-dolaczaja-do-czeskiej-ini,nId,7375296\"><img align=\"left\" alt=\"800 tys. pocisk\u00f3w dla Kijowa. Niemcy do\u0142\u0105czaj\u0105 do czeskiej inicjatywy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/800-tys-pociskow-dla-kijowa-niemcy-dolaczaja-do-czeskiej-ini/000IQ6NAOHGRI9PV-C307.jpg\" /></a>Strata ameryka\u0144skiej wyrzutni rakietowej HIMARS na froncie wojny z Rosj\u0105 potrzebuje rzetelnego \u015bledztwa. Takich zasob\u00f3w traci\u0107 nie mo\u017cna - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz komisji ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, obrony i wywiadu parlamentu Ukrainy Roman Kostenko. Podobnie jak inne kraje Unii Europejskiej, Estonia nie wy\u015ble na Ukrain\u0119 swoich \u017co\u0142nierzy - powiedzia\u0142a esto\u0144ska premier Kaja Kallas. Najnowsze informacje o rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 zbieramy w naszej relacji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-800-tys-pociskow-dla-kijowa-niemcy-dolaczaja-do-czeskiej-ini,nId,7375296", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:50:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jest pe\u0142na kwota na amunicj\u0119 dla Ukrainy [RELACJA]", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-jest-pelna-kwota-na-amunicje-dla-ukrainy-relacja,nId,7375296\"><img align=\"left\" alt=\"Jest pe\u0142na kwota na amunicj\u0119 dla Ukrainy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-pelna-kwota-na-amunicje-dla-ukrainy-relacja/000IQD6209D3BCSY-C307.jpg\" /></a>Uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 kwot\u0119 potrzebn\u0105 na zakup 800 tys. sztuk amunicji artyleryjskiej dla Ukrainy. Strata ameryka\u0144skiej wyrzutni rakietowej HIMARS na froncie wojny z Rosj\u0105 potrzebuje rzetelnego \u015bledztwa. Takich zasob\u00f3w traci\u0107 nie mo\u017cna - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz komisji ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, obrony i wywiadu parlamentu Ukrainy Roman Kostenko. Podobnie jak inne kraje Unii Europejskiej, Estonia nie wy\u015ble na Ukrain\u0119 swoich \u017co\u0142nierzy - powiedzia\u0142a esto\u0144ska premier Kaja Kallas. Najnowsze informacje o rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 zbieramy w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-jest-pelna-kwota-na-amunicje-dla-ukrainy-relacja,nId,7375296", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:50:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pierwszy HIMARS zniszczony przez Rosjan. Apel o \u015bledztwo [RELACJA]", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-pierwszy-himars-zniszczony-przez-rosjan-apel-o-sledztwo-rela,nId,7375296\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwszy HIMARS zniszczony przez Rosjan. Apel o \u015bledztwo [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-himars-zniszczony-przez-rosjan-apel-o-sledztwo-rela/000IQ6NAOHGRI9PV-C307.jpg\" /></a>Strata ameryka\u0144skiej wyrzutni rakietowej HIMARS na froncie wojny z Rosj\u0105 potrzebuje rzetelnego \u015bledztwa. Takich zasob\u00f3w traci\u0107 nie mo\u017cna - o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz komisji ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, obrony i wywiadu parlamentu Ukrainy Roman Kostenko. Podobnie jak inne kraje Unii Europejskiej, Estonia nie wy\u015ble na Ukrain\u0119 swoich \u017co\u0142nierzy - powiedzia\u0142a esto\u0144ska premier Kaja Kallas. Najnowsze informacje o rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 zbieramy w naszej relacji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-pierwszy-himars-zniszczony-przez-rosjan-apel-o-sledztwo-rela,nId,7375296", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:50:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Grzegorz Braun por\u0119czy\u0142 za patostreamera. \"Czujny\" wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grzegorz-braun-poreczyl-za-patostreamera-czujny-wyszedl-na-w,nId,7375294\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Braun por\u0119czy\u0142 za patostreamera. &quot;Czujny&quot; wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-poreczyl-za-patostreamera-czujny-wyszedl-na-w/000IQ6MQ9Y5USFRJ-C307.jpg\" /></a>Czeski s\u0105d wypu\u015bci\u0142 z aresztu patostreamera Marka M., pseudonim &quot;Czujny&quot;, \u015bciganego trzema listami go\u0144czymi oraz dwoma Europejskimi Nakazami Aresztowania, bo otrzyma\u0142 por\u0119czenie pos\u0142a Grzegorza Brauna - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-grzegorz-braun-poreczyl-za-patostreamera-czujny-wyszedl-na-w,nId,7375294", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:44:39+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Premier o przepychankach na prote\u015bcie rolnik\u00f3w i akcji policji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-premier-o-przepychankach-na-protescie-rolnikow-i-akcji-polic,nId,7375284\"><img align=\"left\" alt=\"Premier o przepychankach na prote\u015bcie rolnik\u00f3w i akcji policji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-o-przepychankach-na-protescie-rolnikow-i-akcji-polic/000IQ6LF8YAHKD81-C307.jpg\" /></a>Policja w czasie manifestacji rolnik\u00f3w zachowywa\u0142a si\u0119 niezwykle pow\u015bci\u0105gliwie - oceni\u0142 premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, policja zosta\u0142a zaatakowana przez niekt\u00f3rych z protestuj\u0105cych. &quot;Ci kt\u00f3rzy z\u0142amali prawo w czasie manifestacji, odpowiedz\u0105 za to prawnie&quot; - zadeklarowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-premier-o-przepychankach-na-protescie-rolnikow-i-akcji-polic,nId,7375284", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:43:53+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezydentowi Chorzowa gro\u017cono \u015bmierci\u0105. Zatrzymano dwie osoby", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-prezydentowi-chorzowa-grozono-smiercia-zatrzymano-dwie-osoby,nId,7375289\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydentowi Chorzowa gro\u017cono \u015bmierci\u0105. Zatrzymano dwie osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydentowi-chorzowa-grozono-smiercia-zatrzymano-dwie-osoby/000IQ6KRJAS6I0JR-C307.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o zatrzymanych za gro\u017cenie prezydentowi Chorzowa. Zamieszczone w internecie gro\u017aby dotyczy\u0142y pozbawienia \u017cycia i nawo\u0142ywania do tego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-prezydentowi-chorzowa-grozono-smiercia-zatrzymano-dwie-osoby,nId,7375289", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T08:34:37+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie dwulatka. S\u0105 zarzuty dla 64-letniego kierowcy", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelne-potracenie-dwulatka-sa-zarzuty-dla-64-letniego-ki,nId,7375256\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie dwulatka. S\u0105 zarzuty dla 64-letniego kierowcy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-potracenie-dwulatka-sa-zarzuty-dla-64-letniego-ki/000IQ5GYFJDACVC5-C307.jpg\" /></a>Zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym i ucieczki z miejsca zdarzenia us\u0142ysza\u0142 64-letni mieszkaniec powiatu makowskiego na Mazowszu. Wed\u0142ug \u015bledczych, to on przed dwoma tygodniami jad\u0105c samochodem w Obiecanowie \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 dwuletniego ch\u0142opca. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelne-potracenie-dwulatka-sa-zarzuty-dla-64-letniego-ki,nId,7375256", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T07:59:56+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Do Zakopanego wr\u00f3ci\u0142a zima. Trudne warunki w g\u00f3rach", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-do-zakopanego-wrocila-zima-trudne-warunki-w-gorach,nId,7375250\"><img align=\"left\" alt=\"Do Zakopanego wr\u00f3ci\u0142a zima. Trudne warunki w g\u00f3rach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-zakopanego-wrocila-zima-trudne-warunki-w-gorach/000IQ5A75EHC84U2-C307.jpg\" /></a>W Tatry i do Zakopanego wr\u00f3ci\u0142a zima. Na Kasprowym Wierchu w czwartek rano le\u017ca\u0142o 116 cm \u015bniegu, a temperatura naszczycie spad\u0142a do -8 st. C. W Tatrach obowi\u0105zuje drugi stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. Szlaki s\u0105 nieprzetarte - informuj\u0105 s\u0142u\u017cby Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-do-zakopanego-wrocila-zima-trudne-warunki-w-gorach,nId,7375250", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T07:32:06+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tusk do rolnik\u00f3w: B\u0119d\u0119 mia\u0142 co\u015b powa\u017cnego do zakomunikowania", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-do-rolnikow-bede-mial-cos-powaznego-do-zakomunikowania,nId,7375238\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk do rolnik\u00f3w: B\u0119d\u0119 mia\u0142 co\u015b powa\u017cnego do zakomunikowania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-do-rolnikow-bede-mial-cos-powaznego-do-zakomunikowania/000IQ561VIX8BVFL-C307.jpg\" /></a>Donald Tusk w czwartkowy poranek zapowiedzia\u0142, \u017ce w sobot\u0119 na spotkaniu z rolnikami b\u0119dzie mia\u0142 wa\u017cny komunikat dotycz\u0105cy Zielonego \u0141adu. Premier m\u00f3wi\u0142 o tym przed odlotem do Rumunii na kongres Europejskiej Partii Ludowej (EPL). Zaapelowa\u0142 te\u017c do unijnego komisarza ds. rolnictwa Janusza Wojciechowskiego, \u017ceby &quot;niczego nie zepsu\u0142&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-do-rolnikow-bede-mial-cos-powaznego-do-zakomunikowania,nId,7375238", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T07:19:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u0141owcy cieni odnale\u017ali czterech poszukiwanych Polak\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-lowcy-cieni-odnalezli-czterech-poszukiwanych-polakow,nId,7375243\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141owcy cieni odnale\u017ali czterech poszukiwanych Polak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lowcy-cieni-odnalezli-czterech-poszukiwanych-polakow/000IQ52RXK4U0E35-C307.jpg\" /></a>Policjanci Centralnego Biura \u015aledczego Policji z grupy tzw. \u0142owc\u00f3w cieni znale\u017ali czterech poszukiwanych Polak\u00f3w. Dwie osoby wpad\u0142y w Turcji, a dwie kolejne zatrzymano w Holandii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-lowcy-cieni-odnalezli-czterech-poszukiwanych-polakow,nId,7375243", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T07:11:05+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Bosak o zamieszkach na prote\u015bcie rolnik\u00f3w: To si\u0119 nie mog\u0142o sta\u0107 bez przyzwolenia z g\u00f3ry", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-o-zamieszkach-na-protescie-rolnikow-to-sie-nie-moglo-s,nId,7373809\"><img align=\"left\" alt=\"Bosak o zamieszkach na prote\u015bcie rolnik\u00f3w: To si\u0119 nie mog\u0142o sta\u0107 bez przyzwolenia z g\u00f3ry\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-o-zamieszkach-na-protescie-rolnikow-to-sie-nie-moglo-s/000IQ5HPS8PYNE4C-C307.jpg\" /></a>&quot;Domagamy si\u0119 dymisji ministra Kierwi\u0144skiego za to, co si\u0119 wczoraj sta\u0142o. To si\u0119 nie mog\u0142o sta\u0107 bez przyzwolenia z g\u00f3ry&quot; \u2013 powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu z Konfederacji Krzysztof Bosak, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce b\u0119dzie \u017c\u0105da\u0142 od premiera informacji w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-o-zamieszkach-na-protescie-rolnikow-to-sie-nie-moglo-s,nId,7373809", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T07:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Do\u017cywocie grozi cz\u0142onkom gangu, kt\u00f3ry produkowa\u0142 i handlowa\u0142 narkotykami na Mazowszu", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dozywocie-grozi-czlonkom-gangu-ktory-produkowal-i-handlowal-,nId,7375230\"><img align=\"left\" alt=\"Do\u017cywocie grozi cz\u0142onkom gangu, kt\u00f3ry produkowa\u0142 i handlowa\u0142 narkotykami na Mazowszu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dozywocie-grozi-czlonkom-gangu-ktory-produkowal-i-handlowal/000IQ50Y3TYDVEAC-C307.jpg\" /></a>Kary do\u017cywocia gro\u017c\u0105 cz\u0142onkom zorganizowanej grupy przest\u0119pczej wytwarzaj\u0105cej na Mazowszu narkotyki i handluj\u0105cej nimi. Do s\u0105d trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie 4 podejrzanych. \u0141\u00f3dzki wydzia\u0142 zamiejscowy prokuratury krajowej zarzuca im mi\u0119dzy innymi g\u0142o\u015bne zab\u00f3jstwo w \u017byrardowie w czerwcu 2021 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dozywocie-grozi-czlonkom-gangu-ktory-produkowal-i-handlowal-,nId,7375230", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T06:50:37+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Krzysztof Bosak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-bosak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7373809\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Bosak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-bosak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IQ2BOCS2WC26S-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie wicemarsza\u0142ek Sejmu, pose\u0142 Konfederacji Krzysztof Bosak. Porozmawiamy z nim m.in. o sporze w koalicji rz\u0105dz\u0105cej dotycz\u0105cym liberalizacji aborcji i uchwale Sejmu w sprawie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-bosak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7373809", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T06:34:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nasi pi\u0142karze w europejskich Pucharach. Pora na 1/8 fina\u0142u w Lidze Europy i Lidze Konferencji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nasi-pilkarze-w-europejskich-pucharach-pora-na-1-8-finalu-w-,nId,7375226\"><img align=\"left\" alt=\"Nasi pi\u0142karze w europejskich Pucharach. Pora na 1/8 fina\u0142u w Lidze Europy i Lidze Konferencji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nasi-pilkarze-w-europejskich-pucharach-pora-na-1-8-finalu-w/000IQ4Z481JNOEXI-C307.jpg\" /></a>O\u015bmiu bia\u0142o-czerwonych pi\u0142karzy ma szans\u0119 zagra\u0107 w dzisiejszych meczach 1/8 fina\u0142u Ligi Europy i Ligi Konferencji. Dw\u00f3ch reprezentant\u00f3w Polski spotka si\u0119 w Rzymie gdzie AS Roma zagra z Brighton. O wiele wi\u0119ksze szanse na gr\u0119 ma Nicola Zalewski w barwach gospodarzy ni\u017c Jakub Moder w ekipie go\u015bci. W swoich dru\u017cynach powinni za to wyst\u0105pi\u0107: \u0141ukasz Fabia\u0144ski, Matty Cash, Sebastian Szyma\u0144ski czy Tomasz K\u0119dziora. W pucharach graj\u0105 te\u017c dru\u017cyny Micha\u0142a Sk\u00f3rasia i Szymona W\u0142odarczyka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nasi-pilkarze-w-europejskich-pucharach-pora-na-1-8-finalu-w-,nId,7375226", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T06:29:31+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Or\u0142owski: Odmro\u017cenie cen energii mo\u017ce by\u0107 roz\u0142o\u017cone w czasie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-orlowski-odmrozenie-cen-energii-moze-byc-rozlozone-w-czasie,nId,7373568\"><img align=\"left\" alt=\"Or\u0142owski: Odmro\u017cenie cen energii mo\u017ce by\u0107 roz\u0142o\u017cone w czasie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orlowski-odmrozenie-cen-energii-moze-byc-rozlozone-w-czasie/000IQ1DT94SO3BE3-C307.jpg\" /></a>&quot;Podejrzewam, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie si\u0119 zastanawia\u0142 nad jakim\u015b roz\u0142o\u017ceniem w czasie, \u017ceby to nie by\u0142o jednorazowe&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Radiu RMF24 ekonomista, prof. Witold Or\u0142owski, pytany o odmro\u017cenie cen energii, kt\u00f3re prawdopodobnie nast\u0105pi w drugiej po\u0142owie roku. &quot;Ceny oczywi\u015bcie wystrzel\u0105. W czerwcu nie b\u0119dziemy tego a\u017c tak odczuwa\u0107&quot; - przyzna\u0142 ekspert. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-orlowski-odmrozenie-cen-energii-moze-byc-rozlozone-w-czasie,nId,7373568", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T05:58:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tragedia na planie \"Rust\". Specjalistka od broni uznana za winn\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-planie-rust-specjalistka-od-broni-uznana-za-winn,nId,7375201\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na planie &quot;Rust&quot;. Specjalistka od broni uznana za winn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-planie-rust-specjalistka-od-broni-uznana-za-winn/000IQ4TMH8PU55C9-C307.jpg\" /></a>\u0141awa przysi\u0119g\u0142ych s\u0105du w Nowym Meksyku uzna\u0142a, \u017ce Hannah Gutierrez-Reed, kt\u00f3ra odpowiada\u0142a za bro\u0144 paln\u0105 na planie filmu &quot;Rust&quot;, jest winn\u0105 nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci autorki zdj\u0119\u0107 Halyny Hutchins. Grozi jej do p\u00f3\u0142tora roku wi\u0119zienia i 5 tys. dolar\u00f3w grzywny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-planie-rust-specjalistka-od-broni-uznana-za-winn,nId,7375201", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T05:14:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kluczowe g\u0142osowanie w PE. Umowa z Ukrain\u0105 b\u0119dzie poprawiona?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kluczowe-glosowanie-w-pe-umowa-z-ukraina-bedzie-poprawiona,nId,7373837\"><img align=\"left\" alt=\"Kluczowe g\u0142osowanie w PE. Umowa z Ukrain\u0105 b\u0119dzie poprawiona?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kluczowe-glosowanie-w-pe-umowa-z-ukraina-bedzie-poprawiona/000IQ2RFQLVK7B01-C307.jpg\" /></a>Umowa liberalizuj\u0105ca handel z Ukrain\u0105, kt\u00f3ra budzi protesty w\u015br\u00f3d rolnik\u00f3w, mo\u017ce zosta\u0107 poprawiona. Dzisiaj o godzinie 10 odb\u0119dzie si\u0119 kluczowe g\u0142osowanie w Komisji ds. Handlu Mi\u0119dzynarodowego (INTA) w Parlamencie Europejskim. Eurodeputowany Nowej Lewicy prof. Marek Belka zg\u0142osi\u0142 poprawki dotycz\u0105ce dw\u00f3ch fundamentalnych zapis\u00f3w w umowie z Ukrain\u0105. &quot;Chc\u0119 pom\u00f3c rz\u0105dowi rozwia\u0107 obawy rolnik\u00f3w&quot; \u2013 m\u00f3wi Belka w rozmowie z dziennikark\u0105 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kluczowe-glosowanie-w-pe-umowa-z-ukraina-bedzie-poprawiona,nId,7373837", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T05:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Strzelanina w Filadelfii. Ranni to uczniowie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-filadelfii-ranni-to-uczniowie,nId,7375200\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w Filadelfii. Ranni to uczniowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-filadelfii-ranni-to-uczniowie/000IQ4TJPDN9AOKU-C307.jpg\" /></a>3 nieznanych sprawc\u00f3w otworzy\u0142o ogie\u0144 do grupy uczni\u00f3w Northeast High School w Filadelfii. 8 os\u00f3b jest rannych. Policja poszukuje napastnik\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-filadelfii-ranni-to-uczniowie,nId,7375200", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 268, "date_published": "2024-03-07T04:32:00+00:00"}]