[{"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "S&P 500 i Nasdaq z rekordami wszech czas\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/f7d5b53c79eb4d-948-568-30-217-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S&amp;P 500 i Nasdaq zako\u0144czy\u0142y sesj\u0119 na rekordowych poziomach. Inwestorzy oczekuj\u0105 na raport z rynku pracy USA, aby oceni\u0107 perspektywy dla ameryka\u0144skiej gospodarki oraz ich mo\u017cliwy wp\u0142yw na przysz\u0142e decyzje Fedu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P-500-i-Nasdaq-z-rekordami-wszech-czasow-8707576.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T22:04:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Krzysztof B. aresztowany w zwi\u0105zku z wy\u0142udzeniem 8 mln z\u0142 z NCBR", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/b9165dc4baff16-948-568-20-13-2760-1656.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d zadecydowa\u0142 w czwartek o tymczasowym aresztowaniu by\u0142ego prezesa NCBR Investment Fund Krzysztofa B. Prokuratura podejrzewa go o udzia\u0142 w grupie przest\u0119pczej, wy\u0142udzenie 8 mln z\u0142 z Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju i pranie brudnych pieni\u0119dzy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lublin-Krzysztof-B-aresztowany-w-zwiazku-z-wyludzeniem-8-mln-zl-z-NCBR-8707518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T19:13:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Sax z Investors TFI: Rynek kapita\u0142owy potrzebuje dzia\u0142a\u0144, a nie samych s\u0142\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/3fd22b5cc9133f-948-568-80-0-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Pa\u0144stwo powinno stymulowa\u0107 ten rozw\u00f3j, powinno stymulowa\u0107 konkurencj\u0119 \nna rynku kapita\u0142owym i jest tu du\u017ca rola do odegrania \u2013 m\u00f3wi Beata Sax, \nwiceprezes Investors TFI.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sax-z-Investors-TFI-Rynek-kapitalowy-potrzebuje-dzialan-a-nie-samych-slow-8707480.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T17:47:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nie umiemy oszcz\u0119dza\u0107 czy nie mamy pieni\u0119dzy, \u017ceby to robi\u0107?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2ccedef4c0ac85-948-568-105-16-1173-704.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co pi\u0105ty Polak przyznaje, \u017ce nie posiada \u017cadnych \noszcz\u0119dno\u015bci, a co czwarty ma zgromadzone skromne kwoty \nnieprzekraczaj\u0105ce 5 tys. z\u0142. Nie umiemy oszcz\u0119dza\u0107? Brakuje nam edukacji\n ekonomicznej? A mo\u017ce po prostu zarabiamy zbyt ma\u0142o? - Rzeczywi\u015bcie z \noszcz\u0119dno\u015bciami Polak\u00f3w nie jest dobrze od wielu lat. Chocia\u017c w \nostatnich latach ten odsetek os\u00f3b, kt\u00f3re deklaruj\u0105, \u017ce w og\u00f3le \noszcz\u0119dzaj\u0105 ro\u015bnie \u2013 m\u00f3wi Agnieszka Wachnicka, wiceprezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w\n Polskich.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-umiemy-oszczedzac-czy-nie-mamy-pieniedzy-zeby-to-robic-8707472.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T17:29:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Czerwie\u0144 na indeksach GPW. Dino spada przez Biedronk\u0119, KGHM ro\u015bnie przez prezesa", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/4171473c78acd2-945-567-121-44-4293-2576.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nCzwartkowa sesja na GPW up\u0142yn\u0119\u0142a pod znakiem spadk\u00f3w. Najwi\u0119ksze straty notowa\u0142 indeks blue chip\u00f3w warszawskiej gie\u0142dy, lepiej radzi\u0142y sobie ma\u0142e sp\u00f3\u0142ki, a \u015brednie rzutem na ta\u015bm\u0119 zdo\u0142a\u0142y zako\u0144czy\u0107 dzie\u0144 tu\u017c nad punktem odniesienia. Najgorszy dzie\u0144 ma za sob\u0105 Dino, kt\u00f3rego notowania poci\u0105gn\u0119\u0142y w d\u00f3\u0142 wyniki Biedronki. Liderem WIG20 by\u0142 KGHM, kt\u00f3ry powita\u0142 wczoraj nowego prezesa.\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sesja-na-GPW-7-marca-2024-krew-na-akcjach-Dino-czerwien-na-indeksach-GPW-8707395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T17:20:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Anna Zalewska musi wp\u0142aci\u0107 2 tys. z\u0142 na PCK. Przegra\u0142a w s\u0105dzie z prezydentem Wroc\u0142awia", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/08da81f530fd54-945-560-8-8-1662-997.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europos\u0142anka PiS Anna Zalewska zosta\u0142a zobowi\u0105zana przez S\u0105d Okr\u0119gowy we Wroc\u0142awiu do przeprosin Jacka Sutryka i wp\u0142aty 2 tys. z\u0142 na rzecz PCK. Wniosek pe\u0142nomocnika wyborczego prezydenta miasta dotyczy\u0142 wypowiedzi Zalewskiej, w kt\u00f3rej zarzuca\u0142a Sutrykowi \"betonowanie parku\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Anna-Zalewska-musi-wplacic-2-tys-zl-na-PCK-Przegrala-w-sadzie-z-prezydentem-Wroclawia-8707384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T15:42:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Szwecja ju\u017c w NATO. Blinken: Witajcie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/82ab50f2701822-948-568-162-15-1625-975.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Szwecji Ulf Kristersson z\u0142o\u017cy\u0142 w czwartek \ndokumenty akcesyjne na r\u0119ce sekretarza stanu USA Antony'ego Blinkena w \nDepartamencie Stanu. Tym samym Szwecja oficjalnie sta\u0142a si\u0119 32. \ncz\u0142onkiem Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Szwecji-podjal-decyzje-o-wstapieniu-kraju-do-NATO-8707375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T15:33:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Dzietno\u015b\u0107 w Unii mocno w d\u00f3\u0142. Jak jest w Polsce? S\u0105 nowe dane Eurostatu", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/121802e136b366-948-568-0-56-2042-1225.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2022 r. w Unii Europejskiej urodzi\u0142o si\u0119 3,88 mln dzieci, co oznacza spadek w por\u00f3wnaniu z 2021 r., kiedy na \u015bwiat przysz\u0142o 4,09 mln noworodk\u00f3w - poda\u0142 w czwartek Europejski Urz\u0105d Statystyczny (Eurostat). Liczba dzieci urodzonych w UE spada od 2008 r., kiedy to urodzi\u0142o si\u0119 4,68 mln dzieci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzietnosc-w-Unii-mocno-w-dol-Jak-jest-w-Polsce-Sa-nowe-dane-Eurostatu-8707254.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T14:45:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pierwsze sklepy Biedronka za granic\u0105 ju\u017c w tym roku. Sp\u00f3\u0142ka zainteresowana jest te\u017c Ukrain\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/4db711090b257d-948-568-7-147-2933-1760.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Jeronimo Martins chce otworzy\u0107 pierwsze sklepy Biedronka na S\u0142owacji pod koniec 2024 r. - poinformowali przedstawiciele grupy podczas konferencji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-sklepy-Biedronka-za-granica-juz-w-tym-roku-Spolka-zainteresowana-jest-tez-Ukraina-8707320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T14:36:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nie tylko PPK. Borys: Polski Fundusz Rozwoju anga\u017cuje si\u0119 w transformacj\u0119 energetyczn\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/3320ccdb68dca1-948-568-0-612-3024-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas XXIV Konferencji Rynku Kapita\u0142owego w \nBukowinie redaktor naczelny Bankier.pl Andrzej Stec rozmawia\u0142 z Paw\u0142em Borysem, prezesem Polskiego Funduszu Rozwoju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-PPK-Borys-Polski-Fundusz-Rozwoju-angazuje-sie-w-transformacje-energetyczna-8707301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T14:24:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Glapi\u0144ski: Jeste\u015bmy prawdopodobnie w celu inflacyjnym", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/643ac383aaee17-948-568-0-97-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes NBP jak co miesi\u0105c dzie\u0144 po posiedzeniu RPP t\u0142umaczy podj\u0119te \nprzez ni\u0105 decyzj\u0119. W marcu stopy procentowe zn\u00f3w pozosta\u0142y bez zmian, \nzgodnie zreszt\u0105 z przewidywaniami rynku. Czego tym razem dowiemy si\u0119 od \nAdama Glapi\u0144skiego?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-i-najnowsza-projekcja-inflacyjna-Prezes-Glapinski-tlumaczy-decyzje-ws-stop-procentowych-8707086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T14:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Collin Ellis z Moody's przedstawia prognoz\u0119 na 2024 rok. \"Przewidujemy mi\u0119kkie l\u0105dowanie\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4b51450bb6a466-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spojrzenie makroekonomiczne na \u015bwiatow\u0105 gospodark\u0119 w najbli\u017cszych \nkwarta\u0142ach przedstawi\u0142 go\u015b\u0107 XXIV Konferencji Rynku Kapita\u0142owego Colin \nEllis - Global Credit Strategist w Moody\u2019s Investors Service Ltd.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Collin-Ellis-z-Moody-s-przedstawia-prognoze-na-2024-rok-Przewidujemy-miekkie-ladowanie-8707215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:50:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Padaj\u0105 rekordy wszech czas\u00f3w. Czy mo\u017cemy liczy\u0107 na mocn\u0105 fal\u0119 wielkiej hossy?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/77e891250b1208-948-568-0-44-1761-1056.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />- Jestem optymist\u0105, wi\u0119c w to wierz\u0119. [...] Wydaje mi si\u0119, \u017ce fala przed nami - ocenia Rados\u0142aw Olszewski, prezes zarz\u0105du Domu Maklerskiego Banku Ochrony \u015arodowiska S.A. w rozmowie z redaktorem naczelnym Bankier.pl Andrzejem Stecem.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Padaja-rekordy-wszechczasow-Czy-mozemy-liczyc-na-mocna-fale-wielkiej-hossy-8707239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:32:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wybory korespondencyjne dla wszystkich wyborc\u00f3w. Pos\u0142owie PO z\u0142o\u017cyli projekt nowelizacji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/accc5013f0bf7d-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wszyscy wyborcy - w kraju i za granic\u0105 - b\u0119d\u0105 mogli g\u0142osowa\u0107 korespondencyjnie w wyborach prezydenckich, do Sejmu i Senatu oraz do Parlamentu Europejskiego - zak\u0142ada projekt noweli Kodeksu wyborczego autorstwa KO. Wyborcy z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 zag\u0142osuj\u0105 korespondencyjnie tak\u017ce w wyborach samorz\u0105dowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-korespondencyjne-dla-wszystkich-wyborcow-Poslowie-PO-zlozyli-projekt-nowelizacji-8707233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:26:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Stopy w strefie euro bez zmian. EBC obni\u017ca prognozy inflacji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/4f91a45093a947-945-567-131-122-3368-2021.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada\nPrezes\u00f3w EBC nie zmieni\u0142a podstawowych st\u00f3p procentowych. Eksperci banku centralnego obni\u017cyli jednak prognozy dla \u015bcie\u017cki inflacji w eurolandzie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Decyzja-Europejskiego-Banku-Centralnego-w-marcu-2024-8707166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:15:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich: Wakacje kredytowe to b\u0142\u0105d", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/b1e16010d2679f-948-568-56-5-991-594.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tadeusz Bia\u0142ek, prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich, uwa\u017ca, \u017ce \nprzed\u0142u\u017cenie wakacji kredytowych to b\u0142\u0105d. - Zw\u0142aszcza kiedy ten rz\u0105d, w \ntej samej ustawie, znacz\u0105co wzmacnia Fundusz Wsparcia Kredytobiorc\u00f3w \njako systemowe narz\u0119dzie pomocy, trwa\u0142ej, rzeczywistej pomocy, z kt\u00f3rej \nklient mo\u017ce realn\u0105 pomoc uzyska\u0107, a nie chwilow\u0105 ulg\u0119, jak w przypadku \nwakacji kredytowych, raz na kwarta\u0142</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Zwiazku-Bankow-Polskich-Wakacje-kredytowe-to-blad-8707204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:09:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jastrz\u0119bski: Program PPK jest interesuj\u0105cym przyk\u0142adem sukcesu", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/25eebff96cfc79-948-568-98-2-1022-613.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Edukacja jest warunkiem koniecznym, ale niewystarczaj\u0105cym dla \nrozwoju rynku i sama edukacja rynku nie zbawi. Konieczne s\u0105 te\u017c inne \ndzia\u0142ania\" \u2013 rozpocz\u0105\u0142 swoje wyst\u0105pienie przewodnicz\u0105cy KNF Jacek \nJastrz\u0119bski.\nRelacja\n LIVE w Bankier.pl: \nhttps://www.bankier.pl/wiadomosc/24-Konferencja-Rynku-Kapitalowego-Bukowina-2024-Relacja-na-zywo-8706680.html</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jastrzebski-Program-PPK-jest-interesujacym-przykladem-sukcesu-8707199.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T13:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezes IDM: Mamy s\u0142aby rynek kapita\u0142owy przez polityk\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/feb6d764ccaa1f-948-568-148-0-1899-1139.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Panuje przekonanie, \u017ce jest niska \u015bwiadomo\u015b\u0107 polityk\u00f3w odno\u015bnie do \nroli rynku kapita\u0142owego oraz nie ma wystarczaj\u0105cej determinacji \npolityki, by go rozwija\u0107. Mamy z tym do czynienia w Polsce. Czy to jest \nten czy tamten rz\u0105d, patrz\u0105c historycznie, to by\u0142o to samo. W efekcie \nmamy s\u0142aby rynek kapita\u0142owy\" - powiedzia\u0142 na pocz\u0105tku swojego \nwyst\u0105pienia prezes IDM Waldemar Markiewicz podczas XXIV Konferencji Rynku Kapita\u0142owego w Bukowinie.\nRelacja LIVE w Bankier.pl: https://www.bankier.pl/wiadomosc/24-Konferencja-Rynku-Kapitalowego-Bukowina-2024-Relacja-na-zywo-8706680.html</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-IDM-Mamy-slaby-rynek-kapitalowy-przez-polityke-8707190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:56:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tusk w Rumunii: Bezrefleksyjne utrzymanie w pe\u0142ni wolnego handlu z Ukrain\u0105 zaszkodzi nam i Ukrainie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/4565ffefc1399b-948-568-15-0-2032-1219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bezrefleksyjne utrzymanie w pe\u0142ni wolnego handlu z Ukrain\u0105 zaszkodzi nam i Ukrainie \u2013 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w rozmowie z dziennikarzami w Bukareszcie, po swoim wyst\u0105pieniu na zje\u017adzie Europejskiej Partii Ludowej (EPL).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Rumunii-Bezrefleksyjne-utrzymanie-w-pelni-wolnego-handlu-z-Ukraina-zaszkodzi-nam-i-Ukrainie-8707178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:48:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pensja minimalna nie ochroni ju\u017c d\u0142u\u017cnik\u00f3w? Rz\u0105d szykuje zmiany", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/a478086c26e23a-948-568-0-31-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarabiasz minimaln\u0105 krajow\u0105 i narobi\u0142e\u015b d\u0142ug\u00f3w? Komornik nie zajmie ci pensji \u2013 z takiego za\u0142o\u017cenia wychodzi coraz wi\u0119ksza rzesza d\u0142u\u017cnik\u00f3w komunalnych. Rz\u0105d analizuje zmiany, kt\u00f3re pomog\u0142yby ukr\u00f3ci\u0107 ten proceder \u2013 donosi serwis prawo.pl.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pensja-minimalna-nie-ochroni-juz-dluznikow-Rzad-szykuje-zmiany-8707168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:37:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "By\u0142y prezes NCBR Investment Fund z zarzutami", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/338f6b1aa7325a-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Regionalna w Lublinie przedstawi\u0142a Krzysztofowi W. zarzuty udzia\u0142u w grupie przest\u0119pczej, wy\u0142udzenia 8 mln z\u0142 z Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju (NCBiR) i prania brudnych pieni\u0119dzy. Chodzi o by\u0142ego prezesa NCBR Investment Fund.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-prezes-NCBR-Investment-Fund-z-zarzutami-8707162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:30:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ponad 5 mld z\u0142 ze \u015brodk\u00f3w UE na \"Czyste powietrze\". B\u0119d\u0105 te\u017c zmiany w \"Moim pr\u0105dzie\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/df829015a6302a-948-568-849-829-1996-1198.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku na program \"Czyste powietrze\" trafi ponad 5 mld z\u0142 ze \u015brodk\u00f3w UE - poinformowa\u0142a w czwartek w Sejmie minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce program \"M\u00f3j Pr\u0105d\" ma zmieni\u0107 si\u0119 tak, by razem z instalacjami fotowoltaicznymi powstawa\u0142y magazyny energii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-5-mld-zl-ze-srodkow-UE-na-Czyste-powietrze-Beda-tez-zmiany-w-Moim-pradzie-8707159.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:29:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "W Sejmie o \u015bledzeniu pos\u0142\u00f3w na zlecenie Daniela Obajtka. \"To, co dzisiaj wiemy, to jest wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/22441deb6dec41-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiemy, \u017ce by\u0142a znacznie wi\u0119ksza liczba pos\u0142\u00f3w, wok\u00f3\u0142 kt\u00f3rych prowadzono akcje wywiadowcze - odpowiedzia\u0142 wiceszef MAP Robert Kropiwnicki na pytanie o wydatki na us\u0142ugi detektywistyczne, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 zlecone przez Orlen. Dzia\u0142ania operacyjne mia\u0142y dotyczy\u0107 pos\u0142\u00f3w opozycji i \u00f3wczesnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Sejmie-o-sledzeniu-poslow-na-zlecenie-Daniela-Obajtka-Sprawa-jest-bardzo-bulwersujaca-8707160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:29:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Minister finans\u00f3w: Chcemy zwi\u0119ksza\u0107 rol\u0119 inwestycji i rynku kapita\u0142owego", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/48ecc8dbf9dc99-948-568-74-0-1226-735.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w chce zwi\u0119ksza\u0107 rol\u0119 inwestycji i rynku kapita\u0142owego - poinformowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podczas Konferencji Rynku Kapita\u0142owego w Bukowinie Tatrza\u0144skiej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-chce-zwiekszac-role-inwestycji-i-rynku-kapitalowego-Domanski-8707139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T12:04:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ursula von der Leyen kandydatk\u0105 na szefow\u0105 KE w kolejnej kadencji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/f5fcd965179534-948-568-0-99-4432-2659.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zgromadzeni w Bukareszcie na kongresie Europejskiej Partii Ludowej (EPL) delegaci tej rodziny politycznej zag\u0142osowali w czwartek za kandydatur\u0105 Ursuli von der Leyen na przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej w kolejnej kadencji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ursula-von-der-Leyen-kandydatka-EPL-na-szefowa-KE-w-kolejnej-kadencji-8707112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T11:30:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Z\u0142oto z nowym rekordem. Powell obiecuje ci\u0105\u0107 stopy", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/b29c8192930a1d-948-568-38-104-3769-2261.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dolarowe notowania z\u0142ota ustanowi\u0142y nowy nominalny rekord\nwszech czas\u00f3w po tym, jak przewodnicz\u0105cy Rezerwy Federalnej powt\u00f3rzy\u0142 zapewnienie\no obni\u017cce st\u00f3p procentowych w 2024 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-z-nowym-rekordem-Powell-obiecuje-ciac-stopy-8707088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T11:10:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Co z nierentownym szpitalami powiatowymi? Minister zdrowia odpowiada", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/fe55714a9a8977-948-568-0-485-4316-2589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister zdrowia Izabela Leszczyna zapewnia\u0142a, \u017ce nigdy nie zgodzi si\u0119 na likwidacj\u0119 nierentownych szpitali powiatowych. \"Zrobimy tak, \u017ceby one mog\u0142y si\u0119 bilansowa\u0107, a tam gdzie trzeba, pomo\u017cemy\" \u2013 przekonywa\u0142a\u00a0podczas otwarcia IX Kongresu Wyzwa\u0144 Zdrowotnych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-nierentownym-szpitalami-powiatowymi-Minister-zdrowia-odpowiada-8707078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zatrudnieni w budownictwie mog\u0105 liczy\u0107 na podwy\u017cki. I to spore", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/4d2496f852d0b8-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracownicy sektora budowlanego mog\u0105 liczy\u0107 w tym roku na 10-15 proc. podwy\u017cki, utrzyma si\u0119 wzrost zainteresowania specjalistami od inwestycji ws. zielonej energii i ESG - wynika z \"Raportu Trend\u00f3w &amp; Wynagrodze\u0144 2024\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrudnieni-w-budownictwie-moga-liczyc-na-podwyzki-I-to-spore-8707070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:43:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kurs euro zszed\u0142 poni\u017cej 4,30 z\u0142. Frank najta\u0144szy od 2022 roku", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/d153601c8a805f-948-568-262-140-3487-2092.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro wreszcie zdo\u0142a\u0142 zej\u015b\u0107 poni\u017cej linii 4,30 z\u0142, ale\np\u00f3\u017aniej szybko do niej powr\u00f3ci\u0142. Notowania dolara osi\u0105gn\u0119\u0142y najni\u017cszy poziom w\ntym roku, a frank szwajcarski by\u0142 najta\u0144szy od niemal dw\u00f3ch lat. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-zszedl-ponizej-4-30-zl-Frank-najtanszy-od-2022-roku-8707040.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:13:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Egipt przechodzi w \u201etryb awaryjny\u201d. Dewaluacja waluty, ostra podwy\u017cka st\u00f3p i wsparcie MFW", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/fc9e37fe4ec816-948-568-19-14-1761-1056.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Egiptu dogada\u0142y si\u0119 z Mi\u0119dzynarodowym\nFunduszem Walutowym i otrzymaj\u0105 8 mld dolar\u00f3w po\u017cyczki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Egipt-dostal-pozyczke-od-MFW-Dewaluacja-waluty-i-mocna-podwyzka-stop-procentowych-8707036.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:10:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "UOKiK kontra Dr Smile - mia\u0142 by\u0107 pi\u0119kny u\u015bmiech, jest wysoka kara. \"Klient nie wiedzia\u0142 nawet, \u017ce dokona\u0142 zakupu\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/51db9b3210a1db-948-568-0-0-2976-1785.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 prawie 3,5 mln z\u0142 kary na Dr Smile za spos\u00f3b zawierania um\u00f3w z konsumentami, niepotwierdzanie ich na trwa\u0142ym no\u015bniku i stosowanie klauzuli abuzywnej - poinformowa\u0142 Urz\u0105d. Konsultanci wykorzystywali presj\u0119 czasu i techniki manipulacyjne, namawiaj\u0105c do natychmiastowego podpisania umowy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-kontra-Dr-Smile-mial-byc-piekny-usmiech-jest-wysoka-kara-Klient-nie-wiedzial-nawet-ze-dokonal-zakupu-8707035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:08:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wyniki PKO Banku Polskiego za 2023 r.", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/9db1fa0049d0f3-948-568-0-510-3583-2150.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zapraszamy\n do ogl\u0105dania transmisji z konferencji prasowej, w ramach kt\u00f3rej zarz\u0105d \nPKO Banku Polskiego przedstawi wyniki finansowe po IV kwartale 2023 \nroku. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-PKO-Banku-Polskiego-za-2023-r-8703391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T10:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Biedronka zn\u00f3w do\u0142uje kurs Dino. Inwestorzy boj\u0105 si\u0119 wojny cenowej?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/988824eb91c023-945-560-20-49-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania Dino kolejny raz reaguj\u0105 na wyniki finansowe w\u0142a\u015bciciela Biedronki. Przecena polskiego giganta handlu detalicznego na czwartkowej sesji dochodzi\u0142a momentami do blisko 10 proc., wymazuj\u0105c prawie 4,4 mld z\u0142 gie\u0142dowej kapitalizacji. Jeronimo Martins zapowiedzia\u0142o kontynuacj\u0119 \u201ewojny cenowej\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedronka-znow-doluje-kurs-Dino-Inwestorzy-boja-sie-wojny-cenowej-8707029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T09:59:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pigu\u0142ki na odchudzanie tucz\u0105 du\u0144sk\u0105 gospodark\u0119. Mo\u017cliwe skutki uboczne", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/66f0574fdd14cb-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gospodarka Danii nie pogr\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 w zesz\u0142ym roku w recesji tylko dzi\u0119ki przemys\u0142owi farmaceutycznemu - uwa\u017caj\u0105 analitycy najwi\u0119kszego banku w kraju. Lek na odchudzanie utuczy\u0142 du\u0144ski PKB, ale zale\u017cno\u015b\u0107 pa\u0144stwa od jednej sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce odbi\u0107 si\u0119 czkawk\u0105, o czym donosi Bloomberg.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pigulki-na-odchudzanie-tucza-dunska-gospodarke-Mozliwe-skutki-uboczne-8707025.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T09:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Dalsze zawieszenie ce\u0142 na ukrai\u0144ski eksport produkt\u00f3w rolnych do UE coraz bli\u017cej", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/cbfcb8d0d35d84-948-568-10-140-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie komisji handlu mi\u0119dzynarodowego Parlamentu Europejskiego zatwierdzili w czwartek 26 g\u0142osami za, przy 10 g\u0142osach przeciw i 1 wstrzymuj\u0105cym si\u0119, propozycj\u0119 przed\u0142u\u017cenia tymczasowego zawieszenia ce\u0142 przywozowych i kontyngent\u00f3w na ukrai\u0144ski eksport produkt\u00f3w rolnych do UE na kolejny rok, od 6 czerwca 2024 r. do 5 czerwca 2025 r.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dalsze-zawieszenie-cel-na-ukrainski-eksport-produktow-rolnych-do-UE-coraz-blizej-8707022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T09:51:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Czeka nas nowelizacja bud\u017cetu? Ekonomista o najwi\u0119kszych wyzwaniach Ministerstwa Finans\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/a0dcf1d080a50e-948-568-77-107-2308-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W kolejnych latach wyzwaniem dla resortu finans\u00f3w b\u0119dzie stopniowe obni\u017canie deficytu i konsolidacja finans\u00f3w publicznych - ocenia ekonomista SGH, przewodnicz\u0105cy Towarzystwa Ekonomist\u00f3w Polskich, Jaros\u0142aw Janecki. W kr\u00f3tkim terminie istotny b\u0119dzie audyt finans\u00f3w i przygotowanie Wieloletniego Planu Finansowego Pa\u0144stwa, kt\u00f3ry powinien zarysowa\u0107 d\u0142ugoterminowe plany w polityce fiskalnej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czeka-nas-nowelizacja-budzetu-Ekonomista-o-najwiekszych-wyzwaniach-Ministerstwa-Finansow-8706985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T09:02:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Premier zapowiada wa\u017cne informacje dla rolnik\u00f3w. Dotycz\u0105 m.in. ugorowania", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/b355deee4fa582-945-560-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w sobot\u0119 na spotkaniu z rolnikami b\u0119dzie mia\u0142 wa\u017cny komunikat dot. Zielonego \u0141adu, m.in. w sprawie przepis\u00f3w dotycz\u0105cych ugorowania. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie um\u00f3wi\u0142 si\u0119 na negocjacje z rolnikami, tylko poinformuje ich o podj\u0119tych dzia\u0142aniach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-zapowiada-wazne-informacje-dla-rolnikow-Dotycza-m-in-ugorowania-8706984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T09:01:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Detektyw chroni\u0105cy Obajtka p\u00f3jdzie do prokuratury? \"To dzia\u0142ania na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/4cf137892f99c5-948-568-0-0-3504-2102.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na ochron\u0119 b. prezesa Orlenu Daniela Obajtka w zesz\u0142ym roku sp\u00f3\u0142ki z grupy Orlen wyda\u0142y ponad 1 mln 600 tys. z\u0142 - poinformowa\u0142 w czwartek minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka. Jak doda\u0142, za pieni\u0105dze z tych sp\u00f3\u0142ek \u015bledzono pos\u0142\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Detektyw-chroniacy-Obajtka-pojdzie-do-prokuratury-To-dzialania-na-szkode-spolki-8706974.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:44:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Warszawa kopci ponad miar\u0119. Mazowsze ma powa\u017cny problem z piecami", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/b4d3347ccba451-945-560-0-24-1932-1159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wci\u0105\u017c ponad 4 mln piec\u00f3w w Polsce funkcjonuje w oparciu o paliwa sta\u0142e. Ponad po\u0142ow\u0119 z nich stanowi\u0105 tzw. kopciuchy. Jak wynika z raportu Polskiego Alarmu Smogowego, w dalekim tyle pod wzgl\u0119dem wymiany piec\u00f3w pozostaje Mazowsze, gdzie \u201ekopciuch\u00f3w\u201d wci\u0105\u017c jest najwi\u0119cej.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-kopci-ponad-miare-Mazowsze-ma-powazny-problem-z-piecami-8706971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:41:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "MON oszacowa\u0142 niedofinansowanie polskiego wojska. Kwota przera\u017ca", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/93a04bc20d9614-945-567-45-40-1808-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niedofinansowanie programu rozwoju si\u0142 zbrojnych szacowane na ok. 500 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 wiceminister obrony narodowej MON Pawe\u0142 Bejda.\u00a0W 2024 r. planowane jest podpisanie ponad 150 um\u00f3w na pozyskanie r\u00f3\u017cnego rodzaju sprz\u0119tu wojskowego. MON powtierdza, \u017ce zakupy b\u0119d\u0105 kontynuowane z wykorzystaniem wynik\u00f3w i rekomendacji audytu prowadzonego w resorcie obrony.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-oszacowal-niedofinansowanie-polskiego-wojska-Kwota-przeraza-8706970.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:40:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Chiny wesz\u0142y na \"nowy model stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych\" z Rosj\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/f3c2ecfe7d88bb-948-568-720-290-2850-1710.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chiny i Rosja, kt\u00f3re \u0142\u0105czy kompleksowe partnerstwo strategiczne, stworzy\u0142y \"nowy model\" stosunk\u00f3w mi\u0119dzy wielkimi mocarstwami \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek szef chi\u0144skiej dyplomacji Wang Yi na konferencji prasowej w kuluarach obrad parlamentu ChRL.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-weszly-na-nowy-model-stosunkow-miedzynarodowych-z-Rosja-8706961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:22:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zarabiaj\u0105 miliony. Teraz fiskus odda im pieni\u0105dze", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/659926baea3924-948-568-2-104-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podatek od najbogatszych to tzw. danina solidarno\u015bciowa, kt\u00f3r\u0105 od 2019 r.\nmusz\u0105 p\u0142aci\u0107 osoby, kt\u00f3re zarabiaj\u0105 ponad 1 mln z\u0142 rocznie. Wiele z\nnich z pewno\u015bci\u0105 ucieszy fakt, \u017ce fiskus zosta\u0142 zmuszony do zmiany interpretacji przepis\u00f3w i\nna ich konta wr\u00f3ci spora cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy. W dodatku mog\u0105 stara\u0107 si\u0119 o zwrot nadp\u0142at podatku z poprzednich lat \u2013 poda\u0142 Spidersweb.pl.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarabiaja-miliony-Teraz-fiskus-odda-im-pieniadze-8706948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:07:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ubywa wyborc\u00f3w PiS. Kto ich przejmuje?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/0941cd07bac33a-948-568-22-127-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sonda\u017ce nie k\u0142ami\u0105. Na pocz\u0105tku stycznia ugrupowanie mog\u0142o liczy\u0107 na 29 proc. g\u0142os\u00f3w w\u015br\u00f3d deklaruj\u0105cych udzia\u0142 w wyborach; pod koniec lutego ten odsetek spad\u0142 do 22 proc.  - informuje czwartkowa \"Gazeta Wyborcza\". Cztery sonda\u017ce CBOS: z 8-12 i 22-26 stycznia oraz z 12-15 i 19-22 lutego wskazuj\u0105 na spadek notowa\u0144 PiS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ubywa-wyborcow-PiS-Kto-ich-przejmuje-8706944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:04:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prezes ZBP: Wakacje kredytowe to b\u0142\u0105d. XXIV Konferencja Rynku Kapita\u0142owego Bukowina 2024", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/94a73430974035-948-568-0-604-4032-2419.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 6 do 9 marca w Bukowinie odbywa si\u0119 konferencja rynku\nkapita\u0142owego: \u201eAmbicje Polski a potencja\u0142 ich realizacji \u2013 rynek kapita\u0142owy w\ns\u0142u\u017cbie gospodarce\u201d. Organizatorem jest Izba Dom\u00f3w Maklerskich, za\u015b Bankier.pl -\npatronem medialnym wydarzenia. B\u0119dziemy relacjonowa\u0107 konferencj\u0119 z\nnaszego studia Bankier.TV i na \u0142amach Bankier.pl. Zapraszamy!</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/24-Konferencja-Rynku-Kapitalowego-Bukowina-2024-Relacja-na-zywo-8706680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T08:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ko\u0142odziejczak: Nie wierz\u0119, \u017ce jakikolwiek rolnik robi\u0142 burdy. Wi\u0119c kto?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/0bcff3676bfad3-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak powiedzia\u0142 w czwartek w TVP Info, \u017ce przed\u0142o\u017cy\u0142 oficjalnie pismo do szefa MSWiA Marcina Kierwi\u0144skiego w sprawie wydarze\u0144 pod Sejmem. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie wierzy, i\u017c jakikolwiek rolnik robi\u0142 burdy; zadeklarowa\u0142, \u017ce zrobi wszystko, by dowiedzie\u0107 si\u0119, kto za tym stoi.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Nie-wierze-ze-jakikolwiek-rolnik-robil-burdy-Wiec-kto-8706937.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T07:57:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Gazprom \u017c\u0105da od polskich sp\u00f3\u0142ek, w tym Orlenu, 935 mln dolar\u00f3w", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2776d4c5bba166-948-568-0-67-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjski pa\u0144stwowy koncern gazowy Gazprom domaga si\u0119  od polskich sp\u00f3\u0142ek Europol Gaz i Orlen 710 mln USD i 886 mln z\u0142 (225 mln USD) - poinformowa\u0142a agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjski s\u0105d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazprom-domaga-sie-od-Europol-Gazu-i-Orlenu-935-mln-USD-8706934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T07:46:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "20 tys. mieszka\u0144 na tani wynajem. Rz\u0105d zapewnia, \u017ce zd\u0105\u017cy do ko\u0144ca 2024 roku", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/2586aaa09c06b8-948-567-5-55-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Moja obietnica 100 tys. mieszka\u0144 na tani wynajem, jest aktualna. Tyle powstanie w czasie tej kadencji Sejmu. W tym roku jeste\u015bmy w stanie podpisa\u0107 z samorz\u0105dowcami umowy na budow\u0119 ok. 20 tys. takich mieszka\u0144 - zapowiedzia\u0142 w rozmowie z czwartkowym \"Dziennikiem Gazet\u0105 Prawn\u0105\" wiceszef resortu rozwoju i technologii Krzysztof Kukucki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/20-tys-mieszkan-na-tani-wynajem-Rzad-zapewnia-ze-zdazy-do-konca-2024-roku-8706918.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T07:10:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kolejny strajk pracownik\u00f3w Lufthansy i odwo\u0142ane loty. Utrudnienia dotkn\u0105 100 tys. podr\u00f3\u017cnych tak\u017ce w Polsce", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/ec2f0668a8bdb2-945-560-3-44-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwi\u0105zek zawodowy Verdi wezwa\u0142 personel naziemny linii lotniczych Lufthansa do kolejnego ju\u017c strajku ostrzegawczego, kt\u00f3ry tym razem ma si\u0119 odby\u0107 w czwartek i pi\u0105tek. Pasa\u017cerowie musz\u0105 by\u0107 przygotowani na ograniczenia i odwo\u0142ania lot\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-strajk-pracownikow-Lufthansy-i-odwolane-loty-Utrudnienia-dotkna-100-tys-podroznych-takze-w-Polsce-8704981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T07:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wojna cenowa Lidla i Biedronki. Czy portfele zauwa\u017c\u0105 obni\u017cki cen \u017cywno\u015bci?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/d297dbed04ea20-948-568-0-220-3264-1958.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rywalizacja mi\u0119dzy sieciami handlowymi nie wp\u0142ywa na ceny \u017cywno\u015bci, a je\u015bli nawet, to wp\u0142yw ten jest bardzo ograniczony \u2013 powiedzia\u0142 PAP ekonomista banku Credit Agricole Jakub Olipra. Doda\u0142, \u017ce nie spodziewa si\u0119, aby notowany ostatnio spadek cen \u017cywno\u015bci w skupie prze\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 na spadek cen w sklepach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-cenowa-Lidla-i-Biedronki-Czy-portfele-zauwaza-obnizki-cen-zywnosci-8706901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T06:31:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ko\u0142odziejczak: Zielony \u0141ad b\u0119dzie renegocjowany [...] Ekologia na miar\u0119 naszych kieszeni", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/d5c06f45176250-948-568-24-74-3275-1965.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zielony \u0141ad b\u0119dzie renegocjowany z tych zapis\u00f3w najbardziej skrajnych, kt\u00f3re uderzaj\u0105 w polskie rolnictwo, w produkcj\u0119 \u017cywno\u015bci, w europejskie rolnictwo - m\u00f3wi w rozmowie z czwartkow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" wiceminister rolnictwa, szef AgroUnii Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Zielony-Lad-bedzie-renegocjowany-Ekologia-na-miare-naszych-kieszeni-8706897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T06:13:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Mo\u0142dawia ust\u0119puje Rosji? \"Zawiesimy nasz udzia\u0142 w traktacie o si\u0142ach UE\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/1e1b63878d6e34-948-568-0-135-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mo\u0142dawia zawiesi sw\u00f3j udzia\u0142 w traktacie o si\u0142ach konwencjonalnych w Europie (CFE) ze wzgl\u0119du na stanowisko Rosji \u2013 zdecydowa\u0142 rz\u0105d w Kiszyniowie.\u00a0W momencie, gdy wyst\u0105pi\u0142a z niego Moskwa, sytuacja zasadniczo si\u0119 zmieni\u0142a \u2013 dodaj\u0105 w\u0142adze Mo\u0142dawii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moldawia-ustepuje-Rosji-Zawiesimy-nasz-udzial-w-traktacie-o-silach-UE-8706886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:54:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zysk netto PKO BP w IV kw. '23 wyni\u00f3s\u0142 681 mln z\u0142. \"Wyniki obci\u0105\u017cone kosztami kredyt\u00f3w frankowych\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/52ccc79052290c-948-568-0-179-2653-1591.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zysk netto grupy PKO BP w czwartym kwartale 2023 roku spad\u0142 do 681 mln z\u0142 z 1 718 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w czwartek. Zysk PKO BP okaza\u0142 si\u0119 zgodny z oczekiwaniami rynku, kt\u00f3ry spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce wyniesie on 672,1 mln z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-PKO-BP-w-IV-kw-23-wyniosl-681-mln-zl-zgodny-z-konsensusem-opis-8706880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:36:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Gwa\u0142t zostanie zbrodni\u0105. Sejm zajmie si\u0119 poselskim projektem zmiany definicji", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/df7350a80ddf30-948-568-0-0-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koniec z wyst\u0119pkiem. Poselski projekt nowelizacji Kodeksu karnego zak\u0142ada zmian\u0119 definicji prawnej gwa\u0142tu na zbrodni\u0119. W proponowanej regulacji znajduj\u0105 si\u0119 tak\u017ce wy\u017csze kary m.in. za doprowadzenie do tzw. innej czynno\u015bci seksualnej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwalt-zostanie-zbrodnia-Sejm-zajmie-sie-poselskim-projektem-zmiany-definicji-8706877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:34:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 CPK trwa. Audyt prowadzony \"si\u0142ami sp\u00f3\u0142ki\"", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/3bcb982f5bd49b-948-568-7-44-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chcia\u0142bym, aby konkurs na prezesa sp\u00f3\u0142ki Centralny Port Komunikacyjny zosta\u0142 og\u0142oszony nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c pod koniec tego miesi\u0105ca - zapowiedzia\u0142 wiceminister funduszy i polityki regionalnej, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK Maciej Lasek. Do tego za trzy tygodnie mamy pozna\u0107 wyniki audytu.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieszanie-wokol-CPK-trwa-Audyt-prowadzony-silami-spolki-8706874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:21:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nowa era upad\u0142o\u015bci. Bankructwa konsument\u00f3w ko\u0144cz\u0105 wzrosty?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/4951b5392cafdb-948-568-515-140-1485-890.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stabilizacja na wysokich poziomach \u2013 tak mo\u017cna podsumowa\u0107 ostatnie wyniki upad\u0142o\u015bci konsumenckich. W lutym, w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem ubieg\u0142ego roku, bankructw przyby\u0142o zaledwie symbolicznie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-era-upadlosci-Bankructwa-konsumentow-koncza-wzrosty-8706242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Selekcjoner przyzna\u0142 si\u0119 do inwestowania na GPW. Kto jeszcze pr\u00f3buje swoich si\u0142 na polskiej gie\u0142dzie?", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/68eb516421c994-948-567-0-35-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Selekcjoner polskiej reprezentacji w pi\u0142ce no\u017cnej inwestuje\nna gie\u0142dzie. Kto poza Micha\u0142em Probierzem przyzna\u0142 si\u0119 do inwestycji w akcje,\nkto w\u0142o\u017cy\u0142 kapita\u0142 w bitcoina, a kto jest rentierem i \u017cyje nawet z kilkunastu\nnieruchomo\u015bci?</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znani-inwestuja-na-GPW-Oto-najglosniejsze-nazwiska-8706723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:00:00+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Tylko 1 proc. kobiet zarabia ponad 10 tys. z\u0142 netto miesi\u0119cznie", "tags": [], "artist": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/3ad4e750b57a90-948-568-0-31-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarobki\nwynosz\u0105ce ponad 7,5 tys. z\u0142 netto miesi\u0119cznie otrzymuje 10 proc. m\u0119\u017cczyzn i\nponad trzy razy mniej kobiet (3 proc.), natomiast na wynagrodzenie\nprzekraczaj\u0105ce 10 tys. z\u0142 netto mo\u017ce liczy\u0107 ju\u017c tylko jedna na 100 pa\u0144.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-1-proc-kobiet-zarabia-ponad-10-tys-zl-netto-miesiecznie-8706348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 32, "date_published": "2024-03-07T05:00:00+00:00"}]