[{"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/12/28/3fa15fdae53dbf478ec9be36f849686f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_310864360_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 znaczy wi\u0119cej ni\u017c ofiary", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/milosc-znaczy-wiecej-niz-ofiary,2760644", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T23:01:00+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/830654fad3b409a734923e225414ad6c/jpg/deon/rss-thumbnail/Muller.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kard. M\u00fcller we Lwowie: Nie rozumiem, dlaczego Cerkiew w Rosji milczy", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-mller-we-lwowie-nie-rozumiem-dlaczego-cerkiew-w-rosji-milczy,2761193", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T15:57:49+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/33d49516503536fae912c2e44073383a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_435429282_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Rz\u0105d Szwecji podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wst\u0105pieniu kraju do NATO. \"Nowy rozdzia\u0142 w historii Kr\u00f3lestwa\"", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/rzad-szwecji-podjal-decyzje-o-wstapieniu-kraju-do-nato-nowy-rozdzial-w-historii-krolestwa,2761163", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T15:33:58+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/808fb170ccb844bfc3aa13ead73d397a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_30461767_XL%20(1).jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Hiszpania wydaje wi\u0119cej pieni\u0119dzy na aborcj\u0119, ni\u017c na kobiety w ci\u0105\u017cy", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/hiszpania-wydaje-wiecej-pieniedzy-na-aborcje-niz-na-kobiety-w-ciazy,2761151", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T15:23:13+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/43a357cb15b0364980fb61645d448d60/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanieiui.JPG", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Prymas o Ko\u015bciele na zakr\u0119cie: Potrzebne przyspieszenie, ale we w\u0142a\u015bciw\u0105 stron\u0119", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/prymas-o-kosciele-na-zakrecie-potrzebne-przyspieszenie-ale-we-wlasciwa-strone,2761112", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T14:46:13+00:00"}, {"thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny \u0142ysy katolik, czyli Tomasz Samo\u0142yk", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wideo/potezny-lysy-katolik-czyli-tomasz-samolyk,2761067", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T14:15:10+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/0a5dba08ca034b5f7064b33f3ed7e9b0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_17403499_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Nawet kr\u00f3tki kontakt z zanieczyszczeniem powietrza u\u015bmierca co roku milion mieszka\u0144c\u00f3w Ziemi", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/nawet-krotki-kontakt-z-zanieczyszczeniem-powietrza-usmierca-co-roku-milion-mieszkancow-ziemi,2761028", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T13:50:14+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/0e9fe55cd268c7325590f24f76ea7b72/jpg/deon/rss-thumbnail/2021-12-06OV6I9034.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Papie\u017c o \u015bw. Tomaszu z Akwinu: Doskona\u0142y przyk\u0142ad wsp\u00f3\u0142istnienia wiary i rozumu", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-o-sw-tomaszu-z-akwinu-doskonaly-przyklad-wspolistnienia-wiary-i-rozumu,2761004", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T13:33:14+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/6bc723a75f472a12861f6ae648812a2e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_217577510_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Wymagaj\u0105cy talent szczero\u015bci. Uzdrawia Ko\u015bci\u00f3\u0142, ale czasem powoduje k\u0142opoty", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/wymagajacy-talent-szczerosci-uzdrawia-kosciol-ale-czasem-powoduje-klopoty,2760917", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T13:04:09+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/29157c667d5d126443c5e47bb9205247/jpg/deon/rss-thumbnail/2021-12-02DSC_3099.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Papie\u017c Franciszek apeluje o docenienie roli kobiet: S\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowniczkami Stw\u00f3rcy w s\u0142u\u017cbie \u017cyciu", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-franciszek-apeluje-o-docenienie-roli-kobiet-sa-wspolpracowniczkami-stworcy-w-sluzbie-zyciu,2760845", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T12:52:58+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/b5a45317e189df9eaf54bc6a5728ac72/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_155535060_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Dyspensa na Dzie\u0144 Kobiet. W tych diecezjach 8 marca nie obowi\u0105zuje pi\u0105tkowy post", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/dyspensa-na-dzien-kobiet-w-tych-diecezjach-8-marca-nie-obowiazuje-piatkowy-post,2760683", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:34:35+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/5e3afe341778d2e483efa0763224d023/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_628783724_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Synoptyk IMGW: Prawie ca\u0142a Polska w s\u0142o\u0144cu, ale b\u0119d\u0105 te\u017c opady deszczu i deszczu ze \u015bniegiem", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/synoptyk-imgw-prawie-cala-polska-w-sloncu-ale-beda-tez-opady-deszczu-i-deszczu-ze-sniegiem,2760563", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:07:58+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/8265701a5af9203b136d7cd33cc5bc37/png/deon/rss-thumbnail/bp%20zieli\u0144ski.png", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Bolesna pr\u00f3ba sabota\u017cu katechezy w polskich szko\u0142ach", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/bolesna-proba-sabotazu-katechezy-w-polskich-szkolach,2760533", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:04:43+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/8265701a5af9203b136d7cd33cc5bc37/png/deon/rss-thumbnail/bp%20zieli\u0144ski.png", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Bp Zieli\u0144ski: Polskie w\u0142adze siej\u0105 wiele zam\u0119tu wok\u00f3\u0142 dzie\u0142a katechezy", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-zielinski-polskie-wladze-sieja-wiele-zametu-wokol-dziela-katechezy,2760533", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:04:43+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/5174dc832b879dd4fbb50925321b4080/jpg/deon/rss-thumbnail/miniaturka%20YT.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny \u0142ysy katolik, czyli Tomasz Samo\u0142yk", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/potezny-lysy-katolik-czyli-tomasz-samolyk,2760527", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:04:06+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/80834fa556b80f087671dba8d416e130/jpg/deon/rss-thumbnail/Nikodem%202.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "\u201eCz\u0142owiek poszukuj\u0105cy prawdy, spotyka Prawd\u0119\u201d. Jak spotkanie z Jezusem zmieni\u0142o Nikodema?", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/czlowiek-poszukujacy-prawdy-spotyka-prawde-jak-spotkanie-z-jezusem-zmienilo-nikodema,2750699", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T11:00:00+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/7b7e5d4c20e6c2e650a8d78750662ee2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_263573598_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pierwsze miasto w Niemczech zawiesi\u0142o ozdoby z okazji Ramadanu. Koszt o\u015bwietlenia to nawet 100 tys. euro", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/pierwsze-miasto-w-niemczech-zawiesilo-ozdoby-z-okazji-ramadanu-koszt-oswietlenia-to-nawet-100-tys-euro,2760488", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T10:58:55+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/a0aa51947ff356084be833a227870668/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_78181642_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Naukowcy przebadali robaki z Czarnobyla. Efekt ich pracy jest zaskakuj\u0105cy", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/naukowcy-przebadali-robaki-z-czarnobyla-efekt-ich-pracy-jest-zaskakujacy,2760380", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T10:23:46+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/4c398d6061dfbc45dcc1f484f6f97d0d/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11201590.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Papie\u017c Franciszek apeluje o blisko\u015b\u0107 z ofiarami nadu\u017cy\u0107 duchownych", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-franciszek-apeluje-o-bliskosc-z-ofiarami-naduzyc-duchownych,2760296", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T10:17:14+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/908989662a436579130b85e4d68ad2b1/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_131727156_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kiedy jest odpowiedni czas, \u017ceby zacz\u0105\u0107 uczy\u0107 dzieci si\u0119 modli\u0107?", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/kiedy-jest-odpowiedni-czas-zeby-zaczac-uczyc-dzieci-sie-modlic,2760209", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T10:05:26+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/4d3f64221c3a76c9a941076b9fe67500/jpg/deon/rss-thumbnail/miniaturka%20Apple.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Pot\u0119\u017cny \u0142ysy katolik, czyli Tomasz Samo\u0142yk", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/podcasty/potezny-lysy-katolik-czyli-tomasz-samolyk,2760185", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T10:00:00+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/984fab0bf6804e1c30dd0c17ac7acb15/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_136622386_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Jeste\u015bmy Ko\u015bcio\u0142owi potrzebne", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/jestesmy-kosciolowi-potrzebne,2760179", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T09:51:24+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/f52ee581e22ab0ca8183f7fa98682600/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_324560440_XL.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Zmar\u0142 drugi z \u017co\u0142nierzy poszkodowanych w wypadku na poligonie w Drawsku Pomorskim", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/zmarl-drugi-z-zolnierzy-poszkodowanych-w-wypadku-na-poligonie-w-drawsku-pomorskim,2760155", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T09:33:40+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/7/c3d63f7176cd7a69a8fc6f64715dc0d9/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanieuio.JPG", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Kard. Ry\u015b przy grobie \u015bw. Jana Paw\u0142a II: Bo\u017cych dzie\u0142 nie nazywajmy \"szata\u0144skimi\"", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-przy-grobie-sw-jana-pawla-ii-bozych-dziel-nie-nazywajmy-szatanskimi,2760053", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T08:47:41+00:00"}, {"thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/6/1266db03f031c6cc4cb6e2efbabc1e0e/jpg/deon/rss-thumbnail/rertrt.jpg", "language": "pl", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "O \u015bwi\u0119tym, kt\u00f3ry si\u0119gn\u0105\u0142 dna i sta\u0142 si\u0119 \"Bratem od zniewa\u017conego Oblicza\"", "tags": [], "artist": null, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/o-swietym-ktory-siegnal-dna-i-stal-sie-bratem-od-zniewazonego-oblicza,2759354", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 83, "date_published": "2024-03-07T08:30:00+00:00"}]