[{"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Air Serbia dodaje do rozk\u0142adu wi\u0119cej rejs\u00f3w z Krakowa do Belgradu", "tags": [], "artist": null, "description": "W sezonie letnim linie lotnicze Air Serbia zwi\u0119ksz\u0105 cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 po\u0142\u0105cze\u0144 z Krakowa do Belgradu z dw\u00f3ch do trzech, a z pocz\u0105tkiem maja do czterech tygodniowo.", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art39957841-air-serbia-dodaje-do-rozkladu-wiecej-rejsow-z-krakowa-do-belgradu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 373, "date_published": "2024-03-07T12:34:10+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Ras al-Chajma i Oman og\u0142aszaj\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kampani\u0119 promocyjn\u0105", "tags": [], "artist": null, "description": "Letnia kampania promocyjna emiratu Ras al-Chajma i gubernatorstwa Musandam w Omanie zach\u0119ca do odwiedzenia obu miejsc podczas jednej podr\u00f3\u017cy.", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39957441-ras-al-chajma-i-oman-oglaszaja-wspolna-kampanie-promocyjna", "page_rating_contents": 0, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 373, "date_published": "2024-03-07T11:52:43+00:00"}, {"thumbnail": null, "language": "pl-PL", "comments": [], "vote": 0, "page_rating": 0, "title": "Niemiecki touroperator: Apetyt na podr\u00f3\u017ce nie maleje", "tags": [], "artist": null, "description": "DER Touristik podsumowa\u0142 bie\u017c\u0105c\u0105 sprzeda\u017c - obr\u00f3t wzr\u00f3s\u0142 o 47 procent w por\u00f3wnaniu z zesz\u0142ym rokiem, liczba klient\u00f3w zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 33 procent.", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art39956561-niemiecki-touroperator-apetyt-na-podroze-nie-maleje", "page_rating_contents": 0, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "user": null, "album": "", "dead": false, "age": null, "source_obj__id": 373, "date_published": "2024-03-07T09:58:22+00:00"}]