[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:49:30+00:00", "description": "<img alt=\"Jego zdj\u0119cia znalaz\u0142y si\u0119 w kalendarzu dla gej\u00f3w. Ksi\u0105dz odsuni\u0119ty od pracy duszpasterskiej \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h7ee04-ksiadz-uslyszal-zarzuty-zdjecie-ilustracyjne-7651603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105dz archidiecezji cz\u0119stochowskiej, pe\u0142ni\u0105cy pos\u0142ug\u0119 w Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ry pozowa\u0142 w kalendarzu dla gej\u00f3w, zosta\u0142 odsuni\u0119ty od pos\u0142ugi i pe\u0142nienia wszelkich urz\u0119d\u00f3w oraz od pracy duszpasterskiej - poda\u0142a w pi\u0105tek cz\u0119stochowska kuria.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kosciol-katolicki-jego-zdjecia-znalazly-sie-w-kalendarzu-dla-gejow-ksiadz-odsuniety-od-pracy-duszpasterskiej-st7867591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jego zdj\u0119cia znalaz\u0142y si\u0119 w kalendarzu dla gej\u00f3w. Ksi\u0105dz odsuni\u0119ty od pracy duszpasterskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:44:18+00:00", "description": "<img alt=\"Krzysztof Brejza wezwany jako \u015bwiadek w \u015bledztwie w sprawie inwigilacji Pegasusem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-415hc9-pap_20230512_088-7823558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krzysztof Brejza, europose\u0142 KO, otrzyma\u0142 pismo z Prokuratury Krajowej z wezwaniem w charakterze \u015bwiadka w sprawie \"przekroczenia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez funkcjonariuszy publicznych\" przez system Pegasus. \"Wierz\u0119 w wyja\u015bnienie tej sprawy przez niezale\u017cn\u0105 prokuratur\u0119. Wierz\u0119, \u017ce pokrzywdzeni nielegaln\u0105 inwigilacj\u0105 znajd\u0105 sprawiedliwo\u015b\u0107. Wierz\u0119 te\u017c, \u017ce dzi\u0119ki temu, taka historia ju\u017c nigdy nikogo nie spotka\" - napisa\u0142 Brejza na platformie X (dawniej Twitter).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-krzysztof-brejza-wezwany-jako-swiadek-pismo-od-prokuratury-krajowej-st7867578?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Brejza wezwany jako \u015bwiadek w \u015bledztwie w sprawie inwigilacji Pegasusem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:17:07+00:00", "description": "<img alt=\"Biden o ira\u0144skim ataku na Izrael: spodziewam si\u0119, \u017ce b\u0119dzie to wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r3jac1-joe-biden-7867569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden powiedzia\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 ira\u0144skiego ataku \"wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej\". Zapewni\u0142 jednocze\u015bnie o pomocy dla Izraela w ewentualnej obronie. - Iran nie odniesie sukcesu - powiedzia\u0142 Biden.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/iran-zapowiada-atak-na-izrael-joe-biden-spodziewam-sie-ze-bedzie-to-wczesniej-niz-pozniej-st7867568?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden o ira\u0144skim ataku na Izrael: spodziewam si\u0119, \u017ce b\u0119dzie to wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:10:14+00:00", "description": "<img alt=\"Ameryka\u0144ski lotniskowiec wys\u0142any w pobli\u017ce Izraela w zwi\u0105zku z gro\u017abami Iranu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9drbht-uss-dwight-d-eisenhower-7867564/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stany Zjednoczone reaguj\u0105 na rosn\u0105ce ryzyko ataku na Izrael ze strony Teheranu. Amerykanie skierowali na wody Morza Czerwonego lotniskowiec USS Dwight Eisenhower \u2013 jednostka ta jest w stanie przechwyci\u0107 ira\u0144skie rakiety i drony.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-amerykanski-lotniskowiec-wyslany-w-poblize-izraela-w-zwiazku-z-grozbami-iranu-st7867567?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski lotniskowiec wys\u0142any w pobli\u017ce Izraela w zwi\u0105zku z gro\u017abami Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:06:29+00:00", "description": "<img alt=\"Gajewska: pa\u0144stwo nie powinno nas przymusza\u0107 do heroizmu. Socha: konstytucja chroni ka\u017cdego obywatela \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qqqgbf-12-2000-bez-kitu-cl-0042-7867423/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aborcja powinna by\u0107 decyzj\u0105 kobiet i powinny\u015bmy mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 decydowania, a pa\u0144stwo nie powinno nas przymusza\u0107 do jakiegokolwiek heroizmu - m\u00f3wi\u0142a w \"#BezKitu\" wiceministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Aleksandra Gajewska (KO), komentuj\u0105c sejmowe g\u0142osowania nad ustawami aborcyjnymi. - Status prawny, kt\u00f3ry jest w Polsce, jest konsekwencj\u0105 tego, jak\u0105 mamy konstytucj\u0119, nasza konstytucja chroni ka\u017cdego obywatela - stwierdzi\u0142a Barbara Socha (PiS), by\u0142a wiceszefowa tego resortu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zdecydowal-o-ustawach-aborcyjnych-komentarze-polityczek-st7867390?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gajewska: pa\u0144stwo nie powinno nas przymusza\u0107 do heroizmu. Socha: konstytucja chroni ka\u017cdego obywatela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:03:28+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a012 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5ba2s-eurojackpot-4729989/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot po raz kolejny nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce najwy\u017csze by\u0142y wygrane pi\u0105tego stopnia w wysoko\u015bci kilkunastu tysi\u0119cy z\u0142otych. Kumulacja w loterii wzros\u0142a do 420 milion\u00f3w z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/eurojackpot-wyniki-z-dnia120424-liczby-z-ostatniego-losowania-st7867563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a012 kwietnia 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:57:29+00:00", "description": "<img alt=\"Wody przybywa\u0142o, zostali uwi\u0119zieni. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-j88s2u-akcja-ratunkowa-na-florydzie-7867551/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja z Florydy ratowa\u0142a ludzi uwi\u0119zionych przez wody powodziowe. W czwartek nad miastem Tallahassee przesz\u0142y dwie silne burze, kt\u00f3re przynios\u0142y lokalnie ponad 250 litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy. Opady uszkodzi\u0142y drogi, domy i samochody.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/podtopienia-na-florydzie-w-nocy-uwiezila-ich-podnoszaca-sie-woda-st7867523?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wody przybywa\u0142o, zostali uwi\u0119zieni. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:55:40+00:00", "description": "<img alt=\"Charles Michel dla \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5z27mc-charles-7867541/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W naszym interesie jest wspieranie Ukrainy, poniewa\u017c chcemy stabilno\u015bci, chcemy dobrobytu, dla nas i dla naszych dzieci. Nasz\u0105\u00a0jedyn\u0105 opcj\u0105 jest wspieranie Ukrainy tak d\u0142ugo, jak to b\u0119dzie konieczne - powiedzia\u0142 w rozmowie z reporterem \"Fakt\u00f3w o \u015awiecie\" TVN24 BiS Jakubem Losk\u0105  Charles Michel. Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o tym, jak ocenia zmiany w Polsce maj\u0105ce przywr\u00f3ci\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107 oraz o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 eurowyborach.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/charles-michel-dla-faktow-o-swiecie-tvn24-bis-naszajedyna-opcja-jest-wspieranie-ukrainy-tak-dlugo-jak-to-bedzie-konieczne-st7867453?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charles Michel dla \"Fakt\u00f3w o \u015awiecie\" TVN24 BiS: nasz\u0105\u00a0jedyn\u0105 opcj\u0105 jest wspieranie Ukrainy tak d\u0142ugo, jak to b\u0119dzie konieczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:50:06+00:00", "description": "<img alt=\"Plany remontowe tramwajarzy. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119d\u0105 utrudnienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-p90xyr-drogowcy-beda-remontowac-torowiska-7867540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwajarze przygotowali kompleksowy plan remont\u00f3w tor\u00f3w o \u0142\u0105cznej d\u0142ugo\u015bci ponad 5 kilometr\u00f3w. Naprawy bie\u017c\u0105ce obejm\u0105 \u0142\u0105cznie 15 kilometr\u00f3w. Wymienione zostanie 1,2 kilometra szyn i 30 zwrotnic. Regeneracj\u0119 przejdzie 6 kilometr\u00f3w szyn, a wyszlifowanych zostanie kolejne 15 kilometr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-remonty-torow-tramwajowych-gdzie-zaplanowano-prace-utrudnienia-objazdy-st7867438?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plany remontowe tramwajarzy. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119d\u0105 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:45:57+00:00", "description": "<img alt=\"\u0141ukasz Mejza \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31mn8v-mejza-7867528/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141ukasz Mejza (klub PiS) z m\u00f3wnicy sejmowej powiedzia\u0142, \u017ce to on by\u0142 \"g\u0142\u00f3wnym sprawc\u0105\" imprezy w hotelu sejmowym, na kt\u00f3r\u0105 skar\u017cyli si\u0119 mieszka\u0144cy. M\u00f3wi\u0142, \u017ce jest \"oburzony\" krytyk\u0105 za przywracanie tradycji, polegaj\u0105cej na \"na wsp\u00f3lnym, ch\u00f3ralnym \u015bpiewaniu polskich patriotycznych piosenek, przeplatanych nieco bardziej humorystyczno-biesiadnym repertuarem\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/impreza-w-hotelu-sejmowym-lukasz-mejza-z-mownicy-sejmowej-mowi-o-tradycjach-st7867511?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Mejza \"g\u0142\u00f3wnym sprawc\u0105\" imprezy w hotelu sejmowym. \"Przywracamy najlepsze tradycje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:41:51+00:00", "description": "<img alt=\"Fundusz Le\u015bny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ywg5le-paulina-hennig-kloska-7867458/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fundusz Le\u015bny to Fundusz Sprawiedliwo\u015bci 2.0 - powiedzia\u0142a w programie #BezKitu w TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak wskaza\u0142a, z pieni\u0119dzy Funduszu dochodzi\u0142o do finansowania wizerunku polityk\u00f3w. Hennig-Kloska poda\u0142a, \u017ce materia\u0142y w tej sprawie trafi\u0142y do zespo\u0142u prokurator\u00f3w, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 badaniem narusze\u0144 w wydatkowaniu pieni\u0119dzy z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Ministra klimatu m\u00f3wi\u0142a te\u017c o rozwi\u0105zaniach dotycz\u0105cych cen energii w drugiej po\u0142owie 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/paulina-hennig-kloska-fundusz-lesny-to-fundusz-sprawiedliwosci-20-ministra-klimatu-i-srodowiskach-o-ujawnionych-wydatkach-st7867508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusz Le\u015bny \"to Fundusz Sprawiedliwo\u015bci 2.0\". Ministra o ponad milionie \"na imprezy plenerowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:10:38+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjska policja wtargn\u0119\u0142a do domu dyplomaty \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gwm7r6-shutterstock_1963663357-7867434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kirgistan wystosowa\u0142 not\u0119 protestacyjn\u0105 w zwi\u0105zku z incydentem, do jakiego dosz\u0142o w Moskwie - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek MSZ w Biszkeku. Chodzi o wtargni\u0119cie rosyjskiej policji do domu radcy kirgiskiej ambasady.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-kirgistan-skandal-dyplomatyczny-po-wtargnieciu-do-domu-radcy-ambasady-st7867446?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska policja wtargn\u0119\u0142a do domu dyplomaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:08:22+00:00", "description": "<img alt=\"Hezbollah wystrzeli\u0142 w kierunku Izraela oko\u0142o 40 rakiet \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-igq2au-izrael-pociski-7867493/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z terytorium Libanu w pi\u0105tek wieczorem wystrzelono w kierunku Izraela oko\u0142o 40 pocisk\u00f3w - poinformowa\u0142y izraelskie si\u0142y zbrojne. Do ataku przyzna\u0142a si\u0119 liba\u0144ska organizacja terrorystyczna Hezbollah, wspierana przez Iran.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hezbollah-wystrzelil-w-kierunku-izraela-okolo-40-rakiet-st7867481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah wystrzeli\u0142 w kierunku Izraela oko\u0142o 40 rakiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:06:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory w Trzebnicy do powt\u00f3rzenia? W komisji wyborczej g\u0142osy liczy\u0142a siostra zwyci\u0119zcy\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4j7tyi-mazur-7867471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw Trzebnica sta\u0142a si\u0119 wyborcz\u0105 sensacj\u0105, bo o tym, kto b\u0119dzie tam burmistrzem, przes\u0105dzi\u0142 jeden g\u0142osu. Teraz okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w jednej z komisji g\u0142osy liczy\u0142a siostra kandydata, kt\u00f3ry wygra\u0142. Jedna z kontrkandydatek nie widzi w tym przypadku i z\u0142o\u017cy\u0142a ju\u017c protest wyborczy.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/wybory-w-trzebnicy-do-powtorzenia-w-komisji-wyborczej-glosy-liczyla-siostra-zwyciezcy-st7867465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Trzebnicy do powt\u00f3rzenia? W komisji wyborczej g\u0142osy liczy\u0142a siostra zwyci\u0119zcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:52:13+00:00", "description": "<img alt=\"Niepokoj\u0105cy trend dla kierowc\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e32hnk-stacja-benzynowa-paliw-tankowanie-5488263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Im bli\u017cej maj\u00f3wki, tym dro\u017cej na stacjach. Dotyczy to zw\u0142aszcza benzyny bezo\u0142owiowej 95 i 98, kt\u00f3rych ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 o kilka groszy na litrze. Wi\u0119cej trzeba te\u017c zap\u0142aci\u0107 przy tankowaniu oleju nap\u0119dowego. Eksperci wskazali na ryzyko dalszych podwy\u017cek cen paliw na stacjach. Wyj\u0105tkiem jest autogaz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-moga-wzrosnac-prognozy-bm-reflex-i-e-petrol-st7867435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105cy trend dla kierowc\u00f3w. \"Istnieje ryzyko kilkugroszowych podwy\u017cek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:48:57+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy przedmiot, program dobrowolnych szczepie\u0144. Trzy ministerstwa zapowiedzia\u0142y zmiany w szko\u0142ach\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v2dwpp-nowicki-7867439/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Edukacji Narodowej oraz Ministerstwo Zdrowia chc\u0105, by w szko\u0142ach by\u0142y organizowane szczepienia przeciwko HPV. B\u0119d\u0105 dobrowolne, ale konieczna przy tym by\u0142aby obecno\u015b\u0107 chocia\u017c jednego z rodzic\u00f3w. Dodatkowo w szko\u0142ach b\u0119dzie nowy przedmiot - Edukacja zdrowotna, kt\u00f3ry ma zwi\u0119kszy\u0107 wiedz\u0119 m\u0142odzie\u017cy na temat profilaktyki zdrowotnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/nowy-przedmiot-program-dobrowolnych-szczepien-trzy-ministerstwa-zapowiedzialy-zmiany-w-szkolach-st7867436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy przedmiot, program dobrowolnych szczepie\u0144. Trzy ministerstwa zapowiedzia\u0142y zmiany w szko\u0142ach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:30:06+00:00", "description": "<img alt=\"T\u0119 atrakcj\u0119 zobaczysz go\u0142ym okiem. B\u0119dzie widoczna na niebie ju\u017c niebawem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7wdyqk-deszcz-meteorow-5728249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lirydy pojawi\u0105 si\u0119 na nocnym niebie. Ten r\u00f3j meteor\u00f3w charakteryzuje si\u0119 spor\u0105 szybko\u015bci\u0105, i chocia\u017c nie zawsze jest bardzo aktywny, od czasu do czasu towarzysz\u0105 mu efektowne deszcze spadaj\u0105cych gwiazd. Sprawd\u017a, kiedy warto b\u0119dzie spojrze\u0107 w niebo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/lirydy-2024-roj-lirydow-kiedy-mozna-spodziewac-sie-spadajacych-gwiazd-na-niebie-st7867397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0119 atrakcj\u0119 zobaczysz go\u0142ym okiem. B\u0119dzie widoczna na niebie ju\u017c niebawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:26:08+00:00", "description": "<img alt=\"Dziemianowicz-B\u0105k: Andrzej Duda ju\u017c pakuje walizki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2laiss-agnieszka-dziemianowicz-bak-7867381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polki zas\u0142ugiwa\u0142y na pe\u0142ni\u0119 praw kobiet miesi\u0105c temu, rok temu, cztery lata temu, pi\u0119\u0107 i dziesi\u0119\u0107. Nie ma co patrze\u0107 w przesz\u0142o\u015b\u0107. Dzi\u015b robimy ten pierwszy krok w przysz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142a ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k o skierowanych do komisji nadzwyczajnej projektach zmian prawie aborcyjnym. Na pytanie, jak do projekt\u00f3w ustaw mo\u017ce podej\u015b\u0107 prezydent powiedzia\u0142a, \u017ce \"Andrzej Duda ju\u017c pakuje walizki\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-agnieszka-dziemianowicz-bak-andrzej-duda-juz-pakuje-walizki-st7867336?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziemianowicz-B\u0105k: Andrzej Duda ju\u017c pakuje walizki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:14:50+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 termin\u00f3w og\u0142aszania wynik\u00f3w tegorocznych matur. Ministra edukacji odpowiada RPO \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pizg0f-shutterstock_634034696-7867358/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministra edukacji Barbara Nowacka odpowiedzia\u0142a na pismo rzecznika praw obywatelskich Marcina Wi\u0105cka, w kt\u00f3rym zg\u0142asza on w\u0105tpliwo\u015b\u0107 co do terminu og\u0142oszenia wynik\u00f3w tegorocznych matur. Nast\u0105pi to w tym roku zbyt p\u00f3\u017ano w stosunku do terminarza rekrutacji na uczelnie wy\u017csze w m.in. Danii i Szwecji - podkre\u015bla RPO. Szefowa MEN wskaza\u0142a m.in. na czasoch\u0142onno\u015b\u0107 procesu sprawdzania matur oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawienia w tej sprawie specjalnego za\u015bwiadczenia. Ministerstwo zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 te\u017c do m.in. do ambasador\u00f3w Szwecji i Danii z pro\u015bb\u0105 o uwzgl\u0119dnienie mo\u017cliwo\u015bci p\u00f3\u017aniejszego z\u0142o\u017cenia dokument\u00f3w przez polskich maturzyst\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2024-watpliwosci-wokol-terminu-ogloszenia-wynikow-ministra-edukacji-odpowiada-rpo-st7867289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 termin\u00f3w og\u0142aszania wynik\u00f3w tegorocznych matur. Ministra edukacji odpowiada RPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:09:59+00:00", "description": "<img alt=\"Pracowity weekend drogowc\u00f3w. Utrudnienia na Mokotowie, Woli i Pradze Po\u0142udnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fbiew0-prace-drogowe-na-mokotowie-woli-i-pradze-poludnie-zdjecie-ilustracyjne-7867401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend drogowcy b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 prace w trzech dzielnicach. W zwi\u0105zku z budow\u0105 trasy do Wilanowa i kolektora mokotowskiego zamkni\u0119ty zostanie fragment po\u0142udniowej jezdni ulicy Gagarina. Na Cio\u0142ka i Bro\u017cka uk\u0142adany b\u0119dzie asfalt, remont przejdzie te\u017c nawierzchnia ulicy Dzielnej. Remontowany b\u0119dzie te\u017c prawy pas ulicy Grochowskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-prace-drogowe-na-mokotowie-woli-i-pradze-poludnie-utrudnienia-st7867326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracowity weekend drogowc\u00f3w. Utrudnienia na Mokotowie, Woli i Pradze Po\u0142udnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:04:14+00:00", "description": "<img alt=\"Wyb\u00f3r w\u0142adz PFR si\u0119 przed\u0142u\u017ca. Nowe terminy\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie2851c52fcb23a3ad5c01d41b2763b61c-walizka-16-jpg-4321507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada nadzorcza Polskiego Funduszu Rozwoju przed\u0142u\u017cy\u0142a post\u0119powanie kwalifikacyjne na cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du - prezesa zarz\u0105du oraz trzech wiceprezes\u00f3w. Termin sk\u0142adania ofert zosta\u0142 wyd\u0142u\u017cony do 19 kwietnia, a rozmowy z kandydatami b\u0119d\u0105 przeprowadzane od 22 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polski-fundusz-rozwoju-wybor-nowych-wladz-sie-przedluza-rada-nadzorcza-pfr-podala-nowe-terminy-st7867312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyb\u00f3r w\u0142adz PFR si\u0119 przed\u0142u\u017ca. Nowe terminy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:55:29+00:00", "description": "<img alt=\"Rosjanie wyczuli s\u0142abo\u015b\u0107 Ukrainy. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d4543f-zaucha-7867387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli Rosja utrzyma si\u0142\u0119 atak\u00f3w na ukrai\u0144ski system energetyczny, a Kij\u00f3w nie otrzyma wsparcia dla swojej obrony przeciwlotniczej, to nied\u0142ugo kraj mo\u017ce zosta\u0107 bez pr\u0105du. Ka\u017cda elektrownia, kt\u00f3ra jest naprawiona, niemal natychmiast jest z powrotem niszczona.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/rosjanie-wyczuli-slabosc-ukrainy-wszystko-co-wyremontowalismy-po-tygodniu-zostalo-zniszczone-st7867331?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie wyczuli s\u0142abo\u015b\u0107 Ukrainy. \"Wszystko, co wyremontowali\u015bmy, po tygodniu zosta\u0142o zniszczone\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:46:33+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o noworodka w sortowni \u015bmieci. Zatrzymano kobiet\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m5qls1-cialo-noworodka-znalezione-w-sortowni-smieci-jedna-osoba-zatrzymana-zdjecie-ilustracyjne-7859309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Dzia\u0142dowa zatrzymali w pi\u0105tek 28-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3rej przedstawiono zarzut zbezczeszczenia zw\u0142ok. Zatrzymanie ma zwi\u0105zek ze znalezieniem dzie\u0144 wcze\u015bniej w sortowni \u015bmieci cia\u0142a noworodka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/dzialdowo-cialo-noworodka-znalezione-w-sortowni-smieci-zatrzymano-kobiete-st7867313?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o noworodka w sortowni \u015bmieci. Zatrzymano kobiet\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:46:20+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 13.04.\u00a0Noc\u0105 niekt\u00f3rym przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-gbgk5e-noca-popada-deszcz-6122333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 13.04. Noc zapowiada si\u0119 raczej pogodnie, chocia\u017c miejscami pojawi\u0105 si\u0119 deszczowe chmury i powieje silniejszy wiatr. Podobna aura towarzyszy\u0107 nam b\u0119dzie w dzie\u0144. Opady b\u0119d\u0105 powoli odsuwa\u0107 si\u0119 znad Polski, i chocia\u017c niebo pozostanie zachmurzone, temperatura wzro\u015bnie do\u00a0nawet 22 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-1304noca-niektorym-przydadza-sie-parasole-st7867343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota 13.04.\u00a0Noc\u0105 niekt\u00f3rym przydadz\u0105 si\u0119 parasole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:46:06+00:00", "description": "<img alt=\"Media: w Moskwie eksplodowa\u0142 samoch\u00f3d by\u0142ego ukrai\u0144skiego agenta. SBU: powinien pami\u0119ta\u0107, jaki by\u0142 los Judasza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-be4cjo-shutterstock_1953290143-7867258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Moskwie eksplodowa\u0142 samoch\u00f3d nale\u017c\u0105cy do by\u0142ego pracownika S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) Wasyla Prozorowa - poinformowa\u0142y rosyjskie i ukrai\u0144skie media. W marcu 2019 roku Prozorow ujawni\u0142, \u017ce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Rosj\u0105. - Ten potw\u00f3r musi pami\u0119ta\u0107 o losie Judasza. To tylko kwestia czasu - oznajmi\u0142a w\u00f3wczas SBU.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moskwa-wybuch-samochodu-bylego-ukrainskiego-agenta-sbu-st7867253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: w Moskwie eksplodowa\u0142 samoch\u00f3d by\u0142ego ukrai\u0144skiego agenta. SBU: powinien pami\u0119ta\u0107, jaki by\u0142 los Judasza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:41:46+00:00", "description": "<img alt=\"16-latek biega\u0142 mi\u0119dzy samochodami na trasie ekspresowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihfbid-drv-7867359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nastolatek biega\u0142 po trasie S8. Wymachiwa\u0142 r\u0119kami i zmusza\u0142 kierowc\u00f3w do gwa\u0142townego hamowania. Stra\u017cnicymiejscy \u015bci\u0105gn\u0119li 16-latka z jezdni. Powodem nerwowego zachowania nastolatka okaza\u0142 si\u0119 zaw\u00f3d mi\u0142osny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rozstal-sie-z-ukochana-i-stal-na-srodku-trasy-s8-st7867247?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "16-latek biega\u0142 mi\u0119dzy samochodami na trasie ekspresowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:37:22+00:00", "description": "<img alt=\"Ratownik sprzeda\u0142 czekan zmar\u0142ej turystki. Zosta\u0142 wyrzucony z TOPR\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mn66tt-shutterstock_2438979131-7867306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownik Tatrza\u0144skiego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego zosta\u0142 wykluczony z szereg\u00f3w stowarzyszenia przez sprzeda\u017c czekana, kt\u00f3ry nale\u017ca\u0142 do zmar\u0142ej dziewczyny. - To najwy\u017csza kara, jak\u0105 mo\u017cemy zastosowa\u0107 - komentuje w rozmowie z tvn24.pl Mieczys\u0142aw Ziach, zast\u0119pca naczelnika TOPR.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-ratownik-topr-wykluczony-po-tym-jak-sprzedal-czekan-zmarlej-w-wypadku-turystki-st7867202?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratownik sprzeda\u0142 czekan zmar\u0142ej turystki. Zosta\u0142 wyrzucony z TOPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:30:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rqqcs-aleksiej-nawalny-7789964/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski opozycjonista Aleksiej Nawalny napisa\u0142 przed \u015bmierci\u0105 autobiografi\u0119, kt\u00f3ra zostanie opublikowana jeszcze w tym roku \u2013 powiedzia\u0142a jego \u017cona Julia Nawalna, ujawniaj\u0105c istnienie tekstu, kt\u00f3ry od lat by\u0142 utrzymywany w tajemnicy przez otoczenie rosyjskiego opozycjonisty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nyt-premiera-ksiazki-aleksieja-nawalnego-pt-patriota-w-pazdzierniku-st7865558?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\": premiera ksi\u0105\u017cki Aleksieja Nawalnego pt. \"Patriota\" w pa\u017adzierniku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:05:50+00:00", "description": "<img alt=\"Utrudnienia dla klient\u00f3w dw\u00f3ch najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-s9skys-tesco-zamyka-sklep-internetowy-4221887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PKO Bank Polski, Bank Pekao, Bank Pocztowy - to banki, w kt\u00f3rych w najbli\u017cszych dniach zaplanowano prace serwisowe. Klienci musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przerwy-w-bankach-pko-bank-polski-bank-pekao-bank-pocztowy-utrudnienia-st7867274?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia dla klient\u00f3w dw\u00f3ch najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:38:19+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed parti\u0105 herbaty. Wycofanie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dv0dwz-shutterstock_2279704273-7867261/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny w pi\u0105tek opublikowa\u0142 ostrze\u017cenia przed trzema partiami herbat r\u00f3\u017cnych marek. W dw\u00f3ch przypadkach stwierdzono przekroczenie najwy\u017cszego dopuszczalnego poziomu alkaloid\u00f3w pirolizydynowych, a w jednym przekroczenie najwy\u017cszego dopuszczalnego poziomu pozosta\u0142o\u015bci pestycydu - antrachinonu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/glowny-inspektorat-sanitarny-ostrzega-przed-trzema-partiami-herbat-marek-sir-roger-lord-james-i-edal-st7867214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie przed parti\u0105 herbaty. Wycofanie \"w trybie pilnym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:31:20+00:00", "description": "<img alt=\"Reporterka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8dvtls-donald-tusk-7866692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Panie premierze, macie wi\u0119kszo\u015b\u0107? - zapyta\u0142a reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska szefa rz\u0105du Donalda Tuska wchodz\u0105cego do Sejmu, przed rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 dzi\u015b o godzinie 14 blokiem g\u0142osowa\u0144. Premier niemal nie m\u00f3g\u0142 m\u00f3wi\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-stracil-glos-reporterka-faktow-tvn-zadala-mu-pytanie-z-trudem-odpowiedzial-st7866666?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN: panie premierze, macie wi\u0119kszo\u015b\u0107? Tusk: straci\u0142em g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:16:28+00:00", "description": "<img alt=\"Ptak za\u015bpiewa\u0142 jak syrena policyjna\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-kx2xs5-ptak-nasladujacy-syrene-policyjna-7867225/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ptak na\u015bladowa\u0142 d\u017awi\u0119k syreny policyjnej w angielskim hrabstwie Oxfordshire. Zwierz\u0119ciu uda\u0142o si\u0119 niemal idealnie odwzorowa\u0107 charakterystyczny odg\u0142os towarzysz\u0105cy przejazdowi auta na sygnale. Jak potwierdzili funkcjonariusze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, to wcale nie sp\u00f3\u017aniony \u017cart primaaprilisowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/wielka-brytania-ptak-zaspiewal-jak-syrena-policyjna-wideo-st7867189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ptak za\u015bpiewa\u0142 jak syrena policyjna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:14:07+00:00", "description": "<img alt=\"D\u017agn\u0105\u0142 koleg\u0119 no\u017cem. Wpad\u0142, bo przyszed\u0142 go odwiedzi\u0107 w szpitalu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tn2ua1-26-latek-zostal-zatrzymany-w-szpitalu-podczas-odwiedzin-kolegi-zdjecie-ilustracyjne-7867226/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ciechanowie podczas awantury 26-latek zrani\u0142 no\u017cem swego o dwa lata starszego koleg\u0119. Policja zatrzyma\u0142a go, gdy przyszed\u0142 do\u00a0szpitala, aby sprawdzi\u0107, jak czuje si\u0119 pokrzywdzony. Obra\u017cenia 28-latka okaza\u0142y si\u0119 niegro\u017ane, ale sprawcy napa\u015bci i tak grozi do 5 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-ciechanow-pijany-zranil-kolege-nozem-wpadl-bo-przyszedl-odwiedzic-go-w-szpitalu-st7867186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u017agn\u0105\u0142 koleg\u0119 no\u017cem. Wpad\u0142, bo przyszed\u0142 go odwiedzi\u0107 w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:11:56+00:00", "description": "<img alt=\"El Chapo pisze list do s\u0119dziego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-glfn-joaquin-guzman-el-chapo-6877996/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n, by\u0142y baron narkotykowy znany jako \"El Chapo\", prosi o pozwolenie na odwiedziny \u017cony. Napisa\u0142 w tej sprawie odr\u0119czny list do s\u0119dziego, kt\u00f3rego tre\u015b\u0107 przytaczaj\u0105 ameryka\u0144skie media. Wieloletni przyw\u00f3dca meksyka\u0144skiego kartelu z Sinaloa odbywa kar\u0119 do\u017cywotniego wi\u0119zienia w wi\u0119zieniu w Kolorado.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-joaquin-guzman-prosi-sedziego-o-interwencje-el-chapo-chce-wizyt-zony-i-rozmow-telefonicznych-st7866459?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Chapo pisze list do s\u0119dziego. \"Przepraszam, \u017ce ponownie zawracam panu g\u0142ow\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8jxg9v-najpierw-musi-byc-chec-zeby-w-ogole-sprawdzic-eksperci-o-tym-jak-skutecznie-walczyc-z-fake-newsami-7866867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Patrze\u0107 na r\u0119ce politykom i nie lekcewa\u017cy\u0107 roli sztucznej inteligencji. Fact-checkerzy i eksperci opisuj\u0105cy dezinformacj\u0119 dyskutuj\u0105 o najwi\u0119kszych wyzwaniach medi\u00f3w i edukacji. Komentuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c drug\u0105 edycj\u0119 raportu \"Dezinformacja oczami Polak\u00f3w. Edycja 2024\". Do serwis\u00f3w fact-checkingowych apeluj\u0105 o lepsz\u0105 komunikacj\u0119, a do ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa o stawianie na edukacj\u0119 medialn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/najpierw-musi-byc-chec-zeby-w-ogole-sprawdzic-eksperci-o-tym-jak-skutecznie-walczyc-z-fake-newsami-st7866087?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najpierw musi by\u0107 ch\u0119\u0107, \u017ceby w og\u00f3le sprawdzi\u0107\". Eksperci o tym, jak skutecznie walczy\u0107 z fake newsami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:54:29+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk o\u00a0czterech projektach i\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-skjw85-premier-donald-tusk-na-konferencji-prasowej-w-sejmie-w-warszawie-7865247/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czeka nas nie\u0142atwa droga, ale wierz\u0119, \u017ce fina\u0142em b\u0119dzie taka zmiana prawa, kt\u00f3ra da poczucie polskiej kobiecie, \u017ce nie jest obiektem ataku, pogardy czy lekcewa\u017cenia, tylko \u017ce staje si\u0119 podmiotem, kt\u00f3ry decyduje o sobie - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk w pi\u0105tek po sejmowych g\u0142osowaniach nad ustawami aborcyjnymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zdecydowal-o-projektach-aborcyjnych-komentarz-donalda-tuska-st7867121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o\u00a0czterech projektach i\u00a0\"fundamentalnych prawach kobiet\". \"P\u00f3jdziemy w\u00a0dobr\u0105 stron\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:39:24+00:00", "description": "<img alt=\"Morawiecki t\u0142umaczy si\u0119 po g\u0142osowaniu w sprawie aborcji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvk4e-mateusz-morawiecki-7867137/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mateusz Morawiecki w pi\u0105tek zag\u0142osowa\u0142 za odrzuceniem w pierwszym czytaniu projektu dotycz\u0105cego powrotu do kompromisu aborcyjnego. Tymczasem jeszcze niedawno m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"zawsze by\u0142 zwolennikiem kompromisu aborcyjnego\". Nied\u0142ugo po g\u0142osowaniu by\u0142y premier wyt\u0142umaczy\u0142 swoje g\u0142osowanie \"omy\u0142k\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-glosowanie-w-sprawie-aborcji-mateusz-morawiecki-przeciwny-kompromisowi-tlumaczy-sie-omylka-st7867065?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki t\u0142umaczy si\u0119 po g\u0142osowaniu w sprawie aborcji. \"Omy\u0142kowo zag\u0142osowa\u0142em\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"Fa\u0142szywy alarm bombowy. Podejrzany zatrzymany w poci\u0105gu\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-amy1ze-tczew-sprawca-falszywego-alarmu-bombowego-zatrzymany-w-pociagu-7867102/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141\u0105cznie 9 zarzut\u00f3w us\u0142ysza\u0142 38-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego zatrzymano przy okazji zg\u0142oszenia przez niego fa\u0142szywego alarmu bombowego w budynku w Gda\u0144sku Oruni. Jak si\u0119 okaza\u0142o, nie by\u0142 to pierwszy raz kiedy dopu\u015bci\u0142 si\u0119 tego przest\u0119pstwa. Co wi\u0119cej, wcze\u015bniej n\u0119ka\u0142 te\u017c swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119, jej ojca i c\u00f3rk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-falszywy-alarm-bombowy-podejrzany-zatrzymany-w-pociagu-st7867101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u0142szywy alarm bombowy. Podejrzany zatrzymany w poci\u0105gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:34:56+00:00", "description": "<img alt=\"Wojna o pieni\u0105dze z abonamentu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y2gyhc-polskie-radio-7652091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polskie Radio S.A.\u00a0w likwidacji w pi\u0105tek wys\u0142a\u0142o do przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego ostateczne przeds\u0105dowe wezwanie do wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w z wp\u0142yw\u00f3w abonamentowych. Chodzi o blisko 73 miliony z\u0142otych wraz z odsetkami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/abonament-rtv-polskie-radio-wysyla-przedsadowe-wezwanie-do-macieja-swirskiego-przewodniczacego-krajowej-rady-radiofonii-i-telewizji-st7866981?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna o pieni\u0105dze z abonamentu. \"Dzia\u0142ania s\u0105 bezpodstawne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:27:19+00:00", "description": "<img alt=\"MSZ ostrzega Polak\u00f3w. Mo\u017cliwa \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qwsfph-bejrut-7867172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polskie MSZ ostrzega podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Izraela, Palestyny i Libanu. W komunikacie resortu wskazano, \u017ce \"nie mo\u017cna wykluczy\u0107\" eskalacji zbrojnego konfliktu na Bliskim Wschodzie, co spowodowa\u0142oby znaczne trudno\u015bci w opuszczeniu regionu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-palestyna-liban-msz-wydalo-ostrzezenia-dla-polakow-st7867171?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ ostrzega Polak\u00f3w. Mo\u017cliwa \"nag\u0142a eskalacja dzia\u0142a\u0144 zbrojnych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:16:40+00:00", "description": "<img alt=\"Jeden dzie\u0144 weekendu z burzami i wiatrem. Gdzie mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 gro\u017anie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xwm6bs-burza-pioruny-7867119/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 prognoz\u0119 alert\u00f3w na kolejne dni. Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce w weekend w ponad po\u0142owie wojew\u00f3dztw pojawi\u0107 si\u0119 mog\u0105 burze. Zagro\u017cenie stanowi\u0107 mo\u017ce tak\u017ce silny wiatr.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-silny-wiatr-prognoza-zagrozen-st7867143?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden dzie\u0144 weekendu z burzami i wiatrem. Gdzie mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 gro\u017anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:05:31+00:00", "description": "<img alt=\"Strajk g\u0142odowy na Wyspach Kanaryjskich. Maj\u0105 do\u015b\u0107 turyst\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u1vhzw-gran-canaria-wyspy-kanaryjskie-7866466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Wysp Kanaryjskich maj\u0105 do\u015b\u0107 nadmiernej turystyki. W pi\u0105tek na wyspach rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 strajk g\u0142odowy, kt\u00f3ry ma zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na problemy windowania cen i niszczenia \u015brodowiska naturalnego. Zjawiska te, zdaniem mieszka\u0144c\u00f3w, s\u0105 konsekwencj\u0105 rosn\u0105cej liczby os\u00f3b co roku odwiedzaj\u0105cych Wyspy Kanaryjskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wyspy-kanaryjskie-strajk-glodowy-mieszkancow-protestuja-przeciwko-nadmiernej-turystyce-st7866329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajk g\u0142odowy na Wyspach Kanaryjskich. Maj\u0105 do\u015b\u0107 turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:05:08+00:00", "description": "<img alt=\"Lisy mog\u0142y by\u0107 najlepszymi przyjaci\u00f3\u0142mi cz\u0142owieka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-el29wg-nibylis-argentynski-lycalopex-griseus-zdj-ilustracyjne-7867086/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lisy mog\u0142y by\u0107 najlepszymi przyjaci\u00f3\u0142mi spo\u0142eczno\u015bci \u0142owiecko-zbierackich. Na dawnym cmentarzu w Argentynie archeolodzy odnale\u017ali szcz\u0105tki przedstawiciela gatunku Dusicyon avus, wymar\u0142ego kuzyna dzisiejszych psowatych. Spos\u00f3b poch\u00f3wku zwierz\u0119cia wskazywa\u0142 na to, \u017ce by\u0142o ono bliskim towarzyszem jednego z \u00f3wczesnych mieszka\u0144c\u00f3w Patagonii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/lisy-mogly-byc-najlepszymi-przyjaciolmi-czlowieka-badanie-naukowe-st7866954?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lisy mog\u0142y by\u0107 najlepszymi przyjaci\u00f3\u0142mi cz\u0142owieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:03:53+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy sonda\u017c partyjny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yo5gaa-pap_20240226_0dt-7867174/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    33,8 procent badanych odda\u0142oby g\u0142os na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, gdyby wybory do parlamentu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 - wynika z comiesi\u0119cznego sonda\u017cu przeprowadzonego przez pracowni\u0119 Opinia24. 26,4 procent respondent\u00f3w wskaza\u0142o na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Na podium z wynikiem 11,8 procent utrzyma\u0142a si\u0119 Trzecia Droga.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaze-rosnie-poparcie-dla-liderow-nowe-badanie-partyjne-st7866890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c partyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:01:32+00:00", "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 pieszych i odjecha\u0142. 38-latek trafi\u0142 do aresztu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-smoty9-policjanci-zatrzymali-kierowce-audi-zdjecie-ilustracyjne-7867130/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak przekaza\u0142a policja, kierowca audi, kt\u00f3ry jest podejrzany o to, \u017ce pod Siedlcami wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych i odjecha\u0142, zosta\u0142 aresztowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-olesnica-wjechal-w-grupe-pieszych-dwie-osoby-w-szpitalu-zostal-aresztowany-st7867108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 pieszych i odjecha\u0142. 38-latek trafi\u0142 do aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:57:49+00:00", "description": "<img alt=\"Ceny soku najwy\u017csze od 15 lat. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qlzuud-shutterstock_1957812946-7867016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cena soku pomara\u0144czowego w sklepach wzros\u0142a w ci\u0105gu roku o jedn\u0105 trzeci\u0105. - W 2023 roku mieli\u015bmy zestaw problem\u00f3w, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y dwa kluczowe dla rynku pa\u0144stwa: Brazyli\u0119 i USA. To, z czym mierzymy si\u0119 obecnie, to pok\u0142osie tych k\u0142opot\u00f3w \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl Jakub Jakubczak, analityk sektora Food and Agri w BNP Paribas Bank Polska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-soku-pomaranczowego-przyczyny-problem-jest-ogromny-komentuje-jakub-jakubczak-z-bnp-paribas-st7864863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny soku najwy\u017csze od 15 lat. \"Problem jest ogromny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105 i wjecha\u0142 w bariery. Nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ef0n4-kierowca-zmarl-w-ciezarowce-na-autostradzie-a4-7867095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w bariery oddzielaj\u0105ce pasy ruchu na autostradzie A4 w Katowicach na jezdni w kierunku Krakowa. L\u0105dowa\u0142 helikopter medyczny, jednak \u017cycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Jezdnia w kierunku Krakowa by\u0142a ca\u0142kowicie zablokowana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-a4-zaslabl-za-kierownica-wjechal-w-bariery-na-autostradzie-nie-zyje-st7867060?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105 i wjecha\u0142 w bariery. Nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:30:56+00:00", "description": "<img alt=\"\u015aledztwo w sprawie grupy ustawiaj\u0105cej przetargi w Orlenie. Straty \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wa6z6o-siedziba-pkn-orlen-7787042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa \u015bledztwo\u00a0w sprawie funkcjonowania w Orlenie zorganizowanej grupy przest\u0119pczej ustawiaj\u0105cej przetargi. - Post\u0119powanie zosta\u0142o wszcz\u0119te w listopadzie 2023 roku. Podstaw\u0105 by\u0142y materia\u0142y przes\u0142ane przez Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek TVN24 prokurator Przemys\u0142aw Baranowski z Prokuratury Regionalnej w Warszawie. Jak przekaza\u0142, gdyby zmowa si\u0119 uda\u0142a, szacowane szkody dla p\u0142ockiego koncernu \"sz\u0142yby w setki milion\u00f3w z\u0142otych\". Jako pierwszy o sprawie poinformowa\u0142 Onet.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-sledztwo-w-sprawie-grupy-ustawiajacej-przetargi-straty-szlyby-w-setki-milionow-zlotych-st7865614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie grupy ustawiaj\u0105cej przetargi w Orlenie. Straty \"sz\u0142yby w setki milion\u00f3w z\u0142otych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:25:17+00:00", "description": "<img alt=\"Wojskowy pojazd zjecha\u0142 z drogi do rowu i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. By\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 kolumny Si\u0142 Zbrojnych USA\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-s59pcp-wojskowy-pojazd-zjechal-do-rowu-7866350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod Mi\u0144skiem Mazowieckim przemieszcza\u0142a si\u0119 kolumna pojazd\u00f3w wojskowych, jeden z nich wypad\u0142 z drogi i zjecha\u0142 do rowu. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-minsk-mazowiecki-wojskowy-pojazd-zjechal-do-rowu-byl-czescia-kolumny-sil-zbrojnych-usa-st7866659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojskowy pojazd zjecha\u0142 z drogi do rowu i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. By\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 kolumny Si\u0142 Zbrojnych USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:24:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pcpd1j-ignacy-walenty-nendza-nie-zyje-7866880/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracowa\u0142 w jednym zak\u0142adzie z m\u0142odszym o cztery lata Jerzym Kukuczk\u0105. Dzielili pasj\u0119 - wspinanie. Po \u015bmierci Kukuczki, Ignacy Walenty Nendza wychowywa\u0142 jego syn\u00f3w. Kukuczka zmar\u0142 35 lat temu pod szczytem Lhotse, Nendza w Katowicach w miniony czwartek w wieku 80 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-ignacy-walenty-nendza-nie-zyje-przyjaciel-jerzego-kukuczki-wychowal-wiele-pokolen-wspinaczy-mial-80-lat-st7866847?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Walek\" Nendza nie \u017cyje. By\u0142 przyjacielem Jerzego Kukuczki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:12:07+00:00", "description": "<img alt=\"Pa\u0144stwowy bank z nowym prezesem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vi5bg0-miroslaw-czekaj-7866962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 Miros\u0142awa Czekaja na prezesa Banku Gospodarstwa Krajowego. W ostatnich latach Czekaj pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 skarbnika Miasta Sto\u0142ecznego Warszawy, gdzie odpowiada\u0142 mi\u0119dzy innymi za polityk\u0119 finansow\u0105, gospodark\u0119 i wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z instytucjami finansowymi. Pierwsz\u0105 wiceprezes BGK zosta\u0142a Marta\u00a0Postu\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/miroslaw-czekaj-to-nowy-prezes-bgk-kim-jest-st7866966?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwowy bank z nowym prezesem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:10:43+00:00", "description": "<img alt=\"Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie komisji nadzwyczajnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-new5pk-komisja-7867055/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 nadzwyczajn\u0105 do rozpatrzenia projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych aborcji. Chodzi o dwa projekty autorstwa Lewicy, jeden Koalicji Obywatelskiej i jeden Trzeciej Drogi: PSL i Polski 2050. Pierwsze posiedzenie poprowadzi\u0142a wicemarsza\u0142ek Monika Wielichowska (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zdecydowal-w-sprawie-komisji-nadzwyczajnej-st7866983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie komisji nadzwyczajnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:59:05+00:00", "description": "<img alt=\"\u015apiewy w hotelu, \u015bpiewy w Sejmie. Ho\u0142ownia: z\u0142o\u017c\u0119 formalny wniosek o powo\u0142anie ch\u00f3ru\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yi22dm-marszalek-sejmu-szymon-holownia-7866988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas pi\u0105tkowego bloku g\u0142osowa\u0144 wyst\u0105pienie jednego z pos\u0142\u00f3w PO przerwa\u0142y \u015bpiewy z sali sejmowej. - Po ostatnich wyst\u0105pieniach w hotelu poselskim, ale te\u017c po tym, co s\u0142ycha\u0107 na tej sali, z\u0142o\u017c\u0119 formalny wniosek do prezydium Sejmu o powo\u0142anie ch\u00f3ru wysokiej izby - zareagowa\u0142 marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-poslowie-spiewaja-holownia-zapowiada-powolanie-choru-wysokiej-izby-st7866789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015apiewy w hotelu, \u015bpiewy w Sejmie. Ho\u0142ownia: z\u0142o\u017c\u0119 formalny wniosek o powo\u0142anie ch\u00f3ru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:48:27+00:00", "description": "<img alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142, podleg\u0142y Moskwie, mo\u017ce zosta\u0107 uznany za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fhhqgb-rosyjski-kosciol-prawoslawny-nie-potepil-inwazji-zbrojnej-rosji-na-ukraine-7866548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaproponuj\u0119 parlamentowi uznanie dzia\u0142aj\u0105cego w Moskwie patriarchatu za instytucj\u0119 anga\u017cuj\u0105c\u0105 si\u0119 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 terrorystyczn\u0105 i wspieraj\u0105c\u0105 terroryzm - oznajmi\u0142 szef esto\u0144skiego MSW Lauri Laanemets. Jak stwierdzi\u0142, dzi\u0119ki temu mo\u017cna b\u0119dzie zakaza\u0107 jego dzia\u0142alno\u015bci w Estonii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-szef-msw-lauri-laanemets-kosciol-podlegly-moskwie-moze-zostac-uznany-za-organizacje-terrorystyczna-st7866554?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142, podleg\u0142y Moskwie, mo\u017ce zosta\u0107 uznany za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:43:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Nie tylko och\u0142odzenie. Nadci\u0105ga du\u017ca zmiana w pogodzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yh6tgx-vent-burzowo-wiosna-7866898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja baryczna w Europie jest obecnie niezwykle stabilna, ale nie oznacza to, \u017ce najbli\u017csze dni oka\u017c\u0105 si\u0119 spokojne. W weekend i na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia w cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce zagrzmie\u0107, a porywy wiatru si\u0119gn\u0105 nawet 90 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Po raz kolejny czeka nas r\u00f3wnie\u017c spadek temperatury.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-13-1404-nie-tylko-ochlodzenie-nadciaga-duza-zmiana-w-pogodzie-pojawia-sie-burze-i-silny-wiatr-st7866768?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 5 dni. Nie tylko och\u0142odzenie. Nadci\u0105ga du\u017ca zmiana w pogodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:32:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-69hqe9-ostrzal-chan-junis-widziany-z-rafah-7857286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef francuskiej dyplomacji Stephane Sejourne wystosowa\u0142 apel, w kt\u00f3rym \"kategorycznie odradza\" rodakom podr\u00f3\u017ce do Iranu, Libanu, Izraela i na terytoria palesty\u0144skie. Apel pojawi\u0142 si\u0119 po spotkaniu rz\u0105dowym, zwo\u0142anym w zwi\u0105zku z rosn\u0105c\u0105 gro\u017ab\u0105 ataku Iranu na Izrael.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-szef-msz-stephane-sejourne-odradza-podroze-do-iranu-libanu-izraela-i-na-terytoria-palestynskie-st7866674?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kategorycznie odradza\" podr\u00f3\u017ce do trzech pa\u0144stw. Apel szefa francuskiej dyplomacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:28:45+00:00", "description": "<img alt=\"CBS News: USA spodziewaj\u0105 si\u0119 ataku Iranu na Izrael jeszcze w pi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ke6ros-en_01601536_2002-1-7866948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iran mo\u017ce zaatakowa\u0107 Izrael jeszcze w pi\u0105tek. Spodziewaj\u0105 si\u0119 tego w\u0142adze w Waszyngtonie - poda\u0142a telewizja CBS News, kt\u00f3ra powo\u0142uje si\u0119 na przedstawicieli ameryka\u0144skiej administracji. Iran mo\u017ce uderzy\u0107 za pomoc\u0105 ponad setki dron\u00f3w i dziesi\u0105tek rakiet - czytamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-izrael-cbs-news-usa-spodziewaja-sie-ataku-w-piatek-st7866881?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBS News: USA spodziewaj\u0105 si\u0119 ataku Iranu na Izrael jeszcze w pi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:23:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34u738-blok-bloki-osiedle-mieszkanie-mieszkania-shutterstock12015919-4936323/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Informacja, \u017ce chcemy realizowa\u0107 program Mieszkanie na start, wywo\u0142a\u0142a ogromn\u0105 fal\u0119 hejtu - stwierdzi\u0142 w czwartek w radiowym wywiadzie Krzysztof Hetman, szef resortu rozwoju i technologii. O dodatkowy komentarz w tej sprawie poprosili\u015bmy ministerstwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/mieszkanie-na-start-hejt-i-obelgi-na-urzednikow-ministerstwo-rozwoju-komentuje-st7866537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Hejt\" i \"obelgi\" na urz\u0119dnik\u00f3w po og\u0142oszeniu nowego programu. Ministerstwo komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:22:53+00:00", "description": "<img alt=\"Europose\u0142 mia\u0142 ukra\u015b\u0107 pr\u00f3bki w sklepie. Straci\u0142 immunitet\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cqh4v2-gunnar-beck-7866626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gunnar Beck, europose\u0142 skrajnie prawicowej Alternatywy dla Niemiec (AfD), straci\u0142 immunitet. Parlament Europejski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o uchyleniu go w zwi\u0105zku z domnieman\u0105 kradzie\u017c\u0105 pr\u00f3bek w jednym z niemieckich dom\u00f3w towarowych. Zdaniem Becka zarzuty wobec niego \"s\u0105 bezpodstawne\" i motywowane politycznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/europosel-mial-ukrasc-probki-w-sklepie-stracil-immunitet-st7866639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europose\u0142 mia\u0142 ukra\u015b\u0107 pr\u00f3bki w sklepie. Straci\u0142 immunitet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:11:57+00:00", "description": "<img alt=\"Sejm zag\u0142osowa\u0142 w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rfi6m3-czlonkinie-strajku-kobiet-na-sejmowej-galerii-7866844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pos\u0142owie zdecydowali o skierowaniu wszystkich czterech projekt\u00f3w w sprawie aborcji do dalszych prac.\u00a0Wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna odrzuci\u0142a w pi\u0105tkowych g\u0142osowaniach wnioski PiS i Konfederacji aby natychmiast zako\u0144czy\u0107 prace nad zmianami liberalizuj\u0105cymi zasady dokonywania aborcji w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zaglosowal-w-sprawie-aborcji-st7866766?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm zag\u0142osowa\u0142 w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:09:01+00:00", "description": "<img alt=\"Nie chcieli zrobi\u0107 zakup\u00f3w, zostali uwi\u0119zieni w sklepie na kilka godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wtagc-shutterstock_500547007-7866653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa turyst\u00f3w w po\u0142udniowo-zachodnich Chinach zosta\u0142a zamkni\u0119ta na kilka godzin w sklepie z po\u015bciel\u0105 po tym, jak odm\u00f3wili zakup\u00f3w - podaj\u0105 lokalne media. I zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce to cz\u0119ste zjawisko. Tanie biura podr\u00f3\u017cy maj\u0105 zarabia\u0107 na prowizjach przekazywanych im przez sklepy, do kt\u00f3rych prowadzone s\u0105 ca\u0142e\u00a0grupy wycieczkowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-nie-chcieli-zrobic-zakupow-zostali-uwiezieni-w-sklepie-na-kilka-godzin-st7866337?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chcieli zrobi\u0107 zakup\u00f3w, zostali uwi\u0119zieni w sklepie na kilka godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:53:08+00:00", "description": "<img alt=\"\u015alub, dzieci, kariera? Jak pokolenie Z widzi swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6vfyk1-mlodziezowe-slowo-roku-2020-nie-bedzie-ogloszone-4768096/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak przedstawiciele pokolenia Z widz\u0105 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107? Mi\u0119dzy innymi o to zapytali m\u0142odych Polak\u00f3w autorzy raportu \"Gen Z o sobie i otaczaj\u0105cym ich \u015bwiecie. Jakie s\u0105 polskie zetki?\". Rodzina dla nich \"nie stanowi ultrapriorytetu\", inne warto\u015bci stawiaj\u0105 wy\u017cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pokolenie-z-slub-dzieci-kariera-jak-zetki-widza-swoja-przyszlosc-raport-st7866545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015alub, dzieci, kariera? Jak pokolenie Z widzi swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:52:26+00:00", "description": "<img alt=\"Rzuci\u0142 w budynek komendy butelk\u0105, wybi\u0142 szyb\u0119. Nagranie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yfgbf8-rzucil-butelka-w-komende-7866284/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 31-latka z Moniek (woj. podlaskie), kt\u00f3ry wybi\u0142 szyb\u0119 w budynku komendy, rzucaj\u0105c w jego kierunku szklan\u0105 butelk\u0105. Ca\u0142e zdarzenie nagra\u0142a\u00a0kamera monitoringu. M\u0119\u017cczyzna odpowie teraz za swoje zachowanie przed s\u0105dem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/monki-rzucil-w-budynek-komendy-butelka-wybil-szybe-nagranie-st7866407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzuci\u0142 w budynek komendy butelk\u0105, wybi\u0142 szyb\u0119. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:43:53+00:00", "description": "<img alt=\"Kary w zawieszeniu dla matki i c\u00f3rki za zn\u0119canie si\u0119 nad 26 psami. Prowadzi\u0142y legaln\u0105 hodowl\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie2619bc326a80795e25b3c4f49d1b6d99-w-takich-warunkach-byly-przetrzymywane-rasowe-psy-4972414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aledczy ustalili, \u017ce zwierz\u0119ta trzymane by\u0142y w fatalnych warunkach - w ma\u0142ych transporterach, bez dost\u0119pu do jedzenia i wody. S\u0105d skaza\u0142 prowadz\u0105ce hodowl\u0119 ps\u00f3w w Folwarkach Ma\u0142ych (woj. podlaskie) matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119 na kary sze\u015bciu i dziesi\u0119ciu miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu. Nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y przez trzy lata prowadzi\u0107 hodowli, ale b\u0119d\u0105 mog\u0142y posiada\u0107 psy. Wyrok nie jest prawomocny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/folwarki-male-kary-w-zawieszeniu-dla-matki-i-corki-za-znecanie-sie-nad-26-psami-prowadzily-legalna-hodowle-st7866600?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kary w zawieszeniu dla matki i c\u00f3rki za zn\u0119canie si\u0119 nad 26 psami. Prowadzi\u0142y legaln\u0105 hodowl\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:41:28+00:00", "description": "<img alt=\"Nowelizacja ustawy o KRS przyj\u0119ta \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jq2y9-pap_20231208_0hw-1-7547300/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pos\u0142owie przeg\u0142osowali zmiany w przepisach o Krajowej Radzie S\u0105downictwa maj\u0105ce pom\u00f3c w jej odpolitycznieniu. Nowelizacja zak\u0142ada, \u017ce 15 s\u0119dzi\u00f3w-cz\u0142onk\u00f3w KRS b\u0119dzie wybieranych nie przez Sejm, a w tajnym g\u0142osowaniu przez s\u0119dzi\u00f3w. Po ich wyborze, obecni cz\u0142onkowie KRS strac\u0105 mandaty. Nowela trafi teraz do Senatu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nowelizacja-ustawy-o-krs-przyjeta-st7866684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowelizacja ustawy o KRS przyj\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:40:58+00:00", "description": "<img alt=\"To on ma zosta\u0107 nowym szefem sto\u0142ecznej policji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ozwkzz-dariusz-walichnowski-7866648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak ustali\u0142 dziennikarz portalu tvn24.pl Robert Zieli\u0144ski, nowym komendantem sto\u0142ecznym policji zostanie inspektor Dariusz Walichnowski. Zast\u0105pi powo\u0142anego na to stanowisko w 2021 roku nadinspektora Paw\u0142a Dzier\u017caka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-dariusz-walichnowski-ma-zostac-nowym-komendantem-stolecznym-policji-st7866632?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on ma zosta\u0107 nowym szefem sto\u0142ecznej policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:37:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ayz9cj-ziemia-7866543/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Obecne zmiany klimatyczne b\u0119d\u0105 mia\u0142y reperkusje przez dziesi\u0105tki tysi\u0119cy, a nawet setki tysi\u0119cy lat - podkre\u015bla geolog Jan Zalasiewicz, emerytowany profesor Uniwersytetu w Leicester, kt\u00f3ry jest jednym z inicjator\u00f3w koncepcji ustanowienia epoki nazywanej antropocenem. Jak m\u00f3wi, \"zmienili\u015bmy biologi\u0119 w ka\u017cdym zak\u0105tku Ziemi w niespotykanej wcze\u015bniej skali i wyj\u0105tkowo kr\u00f3tkim czasie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/geolog-epoka-antropocenu-juz-trwa-zostana-po-nas-beton-mikroplastik-i-implanty-st7866103?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pod tym wzgl\u0119dem jeste\u015bmy wyj\u0105tkowi w historii \u015bwiata\". Co po nas zostanie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:31:31+00:00", "description": "<img alt=\"Wakacje kredytowe w 2024 roku. Jest decyzja pos\u0142\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88muiz-ludzie-warszawa-7330131/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wakacje kredytowe maj\u0105 by\u0107 dost\u0119pne r\u00f3wnie\u017c w 2024 roku. Sejm w pi\u0105tek przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 w tej sprawie. Teraz trafi ona do prac w Senacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wakacje-kredytowe-2024-sejm-zdecydowal-wyniki-glosowania-st7866671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe w 2024 roku. Jest decyzja pos\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:28:09+00:00", "description": "<img alt=\"Astrolo\u017cka m\u00f3wi\u0142a o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gqixh3-influencerka-zabila-swoja-corka-i-partnera-7866331/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ska influencerka i astrolo\u017cka Danielle Johnson w dniu za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca \u015bmiertelnie ugodzi\u0142a partnera no\u017cem, a nast\u0119pnie wypchn\u0119\u0142a swoje c\u00f3rki z p\u0119dz\u0105cego samochodu. Wcze\u015bniej w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych twierdzi\u0142a, \u017ce \"nadesz\u0142a apokalipsa\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-astrolozka-mowila-o-apokalipsie-w-dniu-zacmienia-slonca-danielle-johnson-zabila-partnera-i-corke-st7866099?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astrolo\u017cka m\u00f3wi\u0142a o \"apokalipsie\". W za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca zabi\u0142a partnera, c\u00f3rki wypchn\u0119\u0142a z samochodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:20:26+00:00", "description": "<img alt=\"Jest nowy prezes CPK\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wm9kh3-silnik-samolot-lotnisko-shutterstock-6584007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Filip Czernicki zosta\u0142 nowym prezesem sp\u00f3\u0142ki Centralny Port Komunikacyjny. Takiego wyboru dokona\u0142a rada nadzorcza sp\u00f3\u0142ki CPK w post\u0119powaniu kwalifikacyjnym. Rada nadzorcza wybra\u0142a r\u00f3wnie\u017c Marcina Michalskiego na cz\u0142onka zarz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/filip-czernicki-nowym-prezesem-spolki-cpk-st7866641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy prezes CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:07:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kof3hf-sklep-market-shutterstock_2175680119-7358744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska od 2025 roku b\u0119dzie drugim co do wielko\u015bci krajem systemu kaucyjnego w Europie. Tworzymy olbrzymi projekt gospodarki cyrkularnej dla opakowa\u0144 \u2013 powiedzia\u0142 Marcel Rakowski prezes PolKa - Polska Kaucja. W jego ocenie system kaucyjny wymusi zmian\u0119 nawyk\u00f3w konsument\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/system-kaucyjny-w-polsce-od-kiedy-olbrzymi-projekt-st7866100?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Olbrzymi projekt\" w Polsce. Drugi taki system po Niemczech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:49:27+00:00", "description": "<img alt=\"Atak no\u017cownika. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yqojvo-zaatakowal-nozem-mezczyzne-7866519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do dramatycznego zdarzenia dosz\u0142o w czwartek wieczorem w Sob\u00f3tce (woj. dolno\u015bl\u0105skie). No\u017cownik zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119. Poszkodowany z ranami k\u0142utymi trafi\u0142 do szpitala.\u00a0Policja prowadzi czynno\u015bci w kierunku usi\u0142owania zab\u00f3jstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/w-sobotce-pod-wroclawiem-nozownik-zaatakowal-mezczyzne-st7866427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:46:18+00:00", "description": "<img alt=\"Nauczyciel i trener z zarzutem gwa\u0142tu na nieletniej\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rjrulb-szkola-podstawowa-w-sanoku-7835738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut zgwa\u0142cenia ma\u0142oletniej poni\u017cej 15. roku \u017cycia us\u0142ysza\u0142 57-letni nauczyciel wychowania fizycznego w jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Sanoku, a zarazem trener w miejscowym klubie lekkoatletycznym - poinformowa\u0142a prokuratura. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany na pocz\u0105tku marca, przebywa w areszcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sanok-nauczyciel-i-trener-z-zarzutem-gwaltu-na-nieletniej-st7866371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciel i trener z zarzutem gwa\u0142tu na nieletniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:46:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pusty \u017c\u00f3\u0142ty prostok\u0105t. P\u00f3\u0142 drogi wojew\u00f3dzkiej, drugie p\u00f3\u0142 krajowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f3y2vq-droga-ekspresowa-s14-wezel-zgierz-zachod-7866321/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W lipcu minie rok od oddania kierowcom drugiego odcinka drogi ekspresowej S14 od w\u0119z\u0142a Aleksandr\u00f3w \u0141\u00f3dzki do Emilii pod Zgierzem. W zwi\u0105zku z powstaniem \"eski\" niekt\u00f3re drogi krajowe powinny sta\u0107 si\u0119 trasami o ni\u017cszej kategorii - czyli drogami wojew\u00f3dzkimi. Czy aby na pewno tak si\u0119 sta\u0142o? Na tablicach informacyjnych ustawionych przy w\u0119\u017ale Zgierz Zach\u00f3d nadal widnieje \u017c\u00f3\u0142ty prostok\u0105t, symbolizuj\u0105cy drog\u0119 wojew\u00f3dzk\u0105, kt\u00f3ry jednak nie ma numeru trasy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/zgierz-pusty-zolty-prostokat-pol-drogi-wojewodzkiej-drugie-pol-krajowej-st7866425?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pusty \u017c\u00f3\u0142ty prostok\u0105t. P\u00f3\u0142 drogi wojew\u00f3dzkiej, drugie p\u00f3\u0142 krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:42:49+00:00", "description": "<img alt=\"Na schodach przestraszy\u0142 ich czerwony w\u0105\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nbsikr-egzotyczny-gosc-wystraszyl-mieszkancow-7866372/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy jednego z blok\u00f3w w warszawskim \u015ar\u00f3dmie\u015bciu znale\u017ali na klatce schodowej w\u0119\u017ca zbo\u017cowego. Licz\u0105cego ponad 1,2 metra egzotycznego go\u015bcia od\u0142owili stra\u017cnicy miejscy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-czerwony-waz-zbozowy-na-schodach-bloku-st7866535?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na schodach przestraszy\u0142 ich czerwony w\u0105\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:14:15+00:00", "description": "<img alt=\"Niszczy\u0142 samochody od kilku tygodni. Przyzna\u0142 si\u0119, dlaczego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8rffua-wybijal-szyby-w-samochodach-7866319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    38-latek wybija\u0142 szyby w samochodach, kiedy wpad\u0142 w r\u0119ce policjant\u00f3w na gor\u0105cym uczynku w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu (woj. opolskie). Mia\u0142 przy sobie m\u0142otek, stalowe kulki do procy i sam\u0105 proc\u0119. Od kilku tygodni niszczy\u0142 samochody oraz witryny na jednym z osiedli. Jak sam przyzna\u0142 policji, by\u0142a to jego reakcja na zaw\u00f3d mi\u0142osny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/kedzierzyn-kozle-rozczarowany-nieodwzajemniona-miloscia-wybijal-szyby-w-samochodach-st7866297?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niszczy\u0142 samochody od kilku tygodni. Przyzna\u0142 si\u0119, dlaczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:10:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34zwog-premier-donald-tusk-na-konferencji-prasowej-po-spotkaniu-z-premieriem-grecji-kiriakosem-mitsotakisem-7866443/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Istnieje co najmniej jeden bardzo wa\u017cny pow\u00f3d, dla kt\u00f3rego trzeba rozwa\u017cy\u0107 zablokowanie tej floty cieni. M\u00f3wimy tutaj o stu, czasami wi\u0119cej, statkach z rop\u0105. To jest pow\u00f3d ekologiczny. Jest te\u017c wystarczaj\u0105co du\u017co prawdziwych powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych te statki nie powinny zosta\u0107 dopuszczone do transportu na morzu i mam nadziej\u0119, \u017ce w tej sprawie szybko dojdziemy do porozumienia - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas konferencji prasowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/flota-cieni-na-baltyku-tusk-komentuje-st7866296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Flota cieni\" na Ba\u0142tyku. Tusk komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:07:36+00:00", "description": "<img alt=\"Projekty w sprawie aborcji przesz\u0142y. Sejm decyduje w sprawie Komisji Nadzwyczajnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32g8md-sejm-z-pap-7866767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pos\u0142owie zdecydowali o przekazaniu do dalszych prac wszystkich czterech projekt\u00f3w dotycz\u0105cych aborcji. Teraz Sejm g\u0142osuje w sprawie powo\u0142ania Komisji Nadzwyczajnej, kt\u00f3ra zajmie si\u0119 dalej projektami. W komisji ma zasi\u0105\u015b\u0107 27 pos\u0142anek ze wszystkich klub\u00f3w. Wcze\u015bniej Sejm przeg\u0142osowa\u0142 zmiany, kt\u00f3re pomog\u0105 odpolityczni\u0107 Krajow\u0105 Rad\u0119 S\u0105downictwa. Nowelizacja ustawy zak\u0142ada, \u017ce 15 s\u0119dzi\u00f3w-cz\u0142onk\u00f3w KRS b\u0119dzie wybieranych nie przez Sejm, a w tajnym g\u0142osowaniu przez s\u0119dzi\u00f3w. Po ich wyborze obecni cz\u0142onkowie KRS strac\u0105 mandaty. W tvn24.pl relacjonujemy obrady Sejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-glosowania-nad-projektami-relacja-st7866075?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekty w sprawie aborcji przesz\u0142y. Sejm decyduje w sprawie Komisji Nadzwyczajnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:55:41+00:00", "description": "<img alt=\"Trzeciej Drodze brakuje podpis\u00f3w pod wnioskiem o referendum w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-redkog-holownia-7831348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Debacie sejmowej nad ustaw\u0105 o aborcji mia\u0142 towarzyszy\u0107 zapowiadany przez Trzeci\u0105 Drog\u0119 wniosek o przeprowadzenie referendum. Nie zosta\u0142 jednak z\u0142o\u017cony, bo kluby PSL i Polski 2050 nie maj\u0105 wystarczaj\u0105cej liczby podpis\u00f3w. - Nie jest tajemnic\u0105, \u017ce nasi koalicjanci na ten moment nie podzielaj\u0105 naszego pomys\u0142u. Brakuje nam poni\u017cej 5 podpis\u00f3w - m\u00f3wi szef klubu Polski 2050 Miros\u0142aw Sucho\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-trzeciej-drodze-brakuje-podpisow-pod-wnioskiem-o-referendum-st7865757?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeciej Drodze brakuje podpis\u00f3w pod wnioskiem o referendum w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:52:06+00:00", "description": "<img alt=\"Prokuratorzy przeszukali gabinet Ewy Wrzosek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7w68zb-ewa-wrzosek-7866293/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydzia\u0142 Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej przeszuka\u0142 gabinet prokurator Ewy Wrzosek. Ma to zwi\u0105zek ze \u015bledztwem w sprawie wysy\u0142ania pism przez prokurator dotycz\u0105cych zmian w publicznych sp\u00f3\u0142kach radiowych - ustali\u0142 Maciej Duda, dziennikarz \"Superwizjera\" TVN i tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-ewy-wrzosek-prokuratorzy-przeszukali-jej-gabinet-st7866318?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratorzy przeszukali gabinet Ewy Wrzosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:51:35+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka kumulacja rozbita. Podano, gdzie pad\u0142y sz\u00f3stki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnysue-lotto_1997459012-5742813/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto pad\u0142y dwie g\u0142\u00f3wne wygrane o warto\u015bci ponad 6,8 miliona z\u0142otych ka\u017cda. Jeden ze szcz\u0119\u015bliwych kupon\u00f3w wys\u0142ano w Piasecznie, a drugi w Ostrowi Mazowieckiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/lotto-wielka-kumulacja-rozbita-podano-gdzie-padly-szostki-st7866268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka kumulacja rozbita. Podano, gdzie pad\u0142y sz\u00f3stki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:49:54+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny \u017cubr zgin\u0105\u0142 na drodze. Potr\u0105ci\u0142 go samoch\u00f3d wojskowy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l87o54-samochod-wojskowy-potracil-zubra-zdjecie-ilustracyjne-7866089/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie z Supra\u015bla do Krynek (woj. podlaskie) zgin\u0105\u0142 \u017cubr. Zosta\u0142 potr\u0105cony przez pojazd wojskowy. \u017bo\u0142nierz podr\u00f3\u017cowa\u0142 sam i by\u0142 trze\u017awy. Spraw\u0119 bada \u017candarmeria wojskowa. W podobnych dw\u00f3ch zdarzeniach z ostatnich miesi\u0119cy post\u0119powania zosta\u0142y pozostawione bez biegu. W jednym przypadku kierowca nieznacznie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107, a w drugim \u2013 bieg\u0142y nie zdo\u0142a\u0142 ustali\u0107, ile \u017co\u0142nierz mia\u0142 na liczniku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suprasl-krynki-samochod-wojskowy-potracil-zubra-zwierze-nie-zyje-sprawa-zajmuje-sie-zandarmeria-st7866193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny \u017cubr zgin\u0105\u0142 na drodze. Potr\u0105ci\u0142 go samoch\u00f3d wojskowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:48:24+00:00", "description": "<img alt=\"W szkole rozpylono gaz. Ewakuowano ponad 300 uczni\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ewtpcl-w-szkole-rozpylono-gaz-7866406/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie zespo\u0142u szk\u00f3\u0142 w Przasnyszu (Mazowieckie) dosz\u0142o do rozpylenia gazu. Jego pochodzenie jest na razie nieznane. Uczniowie oraz personel zostali ewakuowani. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b przetransportowano do szpitala, ale poszkodowanych mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/przasnysz-gaz-rozpylony-w-szkole-ewakuacja-uczniow-i-nauczycieli-st7866195?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W szkole rozpylono gaz. Ewakuowano ponad 300 uczni\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:44:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tylrmh-czipsy-sklej-7865970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reklama, w kt\u00f3rej podczas komunii \u015bwi\u0119tej zakonnica dostaje chipsa zamiast hostii, wywo\u0142a\u0142a oburzenie w\u015br\u00f3d W\u0142och\u00f3w. \"Chrystus zosta\u0142 zredukowany do chipsa. Poni\u017cony i szkalowany, tak jak 2 tysi\u0105ce lat temu\", oceni\u0142a gazeta \"Avvenire\". Pod wp\u0142ywem krytyki producent chips\u00f3w wycofa\u0142 reklam\u0119 i wyda\u0142 specjalne o\u015bwiadczenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-chipsy-na-komunii-swietej-reklama-wywolala-kontrowersje-oswiadczenie-producenta-st7864394?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chrystus zosta\u0142 zredukowany do chipsa\". Reklama oburzy\u0142a W\u0142och\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:34:42+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car dachu. Ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na pobliski budynek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-npc65h-pozar-dachu-7866237/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gorzowie Wielkopolskim dosz\u0142o do po\u017caru dachu Akademii im. Jakuba z Parady\u017ca. Ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 ju\u017c na pobliski budynek i pi\u0119tro ni\u017cej. Na miejscu pracuje 12 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Wszystkie osoby zosta\u0142y ewakuowane z budynk\u00f3w. Zdj\u0119cia otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-pozar-dachu-budynku-akademii-jakuba-z-paradyza-st7866244?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car dachu. Ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na pobliski budynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:25:13+00:00", "description": "<img alt=\"Na autostradzie zderzy\u0142o si\u0119 siedem aut. Zablokowany pas w kierunku granicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ifu3gu-karambol-na-a1-w-knurowie-7866223/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samochody zderzy\u0142y si\u0119 na autostradzie A1 na wysoko\u015bci miasta Knur\u00f3w w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Nie ma ofiar. Zablokowany jest pas jezdni w kierunku granicy pa\u0144stwa. Przewidywany czas utrudnie\u0144 to dwie godziny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/knurow-a1-na-autostradzie-zderzylo-sie-siedem-aut-zablokowany-pas-w-kierunku-granicy-st7866164?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na autostradzie zderzy\u0142o si\u0119 siedem aut. Zablokowany pas w kierunku granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:24:58+00:00", "description": "<img alt=\"Robotnicy i barierki na nowym mo\u015bcie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-r27myg-prace-na-moscie-pieszo-rowerowym-7866122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek rano na oddanym dwa tygodnie temu mo\u015bcie pieszo-rowerowym w Warszawie pojawili si\u0119 pracownicy wykonawcy. Jego cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a wygrodzona barierkami. W Zarz\u0105dzie Dr\u00f3g Miejskich us\u0142yszeli\u015bmy, \u017ce trwaj\u0105 drobne prace zwi\u0105zane z regulacj\u0105 \u015brub w barierkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-robotnicy-na-kladce-st7866084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robotnicy i barierki na nowym mo\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:11:48+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142adze Pary\u017ca oskar\u017cane o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yxv28w-wladze-paryza-oskarzone-o-ukrywanie-biedy-i-eksmitowanie-bezdomnych-przed-letnimi-igrzyskami-olimpijskimi-7865969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Organizacje humanitarne alarmuj\u0105 w sprawie rosn\u0105cej liczby eksmisji os\u00f3b w kryzysie bezdomno\u015bci z centrum Pary\u017ca \u2013 podaje Le Monde. Zdaniem aktywist\u00f3w wywo\u017cenie z miasta os\u00f3b mieszkaj\u0105cych na ulicach ma zwi\u0105zek ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 igrzyskami olimpijskimi. W\u0142adze stolicy Francji zaprzeczaj\u0105 jakoby prowadzi\u0142y operacj\u0119 \"ukrywania biedy\" w ramach przygotowa\u0144 do sportowej imprezy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/paryz-wladze-miasta-oskarzone-o-ukrywanie-biedy-i-eksmitowanie-bezdomnych-przed-igrzyskami-olimpijskimi-st7866030?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Pary\u017ca oskar\u017cane o \"ukrywanie biedy\" i wywo\u017cenie z miasta os\u00f3b w kryzysie bezdomno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:11:34+00:00", "description": "<img alt=\"Wyrok dla Stanis\u0142awa K., kt\u00f3ry wykorzystywa\u0142 seksualnie dziewczynki z rodziny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cf1kme-wyrok-dla-stanislawa-k-za-wykorzystywanie-seksualne-dzieci-zdjecie-ilustracyjne-7866034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy z Torunia skaza\u0142 na 4,5 roku wi\u0119zienia Stanis\u0142awa K., kt\u00f3ry wykorzystywa\u0142 seksualnie dwie dziewczynki z w\u0142asnej rodziny. Zdaniem prokuratora rejonowego Przemys\u0142awa Oskroby kara jest \"zbyt \u0142agodna\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wyrok-dla-stanislawa-k-ktory-wykorzystywal-seksualnie-dziewczynki-z-rodziny-st7865865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok dla Stanis\u0142awa K., kt\u00f3ry wykorzystywa\u0142 seksualnie dziewczynki z rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:01:42+00:00", "description": "<img alt=\"Polska gra z nagrod\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d4oqyv-cyberpunk2077_phantom_liberty_hell_or_high_water_pc_rgb_pl-7303398/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stworzona przez polskie studio CD Projekt Red gra \"Cyberpunk 2077\" otrzyma\u0142a jedn\u0105 z nagr\u00f3d - za najlepsze ci\u0105g\u0142e wsparcie tw\u00f3rc\u00f3w - podczas czwartkowej ceremonii rozdania nagr\u00f3d Brytyjskiej Akademii Sztuk Filmowych i Telewizyjnych (BAFTA) w dziedzinie gier komputerowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/cyberpunk-2077-z-nagroda-bafta-st7866116?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gra z nagrod\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:55:55+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas wieczoru kawalerskiego zepchn\u0105\u0142 turyst\u0119 z mur\u00f3w zamku. Us\u0142ysza\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-guhbgw-zamek-spilberk-w-brnie-brno-czechy-morawy-castle-shutterstock_2148822783-7866085/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Brnie skaza\u0142 Daniela Madar\u00e1\u0161a na dziesi\u0119\u0107 i p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia po tym, jak S\u0142owak zepchn\u0105\u0142 turyst\u0119 z mur\u00f3w brne\u0144skiego zamku \u0160pilberk. Cytowany przez czeskie media prokurator podkre\u015bli\u0142, \u017ce poszkodowany nie zgin\u0105\u0142 \"tylko dzi\u0119ki zbiegowi okoliczno\u015bci\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-podczas-wieczoru-kawalerskiego-zepchnal-turyste-z-murow-zamku-uslyszal-wyrok-st7865903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas wieczoru kawalerskiego zepchn\u0105\u0142 turyst\u0119 z mur\u00f3w zamku. Us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:53:13+00:00", "description": "<img alt=\"Policja poszukuje rze\u017aby zaginionej od prawie 50 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hzl8c1-policja-poszukuje-rzezby-zaginionej-od-prawie-50-lat-7865894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szczeci\u0144scy policjanci razem z Pomorskim Towarzystwem Historycznym i zespo\u0142em nurk\u00f3w poszukiwali w jeziorze Rusa\u0142ka rze\u017aby \"Czapli\", kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a 48 lat temu. Podczas prac sprawdzono pas po\u0142udniowego skraju jeziora, ale opr\u00f3cz element\u00f3w, kt\u00f3rymi umacniano w\u00f3wczas nabrze\u017ce rze\u017aby nie odnaleziono. Je\u017celi kto\u015b ma informacje na temat zaginionej \"Czapli\" proszony jest o kontakt z policj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-policja-poszukuje-rzezby-zaginionej-od-prawie-50-lat-st7865967?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja poszukuje rze\u017aby zaginionej od prawie 50 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:46:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9fbfgt-hala-gasienicowa-widok-na-granaty-7866047/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ko\u0144czy si\u0119 sezon narciarski w Tatrach. Du\u017ce ocieplenie w ostatnich dniach spowodowa\u0142o, \u017ce na szczytach szybko ubywa \u015bniegu. Otwarty jest jeszcze szlak na odcinku Czarny Staw - Rysy oraz rejon Kot\u0142a G\u0105sienicowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-sezon-narciarski-dobiega-konca-snieg-szybko-topnieje-ktore-szlaki-w-tatrach-sa-otwarte-st7866007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u015anieg ginie w oczach\". Ostatnia szansa na narty w Tatrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:46:06+00:00", "description": "<img alt=\"W samorz\u0105dach b\u0119dzie wi\u0119cej kobiet. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-socu95-wyk-kob2-7866009/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do rad gmin i sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich wesz\u0142o nieco wi\u0119cej kobiet, ni\u017c w 2018 r. O kilka procent wi\u0119cej b\u0119dzie te\u017c w\u00f3jtek, burmistrzy\u0144 i prezydentek. - Jest poprawa, ale nie ma rewolucji - komentuje Weronika J\u00f3\u017awiak, inicjatorka kampanii \"Dziewczyny do polityki\". - Potrzebujemy nowoczesnej edukacji obywatelskiej - uwa\u017ca ekspertka. Niepokoj\u0105ca jest tak\u017ce niska frekwencja w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych wyborc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wybory-samorzadowe-2024-w-samorzadach-bedzie-wiecej-kobiet-jest-poprawa-ale-nie-ma-rewolucji-st7864786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W samorz\u0105dach b\u0119dzie wi\u0119cej kobiet. \"Jest poprawa, ale nie ma rewolucji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:44:45+00:00", "description": "<img alt=\"Nowacka zapowiada nowy przedmiot w szko\u0142ach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qu8fdz-nowacka-7866027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powo\u0142a\u0142am zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przygotuje za\u0142o\u017cenia i podstawy programowe do nowego przedmiotu - edukacja zdrowotna - poinformowa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka. Doda\u0142a, \u017ce zast\u0105pi wychowanie do \u017cycia w rodzinie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/edukacja-zdrowotna-barbara-nowacka-zapowiada-nowy-przedmiot-w-szkolach-st7866071?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka zapowiada nowy przedmiot w szko\u0142ach. \"Zesp\u00f3\u0142 przygotuje za\u0142o\u017cenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:44:35+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142opot z rewolucj\u0105 w kredytach. Komunikat ministerstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6swh91-pieniadze-7777421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Proces wdro\u017cenia nowego wska\u017anika referencyjnego zast\u0119puj\u0105cego w umowach kredytowych WIBOR zostanie poddany ponownej analizie. Mapa drogowa, opisuj\u0105ca poszczeg\u00f3lne etapy, mo\u017ce ulec zmianie - zapowiada Ministerstwo Finans\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zmiana-wibor-na-wiron-klopot-z-rewolucja-w-kredytach-komunikat-ministerstwa-st7865834?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opot z rewolucj\u0105 w kredytach. Komunikat ministerstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:31:43+00:00", "description": "<img alt=\"Oferowa\u0142 darmowy botoks w zamian za seks. Lekarz celebryta mo\u017ce straci\u0107 uprawienia\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uvyqys-dr-tijion-esho-moze-stracic-uprawnienia-mpts-oferowal-darmowy-botoks-w-zamian-za-seks-7865744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjski trybuna\u0142 zajmuj\u0105cy si\u0119 rozpatrywaniem skarg przeciwko medykom bada spraw\u0119 dr. Tijiona Esho, znanego na wyspach z medialnej dzia\u0142alno\u015bci jako specjalisty od medycyny estetycznej. Zgodnie z ustaleniami trybuna\u0142u 42-latek oferowa\u0142 jednej ze swoich pacjentek zabiegi z u\u017cyciem botoksu w zamian za kontakty seksualne. M\u0119\u017cczyzna zaprzecza prawdziwo\u015bci zarzut\u00f3w. Sprawa ewentualnego ograniczenia jego uprawnie\u0144 do wykonywania zawodu ma zosta\u0107 rozstrzygni\u0119ta jeszcze w tym miesi\u0105cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-lekarz-celebryta-oferowal-darmowy-botoks-w-zamian-za-seks-moze-stracic-uprawienia-st7865835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oferowa\u0142 darmowy botoks w zamian za seks. Lekarz celebryta mo\u017ce straci\u0107 uprawienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:27:31+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6j2yaj-dom-poselski-7865932/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy ze \u015brody na czwartek w hotelu sejmowym odby\u0142a si\u0119 g\u0142o\u015bna impreza z udzia\u0142em pos\u0142\u00f3w. Jej hitem mia\u0142a by\u0107 przer\u00f3bka utworu zespo\u0142u Myslovitz, kt\u00f3ra nawi\u0105zuje do skandalu z udzia\u0142em Grzegorza Brauna z Konfederacji. - By\u0142em tam tylko przez chwil\u0119. Czy g\u0142o\u015bno \u015bpiewa\u0142em? Nie - powiedzia\u0142 \"Super Expressowi\" pose\u0142 klubu PiS Kamil Bortniczuk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-impreza-w-hotelu-spiewy-o-grzegorzu-braunie-komentarze-st7865878?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dzika impreza\" i piosenka o Grzegorzu Braunie w hotelu sejmowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:14:01+00:00", "description": "<img alt=\"Protest rolnik\u00f3w w \u0141odzi i Zgierzu. Zablokowane wa\u017cne skrzy\u017cowania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ub44sh-rolniczy-protest-w-zgierzu-7865949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowcy jad\u0105cy przez \u0141\u00f3d\u017a i Zgierz musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z ogromnymi utrudnieniami w zwi\u0105zku z rolniczymi protestami. W stolicy wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego zablokowane s\u0105 wa\u017cne ulice: Strykowska, Szczeci\u0144ska, Marato\u0144ska i o\u015bmioramienne skrzy\u017cowanie w Nowosolnej. W Zgierzu traktory stan\u0119\u0142y na rozwidleniu dw\u00f3ch wa\u017cnych dr\u00f3g - krajowej 91 z wojew\u00f3dzk\u0105 702.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/protest-rolnikow-w-lodzi-i-zgierzu-zablokowane-wazne-skrzyzowania-st7866008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w w \u0141odzi i Zgierzu. Zablokowane wa\u017cne skrzy\u017cowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:09:10+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia nad zalewem. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 na p\u00f3\u0142k\u0119 skaln\u0105 z 20 metr\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie9807b25fee3fcb1a7dfdf368aae70715-krakowski-zakrzowek-moze-stac-sie-parkiem-3656601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek na terenie zalewu na krakowskim Zakrz\u00f3wku. 53-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z klifu o wysoko\u015bci 20 metr\u00f3w i wyl\u0105dowa\u0142 na skalnej p\u00f3\u0142ce. Mimo szybkiej reakcji s\u0142u\u017cb, \u017cycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zakrzowek-mezczyzna-spadl-na-polke-skalna-z-20-metrow-nie-zyje-st7865829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia nad zalewem. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 na p\u00f3\u0142k\u0119 skaln\u0105 z 20 metr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:08:28+00:00", "description": "<img alt=\"Nowa bro\u0144 fiskusa. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-snlf4n-zakupy-przez-internet-5504919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Urz\u0119dy skarbowe ju\u017c wkr\u00f3tce zyskaj\u0105 narz\u0119dzie do monitorowania handlu na platformach takich jak OLX, Allegro czy Vinted. - M\u00f3wimy o podmiotach, kt\u00f3re maj\u0105 powy\u017cej 30 transakcji sprzeda\u017cy w trakcie roku - wyja\u015bni\u0142 w Radiu ZET minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Nowe przepisy maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 lipca 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/allegro-vinted-olx-przekaza-fiskusowi-informacje-o-transakcjach-andrzej-domanski-komentuje-st7865908?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa bro\u0144 fiskusa. \"Jeste\u015bmy jedynym krajem, kt\u00f3ry tego nie wdro\u017cy\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:06:59+00:00", "description": "<img alt=\"Dyrektorka zoo zwolniona dyscyplinarnie. Ci\u0105\u017c\u0105 na niej zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9jzto-ewa-zgrabczynska-7865646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magistrat postanowi\u0142 zwolni\u0107 dyscyplinarnie Ew\u0119 Zgrabczy\u0144sk\u0105 - wieloletni\u0105 dyrektork\u0119 pozna\u0144skiego ogrodu zoologicznego. Wcze\u015bniej prezydent Poznania zdecydowa\u0142 si\u0119 zawiesi\u0107 dyrektork\u0119, kt\u00f3ra nie przyj\u0119\u0142a wypowiedzenia.  W marcu zosta\u0142y jej przedstawione zarzuty, m in. przekroczenie uprawnie\u0144 funkcjonariusza publicznego i dzia\u0142anie na szkod\u0119 interesu publicznego, w tym oszustwa i przyw\u0142aszczenia mienia na szkod\u0119 Miasta Poznania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/dyrektorka-zoo-zwolniona-dyscyplinarnie-ciaza-na-niej-zarzuty-st7865641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektorka zoo zwolniona dyscyplinarnie. Ci\u0105\u017c\u0105 na niej zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:04:58+00:00", "description": "<img alt=\"Kobieta zacz\u0119\u0142a rodzi\u0107 w samochodzie. Czescy policjanci pomogli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6oesti-policjanci-pomogli-przy-porodzie-7865766/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze czeskiej drog\u00f3wki asystowali przy porodzie po tym, jak kierowca podczas patrolu poprosi\u0142 ich o pomoc m\u00f3wi\u0105c, \u017ce nie zd\u0105\u017cy dojecha\u0107 do szpitala. \"Str\u00f3\u017ce prawa z pewno\u015bci\u0105 d\u0142ugo nie zapomn\u0105 tego dnia\" - pisze czeska policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-policjanci-asystowali-przy-porodzie-na-drodze-st7865797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta zacz\u0119\u0142a rodzi\u0107 w samochodzie. Czescy policjanci pomogli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:03:26+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u0142on\u0105\u0142 miejski autobus\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3y43ob-pozar-autobusu-na-globusowej-7865973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek p\u00f3\u017anym wieczorem w warszawskich W\u0142ochach dosz\u0142o do po\u017caru miejskiego autobusu. \u017baden pasa\u017cer nie ucierpia\u0142, ale pojazd sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie. Zdj\u0119cia z miejsca zdarzenia otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pozar-autobusu-na-globusowej-st7865854?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 miejski autobus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:01:24+00:00", "description": "<img alt=\"Konfiskata auta po je\u017adzie pod wp\u0142ywem alkoholu to nie jedyny jego problem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-45hlgc-dwa-zdarzenia-na-s8-zdj-ilustracyjne-7841748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wa\u0142eccy policjanci chcieli pom\u00f3c 31-letniemu kierowcy, kt\u00f3remu co chwil\u0119 gas\u0142 silnik. Po zatrzymaniu wszystko sta\u0142o si\u0119 jasne - m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 prawie dwa promile alkoholu. Dodatkowo funkcjonariusze znale\u017ali przy nim narkotyki a sam kierowca mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/walcz-jazda-pod-wplywem-sadowy-zakaz-i-znaleziona-marihuana-zatrzymano-kierowce-st7865820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfiskata auta po je\u017adzie pod wp\u0142ywem alkoholu to nie jedyny jego problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:58:36+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105, wioz\u0105c dw\u00f3jk\u0119 ma\u0142ych dzieci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nhjdgz-ruszyli-w-poscig-za-29-latkiem-7865954/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ruszyli w po\u015bcig za 29-letnim kierowc\u0105 auta osobowego, kt\u00f3ry na ich widok zacz\u0105\u0142 si\u0119 nerwowo rozgl\u0105da\u0107. Ucieka\u0142 osiedlowymi uliczkami w centrum Bia\u0142egostoku. Gdy zosta\u0142 zatrzymany, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wi\u00f3z\u0142 czteroletniego ch\u0142opca i trzyletni\u0105 dziewczynk\u0119. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 kontroli, bo nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-uciekal-przed-policja-wiozac-dwojke-malych-dzieci-tlumaczyl-ze-nigdy-nie-mial-prawa-jazdy-st7865943?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105, wioz\u0105c dw\u00f3jk\u0119 ma\u0142ych dzieci. \"T\u0142umaczy\u0142, \u017ce nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:55:07+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79zx5a-premier-ulf-kristersson-zlozyl-kwiaty-w-miejscu-gdzie-zamordowano-39-letniego-polaka-7865951/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To niewyobra\u017calne okrucie\u0144stwo - o\u015bwiadczy\u0142 premier Szwecji, przemawiaj\u0105c w miejscu \u015bmierci 39-letniego obywatela Polski. Pami\u0119\u0107 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zosta\u0142 zastrzelony w \u015brod\u0119 w Sztokholmie po tym, jak zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 grupie m\u0142odzie\u017cy, uczcili tak\u017ce ministrowie oraz politycy opozycji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-polak-zamordowany-w-szokholmie-szwedzki-premier-zlozyl-kwiaty-w-miejscu-zabojstwa-st7865972?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niewyobra\u017calne okrucie\u0144stwo\". Premier Szwecji w miejscu \u015bmierci Polaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:54:01+00:00", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 zobaczy\u0107 z bliska rozbity samolot. Ewakuowali go stra\u017cacy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-joipds-chlopak-utknal-na-samolocie-7865825/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Le\u017c\u0105cy od miesi\u0105ca na wawerskich mokrad\u0142ach ma\u0142y samolot przyci\u0105ga gapi\u00f3w. Bezradno\u015b\u0107 s\u0142u\u017cb i \u015bledczych irytuje w\u0142a\u015bcicielk\u0119 maszyny. Zwraca uwag\u0119, \u017ce dochodzi do niebezpiecznych sytuacji. W czwartek utkn\u0105\u0142 tam nastolatek, kt\u00f3remu musieli pom\u00f3c stra\u017cacy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rozbity-samolot-na-mokradlach-nastolatek-utknal-przyjechali-strazacy-st7865605?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 zobaczy\u0107 z bliska rozbity samolot. Ewakuowali go stra\u017cacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:49:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tkrwb-shutterstock_2231783785-7351341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie s\u0105 pieni\u0105dze, kt\u00f3re jeste\u015bmy w stanie odzyska\u0107 - stwierdzi\u0142a w TVN24 Anna Czarczy\u0144ska z Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego, pytana o wp\u0142acone przez sp\u00f3\u0142k\u0119 nale\u017c\u0105c\u0105 do Orlenu zaliczki na dostawy ropy. - Run\u0105\u0142 mit wielkiego Orlenu, kt\u00f3ry jest pot\u0119\u017cnym graczem mi\u0119dzynarodowym. Dla niekt\u00f3rych to te\u017c jest du\u017cy szok - doda\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/runal-mit-wielkiego-orlenu-st7865828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Run\u0105\u0142 mit wielkiego Orlenu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:45:09+00:00", "description": "<img alt=\"Siemoniak o audycie w s\u0142u\u017cbach: to b\u0119dzie szokuj\u0105ce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjbnbg-pap_20200128_19i-1-7865977/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mamy wyniki audytu w s\u0142u\u017cbach, pracujemy nad analiz\u0105 tych materia\u0142\u00f3w - powiedzia\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105. Oceni\u0142, \u017ce \"dla opinii publicznej b\u0119dzie szokuj\u0105ce, w jaki spos\u00f3b na prywatne cele wykorzystywano fundusz operacyjny jednej ze s\u0142u\u017cb\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sluzby-w-czasach-pis-audyt-tomasz-siemoniak-to-bedzie-szok-dla-ludzi-st7865848?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak o audycie w s\u0142u\u017cbach: to b\u0119dzie szokuj\u0105ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:23:44+00:00", "description": "<img alt=\"Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec przed Epitafium Katy\u0144skim w muzeum na warszawskiej Cytadeli\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9p8vy-prezydent-andrzej-duda-zlozyl-wieniec-przed-epitafium-katynskim-w-muzeum-na-warszawskiej-cytadeli%20-7865794/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wspominamy ofiary zbrodni katy\u0144skiej, sk\u0142adamy im ho\u0142d, ale wo\u0142amy tak\u017ce o sprawiedliwo\u015b\u0107, o to, by mo\u017cna by\u0142o w szczeg\u00f3\u0142ach wyja\u015bni\u0107 t\u0119 zbrodni\u0119 - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 w pi\u0105tek wieniec przed Epitafium Katy\u0144skim w muzeum na warszawskiej Cytadeli.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katyn-zbrodnia-sowietow-na-polskich-zolnierzach-rocznica-prezydent-andrzej-duda-przemowienie-st7865773?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec przed Epitafium Katy\u0144skim w muzeum na warszawskiej Cytadeli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:21:28+00:00", "description": "<img alt=\"Doskonale zachowane freski odkryte w Pompejach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-y0vmfh-jeden-z-odkrytych-freskow-7865880/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Archeolodzy natkn\u0119li si\u0119 w Pompejach na malowid\u0142a, na kt\u00f3rych wida\u0107 sceny z mitologii greckiej. Freski s\u0105 zachowane w doskona\u0142ym stanie. - To naprawd\u0119 prawdziwy skarbiec, bo za ka\u017cdym razem podczas wykopalisk odkrywamy co\u015b pi\u0119knego i znacz\u0105cego - powiedzia\u0142 w\u0142oski minister kultury Gennaro Sangiuliano.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/wlochy-odkrycie-w-pompejach-freski-ze-scenami-z-mitologii-greckiej-st7865742?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doskonale zachowane freski odkryte w Pompejach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:18:51+00:00", "description": "<img alt=\"Skusi\u0142a ich oferta pracy w Rosji, zostali wys\u0142ani na front. Indyjscy rybacy o traumie, jak\u0105 przeszli\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lwzzv9-rosja-czolg-7831328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W listopadzie ubieg\u0142ego roku David Moothappan, 23-letni rybak ze stanu Kerala w Indiach, znalaz\u0142 na Facebooku ofert\u0119 pracy na stanowisku ochroniarza w Rosji. Oferowana pensja w wysoko\u015bci 204 tysi\u0119cy rubli miesi\u0119cznie (r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ok. 8700 z\u0142) zrobi\u0142a na nim wra\u017cenie. Zaaplikowa\u0142. Kilka tygodni p\u00f3\u017aniej znalaz\u0142 si\u0119 na froncie pod Donieckiem. Podobne do\u015bwiadczenia maj\u0105 inni obywatele Indii - pisze BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-indyjscy-rybacy-trafili-na-front-bbc-skusila-ich-zwodnicza-oferta-pracy-st7865729?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skusi\u0142a ich oferta pracy w Rosji, zostali wys\u0142ani na front. Indyjscy rybacy o traumie, jak\u0105 przeszli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:56:37+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ce kontrowersje w sprawie rekrutacji na unijne stanowisko. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d4upz7-parlament-europejski-7865110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wi\u0119kszo\u015b\u0107 eurodeputowanych chce uniewa\u017cnienia nominacji Markusa Piepera z Unii Chrze\u015bcija\u0144sko-Demokratycznej (CDU) na stanowisko pe\u0142nomocnika Komisji Europejskiej do spraw ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw i powt\u00f3rzenia procesu rekrutacji. Komisja Europejska m\u00f3wi \"nie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/parlament-europejski-nie-chce-markusa-piepera-na-stanowisko-pelnomocnika-komisji-europejskiej-ds-malych-i-srednich-przedsiebiorstw-st7865761?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce kontrowersje w sprawie rekrutacji na unijne stanowisko. \"Wzywamy do naprawienia sytuacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:47:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ataki na terenie Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej. Szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7n4v8-zaporoska-elektrownia-jadrowa-jest-okupowana-przez-wojska-rosyjskie-6159757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ataki dron\u00f3w na kontrolowan\u0105 przez Rosj\u0119 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 w Zaporo\u017cu na Ukrainie musz\u0105 si\u0119 zako\u0144czy\u0107, poniewa\u017c mog\u0105 stanowi\u0107 \"nowy i niezwykle niebezpieczny etap wojny\" - ostrzega\u0142 szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej, zwracaj\u0105c si\u0119 do Rosji i Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ataki-na-terenie-zaporoskiej-elektrowni-jadrowej-szef-miedzynarodowej-agencji-energii-atomowej-ostrzega-st7865510?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki na terenie Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej. Szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:41:30+00:00", "description": "<img alt=\"Palec i rozmowa z Tuskiem przed posiedzeniem rz\u0105du. Leszczyna ujawnia, o co chodzi\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-izskwx-donald-tusk-wital-sie%20z-ministrami-7860515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk przed rozpocz\u0119ciem wtorkowego posiedzenia rz\u0105du przystan\u0105\u0142 na d\u0142u\u017cej obok ministry zdrowia. Izabela Leszczyna odnosz\u0105c si\u0119 do tej sytuacji w \"Jeden na jeden\" w TVN24, powiedzia\u0142a, \u017ce szef rz\u0105du pyta\u0142, \"co si\u0119 dzieje z pewnym projektem ustawy, kt\u00f3ry do ministerstwa trafi\u0142 chyba miesi\u0105c temu i premier nie dosta\u0142 informacji zwrotnej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-przed-posiedzeniem-rzadu-przystanal-obok-izabeli-leszczyny-ministra-zdrowia-ujawnia-o-co-chodzilo-st7865789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Palec i rozmowa z Tuskiem przed posiedzeniem rz\u0105du. Leszczyna ujawnia, o co chodzi\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:38:06+00:00", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 wyjecha\u0107 do Szwecji. By\u0142 pijany i poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oasvwt-chcial-wyjechac-do-szwecji-mial-ponad-cztery-promile-i-byl-poszukiwany-7865644/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poszukiwany 38-latek chcia\u0142 wyjecha\u0107 do Szwecji. Zatrzymali go funkcjonariusze Morskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej w \u015awinouj\u015bciu, jednak zamiast do aresztu przewie\u017ali m\u0119\u017cczyzn\u0119 do szpitala - mia\u0142 ponad cztery promile alkoholu w organizmie. Mia\u0142 trafi\u0107 do wi\u0119zienia za kierowanie samochodem w stanie nietrze\u017awo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-zamiast-do-szwecji-trafi-do-wiezienia-st7865658?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 wyjecha\u0107 do Szwecji. By\u0142 pijany i poszukiwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:30:55+00:00", "description": "<img alt=\"Byli zdumieni gdy zobaczyli, \u017ce dooko\u0142a ich aut namalowano \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1h716z-auto-a-wokol-niego-koperta-7863994/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie \u017cadna z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107 z naszej strony, ale spos\u00f3b na zmotywowanie kierowc\u00f3w \u2013 tak w\u0142a\u015bciciel firmy, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prace t\u0142umaczy to, co si\u0119 sta\u0142o na osiedlu Borek we wsi Turka (woj. lubelskie). Niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy zastali swoje auta stoj\u0105ce na miejscach obmalowanych dooko\u0142a niebiesk\u0105 farb\u0105. Na osiedlu trwa\u0142o bowiem malowanie \"kopert\" dla niepe\u0142nosprawnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/turka-byli-zdumieni-gdy-zobaczyli-ze-dookola-ich-aut-namalowano-koperty-dla-niepelnosprawnych-st7865712?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli zdumieni gdy zobaczyli, \u017ce dooko\u0142a ich aut namalowano \"koperty\" dla niepe\u0142nosprawnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:19:47+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 William z synem na meczu. Nie byli widziani, odk\u0105d Kate poinformowa\u0142a o diagnozie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-412588-ksiaze-william-i-ksiaze-george-na-meczu-aston-villa-z-lille-7865693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 William i ksi\u0105\u017c\u0119 George \u015bwi\u0119towali na trybunach zwyci\u0119stwo klubu pi\u0142karskiego Aston Villa w meczu z Lille. Brytyjskie media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce nast\u0119pca tronu i jego najstarszy syn nie byli widziani publicznie, odk\u0105d ksi\u0119\u017cna Kate poinformowa\u0142a, \u017ce ma nowotw\u00f3r.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiaze-william-z-synem-na-meczu-nie-byli-widziani-odkad-kate-poinformowala-o-diagnozie-st7865635?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 William z synem na meczu. Nie byli widziani, odk\u0105d Kate poinformowa\u0142a o diagnozie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:13:17+00:00", "description": "<img alt=\"W tej stolicy trzeba racjonowa\u0107 wod\u0119. Sytuacja najgorsza od 40 lat\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-u8fjf4-niski-poziom-wody-w-zbiorniku-san-rafael-7865710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wysychaj\u0105 wa\u017cne dla mieszka\u0144c\u00f3w stolicy Kolumbii i okolic \u017ar\u00f3d\u0142a wody pitnej. W\u0142adze podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o racjonowaniu wody dla oko\u0142o dziewi\u0119ciu milion\u00f3w ludzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolumbia-susza-w-bogocie-racjonowanie-wody-st7865659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tej stolicy trzeba racjonowa\u0107 wod\u0119. Sytuacja najgorsza od 40 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:48:10+00:00", "description": "<img alt=\"Polacy vs dezinformacja. W jakie fa\u0142sze wierzymy, komu ufamy, czego si\u0119 boimy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kzr0hc-polacy-vs-dezinformacja-2024-7864019/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w wie, \u017ce celem fake news\u00f3w i teorii spiskowych jest manipulowanie opini\u0105 publiczn\u0105 i realizowanie politycznych interes\u00f3w. Mimo to ulegaj\u0105 tym manipulacjom. Jak wynika z najnowszego raportu \"Dezinformacja oczami Polak\u00f3w\", co trzeci Polak wierzy, \u017ce zaplanowano ju\u017c kolejn\u0105 pandemi\u0119. Niemal co trzeci - \u017ce w Smole\u0144sku dosz\u0142o do zamachu. Jedna pi\u0105ta uwa\u017ca, \u017ce skoro pada \u015bnieg, to \u017cadnego ocieplenia klimatu nie ma.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polacy-vs-dezinformacja-w-jakie-falsze-wierzymy-komu-ufamy-czego-sie-boimy-st7863851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy vs dezinformacja. W jakie fa\u0142sze wierzymy, komu ufamy, czego si\u0119 boimy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:47:31+00:00", "description": "<img alt=\"Zaufa\u0142 nawigacji, ruszy\u0142 pod pr\u0105d w stron\u0119 drogi krajowej. Zablokowa\u0142a go policja\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kwulnd-na-drodze-spotkal-patrol-policji-7865670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niedo\u015bwiadczony kierowca fiata nadto zaufa\u0142 nawigacji. Nie patrz\u0105c na znaki ruszy\u0142 pod pr\u0105d w stron\u0119 drogi krajowej numer 50. Jednak na swoje szcz\u0119\u015bcie \"nadzia\u0142 si\u0119\" nad patrol policji. - Gdyby nie spotka\u0142 na swojej drodze policyjnego radiowozu, ta historia mog\u0142aby si\u0119 sko\u0144czy\u0107 tragicznie - informuje Komenda Powiatowa Policji w Piasecznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/gora-kalwaria-zaufal-nawigacji-pojechal-pod-prad-trafil-na-policje-st7865672?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaufa\u0142 nawigacji, ruszy\u0142 pod pr\u0105d w stron\u0119 drogi krajowej. Zablokowa\u0142a go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:43:08+00:00", "description": "<img alt=\"Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa. Minister finans\u00f3w poinformowa\u0142 o jego stanie\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-enx2n2-24329120-7846524/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po marcu tego roku deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa wyni\u00f3s\u0142 24 miliardy z\u0142otych, czyli 13 procent planu na ca\u0142y rok - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Stwierdzi\u0142, \u017ce bud\u017cet po pierwszych trzech miesi\u0105cach wygl\u0105da dobrze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/deficyt-budzetu-panstwa-do-marca-2024-roku-wykonanie-budzetu-st7865690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa. Minister finans\u00f3w poinformowa\u0142 o jego stanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:21:05+00:00", "description": "<img alt=\"Czeka nas \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hei5su-poweek-16stka-7865648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie chowajcie jeszcze ciep\u0142ych kurtek do szaf. W pogodzie po weekendzie czeka nas zimowy epizod. Temperatura znacz\u0105co spadnie, a och\u0142odzeniu mog\u0105 towarzyszy\u0107 opady deszczu ze \u015bniegiem. - Zacznie p\u0142yn\u0105\u0107 zimne, arktyczne powietrze - podkre\u015bla\u0142 we \"Wstajesz i wiesz\" w TVN24 prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zmiana-pogody-czeka-nas-duze-zimno-i-opady-deszczu-ze-sniegiem-prognoza-wasilewskiego-st7865617?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas \"du\u017ce zimno\". Mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 opady deszczu ze \u015bniegiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:19:07+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-alqban-iran-zapowiada-ataki-odwetowe-po-izraelskim-nalocie-na-konsulat-w-syrii-7852384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iran przygotowuje si\u0119 do bezpo\u015bredniego ataku na Izrael, kt\u00f3ry mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 ju\u017c w ci\u0105gu najbli\u017cszych 24-48 godzin - poda\u0142 w pi\u0105tek ameryka\u0144ski dziennik \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \"osob\u0119 zaznajomion\u0105 ze spraw\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-izrael-napiecie-kiedy-odwet-iranu-moze-nastapic-w-ciagu-24-48-godzin-podal-wall-street-journal-st7865620?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wall Street Journal\": Izrael szykuje si\u0119 na atak Iranu, kt\u00f3ry mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 w ci\u0105gu 24-48 godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:10:19+00:00", "description": "<img alt=\"MSZ: w Strefie Gazy wci\u0105\u017c jest dw\u00f3ch obywateli Polski, kt\u00f3rzy prosili o ewakuacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79ar5s-w-strefie-gazy-wciaz-przebywa-dwoch-obywateli-polski-ktorzy-zwracali-sie-o-ewakuacje-7865545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Wro\u0144ski informuje, \u017ce w Strefie Gazy wci\u0105\u017c przebywa dw\u00f3ch obywateli Polski, kt\u00f3rzy zwracali si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o ewakuacj\u0119. Potwierdzi\u0142, \u017ce \u0142\u0105cznie do tej pory resort pom\u00f3g\u0142 w wyje\u017adzie 44 Polakom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzecznik-msz-w-strefie-gazy-wciaz-jest-dwoch-obywateli-polski-ktorzy-zwracali-sie-o-ewakuacje-st7865546?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ: w Strefie Gazy wci\u0105\u017c jest dw\u00f3ch obywateli Polski, kt\u00f3rzy prosili o ewakuacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"Leszczyna o projektach w sprawie aborcji: mamy jasno powiedziane przez Donalda Tuska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34daod-izabela-leszczyna-7865619/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Licz\u0119 na to, \u017ce wszystkie projekty zmieniaj\u0105ce prawo aborcyjne zostan\u0105 skierowane do komisji nadzwyczajnej - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Doda\u0142a, \u017ce premier Donald Tusk jasno powiedzia\u0142, \u017ce \"na listach Koalicji Obywatelskiej znajd\u0105 si\u0119 te osoby, kt\u00f3re nie zag\u0142osuj\u0105 przeciwko dyskusji o liberalizacji prawa aborcyjnego\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/projekt-w-sprawie-aborcji-izabela-leszczyna-mamy-jasno-powiedziane-przez-donalda-tuska-st7865612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszczyna o projektach w sprawie aborcji: mamy jasno powiedziane przez Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:59:24+00:00", "description": "<img alt=\"Premier Japonii: to, co dzieje si\u0119 na Ukrainie, mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 jutro w Azji Wschodniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pj4q0k-premier-japonii-fumio-kishida-wyglosil-przemowienie-przed-polaczonymi-izbami-kongresu-7865514/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To, co dzieje si\u0119 dzi\u015b na Ukrainie, mo\u017ce si\u0119 sta\u0107 jutro w Azji Wschodniej - m\u00f3wi\u0142 premier Japonii Fumio Kishida przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu. Szef japo\u0144skiego rz\u0105du przekonywa\u0142 kongresmen\u00f3w o potrzebie ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dztwa i stawienia czo\u0142a polityce Chin, kt\u00f3ra jego zdaniem stanowi \"wyzwanie dla pokoju i stabilno\u015bci\" \u015bwiata.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-japonii-to-co-dzieje-sie-na-ukrainie-moze-stac-sie-jutro-w-azji-wschodniej-st7865524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Japonii: to, co dzieje si\u0119 na Ukrainie, mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 jutro w Azji Wschodniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:40:42+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 popularnym pos\u0142em, wicemarsza\u0142kiem Sejmu. S\u0105siedzi wybrali go na radnego dzielnicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eqdaux-tomasz-nalecz-7864491/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Profesor Tomasz Na\u0142\u0119cz, by\u0142y pose\u0142, wicemarsza\u0142ek Sejmu i doradca prezydenta RP zosta\u0142 wybrany na radnego dzielnicy Wawer. - Mam nadziej\u0119, \u017ce wykorzystam moje dotychczasowe do\u015bwiadczenie, pe\u0142ni\u0105c t\u0119 funkcj\u0119 - m\u00f3wi tvnwarszawa.pl radny elekt.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-samorzadowe-2024-profesor-tomasz-nalecz-sejmu-zostal-radnym-st7863924?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 popularnym pos\u0142em, wicemarsza\u0142kiem Sejmu. S\u0105siedzi wybrali go na radnego dzielnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:25:02+00:00", "description": "<img alt=\"Timothy Snyder i Francis Fukuyama apeluj\u0105 do Kongresu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ye0p53-kongres-usa-7763989/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Arty\u015bci, aktywi\u015bci i naukowcy wystosowali apel do Kongresu Stan\u00f3w Zjednoczonych, w kt\u00f3rym domagaj\u0105 si\u0119 udzielenia wsparcia walcz\u0105cej Ukrainie. \"Je\u015bli Ukraina zostanie pokonana, znajdziemy si\u0119 w \u015bwiecie znacznie bardziej niebezpiecznym ni\u017c dzisiaj. B\u0119dzie to \u015bwiat, w kt\u00f3rym b\u0119dziemy mogli si\u0119 spodziewa\u0107 wojny w Europie i w Azji\" - pisz\u0105. W\u015br\u00f3d sygnatariuszy znale\u017ali si\u0119 mi\u0119dzy innymi Timothy Snyder, Francis Fukuyama, Barbra Streisand, Viggo Mortensen, Sean Penn, Hilary Swank i Marek Hamill.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-timothy-snyder-francis-fukuyama-i-inni-apeluja-do-kongresu-w-sprawie-ukrainy-st7864880?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Timothy Snyder i Francis Fukuyama apeluj\u0105 do Kongresu. \"Znajdziemy si\u0119 w \u015bwiecie znacznie bardziej niebezpiecznym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:15:26+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-opvldm-restauracja-ludzie-shutterstock_540785614-7856540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Blisko 13,6 tysi\u0119cy firm z bran\u017cy hotelarsko-gastronomicznej ma przeterminowane zaleg\u0142o\u015bci finansowe o \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci ponad 352 milion\u00f3w z\u0142otych - wynika z analizy Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Eksperci oceniaj\u0105, \u017ce to efekt pandemii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zadluzenie-w-gastronomii-i-hotelarstwie-efekty-pandemii-wciaz-odczuwalne-st7865599?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mo\u017cna jeszcze ostatecznie zamkn\u0105\u0107 rozdzia\u0142u zwanego pandemi\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:10:13+00:00", "description": "<img alt=\"Z wody wystaj\u0105 tylko dachy. Rosjanie czekaj\u0105 na kulminacj\u0119 fali powodziowej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-b2zpoh-powodz-w-orenburgu-7865603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utrzymuje si\u0119 trudna sytuacja zwi\u0105zana z powodziami w Rosji. W pi\u0105tek rano ewakuowano po\u0142o\u017con\u0105 w obwodzie kurga\u0144skim wie\u015b Kaminskoje. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak w nocy gwa\u0142townie wzr\u00f3s\u0142 poziom wody w rzece Tobo\u0142. Ponadto zalane zosta\u0142y kolejne domy w mie\u015bcie Orenburg nad rzek\u0105 Ural.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rosja-powodzie-na-syberii-kolejne-zalane-domy-i-ewakuacje-zdjecia-st7865586?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z wody wystaj\u0105 tylko dachy. Rosjanie czekaj\u0105 na kulminacj\u0119 fali powodziowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:07:32+00:00", "description": "<img alt=\"Przylecieli, roz\u0142adowali sprz\u0119t. Reuters o kolejnym przycz\u00f3\u0142ku Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8bxizu-rosyjskie-wojsko-w-nigrze-7865556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instruktorzy wojskowi i personel ministerstwa obrony Rosji przylecieli do Nigru - poda\u0142a nigerska telewizja pa\u0144stwowa RTN. Zdaniem agencji Reutera to kolejny znak, \u017ce kraj ten buduje bli\u017csze relacje z Moskw\u0105, podobnie jak jego zarz\u0105dzani przez junty s\u0105siedzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niger-zaciesnia-stosunki-z-moskwa-rosyjscy-wojskowi-przylecieli-do-kraju-st7865557?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przylecieli, roz\u0142adowali sprz\u0119t. Reuters o kolejnym przycz\u00f3\u0142ku Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:57:47+00:00", "description": "<img alt=\"Dzieci czeka\u0142y na lekcj\u0119 katechizmu, przyszed\u0142 poprowadzi\u0107 j\u0105 papie\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7qnluy-papiez-odwiedzil-dzieci-jednej-z-rzymskich-parafii-7865550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c, inauguruj\u0105c \"Szko\u0142\u0119 Modlitwy\" z dzie\u0107mi przygotowuj\u0105cymi si\u0119 do pierwszej komunii, niespodziewanie odwiedzi\u0142 jedn\u0105 z rzymskich parafii. Dzieci, czekaj\u0105ce na cotygodniowe zaj\u0119cia w sali parafialnej, by\u0142y kompletnie zaskoczone.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-dzieci-czekaly-na-lekcje-katechizmu-przyszedl-poprowadzic-ja-papiez-st7865551?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci czeka\u0142y na lekcj\u0119 katechizmu, przyszed\u0142 poprowadzi\u0107 j\u0105 papie\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:31:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lpco7l-olena-zelenska-7416277/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    779 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144skie dzieci deportowane do Rosji przechodz\u0105 indoktrynacj\u0119 i mog\u0105 zosta\u0107 wys\u0142ane do walki na Ukrainie - powiedzia\u0142a ma\u0142\u017conka ukrai\u0144skiego prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, O\u0142ena Ze\u0142enska w wywiadzie dla w\u0142oskiej telewizji RAI. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-12-kwietnia-2024-st7865560?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:18:39+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z\u00a011 kwietnia 2024. Kumulacja zosta\u0142a rozbita\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto kumulacja zosta\u0142a rozbita. Sz\u00f3stk\u0119 poprawnie wytypowa\u0142o a\u017c dw\u00f3ch graczy, kt\u00f3rzy podziel\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 wygran\u0105. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z dnia 11 kwietnia 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-zdnia-090424-liczby-z-ostatniego-losowania-st7865562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z\u00a011 kwietnia 2024. Kumulacja zosta\u0142a rozbita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:07:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yypbi8-rosyjskie-wojsko-7865552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce z czasem nasi sojusznicy zrozumiej\u0105, \u017ce wydatek 2 procent PKB na obronno\u015b\u0107 jest nieadekwatny do kosztu potrzebnej modernizacji - wskaza\u0142 naczelny dow\u00f3dca wojsk NATO w Europie genera\u0142 Christopher Cavoli. Oceni\u0142, \u017ce \"pod wzgl\u0119dem produkcji amunicji Rosja przewy\u017csza ca\u0142e NATO stosunkiem 3 do 1\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/glowny-dowodzacy-nato-w-europie-rosja-produkuje-trzy-razy-tyle-amunicji-co-sojusz-sytuacja-jest-krytyczna-st7865553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosja przewy\u017csza ca\u0142e NATO\". Dow\u00f3dca wojsk o \"krytycznej sytuacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:02:24+00:00", "description": "<img alt=\"Ujawniamy: Enea, arabski po\u015brednik i ponad 13 milion\u00f3w dolar\u00f3w utopionych w biomasie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zh03q9-elektrownia-polaniec-7863326/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akceptowanie um\u00f3w w ciemno, weryfikacja b\u0142\u0119dnej sp\u00f3\u0142ki, \u0142amanie wewn\u0119trznych procedur i niewyt\u0142umaczalne przedp\u0142aty - to wnioski audytor\u00f3w po przeanalizowaniu kontraktu, jaki zawar\u0142a Enea ze sp\u00f3\u0142k\u0105 ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich. Do raportu z audytu dotar\u0142 reporter \"Czarno na bia\u0142ym\" TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/enea-arabski-posrednik-i-ponad-13-milionow-dolarow-utopionych-w-biomasie-widmo-st7861018?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawniamy: Enea, arabski po\u015brednik i ponad 13 milion\u00f3w dolar\u00f3w utopionych w biomasie \"widmo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T03:41:01+00:00", "description": "<img alt=\"38 osadzonych uciek\u0142o g\u0142\u00f3wn\u0105 bram\u0105 wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yqh4qo-moroni-7865498/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    38 wi\u0119\u017ani\u00f3w uciek\u0142o wczesnym rankiem w czwartek z przepe\u0142nionego wi\u0119zienia w stolicy Zwi\u0105zku Komor\u00f3w, Moroni - poinformowa\u0142y w\u0142adze wi\u0119zienne afryka\u0144skiego kraju wyspiarskiego le\u017c\u0105cego na Oceanie Indyjskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/komory-niemal-40-osadzonych-ucieklo-przez-glowna-brame-wiezienia-st7865543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "38 osadzonych uciek\u0142o g\u0142\u00f3wn\u0105 bram\u0105 wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T03:31:54+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0105tek w Sejmie. Pos\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 nad projektami w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aqjpyu-w-sejmie-odbedzie-sie-glosowanie-nad-projektami-ws-aborcji-7865534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek Sejm zdecyduje o skierowaniu projekt\u00f3w ustaw w sprawie aborcji do komisji nadzwyczajnej. Wcze\u015bniej parlamentarzy\u015bci zajm\u0105 si\u0119 nowelizacj\u0105 ustawy o Krajowej Administracji Skarbowej. Pos\u0142owie wys\u0142uchaj\u0105 te\u017c informacji ministra spraw zagranicznych na temat \u015bmierci wolontariusza Damiana Sobola, kt\u00f3ry ni\u00f3s\u0142 pomoc humanitarn\u0105 ofiarom konfliktu w Strefie Gazy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-poslowie-zaglosuja-nad-projektami-w-sprawie-aborcji-st7865537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tek w Sejmie. Pos\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 nad projektami w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T03:31:54+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0105tek w Sejmie. Pos\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 nad projektami w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aqjpyu-w-sejmie-odbedzie-sie-glosowanie-nad-projektami-ws-aborcji-7865534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek Sejm zdecyduje o skierowaniu projekt\u00f3w ustaw w sprawie aborcji do komisji nadzwyczajnej. Wcze\u015bniej parlamentarzy\u015bci zajm\u0105 si\u0119 nowelizacj\u0105 ustawy o Krajowej Administracji Skarbowej. Pos\u0142owie wys\u0142uchaj\u0105 te\u017c informacji ministra spraw zagranicznych na temat \u015bmierci wolontariusza Damiana Sobola, kt\u00f3ry ni\u00f3s\u0142 pomoc humanitarn\u0105 ofiarom konfliktu w Strefie Gazy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-dzis-glosowania-w-sprawie-aborcji-st7865537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tek w Sejmie. Pos\u0142owie zag\u0142osuj\u0105 nad projektami w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T03:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek, 12 kwietnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a73eyu-aktywistki-strajku-kobiet-na-sali-obrad-sejmu-w-warszawie-7865334/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od kilku dni ameryka\u0144skie i izraelskie wojska s\u0105 w stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci w zwi\u0105zku z zapowiedziami odwetu ze strony Iranu. Za nami gor\u0105ca debata w Sejmie nad projektami w sprawie aborcji. W Wietnamie na \u015bmier\u0107 skazana zosta\u0142a potentatka nieruchomo\u015bci. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 12 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/najwazniejsze-informacje-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-12-kwietnia-st7865559?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek, 12 kwietnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 12.04.\u00a0Pochmurno, ale na termometrach zobaczymy prawie 20 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eup8rz-kwiecien-zachmurzenie-7865391/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 12.04 w ca\u0142ym kraju przyniesie komfort termiczny i neutralny biomet, jedynie na p\u00f3\u0142nocy mo\u017ce popada\u0107 deszcz i silniej powia\u0107 wiatr. Niebo b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurne, ale z przeja\u015bnieniami. Termometry poka\u017c\u0105 od 16 do 19 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-1204pochmurno-ale-na-termometrach-zobaczymy-prawie-20-stopni-st7865378?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 12.04.\u00a0Pochmurno, ale na termometrach zobaczymy prawie 20 stopni", "user": null, "vote": 0}]