[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:44:57+00:00", "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia o ochronie Kaczy\u0144skiego w Sejmie: na pewno jest nieuzbrojona\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdjb8z-pap_20231113_08d-7447842/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zapewni\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce sprawdzi, czy \"prezes Kaczy\u0144ski dalej si\u0119 porusza z t\u0105 ochron\u0105 prywatn\u0105\". - Na pewno ona jest nieuzbrojona - zaznaczy\u0142 wyra\u017anie. T\u0142umaczy\u0142 te\u017c kwesti\u0119 sejmowych przepustek dla ochroniarzy, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce Kancelaria Sejmu \"po prostu wierzy klubom\", gdy te korzystaj\u0105 z puli wej\u015bci\u00f3wek i komu\u015b je wr\u0119czaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-ochrona-prywatna-jaroslawa-kaczynskiego-szymon-holownia-odpowiada-na-pytania-st7867146?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia o ochronie Kaczy\u0144skiego w Sejmie: na pewno jest nieuzbrojona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:43:00+00:00", "description": "<img alt=\"Spi\u0119cie prezesa PiS z najm\u0142odszym pos\u0142em. Oskar\u017cenia o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bz3j4m-12-1500-15-cl-0018-7867024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie pi\u0105tkowej dyskusji na temat zmiany prawa aborcyjnego dosz\u0142o w Sejmie do spi\u0119cia pomi\u0119dzy Adamem Gomo\u0142\u0105 i Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. - Zamiast zamawia\u0107 sobie obiady u pani magister Przy\u0142\u0119bskiej, zam\u00f3wi\u0142 pan sobie wyrok skazuj\u0105cy kobiety na zmuszanie do heroizmu - m\u00f3wi\u0142 Gomo\u0142a do prezesa PiS. W odpowiedzi Kaczy\u0144ski oskar\u017cy\u0142 go o rozpowszechnianie \"goebbelsowskiej propagandy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-spiecie-adama-gomoly-z-jaroslawem-kaczynskim-oskarzenia-o-goebbelsowska-propagande-st7866923?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie prezesa PiS z najm\u0142odszym pos\u0142em. Oskar\u017cenia o \"goebbelsowsk\u0105 propagand\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:18:18+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nwrqd7-pijana-matka-przewozila-swojego-4-letniego-syna-bez-fotelika-7866527/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142oborska policja interweniowa\u0142a wobec 21-letniej kieruj\u0105cej, kt\u00f3ra maj\u0105c ponad dwa i p\u00f3\u0142 promila alkoholu w organizmie przewozi\u0142a swojego 4-letniego syna bez fotelika. Dziecko przekazano pod opiek\u0119 najbli\u017cszym a kobieta zosta\u0142a zatrzymana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stepien-pijana-matka-przewozila-dziecko-bez-fotelika-st7866533?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jecha\u0142a tylko wiosk\u0119 dalej\". Pijana matka przewozi\u0142a syna bez fotelika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:07:36+00:00", "description": "<img alt=\"Wnioski o odrzucenie, potem powo\u0142anie komisji. G\u0142osowania w sprawie aborcji i ich kolejno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kjos4g-sejm-budynek-7386218/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O godzinie 14 ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 blok g\u0142osowa\u0144 w Sejmie. Pos\u0142owie w punkcie dziewi\u0105tym zdecyduj\u0105 w sprawie projekt\u00f3w dotycz\u0105cych aborcji. Zajm\u0105 si\u0119 czterema wnioskami o ich odrzucenie. W przedostatnim, 13. punkcie bloku g\u0142osowa\u0144, Sejm zdecyduje w sprawie powo\u0142ania i wyboru sk\u0142adu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia tych projekt\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-glosowania-nad-projektami-st7866075?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnioski o odrzucenie, potem powo\u0142anie komisji. G\u0142osowania w sprawie aborcji i ich kolejno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:07:07+00:00", "description": "<img alt=\"Konfederacja: strefy czystego transportu s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Co na to prawnicy?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c2nkt0-niekonstytucyjne-strefy-czystego-transportu-7864687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c po wyborach samorz\u0105dowych nowa krakowska rada miejska przedstawi kolejny projekt strefy czystego transportu. Poprzedni\u0105 uchwa\u0142\u0119 uchyli\u0142 s\u0105d administracyjny. W przekazie Konfederacji takie strefy s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Co na to prawnicy?", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/konfederacja-strefy-czystego-transportu-sa-niezgodne-z-konstytucja-co-na-to-prawnicy-st7864723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja: strefy czystego transportu s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. Co na to prawnicy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:08:05+00:00", "description": "<img alt=\"Polak zastrzelony w Sztokholmie. Siostra: chcia\u0142 dawa\u0107 przyk\u0142ad swojemu synowi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mmg3wa-polak-zastrzelony-w-szwecji-7866153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chcia\u0142 dawa\u0107 przyk\u0142ad swojemu synowi, by\u0142 bardzo zaanga\u017cowanym i dobrym ojcem. Pozostawi\u0142 po sobie wielk\u0105 pustk\u0119 - w rozmowie ze szwedzkimi mediami m\u00f3wi siostra zastrzelonego w Sztokholmie Polaka. 39-latek w \u015brod\u0119 zgin\u0105\u0142 na oczach swojego 12-letniego syna. Po \u015bmierci Polaka, w miejscu gdzie dosz\u0142o do tragedii gromadzili si\u0119 ludzie, kt\u00f3rzy zapalali znicze i wspominali m\u0119\u017cczyzn\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-polak-zastrzelony-w-sztokholmie-siostra-chcial-dawac-przyklad-swojemu-synowi-st7865997?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zastrzelony w Sztokholmie. Siostra: chcia\u0142 dawa\u0107 przyk\u0142ad swojemu synowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:51:29+00:00", "description": "<img alt=\"Kraksa na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy. S\u0105 utrudnienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-46izh-zderzenie-na-s2-7865812/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa auta zderzy\u0142y si\u0119 w pi\u0105tek rano na trasie S2. Jedna osoba jest pod opiek\u0105 ratownik\u00f3w. S\u0105 utrudnienia w ruchu w kierunku Ursynowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-na-pow-st7865795?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraksa na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy. S\u0105 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:50:10+00:00", "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i pojecha\u0142 dalej. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23hx6s-rowerzysta-zostal-potracony-kierowca-odjechal-7865623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mro\u017c\u0105ca krew w \u017cy\u0142ach scena na drodze w Mys\u0142akowicach ko\u0142o Jeleniej G\u00f3ry. Kieruj\u0105cy samochodem osobowym, wyje\u017cd\u017caj\u0105c z drogi podporz\u0105dkowanej, potr\u0105ci\u0142 przeje\u017cd\u017caj\u0105cego przed nim rowerzyst\u0119 i pojecha\u0142 dalej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/myslakowice-potracil-rowerzyste-i-pojechal-dalej-nagranie-st7865697?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i pojecha\u0142 dalej. Nagranie", "user": null, "vote": 0}]