[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T21:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-problem-z-mobilizacja-ukraincy-uchylaja-sie-od-wojska,nId,7447778\"><img align=\"left\" alt=\"Problem z mobilizacj\u0105. Ukrai\u0144cy uchylaj\u0105 si\u0119 od wojska \" src=\"https://i.iplsc.com/problem-z-mobilizacja-ukraincy-uchylaja-sie-od-wojska/000IY3A98GO14I7H-C321.jpg\" /></a>Nawet kilkaset tysi\u0119cy Ukrai\u0144c\u00f3w jest podejrzanych o unikanie mobilizacji - wynika z informacji przekazanych przez szefa MSW. Ich nazwiska znajduj\u0105 si\u0119 w policyjnych bazach. - Sprawdzamy te osoby - zapewni\u0142 Igor Klimenko.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-problem-z-mobilizacja-ukraincy-uchylaja-sie-od-wojska,nId,7447778", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem z mobilizacj\u0105. Ukrai\u0144cy uchylaj\u0105 si\u0119 od wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:06:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-joe-biden-wprost-o-iranskim-ataku-nastapi-wczesniej-niz-pozn,nId,7447771\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden wprost o ira\u0144skim ataku. &quot;Nast\u0105pi wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-wprost-o-iranskim-ataku-nastapi-wczesniej-niz-pozn/000IJHRDW4TUTLIT-C321.jpg\" /></a>Joe Biden publicznie ostrzeg\u0142 w\u0142adze Iranu przed odwetem wobec Izraela i zbrojnym atakiem na terytorium tego kraju. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych zapowiedzia\u0142 udzielenie natychmiastowej pomocy w przypadku zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa kluczowego sojusznika na Bliskim Wschodzie. Jednocze\u015bnie spodziewa si\u0119, \u017ce atak nast\u0105pi &quot;wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-joe-biden-wprost-o-iranskim-ataku-nastapi-wczesniej-niz-pozn,nId,7447771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wprost o ira\u0144skim ataku. \"Nast\u0105pi wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:26:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-da-sie-tego-wycenic-wladze-ukrainy-zalamuja-rece-po-atak,nId,7447353\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nie da si\u0119 tego wyceni\u0107&quot;. W\u0142adze Ukrainy za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce po ataku Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-da-sie-tego-wycenic-wladze-ukrainy-zalamuja-rece-po-atak/000IY0WZ5XAMBPN3-C321.jpg\" /></a>Skala zniszcze\u0144 jest przera\u017caj\u0105ca. Zniszczyli wszystko w stu procentach - m\u00f3wi\u0142 szef sp\u00f3\u0142ki energetycznej Centrenergo Andrij Hota, odnosz\u0105c si\u0119 do ataku Rosjan na kluczow\u0105 elektrowni\u0119 Ukrainy. Elektrociep\u0142ownia Trypilska by\u0142a jednym z najwi\u0119kszych dostawc\u00f3w energii dla trzech ukrai\u0144skich obwod\u00f3w. Do nalotu na obiekt dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-da-sie-tego-wycenic-wladze-ukrainy-zalamuja-rece-po-atak,nId,7447353", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie da si\u0119 tego wyceni\u0107\". W\u0142adze Ukrainy za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce po ataku Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:55:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-tusk-i-viktor-orban-mowia-jednym-glosem-zaskakujacy-s,nId,7447004\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk i Viktor Orban m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem. &quot;Zaskakuj\u0105cy sojusznicy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-i-viktor-orban-mowia-jednym-glosem-zaskakujacy-s/000IXXWQYBPN3I9U-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk i Viktor Orban g\u0142o\u015bno sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 paktowi migracyjnemu, kt\u00f3ry zosta\u0142 przeg\u0142osowany przez Parlament Europejski. &quot;Zaskakuj\u0105cy sojusznicy skrytykowali pakt, nad kt\u00f3rym pracowano od lat&quot; - pisze portal Politco. Dziennikarze zwracaj\u0105 uwag\u0119 na nieoczywisty sojusz pomi\u0119dzy Polsk\u0105 i W\u0119grami, kt\u00f3ry nie ma du\u017cych szans na d\u0142ugotrwa\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119, ze wzgl\u0119du na negatywny stosunek Tuska do Orbana. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-tusk-i-viktor-orban-mowia-jednym-glosem-zaskakujacy-s,nId,7447004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk i Viktor Orban m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem. \"Zaskakuj\u0105cy sojusznicy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:43:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-msz-apeluje-do-usa-podejrzewa-sie-nas-o-bycie-darmozjad,nId,7447126\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ apeluje do USA. &quot;Podejrzewa si\u0119 nas o bycie darmozjadami&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-apeluje-do-usa-podejrzewa-sie-nas-o-bycie-darmozjad/000IXXD5X79PRRKI-C321.jpg\" /></a>- Ukrai\u0144skie w\u0142adze ostrzega\u0142y nas, \u017ce zaczyna im brakowa\u0107 efektor\u00f3w do system\u00f3w antyrakietowych i b\u0142aga\u0142y Kongres USA o ich przekazanie. Teraz mamy tego efekty - oceni\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ w rozmowie z CNN zaapelowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c do spikera Izby Reprezentant\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych Mike'a Johnsona, aby &quot;demokracja zdecydowa\u0142a w ameryka\u0144skim Kongresie o poddaniu tej sprawy pod g\u0142osowanie, aby pieni\u0105dze i sprz\u0119t mog\u0142y dotrze\u0107 do Ukrainy&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-msz-apeluje-do-usa-podejrzewa-sie-nas-o-bycie-darmozjad,nId,7447126", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ apeluje do USA. \"Podejrzewa si\u0119 nas o bycie darmozjadami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:57:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nacieraja-na-froncie-potwierdzone-postepy,nId,7447010\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie nacieraj\u0105 na froncie. Potwierdzone post\u0119py\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-nacieraja-na-froncie-potwierdzone-postepy/000IXX8US5B5SLMC-C321.jpg\" /></a>Rosjanie poczynili post\u0119py w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Kreminna na kierunku Czasiw Jar i na pograniczu obwod\u00f3w donieckiego i zaporoskiego - podaje ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Informacje o post\u0119pach rosyjskiej armii pojawiaj\u0105 si\u0119 w momencie kolejnych nocnych atak\u00f3w na ukrai\u0144skie miasta i doniesie\u0144 o braku pocisk\u00f3w do wyrzutni Patriot oraz IRIS-T w zbiorach ukrai\u0144skiego wojska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nacieraja-na-froncie-potwierdzone-postepy,nId,7447010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie nacieraj\u0105 na froncie. Potwierdzone post\u0119py", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:47:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-zaskakujacy-krok-bidena-zmienia-taktyke-by-poko,nId,7428968\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Guardian&quot;: Zaskakuj\u0105cy krok Bidena. Zmienia taktyk\u0119, by pokona\u0107 Trumpa\" src=\"https://i.iplsc.com/the-guardian-zaskakujacy-krok-bidena-zmienia-taktyke-by-poko/000IW34O5YIKC013-C321.jpg\" /></a>Joe Biden zaskakuje. Jak dot\u0105d unika\u0142 stylu Donalda Trumpa i nie chcia\u0142 brudzi\u0107 sobie r\u0105k nieczystymi zagraniami. To si\u0119 jednak zmienia. Demokrata ostro szydzi z republikanina. Nazywa go &quot;sp\u0142ukanym Donem&quot;, by wymieni\u0107 jedno z \u0142agodniejszych okre\u015ble\u0144 oponenta. Efekt? Z sonda\u017cy wynika, \u017ce Biden zyskuje kosztem Trumpa w kilku kluczowych stanach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-zaskakujacy-krok-bidena-zmienia-taktyke-by-poko,nId,7428968", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Guardian\": Zaskakuj\u0105cy krok Bidena. Zmienia taktyk\u0119, by pokona\u0107 Trumpa", "user": null, "vote": 0}]