[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:18:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dywktkuTURBXy8zNDQ0Mzc1Yi1mNDEwLTQxMjItOWIyZS04ZmYxN2E4MWNiOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski lotniskowiec Dwight Eisenhower pojawi\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek na wodach Morza Czerwonego w pobli\u017cu Izraela; jednostka ta by\u0142aby w stanie przechwyci\u0107 ira\u0144skie pociski rakietowe i drony, gdyby Teheran zrealizowa\u0142 swoje gro\u017aby ataku na izraelskie obiekty wojskowe - powiadomi\u0142 portal Times of Israel.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9486583,amerykanski-lotniskowiec-plynie-w-poblize-izraela-to-odpowiedz-na-gro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski lotniskowiec p\u0142ynie w pobli\u017ce Izraela. To odpowied\u017a na gro\u017aby Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:11:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2iyktkuTURBXy84YzY1NTI5NS01NjRmLTQ2MTQtYTlkZi1jYWMzZTJlZGMwNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spodziewam si\u0119, \u017ce ira\u0144ski atak nast\u0105pi raczej wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Joe Biden, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiadanego przez Iran odwetu na izraelskie uderzenie na jego plac\u00f3wk\u0119 dyplomatyczn\u0105 w Damaszku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9486580,biden-spodziewam-sie-ze-iranski-atak-na-izrael-nastapi-wkrotce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Spodziewam si\u0119, \u017ce ira\u0144ski atak na Izrael nast\u0105pi wkr\u00f3tce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T20:04:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-6QktkuTURBXy8xNTA2M2NiNS1lZDJmLTQ4YTYtYWE5Ni01ZDA2NmQzOGY0YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Strat\u0119 aktyw\u00f3w finansowych w wysoko\u015bci 1,3 mld z\u0142 uj\u0105\u0142 Orlen w swoim jednostkowym wyniku finansowym za 2023 r - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie w pi\u0105tek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9486578,orlen-opublikowal-wynik-finansowy-za-2023-rok-na-czym-spolka-stracila.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen opublikowa\u0142 wynik finansowy za 2023 rok. Na czym sp\u00f3\u0142ka straci\u0142a 1,3 mld?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T19:57:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZouktkuTURBXy84ODk3MzFjYS03MGUyLTQ0MzAtYTYzYS04YWNkMGM5YjM4ODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trzeba by\u0107 ostro\u017cnym, Iran nie jest zainteresowany eskalowaniem konfliktu z Izraelem. My\u015bl\u0119, \u017ce atak na konsulat Iranu w Damaszku jest problemem dla Teheranu. To on musi odpowiedzie\u0107 tak, by nie odwr\u00f3ci\u0107 uwagi \u015bwiata od konfliktu w Strefie Gazy - powiedzia\u0142 PAP ekspert OSW Marek Matusiak.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9486577,matusiak-iran-nie-jest-zainteresowany-eskalowaniem-konfliktu-z-izrael.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matusiak: Iran nie jest zainteresowany eskalowaniem konfliktu z Izraelem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T18:44:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uNyktkuTURBXy80MTA1M2Q3MS1kMTZiLTRiMGEtOGY4YS1mZGVlZThmMGMzYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Grupa hakerska zaatakowa\u0142a Nexperi\u0119, producenta p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w z siedzib\u0105 w Holandii. Hakerzy opublikowali ju\u017c cz\u0119\u015b\u0107 tajnych dokument\u00f3w firmy w dark webie i gro\u017c\u0105 dalszymi publikacjami, je\u015bli nie otrzymaj\u0105 okupu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9486567,atak-na-nexperie-hakerzy-zazadali-okupu-od-chinsko-holenderskiego-pro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Nexperi\u0119. Hakerzy za\u017c\u0105dali okupu od chi\u0144sko-holenderskiego producenta mikrochip\u00f3w.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:57:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8vjktkuTURBXy82MTdhMjBjZS00ZTZjLTQ0ZGQtOTI4Ni01MzRlNGYyNDlkOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA zosta\u0142a poproszona o pomoc w kolejnych poszukiwaniach potwora z Loch Ness, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 30 maja - poda\u0142a w pi\u0105tek staja Sky News. W tym roku mija 90 lat od pierwszej zorganizowanej ekspedycji w celu wyja\u015bnienia tajemnicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9486542,czy-tajemnica-potwora-z-loch-ness-zostanie-rozwiazania-o-pomoc-popros.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy tajemnica potwora z Loch Ness zostanie rozwi\u0105zania? O pomoc poproszono ekspert\u00f3w z NASA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:48:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2NrktkuTURBXy84NmQzMTYwNC02YTNhLTQxYTMtYjcyOC0wOWY4ZTMyM2NmNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />3 czerwca br. PLL LOT zainauguruj\u0105 po\u0142\u0105czenie Warszawa-Ordea; rejsy b\u0119d\u0105 wykonywane cztery razy w tygodniu, przez ca\u0142y rok - poinformowa\u0142a linia lotnicza. Ordea b\u0119dzie trzecim rumu\u0144skim kierunkiem w siatce LOT-u, po Bukareszcie i Klu\u017c-Napoce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9486477,lot-przygotowal-nowy-wakacyjny-kierunek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LOT przygotowa\u0142 nowy wakacyjny kierunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:42:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rMiktkuTURBXy83MjI5ZmFhNy1mZmZhLTRhOTMtOWQ2Zi1iYTdhY2NmZDMyNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo obrony Rosji poinformowa\u0142o w pi\u0105tek o przeprowadzeniu udanego testu mi\u0119dzykontynentalnego pocisku balistycznego. Rakieta zosta\u0142a wystrzelona z poligonu Kapustin Jar po\u0142o\u017conego w obwodzie astracha\u0144skim w europejskiej cz\u0119\u015bci kraju, nieopodal granicy z Kazachstanem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9486436,zagrozenie-atakiem-nuklearnym-ze-strony-rosji-wzroslo-wojsko-przeprow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie atakiem nuklearnym ze strony Rosji wzros\u0142o. Wojsko przeprowadzi\u0142o udany test rakiety mi\u0119dzykontynentalnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:07:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w pi\u0105tek po po\u0142udniu oko\u0142o godz. 16.35 traci\u0142a wobec g\u0142\u00f3wnych walut. Najwi\u0119cej zyskiwa\u0142 dolar ameryka\u0144ski i frank, za kt\u00f3re trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 odpowiednio 4,03 z\u0142 oraz 4,42 z\u0142. Euro wyceniane by\u0142o z kolei na 4,28 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9486423,rynek-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-12042024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek walut: Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [12.04.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T17:02:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fCaktkuTURBXy84ZTRmMTk2NS0wOTdhLTQxNDktOTFjMy00ZjQwN2VhMjY3MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />51 proc. ankietowanych odpowiedzia\u0142o &quot;nie&quot; lub &quot;raczej nie&quot; na pytanie, czy koalicja rz\u0105dz\u0105ca realizuje swoje obietnice wyborcze - wynika z sonda\u017cu Ipsos dla OKO.press i TOK FM. W\u015br\u00f3d niezadowolonych s\u0105 wyborcy Lewicy i Trzeciej Drogi - wskazano w komentarzu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9486420,co-polacy-sadza-o-realizacji-wyborczych-obietnic-przez-obecny-rzad-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Polacy s\u0105dz\u0105 o realizacji wyborczych obietnic przez obecny rz\u0105d? [Sonda\u017c]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:54:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bz9ktkuTURBXy9mNGFjYTFkOC1iYzM0LTRiYjAtYmVjNS1jYjYzZWZkNDhhZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze USA zatwierdzi\u0142y przekazanie przez Norwegi\u0119 Ukrainie 22 samolot\u00f3w bojowych F-16 lub ich cz\u0119\u015bci - poda\u0142 portal Nettavisen. Wed\u0142ug medi\u00f3w ameryka\u0144ska administracja zaakceptowa\u0142a darowizn\u0119 \u0142\u0105cznie 65 maszyn, w tym tak\u017ce z Danii i Holandii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9486418,ukraina-otrzyma-norweskie-mysliwce-f-16-administracja-bidena-zgodzila.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina otrzyma norweskie my\u015bliwce F-16. Administracja Bidena zgodzi\u0142a si\u0119 na przekazanie maszyn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:26:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eMFktkuTURBXy9hZDEyMzMwZC00ZGM4LTRhNWYtOWRkYS04ODkwYjgwNTdhMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracami sejmowej komisji nadzwyczajnej do rozpatrzenia projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych prawa do przerywania ci\u0105\u017cy pokieruje Dorota \u0141oboda (KO). W pi\u0105tek wybrano te\u017c cztery zast\u0119pczynie przewodnicz\u0105cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9486413,nadzwyczajna-komisja-ds-projektow-ustaw-o-przerywaniu-ciazy-ma-przewo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadzwyczajna komisja ds. projekt\u00f3w ustaw o przerywaniu ci\u0105\u017cy ma przewodnicz\u0105c\u0105 i prezydium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:22:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VNGktkuTURBXy9kZjk2MzZiOC05NDNhLTRiZWEtYTI5Yi1jYWIzMzM3NzA2ZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Omy\u0142kowo zag\u0142osowa\u0142em za odrzuceniem dalszych prac nad projektem dotycz\u0105cym kompromisu aborcyjnego - napisa\u0142 na X pose\u0142 PiS, by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Projekt Trzeciej Drogi zak\u0142ada przywr\u00f3cenie stanu prawnego sprzed wyroku TK z 2020 r., czyli tzw. kompromisu aborcyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9486411,pomylka-morawieckiego-podczas-glosowania-nad-dalszymi-pracami-nad-proj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomy\u0142ka Morawieckiego podczas g\u0142osowania nad dalszymi pracami nad projektem Trzeciej Drogi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:14:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5eRktkuTURBXy8wOTJmM2M5OS1mYWZlLTQ1YmYtYjhlMC1jY2VlNGRkZDgyNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kraje cz\u0142onkowskie w Radzie Unii zaakceptowa\u0142y rozporz\u0105dzenie zaostrzaj\u0105ce normy \u015brodowiskowe pojazd\u00f3w. Norma Euro 7 zaostrzy limity cz\u0105stek sta\u0142ych dla samochod\u00f3w osobowych i dostawczych oraz spalin dla autobus\u00f3w i ci\u0119\u017car\u00f3wek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9486410,nowa-norma-spalin-euro-7-zostala-przyjeta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa norma spalin Euro 7 zosta\u0142a przyj\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T16:00:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4CCktkuTURBXy9kN2RjMjZkNi1hNjU3LTQwMDctYjg4Ni1kMTE0NTBkMzZkZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unijny komisarz ds. gospodarki Paolo Gentiloni powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce spos\u00f3b finansowania funduszu odbudowy - wsp\u00f3lnego po\u017cyczania dla wsp\u00f3lnego celu - mo\u017cna ponownie wykorzysta\u0107 w obszarze obronno\u015bci. Zasady finansowania projekt\u00f3w zwi\u0105zanych z bezpiecze\u0144stwem poluzuje Europejski Bank Inwestycyjny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9486400,ue-powinna-stworzyc-fundusz-wsparcia-obronnosci-na-wzor-funduszu-odbud.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE powinna stworzy\u0107 fundusz wsparcia obronno\u015bci na wz\u00f3r funduszu odbudowy. To propozycja unijnego komisarza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:37:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sDnktkuTURBXy8zOTczMGQ3MC0yNWY3LTRlNjQtODRmYS05OTRmOTA0YWRmZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chocia\u017c prezydent Francji Emmanuel Macron buduje sw\u00f3j wizerunek jednego z najzagorzalszych obro\u0144c\u00f3w Ukrainy, w\u0142adze w Pary\u017cu zakupi\u0142y w ci\u0105gu trzech pierwszych miesi\u0119cy br. najwi\u0119cej w Europie gazu skroplonego (LNG) z Rosji; Kreml zarobi\u0142 na tych transakcjach ponad 600 mln euro - ujawni\u0142 portal Politico.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9486397,politico-kto-kupuje-najwiecej-lng-z-rosji-nie-to-nie-niemcy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: Kto kupuje najwi\u0119cej LNG z Rosji? Nie, to nie Niemcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:26:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2D0ktkuTURBXy8zNGFiNjIxMS1lMzg0LTQyNGUtOWNmYS03ZmEzZmRlNTRlMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czo\u0142owy kandydat partii CDU w wyborach w Turyngii Mario Voigt zmierzy\u0142 si\u0119 w debacie telewizyjnej z landowym liderem prawicowej AfD Bj\u00f6rnem Hoecke. Nikt przed nim nigdy si\u0119 na to nie odwa\u017cy\u0142. Voigt prze\u0142ama\u0142 tabu, zauwa\u017caj\u0105 media. Zwracaj\u0105 te\u017c uwag\u0119, \u017ce Hoecke nie m\u00f3g\u0142 powstrzyma\u0107 podziwu dla Putina.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9486394,przelamane-tabu-niemieckiej-polityki-tematy-z-pubow-czy-klubow-sport.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142amane tabu niemieckiej polityki. Tematy z pub\u00f3w, czy klub\u00f3w sportowych trafi\u0142y do telewizyjnej debaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:09:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hL8ktkuTURBXy83M2FkZjI3NC0xNjFhLTRiN2YtYjBkMS1jZjVhMzYxY2JiZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 nadzwyczajn\u0105 do rozpatrzenia projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych aborcji. Chodzi o dwa projekty autorstwa Lewicy, jeden Koalicji Obywatelskiej i jeden Trzeciej Drogi, czyli PSL i Polski 2050.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9486388,powstala-nadzwyczajna-komisja-do-rozpatrzenia-projektow-ustaw-dotyczac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powsta\u0142a nadzwyczajna komisja do rozpatrzenia projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T15:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3jJktktTURBXy8yYjU0NWQwMy04Njk3LTRkOWUtYjFhZS02N2Y5NTVjOWQyMGUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Nowa era globalnych zbroje\u0144 nabiera tempa, a to oznacza ogromne koszty i trudne decyzje dla zachodnich rz\u0105d\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9485030,zbrojenia-nato-gigantyczne-koszty-i-trudne-decyzje-zachod-wkracza-w-nowa-ere-zbrojen.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczne koszty i trudne decyzje. Zach\u00f3d wkracza w now\u0105 er\u0119 zbroje\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:55:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j6uktkuTURBXy84ZTVmY2NhYS1hMjI2LTRiZTYtOWRjOC0yNjZjYWYwN2I2NjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />UE przyj\u0119\u0142a w pi\u0105tek ju\u017c oficjalnie nowe przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 m.in. pom\u00f3c Europejczykom w obni\u017ceniu rachunk\u00f3w za energi\u0119 i poprawi\u0107 ich jako\u015b\u0107 \u017cycia oraz uruchomi\u0107 fal\u0119 renowacji w ca\u0142ej UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9486385,nizsze-rachunki-za-energie-ue-przeglosowala-nowa-dyrektywe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u017csze rachunki za energi\u0119. UE przeg\u0142osowa\u0142a now\u0105 dyrektyw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T14:10:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X2SktkuTURBXy9mNDQyNmFhNi04Mjg1LTRmMWUtYmYxYi0yNmEwZGIyMWZjOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia napisa\u0142, \u017ce Polska 2050 g\u0142osowa\u0142a za wszystkimi projektami dot. aborcji &quot;z troski o trwa\u0142o\u015b\u0107 koalicji&quot;. Cho\u0107 zdaniem tego ugrupowania najwi\u0119ksz\u0105 szans\u0119 na zmian\u0119 daje referendum.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9486347,sejm-glosowal-nad-czterema-projektami-dotyczacymi-aborcji-zgoda-w-imi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm g\u0142osowa\u0142 nad czterema projektami dotycz\u0105cymi aborcji. Zgoda w imi\u0119 trwa\u0142o\u015bci koalicji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T13:43:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i9hktkuTURBXy82NDUyY2UxMy0wNGRkLTQyNDAtYjY3OS00ZjgwOGQ5ODA4MWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokuratura w Nadrenii P\u00f3\u0142nocnej-Westfalii (NRW) prowadzi dochodzenie w sprawie trojga nastolatk\u00f3w, maj\u0105cych planowa\u0107 islamistyczny zamach. S\u0105d w Duesseldorfie, na zachodzie Niemiec, wyda\u0142 nakaz zatrzymania podejrzanych o terroryzm os\u00f3b w wieku 15 i 16 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9486335,aresztowano-troje-zradykalizowanych-niemieckich-nastolatkow-planowali.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowano troje zradykalizowanych niemieckich nastolatk\u00f3w. Planowali zamach terrorystyczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:59:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lxHktkuTURBXy9jMDUwZGU2My05Nzc2LTRiNzYtOGFiZi1jOWRhZDg5ZjI5NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niebawem Polskie Stronnictwo Ludowe i Polska 2050 zarejestruj\u0105 wsp\u00f3lny komitet wyborczy w wyborach do Parlamentu Europejskiego; b\u0119dzie to kontynuacja projektu Trzecia Droga - przekaza\u0142 PAP szef klubu PSL-TD Krzysztof Paszyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9486302,eurowybory-2024-psl-i-polska-2050-zarejestruja-wspolny-komitet-wyborc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory 2024: PSL i Polska 2050 zarejestruj\u0105 wsp\u00f3lny komitet wyborczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QREktkuTURBXy9hM2Y3OGE0NS1jYzJhLTQ4NzYtOTFmNS1jZjZiZDUzNWNjZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tradycyjnie panele fotowoltaiczne instaluje si\u0119 na dachach nieruchomo\u015bci, gdzie mog\u0105 skutecznie przechwytywa\u0107 promienie s\u0142o\u0144ca i przekszta\u0142ca\u0107 je w cenn\u0105, zielon\u0105 energi\u0119. Jednak w obliczu dominacji chi\u0144skiej produkcji i wynikaj\u0105cej z niej globalnej nadpoda\u017cy, ceny paneli s\u0142onecznych spad\u0142y na tyle, \u017ce znalaz\u0142y one nowe zastosowanie. Teraz s\u0142u\u017c\u0105 one tak\u017ce jako ogrodzenia ogrodowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9485521,nadpodaz-chinskich-paneli-fotowoltaicznych-teraz-sluza-jako-ogrodz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadpoda\u017c chi\u0144skich paneli fotowoltaicznych. Teraz s\u0142u\u017c\u0105 jako... ogrodzenia ogrodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T12:04:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MCsktktTURBXy9lN2U2N2FmOC03NjI4LTRjOTEtOGM4OC0yZTIyNWUzYzA5YjAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Kredyt mieszkaniowy #naStart. Nazw\u0119, je\u015bli uwzgl\u0119dnimy hasztag, trudno wym\u00f3wi\u0107. A czy \u0142atwo b\u0119dzie go pozyska\u0107? O tym Szymon Glonek rozmawia z Honorat\u0105 Skrzypek-Komorowicz z &quot;Kredytowego Poradnika&quot; w podca\u015bcie &quot;Obiektywnie o biznesie&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/wideo/9486224,nazwe-z-hasztagiem-trudno-wymowic-ale-moze-latwo-bedzie-dostac-kredyt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazw\u0119 z hasztagiem trudno wym\u00f3wi\u0107. Ale mo\u017ce \u0142atwo b\u0119dzie dosta\u0107 kredyt #naStart?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:57:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ok9ktkuTURBXy80YjZlZWU0Yy00MDRkLTQyNmYtODE4Mi05ODk1YWYzNmU5NTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelem rz\u0105dz\u0105 dzisiaj niebezpieczni ekstremi\u015bci przeprowadzaj\u0105cy czystk\u0119 etniczn\u0105 na niewyobra\u017caln\u0105 skal\u0119, Izrael nie mo\u017ce pozostawa\u0107 d\u0142u\u017cej bezkarny, konieczne s\u0105 sankcje, konieczna jest mi\u0119dzynarodowa izolacja Izraela teraz - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Sejmie Maciej Konieczny (Lewica).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9486226,polski-sejm-ostro-krytykuje-izrael-i-wzywa-do-wprowadzenia-miedzynarod.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski Sejm ostro krytykuje Izrael i wzywa do wprowadzenia mi\u0119dzynarodowych sankcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T11:19:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JhaktkuTURBXy9lNzhjYzEwMi00YjY5LTQ1M2YtYTJkZi03ZTY2MDRmZmRkNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Norweska minister zdrowia i opieki Ingvild Kjerkol z Partii Pracy poda\u0142a si\u0119 w pi\u0105tek do dymisji po decyzji komisji uniwersyteckiej, uniewa\u017cniaj\u0105cej jej prac\u0119 magistersk\u0105 z powodu zapo\u017cycze\u0144 cudzych tekst\u00f3w. Wcze\u015bniej z podobnej przyczyny ust\u0105pi\u0142a minister nauki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9486184,plagiaty-prac-magisterskich-dziesiatkuja-norweski-rzad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plagiaty prac magisterskich dziesi\u0105tkuj\u0105 norweski rz\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:54:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qIHktkuTURBXy8zN2Q5NDRiYy1jZTdjLTQyN2UtYjJmNi01NDE1YWZlNDk0ZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze ostrze\u017cenia, \u017ce po cichu trwaj\u0105 przygotowania do kolejnego resetu w stosunkach mi\u0119dzy Europ\u0105 i Rosj\u0105. Wskazywa\u0107 maj\u0105 na to decyzje europejskich s\u0105d\u00f3w, zachowanie zachodnich firm, a nawet projekt ustawy, jaki w czwartek pojawi\u0142 si\u0119 w polskim Sejmie. I gdy opozycja ostrzega przed dzia\u0142aniami rz\u0105du, przedstawiciele w\u0142adzy pukaj\u0105 si\u0119 w g\u0142ow\u0119 i przekonuj\u0105, \u017ce maj\u0105 konkretny plan, jak walczy\u0107 z rosyjskimi wp\u0142ywami i dezinformacj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9486120,szykuje-sie-kolejny-reset-z-rosja-posel-ostrzega-przed-nowa-ustawa-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuje si\u0119 kolejny reset z Rosj\u0105? Pose\u0142 ostrzega przed now\u0105 ustaw\u0105 w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:53:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IPqktkuTURBXy80MWRjNDY2Yy1kMzhjLTQ5NGEtOTVkNS1kNmQ3MjczNzNiZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier sprawuj\u0105cej prezydencj\u0119 Belgii - Alexander de Croo - og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek dochodzenie, kt\u00f3re ma zbada\u0107 rosyjsk\u0105 ingerencj\u0119 w wybory europejskie. Wed\u0142ug belgijskich s\u0142u\u017cb cz\u0142onkom europarlamentu mia\u0142y by\u0107 oferowane pieni\u0105dze, a celem ingerencji by\u0142o os\u0142abienie wsparcia dla Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9486142,rosja-ingeruje-w-wybory-do-pe-belgia-prowadzi-dochodzenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja ingeruje w wybory do PE? Belgia prowadzi dochodzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:33:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w0_ktkuTURBXy83OTVmMmQzMy04MDQ0LTRkOGUtYmQ2ZS02MGNmMmJlYzg2NTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9486117,netflix-zdecydowanym-liderem-streamingu-w-polsce-kto-zajmuje-kolejne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix zdecydowanym liderem streamingu w Polsce. Kto zajmuje kolejne miejsca?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T10:04:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s5qktkuTURBXy9hNzdiYWE5ZC1kM2VlLTQ5NjEtODY0ZC01Njk3OGZjYmYzZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwaj\u0105 prace nad projektem ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich - m\u00f3wi\u0142a w pi\u0105tek w Radiowej Tr\u00f3jce ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula. Jak przekaza\u0142a, jego szczeg\u00f3\u0142y maj\u0105 by\u0107 znane za dwa tygodnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9486086,ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-podobno-jeszcze-w-kwietniu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ustawa o zwi\u0105zkach partnerskich? Podobno jeszcze w kwietniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T09:26:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nR7ktkuTURBXy9lOTYyNWRlZS00YjI4LTQ5YTUtYTgyNi01YzcxNGY1OWNjMmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mamy wyniki audytu w s\u0142u\u017cbach, pracujemy nad analiz\u0105 tych materia\u0142\u00f3w - powiedzia\u0142 Wirtualnej Polsce minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. Dla opinii publicznej b\u0119dzie szokuj\u0105ce, w jaki spos\u00f3b na prywatne cele wykorzystywany by\u0142 fundusz operacyjny jednej ze s\u0142u\u017cb - zapowiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9486028,wyniki-audytu-w-sluzbach-specjalnych-to-bedzie-szokujace-dla-opinii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki audytu w s\u0142u\u017cbach specjalnych. \"To b\u0119dzie szokuj\u0105ce dla opinii publicznej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:32:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bVuktkuTURBXy8wZDhlZTU5Yy05M2NmLTRhM2QtYTBlNi0xZmFkODFhZjFiYWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek z\u0142oto ustanowi\u0142o nowy rekord. W tle rajdu s\u0105 przygotowania Izraela do ataku ze strony Iranu lub grupy z nim powi\u0105zane oraz najnowsze dane gospodarcze USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9485862,inwestorzy-wyczuwaja-kolejna-wojne-zloto-z-nowym-rekordem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestorzy wyczuwaj\u0105 kolejn\u0105 wojn\u0119? Z\u0142oto z nowym rekordem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:26:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Aq1ktkuTURBXy9mNWY4ZTY5MC1mNmU4LTQ4ZDEtOWI3Mi1jNGRmYjdjYmRlOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wizyta Olafa Scholza w Chinach b\u0119dzie najd\u0142u\u017csz\u0105 i najwa\u017cniejsz\u0105 podr\u00f3\u017c\u0105 zagraniczn\u0105 od czasu obj\u0119cia przez niego urz\u0119du kanclerza Niemiec pod koniec 2021 r. \u2013 pisze portal Politico. Polityk w niedziel\u0119 przyb\u0119dzie do Chongqing, a nast\u0119pnie odwiedzi Szanghaj i Pekin, gdzie we wtorek spotka si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Xi Jinpingiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9485962,kanclerz-niemiec-wyrusza-do-chin-scholz-bardziej-potrzebuje-pekinu-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanclerz Niemiec wyrusza do Chin. Scholz bardziej potrzebuje Pekinu, ni\u017c Pekin jego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:24:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZQZktkuTURBXy9jM2ZkOTgzNC0zYzhiLTRjOGEtYWU5OC1iMzFmODQ5ZjRkMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485960,pa-nova-miala-3483-mln-zl-zysku-netto-6227-mln-zl-zysku-ebit-w-20.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P.A. Nova mia\u0142a 34,83 mln z\u0142 zysku netto, 62,27 mln z\u0142 zysku EBIT w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:20:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OCpktkuTURBXy9kNTZlOGE1Yy00OTEyLTQ1YjktYTZiNS1lN2Y2YTk1YzIzNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485954,vrg-planuje-capex-na-ok-50-mln-zl-chce-zwiekszyc-powierzchnie-do-ok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VRG planuje capex na ok. 50 mln z\u0142, chce zwi\u0119kszy\u0107 powierzchni\u0119 do ok. 53 tys. m2 w 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:12:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zn1ktkuTURBXy8yN2U3OTYxYS0wNWVmLTRmYzctOTgwNC1mZjkyOWJkYjkyZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485944,vrg-mialo-4989-mln-zl-zysku-netto-7744-mln-zl-zysku-ebitda-w-iv-kw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VRG mia\u0142o 49,89 mln z\u0142 zysku netto, 77,44 mln z\u0142 zysku EBITDA w IV kw. 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:07:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4lbktkuTURBXy84NDZmN2I4Zi01NzI3LTQxOWUtYmIzOC01ZTNhZDRiNzA1YjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485938,akcjonariusze-ing-banku-slaskiego-zdecydowali-o-wyplacie-3335-zl-dywi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcjonariusze ING Banku \u015al\u0105skiego zdecydowali o wyp\u0142acie 33,35 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T08:04:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485929,fabrity-zaprosilo-do-sprzedazy-783-proc-akcji-wlasnych-po-40-zl-za-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabrity zaprosi\u0142o do sprzeda\u017cy 7,83 proc. akcji w\u0142asnych po 40 z\u0142 za szt.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:56:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485920,boombit-mial-wstepnie-954-mln-zl-zysku-netto-158-mln-zl-zysku-ebitd.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BoomBit mia\u0142 wst\u0119pnie 9,54 mln z\u0142 zysku netto, 15,8 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:54:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5DsktkuTURBXy9iZWRiNTAxMi1hMTRhLTRlNjgtYjA2NS1iODFjYmUyYmVhYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485916,moodys-podtrzymal-ratingi-a2-p-1-dla-pko-bp-i-stabilna-perspektywe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moody's podtrzyma\u0142 ratingi A2: P-1 dla PKO BP i stabiln\u0105 perspektyw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:40:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/I6QktkuTURBXy9iZjViMDUxZi04YTk0LTQ2NWQtYmQ5My0wMWMwMTc0YjhiNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485899,akcjonariusze-stalexportu-zdecydowali-o-wyplacie-045-zl-dywidendy-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcjonariusze Stalexportu zdecydowali o wyp\u0142acie 0,45 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:39:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6IrktktTURBXy85MTlkNjJlMC02ODMzLTRjZjQtYjNjZi01YWIzYWQyYzUyOGYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Coraz cz\u0119\u015bciej, czytaj\u0105c o Wietnamie, mo\u017cemy spotka\u0107 si\u0119 z takimi okre\u015blaniami, jak &quot;tygrys gospodarczy&quot; czy &quot;fabryka \u015bwiata&quot;. Kraj ten nale\u017cy do najszybciej rozwijaj\u0105cych na \u015bwiecie. Populacja tego pa\u0144stwa przekroczy\u0142a w\u0142a\u015bnie 100 mln os\u00f3b. Co jednak bardziej zaskakuj\u0105ce \u2014 od ponad 20 lat dzietno\u015b\u0107 w tym kraju pozostaje na niemal niezmienionym poziomie. Czy Wietnam uniknie losu Korei Po\u0142udniowej?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9485428,populacja-wietnamu-przekroczyla-100-mln-dzietnosc-jest-wysoka-jeszcze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Populacja Wietnamu przekroczy\u0142a 100 mln. Nowa \"fabryka \u015bwiata\" ma fenomenaln\u0105 demografi\u0119 w skali globu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:38:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aUiktkuTURBXy83YWZlMGExZC05YjIwLTQ3ZjctYjU5NS1lMzliNGJiNDg4MDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485897,moodys-podtrzymal-ratingi-a2-p-1-ing-banku-slaskiego-i-stabilna-pers.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moody's podtrzyma\u0142 ratingi A2: P-1 ING Banku \u015al\u0105skiego i stabiln\u0105 perspektyw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:32:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LZ4ktkuTURBXy9mMWFhYmM0Mi1kOWY2LTRjODQtYTk2NC1lMGFhNDdjMWVhM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wska\u017anik Przysz\u0142ej Inflacji w kwietniu wyni\u00f3s\u0142 81,4 pkt., a wi\u0119c nieznacznie obni\u017cy\u0142 si\u0119 w stosunku do poprzedniego odczytu, kiedy wyni\u00f3s\u0142 81,4 \u2013 wskazano w raporcie BIEC. Wyja\u015bniono, \u017ce spad\u0142y oczekiwania inflacyjne konsument\u00f3w i przedsi\u0119biorc\u00f3w, ale wzros\u0142a presja inflacyjna p\u0142yn\u0105ca z gospodarki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9485939,wskaznik-przyszlej-inflacji-wcale-nie-czas-na-picie-szampana.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wska\u017anik Przysz\u0142ej Inflacji. Wcale nie czas na picie szampana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:16:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aWJktkuTURBXy8zNGEwZmM5MS01NTBiLTQ0M2YtOGViYS05NzdiMzc1OWJiYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po marcu tego roku deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa wyni\u00f3s\u0142 24 mld z\u0142, czyli 13 proc. planu na ca\u0142y rok - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek na antenie Radia Zet minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Stwierdzi\u0142, \u017ce bud\u017cet po pierwszych trzech miesi\u0105cach wygl\u0105da dobrze.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9485875,andrzej-domanski-budzet-po-pierwszych-trzech-miesiacach-wyglada-dobrz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Doma\u0144ski: Bud\u017cet po pierwszych trzech miesi\u0105cach wygl\u0105da dobrze. Ile wyni\u00f3s\u0142 deficyt?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T07:06:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mXKktkuTURBXy8wMGViZWE4OS0yYWNkLTQyNzAtOGZiMC00NzBlN2NlMzc3OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B. premier Mateusz Morawiecki jest najcz\u0119\u015bciej wskazywany jako osoba, kt\u00f3ra mog\u0142aby zast\u0105pi\u0107 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na fotelu prezesa PiS; drugi w kolejno\u015bci jest prezydent Andrzej Duda, a trzeci b. minister edukacji Przemys\u0142aw Czarnek - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia Zet.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485859,kto-za-jaroslawa-kaczynskiego-ankietowani-przez-ibris-juz-wiedza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto za Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego? Ankietowani przez IBRIS ju\u017c wiedz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:50:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W czwartek 12 kwietnia o godzinie 9:00 Sejm rozpocznie trzeci dzie\u0144 obrad w ramach 9. posiedzenia. Zapraszamy do \u015bledzenia transmisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485837,obrady-sejmu-12-kwietnia-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrady Sejmu 12 kwietnia. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:48:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9LvktkuTURBXy9jYWFlM2E3YS0xZGM5LTQ2MjUtYTU5Mi1lMjdkOGQ3ZGFiYzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blisko 13,6 tys. firm z bran\u017cy hotelarsko-gastronomicznej ma przeterminowane zaleg\u0142o\u015bci finansowe o \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci ponad 352 mln z\u0142 - wynika z analizy Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Eksperci oceniaj\u0105, \u017ce to efekt pandemii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9485853,zadluzenie-branzy-hotelarsko-gastronomicznej-nadal-rosnie-zaczelo-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy hotelarsko-gastronomicznej nadal ro\u015bnie? Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od pandemii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:43:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TxAktkuTURBXy8xNDFlMGQ1Yy04YzQzLTRkOGItOWZlZC03MDRlMWQ2OTdkNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W warstwach odpowiadaj\u0105cych naszej epoce geologicznej pozostan\u0105 beton i mikroplastik. Przetrwaj\u0105 te\u017c plomby, metalowe i plastikowe implanty oraz ubrania z tworzyw sztucznych \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP geolog prof. Jan Zalasiewicz, inicjator ustanowienia epoki zwanej antropocenem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9485833,beton-mikroplastik-i-implanty-tyle-zostanie-po-ludzkosci-wywiad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beton, mikroplastik i implanty. Tyle zostanie po ludzko\u015bci [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:34:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7rxktkuTURBXy81NmEwMjM5Yy1mMTVjLTQ3MTUtOTdjMy01Yjk3OGE3YTc3NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 wzrost\u00f3w g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a liderami zwy\u017cek by\u0142y najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki technologiczne, kt\u00f3re w ostatnich dniach mocno traci\u0142y. Inwestorzy czekaj\u0105 na pi\u0105tkow\u0105 publikacj\u0119 wynik\u00f3w za pierwszy kwarta\u0142 przez ameryka\u0144skie banki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9485825,wall-street-przewaga-wzrostow-rzadza-najwieksze-spolki-technologiczn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Przewaga wzrost\u00f3w. Rz\u0105dz\u0105 najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki technologiczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:21:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HVMktkuTURBXy80OTEzZGQzMS03YjVkLTQxOTUtYTllNS03MTJlZTcyZDljYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201cW Polsce nie mo\u017cna produkowa\u0107 samochodu o nazwie Milano\u201d - powiedzia\u0142 w\u0142oski minister ds. firm i Made in Italy Adolfo Urso w czwartek, odnosz\u0105c si\u0119 do prezentacji auta Alfa Romeo Milano, kt\u00f3re b\u0119dzie produkowane w fabryce Stellantis w Tychach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9485815,alfa-romeo-milano-czyli-jak-polska-stosuje-italian-sounding-zeby-uda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alfa Romeo Milano, czyli jak Polska stosuje Italian Sounding, \u017ceby udawa\u0107 W\u0142ochy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:15:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1fGktkuTURBXy83MDQ1YWU0Ny00ODlmLTRkZjAtOGVkNC0wYzkzYWMwODUyYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wej\u015bcie sztucznej inteligencji jest dla polityki wi\u0119kszym wstrz\u0105sem ni\u017c powstanie ZSRR \u2013 powiedzia\u0142 PAP dr Kamil Kulesza, za\u0142o\u017cyciel Centrum Zastosowa\u0144 Matematyki i In\u017cynierii System\u00f3w, kt\u00f3re powsta\u0142o w strukturach Polskiej Akademii Nauk. Jego zdaniem rewolucja wywo\u0142ana przez AI przy\u015bpiesza i obejmuje coraz wi\u0119cej dziedzin naszego \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9485814,wejscie-ai-dla-polityki-wiekszym-wstrzasem-niz-powstanie-zsrr-ale-nie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wej\u015bcie AI dla polityki wi\u0119kszym wstrz\u0105sem ni\u017c powstanie ZSRR? Ale nie tylko tam [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:10:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7a2ktkuTURBXy8wNzk3MjdkYy0zZGM2LTQ0OTAtOTRmYy0zMzUyMzFhZGI4NDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas debaty w Sejmie wszystkie kluby poselskie popar\u0142y rozszerzenie polsko-ukrai\u0144skiej umowy o pomocy prawnej. Zmiana ta ma usprawni\u0107 poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci os\u00f3b, kt\u00f3re pope\u0142ni\u0142y przest\u0119pstwa lub wykroczenia, za kt\u00f3re nie grozi kara pozbawienia wolno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485804,ukraincy-tez-popelniaja-wykroczenia-bedzie-rozszerzenie-polsko-ukrain.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy te\u017c pope\u0142niaj\u0105 wykroczenia. B\u0119dzie rozszerzenie polsko-ukrai\u0144skiej umowy o pomocy prawnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T06:00:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FFOktkuTURBXy8wYTdkNTc3NC0yYmRmLTQ0NzctYjM3Mi1iZmIxNWM1NGU2NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czternasta emerytura to dodatkowe \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne wyp\u0142acane raz w roku. Trafia ono do emeryt\u00f3w, a tak\u017ce rencist\u00f3w i wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 prawo do jednego ze \u015bwiadcze\u0144 d\u0142ugoterminowych. Ile wyniesie \u201dczternastka\u201d w 2024 roku oraz kiedy b\u0119dzie wyp\u0142acona?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9485416,14-emerytura-w-2024-roku-ile-wyniesie-czy-trzeba-skladac-wniosek-k.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14. emerytura w 2024 roku. Ile wyniesie? Czy trzeba sk\u0142ada\u0107 wniosek? Kiedy wyp\u0142ata?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:48:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qPwktkuTURBXy83ZjQ5NWQ5Yy0yYTdiLTQ3YzktYWY2Ni02ZTM2ZWVhZTI0ZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie ostrza\u0142y ukrai\u0144skich obiekt\u00f3w energetycznych to cz\u0119\u015b\u0107 &quot;demilitaryzacji&quot; Ukrainy - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek W\u0142adimir Putin. Poprzedniej nocy rosyjska armia przeprowadzi\u0142a zmasowany atak na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9485797,demilitaryzacja-tym-haslem-rosja-tlumaczy-ataki-na-ukrainska-infrastr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demilitaryzacja. Tym has\u0142em Rosja t\u0142umaczy ataki na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:38:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt1ktktTURBXy9kZDY3NDJlMS0yM2UxLTRjMjctYTYxMy05MmJkYjM0ZTE0ZjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Prawie dwa lata po poprzednim kryzysie energetycznym wywo\u0142anym w Europie przez Rosj\u0119 zn\u00f3w zrobi\u0142o si\u0119 nerwowo, bo rosyjskie ataki na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 ponownie mog\u0105 wywo\u0142a\u0107 wzrosty cen u nas. Na razie jednak w strefie euro ceny spadaj\u0105 na tyle przekonuj\u0105co, \u017ce Europejski Bank Centralny zamierza zacz\u0105\u0107 obni\u017ca\u0107 stopy procentowe. Fed z kolei w Stanach ma coraz wi\u0119ksze w\u0105tpliwo\u015bci na ten temat. Poza tym Pekao SA zauwa\u017cy\u0142 ciekaw\u0105 rzecz na naszym rynku nieruchomo\u015bci, a dom aukcyjny Sotheby\u2019s chce wypu\u015bci\u0107 bardzo ciekaw\u0105 emisj\u0119 obligacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9485789,obligacje-zabezpieczone-rembrandtem-doprowadza-do-powtorki-z-kryzysu-f.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obligacje zabezpieczone Rembrandtem doprowadz\u0105 do powt\u00f3rki z kryzysu finansowego? [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:36:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JTUktkuTURBXy8yNjRlZWZmZC1mNTA3LTQ5YzMtYWJiNy1hMTViNjc1MGIwNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael przygotowuje si\u0119 do bezpo\u015bredniego ataku Iranu, kt\u00f3ry mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 ju\u017c w ci\u0105gu najbli\u017cszych 24\u201348 godzin - poda\u0142 w pi\u0105tek ameryka\u0144ski dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na &quot;osob\u0119 zaznajomion\u0105 ze spraw\u0105&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9485790,izrael-gotowy-na-atak-iranu-moze-on-nastapic-w-ciagu-24-48-godzin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael gotowy na atak Iranu? Mo\u017ce on nast\u0105pi\u0107 w ci\u0105gu 24-48 godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:00:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eF7ktkuTURBXy8yZjcyNGY1ZS1iMzMwLTRlOGMtODYyNi03NjA1OTk3ZjE1NDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Umiej\u0119tno\u015bci tych specjalist\u00f3w s\u0105 dzi\u015b w armii szczeg\u00f3lnie przydatne. Pokazuje to wyra\u017anie sytuacja na polu walki w Ukrainie. \u017bo\u0142nierze na co dzie\u0144 wykorzystuj\u0105 tam nowoczesne technologie. Polska armia, by by\u0107 przygotowan\u0105 na wypadek wojny r\u00f3wnie\u017c musi mie\u0107 do dyspozycji przeszkolonych specjalist\u00f3w IT i operator\u00f3w dron\u00f3w. Pierwsi z nich ju\u017c otrzymali wezwania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485394,ci-specjalisci-sa-potrzebni-w-wojsku-wezwania-dla-programistow-ruszyl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci specjali\u015bci s\u0105 potrzebni w wojsku. Wezwania dla programist\u00f3w ruszy\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:40:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZtSktktTURBXy9mMzllMmM1ZS0wZjdjLTQ0YzUtYjg3Ni01NWEwOWI0MDg4MDUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Azjatycki Bank Rozwoju twierdzi, \u017ce pomimo spowolnienia, Chiny pozostan\u0105 najwi\u0119kszym motorem wzrostu \u015bwiatowej gospodarki, poda\u0142 CNBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9485272,jak-dlugo-chiny-beda-napedzac-swiatowy-wzrost-gospodarczy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak d\u0142ugo Chiny b\u0119d\u0105 nap\u0119dza\u0107 \u015bwiatowy wzrost gospodarczy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:23:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/V3rktkuTURBXy84NzZhN2FjMS1lZjQ2LTRlMjgtOWVmZS00ZWMxMGJhM2Q3OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />2025 rok przyniesie du\u017ce zmiany dotycz\u0105ce selektywnej zbi\u00f3rki i recyklingu poszczeg\u00f3lnych grup odpad\u00f3w. Znowelizowane przepisy wymuszaj\u0105 na samorz\u0105dach wdro\u017cenie systemu kaucyjnego, a konsumenci zostan\u0105 obci\u0105\u017ceni kaucjami za butelki i puszki. Natomiast przedsi\u0119biorcy z bran\u017cy remontowej i budowlanej b\u0119d\u0105 musieli zdecydowanie zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 kontener\u00f3w na \u015bmieci.Czy jako kraj jeste\u015bmy na tak\u0105 rewolucj\u0119 gotowi?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9485746,nadchodzi-rewolucja-w-segregacji-odpadow-jakie-nawyki-bedzie-musial-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi rewolucja w segregacji odpad\u00f3w. Jakie nawyki b\u0119dzie musia\u0142 zmieni\u0107 przeci\u0119tny Kowalski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:20:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hdEktktTURBXy85YTIxMmM5Ni01OWEwLTQ2MWYtYTIzMC04OWRmZDZkYzRkYzYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Na razie co prawda zaledwie 20 \u017co\u0142nierzy, ale to dopiero pierwszy krok. W poniedzia\u0142ek minister obrony Niemiec Boris Pistorius po\u017cegna\u0142 mundurowych, kt\u00f3rzy ruszyli na Litw\u0119. Ta ekipa ma zacz\u0105\u0107 przygotowania do misji niemieckiej brygady, czyli prawie 5 tys. \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy pod koniec 2027 r. maj\u0105 stacjonowa\u0107 niedaleko Wilna i Kowna ju\u017c w pe\u0142nej gotowo\u015bci bojowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9485495,niemiecka-armia-rusza-na-wschod-niemcy-powoli-odchodza-od-pacyfizmu-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka armia rusza na wsch\u00f3d. Niemcy powoli odchodz\u0105 od pacyfizmu [FELIETON]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:10:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QnUktkuTURBXy84MzBkNmQ4MS05ZWYwLTQwMzAtOTMzZS00Mzk4MzM2YjIxZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy tworz\u0105 na Litwie baz\u0119 wojskow\u0105, kt\u00f3ra ma odstraszy\u0107 Rosj\u0119 przed atakiem. Litewska baza ma by\u0107 w pe\u0142ni operacyjna i liczy\u0107 prawie 5000 \u017co\u0142nierzy do 2027 r. Zobacz, w kt\u00f3rych krajach wschodniej flanki NATO stacjonuj\u0105 wzmocnione si\u0142y zbrojne obrony i odstraszania", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9485461,wschodnia-flanka-nato-w-tych-krajach-stacjonuja-wzmocnione-sily-mapa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wschodnia flanka NATO. W tych krajach stacjonuj\u0105 wzmocnione si\u0142y [MAPA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a_XktkuTURBXy9lNjMxNmZlZC05NGVhLTRkMWUtOGM2NC0zMmIzZWViNzU1MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztuczna inteligencja \u015bmiertelnie zagrozi w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci tylko \u201ekiepskim pisarzom, oszukuj\u0105cym studentom, leniwym profesorom i dziennikarzom powielaj\u0105cym komunikaty prasowe\u201d. Ta grupa nie jest wcale taka ma\u0142a, ale... Zawsze trzeba bra\u0107 pod uwag\u0119 \u201ehuman factor\u201d - czynnik ludzki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9485527,ai-zastapi-czlowieka-tylko-oszukujacych-studentow-leniwych-profesoro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI zast\u0105pi cz\u0142owieka? Tylko oszukuj\u0105cych student\u00f3w, leniwych profesor\u00f3w i kiepskich pisarzy", "user": null, "vote": 0}]