[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Marcin Meller i Rafa\u0142 Zaorski w Kanale Zero Krzysztofa Stanowskiego", "description": "Z nieoficjalnych informacji portalu Wirtualnemedia.pl wynika, \u017ce dziennikarz Marcin Meller oraz inwestor Rafa\u0142 Zaorski b\u0119d\u0105 zaanga\u017cowani w Kana\u0142 Zero Krzysztofa Stanowskiego. W nowym projekcie pojawi si\u0119 program publicystyczny Mellera.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-zero-marcin-meller-rafal-zaorski", "date_published": "2023-12-28T04:00:57.265179+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "LG przedstawi wizj\u0119 \"bezobs\u0142ugowego domu\" dzi\u0119ki agentowi sztucznej inteligencji", "description": "LG Electronics ma zaprezentowa\u0107 na targach CES 2024 agenta sztucznej inteligencji dla inteligentnego domu. Zosta\u0142 on wyposa\u017cony w najnowocze\u015bniejsz\u0105 robotyk\u0119, sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i technologie multimodalne.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lg-sztuczna-inteligencja-przyszlosc-technologia", "date_published": "2023-12-28T02:54:18.608848+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Allegro bez przegl\u0105du cen. Znikn\u0105 dwie opcje dla sprzedaj\u0105cych", "description": "Na pocz\u0105tku lutego z Allegro znikn\u0105 dwa narz\u0119dzia dla sprzedaj\u0105cych: przegl\u0105d cen i nisze asortymentowe.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-koniec-przeglad-cen-znika", "date_published": "2023-12-28T02:54:18.608308+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Kampania piwa Tyskie z Koroniewsk\u0105 i Dowborem narusza zasady etyki", "description": "Rada Reklamy podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej uwzgl\u0119dni\u0142a skargi na kampani\u0119 piwa Tyskie. Skar\u017c\u0105cy stwierdzili, \u017ce Kompania Piwowarska zach\u0119ca\u0142a do spo\u017cywania alkoholu przy wigilijnym stole. Firma broni si\u0119, \u017ce w filmach nie ma pokazanego bezpo\u015brednio alkoholu, ale Rada Reklamy ocenia, i\u017c \u201ewykorzystane elementy, takie jak postawiony na stole wigilijnym kubek z charakterystycznym \u00bbTy\u00ab, wywo\u0142uj\u0105 u odbiorcy jednoznaczne skojarzenie z mark\u0105 Skar\u017conej\u201d.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rada-reklamy-skargi-piwo-tyskie-jestesmy-na-ty-maciej-dowbor-joanna-koroniewska", "date_published": "2023-12-28T02:54:18.607724+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]